{
    "header": {
        "title": " Estes s\u00e3o os 'refugiados' que a Europa recebe diariamente ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": "Viral Clipes Portugal",
        "views": "1091873",
        "likes": " 1mil ",
        "dislikes": " 1mil ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 08/09/2015 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=WVZyMHb5fM8 ",
        "postText": " Todos os videos e not\u00edcias ao minuto sobre o estado isl\u00e2mico, refugiados, imigra\u00e7\u00f5es ilegais, aqui : https://www.youtube.com/playlist?list... islamismo, o islamismo, sobre o islamismo, quem criou o islamismo, isl\u00e2mico, quem fundou o islamismo, fundador do islamismo, isl\u00e2mica, o que \u00e9 islamismo, sobre islamismo, o que e islamismo, como come\u00e7ou o islamismo, o que \u00e9 o islamismo, islamismo na africa, o islamismo hoje, islamismo hoje, os islamismo, islamismo na atualidade, o que significa islamismo, o islam\u2026 estado isl\u00e2mico, financiadores, o estado, heterog\u00eanea, \u00e1rabes, cidade de meca, imp\u00e9rio \u00e1rabe, o que \u00e9 o estado, islanismo, coaliz\u00e3o, o que \u00e9 pa\u00eds, oriente ideologia letra, ilamismo, quem sao os mul\u00e7umanos, coalizao, califado, guerrilheiros, ilanismo, islamimo, lei sharia\u2026 rebeldes rebeldes, rebeldes, noticias dos rebeldes, rebeldes 2014, grupo rebeldes mu\u00e7ulmanos, mu\u00e7ulmano, mu\u00e7ulmana, muculmano, os mu\u00e7ulmanos, muculmanos, quem s\u00e3o os mu\u00e7ulmanos, quem sao os mu\u00e7ulmanos, deus mu\u00e7ulmano, quem eram os mu\u00e7ulmanos, religi\u00f5es mu\u00e7ulmanas, sobre os mu\u00e7ulmanos, mu\u00e7ulmanos acreditam em deus, religioes mu\u00e7ulmanas, sobre mu\u00e7ulmanos, os muculmanos, quem sao os muculmanos, regi\u00e3o mu\u00e7ulmana, chefe mu\u00e7ulmano religi\u00e3o islamica, religi\u00e3o mu\u00e7ulmana, religiao islamica, religi\u00e3o islamismo, religi\u00e3o isl\u00e2mica, religi\u00e3o isl\u00e3, a religi\u00e3o islamica, islamismo religi\u00e3o, a religi\u00e3o mu\u00e7ulmana, religiao mu\u00e7ulmana, religiao islamismo, tudo sobre a religi\u00e3o islamica, tudo sobre a religi\u00e3o islamismo, religiao isl\u00e2mica, isl\u00e3 religi\u00e3o, mu\u00e7ulmanos religi\u00e3o, religi\u00e3o do isl\u00e3, a religiao islamica, quem foi o fundador da religi\u00e3o mu\u00e7ulmana, religi\u00e3o do islamismo\u2026 guerra no iraque, bandeira do iraque, estado isl\u00e2mico do iraque e do levante, iraque atual, a guerra do iraque, fotos do iraque, iraque guerra, qual \u00e9 a capital do iraque, tudo sobre o iraque, cidades do iraque, cidade do iraque, dinheiro do iraque, iraque e siria, cidade iraque, exercito do iraque, iraque siria, como esta o iraque hoje, estado isl\u00e2mico do iraque isl\u00e3, o isl\u00e3, o isla, sobre o isl\u00e3, conceitue isl\u00e3, onde fica o isl\u00e3, o que \u00e9 isl\u00e3, o nascimento do isl\u00e3, isl\u00e3 hist\u00f3ria, nascimento do isl\u00e3, o que significa isl\u00e3, as origens do isl\u00e3, o que \u00e9 o isl\u00e3, conceitue o isl\u00e3, conceitue isla, forma\u00e7\u00e3o do isl\u00e3, isl\u00e3 mu\u00e7ulmano, deus do isl\u00e3, jesus no isl\u00e3, hist\u00f3ria do isl\u00e3\u2026 maom\u00e9 e o islamismo, biografia de maom\u00e9, quem foi o profeta maom\u00e9, maom\u00e9 o profeta do isl\u00e3, hist\u00f3ria de maom\u00e9, quem e maome, historia de maom\u00e9, a hist\u00f3ria de maom\u00e9, islamismo maom\u00e9, biografia de maome, quem foi maom\u00e9 para os mu\u00e7ulmanos, tudo sobre maom\u00e9, quem foi o profeta maome, quem foi maom\u00e9 e o que ele pregava, quem era maom\u00e9, seguidores de maom\u00e9, historia de maome, quem \u00e9 maom\u00e9, maom\u00e9 islamismo, maom\u00e9 biografia\u2026 islamismo resumo, o que \u00e9 islamismo resumo, resumo sobre o islamismo, resumo do islamismo, resumo sobre islamismo, resumo islamismo, religi\u00e3o islamica resumo, o islamismo resumo, origem do islamismo resumo, historia do islamismo resumida, islamismo resumo da historia, forma\u00e7\u00e3o do islamismo resumo, hist\u00f3ria do islamismo resumo, direito islamico resumo islamismo origem, origem do islamismo, a origem do islamismo, qual a origem do islamismo, seculo e local de origem do islamismo, local de origem do islamismo, islamismo seculo e local de origem mundo islamico, o mundo islamico, mundo isl\u00e2mico, o mundo isl\u00e2mico, islamismo no mundo, o islamismo no mundo, mundo islamico religi\u00e3o, mundo isl\u00e3mico, quantos islamicos existem no mundo, mundo isl\u00e2mico resumo, crescimento do islamismo no mundo, mundo islamico historia, o crescimento do islamismo no mundo, mundo isl\u00e2mico historia islamismo historia, historia do islamismo, islamismo hist\u00f3ria, a historia do islamismo, hist\u00f3ria islamismo, historia islamismo, hist\u00f3ria do islamismo, historia sobre o islamismo, historia da religiao islamica livro sagrado do islamismo, qual o livro sagrado do islamismo, livro sagrado do isl\u00e3, islamismo livro sagrado, livro sagrado do isla, o livro sagrado do islamismo, livros sagrados do islamismo, livro sagrado islamismo, qual o nome do livro sagrado do islamismo, livro sagrado islamico, livro sagrado dos mu\u00e7ulmanos, livro sagrado mu\u00e7ulmano, livro sagrado isl\u00e3, nome do livro sagrado do islamismo, qual o livro sagrado do isl\u00e3, como se chama o livro sagrado do islamismo, os livros sagrados do islamismo, islamismo livros sagrados como surgiu o islamismo, quando surgiu o islamismo, onde surgiu o islamismo, como surgiu o isl\u00e3, islamismo como surgiu, como surgiu a religi\u00e3o islamica, onde e quando surgiu o islamismo, islamismo onde surgiu, como o islamismo surgiu, como surgiu a religi\u00e3o mu\u00e7ulmana, como surgiu o isla, quando surgiu o isl\u00e3, como surgiu islamismo, onde surgiu islamismo, islamismo quando surgiu, onde o islamismo surgiu, como surgiu o islamismo resumo, ",
        "numberPosts": "193 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Gender - Female sexuality,Age - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Ra\u00e7a,Racismo,Puta,Idade,Refugiado,Branco,Vagabundo,Psicopata,Mulher,Negro,Amarelo,Amarelo",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgxSpzFkdW6F5-Fd9kl4AaABAg",
            "user": "ProgeneProgene Progene",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547131769453,
            "commentText": "Tudo <b> vagabundo,</b> \u00e9 s\u00f3 descer o porrete neles e mandar de volta, \u00fanica coisa que essa cambada leva para a Europa s\u00e3o os estupradores de mulheres e sua pregui\u00e7a, de coitados eles n\u00e3o tem nada ...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwQhcSI1KeuoBYt-3J4AaABAg",
            "user": "madruga #",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539182969455,
            "commentText": "No Brasil j\u00e1 acontece isso , mas de forma diferente\nPol\u00edticos brasileiros provocam mais mortes do que tudo que j\u00e1 vimos de atrocidades",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKwjtbDUV7yE2GmYx4AaABAg",
            "user": "ChupetaLouca",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169456,
            "commentText": "a europa t\u00e1 falida, quem segura a europa s\u00e3o os \u00e1rabes, isso \u00e9 fato...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgygDfWRTvFbt8eLzwx4AaABAg",
            "user": "Souza Ss",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169458,
            "commentText": "Principalmente os refugiados quer v\u00e3o para a It\u00e1lia s\u00e3o filhos do diabo na terra teria que ser abatidos \u00e0 Tiros nos mares s\u00e3o pragas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1hIDThBu1slA6yA94AaABAg",
            "user": "MrBolado Rei",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169460,
            "commentText": "mu\u00e7umana e um filho da <b> puta </b>tem q mata esse verme no tiro krl",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyLHytuS6pud4pgKtF4AaABAg",
            "user": "lemsur quin",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169462,
            "commentText": "ea",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxOT7ot1YvorJlZim14AaABAg",
            "user": "Monir Mca",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169464,
            "commentText": "\u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631 \u0627\u0637\u0647\u0631 \u0634\u0639\u0628 \u0648 \u0633\u064a\u0646\u0643\u062d\u0648\u0646 \u0627\u0645\u0631\u064a\u0643\u0627 \u0648 \u0628\u0627\u0642\u064a \u062f\u0648\u0644 \u270c",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxOT7ot1YvorJlZim14AaABAg.8XRQLAjb1xa8XSVsHbCYno",
                    "user": "\u043b\u0435\u0445\u0430 \u043b\u0438",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531234169767,
                    "commentText": "Monir Mca .\u0422\u044b \u0447\u0442\u043e \u043a\u0443\u0431\u043e\u043a.\u0432\u0430\u0441 \u0436\u0435 \u0438 \u043f\u0438\u0437\u0434\u0438\u0442\u044c \u043d\u0435\u043b\u044c\u0437\u044f.\u0432\u044b \u0445\u0443\u0436\u0435 \u0431\u0430\u0431.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxOT7ot1YvorJlZim14AaABAg.8XRQLAjb1xa8XSXjRXbya_",
                    "user": "Monir Mca",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531234169768,
                    "commentText": "\u0631\u0648\u062d \u062a\u0639\u0637\u064a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgybIIE5iKTwS25TTB54AaABAg",
            "user": "amir khan",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169466,
            "commentText": "Waht is des",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy4XHgAtrUKIboPCjx4AaABAg",
            "user": "PECHETTI GOVINDA RAO",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169468,
            "commentText": "Useless fellow",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxfiD7nQc1LXvTTBp54AaABAg",
            "user": "bohdilama",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169469,
            "commentText": "CLICK BAIT!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwmeFUNCW5X38hfR1x4AaABAg",
            "user": "Frank Frank",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169471,
            "commentText": "Idioten ohne Hirn",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzsjEZDfAwAbr0Z3i94AaABAg",
            "user": "Marli Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169473,
            "commentText": "Amor jesus \u00e9 amor .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6nQ7NQOrIBXKwCfJ4AaABAg",
            "user": "Cristina costa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169474,
            "commentText": "Chupa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEDDPQ51zvFxIyzhF4AaABAg",
            "user": "saim sufyan",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169476,
            "commentText": "don't wary we coming and fight here with non Muslims and challenge to all army we are all qaida insarulla jaish Muhammad and atteck here and Burma so ready to here army its a world fight no country in world bhooom and finish",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwc1imtLWA-D_uTLYZ4AaABAg",
            "user": "\u041c\u0435\u0434\u0435\u0442 \u0422\u0430\u0441\u0431\u043e\u043b\u0430\u0442\u043e\u0432",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169478,
            "commentText": "\u043a\u0442\u043e \u043e\u043d\u0438 \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy4PgpzFPbxG7ymccN4AaABAg",
            "user": "antonio julio cardoso da costa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169479,
            "commentText": "\ud83d\ude31",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwd91MzC61EoY8rfKR4AaABAg",
            "user": "PRETO WINCHESTER",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169481,
            "commentText": "AINDA XINGAM OS ANIMAIS CHAMANDO-OS DE IRRACIONAIS.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzcwl23gjSKJx1zzt14AaABAg",
            "user": "Mohammed Ben Lyamani",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169483,
            "commentText": ".",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgylGv6p6eTB9-2R_Pt4AaABAg",
            "user": "I g o r",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169484,
            "commentText": "MANO EU N\u00c3O ENTENDI O V\u00cdDEO. S\u00d3 VIR UM MONTE DE GENTE JOGANDO AREIA NOS OUTROS.. ALGU\u00c9M EXPLICA POR FV",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1CoO6aPlFVe1s9OZ4AaABAg",
            "user": "Pretty fly for a WiFi",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234169486,
            "commentText": "Wow..throwing hanfulls of sand at eachother..I used to do that when I was like 3years old...fucking retarded animals in the desert.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyFHU5iSvAAQlF4WB14AaABAg",
            "user": "Nic Robert",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170636,
            "commentText": "Look at all those fucking animals",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwu58tjyS9r5p3tTPh4AaABAg",
            "user": "ytalla vitoria",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170638,
            "commentText": "No dia em que o estado islamico fizer uma merda contra um superpotencia digam adeus.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzBdYPq-8HJEpvnjtt4AaABAg",
            "user": "Mithilesh Kumar",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170640,
            "commentText": "..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgygSlgbqEgMOmJUJvx4AaABAg",
            "user": "M\u00e1rcio Ribeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170642,
            "commentText": "Quando um brasileiro vai para l\u00e1 n\u00e3o passa nem no aeroporto,foda se  foda se foda se os europeus todos .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzN0T3n5H08s8ek5Bp4AaABAg",
            "user": "M\u00e1rcio Ribeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170644,
            "commentText": "Se foda a Europa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwzlIvlwr2en8JucwB4AaABAg",
            "user": "Marcello Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170646,
            "commentText": "Pra vc que fala mal da \"crentalha\" olha s\u00f3 o te aguarda, um dia vc vai sentir falta dos pac\u00edficos \"crentelhos\"",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyvzsFNWuJr0o7WtBF4AaABAg",
            "user": "Fabio Rocha",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170647,
            "commentText": "todos os crit\u00e3o aqui nos cometarios s\u00e3o todos santos n\u00e9? s\u00e3o todos iguais o brasil \u00e9 paiz de crist\u00e3o s\u00e3o todos santos\ud83d\ude05",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz2Hy7ZiXaXPM7c0eZ4AaABAg",
            "user": "Nataniel Menezes Le\u00e3o",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170649,
            "commentText": "A Europa tem de botar fora esse povo enquanto h\u00e1 tempo...s\u00e3o vandalos, pregam o odio e a pedofilia...acorda europa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy9p3oXw0ZaBziO-yZ4AaABAg",
            "user": "boruto uzumaki",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170651,
            "commentText": "Ningu\u00e9m sabe a causa da revolta, imaginas vcs fugindo do Brasil, por medo de morrer junto com sua fam\u00edlia, chega na europa, ai a fome come\u00e7a e a demora, quem n\u00e3o se despera, quem n\u00e3o fica comedo de morrer de fome junto com a fam\u00edlia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxR0Ocs_wLSKUb5axN4AaABAg",
            "user": "Samuel Ferreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170653,
            "commentText": "tomara que eles entram no Brasil e explodam o senado com todos os corruptos dentro avante  homens bomba",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxGvVAq7xRCxnheP-F4AaABAg",
            "user": "video de panama",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170654,
            "commentText": "oye hermano porque no sale loque esta en la portada de video",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWIQqu7PB-RMDkt4t4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o de Barro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170656,
            "commentText": "Pensei que fosse a torcida do corinthians",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxsGCpKfsQ6ums_ghZ4AaABAg",
            "user": "Adson Joaquim",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170658,
            "commentText": "Parece brigas entre torcidas aqui no Brasil.  Kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzfTQ7rCt7EJUzW_3V4AaABAg",
            "user": "Karine Dalke",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170660,
            "commentText": "E NO BRASIL,  S\u00c3O ACEITOS NATURALMENTE,,, POR MIM N\u00c3O FICAVA UM AKI,,,TRABALHA QUE \u00c9 BOM NADA!!! S\u00d3 PENSAM EM MALDADE,,,",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx0K2d9Lt_iBRG0GMx4AaABAg",
            "user": "kid ben",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170661,
            "commentText": "Blz, qual pais foi gravado o video?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgygPEOckr-Kl1tH9VV4AaABAg",
            "user": "\u041d\u0443\u0440\u0431\u0435\u043a \u0422\u0438\u043b\u0435\u043a \u0443\u0443\u043b\u0443",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170663,
            "commentText": "\u0431\u0430\u0439\u0431\u0430\u0439",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzIddlYQjpD8mtqJdF4AaABAg",
            "user": "John Doe",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170665,
            "commentText": "FAKE SHIT",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxtIPpVxBzWaOa62V54AaABAg",
            "user": "Vai Que Da Certo comigo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170666,
            "commentText": "Gente pelo amor de Deus p\u00f5e uma coisa na cabe\u00e7a de voc\u00eas o nome disso se chama terrorista o que \u00e9 terrorista Ele simplesmente propagam o terror e refugiados s\u00e3o aquelas pessoas que tentam fugir exatamente disso de guerra dos assassinatos saibam diferenciar terrorismo e refugiados",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzvliyAEBQyTgwc6s94AaABAg",
            "user": "silande teles",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170668,
            "commentText": "Esse povo \u00e9 louco",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxlfumULqRZuYE7DYV4AaABAg",
            "user": "Silvio Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234170670,
            "commentText": "Uma pergunta porque n\u00e3o ficam no seu pr\u00f3prio pa\u00eds",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzyXaLjd0XCLMn2VRJ4AaABAg",
            "user": "canal canal Brenda Stephanie Reis",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171339,
            "commentText": "Que bagun\u00e7a \u00e9 essa kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwfG0UMmsuBSt09gXZ4AaABAg",
            "user": "Celso Candido",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171342,
            "commentText": "se prepara para o Cavalo de Troia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw9ikELNpewfag590R4AaABAg",
            "user": "Daniel Souza",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171344,
            "commentText": "Eles n\u00e3o teem culpa se Pa\u00edses como os EUA financiam a guerra nos pa\u00edses deles. Se n\u00e3o, n\u00e3o seriam refugiados!\nNa hora da fome do desespero da revolta e da dor qualquer um perde o controle e age at\u00e9 pior. Quando se t\u00e1 no conforto, na estabilidade, \u00e9 muito f\u00e1cil aponta o dedo e julgar o pr\u00f3ximo.\nJesus disse: \"Amai o pr\u00f3ximo como a ti mesmo.\"\nMas parece que quando ele n\u00e3o \u00e9 da mesma religi\u00e3o fica dif\u00edcil amar.\nQ o Senhor Jesus tenha miseric\u00f3rdia de n\u00f3s!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxAgvCPLaZKzc6aCr54AaABAg",
            "user": "dessa vida nao se leva korgut",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171347,
            "commentText": "Morte a todos policos. Apoio grupo de exterm\u00ednio desses vermes",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwMpYy333MDQ55cQzB4AaABAg",
            "user": "Matheus Kaue OFC",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171350,
            "commentText": "R E L I G I \u00c3 O",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyPJn-PLfAhWHdCUHR4AaABAg",
            "user": "Soraia Simoes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171353,
            "commentText": "Nem tudos sao iguais",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyPJn-PLfAhWHdCUHR4AaABAg.8WLBrp9XqJH8XRYkN35tfq",
                    "user": "vandame jorge",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531234171814,
                    "commentText": "Soraia Simoes  sim verdade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyvQsRA8HuwbmFO-P14AaABAg",
            "user": "ioana maciel",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171357,
            "commentText": "S\u00e3o estes qhe est\u00e3o sendo mandadis para c\u00e1. \nINTERVENCAO J\u00c1! !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxF4RHSRAuAiWXXHnx4AaABAg",
            "user": "maquiavel",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171360,
            "commentText": "H\u00e1 umas cem metralhadoras pra mandar esses porcos pra alah",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwGRQv8LD3x84kknWp4AaABAg",
            "user": "SF",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171362,
            "commentText": "#Bolsonaro2018",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQtvXgDb08gnqWBkp4AaABAg",
            "user": "Chioto Gameplay",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171365,
            "commentText": "Se vc ver um deles na sua cidade diz pros traficantes mete bala",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxUSg_mOCuoHpy_o394AaABAg",
            "user": "teles Mario",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171367,
            "commentText": "Mu\u00e7ulmanos n\u00e3o gostam de trabalhar, estudar e n\u00e3o tem fam\u00edlia servem s\u00f3 de bucha de canh\u00e3o para seus lideres!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh3-NDN2Sy3eHgCoAEC",
            "user": "Jessica pinheiro de oliveira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171370,
            "commentText": "NULL",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwG_sS2ZiBzNfEOCyV4AaABAg",
            "user": "Man",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171372,
            "commentText": "os mu\u00e7ulmanos v\u00e3o acabar com a Europa, t\u00f4 falando",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw65lAR4Y27eTFepGZ4AaABAg",
            "user": "Brasileiro da Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171375,
            "commentText": "Que pena que a Alemanha foi caputz!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwzwTMn6J-kdsgYZhV4AaABAg",
            "user": "Aloysius Emanuel",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171377,
            "commentText": "Aqui no Brasil eles se dar\u00e3o muito mal, caso nosso governo permita a entrada de muitos refugiados aqui, se \u00e9 que s\u00e3o refugiados mesmo. Eles s\u00e3o assim: entram em um pa\u00eds de mansinho, procriam-se para que seus descendentes sejam futuros pol\u00edticos e entrem paras as For\u00e7as Armadas, tudo sob tutela de leis esquerdistas que os protegem e com propagandas da M\u00eddia, \u00e0s quais s\u00e3o verdadeiras lavagens cerebrais; \u00e9 tudo um plano para dominar o Ocidente e destru\u00edrem com sua Cultura e seus valores Morais. Homens e mulheres devem unir-se para enfrent\u00e1-los e expuls\u00e1-los de seus pa\u00edses, nem que isso signifique infringir leis que os protejam. Um povo est\u00e1 acima da vontade de seus governantes. O Isl\u00e3 n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 perigoso a outras religi\u00f5es ou formas de pensamentos, \u00e9 nocivo, inclusive para os ateus. Isso n\u00e3o \u00e9 Religi\u00e3o, \u00e9 lixo oriundo de povos atrasados da <b> Idade </b>M\u00e9dia (em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Europa). Voltem para seus pa\u00edses, n\u00e3o queremos o Alcor\u00e3o, n\u00e3o nos interessa o que Maom\u00e9 pregou, essa n\u00e3o \u00e9 a nossa Verdade! Isl\u00e2micos moderados s\u00e3o coniventes com os radicais, caso contr\u00e1rio os criticariam, mas assistem passivamente a a\u00e7oitamentos, apedrejamentos, linchamentos diversos e execu\u00e7\u00f5es em p\u00fablico nos pa\u00edses mu\u00e7ulmanos, inclusive com assist\u00eancia de crian\u00e7as; em alguns pa\u00edses \u00e9 permitido o casamento de crian\u00e7a do sexo feminino com homens adultos. Tenho minhas ressalvas em rela\u00e7\u00e3o \u00e1 B\u00edblia, \u00e9 verdade, tanto que essa frase \u00e9 minha; - \"a B\u00edblia \u00e9 fic\u00e7\u00e3o, Igreja \u00e9 fac\u00e7\u00e3o\", mas ainda assim admito que h\u00e1 passagens de alto valor Moral nas Escrituras; hoje n\u00e3o vivemos as leis mosaicas, nem Judeus ou Crist\u00e3os, ali\u00e1s, para muitos Te\u00f3logos Crist\u00e3os, o Antigo Testamento \u00e9 um livro Hist\u00f3rico, entremeados com muitas f\u00e1bulas. Foram livros escritos ao longo de s\u00e9culos, cheio de modifica\u00e7\u00f5es, depois foi traduzido do Hebraico para o Grego E ap\u00f3s isso, para o Latim. O Grego antigo n\u00e3o possu\u00eda v\u00edrgulas, o que pode ter dado margem a interpreta\u00e7\u00f5es err\u00f4neas. Os monges copistas da<b>  idade</b> M\u00e9dia mantiveram a B\u00edblia estrita em Latim, idioma falado pelo Clero, conhecido por alguns nobres e s\u00e1bios, a popula\u00e7\u00e3o s\u00f3 era guiada pela F\u00e9, desconhecia o Latim, usado na liturgia, quando o padre celebrava a Missa  de costa para os fi\u00e9is e s\u00f3 lhes dirigia a palavra \u00e0 hora dos serm\u00f5es. Com a Reforma Protestante no S\u00e9culo XVI, Martinho Lutero foi o primeiro a traduzir os Evangelhos do Latim para o Alem\u00e3o. A igreja cometeu desmandos ao longo de sua Hist\u00f3ria? Sem d\u00favida que sim, mas nada se compara ao Isl\u00e3, religi\u00e3o de cegos e psicopatas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwzwTMn6J-kdsgYZhV4AaABAg.8VpPnuSddZw8WD4RzQXjS7",
                    "user": "SF",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531234171818,
                    "commentText": "Verdade, e repara, a maioria que se dizem refugiados s\u00e3o homens jovens e fortes parecem soldados, igual vc falou eles chegam de mansinho e quando est\u00e3o em bom n\u00famero come\u00e7am a atacar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzUKb5An-sEM1Cbnk94AaABAg",
            "user": "Rafael Fronja",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171381,
            "commentText": "Isso \u00e9 onde? Parece o Sul da Europa mas n\u00e3o sei qual pa\u00eds.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxGdir7eOx50jsUvs14AaABAg",
            "user": "Samanta Gasques",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171383,
            "commentText": "Lixos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiEPMy588ztBHgCoAEC",
            "user": "Paul Atreides",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171386,
            "commentText": "Mata essa desgra\u00e7a tudo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghHIbqpp4ZDlngCoAEC",
            "user": "MEN10 Mau",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171388,
            "commentText": "A final ,por qu\u00ea eles n\u00e3o fazem isso l\u00e1 no pa\u00eds deles ,pena que as crian\u00e7as sofrem no meio deles",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjd9zbta_XVingCoAEC",
            "user": "Zap Security",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234171390,
            "commentText": "Vai toma no cu com esse texto",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggkeiltYBQhtngCoAEC",
            "user": "deivissosantos Deivissonsantos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234172522,
            "commentText": "Nossa Deus PV olhe e cuide dese povo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi7R4tZAtdMhHgCoAEC",
            "user": "spetsnaz rs",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234172524,
            "commentText": "bem vindos a nova ordem mundial a solu\u00e7\u00e3o deles vai ser chipar para controlar cada um e quem n\u00e3o colocar o chip sera um refugiado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugh9cAU4K3riyXgCoAEC",
            "user": "LIPE DSVD",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234172525,
            "commentText": "POVO INDEMONIOADO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghC4s-ahwwgz3gCoAEC",
            "user": "Joao Freitas Sousa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234172527,
            "commentText": "um povo que tem uma cultura de maltrata sua esposa, matar mulheres na base da pedrada, merece nem viver no meio da sociedade, tem que se fuder mesmo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggBTwZoy9Vvt3gCoAEC",
            "user": "[\u0332\u0305W\u0332\u0305i\u0332\u0305l\u0332\u0305l\u0332\u0305i\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305\u043c\u0332\u0305] 999",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234172529,
            "commentText": "Religi\u00e3o sem moralidade da nisso, maldito sejas Maom\u00e9!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggfoSko2ua3WXgCoAEC",
            "user": "Lu Vieira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234172531,
            "commentText": "Eu quero v\u00ea essa cambada na frente di grande trono <b> Branco </b>Diante do Reis dos Reis...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg68PFjfplBaHgCoAEC",
            "user": "Lu Vieira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234172533,
            "commentText": "Gente do c\u00e9u \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 s\u00f3 os traficantes pra combaterem esses condenados do inferno pq a pol\u00edcia \u00e9 proibida de trocar um dedo nesses marginais.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg68PFjfplBaHgCoAEC.8VFozfl_K9w8Wh3rdLF_ca",
                    "user": "\u062d\u0627\u0645\u062f \u0633\u062a\u0627\u0631\u06cc",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531234173022,
                    "commentText": "\u0633\u0644\u0627\u0645",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggdmI-ijlH7sHgCoAEC",
            "user": "cristianu teofanico",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234172535,
            "commentText": "j\u00e1 fala mal.  m\u00e9  religi\u00e3o que n\u00e3o TN nada de sentido que at\u00e9 os bruxos gargallas que faz coiza que at\u00e9 o diabo duvida",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggvoejaLJgwm3gCoAEC",
            "user": "Patriot 1776",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234172537,
            "commentText": "Porcaria dos liberais de hoje em dia , querem que a igreja permita paneleiros , transsexuais e toda essa merda ,\nE agora pa\u00edses querem acolher refugiados , fds , prefiro viver num pa\u00eds facista , muito mais ; pelo menos funciona economicamente e \u00e9 disciplinado .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgixshEPjT4GcHgCoAEC",
            "user": "Fam\u00edlia M4r10",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234172539,
            "commentText": "Tai uma religi\u00e3o q n\u00e3o devia existir",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg4Cvv-6jD023gCoAEC",
            "user": "Nikola Tesla",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234172542,
            "commentText": "Cada vez mas tenho a certeza que essa \u00e9 a religi\u00e3o do falso profeta que fala na B\u00edblia,onde existe intoler\u00e2ncia ,marcas decapita\u00e7\u00f5es e viol\u00eancia a quem n\u00e3o segue o islamismo daqui uns anos a Europa toda ser\u00e1 isl\u00e2mica e todo mundo vai tarde sujeito \u00e0s suas regras e marca\u00e7\u00f5es e quem se levantar contra ser\u00e1 morto",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghviDgbnhE1Z3gCoAEC",
            "user": "Gugas",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531234172545,
            "commentText": "religi\u00e3o do capeta  , tem \u00e9  que mata essa <b> ra\u00e7a </b>desgra\u00e7ada  que s\u00f3  faz desordem no mundo, bando de vagabundos fdp",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugj5AZ78A4e1YngCoAEC",
            "user": "jeferson carvalho",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698172547,
            "commentText": "bem que o presidente trump tem raz\u00e3o tem que para de aceita esses refugiados malditos",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiewjCtuIhoeHgCoAEC",
            "user": "Ruk Esmaga",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698172549,
            "commentText": "AL\u00c1 AKBAR",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjtqT66K7OhKHgCoAEC",
            "user": "Emerson Rei",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698172551,
            "commentText": "3les n\u00e3o vivem sem a guerra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiES9dFeEyxLngCoAEC",
            "user": "Emerson Rei",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698172553,
            "commentText": "els v\u00e3o trazer problemas pro Brasil",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggRVS4fijuUNHgCoAEC",
            "user": "Jeycob Beatis",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698172555,
            "commentText": "#Contra_imigra\u00e7\u00e3o_no_Brasil !!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjWX2BCkFHcTHgCoAEC",
            "user": "Harry Big",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698172557,
            "commentText": "haaaa eu ai com uma      .50 exteminava esses animais",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiiO8sjd9xBfngCoAEC",
            "user": "J\u00e1 dizia minha av\u00f3 raimunda",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698172558,
            "commentText": "uai, o que eu vi nesse v\u00eddeo ta mais pac\u00edfico do que os protesto aqui do brasil",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjD4hK1dYTHBXgCoAEC",
            "user": "pedro Bryant",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698172560,
            "commentText": "isso nao e religi\u00e3o e for\u00e7as armadas a religi\u00e3o prega a paz e solidariedade agora esse crl so Jesus",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgioiGtPY8WjG3gCoAEC",
            "user": "rr Marques",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173914,
            "commentText": "agor\u00e0 estao chegando no brasil",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghNA2Cw851pa3gCoAEC",
            "user": "THIAGO 31",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173915,
            "commentText": "i vai vim para o lixo do Brasil. kkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghxVOr-B3nVv3gCoAEC",
            "user": "Um Qualquer",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173925,
            "commentText": "tantos coment\u00e1rios de gente burra, um monte de fdp",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj-rCC6EqN1LHgCoAEC",
            "user": "tecnologia Android",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173927,
            "commentText": "tem que mata Brasil toma cuidado t\u00e3o vindo para ca",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghP6bbdc3uSt3gCoAEC",
            "user": "zarks zarks",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173929,
            "commentText": "agora entendo a lei do desarmamento estava tudo planejado e o fim do brasil",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghNO80u2Efh-3gCoAEC",
            "user": "Ivo J\u00fanior",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173931,
            "commentText": "DEPORTA\u00c7\u00c3O EM MASSA NESSES DEMONIOS FDPS!\nOU MANDE PARA O INFERNO MESMO \ud83d\ude08\ud83d\udc79\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiiCkv4vUya9ngCoAEC",
            "user": "CIEL FERNANDES",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173933,
            "commentText": "MULSUMANO BOM \u00c9 MUSUMANO MORTO #BOLDONARO2018",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghbZxOVhHMScngCoAEC",
            "user": "Emanuel Wanzeler",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173935,
            "commentText": "vermes!\nfora isl\u00e3, fora mulsumanos!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi5LIYSzhWlyXgCoAEC",
            "user": "Portuguese NPC",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173937,
            "commentText": "N\u00c3O OS QUEREMOS C\u00c1 EM PORTUGAL... FACAM UM REFERENDO A SABER A OPINI\u00c3O DO POVO... Mas sei que isso nunca acontecer\u00e1 porque portugal obedece sem questionar as ordens da uni\u00e3o europeia... enfim.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg96R4qGp6TrngCoAEC",
            "user": "Neto boca de bunda",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173939,
            "commentText": "ESSA <b> RA\u00c7A </b>MALDITA TEM QUE SER EXTERMINADA DA TERRA!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UggRf3oj0gl-yngCoAEC",
            "user": "ORDC R",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173941,
            "commentText": "Falou tudo meu irm\u00e3o nois n\u00e3o precisamos deles aqui no Brasil, alguns lugares que eles deveriam ir era na casa de todos os pol\u00edticos brasileiros levar umas bombas de presente principalmente ir na casa do presidente Michel Temer.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiRRBKWgXj67ngCoAEC",
            "user": "Brunno Gabriel",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173942,
            "commentText": "Fonte: M\u00eddia Sem M\u00e1scara. Os jihadistas est\u00e3o se apoderando da europa, 23.000 no Reino Unido, 18.000 na B\u00e9lgica, 10.000 na Alemanha e 15.000 na Fran\u00e7a. Total= 66.000 s\u00f3 nesses 4 Pa\u00edses, j\u00e1 \u00e9 um ex\u00e9rcito de TERRORISTAS em solo europeu. O que ser\u00e1 da europa nos pr\u00f3ximos anos? Ser\u00e1 que vai explodir uma guerra?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjqBSqqEndEoXgCoAEC",
            "user": "Mestre Kame",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173944,
            "commentText": "S\u00f3 te falo uma coisa ; j\u00e1 estou preparado, comprei uma 9,  na hr q esse povo aparecer aqui no bairro kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgitdTDobG_KW3gCoAEC",
            "user": "R\u00f4mulo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173946,
            "commentText": "incivilizados",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh4I33_-6JpMXgCoAEC",
            "user": "de tudo um pouco",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173948,
            "commentText": "logo logo o Brasil ta assim.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg7YDv__rg4PHgCoAEC",
            "user": "Fellype Bandeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173950,
            "commentText": "BANDO DE SATAN\u00c1S, AQUI JA TA BOM COM OS QUE TEM AQUI,  FICA POR AI MSM SEUS DIBOS DOS INFERNOS.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggMUEJaPGJFxHgCoAEC",
            "user": "diego olmiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173952,
            "commentText": "parece carnaval",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi-wJ-V0Vwr8HgCoAEC",
            "user": "J\u00f3se Fernandes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173953,
            "commentText": "Essa galera a\u00ed vai ensinar o brasileiro como \u00e9 que faz uma \"greve \".",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj34tks9FLMVXgCoAEC",
            "user": "Mauricio Leal",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173955,
            "commentText": "essa religi\u00e3o do dem\u00f4nio so <b> psicopata </b>a europa esta ferrada com esses malditos .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Psicopata"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjMfEUOG41x-ngCoAEC",
            "user": "SMOKE MACHINE",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698173957,
            "commentText": "Parece at\u00e9 o Rio de Janeiro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghpQnf3k3eXengCoAEC",
            "user": "Atl\u00e9tico-PR * O Temido Furac\u00e3o *",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174678,
            "commentText": "Os pol\u00edticos daqui\nest\u00e3o doidinhos pra colocar essas merdas vivendo aqui\npro Brasileiro sustentar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh5pI5agCk5cXgCoAEC",
            "user": "CANAL O MUNDO DA GUERRA",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174680,
            "commentText": "a EUROPA acabou !! \u00e9 isto que queremos no nosso pais ? ta na hora de come\u00e7ar a ca\u00e7a a estes vermes que aqui chegaram !!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugiawp9ZfBv0IngCoAEC",
            "user": "Alan Gonin",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174682,
            "commentText": "eles estam assim pois est\u00e3o em problemas de territ\u00f3rios e sendo devalorisados seus ignorantes",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi10AeAj6nXT3gCoAEC",
            "user": "Alan Gonin",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174684,
            "commentText": "vcs s\u00e3o horriveis\neles s\u00e3o um povo seus merdas\nque tem suas proprias cren\u00e7as parem de achar esse povo com o demonio\ns\u00e3o assim pois est\u00e3o em guerra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghWlsSBXv6oBHgCoAEC",
            "user": "Thiago kla",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174686,
            "commentText": "esse \u00e9 o Brasil do futuro com a lei de migra\u00e7\u00e3o!!!! essa lei acabou com a soberania nacional",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghUuPdX1Jp29XgCoAEC",
            "user": "alex silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174688,
            "commentText": "trump neles",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggMjshEGkSMoHgCoAEC",
            "user": "F\u00e1bio Wins \u2122",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174690,
            "commentText": "J\u00c1 EST\u00c3O NO BRASIL",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggMjshEGkSMoHgCoAEC.8UEstCDh7jY8UL3vcL-LYE",
                    "user": "Ana Julia Ferreira Solamini",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698175023,
                    "commentText": "F\u00e1bio Wins \u2122 Senegal,  mu\u00e7ulmanos da \u00c1frica,  eles est\u00e3o no Br\u00e1s aos milhares expulsando Brasileiros de vender.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj6nuFYWQmHu3gCoAEC",
            "user": "Edson Hedson",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174693,
            "commentText": "isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiZmzj8hylgkngCoAEC",
            "user": "mist\u00e9rio da luz",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174695,
            "commentText": "fica com d\u00f3 n .... met bala porra nesses filhos da <b> puta.</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UggZfPWiZ8PdbngCoAEC",
            "user": "Wilma",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174697,
            "commentText": "quem quer umas\u200b pragas\u200b dessas? que fiquem se matando em seus pa\u00edses! esse povo nunca conseguiu viver em paz. A viol\u00eancia est\u00e1 entranhada  neles.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgieKfDIlRNj1XgCoAEC",
            "user": "Big Bear Grizzly",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174699,
            "commentText": "O lugar deles \u00e9 no pa\u00eds deles",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiHYMaFxLNMdHgCoAEC",
            "user": "Fernando Fran\u00e7a",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174701,
            "commentText": "os menino s\u00e3o do bem,querem trazer essa desgra\u00e7a para o Brasil o presidente treme",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjA3fKBsNygFHgCoAEC",
            "user": "Bibi Divers\u00e3o",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174703,
            "commentText": "O que adianta apontar o erro dos outros se aqui no Brasil est\u00e1 a mesma m** tem diferen\u00e7a nenhuma com os time de torcida briga igual a esse",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghkpQl6GY9C83gCoAEC",
            "user": "Irm\u00e3os a Obra Ltda",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174705,
            "commentText": "eles n\u00e3o gostam das nossas m\u00fasicas, mulheres, vestes, religi\u00e3o e muitas coisas nossas. como eles ir\u00e3o se adaptar ao nosso modo de viver. esse povo da esquerda iram pagar por apoiarem esse tipo de gente. estou pronto pra guerra, estou pronto pra enterrar esse povo em nossa terra. viva o Brasil dos Brasileiros.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg_LBgn1rrzEngCoAEC",
            "user": "gilvan henrique",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174707,
            "commentText": "cad\u00ea o ex\u00e9rcito t\u00e3o aclamado pelo povo, t\u00e1  nem a\u00ed",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg_LBgn1rrzEngCoAEC.8U6tN0XUTV98UqQs7famBZ",
                    "user": "ossadadas",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698175127,
                    "commentText": "Cara o ex\u00e9rcito est\u00e1 do lado deles, esquecem os militares eles tem toda raz\u00e3o em odiar a popula\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghSjN-ppz_8RXgCoAEC",
            "user": "gilvan henrique",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174710,
            "commentText": "infelizmente esses ser\u00e3o nossos vizinhos em poucos dias, o povo brasileiro \u00e9 acomodado e aceita quando tentar reagir ser\u00e1 tarde de mais",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg5aJ1bPrrUk3gCoAEC",
            "user": "Vivendo Na Europa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174712,
            "commentText": "Essas pragas v\u00e3o dorminar o mundo\ud83d\ude31",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj0vmEn4NfJzHgCoAEC",
            "user": "Lavinia Vieira Gon\u00e7alves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174714,
            "commentText": "teria que fazer uma boa limpeza na terra, igual no dil\u00favio.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggPu72P398dVXgCoAEC",
            "user": "Bete Flores",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174716,
            "commentText": "POR QUE, PERMITIRAM ESSAS PESSOAS  RUINS VIR PARA O BRASIL, N\u00c3O \u00c9 SUFICIENTE OS OS  ESTUPRADORES E ASSASSINOS BRASILEIROS??????????????????",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiHKsvN1d_1ongCoAEC",
            "user": "Anderson. M.T",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698174718,
            "commentText": "si esses caras vim para o Brasil \u00e9 fazer isso v\u00e3o tudo morre um p\u00f3 um",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg3jD0gV3eK5XgCoAEC",
            "user": "Daniel Pergentino",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175855,
            "commentText": "s\u00f3 est\u00e3o comemorando e brincando pow",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghseRv0Mcq4VXgCoAEC",
            "user": "P H G Z",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175856,
            "commentText": "Tirem minha d\u00favida s\u00e3o do PT tamb\u00e9m ....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghX1qUL99OFuXgCoAEC",
            "user": "FABIO FERREIRA",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175858,
            "commentText": "Duvido os eua aceitarem isso",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghX1qUL99OFuXgCoAEC.8Tv-A3kOA6P8UftvQ9y63q",
                    "user": "\uc2ac\uae30 Kim Seulgi\uae40",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698176356,
                    "commentText": "Santos por isso admiro o povo japon\u00eas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghX1qUL99OFuXgCoAEC.8Tv-A3kOA6P8WD4915aj5a",
                    "user": "SF",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531234176357,
                    "commentText": "\uae40 \uc2ac\uae30 Kim Seulgi tbm.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghuZ-KU0TreV3gCoAEC",
            "user": "Eug\u00eanio Pithan",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175861,
            "commentText": "Isso tudo eu j\u00e1 acredito ser o fim dos tempos! Desentendimento,fome,ang\u00fastia e tristeza.Que venha o Senhor o mais r\u00e1pido poss\u00edvel!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghuZ-KU0TreV3gCoAEC.8TtjiJdTJF58UqR6Qt1OHp",
                    "user": "ossadadas",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698176297,
                    "commentText": "O Senhor vir\u00e1 sim rapaz, mas antes muita coisa pior ainda vai acontecer, isso a\u00ed \u00e9 apenas o \"aquecimento\".",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghuZ-KU0TreV3gCoAEC.8TtjiJdTJF58Uqep6qM3bJ",
                    "user": "Eug\u00eanio Pithan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698176299,
                    "commentText": "Pior!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughvj9bmB4NIQ3gCoAEC",
            "user": "cezar nogueira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175864,
            "commentText": "voltem para o buraco de onde sairam nao queremos voces no brasil cortadores de cabeca de cristaos.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjHaGgYQJpayXgCoAEC",
            "user": "Andrew Ariel",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175866,
            "commentText": "oloko se e doido cachorrera",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjR0IC0szYsmHgCoAEC",
            "user": "vinicius 95798525qsl",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175868,
            "commentText": "Isl\u00e2m \u00e9 a religi\u00e3o do dem\u00f4nio ele q oprime e cria conflitos",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggNy_uPQjoHEHgCoAEC",
            "user": "Cesar gomide",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175870,
            "commentText": "Morram todos!!!!!!!!!!!!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjt0XnINV6ewHgCoAEC",
            "user": "baSk chaves Chaves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175871,
            "commentText": "encapetados",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjXR8M-D93aXngCoAEC",
            "user": "Carmen Almeida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175873,
            "commentText": "pobre da EUROPA,! SINTO MUITO.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggKmbJ0ddc9qXgCoAEC",
            "user": "Thacy Cerqueira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175875,
            "commentText": "O povo brasileiro n\u00e3o acorda! O governo TEMER j\u00e1 aprovou destes imigrantes obter tudo no nosso pa\u00eds, como auxilio moradia, sa\u00fade, sendo que n\u00f3s brasileiros nem temos isso! O governo brasileiro \u00e9 contra o seu povo, e por isso voto Bolsonaro, ele sim me representa, precisamos extirpar esses imigrantes que querem acabar com o Brasil! N\u00e3o sou xenof\u00f3bica, mas eles os imigrantes n\u00e3o querem vir para o Brasil para tentar uma vida mas sim para mandar no nosso Pa\u00eds!",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggKmbJ0ddc9qXgCoAEC.8Shyhjo8h_r8UTuyCAnJXk",
                    "user": "wender rossi",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698176362,
                    "commentText": "Original Arcas direitos dos imigrantes em todo o mundo n\u00e3o,  basta ver os pa\u00edses  comunistas e tamb\u00e9m pa\u00edses  isl\u00e2micos n\u00e3o seguem essea direitos impostos pelo lixo da ONU , tanto que eles n\u00e3o  receberam um m\u00edsero <b> refugiado </b>mesmo estando bem do lado deles .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Refugiado"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiPFi0GQDzvqngCoAEC",
            "user": "Blue House Floripa Beats",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175878,
            "commentText": "quando vierem pro Brasil que eu quero ver",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghO8kSl0YRnm3gCoAEC",
            "user": "Alvaro Souza",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175880,
            "commentText": "Depois de s\u00e9culos a Lei do retorno mostra a sua for\u00e7a... \u00c9 plantar e colher... Triste realidade... A humanidade \u00e9 desumama....sempre",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi7czYyahpWLXgCoAEC",
            "user": "Jackeline",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175882,
            "commentText": "ESSES DESGRA\u00c7ADOS TEM QUE SER MORTOS EXTERMINADOS.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjfKrfU12QLT3gCoAEC",
            "user": "Javas Amancio",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175884,
            "commentText": "vige Maria. em breve estes satan\u00e1s vir\u00e1 para o Brasil estamos fudidos",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjfKrfU12QLT3gCoAEC.8SF7gXMRD1z8Txk36I48sL",
                    "user": "Henrique Mateus",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698176334,
                    "commentText": "Javas Amancio eles est\u00e3o apedrejando e destruindo e imagine se aparecesse uns cara doido com cartucheiras e armas metenfo bala em cima so ia ver mu\u00e7ulmano capotando e atropelando o outro correndo igual rato kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjfKrfU12QLT3gCoAEC.8SF7gXMRD1z8UqLQ21sqiu",
                    "user": "ossadadas",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698176335,
                    "commentText": "Vai ser exatamente isso que os americanos v\u00e3o fazer com eles, isso se eles conseguirem entrar nos Estados Unidos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjfKrfU12QLT3gCoAEC.8SF7gXMRD1z8Uqg33zBlT5",
                    "user": "Henrique Mateus",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698176337,
                    "commentText": "ossadadas eu imagino esses caras que est\u00e3o no alto desse predio filmando estivessem armados e com muita muni\u00e7\u00e3o e bala de borracha kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjZLQ4yn1_3pngCoAEC",
            "user": "Efrem da Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175886,
            "commentText": "Que os EUA destrua esses estados isl\u00e2micos.",
            "likes": 25,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgirngFUs7FIbXgCoAEC",
            "user": "Efrem da Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175888,
            "commentText": "Esses caras s\u00e3o loucos, n\u00e3o tem como ter di\u00e1logos com eles, pode mandar eles de volta, toler\u00e2ncia zero \u00e0 eles.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg2ANYhIU4IL3gCoAEC",
            "user": "Diego Abreu Rab\u00ealo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175890,
            "commentText": "lei da a\u00e7\u00e3o e rea\u00e7\u00e3o, chegou a hora dos nazistas da eurolixo..",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjguYnkJbvXongCoAEC",
            "user": "Pedro Guerra",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175893,
            "commentText": "hijos de <b> puta </b>no se merecen nada",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UghhaAs1uMXkkngCoAEC",
            "user": "pantera negra",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698175895,
            "commentText": "\u00e0 rica g3 ou kalasnikov a\u00ed no meio dessa merda.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggziMU3IdwIgXgCoAEC",
            "user": "Alicio Gomes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698177129,
            "commentText": "poderia ser imagem de torcida organizada,  protesto ou vandalismo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggpOdNrNOtwmXgCoAEC",
            "user": "Valdemar Mendes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698177131,
            "commentText": "ESTES  nao  tem  mais  nada  a perder   por  isto  q   fazem isto  ja  pensou  se resolvem   fazer  aqui no Brasil?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjVHj3ihEmLcngCoAEC",
            "user": "2013atualidades",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698177146,
            "commentText": "N\u00c3O SE TRATA DE UMA CRISE HUMANIT\u00c1RIA. \u00c9 UMA INVAS\u00c3O. SEU OBJETIVO \u00c9 TRANSFORMAR A EUROPA: SOBRECARREGAR A ECONOMIA DO ESTADO, DERRUBAR SUAS NA\u00c7\u00d5ES MAIS RICAS, RE-DEFINIR A DEMOGRAFIA E OBVIAMENTE SUA CULTURA.\nESCRITO POR HARALD BLAFIELD \u2013 Traduzido por Glaucea Cardoso \n O QUE \u00c9 HIJRAH? Esta \u00e9 uma Leitura que todos voc\u00eas DEVEM FAZER!\nEntendemos muito pouco sobre os mu\u00e7ulmanos deixando suas casas. O que \u00e9 Hijrah? Obama \u00e9 muito bem educado na religi\u00e3o mu\u00e7ulmana desde que ele a estudou enquanto vivia na Indon\u00e9sia. Ele n\u00e3o quer que este e-mail seja difundido pelos Estados Unidos porque ele quer que todos n\u00f3s sejamos totalmente ignorantes sobre que realmente est\u00e1 acontecendo com o movimento ISIS. Todo esse tumulto agora faz sentido. Triste!\nEnt\u00e3o, o que \u00e9 uma Hijrah? Hijrah \u00e9 quando as migra\u00e7\u00f5es de massa em grande escala se tornam invas\u00f5es. O que est\u00e1 acontecendo em partes da Europa agora, na verdade parece ser uma Hijrah como o Quoran descreve. Isso n\u00e3o vai acabar bem. Porque parece que as pol\u00edticas dos l\u00edderes socialistas liberais na Europa e nos EUA n\u00e3o querem impedir que suas terras sejam invadidas.\nPor qu\u00ea? Eu n\u00e3o conseguia entender por que outros pa\u00edses \u00e1rabes (Ar\u00e1bia Saudita, Emirados \u00c1rabes Unidos, Om\u00e3, etc.) n\u00e3o estavam recebendo refugiados, ent\u00e3o comecei a questionar. Hijrah \u00e9 jihad atrav\u00e9s da emigra\u00e7\u00e3o. Isto Significa \u00a8mudan\u00e7a para uma nova terra para trazer o Isl\u00e3\u00a8 para esta terra e \u00e9 considerado no Isl\u00e3mismo como uma a\u00e7\u00e3o sagrada e reverenciada. \"E quem emigrar para a causa do Deus Alah , encontrar\u00e1 na terra muitos lugares e abund\u00e2ncia, e quem deixar sua casa como um \u00a8emigrante de Alah\u00a8 e for \u00a8Seu Mensageiro\u00a8 e em seguida encontrar a morte , ser\u00e1 recompensado pois j\u00e1 se tornou incumbente de Alah\". Surah 4: 100.\nAssim, que se um mu\u00e7ulmano morre no processo de imigrar para outro pa\u00eds, isso significa essencialmente o mesmo que ser um \u00a8homem bomba suicida\u00a8, sua recompensa \u00e9 autom\u00e1tica. Isso explica a grande \u00e2nsia de empreender uma jornada t\u00e3o perigosa. Muhammad e seus seguidores emigraram de Meca para Yathrib / Medina em 622 DC. Foi l\u00e1 que ele se tornou um l\u00edder militar, embora ainda sem instru\u00e7\u00e3o. Al\u00ed foi aonde todos os comandos para cometer viol\u00eancia contra incr\u00e9dulos do islamismo se originaram. \u00c9 importante notar que o calend\u00e1rio isl\u00e2mico marca isso como o in\u00edcio do Isl\u00e3.\nEste Hijrah macivo foi anunciado janeiro passado, embora poucos pa\u00edses mu\u00e7ulmanos prestaram ao an\u00fancio muita aten\u00e7\u00e3o. Um partid\u00e1rio do grupo ISIS publicou um documento em \u00e1rabe que pedia com insistencia aos mu\u00e7ulmanos que fossem para a L\u00edbia por causa de sua proximidade do sul da Europa e pelo importante valor estrat\u00e9gico de seus circuitos de imigra\u00e7\u00e3o ilegal que facilita a infiltra\u00e7\u00e3o em cidades europ\u00e9ias. L\u00edbia tem uma longa costa e est\u00e1 de cara para os pa\u00edses mais ao sul da Europa ocidental, que podem ser alcan\u00e7ados com facilidade, mesmo por um barco rudimentar.\nEm fevereiro de 2016, transcri\u00e7\u00f5es de intercepta\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas publicadas na It\u00e1lia diziam que o ISIS amea\u00e7ava enviar 500 mil migrantes como uma \"arma psicol\u00f3gica\" contra a Europa. O ministro italiano do Interior, Angelino Alfano, afirmou na \u00e9poca: \"Se as mil\u00edcias do califado avan\u00e7arem mais r\u00e1pido do que as decis\u00f5es da comunidade internacional, como podemos apagar o fogo na L\u00edbia e deter os fluxos migrat\u00f3rios? N\u00f3s estamos diante de um \u00eaxodo sem precedentes \".\nTamb\u00e9m em fevereiro de 2016 , o servi\u00e7o de intelig\u00eancia turco alertou a pol\u00edcia de que at\u00e9 3.000 jihadistas treinados estavam buscando atravessar para a Turquia vindos da S\u00edria e do Iraque e depois passar pela Bulg\u00e1ria e Hungria para dentro da Europa Ocidental e depois para o resto da Europa. Soa familiar?\nEm maio de 2016, um conselheiro do governo l\u00edbio alertou que os agentes do Estado isl\u00e2mico estavam sendo \"contrabandeados para a Europa em barcos de migrantes\". O grupo ISIS est\u00e1 lucrando com o com\u00e9rcio de tr\u00e1fico humano, for\u00e7ando os propriet\u00e1rios de barcos a entregarem seus lucros ou serem mortos. Alguns agentes do ISIS j\u00e1 est\u00e3o abrigados em casas seguras no sul da Europa.\nGrupos de homens, de 17 a 25 anos, provenientes da Palestina e da S\u00edria, atravessam a Bulg\u00e1ria e passam para o resto da UE. Um ex-agente \u00a8double \u00a8da Al Qaeda disse \u00e0 BBC que conhecia dois irm\u00e3os eg\u00edpcios que chegaram \u00e0 It\u00e1lia pela L\u00edbia, acompanhados por homens profundamente religiosos e fluentes em italiano e franc\u00eas.\nAssista de novo os v\u00eddeos desses \"refugiados\" . Quantos dos \"refugiados\" s\u00e3o homens de 17-25 anos de <b> idade </b>e de<b>  idade</b> militar? Se isso n\u00e3o o convencer, isto o far\u00e1 ; \u00a8 sabemos que terroristas est\u00e3o chegando com os grupos de refugiados. Uma semana atr\u00e1s, cinco homens foram presos tentando atravessar a fronteira entre a B\u00falgaria e a Maced\u00f4nia com propaganda do Estado Isl\u00e2mico, ora\u00e7\u00f5es espec\u00edficas dos Jihadistas e v\u00eddeos com decapitapita\u00e7oes oriundos de seus pa\u00edses gravados em seus telefones. Eles estavam se fazendo passar por refugiados.\nO l\u00edder do Partido Independente brit\u00e2nico, Nigel Farage, alertou: \"Receio que enfrentamos uma amea\u00e7a direta \u00e0 nossa civiliza\u00e7\u00e3o se permitirmos um grande n\u00famero de pessoas daquela regi\u00e3o devastada pela guerra, entrarem na Europa.\nOutros pa\u00edses mu\u00e7ulmanos n\u00e3o est\u00e3o \"aceitando\" esses \"refugiados\" porque este \u00e9 um Hijrah para a Europa. N\u00e3o se trata de uma crise humanit\u00e1ria. \u00c9 uma invas\u00e3o. Seu objetivo \u00e9 transformar a Europa: sobrecarregar a economia do estado, derrubar suas na\u00e7\u00f5es mais ricas, re-definir a demografia e obviamente sua cultura. E nosso governo quer come\u00e7ar a deix\u00e1-los entrar em nosso pa\u00eds? Obama j\u00e1 anunciou que mais de 100.000 ir\u00e3o aterrisar nos EUA em 2017. Somos todos Forest Gumps? \nSe voc\u00ea acha que este artigo vale a pena ser compartilhado com outras pessoas, por favor copie e compartilhe! Muito obrigado.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugicf0z3ooH-3HgCoAEC",
            "user": "Wanderson Santos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698177148,
            "commentText": "Algu\u00e9m poderia me responder por que os pa\u00edses muculmanos n\u00e3o recebem refugiados mu\u00e7ulmanos com os mesmos costumes \u00e1rabes?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugicf0z3ooH-3HgCoAEC.8OqTPr6edEa8UqRNi_6eeg",
                    "user": "ossadadas",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177686,
                    "commentText": "Porque eles n\u00e3o s\u00e3o idiotas de receber selvagens para destruir os pa\u00edses deles. Ninguem em s\u00e3 consci\u00eancia mental aceitaria um bandido entrar na sua casa estuprar sua <b> mulher </b>e matar seus filhos. \u00c9 dessa forma que os pa\u00edses arabes ricos enxergam os \"refugiados\".",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj5UJBv18vA8ngCoAEC",
            "user": "Maira L. Gaspar",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499698177151,
            "commentText": "TEMOS BANIR O ISLAMISMO NO BRASIL AL\u00c9M DE TUDO EST\u00c3O ENGANANDO OS BRASILEIROS DA PERIFERIA COM A FALSA IDEOLOGIA DE Q  ISL\u00c3 \u00c9  DE PAZ !  ELES MENTEM E MAQUEIAM MUITO OS ENSINOS ALCORANICOS PARA SE EXPANDIR DEPOIS DE UM CERTO DOMINIO A CARNIFICINA COME\u00c7A",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj5UJBv18vA8ngCoAEC.8HGNEWisv6R8NbBK0ESexe",
                    "user": "Jan Cesar Nunes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177695,
                    "commentText": "Maira L. Gaspar \n\u00d3timo seu entendimento. parab\u00e9ns,  alerte ao m\u00e1ximo de pessoas que vc puder pq quando essa <b> ra\u00e7a </b>come\u00e7ar manifestar muita cabe\u00e7a vai rolar.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj5UJBv18vA8ngCoAEC.8HGNEWisv6R8WSgnrRITKt",
                    "user": "Felipe Rodrigues",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531234177696,
                    "commentText": "E oque os Ex\u00e9rcitos americanos fazem com crian\u00e7as e mulheres ... civis inocentes em geral isso \u00e9 certo delesningu\u00e9m fala NADAAAA HIP\u00d3CRITASSSSSSS",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughl4wgldWqAGXgCoAEC",
            "user": "Fl\u00e1vio Sousa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468162177153,
            "commentText": "MU\u00c7ULMANOS  SO tem Dem\u00f4nio essa merda religi\u00e3o maldita do inferno lixoo",
            "likes": 102,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughl4wgldWqAGXgCoAEC.8FdezB4h1qV8GU8HhdLSlY",
                    "user": "Seu Madr\u00f3ga",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177826,
                    "commentText": "kkkkk!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughl4wgldWqAGXgCoAEC.8FdezB4h1qV8V0NyJMKiR0",
                    "user": "Eduardo Sarmento",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531234177828,
                    "commentText": "Fl\u00e1vio.G3 Aqui temos um xen\u00f3fobico desinformado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjG8exDVRLLBXgCoAEC",
            "user": "Vaga Lume",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468162177156,
            "commentText": "essa religi\u00e3o islamica  deixa as  pessoas malucas  .",
            "likes": 77,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjG8exDVRLLBXgCoAEC.8AgvzIULbG98UHmhglfrOK",
                    "user": "Eu msm",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177779,
                    "commentText": "Vaga Lume Assim como as religi\u00f5es: crist\u00e3, evang\u00e9lica e cat\u00f3lica",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjG8exDVRLLBXgCoAEC.8AgvzIULbG98UMi3A1PwwO",
                    "user": "\u039bRL\u2022\u03df GOD",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177780,
                    "commentText": "Stanley Santos kkj",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjG8exDVRLLBXgCoAEC.8AgvzIULbG98UR_qNzhWD6",
                    "user": "Diassis Fontenele",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177782,
                    "commentText": "Stanley Santos mas elas nao arrancao cabeca e nem explodem ninguem,vao pros paisrs de vcs o nosso ja tem muito problema",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjG8exDVRLLBXgCoAEC.8AgvzIULbG98URa1BxvfO9",
                    "user": "Eu msm",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177783,
                    "commentText": "Diassis Fontenele Mas n precisa de religi\u00e3o para fazer isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjG8exDVRLLBXgCoAEC.8AgvzIULbG98URahOkNfRN",
                    "user": "Diassis Fontenele",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177785,
                    "commentText": "Stanley Santos ah entao me aponte um homem bom pra q eu venha ter como exemplo,qndo era crianca acha q era meu pai mas agora q sou adulto meu exemplo e meu senhor jesus,q nao veio pra matar,mas dar sua propria vida.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjG8exDVRLLBXgCoAEC.8AgvzIULbG98URf0L4QC4A",
                    "user": "Eu msm",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177787,
                    "commentText": "Diassis Fontenele Pqp kkkkkkkk, tenho mais nada a declarar, flw kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjG8exDVRLLBXgCoAEC.8AgvzIULbG98URfBWtDd8C",
                    "user": "Eu msm",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177788,
                    "commentText": "Mas respondendo sua pergunta, para n te deixar no v\u00e1cuo, tem o Papai Noel, ele presenteia as crian\u00e7as tds os anos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjG8exDVRLLBXgCoAEC.8AgvzIULbG98US7GEjC3zr",
                    "user": "Diassis Fontenele",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177790,
                    "commentText": "Cenora XD ok ja entendi o tamanho q eo seu rasciocinio,espero sinceramente q vc cresca no seu conhecimento da vida,abraco!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjG8exDVRLLBXgCoAEC.8AgvzIULbG98V5zzO8jiFB",
                    "user": "Andre Cordeiro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531234177791,
                    "commentText": "Religi\u00e3o Cat\u00f3lica matava publicamente e diariamente pessoas para manter seus ideais, assim como hoje grupos radicais isl\u00e2micos fazem o mesmo. \nVai fazer o ensino m\u00e9dio, l\u00e1 tem uma mat\u00e9ria chamada sociologia que vai te mostrar como n\u00e3o ser uma pessoa burra, fa\u00e7a ETIM numa Etec. vlw.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjG8exDVRLLBXgCoAEC.8AgvzIULbG98V6-6D7DEo9",
                    "user": "Andre Cordeiro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531234177793,
                    "commentText": "@Diassis Fontenele",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjG8exDVRLLBXgCoAEC.8AgvzIULbG98V84Kp6fhlD",
                    "user": "Patriot 1776",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531234178218,
                    "commentText": "disseste bem as cruzadas eram a 1000 e tal anos , e agora j\u00e1 nao somos t\u00e3o primitivos , os muculmanos s\u00e3o , eles q se vao matar uns aos outros no seu pais",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjG8exDVRLLBXgCoAEC.8AgvzIULbG98mMHlx7RttG",
                    "user": "Vin\u00edcius Nubagui",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541861378220,
                    "commentText": "KKKKKKKK Andr\u00e9 Cordeiro  conhecimento baseado em MEC, a igreja cat\u00f3lica levou 400 anos para tomar alguma atitude, para de falar merda... Se n\u00e3o fossem as cruzadas seu nome seria mohhamed alguma coisa e vc nem teria essa tecnologia de hj seu porco ingrato",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghBwsSeAEFlEngCoAEC",
            "user": "Thiago Aziz",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468162177159,
            "commentText": "DEIXEM SUAS HIPOCRISIAS\u00a0 LONGE DOS TECLADOS, N\u00c3O SEMEIEM O \u00d3DIO NEM O PRECONCEITO...TODOS SABEM QUE O ISIS \u00c9 UM GRUPO TERRORISTA QUE MATA MUL\u00c7UMANOS, CAT\u00d3LICOS, MATAM TUDO POR POL\u00cdTICAS, POR PODER, DINHEIRO!S\u00c3O FINANCIADOS POR GRANDES PA\u00cdSES E VENDEM SEU PETR\u00d3LIO PARA GRANDES EMPRESS\u00c1RIOS CAPITALISTAS...PAREM DE PENSAR NA PR\u00d3PRIA BARRIGA, SEJAM SOLID\u00c1RIOS, O MAL PRECISA SER COMBATIDO (ISIS) N\u00c3O SEJAM INJUSTOS COMO ELES S\u00c3O, GENERALIZAR \u00c9 A FERRAMENTO DOS QUE N\u00c3O POSSUEM ARGUMENTOS OU S\u00d3 QUEREM SE DAR BEM DIANTE DO DESASTRE DOS OUTROS...CRIMINOSO DEVE SER PUNIDO COMO CRIMINOSO, N\u00c3O COMO RELIGIOSO! N\u00c3O AO PRECONCEITO, SEJA ELE POR <b> RA\u00c7A,</b>COR,CLASSE OU RELIGI\u00c3O! IGUALDADE J\u00c1!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghBwsSeAEFlEngCoAEC.87GRQZ6o-G38TCoY6HD7cm",
                    "user": "Stars",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177647,
                    "commentText": "Thiago Aziz ta ai alguem q n\u00e3o le o alcor\u00e3o o livro de \"paz\" e vem falar merda na internet campanha siga as leis do alcor\u00e3o e seja um estuprador filho da puta",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UggvXXp_iC9vn3gCoAEC",
            "user": "Agueda ameal",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468162177163,
            "commentText": "poxa,n\u00e3o sejam assim, n\u00f3s os portugueses quando emigrados para outros pa\u00edses gostamos que nos recebam e nos d\u00eaem emprego,ali\u00e1s sei de portugueses que foram para a franca e at\u00e9 o idioma por completo eles mudaram, e at\u00e9 digo mais, ele lutam por Fran\u00e7a e esquecem Portugal. foi franca que lhes deu vida! o mesmo com os s\u00edrios, vamos ter calma povo portugu\u00eas e ajudar o pr\u00f3ximo. Portugal \u00e9 pequeno mas cabemos c\u00e1 todos.lol",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiLvG_5rje7nXgCoAEC",
            "user": "Ana M",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468162177165,
            "commentText": "quem s\u00e3o os intolerantes sociais e religiosos,s\u00e3o eles, os mu\u00e7ulmanos! aonde eles  chegaram ,houve aumento de casos de estupros,somos tratados como inimigos,o isl\u00e3 \u00e9 uma religi\u00e3o de \u00f3dio e de morte,para eles somos  o povo da cruz,somos os infi\u00e9is,que merecem morrer,por que devemos de ter compaix\u00e3o de um povo assim?quem est\u00e1 com pena deles,que os leve para casa,os coloque perto de suas familias e ver\u00e1 no que d\u00e1!",
            "likes": 38,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiLvG_5rje7nXgCoAEC.87AqjeAwMkn8HGObwdxgzG",
                    "user": "Maira L. Gaspar",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177680,
                    "commentText": "ISTO MESMO S\u00d3 \u00d1 EXERGA QUEM \u00d1 QUER ! BOA COISA \u00d1 S\u00c3O POIS EST\u00c3O TENDO AS FRONTEIRAS ABERTAS POR COMUNISTAS ! \u00c9 A \u00daNICA DOUTRINA Q MANDA MATAR \u00d1 CONVERTIDOS ! MAIS DE 90% DO TERRORISMO INTERNACIONAL \u00c9 GRUPO MU\u00c7ULMANO , POR ONDE ELES SE INSTALAM S\u00d3 D\u00c1 CAOS E MORTE AQUI NO BRASIL MAL CHEGARAM E J\u00c1 EXISTE TERRORISTAS PRESOS PELA PM NAS OLIMPIADAS !",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLvG_5rje7nXgCoAEC.87AqjeAwMkn8XJd_FB2kDE",
                    "user": "Rog\u00e9rio Sim\u00f5es De Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531234177682,
                    "commentText": "Ol\u00e1 Ana, \u00f3timo coment\u00e1rio!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiO1XulWAxFNngCoAEC",
            "user": "Ghost King Gamer",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468162177168,
            "commentText": "E muito triste de se ver\ud83d\ude15",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh_2031yr6S3XgCoAEC",
            "user": "Ghost King Gamer",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468162177170,
            "commentText": "ora n\u00e3o confunda alguns petardos arruaceiros nem todos s\u00e3o assim isto e uma falta de humanidade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh_2031yr6S3XgCoAEC.85fX47sSsAT871WuEHM7Sy",
                    "user": "Ghost King Gamer",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468162179500,
                    "commentText": "Bom se tu achas acho que ja desisti de entender os Islamicos s\u00e3o todos extremistas agora concordo contigo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg1D90Ttk4xrXgCoAEC",
            "user": "Adrianoiz Veloso",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468162177173,
            "commentText": "Isto \u00e9 puro <b> racismo,</b> por alguns asi\u00e1ticos/africanos fazerem certas coisas erradas, n\u00e3o significa que todos o fa\u00e7am.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg1D90Ttk4xrXgCoAEC.83rWsgvwBJX871XB1NSPWZ",
                    "user": "Adrianoiz Veloso",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468162177743,
                    "commentText": "+PORTUGAL NOSSA P\u00c1TRIA isto tbm acontece no marques quando o benfica \u00e9 campe\u00e3o",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1D90Ttk4xrXgCoAEC.83rWsgvwBJX8SMNDIb4AtM",
                    "user": "Rafael Mayer",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177746,
                    "commentText": "Adrianoiz Veloso SHARIA E JIHAD CARA ESTUDE! <b> RACISMO </b>E O QUE ELES FAZEM COM A GENTE... Se fosse<b>  negro</b><b> , branc</b><b> o, <b> amare</b</b>>lo, azul FODA-SE, NAO QUEREMOS SER ESCRAVIZADOS PELA ESQUERDA",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negro",
                        "Branco",
                        "Amarelo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg1D90Ttk4xrXgCoAEC.83rWsgvwBJX8UWZ0EMWbR_",
                    "user": "Portuguese NPC",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499698177747,
                    "commentText": "Adrianoiz veloso, n\u00e3o sejas ignorante, estuda sobre a jihad (praticada \u00e0 mais de 1400 anos at\u00e9 aos dias de hoje...) e estuda sobre a SHARIA!!!  n\u00e3o existe mulcumano moderado, existe \u00e9 aqueles que matam, e os outros que podem n\u00e3o matar mas n\u00e3o condenam :)\nV\u00ea os videos da live do canal televisivo da al jazeera ap\u00f3s um atentado na europa e vais ver milhares de coment\u00e1rios comemorativos sobre o mesmo tema... Pessoal que tem pc e internet espera-se que sejam pessoas mais moderadas e tolerantes certo? N\u00e3o \u00e9 o caso nessas mesmas lives...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1D90Ttk4xrXgCoAEC.83rWsgvwBJX8XN24jxWFsW",
                    "user": "Beto Barros",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531234177749,
                    "commentText": "Adrianoiz Veloso tem que matar tudo, alguem tem uma bomba ai?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        }
    ]
}