{
    "header": {
        "title": " Mais uma crian\u00e7a retirada a fam\u00edlia de etnia cigana ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " euronews (em portugu\u00eas) ",
        "views": "25712",
        "likes": " 67 ",
        "dislikes": " 16 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 22/10/2013 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-03 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=sTbPT-JllQs ",
        "postText": " A pol\u00edcia irlandesa retirou a uma fam\u00edlia cigana residente no oeste de Dublin a cust\u00f3dia de uma... euronews, a rede de not\u00edcias internacionais de maior audi\u00eancia na Europa.  Inscreva-se e receba a sua dose di\u00e1ria de not\u00edcias internacionais selecionadas e analisadas para si:http://eurone.ws/10U1VGu. A euronews est\u00e1 tamb\u00e9m dispon\u00edvel em 13 outras l\u00ednguas: http://eurone.ws/Z37vX4; http://pt.euronews.com/2013/10/22/mai... A pol\u00edcia irlandesa retirou a uma fam\u00edlia cigana residente no oeste de Dublin a cust\u00f3dia de uma menina de sete anos, loura e com olhos azuis. A crian\u00e7a foi encontrada segunda-feira quando agentes policiais se dirigiram a uma casa do bairro de Tallaght. Os supostos pais asseguraram que a crian\u00e7a era sua filha, mas os argumentos e a documenta\u00e7\u00e3o apresentadas n\u00e3o foram convincentes. Na Gr\u00e9cia continua detido o casal de etnia cigana formalmente acusado de raptar uma menina loura de olhos verdes que d\u00e1 pelo nome de Maria. A crian\u00e7a foi encontrada na semana passada durante uma rusga policial numa comunidade cigana na localidade de Farsala, no centro do pa\u00eds. O homem afirmou \u00e0 justi\u00e7a que a crian\u00e7a tinha sido entregue ao casal, ap\u00f3s o nascimento, pelo pai biol\u00f3gico, um b\u00falgaro tamb\u00e9m de etnia cigana, e pela m\u00e3e biol\u00f3gica. 'A crian\u00e7a estava aqui muito bem. Claro que foi comprada. As crian\u00e7as s\u00e3o compradas para ado\u00e7\u00e3o por casais que n\u00e3o t\u00eam filhos. Foi isso que aconteceu. A mulher ficou com a crian\u00e7a para a criar. A m\u00e3e que a vendeu talvez fosse pobre e tivesse problemas e quis d\u00e1-la a uma boa fam\u00edlia', disse uma vizinha do casal detido. Maria est\u00e1 ao cuidado da associa\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de menores 'O sorriso da crian\u00e7a', que assumiu a sua cust\u00f3dia provis\u00f3ria. Sigam-nos: No YouTube: http://bit.ly/zYBTAR; No Facebook: http://www.facebook.com/euronews.fans; No Twitter: http://twitter.com/euronewspt ",
        "numberPosts": " 16 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Gender - Female sexuality,Nationality - German,Social Class - Working class,Ethnicity - Roma",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racismo,Racista,Ra\u00e7a,Vaca,Puta,Nazi,Analfabeto,Cigano",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgypWJCf2-EsWg90fAF4AaABAg",
            "user": "Emilly Luciene",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554303977751,
            "commentText": "Mas elas v\u00e3o vir para o Brasil e elas pega crian\u00e7as para Mata\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude30\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5SyjxYFTKuyS0U8l4AaABAg",
            "user": "Amaury Gomes da Cruz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530630377754,
            "commentText": "Tudo pilantras dos dentes podres.\nBanho higiene nada.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6Po3slmX-iWi6Lw94AaABAg",
            "user": "carlos coldman",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530630377756,
            "commentText": "racismo \u00e9 muito triste",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxeLEEWXytSf5FR5Yt4AaABAg",
            "user": "Sidney Morais de Souza",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1404399977758,
            "commentText": "Neo <b> nazi </b>\u00e9 o cu da tua m\u00e3e, aquela<b>  vaca</b>.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vaca",
                "Nazi"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxuyjGrKXsotkCLK3l4AaABAg",
            "user": "Sidney Morais de Souza",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1404399977761,
            "commentText": "Racista \u00e9 o cu da tua mamaezinha. E se voc\u00ea ainda n\u00e3o sabe, fizemos um acordo unificando a lingua portuguesa no mundo inteiro, logo \u00e9 voc\u00ea o <b> analfabeto </b>aqui. Trouxa, arrombado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Analfabeto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwTWeRvpMHJytdz4hN4AaABAg",
            "user": "Sidney Morais de Souza",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1404399977763,
            "commentText": "Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o ac\u00e9falo e abjeto, que n\u00e3o conseguindo apreender um fen\u00f4meno, acaba por explica lo usando uma dezena de palavras pr\u00e9 estabelecidas em frases desconexas. Fa\u00e7a um favor a voc\u00ea mesmo; va vender tua mercadoria na Pra\u00e7a da Figueira, pois, assim, voc\u00ea \u00e9 obrigado a ficar calado, poupando a paci\u00eancia das pessoas honestas e integras.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgywQ921nZWDw20apJF4AaABAg",
            "user": "Sidney Morais de Souza",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1404399977765,
            "commentText": "Esses ciganos s\u00e3o t\u00e3o feios, que precisam roubar, adotar e comprar crian\u00e7as louras para melhorar a apar\u00eancia de seus cl\u00e3s. Gentinha mal acabada dos infernos.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgywQ921nZWDw20apJF4AaABAg.8GbenzhDbKJ8K_j7mSUcoG",
                    "user": "Jose Soares",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094378188,
                    "commentText": "voc\u00ea tem l\u00edngua.de satanaas s\u00f3 fala mal ohhh",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgywQ921nZWDw20apJF4AaABAg.8GbenzhDbKJ8M2FtuDirxP",
                    "user": "Iara Maia Monteiro Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094378189,
                    "commentText": ", olha pha sou cigana e cm ORGULHO, METE SE NA TUA VIDA, TA Mal mudasse... E olha o respeito, cada um tem a sua <b> ra\u00e7a,</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgywQ921nZWDw20apJF4AaABAg.8GbenzhDbKJ8PcCybQBGbk",
                    "user": "Gostinho Ciganinho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094378191,
                    "commentText": "ooo seu cabrao seu corno nos ciganos nao fazemos issas merdas eles sao romenios e nao ciganos tomaram vos serem ciganos.....olha diz a tua morada pra ver se nao tens medo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgywQ921nZWDw20apJF4AaABAg.8GbenzhDbKJ8_4cs_WDnMT",
                    "user": "Sou Eu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530630378192,
                    "commentText": "Sidney Morais de Souzab pk falas t\u00e3o mal dos ciganos e melhor te calar  sen\u00e3o levas \ud83d\udd2anos tomates at\u00e9 vir\u00e1s saladinha bem picada \ns",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgywQ921nZWDw20apJF4AaABAg.8GbenzhDbKJ8aM7DFNIzjd",
                    "user": "Aline Moura",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530630378193,
                    "commentText": "Iara Maia Monteiro Monteiro  Oi tudo bem eu estava vendo v\u00eddeos sobre a cultura de voc\u00eas achei muito bonita Alegre e muito atrativa voc\u00eas tem muito amor entre voc\u00eas e s\u00e3o muito unidos ent\u00e3o se orgulhem. Voc\u00eas merecem tudo de bom . Onde voc\u00eas est\u00e3o acampados manda um abra\u00e7o a todos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgywQ921nZWDw20apJF4AaABAg.8GbenzhDbKJ8bBatOFeEeF",
                    "user": "Gerson Vitorino",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530630378195,
                    "commentText": "que palhaco filho da <b> puta </b<b> >racista</b>...nao iziste ra\u00e7as otario nao somos caens somos humanos os humanos nao tee<b> m ra\u00e7</b>a...s<b> ou ciga</b>no com orgulho....filho<b>  da p</b>uta nunca vais ter sorte na vida cabrao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgywQ921nZWDw20apJF4AaABAg.8GbenzhDbKJ8gEJ07dmnPk",
                    "user": "Tuga Tuga",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530630378196,
                    "commentText": "Hooooo Sidney francamente ......",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgywQ921nZWDw20apJF4AaABAg.8GbenzhDbKJ8gdzpX2D5I3",
                    "user": "Pedro Emanuel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530630378198,
                    "commentText": "Muito sinceramente a crian\u00e7a parece-me albina, fizeram algum teste de ADN para provar se \u00e9 ou n\u00e3o?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgywQ921nZWDw20apJF4AaABAg.8GbenzhDbKJ8hRcJlLX0-4",
                    "user": "Maria Maria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530630378199,
                    "commentText": "jesus esta la em cima e dps ele e k vai ver kem vai para um inferno!so vai poh inferno kem fala mal dos outros amigoh \ud83d\ude0f\ud83d\ude4a e vc esta a fzr isso msm! este cumentario ja e de 2013 pois ja deves estar morto\u270c deus me perdoe\ud83d\ude48\ud83d\ude02\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}