{
    "header": {
        "title": "SOU TRANS, MAS A CIRURGIA N\u00c3O ME FEZ MAIS MULHER | PAPO KABELO COM KAROL PINHEIRO | Salon Line",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " SalonLineBrasil ",
        "views": " 248 521 ",
        "likes": " 17 mil ",
        "dislikes": " 709 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 17/01/2019 ",
        "dateExtraction": " 2019-02-20 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=H4A7S8AOfjY ",
        "postText": " Quer ouvir uma trans falar abertamente sobre tudo? Nesse #PapoKabelo, Karol Pinheiro bate um papo super importante com a Thiessa Woinbackk, uma mulher trans que nos d\u00e1 uma aula sobre aceita\u00e7\u00e3o, liberdade e respeito. Sua hist\u00f3ria \u00e9 marcada por muita supera\u00e7\u00e3o e garra. Agora, a luta de Thiessa \u00e9 para ajudar jovens trans no pa\u00eds a se aceitarem.",
        "numberPosts": " 1 312 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - General,Sexual Identity - General,Sexual Identity - Transexuality,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Mulher,Machista,Sexual,Misoginia,Mis\u00f3gino,Patriarcado,Machismo,LGBT,Gay,homof\u00f3bico,Homossexual,Transexual,Transi\u00e7\u00e3o,Travesti,Transg\u00e9nero,Muda,Idiota,Imbecil,Corcunda,Cega,Amarelo,Amarelo,Idade,Puta,Prostituta,Rid\u00edcula,Preto,Negro,Negra,Macaco,Baitola,Aberra\u00e7\u00e3o,Velho,Velha,Branco,Esqueleto,Bola,Vermelho,Vermelho,Velha,Racismo",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugw53UQUIgyXtp80c3Z4AaABAg",
            "user": "Gerson Cruz Jr",
            "date": "11 hours ago",
            "timestamp": 1550621046470,
            "commentText": "conheci essa menina a pouco tempo e j\u00e1 estou encantado!\n\u00e9 maravilhoso ela poder dar voz a tantas pessoas nesse mund\u00e3o,  a hist\u00f3ria de vida e conquista me impressionou muito. Que ela tenha uma jornada mais incr\u00edvel ainda! <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyg81fHPbkWolDp5od4AaABAg",
            "user": "Tarcilia Elias",
            "date": "14 hours ago",
            "timestamp": 1550610246472,
            "commentText": "At\u00e9 \u00e0s gordurinhas que as mulheres t\u00eam a thiessa tem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyPX4ya0ILciOH1cKd4AaABAg",
            "user": "Rute Sousa",
            "date": "1 day ago",
            "timestamp": 1550574246474,
            "commentText": "Incr\u00edvel!ela parece muito que nasceu menina...Um dia tudo ser\u00e1 super\u00e1vel!Sorte e For\u00e7a Guria!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzLLIdIgCDWGr1smqF4AaABAg",
            "user": "Evi Oliveira",
            "date": "2 days ago",
            "timestamp": 1550487846476,
            "commentText": "Q v\u00eddeo maravilhoso, com v\u00eddeos assim ganhamos muito conhecimento e \u00e9 maravilhoso poder aprender mais sobre a nossa sociedade. Um assunto q nunca tinha parado pra pensar e real amei aprender mais sobre o ser trans. AMEI \u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyCiAU-uH73lzBnFcF4AaABAg",
            "user": "Jane Abrita - Por uma vida mais leve",
            "date": "2 days ago",
            "timestamp": 1550487846478,
            "commentText": "Parabens salon line por esse video! Obrigada Thiessa, pela generosidade de dividir com a gente!  E parabens Karol pela humildade de estar aberta a entender",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwIBhhMubtQ-6eCTI14AaABAg",
            "user": "Manuella Rodrigues",
            "date": "2 days ago",
            "timestamp": 1550487846480,
            "commentText": "To completamente apaixonada pela Thiessa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwhOzlZDODMSKcbJNV4AaABAg",
            "user": "Millene Pertinnari",
            "date": "3 days ago",
            "timestamp": 1550401446481,
            "commentText": "Mew..  j\u00e1  pensou se um dia ela se arrepender de ter tirado o Pipi?  =\\",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwOPf6php5NdnZ5BpB4AaABAg",
            "user": "Carla isabel Maffei",
            "date": "3 days ago",
            "timestamp": 1550401446483,
            "commentText": "Muito linda e um V\u00eddeo muito esclarecedor",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwlA0VwtpUzwFDp2vx4AaABAg",
            "user": "Mara Rubia",
            "date": "3 days ago",
            "timestamp": 1550401446485,
            "commentText": "Cada vez mais certa de q as melhores pessoas enqto seres humanos s\u00e3o as exclu\u00eddas e a sociedade faz quest\u00e3o de as tornar invis\u00edvel, aniquilar, marginalizar. \u00c9 algo t\u00e3o amea\u00e7ador a bolha q a massa vive, a cegueira da massa. \u00c9 algo q d\u00f3i pra eles, desconstr\u00f3i seus mundinhos med\u00edocres e de fantasia de suas mentiras contadas, de seus \u00edntimos cru\u00e9is e desumanos.  O sistema alimenta, pq pessoas como trans n\u00e3o contribuem pras engrenagens de como querem tudo funcionando por aq nesta dimens\u00e3o cruel e t\u00e3o injusti\u00e7a, como por exemplo procriar pra aumentar a fazenda. Q linda esta menina, este ser! Orgulho e bem estar de saber q existem  pessoas como ela. \u00d3timo v\u00eddeo, obrigada!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxF-_0FBfJhtz8PqVt4AaABAg",
            "user": "Amanda Sorato",
            "date": "3 days ago",
            "timestamp": 1550401446493,
            "commentText": "O melhor foi est\u00e1 vingan\u00e7a , arrasouuuu.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwYpTQJO95XLFVyjnJ4AaABAg",
            "user": "Marcio Mariano",
            "date": "4 days ago",
            "timestamp": 1550315046494,
            "commentText": "Novo por aqui...\nMas gostaria de colocar uns pontos, apresentadora foi admir\u00e1vel em assumir que n\u00e3o entende no assunto.\nM\u00fasica de fundo meio perdida n\u00e9, o mesmo toque repetido fica bem cansativo.\nCen\u00e1rio tira bem o foco viu, n\u00e3o sei quem j\u00e1 assiste e t\u00e1 acostumado tudo bem mas eu em particular daria uma organizada a parte visual e quem sabe  mesclar as cores, as canecas tbm ficam bem perdidas ali n\u00e9, tudo tem duas cores menos ela, tudo bem que dentro \u00e9 <b> ama<b> relo </b</b>>e fora \u00e9 azul, mas seria legal uma amarela e uma azul.\nE sobre esse tema acredito que foi mais que necess\u00e1rio, pois precisamos mostrar para as pessoas que Xs Trans est\u00e3o ai e pra ficar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Amarelo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw5V7mQCdxPcvdA3fV4AaABAg",
            "user": "\u00c1tila Medeiros",
            "date": "4 days ago",
            "timestamp": 1550315046496,
            "commentText": "Amei o v\u00eddeo \ud83d\udc51\ud83d\ude0d\u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwfR2qtgTVBCB5bHHR4AaABAg",
            "user": "Caio Henrique Silva Moreira",
            "date": "4 days ago",
            "timestamp": 1550315046498,
            "commentText": "OBS: Tamb\u00e9m chorei!.....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxlnoQ5b6SI8YtfdsN4AaABAg",
            "user": "Caio Henrique Silva Moreira",
            "date": "4 days ago",
            "timestamp": 1550315046500,
            "commentText": "Gente: Estou passado com essa entrevista!..... Amei, amei e amei demais!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyhc7LOZMQnAqr06MV4AaABAg",
            "user": "Ana Carolina Uchoa",
            "date": "4 days ago",
            "timestamp": 1550315046502,
            "commentText": "Salon Line, favor trocar as poltronas de  posi\u00e7\u00f5es kkkkk meu toque ficou gritandooooooo hahahahaha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0hnX_KngHgDWCp4R4AaABAg",
            "user": "Heliton Nottvanny Official",
            "date": "4 days ago",
            "timestamp": 1550315046504,
            "commentText": "Linda garota\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHKckiReWXVCFp5_Z4AaABAg",
            "user": "Kelly Moura",
            "date": "4 days ago",
            "timestamp": 1550315046505,
            "commentText": "Linda rainhas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf08\u2665\u2665\u2665",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyeiMxor2f7ryarSRV4AaABAg",
            "user": "F\u00e3 Dubladora",
            "date": "5 days ago",
            "timestamp": 1550228646507,
            "commentText": "mano a menina tava contando sobre a hist\u00f3ria com o pai dela e essa m\u00fasica chata de alegria tocando, d\u00e1 nem pra se emocionar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw90YSNsjcRjDeirXN4AaABAg",
            "user": "Alciene Muniz Lima Paes Paes",
            "date": "5 days ago",
            "timestamp": 1550228646509,
            "commentText": "Gosto de dicas para o cabelo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxkSDoDVeALYo-unBN4AaABAg",
            "user": "Daisy",
            "date": "5 days ago",
            "timestamp": 1550228646511,
            "commentText": "Linda a entrevista, mas esta musiquinha de fundo, nossa  ... um horror! Nada a ver!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyBJW5MGux8jFMMT9x4AaABAg",
            "user": "emanuelle beatriz zimmer",
            "date": "5 days ago",
            "timestamp": 1550228647459,
            "commentText": "lindaaaaasss",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyUI_KJqqIv682uRop4AaABAg",
            "user": "Erica Ferreira",
            "date": "5 days ago",
            "timestamp": 1550228647461,
            "commentText": "Fiquei pensando se eu tivesse no lugar dela? E se eu tivesse no lugar desse pai? Pq sou uma senhora de 43 anos e  tenho filhos homens e procuro me preparar para esse novo mundo que n\u00f3s vivemos, para ensinar, o que sempre fiz, meus filhos a serem respeitosos e entender que ser diferente t\u00e1 legal tbem. Muito bonita essa entrevista\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc93",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzKu45O3bBNJ7JpV2d4AaABAg",
            "user": "Paula Vier",
            "date": "5 days ago",
            "timestamp": 1550228647463,
            "commentText": "Que v\u00eddeo maravilhoso, conte\u00fado lindo! <3\n(Uma dica pra Slaon Line: poderia diminuir o volume da m\u00fasica de fundo e aproximar a Karol da entrevistada num sof\u00e1 ou algo mais aconchegante, bem conversa de amigas mesmo, sabe?)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-HjK2GWvuYtjBnoB4AaABAg",
            "user": "J\u00e9ssica Briskie",
            "date": "5 days ago",
            "timestamp": 1550228647465,
            "commentText": "Amei. Aprendendo sempre!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxLMjvrvFk8JYTbj9F4AaABAg",
            "user": "Cleone Cezario dos Santos",
            "date": "5 days ago",
            "timestamp": 1550228647467,
            "commentText": "Ser humano del\u00edcia!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwMM-0Olvn5lnPNLwZ4AaABAg",
            "user": "Cristiane Souza",
            "date": "6 days ago",
            "timestamp": 1550142247469,
            "commentText": "Deixando claro de primeira n\u00e3o tenho preconceito com nada . Por\u00e9m tenho uma d\u00favida , se a pessoa \"trans pro lado feminino\" j\u00e1 nasce se  sentindo <b> mulher </b>; mais ela n\u00e3o tem \u00fatero como assim  ? Se ela nasce<b>  mulher</b> no corpo teria que ser igual ao de um<b> a mulhe</b>r por dentro ou n\u00e3o ? Isso \u00e9 confuso pra mim.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzRLmUAMlK87dQFpHF4AaABAg",
            "user": "Nath\u00e1lia R\u00eago",
            "date": "6 days ago",
            "timestamp": 1550142247471,
            "commentText": "Karol eu to amandoooo! Principalmente esse teu jeito 'sem jeito', sem saber muito bem o que falar, como chamar, se \u00e9 preconceito ou nao...porque acredito que a maioria das pessoas vive pesando em ovos pra falar e nao sabe como falar sem magoar, ou falar algo errado... To adorandoooo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx6OyXmXp6ZrfsG9HV4AaABAg",
            "user": "Nath\u00e1lia R\u00eago",
            "date": "6 days ago",
            "timestamp": 1550142247473,
            "commentText": "Como \u00e9 o sexo depois da cirurgia? Sempre quis saber.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykMmc7h_ktwgoVu-t4AaABAg",
            "user": "Alexandrina",
            "date": "6 days ago",
            "timestamp": 1550142247476,
            "commentText": "Nossa aqui ela explicou muito mais melhor doq no canal dela sobre o pai e tall",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxeQm_lZbfyIPT5Ib94AaABAg",
            "user": "Alexandrina",
            "date": "6 days ago",
            "timestamp": 1550142247478,
            "commentText": "Blusa de zumbi..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzpHWZGI25aOaxtZTN4AaABAg",
            "user": "valentina affonso",
            "date": "6 days ago",
            "timestamp": 1550142247480,
            "commentText": "amo a thiessa!!!!!!!!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc8b",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz1hwoAsbJlLYp4MpV4AaABAg",
            "user": "Weslley Meneses",
            "date": "6 days ago",
            "timestamp": 1550142247482,
            "commentText": "Muito obrigado por essa li\u00e7\u00e3o!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx79iFSugXSCdZMdTp4AaABAg",
            "user": "Maria mah",
            "date": "6 days ago",
            "timestamp": 1550142247488,
            "commentText": "S\u00e9rio que \ud83d\udca9\ud83d\udca9.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-W0usdK8RE5XTuJ94AaABAg",
            "user": "Milena Ribeiro",
            "date": "6 days ago",
            "timestamp": 1550142247491,
            "commentText": "Aaaaaaaaaa maravilhoso esse v\u00eddeo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzi9_L8bY9vKvazs7t4AaABAg",
            "user": "Juliane guimaraes",
            "date": "6 days ago",
            "timestamp": 1550142247493,
            "commentText": "Linda \u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxgG0RmyKBtaBjd7NN4AaABAg",
            "user": "Simone Azevedo",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055847495,
            "commentText": "S\u00f3 acho que a entrevistadora est\u00e1 muito tensa, com medo de falar algo inapropriado. Entendo que foi o primeiro contato com uma pessoa trans, mas que tal, se tivesse estudado antes? Mas as perguntas est\u00e3o pertinentes, se v\u00ea que ela \u00e9 \u00f3tima em entrevistas... Top. Parab\u00e9ns!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyiuH6gZwTRPvs_0VN4AaABAg",
            "user": "CANTINHO DO TIO NEGO",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055847497,
            "commentText": "Sou Homem, sisg\u00eanero, Criado em um ambiente <b> machista,</b> sou crist\u00e3o protestante e sou f\u00e3 da Thiessa, porque a palavra antes de tudo diz que eu n\u00e3o devo julgar!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Machista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw66bFdbxV3Pq9fkFJ4AaABAg",
            "user": "Crislaine Marques",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055847499,
            "commentText": "Ela parece a Dra. Alana Bloom de Hannibal (e 28 anos com carinha de 18)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz4yJRfnx3JCrKpfqx4AaABAg",
            "user": "Lele Florentino",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055847501,
            "commentText": "COMO ASSIM THIESSA TEM 28?? EU PODIA JURAR Q ELA TINHA UNS 17/18",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkcsOYLlrluE35H8x4AaABAg",
            "user": "In\u00eas Antunes",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055847503,
            "commentText": "N\u00e3o sofrem o mesmo tipo de opress\u00e3o no passado, mas no presente tamb\u00e9m n\u00e3o, num todo, porque h\u00e1 quest\u00f5es que realmente algumas pessoas nunca v\u00e3o entender, como a menstrua\u00e7\u00e3o, etc. De resto, concordo com a necessidade de combater  a transfobia e abrir mentalidades.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxyDnZSkB9-9p2v2e14AaABAg",
            "user": "Gustavo Moura",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848324,
            "commentText": "Muito lindas parab\u00e9ns meninas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxnUm_Zywfdu0rTlZd4AaABAg",
            "user": "dynnayane Guimar\u00e3es",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848326,
            "commentText": "Ela tem 28 anos \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 \u00c9 t\u00e3o nenem  \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzzLdDRDAPp9B_nYZ14AaABAg",
            "user": "Duda Pires",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848328,
            "commentText": "Eu acho muito legal q a Karol tem as d\u00favidas dela e n\u00e3o tem vergonha de perguntar nada! Parab\u00e9ns, Karol, pela sinceridade e abertura pra ouvir!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyx5Z7NfBxUrFzH9DV4AaABAg",
            "user": "Darah Silva",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848330,
            "commentText": "Tiessa \u00e9 maravilhosa, sempre achei desde a primeira vez que vi, linda, super casava! Ahahah",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyx5Z7NfBxUrFzH9DV4AaABAg.8rDtRTB_M8e8rDtUSzT2cV",
                    "user": "Darah Silva",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055848587,
                    "commentText": "Thiessa**",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyVte12jBpUuuzrp-B4AaABAg",
            "user": "Priscila Romano",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848334,
            "commentText": "Karol Pinheiro P\u00e9ssima entrevistadora , precisa fazer muita li\u00e7\u00e3o de casa.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxGZLwYX4at6ah2REx4AaABAg",
            "user": "ivana gassia",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848336,
            "commentText": "Muito lega\u013alllllllllllllllllllll\u013alllllllllllll",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFP6rseAADZpeOBgN4AaABAg",
            "user": "Carolvlasak Vlasak",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848338,
            "commentText": "Adorei \ud83e\udd70",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzvRYLa7Q94TjtLfyV4AaABAg",
            "user": "Luana Machado",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848340,
            "commentText": "Caraca eu tenho x\u00edcaras iguais a essa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz8wMfQpfMevHou8TB4AaABAg",
            "user": "Ale Piscious",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848342,
            "commentText": "Que v\u00eddeo sensacional e pertinente.\nComo homem cis, aprendi muito com essa mo\u00e7a ador\u00e1vel, inteligente e batalhadora.\nO mundo precisa evoluir muito no que diz respeito ao RESPEITO a DIVERSIDADE.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-bwn7o0zVF6fN7Id4AaABAg",
            "user": "Vamistico Voitexem",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848344,
            "commentText": "QUE V\u00cdDEO MARAVILHOSO!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzP6kGTvPX3jcIKtLp4AaABAg",
            "user": "Mrs. Star *",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848345,
            "commentText": "Aaii mann q entrevista  maraviliosa \ud83d\udda4\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzffftRkXJwoIdnM0F4AaABAg",
            "user": "Amanda Oliveira",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848348,
            "commentText": "Que <b> mulher </b>maravilhosa \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nOBS: T\u00e1 tudo bem a entrevista ficar sem m\u00fasica de fundo pq o que importa \u00e9 a conversa <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxCNm_J2VmSqJPnt_Z4AaABAg",
            "user": "Fl\u00e1via Batista de Lima",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848350,
            "commentText": "Uau! Que entrevista! Chorei!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzgL0af91OE_spIiU94AaABAg",
            "user": "Rafael Santos",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848352,
            "commentText": "Uma <b> transexual </b>jamais tomar\u00e1 lugar de uma<b>  mulher</b> em um lar, n\u00e3o tem sistema reprodutor nem as caracter\u00edsticas de um<b> a mulhe</b>r...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Transexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxWOQHtoYOOQmLOKW94AaABAg",
            "user": "Ygor Yg",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848354,
            "commentText": "Ai Thiessa, n\u00e3o d\u00e1\u00e1\u00e1 \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f quanta luz, te amo real",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyeTl2EhNna3TU9ZIR4AaABAg",
            "user": "Millena Monteiro",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848356,
            "commentText": "Amei demais <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw39Sg1iuXi2Bjp5TB4AaABAg",
            "user": "Rafaela Dickman",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848358,
            "commentText": "passada qui tapassa\u00e7o na cara do man\u00e9 agora sai da minha cama kkkkkk\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzI_6vTLt_QpX1J2it4AaABAg",
            "user": "mariza bezerra",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848360,
            "commentText": "Continua sendo homem, xy.\nO que Deus fez t\u00e1 feito.\nNingu\u00e9m <b> muda.</b>\nQue nossa senhora nos proteja das coisas do mundo. \nAm\u00e9m.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzI_6vTLt_QpX1J2it4AaABAg.8rAJGcXsmYi8rASoFTRqbc",
                    "user": "Rafaela Dickman",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055848669,
                    "commentText": "ent\u00e3o minha sai desse canal se voc\u00ea n\u00e3o respeita nu tem qui cr\u00edtica voc\u00ea \u00e9 digna pena",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzI_6vTLt_QpX1J2it4AaABAg.8rAJGcXsmYi8rO9PVYDpDw",
                    "user": "mariza bezerra",
                    "date": "4 days ago",
                    "timestamp": 1550315048671,
                    "commentText": "@Rafaela Dickman \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f QUE DEUS tenha miseric\u00f3rdia de n\u00f3s. \nAs obras de satan\u00e1s jamais prevalecer\u00e3o. Percebe-se o maligno no mundo quando as pessoas sentem \"pena\" de quem o  defende.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udcff\ud83d\udcff\u2764\u2764",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxGrXZvOcXnPCXdj_h4AaABAg",
            "user": "R R",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848363,
            "commentText": "Gente a Thiessita \u00e9 a melhor pessoa!! Amo muitooo \ud83d\ude3b",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwdJ22fIyfW58CvCh14AaABAg",
            "user": "Karol Lovegood",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055848365,
            "commentText": "Como eu admiro voc\u00ea Thiessa ! Linda, batalhadora, maravilhosa. Quando vejo vc triste sinto vontade de pegar no colo e proteger de tudo e de todos ! Saiba que Te Amo Thiessa \ud83d\udc96",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgztprU0-AiRYptLyVV4AaABAg",
            "user": "maria aparecida Silva",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849554,
            "commentText": "ela e uma <b> mulher,</b>  e liiinda!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzKYH23landTl-LEAZ4AaABAg",
            "user": "Nalim Barbosa",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849556,
            "commentText": "As pessoas que n\u00e3o entendem que: n\u00e3o se identificar naquele corpo, n\u00e3o \u00e9 uma escolha e sim algo f\u00edsico e psicol\u00f3gico l\u00e1\u00e1\u00e1 no feto, explicado por muitos m\u00e9dicos est\u00e3o precisando se informar mais. Apenas isso, falta informa\u00e7\u00e3o pra cabe\u00e7a abrir.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyZk4zu0pzJd41Lp6t4AaABAg",
            "user": "Silvia Costa",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849557,
            "commentText": "Puxa, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil! Vamos amar o pr\u00f3ximo como a ti mesmo, tudo vai ser melhor!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwyxZFgtLb1O-eIjLh4AaABAg",
            "user": "BRASILEIRA INDIGNADA Defensora do Brasil",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849559,
            "commentText": "Homem tem penis... Rulers tem vagina . Simples assim",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyyxpQ1F6zlljrZtiR4AaABAg",
            "user": "BRASILEIRA INDIGNADA Defensora do Brasil",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849560,
            "commentText": "A biologia diz q homem e homem e <b> mulher </b>e mulhet.  XX E XY. Oh, desculpa, eu fico com a biologia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzGLQms--pEKmeOeJR4AaABAg",
            "user": "Flavia Savino",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849562,
            "commentText": "Adoro as 2....mais parece que a conversa n\u00e3o fluiu....Karol meio perdida rs",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1_9aIpUXLCg3lJ2l4AaABAg",
            "user": "Larissa Moreira",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849563,
            "commentText": "Que gera\u00e7\u00e3o \u00e9 essa, volta Jesus.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_DGibZccbaz-xgq14AaABAg",
            "user": "Karla Muniz",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849565,
            "commentText": "ELA \u00c9 MARAVILHOSAAAAAAAA\u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyg0pF0Df8yCR7a-cN4AaABAg",
            "user": "wallace andrey",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849566,
            "commentText": "o pessoal <b> LGBT </b>como a Thiesita acham que v\u00e3o mudar a ci\u00eancia. se vc nasce com penis vc \u00e9 sim homem, e se nasce com vagina vc \u00e9<b>  mulher</b> sim. n\u00e3o sou eu que falo \u00e9 a ci\u00eancia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "LGBT"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwnAn3sAZ99v8I_g4h4AaABAg",
            "user": "Luiza Valente",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849568,
            "commentText": "Carinha de 18! Mas bem madura. Deve ser dif\u00edcil mesmo ser trans. Muito legal a entrevista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLu_R-iUszFYcDz_F4AaABAg",
            "user": "Yago Batistela",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849569,
            "commentText": "Incr\u00edvel",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx81iFJVNg0UD9K4B14AaABAg",
            "user": "helena garrefa",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849571,
            "commentText": "v\u00eddeo incr\u00edvel!!! <3\nDuas mulheres lindas e queridas",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx81iFJVNg0UD9K4B14AaABAg.8r64KiOWUOw8rKrmW6Ohac",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1550228649913,
                    "commentText": "Lindona, muito obrigada pelo carinho!!\ud83d\ude0d Elas s\u00e3o maravilhosas!!\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyEJI8_wEdoDDdOgap4AaABAg",
            "user": "Vivian Magda",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849575,
            "commentText": "A expectativa de vida \u00e9 curta por causa dos horm\u00f4nios, dos tratamentos.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy9v5qPjWA38bFVxSV4AaABAg",
            "user": "Daynara Mateus da Silva",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849577,
            "commentText": "chocada com a <b> idade </b>dessa meninaaaaa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgznMAp71MWfUNW7tSJ4AaABAg",
            "user": "Ana Flavia",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849579,
            "commentText": "Meu sonho esse narizinho da tiessa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwv_dJEP5EU7_rlbn14AaABAg",
            "user": "Debora Oliveira",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849580,
            "commentText": "Gente que <b> mulher </b>linda, toda felicidade do mundo pra voce!!! Eu sobro preconceito pq sou divorciada, e realmente so sinto pena dessas pessoas, na verdade elas gostariam de ter a nossa coragem pra ser que a gente quiser ser....amei a entrevista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxKGm3lyvtl5_N7Zt54AaABAg",
            "user": "Lorrany Ribeiro",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849582,
            "commentText": "Essa Karol \u00e9 avoada hein oh agonia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFaKDxOaiJiZM9OOp4AaABAg",
            "user": "M\u00fasica gato amarelo",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849583,
            "commentText": "vim deixar um oi junto com uma reflex\u00e3o:O mundo est\u00e1 nas m\u00e3os daqueles que t\u00eam a coragem de sonhar e de correr o risco de viver seus sonhos. seja feliz!ps por favor deixa um oi no meu canal e  Escute a m\u00fasica Meu amor do cantor e compositor gato amarelo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Amarelo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzWBpAgnM1r6ph76kl4AaABAg",
            "user": "TRANS bordando",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849585,
            "commentText": "Thiessaaa amor da minha vida todinhaaaa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyv8UTbWY97n5QEpC54AaABAg",
            "user": "Silvana Damasceno",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055849586,
            "commentText": "Acho q ela tinha q estudar mais para poder intrevistar, toda atrapalhada na \"P\u00e1tria Amada.\"",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxfEzv6V-bTjJat1dR4AaABAg",
            "user": "Linna Caseiro",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850961,
            "commentText": "Mesmo com o p\u00eanis mutilado continua sendo um homem. E como deve ser triste o pai desse rapaz por ter tido um filho que recusou seu \u00f3rg\u00e3o <b> sexual </b>dado por Deus.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Sexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwSHJC0Gyx8NBr5zN54AaABAg",
            "user": "Rachel Lima",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850962,
            "commentText": "Obrigada pelo v\u00eddeo e esclarecimento. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxRjpZ7MjLThxv_6EZ4AaABAg",
            "user": "Louie Abreu",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850964,
            "commentText": "Gente,que mina linda \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwBHLBTXgETv5nNwqd4AaABAg",
            "user": "Gabriela Ribeiro",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850965,
            "commentText": "Melhor entrevista \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxlsXsxSla2tjiSpip4AaABAg",
            "user": "Fernanda Cardoso",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850967,
            "commentText": "Que confus\u00e3o espiritual.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy4RxMHsvpqQTkwC894AaABAg",
            "user": "Amy Ruffino",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850969,
            "commentText": "Cada coisa que Thiesa falava, eu me emocionada... linda demais\u2661",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxt7Pp4B0xPLiJ9AkV4AaABAg",
            "user": "Miris Correa",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850970,
            "commentText": "Thiessa MARAVILHOSaaaaaaaaaaa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6Q35qpOGwb8MHSgN4AaABAg",
            "user": "Fuxicalizando",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850973,
            "commentText": "Maravilhosa, todo mundo sabe que no Brasil \u00e9 super dif\u00edcil ser trans, principalmente para empregos, ainda bem que a Thi tem um canal e deve viver disso! Te adoro linda, espero que todas as trans come\u00e7am a ter visibilidade.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyXxTNWY-M5p-Ber7x4AaABAg",
            "user": "Diana Alves",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850974,
            "commentText": "v\u00eddeo lindo e esclarecedor! For\u00e7a a todas as meninas que nesse momento est\u00e3o passando por essa <b> transi\u00e7\u00e3o </b>exterior e interior.  Admiro essa luta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Transi\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy-VQ0XQYB9bySHFCN4AaABAg",
            "user": "J\u00f4 Nascimento",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850976,
            "commentText": "Que maravilhosa, inteligente, conversa muito bem, sabe usar as palavras perfeitamente! Estou impressionada!! Divinamente maravilhosa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwOjvv3hLZM_Qbk7zB4AaABAg",
            "user": "jose almeida",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850977,
            "commentText": "Ela e linda pego na hora que ela quiser, agora ser feminista e coisa <b> idiota </b>n\u00e3o faz sentido",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw2gSFnr7JV7sjxNGR4AaABAg",
            "user": "Ebtssam abdalla",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850979,
            "commentText": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw2gSFnr7JV7sjxNGR4AaABAg.8r2mKRpkMbK8rKq3ol5Yg7",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1550228651245,
                    "commentText": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwrN509Fk7jAOhGCAp4AaABAg",
            "user": "Dayane Rocha",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850982,
            "commentText": "28!? Que!? Aff maravilhosa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzIwMyqrqeJBLAKdpZ4AaABAg",
            "user": "J\u00falia Bazzi",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850983,
            "commentText": "Meu Deueees \u2764 Duas mulheres incr\u00edveis juntaaaas \ud83d\udc9c",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx5DK6jHMKiXKnJPFJ4AaABAg",
            "user": "Gislaine Alencar",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850985,
            "commentText": "Eu queria saber se ela pretende ter filhos etc",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEo4ZSAXw5uojcXHl4AaABAg",
            "user": "hayane lopes",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850987,
            "commentText": "Fico perdida com esse assunto,buguei total.\nSe ela fez a cirurgia tornou se <b> mulher.</b>\nPq tem que falar que entes era homem \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f.\nNo caso ela n\u00e3o tem documentos com a nova identidade?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy6MAdlWeyhN-SdwGR4AaABAg",
            "user": "PETRUSKA DIPETRUS",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850988,
            "commentText": "N\u00e3o tem quem diga q ela \u00e9 trans",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxipD4XApMU4LuLSph4AaABAg",
            "user": "silvio Ferreira",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850990,
            "commentText": "J\u00e1 fui muito preconceituoso com <b> gay </b>trans ,hoje ainda percebo que algumas atitudes minhas s\u00e3o<b>  machista</b> e preconceituosa ,mas estou tentando trabalhar isso porque e como ela disse Jesus ensinou a gente a amar o pr\u00f3ximo n\u00e3o julgar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxipD4XApMU4LuLSph4AaABAg.8r1I1U-SPTm8rGPg1zPmAN",
                    "user": "Thamy Tuber",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055851222,
                    "commentText": "Que pessoa maravilhosa voc\u00ea\ud83d\udc99 continue assim \ud83d\udc99\ud83d\udc99",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Machista",
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw9frcnLsrfDQFLV5V4AaABAg",
            "user": "manu",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850992,
            "commentText": "Que hino de v\u00eddeo. Thiessa \u00e9 uma <b> mulher </b>maravilhosa \ud83d\udc4c\ud83d\udd1d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwyJkios_D_WXsZDcZ4AaABAg",
            "user": "Daniela Lavina",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055850994,
            "commentText": "Estranho que n\u00e3o colocaram o nome da Thiessa no t\u00edtulo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzTuw0p2e8_5LJNqkZ4AaABAg",
            "user": "Ana",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055852072,
            "commentText": "Incr\u00edvel essa entrevista,  me vejo como uma completa ignorante nesse assunto tamb\u00e9m e sempre quis entender mais. Assistindo uma trans falar sobre, explicar tantas duvidas abriu muito mais minha mente. Ela \u00e9 incrivel \u00e9 linda. Que um dia todas as pessoas consigam realmente enxergar que somos todos IGUAIS e merecemos TODOS respeito e muuuuuito amor! \u2661",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyGxnZIw_VmN-MvFAF4AaABAg",
            "user": "Mayarah Cardoso",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055852073,
            "commentText": "MEU DEUS... QUANTA INFORMA\u00c7\u00c3O RELEVANTE. Simplesmente amei ter mais conhecimento sobre trans agora. N\u00e3o conhecia Thiessa e virei f\u00e3. MARAVILHOSA",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw13GJk-UlbKAAgKTN4AaABAg",
            "user": "Jana\u00edna Ferreira",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055852075,
            "commentText": "Um v\u00eddeo mais que necess\u00e1rio, a sociedade tem muito pra aprender \ud83d\udc4f",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw13GJk-UlbKAAgKTN4AaABAg.8r0mC75rTN58rKp1riEdcx",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1550228652420,
                    "commentText": "Miga, ficamos felizes em saber que voc\u00ea gostou do v\u00eddeo!! \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f Muito obrigada pelo carinho!!\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzkiD12xwC1HRU5UPp4AaABAg",
            "user": "leticia ramos",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055852077,
            "commentText": "QUE MULHERRRRRRRRRRRRRRRR A TE AMO THIESSA",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxpX8yBAsbAGdtfylB4AaABAg",
            "user": "Nathalia Martins",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055852078,
            "commentText": "Achei maravilhoso!!! As pessoas precisam entender melhor sobre isso! Precisam conversar como isso!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHLIs6p8iEKyJAbr14AaABAg",
            "user": "Tatiana Garcia",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055852080,
            "commentText": "Gentem, a entrevistadora tenta esconder, mas que <b> puta </b>preconceito ela tem hein afff s\u00f3 a as caras q ela faz j\u00e1 mostra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyl-jIC2yehtiUQcg94AaABAg",
            "user": "luke",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055852081,
            "commentText": "pessoal, sexo \u00e9 diferente de g\u00eanero. a identidade de g\u00eanero \u00e9 como voc\u00ea se v\u00ea na sociedade, independente do seu \u00f3rg\u00e3o <b> sexual,</b> ent\u00e3o PAREM de falar sobre cromossomos e sobre \u00f3rg\u00e3os, isso n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o nenhuma e n\u00e3o \u00e9 um argumento v\u00e1lido.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Sexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzRN-rX2sg-HPvRxVt4AaABAg",
            "user": "Katia Cristina",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055852083,
            "commentText": "Essa entrevistadora parece que t\u00e1 fazendo entrevista de emprego.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyb0fr4XFn8AA_i6i14AaABAg",
            "user": "Paula Liliana",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055852084,
            "commentText": "Eu pensei que ela tinha uns 18 no maaaaax\u00edmo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyi_T5cxAHqIWZ3uHJ4AaABAg",
            "user": "Bianca Oliveira",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055852086,
            "commentText": "Nossa! Sensacional! Temos muito o que aprender!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy3G7ywOwf00Ib4EyZ4AaABAg",
            "user": "Camila Maressa",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1550055852087,
            "commentText": "O que me chocou foi a <b> idade </b>desse ser! Menina essa cara \u00e9 de 18, morri",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx24jRAT_b_4LMIQ9V4AaABAg",
            "user": "Jonathan Diniz",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451052089,
            "commentText": "Thiessa com 28 anos, mas n\u00e3o parece MANO. Que maravilhosa!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxeAB57OiUe8xbn1oN4AaABAg",
            "user": "Polly Anna",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451052090,
            "commentText": "Respeitar n\u00e3o \u00e9 aceitar. :)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZyDS9NSs5G1t4B594AaABAg",
            "user": "Karlaah silva",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451052092,
            "commentText": "Thiessaaaa \u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwj0uBZaQI2f0Z6jt94AaABAg",
            "user": "Matheus Com H",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451052093,
            "commentText": "V\u00eddeo mais que necess\u00e1rio, aaaaaaa como eu amo \u2764\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwhtbQgg636_Sq2wJx4AaABAg",
            "user": "LizKook Forever",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451052095,
            "commentText": "Aaaaaaa ameeeiiiiiii demaisssss\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nThiessaaaa \u00e9 a melhor pessoaaaaaa da vidaaa\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwhtbQgg636_Sq2wJx4AaABAg.8r-IIqMaZY28rKnIBlfUH9",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1550228652324,
                    "commentText": "Ela \u00e9 maravilhoooooosa n\u00e9, miga?!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzsQaVLF3WGTgsGyj54AaABAg",
            "user": "Emilly Quedma",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451052097,
            "commentText": "Vou ser criticada mesmo mas a pessoa em quest\u00e3o \" Thiessa \" nunca foi e nunca ser\u00e1 menina. N\u00e3o por que seu  DNA mostra que ela \u00e9 um homem, um menino, um garoto como quiserem descrever. Seus pares de cromossomos e tal. Ser menino ou ser menina n\u00e3o tem haver s\u00f3 com o que a sociedade diz ou o que ela fala sobre, tem haver com seu eu \" biol\u00f3gico \" principalmente. O que seu lado biol\u00f3gico revela. Meninos e Meninas s\u00e3o seres diferentes, complementares. No fim Thiessa n\u00e3o tem uma identidade, ela \u00e9 o que afirma que \u00e9, mas n\u00e3o \u00e9. Para ser menina, precisou usar maneiras artificiais. O que dificulta um pouco \u00e9 ela \u00e9 um cara em suas propriedades, mas tem corpo n\u00e3o natural e uma mente de menina. Mas em fim tudo de bom ai Thiessa\ud83d\ude01 !!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzsQaVLF3WGTgsGyj54AaABAg.8r-7_o0u__I8r0TS5h_NkE",
                    "user": "Gabriel Cailleaux",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055852402,
                    "commentText": "Forma de conduzir a sociedade apenas para facilitar institui\u00e7\u00e3o de padr\u00f5es. Tbm utilizada na biologia e medicina para identificar fun\u00e7\u00f5es, e mesmo assim existem exce\u00e7\u00f5es diversas (por exemplo homens XX e mulheres XY). O importante \u00e9 ser feliz com a sa\u00fade mental \u00f3tima, independente de gente que patologiza ou imp\u00f5e biologia aonde n\u00e3o tem (identidade de g\u00eanero n\u00e3o tem a ver com sexo biol\u00f3gico). Pesquise. Google acad\u00eamico, PubMed e outras fontes est\u00e3o a\u00ed",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgywzW7qpIgq0KMuBSp4AaABAg",
            "user": "Tiago Camargos",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451052099,
            "commentText": "Super v\u00e1lido esse v\u00eddeo \ud83d\udc93\u2728 Salon Line, obrigado  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1CdEpcspatt5ctYp4AaABAg",
            "user": "Laura",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451052101,
            "commentText": "quando ela falou que tinha 28 anos eu fiquei chocada, ela parece muito mais nova",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFnx0s8KaDHz5dKAF4AaABAg",
            "user": "Cardoso Neto",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451052102,
            "commentText": "karol pinheiro \u00e9 muito viagem errada, no inicio d\u00e1 entrevista j\u00e1 leva as cortadas da mana trans. <b> Mulher </b>por favor estude antes de fazeer essa entrevista, olha esse pink money as custas das trans. \nmeio rid\u00edculo vari os coment\u00e1rios",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxx7xZ70Gz4XmhDRQt4AaABAg",
            "user": "julie ane elias",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053078,
            "commentText": "OBRIGADA, que v\u00eddeo mais lindooooo, obrigada por me informar com esse tipo de v\u00eddeo \ud83d\ude0d por mais conte\u00fados assim",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyIY5RtLpX__-pNdfJ4AaABAg",
            "user": "tayna lemos",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053080,
            "commentText": "Que classe, Thiessa, eu to \u00e9 besta.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxfpdUoAkBLAx8ilk54AaABAg",
            "user": "Dani.aneue !!!",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053081,
            "commentText": "\ud83d\udc97Divina\ud83d\udc96",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwjL64UgBkRxx5sI-d4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 An",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053083,
            "commentText": "Me identifico com um rob\u00d4",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzjFlt0si0AFoCg2ZJ4AaABAg",
            "user": "Carol",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053084,
            "commentText": "Ent\u00e3o ser <b> mulher </b>\u00e9 um sentimento? Ata",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzjFlt0si0AFoCg2ZJ4AaABAg.8qzeOoTOxLD8rDmQtutknF",
                    "user": "Clara Muniz",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055853404,
                    "commentText": "larga de transfobia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzjFlt0si0AFoCg2ZJ4AaABAg.8qzeOoTOxLD8rDmaHKMqac",
                    "user": "Carol",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055853405,
                    "commentText": "Clara Muniz <b> misoginia,</b> pode? Porque o movimento trans s\u00f3 tem isso.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Misoginia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzjFlt0si0AFoCg2ZJ4AaABAg.8qzeOoTOxLD8rDr_tnNucC",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055853406,
                    "commentText": "Acusar o movimento trans de ser totalmente <b> mis\u00f3gino </b>\u00e9 extramemente mentiroso. \u00c9 o mesmo que dizer que todo<b>  gay</b> \u00e9 prom\u00edscuo,  que tod<b> a mulhe</b>r \u00e9 falsa, que toda feminista \u00e9 peluda suja, mal comida e que todo religioso \u00e9 mente fechada.\nPra mim tudo \u00e9 sentimento,  a vida \u00e9 sentimento.  Pra voc\u00ea pode n\u00e3o ser, mas \u00e9 sua OBRIGA\u00c7\u00c3O respeitar. At\u00e9 porque sua l\u00edngua n\u00e3o vai cair se chama algu\u00e9m pelo nome que ela quer.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mis\u00f3gino",
                        "Mulher",
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw-fv6tVYUObDZtpOp4AaABAg",
            "user": "Wilson Granja",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053087,
            "commentText": "Que lindo! E que importante isso, cara! Nossa! Emocionado tamb\u00e9m! Por mais e mais empresas como essa, canais como esse, iniciativas como essa! Maravilhosidades desse mundo que pode dar certo! Muito amor!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyUBR2wZWD0lSpZByF4AaABAg",
            "user": "SAINT",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053089,
            "commentText": "Dificil ter a esperan\u00e7a de que vai passar.\nParece que cada vez piora mais.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzr24-Wj7IDVrPyqdV4AaABAg",
            "user": "Canal Beninvest",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053090,
            "commentText": "Ser\u00e1 para sempre homem. Infinity",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzr24-Wj7IDVrPyqdV4AaABAg.8qyzQ645eq38rIY-q17zAO",
                    "user": "Thayn\u00e1 Dur\u00e3es",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550142253353,
                    "commentText": "Blz",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzr24-Wj7IDVrPyqdV4AaABAg.8qyzQ645eq38rNwCfV3IVg",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "4 days ago",
                    "timestamp": 1550315053354,
                    "commentText": "Toma seu biscoito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzr24-Wj7IDVrPyqdV4AaABAg.8qyzQ645eq38rNwqm_XPEA",
                    "user": "Canal Beninvest",
                    "date": "4 days ago",
                    "timestamp": 1550315053355,
                    "commentText": "@Sun Flower infinity",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy9NNtzZQIGG-U9KR14AaABAg",
            "user": "Larissa Ellen De Oliveira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053098,
            "commentText": "Gente Eu tava pensando sobre isso ontem \ud83d\ude31 Tava pensando em como Eu queria conhecer algum/alguma trans, por que eu queria conversar sobre isso, entender pq eu tb n\u00e3o entendia muita coisa, nossa obrigada Salon Line, obrigada Thiessa! Esse v\u00eddeo foi maravilhoso, necess\u00e1rio, perfeito \u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWar5xP6Cf5E9hmld4AaABAg",
            "user": "Lee Pena",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053099,
            "commentText": "Essa entrevista me representou muito, sempre quis perguntar muitas coisas sobre transexualidade!! Que legal",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzfwjYUHR26cMmSnCN4AaABAg",
            "user": "D\u00e9bora S.",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053101,
            "commentText": "Cada coisa kkkk",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzOj6xaH1q1dJ9Wndd4AaABAg",
            "user": "Nicollas Rangel",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053102,
            "commentText": "Apaixonado pelo v\u00eddeo!!!! Me fez entender muito mais sobre pessoas trans e amar muito mais!!! A gente ama quando entende a dor do outro... obrigado! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwehuhJ7Hzi25VPdZ54AaABAg",
            "user": "Mycaelle Gomes",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053104,
            "commentText": "Amei essa entrevista meu Deus \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyM17Hji1AzbJvfG5B4AaABAg",
            "user": "Bebel corr\u00eaa",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053105,
            "commentText": "Eu sou a maior f\u00e3 dos transexuais",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyioPLnkJA3lfiPuol4AaABAg",
            "user": "Ana Armaneli",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053107,
            "commentText": "Queeeeeeeeeeeeeee 28 n\u00e3o creio \nParece a tem 14 anos..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugypcf4920MzCVfBgyd4AaABAg",
            "user": "MEU CANAL",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053109,
            "commentText": "Agora eu sei o que \u00e9 uma pessoa sem informa\u00e7\u00e3o, mdss, hoje que eu descobri o que realmente \u00e9 Trans e orienta\u00e7\u00e3o <b> sexual.</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Sexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyJEiZRo0j2_7y_B2d4AaABAg",
            "user": "Israel Oliveira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053110,
            "commentText": "Mais algu\u00e9m achou a Thiessa ridiculamente parecida com a Priscilla Alcantra? Socorro, lindas demais. <3",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGKzvtjblkVcpoe_F4AaABAg",
            "user": "H\u00e1lim Murd",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053112,
            "commentText": "Esse garoto e garota e nao garota.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyEAEWrf7vJRQe3DmN4AaABAg",
            "user": "M\u00e9rcia Fonseca",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053113,
            "commentText": "O mais chocante \u00e9 a Thiessa ter 28 anos, MANO, COMO ASSIM?! \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJ5joCY28JCUCzEfd4AaABAg",
            "user": "Yohana R Mastronelly",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451053115,
            "commentText": "EU amei a entrevista muito mesmo admiro muito a Thiessa pelo character,pela for\u00e7a de seguir sendo a <b> mulher </b>Linda que es e Nunca baixar a cabe\u00e7a PRA NADA e ninguem,um DIA EU fui assim mas infelizmente a Vida me fez trilhar outro caminho mas um DIA EU volto a ser a pessoal feliz,auto astral,bem humorada e communicative que EU era \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25 sinto saudades....\nBeijos \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude1e",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwFz7PnP7F098kOJed4AaABAg",
            "user": "Fernando Oliveira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054229,
            "commentText": "Thiessita \u00e9 uma fada? S\u00f3 pode ser!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg",
            "user": "Matheus Rodrigues",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054230,
            "commentText": "Xx nunca ser\u00e1 Xy e vice-versa.",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 16,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8qxyLLgfJuu",
                    "user": "Alexandre Vieira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054664,
                    "commentText": "assistiu o v\u00eddeo s\u00f3 pra falar isso maricona? Quer um biscoito? Para de se meter na vida dos outros!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8qyHRZqtJhC",
                    "user": "Israel Oliveira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054666,
                    "commentText": "Lacrou! Agora vai discutir sua vis\u00e3o cientifica com m\u00e9dicos de verdade que est\u00e3o envolvidos com pesquisas e atendimentos a transg\u00eaneros!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8qylSUKToZT",
                    "user": "sadboy 2001",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054667,
                    "commentText": "E o foda-se?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8qyr7x5usFU",
                    "user": "Matheus Rodrigues",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054668,
                    "commentText": "@Alexandre Vieira eu achando que coment\u00e1rio era pra se comentar. Leno engano meu.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8qyrM9ZWJtS",
                    "user": "Matheus Rodrigues",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054669,
                    "commentText": "@Israel Oliveira assim espero. Inclusive com psic\u00f3logos e psiquiatras que encontram anomalias comportamentais incentivadas por voc\u00eas. Hora de salvar o mundo, n\u00e9?",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8qysEgkZUxE",
                    "user": "THEO AW9000",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054671,
                    "commentText": "sadboy 2001    e o foda-se \u00e9 usado por quem n\u00e3o sabe o que dizer ou pra quem j\u00e1 sabe que esta errado",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8qysbWEJnRg",
                    "user": "THEO AW9000",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054672,
                    "commentText": "Alexandre Vieira   Ele n\u00e3o se meteu na vida de ningu\u00e9m, foi voc\u00ea quem o criticou",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8qyt3lqKM5P",
                    "user": "THEO AW9000",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054673,
                    "commentText": "Israel Oliveira   Isso n\u00e3o \u00e9 a vis\u00e3o cient\u00edfica dele. Para quem estuda, isso est\u00e1 na mat\u00e9ria de biologia",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8qzCXgbD51J",
                    "user": "Israel Oliveira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054674,
                    "commentText": "\u200b@Matheus Rodrigues KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK A estupidez n\u00e3o encontra limites, <b> puta </b>que pariu. Por acaso voc\u00ea j\u00e1 buscou ler, estudar e entender sobre o assunto ou sua fonte de informa\u00e7\u00f5es \u00e9 a b\u00edblia e os tweets de pastores e pol\u00edticos de extrema-direita? Por que voc\u00ea acha que existe o tratamento de<b>  transi\u00e7\u00e3o</b>, ingest\u00e3o ou aplica\u00e7\u00e3o de horm\u00f4nios, cirurgias de redesigna\u00e7\u00e3<b> o sexua</b>l, avalia\u00e7\u00f5es que levam ANOS para concluir antes de come\u00e7ar qualquer procedimento? Ou voc\u00ea continua acreditando que qualquer um pode aparecer ali, falar que \u00e9 trans e j\u00e1 ganha autoriza\u00e7\u00e3o para iniciar o tratamento? Por que voc\u00ea acha que existem diversos estudos e grande parte apontam para causas gen\u00e9ticas? Estudos esses que j\u00e1 apontaram que o c\u00e9rebro de mulheres trans s\u00e3o muito parecidos com os c\u00e9rebros de mulheres cis, e o mesmo se aplica aos homens. Voc\u00ea acha que esses m\u00e9dicos, psiquiatras, cirurgi\u00f5es, geneticistas, pesquisadores, etc., s\u00e3o comunistas marxistas anti-cristianismo que querem destruir os valores morais e os bons costumes? Transexualidade n\u00e3o surgiu agora, sempre existiu e houve D\u00c9CADAS de estudos e terapias de revers\u00e3o, h\u00e1 um motivo porque a medicina tem essa posi\u00e7\u00e3o sobre tal quest\u00e3o. Por isso a luta dos direitos de transg\u00eaneros \u00e9 leg\u00edtima, porque existe embasamento, se fosse s\u00f3 uma simples ideologia n\u00e3o teria essa propor\u00e7\u00e3o que tem hoje. Mas do jeito que voc\u00ea<b>  \u00e9 imbec</b>il, voc\u00ea vai ler tudo e simplesmente ignorar, preferindo continuar dentro da bolha ignorante em que voc\u00ea se encontra. Boa sorte na vida, porque a hist\u00f3ria n\u00e3o vai ser gentil com voc\u00ea.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Sexual",
                        "Puta",
                        "Transi\u00e7\u00e3o",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8qzCwlww_Sm",
                    "user": "Israel Oliveira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054676,
                    "commentText": "@THEO AW9000 T\u00e1 bom, nego, vai defender sua tese com m\u00e9dicos de verdade que transexualidade n\u00e3o pode existir porque estamos limitados a cromossomos. Ah, antes d\u00e1 uma pesquisada sobre a diferen\u00e7a de sexo biol\u00f3gico e g\u00eanero, s\u00f3 para a humilha\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser t\u00e3o grande.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8qzGgF6XYIe",
                    "user": "Matheus Rodrigues",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054988,
                    "commentText": "@Israel Oliveira voc\u00ea me chama de <b> imbecil </b>mas sup\u00f5e que meus argumentos s\u00e3o baseados em b\u00edblia e pior, deduz que eu sou crist\u00e3o. N\u00e3o sou. 1)Sim, j\u00e1 li. Na verdade, fa\u00e7o medicina justamente por causa de assuntos como esses, e sei bem que \"aplica\u00e7\u00e3o de horm\u00f4nios\" contr\u00e1rios ao seu sexo s\u00e3o p\u00e9ssimos \u00e0 sa\u00fade, principalmente em mulheres, e por isso n\u00e3o devem ser incentivados, como no v\u00eddeo. 2) jamais disse que deve-se proibir quem deseja realizar uma \"mudan\u00e7a de sexo\"(que \u00e9 imposs\u00edvel). A n\u00e3o ser que sejam em crian\u00e7as. Mas voc\u00ea veio com tanta prepot\u00eancia que presumiu algo que n\u00e3o escrevi, mostrando seu claro preconceito contra os crist\u00e3os. Deixando claro, sou agn\u00f3stico. 3) na verdade os c\u00e9rebros s\u00e3o todos iguais kk, N\u00e3o sei o que voc\u00ea quis dizer com isso. 4)Te contradizendo.Sim, \u00e9 apenas uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica, n\u00e3o t\u00eam embasamento cient\u00edfico algum. 5) diferen\u00e7a de sexo e g\u00eanero: um \u00e9 um fato cient\u00edfico, j\u00e1 o outro... bom, baseados em estudos sociol\u00f3gicos que contrariam ridiculamente a ci\u00eancia. PIADA.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8qzekyybdno",
                    "user": "Carol",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054989,
                    "commentText": "Matheus Rodrigues pois eu me sinto muito representada por suas palavras, Matheus. Resumir ser <b> mulher </b>a uma mera quest\u00e3o de sentimento \u00e9 uma ofensa, ignora toda a nossa materialidade gen\u00e9tica e biol\u00f3gica e nos resume a uma mat\u00e9ria fluida. Esse povo entra em tamanha contradi\u00e7\u00e3o que, segundo esse pensamento, onde entraria, ent\u00e3o, a quest\u00e3o de local de fala e viv\u00eancia? Que viv\u00eancia uma<b>  mulher</b> trans tem do que \u00e9 se<b> r mulhe</b>r pra dizer que \u00e9 uma? Feministas radicais est\u00e3o denunciando isso h\u00e1 anos e em v\u00e1rios lugares do mundo, esse povo s\u00f3 finge dem\u00eancia e ignora. Rid\u00edculos, acham que falam em nome da ci\u00eancia e das mulheres na integralidade. N\u00e3o falam!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8r-CIsYqLQl",
                    "user": "THEO AW9000",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054991,
                    "commentText": "Israel Oliveira   Aprenda a interpretar o que voc\u00ea l\u00ea porque voc\u00ea n\u00e3o conhece ningu\u00e9m aqui, e pare com dedu\u00e7\u00f5es porque em nenhum momento eu falei que transexualidade n\u00e3o deveria existir, eu tamb\u00e9m n\u00e3o falei nada sobre sexo biol\u00f3gico e g\u00eanero, o que eu escrevi foi muito simples, t\u00e3o simples que eu s\u00f3 estaria errado se eu estivesse associado as letras X e Y  (que ele digitou) \u00e0 matem\u00e1tica e n\u00e3o \u00e0 biologia. Conclus\u00e3o: voc\u00ea se equivocou 100% em tudo que escreveu direcionado pra mim.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8r4_gKxIRF5",
                    "user": "Alexandre Vieira",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055854992,
                    "commentText": "@Carol voc\u00ea assistiu o v\u00eddeo? Pelo que lembro tem uma parte que ela fala que sobre ser tratada diferente enquanto vista como \"homem\" ou como \"<b> mulher\"</b>, e acredito que a viv\u00eancia dela n\u00e3o elimina a sua. \nPROS DEMAIS, QUE FALAM QUE NINGU\u00c9M T\u00c1 SE INTROMETENDO NA VIDA DE NINGU\u00c9M: imaginem uma situa\u00e7\u00e3o bem simples, uma pessoa magra, que j\u00e1 \u00e9 ciente sobre sua situa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e tals. Agora imagina voc\u00ea chegando nela e falando sobre ela ser magra, citando in\u00fameras caralhadas de m\u00e9dico e bla bla bla. \nMeu com isso ponto \u00e9, ningu\u00e9m pediu a informa\u00e7\u00e3o, acredito que aqui n\u00e3o seja o caso realmente, j\u00e1 que \u00e9 um v\u00eddeo p\u00fablico e aberto a isso, mas em uma situa\u00e7\u00e3o do cotidiano, que merda vai adiantar tu falar pra pessoa sobre cromossomos? Pra mim, isso \u00e9 uma conversa que apenas gera desconforto pras duas partes, \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil, respeitar a mo\u00e7a, e chamar ela pelo pronome certo? Pq eu tenho certeza que ela j\u00e1 sabe sobre isso, e ela com certeza n\u00e3o te perguntou sobre.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8rDrG_iGbb0",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055854993,
                    "commentText": "Sem biscoito hoje",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwVuEfzsLvDYIHSFLN4AaABAg.8qxdFBU6arG8rIVmTjhZkL",
                    "user": "Thayn\u00e1 Dur\u00e3es",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550142254995,
                    "commentText": "T\u00e1",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzIsOTg-gVAoVocCop4AaABAg",
            "user": "mariaaa Vasconcelos",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054232,
            "commentText": "Aaaaaaaaa mano, melhor entrevista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyuIFzTjw2SjdCzXRl4AaABAg",
            "user": "roberta taciano",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054234,
            "commentText": "Desculpe mais ele nunca ser\u00e1 uma <b> mulher.</b>",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyuIFzTjw2SjdCzXRl4AaABAg.8qxRN40rpAj8qxyLrZ8GNE",
                    "user": "Alexandre Vieira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054693,
                    "commentText": "assistiu o v\u00eddeo s\u00f3 pra falar isso maricona? Quer um biscoito? Para de se meter na vida dos outros!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyuIFzTjw2SjdCzXRl4AaABAg.8qxRN40rpAj8qy1Py_Yv1K",
                    "user": "roberta taciano",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054695,
                    "commentText": "Porque eu sou obrigada a aceitar ela como <b> mulher </b>na sociedade ela pode se sentir<b>  mulher</b> por\u00e9m nunca ser\u00e1, \u00e9 a minha opini\u00e3o n\u00e3o tem porque se exaltar VC fica nervosinho assim porque sabe que o q eu digo \u00e9 verdade ele pode fazer 20.000 procedimentos continuar\u00e1 um homem.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyuIFzTjw2SjdCzXRl4AaABAg.8qxRN40rpAj8r17F65wkN4",
                    "user": "Gabi Franco",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055854696,
                    "commentText": "Quanto a voce pode ter 20.000 opini\u00f5es que continuar\u00e1 sendo ignorante.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyuIFzTjw2SjdCzXRl4AaABAg.8qxRN40rpAj8rDrKwgJ8KO",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055854697,
                    "commentText": "E voc\u00ea nunca ser\u00e1 um bom ser humano at\u00e9 n\u00e3o aprender a respeitar quem \u00e9 diferente de voc\u00ea.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyuIFzTjw2SjdCzXRl4AaABAg.8qxRN40rpAj8rDvsnvaINY",
                    "user": "roberta taciano",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055854699,
                    "commentText": "Sun flower eu respeito por\u00e9m n\u00e3o sou obrigada a dizer que \u00e9 uma <b> mulher </b>pois n\u00e3o \u00e9 ,VC s\u00f3 nasce com um g\u00eanero feminino ou masculino ele nasceu homem mais quer se vestir como uma<b>  mulher</b>,por\u00e9m seu DNA \u00e9 masculino e sempre ser\u00e1,n\u00e3o importa o quanto tente,agora o engra\u00e7ado \u00e9 que os LGBTs querem q aceitemos eles e a op\u00e7\u00e3<b> o sexua</b>l deles mais se outras pessoas tem uma opini\u00e3o diferente da deles ficam de mimimi, porque s\u00f3 o jeito deles \u00e9 certo ? E porque eu que biologicamente e fisicamente sou u<b> ma mulh</b>er tenho q aceitar q um homem se apresente como <b> uma mul</b>her quando na verdade n\u00e3o \u00e9.ele pode dizer o quanto quiser q \u00e9<b>  uma mu</b>lher mais tanto eu quanto ele sabemos que nunca ser<b> \u00e1 uma m</b>ulher. Eu estaria mentindo se eu dissesse q ele<b>  \u00e9 uma </b>mulher \u00e9 a natureza quem fez ele homem n\u00e3o adianta vir aqui nos coment\u00e1rios dispejar sobre mim a sua insatisfa\u00e7\u00e3o por eu n\u00e3o concordar q el<b> e \u00e9 uma</b> mulher,essa \u00e9 minha opini\u00e3o e n\u00e3o adianta VC pedir respeito se VC n\u00e3o sabe respeitar.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyuIFzTjw2SjdCzXRl4AaABAg.8qxRN40rpAj8rIVvdVJBNR",
                    "user": "Thayn\u00e1 Dur\u00e3es",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550142254700,
                    "commentText": "hm ok",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyuIFzTjw2SjdCzXRl4AaABAg.8qxRN40rpAj8rNvvoLLzyU",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "4 days ago",
                    "timestamp": 1550315054701,
                    "commentText": "@roberta taciano \nA partir do momento que voc\u00ea respeita, voc\u00ea se preocupa a n\u00e3o fazer aquela pessoa sentir-se humilhada com o seu discurso.\nPra voc\u00ea ela n\u00e3o \u00e9 <b> mulher,</b> mas e ai?\nVai cair a l\u00edngua por chamar ela do nome que ela preferir?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw_tZiyYK6YNuQIrqh4AaABAg",
            "user": "Joice Seles",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054236,
            "commentText": "Parab\u00e9ns a Salon Line, por essa sensibilidade. Karol e Thiessa maravilhosas, lindas !! Muito necess\u00e1rio. Obrigada :)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz46nLvuj-teCASMc54AaABAg",
            "user": "Helo\u00edsa Tain\u00e1",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054238,
            "commentText": "Que entrevista maravilhosa!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyH9KQ4Gi8OluRG8XF4AaABAg",
            "user": "Fabr\u00edcio Pereira Mattos",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054239,
            "commentText": "Ba, @salonline eu vou deixar o cabelo crescer s\u00f3 pra consumir dessa empresa que d\u00e1 voz pra essa gente maravilhosa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw7rCduRNyPsSurahF4AaABAg",
            "user": "Regina Drew Rodriguez",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054241,
            "commentText": "To de cara que essa anjinha tem 28 aninhos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwryEF9Re0a7ab5MSh4AaABAg",
            "user": "Regina Drew Rodriguez",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054242,
            "commentText": "Adorooo essa <b> mulher </b>, e agora eu sou inscrita nesse canal  , gostei desse canal \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw0OKGfRPNs0_CtKOp4AaABAg",
            "user": "999 Hassan",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054244,
            "commentText": "Caralho, Thiessa, que peitchola",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy1B5xCZf2rJVCYath4AaABAg",
            "user": "Crise Existencial",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054245,
            "commentText": "Cara, como eu amo esse assunto! Ouvir o relato de pessoas trans \u00e9 t\u00e3o extraordin\u00e1rio, elas tem uma mente t\u00e3o aberta! \u00c9 triste ver pessoas LGB maltratar transsexuais...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5MZuRgYzO6QyJtmd4AaABAg",
            "user": "P\u00e2mela Rovenny",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054247,
            "commentText": "Que lindas\u2665\ufe0f OBRIGADA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwBkpGxPBq2WJwGTdN4AaABAg",
            "user": "Glenda Souza",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054248,
            "commentText": "Eu amo a thiessa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwBkpGxPBq2WJwGTdN4AaABAg.8qxBQemG0288rKgl9AXT2n",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1550228654545,
                    "commentText": "\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgybjNsTiMo19BHSnqN4AaABAg",
            "user": "Mauro Aloizio",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054250,
            "commentText": "Nunca ser\u00e1!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgybjNsTiMo19BHSnqN4AaABAg.8qx9lZ2WHKg8qx9wUH6Z6q",
                    "user": "Mauro Aloizio",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451054492,
                    "commentText": "Amigo meu perdeu o bra\u00e7o e assim como ele, hoje tamb\u00e9m \u00e9 um homem mutilado!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxHk4gP8ICHouWgWmV4AaABAg",
            "user": "Layne Almeida",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054253,
            "commentText": "Thi maravilhoso \ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-kIp6BIsX17wnR1Z4AaABAg",
            "user": "Isabella Corsini",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054254,
            "commentText": "A Thiessa \u00e9 sem base de t\u00e3o maravilhosa! QUE <b> MULHER </b>\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwdhc70VeQ2YiqjGQV4AaABAg",
            "user": "Carla Lowrrainy",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054256,
            "commentText": "Poxa linda, podia ter dado o m\u00ednimo de pesquisada antes, n\u00e9. Mas a entrevista foi boa, e o espa\u00e7o t\u00e1 a\u00ed \u2665\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxzt5uGL3SL83T8Snt4AaABAg",
            "user": "Ana Flavia de freitas Mateus",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054257,
            "commentText": "Me desculpe mas eu acho q \u00e9 necess\u00e1rio falar SIM que \u00e9 transg\u00eanero em caso de relacionamento amoroso mesmo q em primeiro encontro porque a pessoa tem o direito de saber disso de resto concordo com tudo mas nessa quest\u00e3o eu discordo",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx4Z1cPYzwqi_NdJNx4AaABAg",
            "user": "Sinceridade \u00c1cida",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054259,
            "commentText": "Podem chorar a vontade, por\u00e9m a verdade \u00e9 uma s\u00f3! \u00c9 um menino, \u00e9 um homem e nunca deixar\u00e1 de ser. O que vc sente n\u00e3o determina a natureza! #SemMimimi",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx4Z1cPYzwqi_NdJNx4AaABAg.8qwy6fF-R6O8qx7rgpNOZ4",
                    "user": "Bruno Fernandes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451059530,
                    "commentText": "Pra voc\u00ea a \u00fanica coisa que define um homem ou uma <b> mulher </b>s\u00e3o seus \u00f3rg\u00e3os genitais? HAHAHAHAHAHAHAHA entendi ent\u00e3o, argumento mais... pobre hahahahahahahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx4Z1cPYzwqi_NdJNx4AaABAg.8qwy6fF-R6O8qxqoCXXwUf",
                    "user": "THEO AW9000",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451059532,
                    "commentText": "Bruno Fernandes  Nem tudo que sentimos ser, \u00e9 o que Realmente somos.\nFoi voc\u00ea que s\u00f3 citou os \u00f3rg\u00e3os genitais. O homem n\u00e3o engravida, e a <b> mulher </b>n\u00e3o produz espermatoz\u00f3ide",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx4Z1cPYzwqi_NdJNx4AaABAg.8qwy6fF-R6O8qyfMLVAIXg",
                    "user": "Bruno Fernandes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451059533,
                    "commentText": "@THEO AW9000 a quest\u00e3o \u00e9 rotular esse ou aquele, ou mesmo colocar um padr\u00e3o em sociedade. A famosa sociedade alinhada, homem <b> mulher </b>e filhos. Ou quando as pessoas dizem que o que Deus criou n\u00e3o<b>  muda</b>, dentre outros argumentos meio pobres na minha opini\u00e3o. Acredito que o que falte no ser humano \u00e9 enxergar al\u00e9m da caixinha e ver o que est\u00e1 al\u00e9m.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Muda"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxEnhZZxRlTVfLx4vN4AaABAg",
            "user": "Marlon Melo Tv",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451054261,
            "commentText": "Eu tbm sou trans nasci homen mais me sinto <b> mulher </b>esse v\u00eddeo foi muito \u00fatil pra mim que vai fazer a<b>  transi\u00e7\u00e3o</b> quando eu atingir a maioridade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Transi\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwSCORTas9SwVWoqft4AaABAg",
            "user": "Bruna Bispo",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060505,
            "commentText": "Ameii essa entrevista !!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6u6ZK56JLMTvlWuR4AaABAg",
            "user": "abgail Souzza",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060507,
            "commentText": "Caralho isso \u00e9 um papo cabe\u00e7a pagei pau ce loko parab\u00e9ns meninas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzY8L_9syf42yyDdZd4AaABAg",
            "user": "Makeup by Ghaby Macedo",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060509,
            "commentText": "Que entrevistada incr\u00edvel! V\u00eddeo super necess\u00e1rio \u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyuMhkFADla7ay7Ppx4AaABAg",
            "user": "Clarisse paiva",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060510,
            "commentText": "Entrevistadora super for\u00e7ada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzna4oa8_odQthH3zF4AaABAg",
            "user": "vanessadostoievski",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060512,
            "commentText": "Diferen\u00e7a de transsexual e transg\u00eanero: a palavra transsexual era mais utilizada antigamente. A palavra transg\u00eanero \u00e9 melhor porque ela especifica que a quest\u00e3o \u00e9 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 identidade de g\u00eanero (se a pessoa se v\u00ea como <b> mulher </b>ou homem, independente do \u00f3rg\u00e3o que tem). A palavra<b>  transexual</b> pode parecer ultrapassada pq tem o fina<b> l SEXUA</b>L nela, e a quest\u00e3o da pessoa n\u00e3o tem nada a ver com sexualidade, e sim com g\u00canero. Assim como ela disse, ela pode ter nascido com p\u00eanis, e ainda assim se ver co<b> mo mulh</b>er, mas ser l\u00e9sbica (<b> uma mul</b>her trans l\u00e9sbica), e gosta<b> r de mu</b>lher. S\u00e3o coisas separadas, o jeito como ela se v\u00ea e quem ela gosta de transar. Por isso TRANSG\u00caNERO \u00e9 mais adequado.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Sexual",
                "Transexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxXWcWnjc-cPGUa45F4AaABAg",
            "user": "Kaique Silvestre",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060514,
            "commentText": "MDS porque a Thiessa t\u00e1 com essa camisa? Parece que foi pra guerra...N\u00e3o \u00e9 preconceito mores",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwbr42F-KE2gvIQ4Tp4AaABAg",
            "user": "Raynerio Renee",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060515,
            "commentText": "Vamos concordar thessita e muito foda muito linda fala muito bem ela \u00e9 top amuh essa loca \u2764\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyPhYRfe5LXTrLDeDR4AaABAg",
            "user": "Marcela Urquiza",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060517,
            "commentText": "Que agonia da KAROL, Totalmente leiga em 2019 sobre esse assunto, influencer pra que? AFF!!! Thiessa te amo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyPhYRfe5LXTrLDeDR4AaABAg.8qwn0GHa7sr8qxyhoEUblV",
                    "user": "Alexandre Vieira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451060823,
                    "commentText": "ningu\u00e9m sabe de tudo na vida, acho muito importante falar sobre isso com pessoas ignorantes e ensinar. Especialmente porque pessoas ignorantes se identificam com isso, e aprendem, melhor um ignorante que quer aprender e mudar do que um transf\u00f3bico",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzkLUyvVhZFvaQZnZt4AaABAg",
            "user": "Nat F",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060519,
            "commentText": "Eu juro que pensei que essa guria tinha uns 14 anos ksksks",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwUThfevc9J1biLUdN4AaABAg",
            "user": "LeelooThreeThousand",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060525,
            "commentText": "Tamb\u00e9m tenho quest\u00f5es com a edi\u00e7\u00e3o, com o volume do BG e com a entrevistadora interrompendo, mas tudo isso \u00e9 t\u00e3o menor diante do depoimento da Thiessa que assisti tudo e nem lembrei mais destas \"falhas\" e fiquei emocionada tb. Na minha ignor\u00e2ncia, tenho uma duvida que so quem entende poder\u00e1 me ajudar. A pessoa trans que conquista (me ajudem com os termos!) sua passabilidade deve se apresentar em uma roda como \"sou trans\"?  Ou apenas pessoa que est\u00e1 no processo de  transcend\u00eancia que pode falar? Porque entendo como a Thiessa, ningu\u00e9m se apresenta falando, \"ol\u00e1, sou <b> mulher </b>cis!\".",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwEy2Y0CQHv-bwV_Up4AaABAg",
            "user": "vit\u00f3ria Rodrigues",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060527,
            "commentText": "\u2764",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwEy2Y0CQHv-bwV_Up4AaABAg.8qwhfgjK4JP8rKg3QtvVqP",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1550228660762,
                    "commentText": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxoQ4nrlp1aZn1mfdN4AaABAg",
            "user": "Fernando silva",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060529,
            "commentText": "Parei no nasceu com penis \u00e9 menino e vagina menina, isso pra sociedade... Pra sociedade? Kkkkkkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyr7PAqZdOMIPf5Hb94AaABAg",
            "user": "Fernando silva",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060531,
            "commentText": "Parei no nasceu com penis \u00e9 menino e vagina menina, isso pra sociedade... Pra sociedade? Kkkkkkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzsLlZm5PveotiEG3B4AaABAg",
            "user": "huvne",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060533,
            "commentText": "ai a thiessa eh t\u00e3o inteligente",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwNTlxddxSfCZTirpx4AaABAg",
            "user": "Karen Caixeta",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060535,
            "commentText": "Thiessa lindona \ud83d\udc9c",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxiG1Oxe5dtxXRBP2t4AaABAg",
            "user": "Sandy Fernandes",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060536,
            "commentText": "\u00d3tima entrevista, parab\u00e9ns",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz21TfpBzNMsBsIW7Z4AaABAg",
            "user": "Angela Mota",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060538,
            "commentText": "\"meu c\u00e9rebro d\u00e1 uma bugada\" \n\"T\u00e1, tudo bem\" \nThiessa mto rainha serena \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6GTLvwXOsnC8dHRd4AaABAg",
            "user": "Angela Mota",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060540,
            "commentText": "Maravilhooooosaaaa AMO THIESSA \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyT0pKMFfmBKIyxrr14AaABAg",
            "user": "Priscila Schmidt",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060541,
            "commentText": "Ser\u00e1 que esse tal pai existe ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzt18YjKw2FWegix2d4AaABAg",
            "user": "Renata Gomes",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451060543,
            "commentText": "Um assunto super importante, por\u00e9m acho que poderia ter explorado mais o assunto, achei a entrevistadora meio sem saber o que perguntar . Mesmo assim Parab\u00e9ns pelo v\u00eddeo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFipmu8bCQ8Jdbgq54AaABAg",
            "user": "Clara Solano",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066588,
            "commentText": "A coisa mais chocante do v\u00eddeo \u00e9 a <b> idade </b>da Thiessa. COMO ASSIM ESSA<b>  MULHER</b> N\u00c3O TEM 16 ANOS????",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyUSZq78EK_UbGNKa14AaABAg",
            "user": "Gabiy Gloomy",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066589,
            "commentText": "Chorei rios, a thi \u00e9 uma pessoa maravilhosa, cheia de conhecimento \ud83d\udc90\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWA1zVNsqrexKHWzV4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Rockefeller",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066591,
            "commentText": "Acho a karol t\u00e3o atraente ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxDObVYmrRXyqt2sud4AaABAg",
            "user": "Roberta Leal",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066593,
            "commentText": "Geneticamente se analisarem voc\u00ea estar\u00e1 l\u00e1 macho ou f\u00eamea? Macho claro. Voc\u00ea <b> muda </b>sua apar\u00eancia externa, mas continua sem ov\u00e1rios e \u00fatero, toma artificialmente horm\u00f4nios continuamente pra sua voz n\u00e3o engrossar e sua barba, gog\u00f3 n\u00e3o aparecerem.. Ent\u00e3o concluindo voc\u00ea \u00e9 um indiv\u00edduo do g\u00eanero masculino que se tornou um tr\u00e2nsito, por\u00e9m ainda n\u00e3o inventaram uma mudan\u00e7a gen\u00e9tica tal que transforme um homem em<b>  mulher</b> ou um<b> a mulhe</b>r em homem. Ainda \u00e9 necess\u00e1rio a mutila\u00e7\u00e3o do \u00f3rg<b> \u00e3o sexu</b>al, e cirurgias. Portanto n\u00e3o \u00e9 um p\u00eanis ou vagina apenas que define o g\u00eanero, o g\u00eanero est\u00e1 na c\u00e9lula, no sangue, no interior de um ser. A n\u00e3o aceita\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o s<b> eja sex</b>ual,  \u00e9 outra coisa. N\u00e3o vamos deixar de sermos racionais e querer impor uma meia verdade. Vamos continuar raciocinando e vendo tudo na mira da verdade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxDObVYmrRXyqt2sud4AaABAg.8qwR1u-gUyJ8r0SvpjcOIt",
                    "user": "Gabriel Cailleaux",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055866889,
                    "commentText": "Biologia n\u00e3o se aplica a identidade de g\u00eanero. Tanto que existem homens XX e mulheres XY. Pesquise. Google acad\u00eamico, PubMed e diversas revistas cient\u00edficas est\u00e3o a\u00ed. Socialmente ningu\u00e9m vai ler seu gen\u00f3tipo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Sexual",
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwwNRIf2UReWV4RpXN4AaABAg",
            "user": "P\u00c9ROLA PRECIOSA",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066595,
            "commentText": "Ali\u00e1s era N\u00c3O! Continua sendo homem porque esse \u00e9 o DNA dele! O que diferencia \u00e9 que sua apar\u00eancia \u00e9 de <b> mulher!</b> \ud83d\udc4d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwwNRIf2UReWV4RpXN4AaABAg.8qwPsx-ovbQ8qx6dif-HH7",
                    "user": "Bruno Fernandes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451066918,
                    "commentText": "Ser um homem no entender de muitos \u00e9 apenas ter um pinto no meio das pernas? Pra mim... ela foi um homem, n\u00e3o da pra falar que isso da\u00ed \u00e9 um homem amigo... aqueles velhos conceitos ultrapassados de que \"E Deus fez o homem e a <b> mulher </b>--'\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwwNRIf2UReWV4RpXN4AaABAg.8qwPsx-ovbQ8qye7r4Np-f",
                    "user": "THEO AW9000",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451066920,
                    "commentText": "Uma j\u00f3ia banhada \u00e0 ouro nunca ser\u00e1 100% ouro, longe disso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwwNRIf2UReWV4RpXN4AaABAg.8qwPsx-ovbQ8qyeY4wM0ZG",
                    "user": "Bruno Fernandes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451066921,
                    "commentText": "@THEO AW9000 o que define um homem e uma <b> mulher </b>de verdade s\u00e3o apenas seus \u00f3rg\u00e3os sexuais?\nSe a resposta for sim voc\u00ea precisa rever urgentemente seus conceitos amigo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyHmJ2elUcqU--YYsd4AaABAg",
            "user": "P\u00c9ROLA PRECIOSA",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066597,
            "commentText": "Faltou perguntar qual o nome dela qnd era homem!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz67VFEX98t4TBFwxt4AaABAg",
            "user": "Newwton Cezar",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066599,
            "commentText": "Excelente v\u00eddeo,acabou de falar oque todo <b> gay,</b>trans gostaria de saber transformando seu p\u00eanis em vagina,n\u00e3o vai deixar sua origem,parab\u00e9ns pela coragem de expor sua experi\u00eancia !!! Voc\u00ea merece muito respeito.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzY3SFMeiNab2KU5CV4AaABAg",
            "user": "Maju \u00fa",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066600,
            "commentText": "eu tenho uma d\u00favida, mas sem maldade v\u00e9i. voc\u00ea negar um corpo perfeito, por querer ter um \u00f3rg\u00e3o diferente, n\u00e3o \u00e9 pura mutila\u00e7\u00e3o?",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzY3SFMeiNab2KU5CV4AaABAg.8qwItwHtOM98qx6omEVGI_",
                    "user": "Bruno Fernandes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451066903,
                    "commentText": "Tem gente que n\u00e3o se identifica com o corpo, n\u00e3o aceita aquele corpo. Tem gente que acaba se matando por causa disso, penso que n\u00e3o \u00e9 apenas o \u00f3rg\u00e3o em si, mas todo o conjunto. \u00c9 muito complexa essa quest\u00e3o...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzY3SFMeiNab2KU5CV4AaABAg.8qwItwHtOM98qyhGbQXfOD",
                    "user": "THEO AW9000",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451066905,
                    "commentText": "Quando a mente de um n\u00e3o aceita o outro, \u00e9 preconceito, mas quando a mente n\u00e3o aceita o pr\u00f3prio corpo, n\u00e3o seria um auto preconceito? Complicado mesmo.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzY3SFMeiNab2KU5CV4AaABAg.8qwItwHtOM98qyi2hjSu_i",
                    "user": "Maju \u00fa",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451066906,
                    "commentText": "@THEO AW9000 B\u00c1, pior n\u00e9. \"eu quero q o outro aceite que eu n\u00e3o me aceito\" \u00e9 bem isso mano, sem maldade de novo, mas \u00e9 bem isso v\u00e9i",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzY3SFMeiNab2KU5CV4AaABAg.8qwItwHtOM98qyiamsjeIJ",
                    "user": "Bruno Fernandes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451066908,
                    "commentText": "@THEO AW9000  Pode ser, mas nesse ponto simboliza a mudan\u00e7a. A n\u00e3o aceita\u00e7\u00e3o do corpo que a sociedade julga como ideal, pra isso tem o acompanhamento psicol\u00f3gico pra entender essa complexidade. Apenas algo que n\u00e3o encaixa, sua mente diz uma coisa mas seu corpo diz outra diferente. O que n\u00e3o pode a meu ver \u00e9 rotular dizendo que ainda \u00e9 um homem ou \u00e9 uma <b> mulher.</b> Mesma coisa Roberta Close, pra mim sempre foi uma<b>  mulher</b>.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzY3SFMeiNab2KU5CV4AaABAg.8qwItwHtOM98rDrCh4rTs0",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055866909,
                    "commentText": "Voc\u00ea tem a mesma opini\u00e3o sobre cirurgias pl\u00e1sticas?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzY3SFMeiNab2KU5CV4AaABAg.8qwItwHtOM98rDsu0Oogv5",
                    "user": "Maju \u00fa",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055866910,
                    "commentText": "@Sun Flower \u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgypVoNBKOuCrqbqBm14AaABAg",
            "user": "G. M. Silveira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066603,
            "commentText": "Como assim ELA n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a de transgenero e <b> transexual?</b>\n\nTransgenero: \u00e9 uma pessoa que se identifica como sendo do sexo oposto, mas ainda tem o corpo biol\u00f3gico que n\u00e3o se identifica.\n<b> \nTransexual</b>: \u00c9 a FASE onde um (a) transgenero j\u00e1 transicionou cirurgicamente e at\u00e9 optou ou n\u00e3o pela mudan\u00e7a do seu \u00f3rg\u00e3<b> o sexua</b>l tamb\u00e9m, ex: Ariadna do BBB!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Sexual",
                "Transexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyUX6cdaKpEJHUrDXh4AaABAg",
            "user": "Encontre A Paz",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066604,
            "commentText": "Eu fico imaginando se fosse eu teria depress\u00e3o profunda, tendo essa confus\u00e3o mental.\ud83d\ude2f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwSjGWWtBdZjgjrHW54AaABAg",
            "user": "Gabriel lac",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066606,
            "commentText": "na verdade a gen\u00e9tica \u00e9 a mesma , \u00e9 impossivel mudar ...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0h3IzESbUA5ek8Dp4AaABAg",
            "user": "Agattha Gomeez",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066608,
            "commentText": "vim pela thiessa e amei o canal <3",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw0h3IzESbUA5ek8Dp4AaABAg.8qw6eaVvGbG8rKeWKkfAod",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1550228666893,
                    "commentText": "Miga, muito obrigada pelo carinho!! N\u00f3s amamos ter voc\u00ea aqui com a gente!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Beijos!!\ud83d\ude18\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxPvih7mitWxIky5fB4AaABAg",
            "user": "Gabriela ;",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066610,
            "commentText": "N\u00e3o se nasce <b> mulher,</b> torna-se<b>  mulher</b>, euzinha nasci com meu sexo biologico que me indentifico mas eu me TORNEI mulher",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwN_1Je2WS9bsNpEnN4AaABAg",
            "user": "filhomint mate",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066612,
            "commentText": "tira esse reboco da tua cara viado nojento que todos v\u00e3o ver que tu \u00e9 um cara <b> baitola,</b> vai se entregar a jesus !! ganhou um visualiza\u00e7\u00e3o, mas ganhou um deslike !!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwN_1Je2WS9bsNpEnN4AaABAg.8qvyJt4T7M28qx8COGnB11",
                    "user": "Bruno Fernandes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451066925,
                    "commentText": "Voc\u00ea frequenta a igreja ofendendo as pessoas desse jeito? ainda tem a aud\u00e1cia de pronunciar o nome de Jesus? garanto que ele seria o primeiro a te expulsar da casa dele. Jesus jamais teria essa atitude podre que voc\u00ea est\u00e1 tendo. \u00c9 por isso que pessoas de bem de verdade cada vez menos se aproximam da SUA igreja! S\u00f3 pra voc\u00ea saber... O que acha que os reis nos castelos faziam por manter os eunucos de guarda? tinham rela\u00e7\u00f5es s\u00f3 com mulheres HAHAHAHAHAHAHAHAHA, vou mais longe, na b\u00edblia mesmo basta procurar, casal <b> gay </b>Jonathas e Davi uma linda hist\u00f3ria de amor :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Baitola"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzNuaq9Wq3Er-hll8Z4AaABAg",
            "user": "Alexa Laxer",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066614,
            "commentText": "Tirando a Thiessa, achei isso tudo horr\u00edvel. Uma falta de profissionalismo tremenda! Como pode fazer uma entrevista sem no\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas do tema?!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJl19BzqbP4-UdENF4AaABAg",
            "user": "Ana Santos",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066616,
            "commentText": "como eram os transg\u00eaneros que n\u00e3o podiam se transformar no que queriam pois a medicina ainda n\u00e3o oferecia estes servi\u00e7os porque ainda estava engatinhando. Sim porque estas transforma\u00e7\u00e3o acontece gra\u00e7as a medicina, e se vem uma guerra mundial que abalara toda a estrutura da terra como hospitais e falta de rem\u00e9dios como vai ficar os transg\u00eaneros pois sem os horm\u00f4nios o corpo come\u00e7ara a ser como era quando eles nasceram. Que tristeza para quem nasce assim \u00e9 como uma lagarta que jamais poder\u00e1 ser uma borboleta.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyoqMyfcbXALv9Ii8B4AaABAg",
            "user": "Roger Roger",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066617,
            "commentText": "N\u00e3o gostei dessa entrevistadora! Ela fala como se estivesse entrevistando um ET, como se tivesse um fen\u00f4meno na sua frente.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw94Fwz9OVQXTkFaSl4AaABAg",
            "user": "? ?",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066619,
            "commentText": "N\u00e3o s\u00e3o brothers",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwc3_icqq0f_uz-8PJ4AaABAg",
            "user": "Dennis Oliveira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066621,
            "commentText": "Gente essa frase que ela falou ... MDS fiquei aqui tipo mano Du c\u00e9u kkkkkkk \"s\u00f3 queria te provar que n\u00e3o tinha diferen\u00e7a nenhuma \" kkkkkkk melhor pessoa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwD6Fws1d_L_lPTArZ4AaABAg",
            "user": "Lorena Santana",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451066622,
            "commentText": "Sou evang\u00e9lica, <b> mulher </b>h\u00e9tero e amo meu pr\u00f3ximo. N\u00e3o importa o pecado do outro, eu n\u00e3o vim a esse mundo pra julgar. Eu procuro transmitir muito amor aos homossexuais que eu conhe\u00e7o pois sei que essas pessoas s\u00e3o muito feridas diariamente. A minha miss\u00e3o na Terra n\u00e3o \u00e9 julgar mas sim amar. Beijos Thiessa! Deus te aben\u00e7oe grandemente \ud83d\udc96",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzfSaF02zrpH_WSBll4AaABAg",
            "user": "Nicolly Popov",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067884,
            "commentText": "Que v\u00eddeo MA RA VI LHO SO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxouME8iitH5sqIfx94AaABAg",
            "user": "Sarah Justus",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067886,
            "commentText": "Caraca q <b> mulher </b>maravilhosa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d!! Ameeeeeei!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwicka5coJudh00EIh4AaABAg",
            "user": "Charles Sales",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067887,
            "commentText": "Adorei a entrevista!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwgoXcqNfRqy2ho2c54AaABAg",
            "user": "Tamires Cl\u00e9cia Silva do nascimento Cl\u00e9cia",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067889,
            "commentText": "28 com cara de 16",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJ1okQbc6SEWXZ_Q54AaABAg",
            "user": "Barbara mendon\u00e7a beltrame",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067891,
            "commentText": "A Thiessa \u00e9 muuuuuito lindaaaaaa mds",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgylOP9TYt5a5ND1LRN4AaABAg",
            "user": "Joao o ecl\u00e9tico",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067893,
            "commentText": "so olhei pros peitos livres e marcantes da apresentadora nossa senhora",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxvVGZmYz8Fa5ukb3l4AaABAg",
            "user": "Thalita Oliveira De Jesus",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067894,
            "commentText": "Thiessa nasceu com penis",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWyn5XkVSv9I5EZJJ4AaABAg",
            "user": "Silvia C",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067896,
            "commentText": "Vc nasceu com \u00fatero? Se nasceu vc \u00e9 <b> mulher!</b>! E ponto. Isso \u00e9 gen\u00e9tica, biologia, tenho certeza que todos aqui frequentaram aulas de biologia e sabem ao menos o m\u00ednimo sobre isso. XX e XY. Agora se nasceu com p\u00eanis mas se identifica com menina, tudo bem, cada faz o que quer da vida! Nada contra, o que importa \u00e9 se te faz feliz. Quer se parecer com<b>  mulher</b>!? Ok. Mas se n\u00e3o nasceu com \u00fatero, n\u00e3o nasce<b> u mulhe</b>r. Essa mudan\u00e7a \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o...\nVem c\u00e1, 16 anos de PT e ainda vcs s\u00e3o assassinados!!??? Jura?! Como pode isso? PT e a esquerda n\u00e3o fez nada concreto por vcs??? Fala s\u00e9rio!!\nSe vc fica com um cara ai o cara fica todo apaixonado e depois vc conta que \u00e9 trans, isso n\u00e3o \u00e9 preconceito por parte dele. Vcs precisam respeitar o direito das pessoas que terem suas op\u00e7\u00f5es sexuais! Vcs n\u00e3o podem obrigar um cara hetero a se relacionar com um cara s\u00f3 pq ele se pare<b> ce mulh</b>er. \u00c9 op\u00e7\u00e3o da pessoa. Vcs n\u00e3o podem impor que a pessoa aceite e queira continuar um relacionamento. Pra serem respeitados precisam respeitar as op\u00e7\u00f5es das pessoas de n\u00e3o quererem se relacionar com vcs! A op<b> \u00e7\u00e3o sex</b>ual sua \u00e9 sua!! E a dele \u00e9 dele!! N\u00e3o queira dizer que \u00e9 preconceito. Pense... sua mudan\u00e7a de sexo pode ser vista como um preconceito com o sexo que nasceu e n\u00e3o aceita. J\u00e1 pensou nisso??? Fica a reflex\u00e3o... e mais respeito pela o<b> p\u00e7\u00e3o se</b>xual dos heteros! N\u00e3o tenho absolutamente nada contra trans, tenho amigos gays... e os adoro! S\u00f3 n\u00e3o imponham ou rotulem de preconceito, rejei\u00e7\u00e3o e a <b> op\u00e7\u00e3o s</b>exual de um hetero. Sejam felizes.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwWyn5XkVSv9I5EZJJ4AaABAg.8qubILUlwVZ8qx7gx8dH2o",
                    "user": "Bruno Fernandes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451068183,
                    "commentText": "Pra mim ela \u00e9 uma <b> mulher,</b> esse conceito de que \"n\u00e3o nasceu com o \u00f3rg\u00e3o ent\u00e3o \u00e9 como est\u00e1\" \u00e9 um argumento bem ultrapassado pelo menos pra mim. Muita gente acha que ser homem \u00e9 apenas ter um pinto no meio das pernas, e ser<b>  mulher</b> \u00e9 ter uma vagina no meio das pernas e ter nascido com \u00fatero. Acredito que tanto um homem quant<b> o mulhe</b>r de verdade para serem denominados assim tem que ter car\u00e1ter e saber respeitar as escolhas de cada um independente de quais sejam. Aque<b> le vel</b>ho preconceito disfar\u00e7ado de opini\u00e3o: \"n\u00e3o tenho preconceitos, tenho at\u00e9 amigos assim, mas n\u00e3o concordo, n\u00e3o acho certo e \u00e9 contra a natureza\". Miga... hahahahahaha algo errado n\u00e3o est\u00e1 certo em sua afirma\u00e7\u00e3o.\ne apenas uma corre\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se chama OP<b> \u00c7\u00c3O sex</b>ual, se chama ORIENT<b> A\u00c7\u00c3O se</b>xual, pois e<b> u so</b>u gay e n\u00e3o escolhi sofrer preconceito por a\u00ed, n\u00e3o escolhi ser quem sou, tentei mudar v\u00e1rias vezes, at\u00e9 na igreja j\u00e1 mandaram eu ir. Tentei at\u00e9 suic\u00eddio uma \u00e9poca por n\u00e3o me aceitar. Acredito que ela n\u00e3o teria OPTADO por esse caminho sabendo que: a sociedade viraria as costas, pessoas a rejeitariam, fam\u00edlia, amigos se afastariam e a julgariam. Tudo isso que ela contou \u00e9 triste! e mais triste ainda \u00e9 saber que mesmo ap\u00f3s tudo isso, as pessoas n\u00e3o enxergam que o preconceito parece n\u00e3o ter fim para a comu<b> nidad</b>e LGBT. Meu...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Velho",
                        "Gay",
                        "LGBT"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Sexual"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugye44YCqXyOzz91mBB4AaABAg",
            "user": "Daniele Viana",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067898,
            "commentText": "a karol toda enrolada \u00e9 engra\u00e7ado kkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx_7beKw9V9gbLED6R4AaABAg",
            "user": "shouttin",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067900,
            "commentText": "muito ruim essa entrevista socorro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgySE2aDTqzrjPooNnR4AaABAg",
            "user": "Carina Nikolaiko",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067902,
            "commentText": "Que linda ela eh ... torso por um mundo melhor mas sabemdo que e dificil",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxEk_1VyEvdxMouKhF4AaABAg",
            "user": "Camila Xuh",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067903,
            "commentText": "Um dos melhores v\u00eddeos que j\u00e1 vi aqui no YouTube !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyFLEpAxKqaCnhrsrt4AaABAg",
            "user": "D\u00ea Jr",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067905,
            "commentText": "Thiessa \u00e9 uma figura, mas a apresentadora for\u00e7a a barra pra caramba, riso for\u00e7ado,  exagero nas falas, quer falar mais alto que o apresentado, passa um ar de que quer ser mais visto que o convidado, n\u00e3o que seja isso, mas \u00e9 que passa pela postura exagerada, caras e bocas.\nNo mais o v\u00eddeo \u00e9 legal por mostrar este lado humano e n\u00e3o sexualizado do mundo trans, mostra as dificuldades enfrentadas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-Z5REw_RVIj0Ekxt4AaABAg",
            "user": "Edson Guedes",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067906,
            "commentText": "Me emocionei muito tamb\u00e9m parab\u00e9ns pelo programa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJyYhAjqzsju5ahvx4AaABAg",
            "user": "Leozin0.0",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067908,
            "commentText": "Thiessita maravilhosa \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugza21W6Nh6czJ_1gG94AaABAg",
            "user": "Cadora Crivelaro",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067910,
            "commentText": "Esses dois corpos verdes, me incomodou, acho que sou a \u00fanica kkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxzcSqSNqKtP1hNI7h4AaABAg",
            "user": "Isadora Hosken",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067911,
            "commentText": "Foi lindo\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6wjhSFO7CXQeNAvl4AaABAg",
            "user": "Ana Sousa",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067913,
            "commentText": "Namora comigo thiessa tu \u00e9 muito linda  \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgysjJmDzQA63oGPzPd4AaABAg",
            "user": "Thani em Portugal",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067915,
            "commentText": "QUE V\u00cdDEO, QUE HIST\u00d3RIA <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQ1knSZTuilV7hFLp4AaABAg",
            "user": "Kamila Dias",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451067916,
            "commentText": "Nossa, incr\u00edvel uma rep\u00f3rter n\u00e3o ter feito ao menos uma pesquisa sobre sua entrevistada e sobre o assunto a ser tratado. Se ela quis dar uma de desinformada, conseguiu, e inclusive ficou rid\u00edculo! Uma entrevistador n\u00e3o tem que se fazer de bobo e desinformado, voc\u00eas s\u00e3o a ponte para as informa\u00e7\u00f5es que o entrevistado passa. Nossa rid\u00edculo essa entrevistadora ! \nEm contrapartida Thiessa arrazando como sempre !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyQ1knSZTuilV7hFLp4AaABAg.8quHgwLzsVc8r3K9TNNigu",
                    "user": "Elieth Campos",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055868366,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9 rep\u00f3rter kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzvB7dmO7PUWNyadUd4AaABAg",
            "user": "Raquel Lacerda",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451069987,
            "commentText": "Que pregui\u00e7a \ud83d\ude44\ud83d\ude44",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz8GNiRJAJ5kjoxCzl4AaABAg",
            "user": "Henrique Lima",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451069988,
            "commentText": "Gente ela n\u00e3o parece de jeito nenhum n\u00e9?! Se eu a v\u00ea-se nunca diria... como assim 28 anos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwI39mI4Vith4DuvvV4AaABAg",
            "user": "Lully Rocha",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451069990,
            "commentText": "amei muuuuito esse v\u00eddeo!! com essas duas maravilhosas que amo de paix\u00e3o!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyuY7hrzpvX6i1RgdV4AaABAg",
            "user": "Maryana Figueiredo",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451069992,
            "commentText": "Essa thi e maravilhosa , eu amooo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQresF_2mpX9_iFVJ4AaABAg",
            "user": "Selena Delarosa",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451069993,
            "commentText": "Eu acho que tem que avisar, <b> mulher </b>cis n\u00e3o avisa pq nasceu<b>  mulher</b>, vc n\u00e3o nasceu, ent\u00e3o eu acho que vc tem q avisar sim, pq talvez o cara n\u00e3o queira ou n\u00e3o goste, claro te respeitando, mas eu contaria se fosse. \u00c9 melhor vc se liberta de uns lixos, se gosta de vc te aceita.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyQCL_s5DaJPuptgRR4AaABAg",
            "user": "Franciane Meneses",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451069995,
            "commentText": "Genteeeee!!! Que v\u00eddeo \u00e9 esse??? \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyYdTASlHo9sUgkFLp4AaABAg",
            "user": "Franz Andrade",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451069997,
            "commentText": "Entrevista maravilhosa! <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNHVTu-ZDGAbHBKj14AaABAg",
            "user": "Maria Eduarda Alves",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451069999,
            "commentText": "Maravilhosa \u2665\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzbH1xGEh8oUwbnb5h4AaABAg",
            "user": "Mellanye Florency",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451070001,
            "commentText": "Eu amo demais essa <b> mulher </b>e me inspiro muito nela. Eu tenho 32 anos e vivo o dilema de tentar descobrir quem eu sou de fato, pois tenho pensamentos caracter\u00edsticos de uma pessoa trans. E na  quest\u00e3o da auto cobran\u00e7a, eu iniciei 2 transi\u00e7\u00f5es e parei logo no in\u00edcio por achar que eu n\u00e3o era \"perfeita\" o bastante para me assumir trans. Estou em cima do muro e n\u00e3o sei quando esse sofrimento vai acabar!\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy3SW7VqHcJ5t06qKd4AaABAg",
            "user": "Antonioallison Gomes",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451070003,
            "commentText": "MDS ELA J\u00c1 TEM 28 SOS",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw27B93ugADpxU7Lj94AaABAg",
            "user": "Isabelle Matias",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451070005,
            "commentText": "Amei tamb\u00e9m! \nAinda bem que eu sempre fui\" pass\u00e1vel\" kkkk mas isso n\u00e3o evitou de ser abandonada pela minha familia \ud83d\ude25 .\nGra\u00e7as \u00e0 Deus consegui transcender todo esse pre conceito em amor.\nAmo minha fam\u00edlia mesmo sabendo que eles n\u00e3o cobseguem me entender.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwDmOatL7UKHGkdWyp4AaABAg",
            "user": "Alexandro Santos",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451070007,
            "commentText": "Eh. Isso e regra msm... Amar o pr\u00f3ximo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg",
            "user": "Juri Peixoto",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451070008,
            "commentText": "05:07 - Ser\u00e1 mesmo? Pois essas pesquisas s\u00e3o manipuladas. Tenho certeza que em pa\u00edses isl\u00e3micos assim que descobrirem uma pessoa dada para o outro g\u00eanero\", j\u00e1 era. Vai pra forca. E nem n\u00famero vira em estat\u00edstica. No Brasil essas pesquisas levam em considera\u00e7\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o em que a pessoa estava? Se n\u00e3o morreu em acidente ou bala perdida? Se n\u00e3o eram trans envolvidas com bandidagem e acabaram mortas por consequ\u00eancia de rela\u00e7\u00f5es perigosas? E QUEM fez essas pesquisas? N\u00e3o tinham interesses pol\u00edticos nisso? N\u00e3o misturo uma coisa com a outra. N\u00e3o vejo isso na realidade. O que n\u00e3o quer dizer que n\u00e3o possa ser verdade. Mas ao mesmo tempo, essa afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 baseada em pesquisas e pesquisas s\u00e3o facilmente manipuladas. E principalmente, pra dizer que \u00e9 \"O PAIS\" que mais mata trans...quando gente de tudo quanto \u00e9 tipo \u00e9 morto no Brasil, sendo as mesmas pesquisas apontadoras de um pa\u00eds com \u00edndices de viol\u00eancia maiores que em zonas de guerra, n\u00e3o \u00e9 de se espantar que no meio de tanta gente morta, violentada e assaltada, n\u00e3o tenham tamb\u00e9m v\u00edtimas trans. Agora dizer que s\u00e3o mortos EXATAMENTE POR SEREM TRANS a\u00ed j\u00e1 est\u00e1 al\u00e9m da capacidade humana de saber. Como v\u00e3o fazer isso? Perguntar pro assassino (SE conseguirem pegar e conden\u00e1-lo) por que voc\u00ea matou? E ele dizer: por que ela era trans e eu n\u00e3o gosto? E pra cada trans morta/o conseguiram pegar os assassinos e fazer com que os mesmos confessassem esse mesmo motivo, e isso contando que \u00e9 o real motivo, pois as pessoas tamb\u00e9m mentem? Pois se \u00e9 um 3o olhando de fora, o motivo que levou a tal pessoa fazer aquilo \u00e9 meramente uma interpreta\u00e7\u00e3o subjetiva do caso. E n\u00e3o um motivo REAL do acontecido. S\u00f3 se v\u00ea o resultado, mas o resultado que seriam a morte de v\u00e1rias/os trans pode ser apenas resultado de um pa\u00eds violento que matam muitas PESSOAS, em que se incluiriam tamb\u00e9m as pessoas trans. Se fizer a mesma pesquisa olhando pra outro grupo minorit\u00e1rio, certeza que dar\u00e1 um n\u00famero grande de mortes daquele grupo. E principalmente, O PAIS QUE MAIS MATA, comparado a QUE PA\u00cdSES? E quantos est\u00e3o preocupados fazendo esse tipo de pesquisa?",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 27,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qu7mLHGrsa",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070432,
                    "commentText": "Juri Peixoto Sempre me pergunto a mesma coisa!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qugpFqsqot",
                    "user": "Sara Akeme",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070433,
                    "commentText": "Verdade... \u00e9 que nem dizer que \u00e9 o Pa\u00eds que assassina mais negros...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qwrDlc7ly-",
                    "user": "Diihh",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070435,
                    "commentText": "Mal li seu texto e j\u00e1 dei like concordo com vc",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qwsKG6ZxAL",
                    "user": "Dilza Helena qKjelli8\u00fa61jvb",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070436,
                    "commentText": "...assino embaixo tambm\ud83d\udc4d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qww0bM8QVw",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070438,
                    "commentText": "'Brasil o pa\u00eds que mais mata <b> lgbt </b>do mundo !!'  [LINK]  Estranho... cad\u00ea o Brasil nessa lista? Tem muito<b>  gay</b> sim que se faz se v\u00edtima falando de persegui\u00e7\u00e3o e afins, a\u00ed vai ver a pessoa vive num ambiente saud\u00e1vel, com pais que entendem a pessoa e d\u00e3o suporte, amigos bons e afins... preconceito SEMPRE vai ter uma coisa que muita gente n\u00e3o entende... o jeito \u00e9 saber lidar com isso e continuar seguindo em frente",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay",
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qxOpk2ghM-",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070439,
                    "commentText": "@Rienzi Bartolomeu Ser <b> Gay,</b> n\u00e3o \u00e9 ser Trans. Come\u00e7a por esse fato !",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qxP751bYq4",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070440,
                    "commentText": "Lucas Gilli Por isso eu disse <b> GAY </b>e n\u00e3o trans",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qxPOBd74d6",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070442,
                    "commentText": "Cara, cai na realidade, OBVIO que a grande maioria das Trans, s\u00e3o assassinadas pelo simples fatos de serem trans. Imagina se ser <b> gay </b>j\u00e1 te coloca em risco de sair na rua e algu\u00e9m querer te espancar, imagina um transsexual ? Isso \u00e9 fato , o brasileiro ainda \u00e9 Transf\u00f3bico e muito !",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qxPgRLarEn",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070443,
                    "commentText": "Lucas Gilli Ser <b> gay </b>te coloca em perigo dependendo do lugar onde voc\u00ea reside, n\u00e3o d\u00e1 pra generalizar, n\u00e3o posso dizer o mesmo pra quem \u00e9 trans.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qxUXlTpGeb",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070444,
                    "commentText": "@Rienzi Bartolomeu Mas exatamente sobre isso que falei, se ser <b> gay </b>j\u00e1 \u00e9 dificil, imagina ser trans, tipo, andar na rua sendo trans j\u00e1 pode ser motivo de agress\u00e3o, mas enfim, acredito que estamos caminhando para um mundo mais respeitoso e tamb\u00e9m sei que o Brasil n\u00e3o \u00e9 pais que mais mata trans no mundo .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qyoozV2LcE",
                    "user": "Tonny Santos",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070783,
                    "commentText": "O Brasil \u00e9 o pa\u00eds mais transf\u00f3bico do mundo. Al\u00e9m de ser o pa\u00eds que mais mata <b> LGBT+</b> no mundo. A expectativa \u00e9 que a cada 27 horas, um<b>  LGBT</b> \u00e9 assassinado. Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 do movimento, n\u00e3o venha problematizar isso. Se informe antes. O pr\u00f3prio presidente do pa\u00eds <b> \u00e9 homof\u00f3bic</b>o, acho dif\u00edcil esse problema ser resolvido... ou qualquer outro, j\u00e1 que aquela ameba n\u00e3o faz merda nenhuma.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "LGBT",
                        "homof\u00f3bico"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qyp1Q_lfXJ",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070784,
                    "commentText": "Tonny Santos U\u00e9 cad\u00ea o Brasil aqui? https://super.abril.com.br/mundo-estranho/os-10-paises-mais-perigosos-para-ser-gay/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qypc56P8mQ",
                    "user": "Tonny Santos",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070786,
                    "commentText": "@Rienzi Bartolomeu aqui, nego, http://especiais.correiobraziliense.com.br/brasil-lidera-ranking-mundial-de-assassinatos-de-transexuais E SE VOC\u00ca PESQUISAR SOBRE... ENCONTRAR\u00c1 MAIS FONTES CONFIRMANDO ISSO. Bj\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qypzp39Zjf",
                    "user": "Tonny Santos",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070787,
                    "commentText": "@Rienzi Bartolomeu Olha, queria muito que voc\u00ea tivesse raz\u00e3o mas, infelizmente, n\u00e3o tem!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qzBLe7u9Jc",
                    "user": "liiparks",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070789,
                    "commentText": "@Rienzi Bartolomeu O Brasil \u00e9 um pa\u00eds de propor\u00e7\u00f5es continentais. Existem pa\u00edses mais intolerantes? Sim, com certeza. Mas o Brasil tamb\u00e9m \u00e9, e dentro de sua gigantesca extens\u00e3o justifica os altos n\u00fameros de homic\u00eddios.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qzBwrqxDMu",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070790,
                    "commentText": "Tonny Santos Essa pesquisa \u00e9 de quando? Pais que mais mata transsexuais comparado com quais outros pais? Voc\u00eas fazem um alarde a troco de nada, o Brasil n\u00e3o \u00e9 o pa\u00eds que mata transsexuais nem homossexuais, querendo ou n\u00e3o as coisas mudaram muito hoje em dia. Queria ver se voc\u00eas aguentariam uma semana na R\u00fassia, Nig\u00e9ria, Ir\u00e3 e afins.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qzC1ewY1fq",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070791,
                    "commentText": "liiparks Cad\u00ea as pesquisas atualizadas meu anjo? S\u00f3 vejo voc\u00eas reproduzindo a mesma frase batida de uma suposta pesquisa de 2016/2017",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qzEutYcbf9",
                    "user": "Tonny Santos",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070793,
                    "commentText": "@Rienzi Bartolomeu Nego, n\u00e3o entendi esta sua exalta\u00e7\u00e3o sobre algo que \u00e9 um fato. Se voc\u00ea quer acreditar nisso... o problema n\u00e3o \u00e9 meu. Voc\u00ea \u00e9 <b> gay?</b> Faz parte do movimento LGBTQA? Pesquise sobre essas estat\u00edsticas mais aprofundado, pois vejo que voc\u00ea vive numa bolha. Eu estou no meu lugar de fala, fa\u00e7o parte do movimento, esse tema \u00e9 algo que faz parte da minha vida, e n\u00e3o da sua! Por esse fator, eu falo com total convic\u00e7\u00e3o. N\u00e3o perca seu tempo tentando idealizar algo que n\u00e3o \u00e9 concreto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qzFLDn8LT9",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070794,
                    "commentText": "Tonny Santos Eu sou <b> gay </b>e mesmo se eu n\u00e3o fosse eu posso falar sobre sim, eu hein. Eu pesquisei j\u00e1 e s\u00f3 achei dados antigos, quem vive numa bolha \u00e9 voc\u00ea aparentemente por achar que todo<b>  LGBT</b> do Brasil \u00e9 perseguido e afins",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay",
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qzFZDJFDy5",
                    "user": "Tonny Santos",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451070795,
                    "commentText": "@Rienzi Bartolomeu \"queria ver se voc\u00eas aguentariam uma semana...\" \ud83d\ude02 garoto, tu \u00e9 muito alienado. Eu sou <b> Gay </b>N\u00e3o-Bin\u00e1rio, eu resisto h\u00e1 ANOS. Essa \u00e9 a minha realidade, n\u00e3o a sua. Para, porfavor, que t\u00e1 feio.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qzFqlhr_3Y",
                    "user": "Tonny Santos",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451071163,
                    "commentText": "@Rienzi Bartolomeu Voc\u00ea \u00e9 um <b> gay </b>de taubat\u00e9, pelo visto, ou ainda n\u00e3o saiu do arm\u00e1rio, pois pra t\u00e1 dizendo essas coisas... desculpe mas n\u00e3o acredito em voc\u00ea.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qzG-0RSrE4",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451071164,
                    "commentText": "Tonny Santos A\u00ed caguei kkkkkk beijos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qzGCbdfy9l",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451071166,
                    "commentText": "Tonny Santos <b> Gay </b>de Taubat\u00e9? Voc\u00ea nem me conhece cara, e sim sou assumido sim e meus pais me amam e me apoiam e \u00e9 disso que eu preciso. Sinto muito se voc\u00ea n\u00e3o tem o mesmo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qzGqtGh1Fw",
                    "user": "Tonny Santos",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451071168,
                    "commentText": "@Rienzi Bartolomeu amor e apoio \u00e9 legal, mas eu n\u00e3o preciso disso para ser quem eu sou, bebez\u00e3o. deixe de ser alienado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8qzagarW89g",
                    "user": "Gabriela Heringer",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451071169,
                    "commentText": "Sim. \u00c9 manipulada. As coisas n\u00e3o s\u00e3o assim, s\u00f3 d\u00e1 um google. Tbm achei estranho e procurei me informar.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8r0Mr_DJvgO",
                    "user": "liiparks",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055871171,
                    "commentText": "@Rienzi Bartolomeu Amado, voc\u00ea acha que o Brasil mudou sua realidade em 1, 2 anos? Mesmo as pesquisas sendo de 2016, 2017, a realidade \u00e9 que sim, pessoas trans correm grande risco de morrer no Brasil s\u00f3 por serem quem s\u00e3o. Pode-se n\u00e3o ter n\u00fameros absolutos, mas negar a realidade por n\u00e3o t\u00ea-los \u00e9 desonesto...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzktlJ_xd3oVk70KM54AaABAg.8qtevzPVbrq8r0NUhOzXPv",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055871173,
                    "commentText": "liiparks Bom, alguma coisa mudou, em dois anos coisas mudam sim se pra voc\u00ea n\u00e3o <b> muda </b>ai o problema t\u00e1 com voc\u00ea mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyROrc0L_vBS8saFh14AaABAg",
            "user": "H\u00e9rcules Silva",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451070011,
            "commentText": "Pensei tbm que essa menina tinha uns 18 anos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxmYGSnoNCvSYs9weZ4AaABAg",
            "user": "Fabiana Nunes",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451070012,
            "commentText": "Pra mim \u00e9 um pouco delicada essa quest\u00e3o de contar ou n\u00e3o pro parceiro rom\u00e2ntico. Tento me colocar no lugar de algu\u00e9m que descobre que o parceiro \u00e9 trans, acho que deve dar um n\u00f3 na cabe\u00e7a, ainda mais se a pessoa n\u00e3o tem familiaridade com essa quest\u00e3o. Taxar a pessoa de preconceituosa e pronto, acho meio raso. O ser humano \u00e9 cimplexo ...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw2caGnwGyQCiI67yl4AaABAg",
            "user": "Paula",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451070014,
            "commentText": "Lindaaaa Thiessaa\ud83d\ude0d que voc\u00ea tenha todo o sucesso e toda boa sorte do mundo\ud83c\udf40 que <b> mulher!</b>!!!\ud83c\udf39",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugws9xPFTp2O4Dc8nR14AaABAg",
            "user": "Cristiano Ferreira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451070016,
            "commentText": "Como uma apresentadora n\u00e3o busca entendimento sobre o assunto? Pareceu um pouco de preconceito sobre a vontade do assunto, n\u00e3o gostei de muitas perguntas, algumas falas com duplo sentido! \nS\u00f3 n\u00e3o digo que essa entrevista \u00e9 Pink Money pq n chegou no n\u00edvel",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLpuWckJSE2z41wLF4AaABAg",
            "user": "W Carvall",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451070017,
            "commentText": "VC \u00c9 doente!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwg4qF2jpdvA_8aNvd4AaABAg",
            "user": "Israel Isa",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451070019,
            "commentText": "Vale a pena msmo com todo preconceito e falta de oportunidade?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxE2v3igb-T8w6zFQ14AaABAg",
            "user": "Gisele Nascimento",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451070021,
            "commentText": "Amo esses v\u00eddeos com a Karol \u2764",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxE2v3igb-T8w6zFQ14AaABAg.8qtQnuKnhVc8rK_F_Nuty0",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1550228670271,
                    "commentText": "Miga \u00e9 um v\u00eddeo melhor do que o outro, n\u00e3o \u00e9 mesmo?!\u263a\ufe0f\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQ_xcCaD1m5QWHrsR4AaABAg",
            "user": "Alessandro Martins",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072814,
            "commentText": "Eu amo essa mulherrrrrrr",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzl57Yw9N0gAAHcN2J4AaABAg",
            "user": "Isabela Pessoa",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072816,
            "commentText": "Amar a Deus acima de tudo e ao teu pr\u00f3ximo como a ti mesmo\nPq \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil pro ser humano amar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy3JPHDXr6e1FvbYPB4AaABAg",
            "user": "Daniely Oliveira Volttolini",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072818,
            "commentText": "Thiessa \u00e9 Rainha, e toma logo o meu joinha! \ud83d\udc4d",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy3JPHDXr6e1FvbYPB4AaABAg.8qsn5PiPWxu8rKZ_GbVDbe",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1550228673197,
                    "commentText": "Ela \u00e9 diva demais!!\ud83d\ude0d\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzAmJ8VOhmk-jhNTTx4AaABAg",
            "user": "Nathalia Lopes",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072821,
            "commentText": "MANO QUE MULHERES MARAVILHOSAS",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgziaeOWfhhFOrHZ8Cd4AaABAg",
            "user": "C\u00e9lia Concei\u00e7\u00e3o",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072823,
            "commentText": "Thiessa, voc\u00ea n\u00e3o acha que essa atitude para com o cara que apareceu um ano depois, foi t\u00e3o intolerante quanto a dele antes? temos que compreender que as pessoas  t\u00eam um tempo para se ajustar \u00e1 ideia  de uma situa\u00e7\u00e3o que para todos os efeitos \u00e9 inesperada para o cara. As pessoa t\u00eam os seus tempos para aceitar determinadas coisas, n\u00e3o podemos exigir que todos aceitem e entendam na hora deteminadas situa\u00e7\u00f5es. Cuidado, porque \u00e1s vezes o maior  intolerante  somos n\u00f3s mesmos e os outros s\u00f3 refletem o que n\u00f3s j\u00e1 somos.  Voc\u00ea,  talvez precise  de ser mais doce e flexivel consigo em primeiro lugar para depois ser com os outros tamb\u00e9m. Beijos vo\u00e7\u00ea \u00e9 linda!\u2764\ud83d\ude09",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw16vgR5T5W8KSTb6h4AaABAg",
            "user": "Jacqueline Neves",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072825,
            "commentText": "Ol\u00e1 Carol amei sua sand\u00e1lia \u00e9 linda \ud83d\ude0d por favor a onde voc\u00ea comprou a sand\u00e1lia!\nQuero comprar uma  sand\u00e1lia igual a sua pra mim! Por favor.\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz8ZcsL9fk-hPaVc9l4AaABAg",
            "user": "Monick Gomes",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072827,
            "commentText": "12:00 me arrepiei \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f maravilhosa! \u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxHhnR9Jy-NyqpZK8J4AaABAg",
            "user": "sua cara ao vivo",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072830,
            "commentText": "So eu que fico chocada td vez que tiessita diz q tem 28? Carinha de 17",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJpF41p_n5IcAO4qZ4AaABAg",
            "user": "A CM",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072832,
            "commentText": "Salon line essa atitude ajuda na constru\u00e7\u00e3o de um mundo melhor. \u2764\ud83d\ude18\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5ENlp5AvmPkk_8A54AaABAg",
            "user": "A CM",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072834,
            "commentText": "\ud83d\udc93",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSe6YnMH0fXSjHRiR4AaABAg",
            "user": "Grazieli Buzzatto",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072836,
            "commentText": "Chorei junto!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJgQq_dFeFLtq6Aix4AaABAg",
            "user": "dyllie // black heart.",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072838,
            "commentText": "3:59 i kissed a girl and i liked it",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzA6Ow6ytOfx6bh7Qd4AaABAg",
            "user": "dyllie // black heart.",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072840,
            "commentText": "uma pequena observa\u00e7\u00e3o sobre a diferen\u00e7a (existente, diga-se de passagem) entre transg\u00eanero e <b> transexual\n</b><b> \ntransexual</b> trata-se de algu\u00e9m com disforia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 genit\u00e1lia e ao g\u00eanero que lhe foi designado, e transg\u00eanero n\u00e3o necessariamente ser\u00e1 algu\u00e9m com disforia genital.\n\n(por sinal, se eu estiver errada, podem me corrigir)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Transexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxERfWd29-cV_Gw9rh4AaABAg",
            "user": "Maur\u00edcio Lima.",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072842,
            "commentText": "Thiessita divina!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0B2wROKcZWbhMReR4AaABAg",
            "user": "victor oliveira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072844,
            "commentText": "Thiessa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzksvYGvOMvJqIoE7F4AaABAg",
            "user": "Fade",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072846,
            "commentText": "Admiro a Thiessa respondendo tudo com um sorriso no rosto <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx231pAZebUt1vTKsF4AaABAg",
            "user": "Franciene Rigor",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072848,
            "commentText": "Meu.. vi v\u00eddeos dessa menina novinhaaaa. T\u00f4 chocada na <b> idade </b>que \u00e9 minha<b>  idade</b>.. kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzMEqXh2I5A_0CcJAV4AaABAg",
            "user": "Noresdan",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072850,
            "commentText": "Pior entrevistadora poss\u00edvel, mt despreparada chega a dar agonia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxX0f1-MCZoit4uHF4AaABAg",
            "user": "Lidiane Cristine Tavares Tavares",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072852,
            "commentText": "Nasceu homem e vai morrer homem",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwxX0f1-MCZoit4uHF4AaABAg.8qrb4fyjcPC8qtu8HVgeSt",
                    "user": "Conde Maclean",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451073142,
                    "commentText": "Ta falando isso s\u00f3 pra se sentir patriota.Que repeti\u00e7\u00e3o chato j\u00e1 ne?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxX0f1-MCZoit4uHF4AaABAg.8qrb4fyjcPC8qu3UQb6SoR",
                    "user": "Bruna V",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451073143,
                    "commentText": "Voc\u00ea nasceu ignorante e burro e vai morre assim tamb\u00e9m",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxX0f1-MCZoit4uHF4AaABAg.8qrb4fyjcPC8qup_NkxgJ5",
                    "user": "Lidiane Cristine Tavares Tavares",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451073145,
                    "commentText": "@Bruna V vai morrer homem com cheiro de homem aceita a verdade que d\u00f3i menos kkkkkkkkkkk \u00e9 homemmmmmmmm",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxX0f1-MCZoit4uHF4AaABAg.8qrb4fyjcPC8qxT2JiOq-o",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451073147,
                    "commentText": "E vc que nasceu ignorante ? Pode mudar, basta estudar e dar pelo menos um orgulho pra sua fam\u00edlia que ocm certeza deve ter vergonha do ser humano que voc\u00ea se tornou !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzSIEpODT93F7almMN4AaABAg",
            "user": "Luzia Augusta Franco",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451072855,
            "commentText": "Que menina forte! \nTe desejo tempos mais suaves, querida!\nVc \u00e9 uma <b> mulher </b>linda!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy6u6uF517WVRwqOFZ4AaABAg",
            "user": "Pedro Andrade",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074276,
            "commentText": "Ameiiiiiii \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg",
            "user": "Politicamente Incorreto",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074278,
            "commentText": "Na real: Enquanto voc\u00ea tiver um cromossomo Y nas c\u00e9lulas do corpo, voc\u00ea \u00e9 homem e n\u00e3o poder\u00e1 fazer nada para mudar isso, voc\u00ea pode mudar seu corpo, pode brincar de faz de conta, pode criar leis que obriguem as pessoas a fazerem de conta que voc\u00ea \u00e9 <b> mulher,</b> mas voc\u00ea ainda ser\u00e1 homem.",
            "likes": 23,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 34,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qtUTtJ29v8",
                    "user": "Bruna V",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074734,
                    "commentText": "Grandes bostas",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qtgdQ8hJa_",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074736,
                    "commentText": "@Bruna V ai dentro!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qtuCkcIZK5",
                    "user": "Conde Maclean",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074738,
                    "commentText": "Ta bom j\u00e1 se afirmou que votou em Bolsonaro e blabla bl\u00e1",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qtxgGcQrJc",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074739,
                    "commentText": "@Conde Maclean \u00c9 mesmo? Foda-se!",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qwZzDMSMUN",
                    "user": "Laerte J\u00fanior",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074741,
                    "commentText": "ata",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qxQbtFED0H",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074743,
                    "commentText": "EVOLUA ! S\u00f3 pode ser bolsominion, transfobico e falso moralista, s\u00f3 faltou usar o nome de Deus em v\u00e3o como todos preconceituosos fazem, Deus deve morrer de t\u00e9dio e vergonha de seres humanos t\u00e3o infelizes como vcs !",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qxRiAXnZTf",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074745,
                    "commentText": "@Lucas Gilli teu dircurso de \u00f3dio contra h\u00e9teros n\u00e3o far\u00e1 um homem virar mulher",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qxU6OOfvu5",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074746,
                    "commentText": "@Politicamente Incorreto hheheh discurso de \u00f3dio contra h\u00e9tero ? Oiii ?sim claro, vou odiar meus pais que por sinal s\u00e3o h\u00e9teros.\nMano, tu deve ser maluco da cabe\u00e7a, lembre-se que sua insanidade mental n\u00e3o  far\u00e1 burros virarem inteligentes.\nLarguei fora, medo de voc\u00ea",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qxxkwftWf0",
                    "user": "Laerte J\u00fanior",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074748,
                    "commentText": "discurso de \u00f3dio contra hetero? misericordia hauahauajauauhauahauahau o povo que acredita em heterofobia ainda existe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qyEi7ICOfh",
                    "user": "Israel Oliveira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074750,
                    "commentText": "Citou cromossomos, agora vai debater o assunto com m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas em transexualidade, tenho certeza que vai lacrar muito e ainda vai ter a honra de ter seu v\u00eddeo compartilhado pelos Bozonaros e ganhar muitos likes dos seus amiguinhos. Porra, bicho... quando esse povo vai entender que eles e o que pensam s\u00e3o irrelevantes? Eles t\u00eam tanta credibilidade quanto neonazistas e a Ku Klux Klan. A realidade dos transexuais n\u00e3o \u00e9 ideologia pol\u00edtica, \u00e9 um fato reconhecido pela maior parte dos profissionais da \u00e1rea da sa\u00fade.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qyMvgggyQc",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451075077,
                    "commentText": "Te fazer de doido n\u00e3o vai transformar um homem em <b> mulher,</b> nem anular teu \u00f3dio por h\u00e9teros!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qyO7A29_Gm",
                    "user": "Laerte J\u00fanior",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451075078,
                    "commentText": "nossan, esses gays opressores. Sou etero e sofro muita opress\u00e3o /cries in etero language",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qyR0isH7mE",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451075080,
                    "commentText": "Continua te fazendo de doido ai champs, mas ja sabe que isso n\u00e3o vai da em nada!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qyRyFHL6ET",
                    "user": "Laerte J\u00fanior",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451075082,
                    "commentText": "eu que t\u00f4 me fazendo? gente... Queria poder usar o meme da Rihanna rindo aqui hahahahahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qywsjZcUmQ",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451075083,
                    "commentText": "@Laerte J\u00fanior te faz de doido que o pau te acha, se bem que eu acho que tu vai adorar isso kkkkk",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qzEgCBrLoR",
                    "user": "Israel Oliveira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451075085,
                    "commentText": "@Politicamente Incorreto KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Por favor, v\u00e1 em um debate, eu te IMPLORO! Grava tudo e posta no YouTube, o primeiro like vai ser meu!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qzFSR0D8lf",
                    "user": "Israel Oliveira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451075087,
                    "commentText": "@Politicamente Incorreto Olha o n\u00edvel do humor do cara, bicho... J\u00e1 vi filmes do Adam Sandler mais inteligentes que isso. E pior que ele n\u00e3o tem um pingo de self-awareness, putsssss.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qzHUpjNyJ_",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451075088,
                    "commentText": "@Israel Oliveira \u00c9 mesmo? Foda-se!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8qzoIYPZ5QZ",
                    "user": "Laerte J\u00fanior",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451075090,
                    "commentText": "pode me achar, amo muito!!! Hahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8r07d9ChSw2",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875092,
                    "commentText": "Desconfiei que tu era chegado em pau mesmo hehehehe, vou mandar o kid bengala no meu lugar porque meu negocio \u00e9 com mulher",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8r09ZllWTTe",
                    "user": "Laerte J\u00fanior",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875451,
                    "commentText": "agrade\u00e7o, mas n\u00e3o t\u00f4 passando necessidade. E mesmo que tivesse n\u00e3o iria querer dar pra voc\u00ea hehehe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8r0BZhHY0gb",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875452,
                    "commentText": "E tu acha que por acaso eu em algum dia da minha vida iria querer sair com um macho? fala s\u00e9rio! continua nessa fuleragem que quando eu voltar aqui vou jogar uma buceta em i",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8r3b-z7Scnm",
                    "user": "Laerte J\u00fanior",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875454,
                    "commentText": "seria uma pena se eu falasse que n\u00e3o tenho nojo de buceta. Ah, pois \u00e9, eu nao tenho hehehehe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8r3jQPS7j3B",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875455,
                    "commentText": "@Laerte J\u00fanior mas fala como se tivesse nojo, ali\u00e1s, teu povinho prefere morrer do que chegar perto de uma buceta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8r3jzw8EgSz",
                    "user": "Laerte J\u00fanior",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875457,
                    "commentText": "cada qual brinca com o que gosta. Certeza que tu tb prefere morrer do que chegar perto de piroca. Ta de boa hehe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8r3o9dQcYTm",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875459,
                    "commentText": "@Laerte J\u00fanior pois \u00e9, ent\u00e3o para de frescar",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8r9GUHOCsrK",
                    "user": "Kelli Martins",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875461,
                    "commentText": "N\u00e3o adianta fazer cirurgia. Voc\u00ea n\u00e3o tem uma vagina .Voc\u00ea \u00e9 apenas um homem mutilado. Nunca ser\u00e1 <b> mulher.</b> N\u00e3o tem \u00fatero. Tem pr\u00f3stata. Aceita que d\u00f3i menos",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8r9ItdTktjl",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875462,
                    "commentText": "@Kelli Martins boaaaa",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8r9yYtYcsbK",
                    "user": "Laerte J\u00fanior",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875464,
                    "commentText": "@Kelli Martins pq vc nao vira presidente da republica pra falar isso, linda? Voc\u00ea \u00e9 Deus pra decidir quem \u00e9 homem e quem \u00e9 <b> mulher?</b> Eu hein... Quero saber onde foi que disseram que Kelli Martins era especialista em alguma coisa, e levaram a opini\u00e3o dela em conta.\n\nMais uma coisa: IDENTIDADE DE G\u00caNERO N\u00c3O TEM RELA\u00c7\u00c3O COM ORG\u00c3O<b>  SEXUAL</b>. #PAZ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8rA56s1_Epa",
                    "user": "Kelli Martins",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875466,
                    "commentText": "Laerte J\u00fanior. Deus fez homem e mulher",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8rA5Wyd8RiU",
                    "user": "Laerte J\u00fanior",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875830,
                    "commentText": "@Kelli Martins mana, ningu\u00e9m liga!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8rA63-qIirh",
                    "user": "Kelli Martins",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875832,
                    "commentText": "Laerte J\u00fanior. Essa \u00e9 a sua opini\u00e3o que n\u00e3o corresponde a da maioria. A sociedade brasileira \u00e9 a favor dos valores crist\u00e3os e da fam\u00edlia. Deus fez homem e <b> mulher.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8rA8HQ8h0yq",
                    "user": "Laerte J\u00fanior",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875834,
                    "commentText": "@Kelli Martins ningu\u00e9m liga!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2gkTJ-L_vEtfSGYp4AaABAg.8qrNAZYBsys8rE1gaD-3wY",
                    "user": "Marian Study",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055875836,
                    "commentText": "Quando voc\u00ea Voc\u00ea \u00e9 medico?  Psiquiatra?  Voc\u00ea passou quantos anos  estudando sobre transg\u00eaneros? As pessoas N\u00c3O vivem a realidade do seua sexos biol\u00f3gicos, um grande motivo para  que pessoas XXY e XYX passam despecibidas pela sociedade, ningu\u00e9m pede que voc\u00ea fa\u00e7a um teste de DNA para provar quem e qu\u00ea voc\u00ea \u00e9, e sim pelo seu papel de g\u00eanero, transsexuais s\u00e3o uma realidade, queira sua mente pequena aceite ou n\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx-Xwab47K_JeB6eJp4AaABAg",
            "user": "Vit\u00f3ria Rodrigues",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074281,
            "commentText": "v\u00eddeo maravilhoso",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFk5mBX_Y2_y0Bu6R4AaABAg",
            "user": "cida de paula",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074283,
            "commentText": "Adorei",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz5vfOQ7z7FSqe7-Up4AaABAg",
            "user": "Katiuscia Trindade",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074285,
            "commentText": "Thiessa eu sou Crist\u00e3, tudo o que vc escolheu pra ser, vai contra o que eu acredito ser o natural que Deus criou, e que eu aceito como verdade de Deus, uma verdade de Criador e criatura, por\u00e9m uma coisa que eu sinto dentro dessa verdade \u00e9 amor por vc, te acho muito bonita, muito inteligente e sua escolha mesmo n\u00e3o sendo a minha escolha, o que vc acredita n\u00e3o ser o que eu acredito, ainda assim eu posso respeitar vc como pessoa e amar vc como a mim mesma, pq eu sou um ser humano, que tenho sentimentos e quero ser respeitada por quem eu sou, e vc tb \u00e9 um ser humano, com sentimentos e que quer ser respeitada pelo que \u00e9, somos diferentes, mais ainda somos seres humanos, e irm\u00e3os. Deus aben\u00e7oe vc e que vc tenha um relacionamento com esse Deus maravilhoso, acompanho vc e chorei quando vc contou da sua briga com seu pai, fico feliz por vcs estarem se dando bem. Bjs no seu \u2764\ufe0f Gostaria muito de um dia v\u00ea vc e poder te d\u00e1 um abra\u00e7o. \ud83d\ude18",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz5vfOQ7z7FSqe7-Up4AaABAg.8qrMJcc0_3S8qtuLjy7tuJ",
                    "user": "Conde Maclean",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074705,
                    "commentText": "Vc \u00e9 uma verdadeira Crist\u00e3 sabia?Deus realmente habita em vc e vc realmente sabe seguir a b\u00edblia.Parab\u00e9ns",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz5vfOQ7z7FSqe7-Up4AaABAg.8qrMJcc0_3S8qu1q5lLAj7",
                    "user": "Sad Doug",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074706,
                    "commentText": "Por mais crist\u00e3os assim... \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz5vfOQ7z7FSqe7-Up4AaABAg.8qrMJcc0_3S8quzjQCElbh",
                    "user": "Nayan Nyan",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074708,
                    "commentText": "Katiuscia Trindade ningu\u00e9m escolhe ser <b> LGBT+</b>. A gente nasce assim e vai se descobrindo com o tempo... Fora isso seu textinho t\u00e1 uma gracinha\ud83d\ude0c\ud83d\udc95",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz5vfOQ7z7FSqe7-Up4AaABAg.8qrMJcc0_3S8qwDJeaoeKa",
                    "user": "vinni barroso",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074710,
                    "commentText": "Ningu\u00e9m escolhe apanhar na rua, nem por ser expulso de casa, mas vc prova ser uma crist\u00e3 do caralho, de vrdd, vc sim \u00e9 uma seguidora de cristo, ele faria o mesmo que vc fez nesse pequeno textinho \ud83d\udc95",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz5vfOQ7z7FSqe7-Up4AaABAg.8qrMJcc0_3S8rAsHqbR5O6",
                    "user": "Bianca Viana",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055874711,
                    "commentText": "Uma verdadeira crist\u00e3! \u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwd_rXj_A53KXqD9k54AaABAg",
            "user": "VEM COM O BARBOSA",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074288,
            "commentText": "Karol Pinheiro Bloguerinha de merda. Muito sem gra\u00e7a aff",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyGneyFCLrewuhf6kV4AaABAg",
            "user": "Michelle Mi Serra",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074290,
            "commentText": "lindas! amei a entrevista!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyK0iPtJp4FL6SrEsh4AaABAg",
            "user": "LuAn's Globalizado",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074292,
            "commentText": "Viva as Trans! S2",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz7bCvIl7mB-iVLFz94AaABAg",
            "user": "Aphollo Ammit",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074293,
            "commentText": "Tudo o que eu aprendi sobre esse assunto foi em um episodio de South Park. Assistindo essa entrevista vejo que o Desenho me informou bem.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxdzu21A8zf72UAXGJ4AaABAg",
            "user": "Yoong Pij",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074300,
            "commentText": "Thiessa \u2764\u2764\u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyr4Y7d35YVB4OeI594AaABAg",
            "user": "Excroto",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074301,
            "commentText": "Karol Pinheiro e Kim Rosacuca s\u00e3o parentes?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg",
            "user": "Aramat Bertran",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074303,
            "commentText": "Fala pra que \u00e9 <b> mulher </b>o dia q vc menstruar e gerar uma vida dentro do \u00fatero. Viado eunuco!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 13,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg.8qr3rNggCBd8qr8XMG_EvW",
                    "user": "Sophia Vieira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074673,
                    "commentText": "Cara e verdade ela n\u00e3o precisa menstruar que inveja queria ser assim \ud83d\ude22",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg.8qr3rNggCBd8qtUakoNV3A",
                    "user": "Bruna V",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074674,
                    "commentText": "@Sophia Vieira o cara descreveu tudo que eu mais sonho na vida n\u00e3o menstrua e n\u00e3o ter filho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg.8qr3rNggCBd8qtYDmvf_Yx",
                    "user": "Waldriane Miranda",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074676,
                    "commentText": "@Bruna V \u00e9 s\u00f3 tomar rem\u00e9dio minha filha, existem p\u00edlulas que suspendem a  menstrua\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg.8qr3rNggCBd8qtZpW9bgOj",
                    "user": "Bruna V",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074677,
                    "commentText": "@Waldriane Miranda eu tive que para de toma por causa de enxaqueca, fiquei com medo de trombose",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg.8qr3rNggCBd8qtfZT8xULp",
                    "user": "Sophia Vieira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074680,
                    "commentText": "Waldriane Miranda mas o l\u00edquido n\u00e3o fica na barriga pra sempre e voc\u00ea sempre acaba menstruando ela n\u00e3o menstrua e nem precisa de p\u00edlulas \ud83e\udd29 sonho da minha vida",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg.8qr3rNggCBd8qu1wVuYd_t",
                    "user": "Sad Doug",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074681,
                    "commentText": "Esse mico \u00e9 no cr\u00e9dito ou d\u00e9bito?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg.8qr3rNggCBd8qu8lwovCzf",
                    "user": "Aramat Bertran",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074683,
                    "commentText": "@Sad Doug \u00e9 comigo? O cidad\u00e3o em quest\u00e3o arrancou a pica , nao tem \u00fatero,  nao tem ciclo mestrual e usa de m\u00e9todos cientificos pra parecer <b> mulher.</b> Mas \u00e9 homem.to errado?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg.8qr3rNggCBd8qwnIZjQ__u",
                    "user": "Iuri Barros",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074686,
                    "commentText": "@Aramat Bertran E pra qu\u00ea todo esse \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o e o que vc tem a ver com isso mesmo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg.8qr3rNggCBd8qwnvCaAV1U",
                    "user": "Aramat Bertran",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074687,
                    "commentText": "@Iuri Barros esse mimimi atingiu a todos n\u00f3s no brasil, nao percebeu ou vc \u00e9 <b> idiota </b>msm?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg.8qr3rNggCBd8qwzcNDMC-q",
                    "user": "Iuri Barros",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451074689,
                    "commentText": "@Aramat Bertran Atingiu de que forma <b> idiota?</b> Me explica a\u00ed ent\u00e3o, se \u00e9 que voc\u00ea tem algo coerente pra falar e tal n\u00e9?\nMas sou todo \u00e0 ouvidos.. ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg.8qr3rNggCBd8qx04t6JE_C",
                    "user": "Aramat Bertran",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451075056,
                    "commentText": "@Iuri Barros desde de que foram criados essas ONGs lgbts e tal , iniciou-se esse vitimismo , a prepot\u00eancia e a falta de respeito da grande maioria de adeptos ao homossexualismo. isso atinge a popula\u00e7\u00e3o dado o fato das informacoes hj dia serem muito mais acess\u00edveis. homem \u00e9 homem, <b> mulher </b>\u00e9<b>  mulher</b> <b> e ga</b>y<b>  \u00e9 g</b>ay. e acabou amigo. Trans \u00e9 o caralho\n\"Nasci com alma feminina\"  hahaha fa\u00e7a me o favor n\u00e9? \u00c9 viado e acabou irm\u00e3o, tem prefer\u00ean<b> cia sex</b>ual pelo msm sexo. Legal, respeito. mas mas parem de vitimizar e inventar nomenclaturas para uma coisa que toda a humanidade conhece como homossexualismo apenas. Veja o relato deste rapaz ai e veja o quanto foi frustante e decepcionante pro pai dele. antes de mais nada, gays sao doentes mentais. Minha opini\u00e3o, me desculpe",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg.8qr3rNggCBd8qxjjEoIiNY",
                    "user": "mariza fernandes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451075058,
                    "commentText": "Aramat Bertran Aramat Bertran Primeiramente, gays s\u00e3o homens #pas\n<b> Mulher </b>n\u00e3o \u00e9 definida por ciclo menstrual ou ter filhos, porque se fosse desse jeito uma<b>  mulher</b> est\u00e9ril seria o que<b> ? Put</b>a pensamento de merda.\nMeu amigo pelo o que eu vejo quem \u00e9 doente mental \u00e9 voc\u00ea, mas n\u00e9 rs cada um com seus ideais... mas pelo o amor quem caga em paz com um pensamento desse? O cara n\u00e3o conta azulejo conta quantos pais de gays, trans, a comunida<b> de Lg</b>bt em si, se frustraram com a sexualidade da tua cria. Pqp n\u00e9 se fosse um pai que amasse seu filho de verdade estaria pouco se fodendo pra isso e n\u00e3o estaria perdendo tempo falando merda e sim abra\u00e7ando seu filho. Vai tomar um achocolatado assistindo Hora de aventura que tu aprende mais :v",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Puta",
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxZm5snh9ATIqUdEF4AaABAg.8qr3rNggCBd8qy9JpZYYeb",
                    "user": "Aramat Bertran",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451075060,
                    "commentText": "@mariza fernandes me poupe dessa prerrogativa doentia. Passar bem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyKlreEDqJXFjKj1Ap4AaABAg",
            "user": "Lucas",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074306,
            "commentText": "AMEI \u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyAAGnIuuT7dCdZet54AaABAg",
            "user": "LD Resende",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074308,
            "commentText": "Excelente v\u00eddeo.  Parab\u00e9ns",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyAAGnIuuT7dCdZet54AaABAg.8qqt6t39EKY8rCs_Pb6o7_",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055874646,
                    "commentText": "LD, que bom que voc\u00ea gostou! \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugymi_eXyKU83h0nO3p4AaABAg",
            "user": "Kauany Batista",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074310,
            "commentText": "Thiessa \u00e9 uma deusa MDS!\ud83d\udc4f",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugymi_eXyKU83h0nO3p4AaABAg.8qqoFV5996P8rCsL0DoWpT",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055874650,
                    "commentText": "Maravilhosa demais! \ud83e\udd70\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxASqUFoWKozoJWkyZ4AaABAg",
            "user": "luiz antonio",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074313,
            "commentText": "Como faz para afinar avoz adorei entrevisa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz3UXReJy967HUm2ux4AaABAg",
            "user": "Kamila Ferreira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074315,
            "commentText": "Chorei litros, que aula a Thiessa deu, quanto orgulho sinto dessa <b> mulher.</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz_sLOazakBwgoEgCx4AaABAg",
            "user": "Bianca Silva",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074317,
            "commentText": "Super adorei esse papo \ud83d\ude0a\ud83d\udc99\ud83c\udf08",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwyqpQ14P4bLG_OH9N4AaABAg",
            "user": "Sonielen Araujo",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074319,
            "commentText": "Essa entrevistadora \u00e9 p\u00e9ssima!  e despreparada. Engra\u00e7ado quando a thiessita fala sobre os preconceituosos, \u00e9 como se fala -se pra Ela, e ela pg' \" por que\" ?!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKwTz2-ejlm2RuroB4AaABAg",
            "user": "Sonielen Araujo",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451074321,
            "commentText": "Amo demais thiessita!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyNP90gSUrlEduaWoh4AaABAg",
            "user": "Debora Soares Goncalves",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077462,
            "commentText": "thiessa sou sua f\u00e3 numero 1...... liiiiinnnnnnddda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw3c_vLDdmHqRadOVJ4AaABAg",
            "user": "JUPITU",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077463,
            "commentText": "Thiessa maravilhosa <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwfypNzSIH88F49ZDV4AaABAg",
            "user": "Fabyy Marques",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077465,
            "commentText": "bem minininha thiessa linda !!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzFJbcxKnp61qUwGxZ4AaABAg",
            "user": "IL Ribeiro",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077466,
            "commentText": "Thiessa, que <b> mulher </b>maravilhosa!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzEbAe23pqNvJ-0om94AaABAg",
            "user": "Bernardo Correa",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077468,
            "commentText": "Duas lindas!! \ud83d\ude0d\u2665\ufe0f\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg",
            "user": "Diego Berry",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077469,
            "commentText": "Thiessa , vc pode se aceitar como <b> mulher,</b> mas a sociedade n\u00e3o tem a obriga\u00e7\u00e3o de aceitar  Vc como tal. A sociedade tem a obriga\u00e7\u00e3o de te respeitar. \nSou<b>  gay</b> , mas nasceu com pipi \u00e9 homem , nasceu com xoxota \u00e9<b>   mulhe</b>r #fato .(minha opini\u00e3o)",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 17,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918qx8KwyHmx1",
                    "user": "Bruno Fernandes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451077779,
                    "commentText": "Respeito sua opini\u00e3o como sendo <b> gay </b>tamb\u00e9m mas acho um argumento muito pobre definir as pessoas apenas por seus \u00f3rg\u00e3os sexuais, tanto homem e<b>  mulher</b> de verdade tem que ter car\u00e1ter, isso \u00e9 o que define seus g\u00eaneros n\u00e3o apenas seus \u00f3rg\u00e3os (minha opini\u00e3o)",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918qxSdx7Ky49",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451077780,
                    "commentText": "Que pena e pesar para comunidade <b> LGBT </b>ter pessoas que pensam assim como vc, mas da tempo de estudar ainda amigo, desconstruir a ideologia de que um p\u00eanis ou uma vagina podem definir seus sentimentos.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918r0SZam2Iec",
                    "user": "Gabriel Cailleaux",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055877781,
                    "commentText": "Mesma linha de racioc\u00ednio de quem te condena por ser <b> gay.</b> Nasceu homem tem que gostar de <b>  mulher</b> e vice-versa. Sugiro refletir e pesquisar sobre os debates de g\u00eanero.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918r0TR_llKzY",
                    "user": "Bruno Fernandes",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055877782,
                    "commentText": "@Gabriel Cailleaux  tirou as palavras da minha boca.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918r4HYJtWUK7",
                    "user": "Pedro An",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055877783,
                    "commentText": "ignorante apoiar o mesmo tipo de racioc\u00ednio que crucifica os gays. tenha mais humanidade. se voc\u00ea fosse 'normal', gostaria de mulher",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918r5NaQPU5i1",
                    "user": "Raoni Umoro",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055877785,
                    "commentText": "T\u00e1 , senta l\u00e1 Augustin. \ud83d\ude44",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918rDqkU4huzy",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055877786,
                    "commentText": "Sofre preconceito e espalha preconceito. \u00c9 triste.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918rEDL_pieVi",
                    "user": "Danley Costa",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055877787,
                    "commentText": "D\u00e1 tempo de apaga este coment\u00e1rio mediucre \ud83d\ude44",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918rIaGbsWRRw",
                    "user": "Maria mah",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550142277789,
                    "commentText": "Diego Berry exatamente respeito \u00e9 a chave para boa conviv\u00eancia em sociedade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918rUSFtO5iIf",
                    "user": "Diego Berry",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1550487877790,
                    "commentText": "@Gabriel Cailleaux n\u00e3o existe o 3 sexo. Existe masculino e feminino.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918rUSPa9Rakw",
                    "user": "Diego Berry",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1550487878047,
                    "commentText": "@Sun Flower sim sofro preconceito, mas por incr\u00edvel que pare\u00e7a o preconceito vem do pr\u00f3prio meio <b> LGBT </b>kyz.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918rUSZIGwnEk",
                    "user": "Diego Berry",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1550487878048,
                    "commentText": "@Bruno Fernandes claro com car\u00e1ter #fato , mas s\u00f3 existe 2 sexos masculino e feminino. O 3 \u00e9 <b> aberra\u00e7\u00e3o.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Aberra\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918rUShujUlW0",
                    "user": "Diego Berry",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1550487878049,
                    "commentText": "@Lucas Gilli s\u00f3 conhe\u00e7o 2 sexos o masculino e o feminino, o 3 \u00e9 <b> aberra\u00e7\u00e3o.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Aberra\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918rUSx-Mvy0K",
                    "user": "Diego Berry",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1550487878051,
                    "commentText": "@Gabriel Cailleaux ser <b> gay </b>n\u00e3o vejo nada de \"anormal\" , mas querer ser uma<b>  mulher</b> sendo que nasceu homem , a\u00ed j\u00e1 \u00e9 um absurdo. Aceitar isso jamais, porem temos que ter a paci\u00eancia de respeitar n\u00e9 ? Fazer o que.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918rUwyjVR1uw",
                    "user": "Bruno Fernandes",
                    "date": "1 day ago",
                    "timestamp": 1550574278052,
                    "commentText": "@Diego Berry acho que voc\u00ea precisa rever urgentemente seus conceitos. <b> Aberra\u00e7\u00e3o?</b>\nEm pleno s\u00e9culo XXI a gente \u00e9 obrigado a ouvir tamanha asneira, os anos passam mas as opini\u00f5es s\u00e3o t\u00e3o antigas ainda...\nMas ok. Sua opini\u00e3o n\u00e3o vai mudar. E menos ainda a minha. Apenas pense um pouco, tenha empatia e leia mais livros a respeito do assunto. Voc\u00ea pela foto \u00e9 um rapaz bonito, inteligente creio. Seria interessante voc\u00ea se aprofundar no assunto e entender um pouco mais. Conversar com algu\u00e9m do meio... enfim...\nEmpatia, amor, car\u00e1ter e menos julgamentos \u00e9 o que precisamos nesses tempos sombrios",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Aberra\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918rVeMfMmE5M",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "1 day ago",
                    "timestamp": 1550574278053,
                    "commentText": "@Diego Berry E sua forma de pensar \u00e9 uma <b> aberra\u00e7\u00e3o </b>! Parab\u00e9ns ,<b>  aberra\u00e7\u00e3o</b> !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Aberra\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwrFJBIBt41iYRHCOJ4AaABAg.8qowXJNkk918rY6vxqgOVT",
                    "user": "Atalia Vitoria",
                    "date": "17 hours ago",
                    "timestamp": 1550599478054,
                    "commentText": "A sociedade n\u00e3o tamb\u00e9m aceita <b> gay </b>kkk dois homens faz nada .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzfIo_Eu1KTkbGHwT94AaABAg",
            "user": "paula trindade",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077471,
            "commentText": "Vamos l\u00e1 aos meus coment\u00e1rios sobre ela, descobrir a pouco tempo, um v\u00eddeo dela caiu de paraquedas no meu canal. Vi muitos v\u00eddeos e muitas fotos, na real n\u00e3o conseguia ficar que \u00e9 era um homem. Muito <b> mulher </b>eu nunca iria desconfiar ... To passada at\u00e9 agora! E 28 anos, quando tu estiver nos 40 meu amorrrrr vai t\u00e1 l\u00e1 em cima!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgybhyedNh6-MFmyP_h4AaABAg",
            "user": "locastromaia",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077473,
            "commentText": "Meu Deus, nunca tinha ouvido falar nessa menina. Que Deus aben\u00e7oe as pessoas que passam por dificuldade exclusivamente por conta de preconceito. \u00c9 muito triste pensar que at\u00e9 mesmo emprego \u00e9 negado a essas pessoas, e o pior, o tanto que matam... Espero que tudo melhore, que as pessoas melhorem, que todos tenham oportunidades.... Voc\u00eas est\u00e3o criando um mundo melhor. Novamente, Que Deus aben\u00e7oe vcs!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzbGg_VbHPcxs6wMQF4AaABAg",
            "user": "Carol '",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077474,
            "commentText": "Mais v\u00eddeos assim!! admiro pelo fato dela admitir p Thiessa q era ignorante no assunto e ela ser o mais sincera e paciente explicando tudo p ela,tanto respeito :) v\u00eddeo incr\u00edvel",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyvSEIZVHFSio5BGdV4AaABAg",
            "user": "Lu\u00edsa Zambarda",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077475,
            "commentText": "Thiessa sempre MARAVILHOSAAAA!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz637MAq2lFCzmzBp14AaABAg",
            "user": "Brendha Bezerra",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077477,
            "commentText": "AAAAAAA THI, EU TE AMOOO\u2764\ud83c\udf08",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz637MAq2lFCzmzBp14AaABAg.8qoIprqs1KC8rCpq58Qzk1",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055877800,
                    "commentText": "Ela \u00e9 maravilhosa demais, n\u00e9?! \ud83e\udd70\ud83d\ude18\ud83d\udc96\ud83d\udc9e",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz637MAq2lFCzmzBp14AaABAg.8qoIprqs1KC8rDAzvXrelW",
                    "user": "Brendha Bezerra",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055877802,
                    "commentText": "@SalonLineBrasil SIMMMMM\u2764",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzFSbyRUEj6-xwahch4AaABAg",
            "user": "1397 weed",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077479,
            "commentText": "28 anos????? pensei que tinha uns 18",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzeSB8UvJx1u_enmap4AaABAg",
            "user": "You Tubes",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077480,
            "commentText": "Legal a entrevista. A apresentadora tem a voz e parece muito com a M\u00f4nica yozzi.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxEhlvTW4frrJsur2J4AaABAg",
            "user": "Cris Vieira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077482,
            "commentText": "Essa mina eh mto foda mds!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQoHgrNNZ7zn0gx4Z4AaABAg",
            "user": "Juliana Cezar",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077483,
            "commentText": "Show, me ajudou a entender algumas coisas que eu n\u00e3o conseguia entender.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyjR9UIFursjMbxi_h4AaABAg",
            "user": "Erick",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077485,
            "commentText": "Thiessa \u00e9 exemplo de coragem pra muitos me incluindo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJwIz9l45tRN_bGfB4AaABAg",
            "user": "Breno Batista Campos",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077487,
            "commentText": "Essa entrevistadora \u00e9 muito despreparada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwClKRybUW4bvlZPcd4AaABAg",
            "user": "Safire Ciconne",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077488,
            "commentText": "Thiessa \u00e9 muito linda! \ud83d\ude18",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz7lmC4Yu3Z5jpWs954AaABAg",
            "user": "Stephanie Shindo",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077490,
            "commentText": "Thiessa me fazendo chorar por 10 minutos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyqsGorduC4WecVY4l4AaABAg",
            "user": "matheus ouellet ximenes",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451077491,
            "commentText": "Amo a Thi\u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxU72iK_kaq1644vcZ4AaABAg",
            "user": "Ariel Machado",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078851,
            "commentText": "Voc\u00ea \u00e9 foda Thiessa! \u2661 MARAVILHOSA, explicando tudo com a paciencia de uma professora!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxcPOk6WmZCN5SA6Ad4AaABAg",
            "user": "Julia",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078854,
            "commentText": "todo mundo tem que ver esse v\u00eddeooooo",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxcPOk6WmZCN5SA6Ad4AaABAg.8qmQq2jIT9p8qyLrPiKyO6",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451084179,
                    "commentText": "\ud83d\ude09\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxgEi_iIpFMAx6nUDR4AaABAg",
            "user": "Chen Chen",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078858,
            "commentText": "Eu como homem trans to- \ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83e\udd70\ud83d\udc95\u270a\ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc93\ud83e\udd70\ud83d\udc95\ud83d\udc97\ud83e\udde1\ud83d\udc98\u2764\ufe0f\ud83d\udc9d\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc96\ud83d\udc9d\ud83d\udc97\ud83d\udc95\ud83d\udc9d\ud83d\udc98\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udc96\ud83d\udc9f\ud83d\udc9b\ud83d\udc96\ud83d\udc9d\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udc96",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyosYAuzUlhm9DnYFN4AaABAg",
            "user": "Vanessa Martins",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078860,
            "commentText": "Aaaah s\u00f3 amo a Thi um tant\u00e3o, sou CIS mas tenho uma prima trans e um primo e eu os amo muito!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwa-721tnqRHvxeOGh4AaABAg",
            "user": "Vit\u00f3ria Maria",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078863,
            "commentText": "um espet\u00e1culo de entrevista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwntHz47_2MQDIpHsJ4AaABAg",
            "user": "Nanda Correa",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078865,
            "commentText": "thiessa maravilhosa!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugywq7tyrO9nfNEWBhx4AaABAg",
            "user": "Tabita Ludovico",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078867,
            "commentText": "THIESSA LINDA amo demais",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQd2L000MfmqiMhz14AaABAg",
            "user": "Jordana Priscila",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078870,
            "commentText": "coitado dos caras, eles n\u00e3o est\u00e3o errados, ele tem o direito de n\u00e3o gostar, ela n\u00e3o tem utero, tem diferensa sim, n\u00e3o \u00e9 preconceito, o cara quer uma <b> mulher </b>pra forma pr\u00f3pria fam\u00edlia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwQd2L000MfmqiMhz14AaABAg.8qlwp9jnjGm8qsSyNNi9yF",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Neto",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451079124,
                    "commentText": "Ta mas quando a <b> mulher </b>que nasce<b>  mulher</b> e se indentifica com<b> o mulhe</b>r mas nao pode ter filho fica o questionamento n\u00e3o precisa responder so pensa nisso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwQd2L000MfmqiMhz14AaABAg.8qlwp9jnjGm8qtUzJfdxXt",
                    "user": "Bruna V",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451079125,
                    "commentText": "Se sua esposa n\u00e3o tiver \u00fatero tu ia larga ela? N\u00e3o ia transa com ela?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwcN8aGykLLiWVPBax4AaABAg",
            "user": "Jordana Priscila",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078873,
            "commentText": "mas <b> mulher </b>trans n\u00e3o \u00e9 uma<b>  mulher</b>, \u00e9 um<b> a mulhe</b>r trans, uma categoria a parte, o meu corpo <b> de mulh</b>er n\u00e3o \u00e9 igual ao corpo de <b> uma mul</b>her trans, porem somos tipo de mulher",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwiw2YcAF1hA5u3Nd54AaABAg",
            "user": "Ana S",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078875,
            "commentText": "Sem d\u00favida, amar a todos e respeitar a todos, independentemente do que seja, pois todos tem valor e dignidade.\nMas um cara tem todo direito de n\u00e3o querer namorar uma pessoa que se apresenta como uma, mas que na realidade, \u00e9 outra. E isso nada tem a ver com \"preconceito\".",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzP9HPVoDu_JcVCr7V4AaABAg",
            "user": "Nicolle Cunha",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078877,
            "commentText": "Maravilhosaaaaass",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx50BSknMs8gs6WX8t4AaABAg",
            "user": "Selma Lopes",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078878,
            "commentText": "Entrevista M A RA V I L H O S A! Obrigada @karolpinheiro ! obrigada SalonLineBrasil! Assunto necessar\u00edssimo!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxRSzOoi2DrbLBHxxx4AaABAg",
            "user": "Matheus Santos",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078880,
            "commentText": "Essas x\u00edcaras da mesma cor t\u00e1 acabando com meu psicol\u00f3gico, o que que custava colocar uma verde e uma amarela como o cen\u00e1rio???",
            "likes": 251,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxRSzOoi2DrbLBHxxx4AaABAg.8qktMTe7ICh8qoQeXctdWI",
                    "user": "glauber mello",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451079205,
                    "commentText": "Matheus Santos siiiiiiiim",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxRSzOoi2DrbLBHxxx4AaABAg.8qktMTe7ICh8qtuOtcxQYD",
                    "user": "Jessik Lorrany",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451079206,
                    "commentText": "scrr to agoniada aq tbm \ud83d\ude02",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxRSzOoi2DrbLBHxxx4AaABAg.8qktMTe7ICh8quRDZMWKwo",
                    "user": "Thata Casablanca",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451079207,
                    "commentText": "\u00c9 pq fora \u00e9 Verde e dentro <b> ama<b> relo,</b</b>> a\u00ed d\u00e1 para ver um pouco da cor dentro.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Amarelo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxRSzOoi2DrbLBHxxx4AaABAg.8qktMTe7ICh8qvwXi5lXYZ",
                    "user": "Andreia Magalh\u00e3es",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451079209,
                    "commentText": "Kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxRSzOoi2DrbLBHxxx4AaABAg.8qktMTe7ICh8qwQsasO77f",
                    "user": "Lely B",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451079210,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9 verde, \u00e9 azul piscina",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxRSzOoi2DrbLBHxxx4AaABAg.8qktMTe7ICh8qzNQalOLwd",
                    "user": "Ariane",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451079211,
                    "commentText": "Pra mim \u00e9 <b> Ama<b> relo </b</b>>\u00d7 Azul Piscina",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Amarelo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxRSzOoi2DrbLBHxxx4AaABAg.8qktMTe7ICh8r080O1Mb1h",
                    "user": "Paula Liliana",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055879212,
                    "commentText": "Kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxRSzOoi2DrbLBHxxx4AaABAg.8qktMTe7ICh8r6YLLPeSRq",
                    "user": "Jaine Gama",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055879213,
                    "commentText": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O TOC TA GRITANDO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxRSzOoi2DrbLBHxxx4AaABAg.8qktMTe7ICh8r8DEchtTvW",
                    "user": "bun'y \u79c1\u3092\u6211 STAN LOONA",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055879215,
                    "commentText": "verde? n\u00e3o \u00e9 azul marinho?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxRSzOoi2DrbLBHxxx4AaABAg.8qktMTe7ICh8r9GmcKruK9",
                    "user": "CLEYTON FONDATTO JOB",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055879502,
                    "commentText": "com o meu tb. kkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxRSzOoi2DrbLBHxxx4AaABAg.8qktMTe7ICh8rIKvQwGywM",
                    "user": "Nubia Justo",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550142279504,
                    "commentText": "Matheus Santos ,mancada eu estava em paz e voc\u00ea vai l\u00e1 e pah , fala da x\u00edcara ! Torrou meu cerebelo kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxRSzOoi2DrbLBHxxx4AaABAg.8qktMTe7ICh8rLo-tWOF3F",
                    "user": "F\u00e3 Dubladora",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1550228679505,
                    "commentText": "T O C KKKKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxtPqgx1DX9oVGDs54AaABAg",
            "user": "Julia Lopez",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078882,
            "commentText": "Mds, ela tem 28\nEu. T\u00f4. No. Shaum.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydmiKHuqfxPi9oMrJ4AaABAg",
            "user": "LUANA LIMA",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078883,
            "commentText": "Com certeza a cirurgia n\u00e3o faz ningu\u00e9m mais <b> mulher,</b>at\u00e9 pq SER<b>  MULHER</b> \u00e9 uma quest\u00e3o biol\u00f3gica e n\u00e3o sentimental.Cada um sente  o que quiser dentro de si mesmo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyT0yXaBVQbq98XxQF4AaABAg",
            "user": "Maria Beatriz H. B.",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078885,
            "commentText": "15:42 perfeitass todas as coloca\u00e7\u00f5es dela sobre feminismo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGKMI9Iwl0U0B1JY14AaABAg",
            "user": "J.Wolf",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078886,
            "commentText": "Aaah paputa que pariu rapaz isso \u00e9 inven\u00e7\u00e3o das for\u00e7as malignas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz5ycY2Z8V8GkPQbiV4AaABAg",
            "user": "Valeri\u00ea Alves",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078888,
            "commentText": "A Thiessa \u00e9 maravilhosa\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzYBjhRXCJ_jm9oY3V4AaABAg",
            "user": "Suelen Irazoqui",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078889,
            "commentText": "Thiessa  maravilhosaaaaa!\nAmo essa menina!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0QstebgDt49DoB4Z4AaABAg",
            "user": "Vitoria Angel Silva",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451078891,
            "commentText": "cara como alguem vai para uma entrevista e n\u00e3o procura o basico affs\nnao sabe nem explicar a diferen\u00e7a entre transgenero e transsexual \ninteressante a ideia so faltou explicar melhor poxa \nmuita gente q esta aqui esta interessado no assunto ou nao tem menor conhecimento e a propria representante n\u00e3o sabe direito\ndesculpa desabafar mas de resto lgl o video\nparabens por buscar falar sobre",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx0ySZoH8EWBf8YXSR4AaABAg",
            "user": "lucil\u00e9ia carvalho",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084928,
            "commentText": "Eu era homem hoje sou menina mais gosto de meninas ent\u00e3o sou l\u00e9sbica?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugysbr_qpUHIcJ_UkKh4AaABAg",
            "user": "L\u00e9o \u00c1quilla",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084929,
            "commentText": "Que del\u00edcia de entrevista.  Parab\u00e9ns.  Inscrita jaaaaaa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzm-gs0bi1It0XaRd94AaABAg",
            "user": "cristeane melo",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084931,
            "commentText": "Essa conversa dela falar que j\u00e1 era menina desde crian\u00e7a ,n\u00e3o convence,depois fala que n\u00e3o se entendia,\u00e9 trans ou n\u00e3o?que eu saiba trans se sente desde sendo o que \u00e9.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxhLhKj3EKy2S_mPS54AaABAg",
            "user": "Beatriz Alvews sobrinho",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084932,
            "commentText": "Ameeeei o v\u00eddeo! \u00c9 atrav\u00e9s do di\u00e1logo, do respeito e do amor ao pr\u00f3ximo que o Brasil vai ir mudando. Precisamos mudar essa espectativa de vida desanimadora que recai sobre as pessoas trans em todo o territ\u00f3rio brasileiro\n Mais amor. Menos viol\u00eancia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzSK0haAhZWZvESEoV4AaABAg",
            "user": "Larissa Red",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084934,
            "commentText": "QUEEE????? 28 ANOS? que i\u00e7o, nao podC",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWT-1mJd__W1myUot4AaABAg",
            "user": "Natalia Conti",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084935,
            "commentText": "Marginalizados?! Kkkkk Vcs sabem que \"Ideologia de g\u00eanero\", como o pr\u00f3prio nome j\u00e1 diz, \u00e9 uma ideologia! N\u00e3o tem embasamento cient\u00edfico.",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyWT-1mJd__W1myUot4AaABAg.8qjxhOJHKok8qxS6pi4yAV",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451085314,
                    "commentText": "Antes corra e estude, ideologia de g\u00eanero n\u00e3o \u00e9 identidade de g\u00eanero \n\n\"De maneira gen\u00e9rica, podemos entender ideologia como um conjunto de princ\u00edpios \u00e9ticos e morais que um indiv\u00edduo adota para se relacionar com o mundo e perceber o certo e o errado, o bom e o mau e assim por diante. Segundo, identidade de g\u00eanero \u00e9 o que um indiv\u00edduo entende de si mesmo ao se olhar no espelho.\"\n\nSr Google tem muito mais esperando quem tem interesse e n\u00e3o tem preconceito",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyWT-1mJd__W1myUot4AaABAg.8qjxhOJHKok8qxVMvm8PIN",
                    "user": "Diego",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451085315,
                    "commentText": "Essas pessoas n\u00e3o s\u00e3o marginalizadas?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyWT-1mJd__W1myUot4AaABAg.8qjxhOJHKok8qxZnL4xyfX",
                    "user": "Vict\u00f3ria Scarpa",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451085316,
                    "commentText": "Ideologia de g\u00eanero \u00e9 a concep\u00e7\u00e3o de que a identidade de g\u00eanero de um indiv\u00edduo \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o social. Essa teoria afirma que o nosso g\u00eanero \u00e9 um produto sociocultural. Exemplo: se uma crian\u00e7a for criada dentro do espectro da 'feminilidade', esta ser\u00e1 <b> mulher,</b> independente da genital com que tenha nascido. Em nenhum momento, esse pensamento foi pontuado no v\u00eddeo, justamente pq ideologia de g\u00eanero n tem nada a ver com transexualidade. N sabe nem oq significa o termo e quer usar pra tentar validar sua transfobia e ignor\u00e2ncia. \u00c9 uma ac\u00e9fala mesmo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyWT-1mJd__W1myUot4AaABAg.8qjxhOJHKok8qyHD1ubm4U",
                    "user": "Israel Oliveira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451085318,
                    "commentText": "Fico imaginando\u00a0se a Natalia aqui sofre com o preconceito na pele, recebe amea\u00e7as de mortes constantemente (medo de morrer em assalto n\u00e3o \u00e9 amea\u00e7a de morte), ser espancada na rua a noite, ser negada acesso em qualquer ambiente fora da bolha <b> LGBT,</b> n\u00e3o conseguir emprego, ser tratada como<b>  aberra\u00e7\u00e3o</b> pelos outros. Imagino que seja uma sofredora mas que n\u00e3o se \"vitimiza\", uma inspira\u00e7\u00e3o... \n\nAh, a pr\u00f3xima vez que puder decidir entre falar merda e ser retardada ou pesquisar sobre o assunto para pelo menos ter no\u00e7\u00e3o de alguma coisa, escolha a segunda op\u00e7\u00e3o! :)",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "LGBT",
                        "Aberra\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyWT-1mJd__W1myUot4AaABAg.8qjxhOJHKok8r5NRg88JfQ",
                    "user": "Raoni Umoro",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055885319,
                    "commentText": "T\u00e1 , senta l\u00e1 bolsominion.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyWT-1mJd__W1myUot4AaABAg.8qjxhOJHKok8rDqzmHL1x7",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055885320,
                    "commentText": "Ideologia de genero N\u00c3O EXISTE PORRA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyYicyaDPS1u4oxjfF4AaABAg",
            "user": "Mina",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084937,
            "commentText": "11:45 expor um cara que prefere <b> mulher </b>cis? \u00c9 obrigado a aceitar uma<b>  mulher</b> que n\u00e3o vai poder dar filhos biol\u00f3gicos pra ele?\nEscrota.\n\nE dentro do feminismo te<b> m mulhe</b>r transfobica.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxb4BNyyn6ddCI3aGt4AaABAg",
            "user": "hey oh let's go",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084939,
            "commentText": "como a Thiessa \u00e9 uma menina fofo, d\u00e1 vontade de abra\u00e7ar e n\u00e3o largar mais",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgygKTmLjJb0pUGcKH94AaABAg",
            "user": "Claudio Junior",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084940,
            "commentText": "Que entrevista foi essa Deus? #Aula",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgygKTmLjJb0pUGcKH94AaABAg.8qjnC0LH39X8qyL0-rEDaJ",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451085225,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9, migo?!\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwoNVJDXMkKFHDBx4N4AaABAg",
            "user": "Livia Andrade",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084942,
            "commentText": "Ameiiii quero bisss",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw42gSL-ILMRBYNPnx4AaABAg",
            "user": "Luciana Cavallari",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084944,
            "commentText": "Bom, vc sai \u00e0 noite nos barzinhos ou restaurantes vc n\u00e3o encontra cadeirantes, mas encontra gays , trans . Vc vai \u00e0 praia vc n\u00e3o encontra um grande queimado ( queimadura por acidente), mas vc encontra gays e trans. Vc vai ao shopping vc n\u00e3o encontra um n\u00famero not\u00f3rio de amputados , mas vc encontra gays e trans . A dor \u00e9 para todos os que s\u00e3o ' diferentes' , a dor de vcs n\u00e3o \u00e9 maior do que essas , tenho certeza absoluta. N\u00e3o estou sendo preconceituosa, pelo Amor de Deus.. s\u00f3 estou mostrando que t\u00eam dor muuuuuito maior. Parem de chorar! Chega! Foi uma entrevista dram\u00e1tica. E olha que eu gosto dessa menina. Ela \u00e9 linda e perfeita. Que sortuda! \u00c9 assim que uma <b> mulher </b>que t\u00eam o rosto deformado por queimadura ( e existem muitas) adoraria ser. J\u00e1 trabalhei com grandes queimados por isso a minha indigna\u00e7\u00e3o. Por qu\u00ea ningu\u00e9m fala deles?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy42nwlga_QDfpWO_x4AaABAg",
            "user": "Raquel Ferreira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084945,
            "commentText": "Constru\u00e7\u00e3o, desconstru\u00e7\u00e3o \nE esclarecimentos\nAssim como a Karol, eu sou leiga no assunto \nE esse v\u00eddeo me proporcionou uma amplia\u00e7\u00e3o e mudan\u00e7a de conceitos previamente definidos e conceitos que ainda n\u00e3o tinha aprendido, gratid\u00e3o!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzUz7kmuFFnYfzGxR54AaABAg",
            "user": "Vivi Dilkin",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084947,
            "commentText": "Esclarecedor! Obrigada...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyupJ1mMbMhIb9weUJ4AaABAg",
            "user": "Henrique F\u00e9lix",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549451084948,
            "commentText": "Maravilhosas. Amei a entrevista. <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNT4GlC1-4EcnQt094AaABAg",
            "user": "Adrielly Cunha",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846284950,
            "commentText": "Que video necess\u00e1rio !!!!!!!!!! Obrigada Salon Line e Karol Pinheiro \u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwEDn_GaYZZnq0tbZJ4AaABAg",
            "user": "THERRWILLIAMS",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846284951,
            "commentText": "Que v\u00eddeo lindo! Me emocionei muito! Thiessita maravilhosa! Karol super humilde \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwEDn_GaYZZnq0tbZJ4AaABAg.8qiPMWZcVnT8qyIKNZoy8P",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451085276,
                    "commentText": "Elas arrasam, migs!!\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVND8RwZoFuZ8cUTt4AaABAg",
            "user": "goth 666",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846284953,
            "commentText": "iti malia \u2661 smp volto p/ ver esse v\u00eddeo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJS0TVOlw0mHQM9Bd4AaABAg",
            "user": "Luz Para o Caminho",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846284955,
            "commentText": "Posso baixar e colocar na p\u00e1gina",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw05BsaQB1fLnNai_94AaABAg",
            "user": "ariane moreno",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846284956,
            "commentText": "Gente e a m\u00e3e dela?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz937O7W4rIvUAYUZJ4AaABAg",
            "user": "Baby i",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846284958,
            "commentText": "THIESSA \u00c9 MUITO O AMOR DA MINHA VIDA <b> PUTA </b>QUE ME PARIU, af eu amo uma<b>  mulher</b> \u270a\ud83c\udffd\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx-YCAGyQadbBLPM6Z4AaABAg",
            "user": "leticia luz",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286273,
            "commentText": "Ai gente eu tava tao ansiosa no final pra ela perguntar \"quais foram as opress\u00f5es q vc percebeu depois que se tornou uma trans passavel e no q isso influenciou sua vis\u00e3o sobre o feminismo\" seria \u00f3timo! Mas amei a entrevista, fico feliz com elas\ud83d\udc95",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwrQ9DlDJiila-uS_d4AaABAg",
            "user": "Mah Guez",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286274,
            "commentText": "Thyessa \u00e9 t\u00e3o linda e t\u00e3o sens\u00edvel. Te acompanho desde o come\u00e7o do canal e sei o quanto \u00e9 importante falar tudo isso. Fiz um trabalho na faculdade sobre inclus\u00e3o. Enquanto a maioria pensava nos alunos com dificuldade de aprendizagem, s\u00edndromes e transtornos, me sensibilizei com a sua hist\u00f3ria, e de muitos outros canais que abriram minha mente em busca do conhecimento. Vamos pesquisar antes de julgar ou afirmar qualquer coisa. Sucesso em tudo que fizer. Saiba que voc\u00ea nunca estar\u00e1 sozinha. \u00c9 <b> mulher,</b> feminista e uma vitoriosa! Valeu, mana! Tamo junto! Ngm solta! \ud83d\ude18\ud83d\udc9a",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxfd8ICIOSXyoWR3vh4AaABAg",
            "user": "Tati Rangel",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286276,
            "commentText": "senti essa alma feminina dq, mana... obg por compartilhar sua hist\u00f3ria, lindaa... bjs",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNW_tcXGJWRl_dtOZ4AaABAg",
            "user": "Wioonpts :3",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286278,
            "commentText": "Thiessa maravilhosa \ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyerB68E7sWh-gRVtd4AaABAg",
            "user": "Amanda M\u00fcnchen De Carvalho",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286279,
            "commentText": "At\u00e9 chorei",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyi2zPUZyZhG2gbgpR4AaABAg",
            "user": "Rafaela adriane medeiros",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286281,
            "commentText": "Thiessa maravilhosa como sempre!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxIewGUrA3Z9vqo6sV4AaABAg",
            "user": "Imperador Poseidon",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286282,
            "commentText": "Thiessita bem menininha, bem diva, bem maravilhosa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykPKwQjhPtBDd8c1t4AaABAg",
            "user": "Who Is Mack",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286284,
            "commentText": "Thi aaa que hino de mulher",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyxTNy2HbUPKgThfbV4AaABAg",
            "user": "luciana lemos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286285,
            "commentText": "N\u00e3o entendi nada ...isso \u00e9 <b> mulher </b>ou homem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyxTNy2HbUPKgThfbV4AaABAg.8qhfBZDfJN_8qmPSz-qUQo",
                    "user": "paulaptre",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451086543,
                    "commentText": "\u00c9 um ser humano! Uma <b> mulher </b>trans! Bjs",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyFrmutCPBeQVsii2R4AaABAg",
            "user": "Maria Hilario",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286287,
            "commentText": "Entrevista Mara parab\u00e9ns",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwyAeBJjhDnRtzLvhZ4AaABAg",
            "user": "Lidia Norraine",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286289,
            "commentText": "Vim pela deusa thiessa f\u00e3 do seu canal thi.. bjs",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwXGgkzqiU9Wx_CsHd4AaABAg",
            "user": "key mouttale",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286295,
            "commentText": "Incr\u00edvel \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyHTnGcymuNLXiulud4AaABAg",
            "user": "flavia alves azevedo",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286296,
            "commentText": "Caramba eu sempre tive d\u00favidas com rela\u00e7\u00e3o ao transsexualismo, a Karol super competente , amei e n\u00e3o conhecia a thiessita arrasa tbm bjs",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzf3xbV9B1fxlGG-rF4AaABAg",
            "user": "Jessica Martins da Silva Araujo",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286298,
            "commentText": "Thiessa \u00e9 uma <b> mulher </b>muito forte supera todas as barreiras \u00e9 um exemplo de supera\u00e7\u00e3o e tem uma maturidade t\u00e3o grande ela se emociona de ver o tanto de coisas que ela j\u00e1 superou e de ter enfrentado  tanto  preconceito infelizmente tem muitas pessoas que s\u00e3o preconceituoso pessoas assim temos que ponhar na m\u00e3o de Deus thiessa te desejo tudo de bom na sua vida ser Feliz \u00e9 o que importa.que Deus te ilumine todos os dias",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwWfE3VDYAyikkUC7h4AaABAg",
            "user": "Narda Negr\u00e3o",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286299,
            "commentText": "Salon, parab\u00e9ns pelo video! Amei demais o conteudo. Thiessa, um hino de menina... super bem resolvida! E Karol, sem coment\u00e1rios, muito maravilhosa <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydtBue5jewipOYfuR4AaABAg",
            "user": "Israel Rodriguez",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286301,
            "commentText": "gente eu pensei que ela tinha 18 anos passadoooo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyxbsdzHVfsFHvJuap4AaABAg",
            "user": "Marlon Aldama",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286302,
            "commentText": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg",
            "user": "damallex",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286304,
            "commentText": "S\u00f3 gostaria de deixar registrado: Sou homem, h\u00e9tero e sou totalmente apoiador da Thiessa, sou f\u00e2 acho ela linda, tamb\u00e9m aprendo muito com ela, sigo seu canal e adoro seus v\u00eddeos. Ela \u00e9 uma garota que apenas quer ser uma garota e ponto! Repudio toda e qualquer forma de preconceito. \u00c9 isso! Que fique registrado que o homem de hoje pra ter o \"H\" mai\u00fasculo tem que respeitar pra ser respeitado. Parab\u00e9ns pela iniciativa e Bjs para as duas!!!",
            "likes": 73,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 16,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28qwgKFmHcEN",
                    "user": "Douglas Mota",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451086640,
                    "commentText": "Isso sim que \u00e9 HOMEM com H ma\u00edusculo!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28qwgO3yycRX",
                    "user": "Fernando silva",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451086641,
                    "commentText": "damallex tambem sou f\u00e3 dela, mas quem vc quer enganar amigo?",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28qwxqVoizUx",
                    "user": "cassy jones",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451086642,
                    "commentText": "Voc\u00ea ficaria com ela??",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28qwyCFSQLgD",
                    "user": "Sinceridade \u00c1cida",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451086644,
                    "commentText": "H\u00e9tero? Sei....",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28qx0J0z50BM",
                    "user": "cassy jones",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451086645,
                    "commentText": "@Sinceridade \u00c1cida huunnn sei n\u00e3o heem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28qx0MLGUDf7",
                    "user": "cassy jones",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451086646,
                    "commentText": "Esse coment\u00e1rio deixou a desejar,,,, kk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28qxGvSRLxmP",
                    "user": "Hwasa's throne is my face",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451086648,
                    "commentText": "Nego do Borel precisa ler mais coment\u00e1rios como esse \u2764",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28qxH5UwQFIg",
                    "user": "Hwasa's throne is my face",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451086649,
                    "commentText": "E alguns idiotas comentando merda aqui tamb\u00e9m",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28qziLgA4vbh",
                    "user": "Juliana Pars",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451086650,
                    "commentText": "damallex Ela n\u00e3o quer SER uma garota, ela \u00c9 uma garota!! N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de escolha, \u00e9 a orienta\u00e7\u00e3o <b> sexual </b>dela, desde sempre!! como ela mesma ressaltou no v\u00eddeo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28qzo1J2RLZL",
                    "user": "damallex",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451087013,
                    "commentText": "@Juliana Pars  Tem raz\u00e3o, \u00c9 garota  e \u00c9 muito gatinha!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28qzoVR1nlzq",
                    "user": "damallex",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451087015,
                    "commentText": "@cassy jones Sim com certeza!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28qzobklYYC3",
                    "user": "damallex",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451087016,
                    "commentText": "@Fernando silva Ningu\u00e9m",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28qzogLM6QTy",
                    "user": "damallex",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451087017,
                    "commentText": "@Sinceridade \u00c1cida KKKK Sim, sou sim!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28r5lB-mJS1a",
                    "user": "Panda Kawaii",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055887018,
                    "commentText": "A maioria do pessoal mesmo apoiando buga. Acha que quem sente atra\u00e7\u00e3o ou namora uma <b> transexual </b>tem que ser<b>  homossexual</b>. Se for assim vai ficar com homens de p\u00eanis. Gente sem no\u00e7\u00e3o...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Homossexual",
                        "Transexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28rDuhMYkMwN",
                    "user": "\u2022 V a n i l l a \u2022",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055887019,
                    "commentText": "Parab\u00e9ns, deveriam existir mais homens como voc\u00ea no mundo.. \nVi que vc respondeu \u00e0s pessoas falando merda no seu coment\u00e1rio.. s\u00f3 ignora cara.. homem de verdade \u00e9 homem que respeita e pensa como voc\u00ea.  O resto \u00e9 tudo pessoal sem no\u00e7\u00e3o, sem respeito e sem o m\u00ednimo de c\u00e9rebro.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn2bAVfF62PXpkO3Z4AaABAg.8qhFz9UTsl28rKL8fppPHi",
                    "user": "damallex",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550142287021,
                    "commentText": "\u2022 V a n i l l a \u2022 \u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVzq2srJnpu7Yzr0R4AaABAg",
            "user": "Jakeline Hansteen",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286306,
            "commentText": "A entrevistadora boiava todo tempo. Coisas t\u00e3o simples e ela totalmente leiga .... n\u00e3o leu ou viu v\u00eddeos sobre o assunto? Tem um monte de amigo <b> gay </b>e l\u00e9sbica vive no mundo YouTube que \u00e9 cheio de diversidade e n\u00e3o consegui fazer a entrevista direto!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxld1cOf-GFvz88SUh4AaABAg",
            "user": "Rafaella Newbord",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846286307,
            "commentText": "Gente achei que ela tivesse uns 18 anos. Chocada",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyOZj1_xwRLjKnQoiB4AaABAg",
            "user": "Ana Vit\u00f3ria",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287642,
            "commentText": "moamor <3",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxJO1PEvb3zQyLby-B4AaABAg",
            "user": "Jeane Cristina",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287644,
            "commentText": "Ja acompanho a thiessita no canal dela, e foi por ela que entendi muita coisa, tamb\u00e9m n tenho amigos(as) trans mais foi pelas belas palavras dela que hoje vejo o mundo completamente diferente. Obs: tenho muitas coisas ainda para aprender, gostaria de agradecer e dizer que te admiro muito sou sua f\u00e3, parab\u00e9ns e continue sendo essa <b> mulher </b>maravilhosa. (sigo te acompanhando).",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzsxiETSyjt5mHBUL14AaABAg",
            "user": "Mariana Santos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287645,
            "commentText": "Karol \u00e9 a melhor pessoa para falar sobre coisas sens\u00edveis <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzldzMU4Gut-Zt_3qt4AaABAg",
            "user": "Anderson Lages",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287647,
            "commentText": "Como jornalista eu acho um desrespeito uma aspirante a YouTuberzinha n\u00e3o pesquisar o m\u00ednimo sobre o(s) assunto(s) que envolvem a entrevistada!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzldzMU4Gut-Zt_3qt4AaABAg.8qgxa0JpTWB8qtVDcTO8HR",
                    "user": "Bruna V",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451087982,
                    "commentText": "Ela tamb\u00e9m \u00e9 jornalista, talvez s\u00f3 colocaram ela ali e falaram entrevista essa menina",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzWt3416wK4swnk_l14AaABAg",
            "user": "Vicktoria Dias",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287649,
            "commentText": "Ameeiii representou querida...vivaaaa as trans KKK eu sou TRANS eeee\u00ea\n..\u00ea\ud83d\udc7b\ud83c\udfb6\u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg",
            "user": "Ester Mattivi",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287651,
            "commentText": "Eu sou <b> mulher </b>por que nasci<b>  mulher</b>, isso \u00e9 biol\u00f3gico.  Uma<b>  \"Mulhe</b>r trans\" sempre foi e sempre vai ser um homem, n\u00e3o adianta tomar horm\u00f4nios e/ou fazer uma cirurgia, isso nunca vai mudar o fato de ter nascido um homem! Mulheres trans nunca v\u00e3o saber o que \u00e9 s<b> er mulh</b>er de verdade. Por que tenho que aceitar um homem que resolveu <b> ser mul</b>her  ter os mesmos direitos de<b>  uma mu</b>lher?  E eu n\u00e3o odeio os homens por acharem que podem ser mulheres,  eu odeio a ideia de que n\u00f3s mulheres temos que aceitar que<b>  ser \"m</b>ulher\" \u00e9 um sentimento,  \u00e9 ter cabelo longo,  usar vestido e<b>  ba<b> tom ve</b</b>>rmelho. Eu nao odeio ningu\u00e9m,  mas posso falar isso milhoes de vezes que ainda vou ser taxada como feminista, transf\u00f3bica ou o que voc\u00eas quiserem falar,  mas eu sinto<b>  muito,</b>  mulher ele nunca vai ser.",
            "likes": 46,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 30,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8qn2qeXZG2g",
                    "user": "E. Luana",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088057,
                    "commentText": "Mulher ela \u00e9 sim, s\u00f3 f\u00eamea n\u00e3o...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8qpELCW3eOd",
                    "user": "Thyago",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088058,
                    "commentText": "Se voc\u00ea n\u00e3o aceita e n\u00e3o entende, ok, mas n\u00e3o <b> muda </b>o fato dela ser<b>  mulher</b>.  A biologia n\u00e3o \u00e9 ess<b> e pret</b>o <b> no bran</b>co que voc\u00eas gostariam que fosse pra legitimizar discrimina\u00e7\u00e3o. Apenas respeite e busque entender que diferen\u00e7as existem, quer voc\u00ea goste ou n\u00e3o. Al\u00e9m disso, o mundo n\u00e3o gira em torno de voc\u00ea, s\u00f3 porque voc\u00ea  pertence a uma maioria.",
                    "likes": 24,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Preto",
                        "Branco",
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8qpEhKqeeg1",
                    "user": "May Moreno",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088060,
                    "commentText": "Pois \u00e9 menina, nunca ir\u00e1 ser uma <b> mulher!</b>",
                    "likes": 11,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8qqdjtIXLmV",
                    "user": "Gustavo Hvenegaard",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088061,
                    "commentText": "Repense no que escreveu. Leia mais, assista mais sobre o tema. Permita-se evoluir. Boa sorte!",
                    "likes": 12,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8qsdHCQJ5JJ",
                    "user": "purrella",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088062,
                    "commentText": "E voc\u00ea \u00e9 <b> mulher </b>de verdade por conta do que? Pq tem vagina e menstrua? E mulheres \"biol\u00f3gicas\" como vc que perderam ou nasceram sem \u00fatero? Voc\u00ea \u00e9<b>  mulher</b> pq nasceu XX? Ent\u00e3o me explica as outras m\u00faltiplas varia\u00e7\u00f5es que existem, a quest\u00e3o NUNCA vai ser a sua biologia. Ningu\u00e9m \"resolve\" vira<b> r mulhe</b>r pra ler tanta merda e conviver com tanta gente ignorante e conservadora igual voc\u00ea, \"homem\" nenhum resolve vir<b> ar mulh</b>er pra sofrer tanto numa sociedade cruel e preconceituosa dessas, voc\u00ea assistiu a porra do v\u00eddeo? Ningu\u00e9m escolhe morrer ou apanhar nas ruas apenas por SER inevitavelmente quem \u00e9. Pr\u00f3ximo.",
                    "likes": 21,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8qtthAz8l0N",
                    "user": "Conde Maclean",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088064,
                    "commentText": "Mais uma querendo pagar de nazista brasileira super patriota s\u00f3 pq votou no Bolsonaro.So pra se afirmar.Coisa chata do caralho",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8qwF4qJF7On",
                    "user": "mayji",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088065,
                    "commentText": "como thiessa disse, evolua como ser humano..",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8qwSYL7H-Pp",
                    "user": "Laiza Santos",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088066,
                    "commentText": "Verdade pois eles q se acha elas n\u00e3o podem gera uma crian\u00e7a no seu ventre isso \u00e9 um milagre lindo de Deus",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8qwe8RH6Lc8",
                    "user": "M BRUNI",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088344,
                    "commentText": "Isso,\"voce\" sente muito,e o que voce sente,pensa ou deixa de pensar n\u00e3o tem valor nenhum!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8qxQ45pu3Ng",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088345,
                    "commentText": "Ser <b> mulher </b>n\u00e3o \u00e9 um sentimento ? Oi ??? Viver \u00e9 um sentimento, independente da identidade de g\u00eanero\nou vc tem sentimento na sua vagina ? ou eu como homem deveria ter sentimentos no meu p\u00eanis ?\n Bem transfobica sua forma de pensar ! EVOLUA !",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8qxQLTV3vZN",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088346,
                    "commentText": "@Laiza Santos Poxa, ent\u00e3o minha irm\u00e3 que n\u00e3o pode gerar uma crian\u00e7a deveria virar homem ? EVOLUA ! Ela \u00e9 <b> mulher </b>tanto quanto voc\u00ea, pq ser<b>  mulher</b> \u00e9 muito mais que gerar filhos ou ter uma vagina, nossa identidade de g\u00eanero n\u00e3o esta nos \u00f3rg\u00e3os sexuais e sim no nosso c\u00e9rebro !",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8qyP3hOzTUE",
                    "user": "D\u00e9bora S.",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088348,
                    "commentText": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8r10Ldu3Csc",
                    "user": "Samantha D.",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888349,
                    "commentText": "@purrella Mulheres sem \u00fatero continuam sendo mulheres pois s\u00e3o do sexo masculino. Bem diferente de um homem achar que \u00e9 <b> mulher </b>porque usa vestidos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8r10TO2jsLn",
                    "user": "Samantha D.",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888350,
                    "commentText": "@Lucas Gilli Ser <b> mulher </b>\u00e9 muito mais do que usar maquiagem e ter cabelo comprido. Ser<b>  mulher</b> n\u00e3o \u00e9 um sentimento e sim uma REALIDADE BIOL\u00d3GICA.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8r11CRn6UF2",
                    "user": "purrella",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888352,
                    "commentText": "Samantha D. Poxa \u00e9 mesmo? Que pena, mulheres trans v\u00e3o continuar sendo mulheres na LEI, mudando at\u00e9 nome \u00e9 certid\u00e3o, agora eu te desafio chegar pra uma <b> mulher </b>trans pessoalmente a tratando como homem, pra vc levar um processinho gostoso pra deixar de ser uma escrota burra e conservadora",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8r1VGDJxqE7",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888353,
                    "commentText": "@Samantha D. Sim te entendo, mas ela \u00e9 uma <b> mulher,</b> tem c\u00e9rebro e sentimentos de<b>  mulher</b>, por\u00e9m n\u00e3o a biologia, logo ela \u00e9 um<b> a mulhe</b>r TRANSG\u00caNERO, mas isso teria que pesquisar e estudar pra tentar come\u00e7ar a entender. Enfim, respeito sua opini\u00e3o !",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8r1Z0QyhrP1",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888354,
                    "commentText": "@Samantha D. Quando falo de sentimento, falo do psicol\u00f3gico, e olha que incrivel, p c\u00e9rebro faz parte da biologia humana, Mas e as mulheres Trans ? A psicologia explica mais que a sua \" realidade biol\u00f3gica\", por\u00e9m uma pregui\u00e7a de gente preconceituosa igual voc\u00ea, estuda e se quiser ser menos preconceituosa claro, se informa, caso contr\u00e1rio viva na sua bolha.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8r1_wPmDFn8",
                    "user": "Amanda Sousa Sousa",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888356,
                    "commentText": "Vc t\u00e1 longe de ser empatica e humana.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8r2b0dqUEY0",
                    "user": "Ester Mattivi",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888703,
                    "commentText": "At\u00e9 nisso os homens conseguem rebaixar as mulheres,  tudo bem minha opini\u00e3o sempre ser\u00e1 errada. \ud83d\udc50",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8r2e8XfE8ff",
                    "user": "Ester Mattivi",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888705,
                    "commentText": "https://medium.com/qg-feminista/mulheres-trans-s%C3%A3o-homens-5acd8c56fb6d aconselho a todos lerem, o texto \u00e9 de uma m\u00e3e de uma menina que destransicionou.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8r5N6FqH84p",
                    "user": "Raoni Umoro",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888706,
                    "commentText": "T\u00e1 , senta l\u00e1 nego do Borel. \ud83d\ude44",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8r9BJRQ0qj3",
                    "user": "Tah Martins",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888707,
                    "commentText": "Repense as coisas que disse. Espero que teus pensamentos possam evoluir. Seja mais emp\u00e1tica. Beijo!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8rA963X2MtN",
                    "user": "Samantha D.",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888709,
                    "commentText": "@purrella Quando um homem entrar no banheiro feminino alegando ser <b> mulher </b>quero ver voc\u00ea reclamar. Voc\u00ea acha que todas transsexuais parecem mulheres? Tem muito macho por a\u00ed que acha que \u00e9 s\u00f3 por uma maquiagem que j\u00e1 \u00e9<b>  mulher</b>.\nNingu\u00e9m \u00e9 obrigado a ver transsexuais da maneira que eles se veem. Homens e mulheres n\u00e3o s\u00e3o do mesmo sexo.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8rA9CNAu8-y",
                    "user": "Samantha D.",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888710,
                    "commentText": "@Lucas Gilli o que seria sentimentos de <b> mulher?</b> S\u00f3 quem nasce<b>  mulher</b> sabe o que \u00e9 se<b> r mulhe</b>r. E n\u00e3o existe \"c\u00e9rebro <b> de mulh</b>er e de homem\".",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8rAKRBh1eZA",
                    "user": "Thiago Lima e Lima",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888712,
                    "commentText": "@Samantha D. https://youtu.be/Gn0R-gb9SMc\n\nAssista esse v\u00eddeo. A partir do minuto 13, caso tenha pregui\u00e7a de ver ele todo. Enfim, leia mais sobre esses assuntos tamb\u00e9m. Todos esses coment\u00e1rios s\u00e3o preconceituosos sim, e \u00e9 pura falta de informa\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8rAaZEMLua2",
                    "user": "purrella",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888713,
                    "commentText": "Samantha D. Seu argumento \u00e9 t\u00e3o podre e inv\u00e1lido, tem tanta <b> mulher </b>que parece homem, l\u00e9sbicas, mulheres com tra\u00e7os masculinos, e continuam usando a merda do banheiro feminino, e vc quer usar esse argumento lixo de<b>  mulher</b> trans que parece 'macho'??? Kkkk o n\u00famero de pessoas trans que assediaram algu\u00e9m num banheiro \u00e9 ZERO, elas s\u00f3 querem poder fazer xixi ou retocar uma maquiagem em paz, o \u00fanico problema num banheiro feminino \u00e9 pra elas encontrarem algu\u00e9m doente que as ameacem igual vc",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8rCGgChtv-h",
                    "user": "Pedro Carvalho",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888714,
                    "commentText": "Ester Mattivi, realmente, voc\u00ea \u00e9 transf\u00f3bica e voc\u00ea sabe disso. \nA quest\u00e3o da transexualidade n\u00e3o \u00e9 'sentir-se' <b> mulher </b>e sim ter nascido em um corpo que n\u00e3o coincide com o que ela realmente se reconhece. A sua separa\u00e7\u00e3o (e de muitas outras) \u00e9 chula, muito transf\u00f3bica e \u00e9 de tamanha falta de car\u00e1ter e respeito o fato de voc\u00ea n\u00e3o concordar com a transexualidade e, por isso, n\u00e3o a cham\u00e1-la no g\u00eanero que ela se reconhece. \nMUITO F\u00c1CIL PEDIR RESPEITO, MAIS \u00c9 PARA POUCOS RESPEITAR AS DIFEREN\u00c7AS.  \nE antes de me julgar falando que sou menino e n\u00e3o devo me meter nesses assuntos, uma palavra que vejo muito o movimento feminista usar \u00e9 'Sororidade' e desculpa por parecer que estou te julgando, mas, embora o feminismo se divida em varias camadas (como feminismo trans, feminismo<b>  negro</b> e entre outros, me corrija se eu estiver falando algo de errado) a sororidade, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 entre as mulheres que vivem na sua camada feminista e sim entre todas, independentemente, de suas diferen\u00e7as.\nE me desculpe, se aparentei ser agressivo com voc\u00ea, em algum momento.\nUm beijo no cora\u00e7\u00e3o e por favor, crie empatia e compaix\u00e3o pelas pessoas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8rDqIcjrUxc",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888715,
                    "commentText": "Abra sua mente querida, o mundo precisa de mais conhecimento e aceita\u00e7\u00e3o. Ignor\u00e2ncia s\u00f3 te transforma em um ser humano horr\u00edvel. \nBoa tarde",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8rDqTHS9Nno",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055889036,
                    "commentText": "@Laiza Santos Nem toda muher quer gerar crian\u00e7a. Eu n\u00e3o quero e n\u00e3o sou menos <b> mulher </b> por isso, muito menos ela, que pode adotar como \u00e9 o meu desejo.\nSimples",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyxhq5lrmXFjcnsMml4AaABAg.8qg_Od1GmKg8rE1XWfy1yN",
                    "user": "Marian Study",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055889037,
                    "commentText": "@Samantha D. Quem \u00e9 voc\u00ea para dizer o que existe ou n\u00e3o existe? Voc\u00ea \u00e9 medica?  Psiquiatra?  Voc\u00ea passouQuem \u00e9 voc\u00ea para dizer o que existe ou n\u00e3o existe? Voc\u00ea \u00e9 medica?  Psiquiatra?  Voc\u00ea passou quantos anos  estudando sobre transg\u00eaneros? Me poupe, nenhum homem ou <b> mulher </b>trans precisa da sua aprova\u00e7\u00e3o, \u00e9 t\u00e3o rid\u00edculo achar que SUA defini\u00e7\u00e3o limitada sobre a vida e as pessoas representam a realidade do mundo e outros precisam se adaptar a ela, putz se melhore quantos anos  estudando sobre transg\u00eaneros? Me poupe, nenhum homem ou<b>  mulher</b> trans precisa da sua aprova\u00e7\u00e3o, \u00e9 t\u00e3o rid\u00edculo achar que SUA defini\u00e7\u00e3o limitada sobre a vida e as pessoas representam a realidade do mundo e outros precisam se adaptar a ela, putz se melhore.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Vermelho"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg",
            "user": "isa m",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287653,
            "commentText": "Olha,n\u00e3o sou preconceituosa e bem longe disso,mas agora vc falar que a sociedade est\u00e1 errada em dizer que homem tem que ter penis e <b> mulher </b>tem que ter vagina \u00e9 demais,fale isso pra m\u00e3e natureza e pra biologia humana.\u00c9 normal ter essa transgress\u00e3o,n\u00e3o gostar doque vc \u00e9 ,mas as pessoas tem que entender que vc pode se considerar homem ou<b>  mulher</b> ,mas pros seus c\u00f3digos gen\u00e9ticos vc nunca vai ser ,entao o certo nao \u00e9 falar que a sociedade est\u00e1 errada,pq assim vc estaria falando que a biologia est\u00e1 errada incluindo a m\u00e3e natureza,o errado ai \u00e9 o preconceito!",
            "likes": 24,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 21,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8qjqvZNrxg5",
                    "user": "Joseli Farias Lopes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088111,
                    "commentText": "No Inicio a entrevistada diz: te disseram que vc \u00e9 <b> mulher.</b>..OI?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8qk_xJvEvtw",
                    "user": "Gabriela Peron Soares",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088112,
                    "commentText": "Concordo",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8qkcVmY8pRx",
                    "user": "hercules",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088114,
                    "commentText": "\u200b@Joseli Farias Lopes existe uma diferen\u00e7a muio grande entre SEXO masculino/feminino e G\u00caNERO feminino/masculino, ninguem est\u00e1 negando a biologia e que vagina pertence ao sexo feminino e p\u00eanis ao sexo masculino, isso \u00e9 fato, por\u00e9m, ela esta falando sobre o papel de genero, ex: se voc\u00ea \u00e9 <b> mulher </b>voce tem que ser isso, isso e isso, e vice-versa",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8qo_wJK0yYa",
                    "user": "isa m",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088115,
                    "commentText": "H\u00e9rcules Habib nao foi bem isso que ela falou n\u00e3o",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8qqvytKS0Jt",
                    "user": "hercules",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088116,
                    "commentText": "@isa m \u00c9 \u00f3bvio que n\u00e3o foi isso que ela falou, por isso eu te expliquei oque ela QUIS dizer",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8qqwy04bbaX",
                    "user": "isa m",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088118,
                    "commentText": "H\u00e9rcules Habib e vc est\u00e1 na cabe\u00e7a dela pra saber que foi isso que ela quis dizer?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8qr-hjVQadH",
                    "user": "hercules",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088119,
                    "commentText": "@isa m N\u00e3o, mas est\u00e1 meio \u00f3bvio kkk vc que n\u00e3o quer entender n\u00e9, tanto que ela j\u00e1 falou a mesma coisa com palavras diferentes em outroe v\u00eddeos",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8quG260isEI",
                    "user": "Mai O.c",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088120,
                    "commentText": "Na biologia n\u00e3o existem deuses imagin\u00e1rios, nem existe necessidade pro planeta a habita\u00e7\u00e3o de humanos. Vai para de acredita em deus e se matar? A SOCIEDADE mal sabe separar carn\u00edvoros de herb\u00edvoros,  a biologia n\u00e3o est\u00e1 errada, e sim o conhecimento e educa\u00e7\u00e3o DA SOCIEDADE, ent\u00e3o sim, \u00e9 poss\u00edvel a CI\u00caNCIA estar correta, mas a sociedade n\u00e3o. Por exemplo, pra ci\u00eancia, deus \u00e9 uma mera imagina\u00e7\u00e3o cerebral, do lado direito provavelmente, mas na sociedade \u00e9 completamente normal usar um livrinho dizendo que \u00e9 de um suposto deus pra justificar os erros, e pode se dizer que MUITAS PESSOAS,  ent\u00e3o a SOCIEDADE est\u00e1 a errada, a biologia n\u00e3o. Espero que tenha capacidade cognitiva pra entender, o preconceito existe porque HUMANOS S\u00c3O PRECONCEITUOSOS, a SOCIEDADE EM GERAL \u00e9l",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8qwVArlTu7N",
                    "user": "isa m",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088122,
                    "commentText": "Mai O.c E em algum momento eu disse que eles,n\u00f3s ,nao somos preconceituosos ?saiba interpretar e depois venha querer dar li\u00e7\u00e3o de moral ,cada um tem sua opini\u00e3o e se vc acha certo ela falar que a sociedade est\u00e1 errada pq  designa que homem tem penis e <b> mulher </b>vagina ,a opini\u00e3o \u00e9 toda sua! So que depois ache uma explica\u00e7\u00e3o nos genes humanos que corrobore com esse seu pensamento,contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos e eu provo a vc que homem pode tirar o pinto mas sempre continuar\u00e1 sendo homem !",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8qx6zk06-8R",
                    "user": "Mai O.c",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088123,
                    "commentText": "@isa m ''...c\u00f3digos gen\u00e9ticos vc nunca vai ser'' Mas que raios de ''argumento'' \u00e9 esse?! Eu disse que tu \u00e9 preconceituosa? U\u00e9, to vendo quem aqui ta interpretando mal. Eu n\u00e3o acho ''certo'' nada, estudos sociais afirmam isso, que a sociedade EST\u00c1 ERRADA, h\u00e1 S\u00c9CULOS, genes genes bla bla, \u00c9 um fato que a sociedade \u00e9 mal\u00e9fica a todas minorias, ou quem foge do maldito padr\u00e3o ''hetero crente de prefer\u00eancia com origens de europeus'', \u00e9 algo que est\u00e1 enraizado na sociedade,  e apenas pessoas com h\u00e1bito de leitura notam. Essa \u00e9 uma quest\u00e3o SOCIAL, as quest\u00f5es biol\u00f3gicas ficam pros m\u00e9dicos que REALMENTE TEM QUE CUIDAR DISSO, e n\u00e3o pessoas que usam a ci\u00eancia quando conv\u00e9m, na hora de apontar a b\u00edblia de f\u00e1bulas n\u00e3o tem ci\u00eancia pra muitos, mas a maioria, como tu, usa ain a ''biologia'' pra dizer que ''geneticamente'' uma pessoa \u00e9 isso, se pra ti, seres humanos s\u00e3o isso, malditos genes e c\u00e9lulas, sinto muito pela vida infeliz e solit\u00e1ria, j\u00e1 que humanos, aparentemente deu pra entender, pra ti, s\u00e3o GENES, ok, ent\u00e3o melhor se isolar e fazer estudos de avan\u00e7os na medicina, por exemplo, e n\u00e3o vim tentar mostrar que a SOCIEDADE n\u00e3o est\u00e1 errada em dizer isso pra um(a) trans algo assim, isso FERE OS SENTIMENTOS, sabe EMO\u00c7\u00d5ES, que v\u00e3o al\u00e9m dos genes e a biologia, t\u00e1 no estudo neuronal, mas pessoas que utilizam da ci\u00eancia s\u00f3 quando conv\u00e9m, n\u00e3o devem nem saber sobre neur\u00f4nios e emo\u00e7\u00f5es. Apenas isso que quis dizer, e n\u00e3o to dizendo que tu \u00e9 preconceituosa, s\u00f3 achei um pouco desnecess\u00e1rio, raso e sem base l\u00f3gica teu argumento.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8qx82SHGlMn",
                    "user": "isa m",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088422,
                    "commentText": "Mai O.c Querida ,eu n\u00e3o sei se vc n\u00e3o sabe ler,mas no meu primeiro coment\u00e1rio eu disse que essa transgress\u00e3o \u00e9 normal,na vdd desde a \u00e9poca da Grecia,e tmb disse que msm tendo essa transgress\u00e3o que \u00e9 normal, biologicamente as coisas n\u00e3o mudam ,ou vc n\u00e3o leu ou n\u00e3o sabe interpretar!N\u00e3o venha se achar a cientista ou a entendida do assunto ainda mais pra cima de mim que acabei de me formar em medicina! Se tem uma pessoa que estudou durante seis anos o corpo humano e sua mente sou eu!Discuta com o vento ,beijos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8qxRdb7oPJR",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088424,
                    "commentText": "S\u00f3 me responde uma coisa ! de onde vem o PRECONCEITO ? da sociedade n\u00e3o????????? ? Logo quem esta errado ???? A SOCIEDADE, claro que n\u00e3o generalizando e outra quest\u00e3o ? porque a m\u00e3e natureza n\u00e3o pode errar ? onde esta escrito que a biologia ( que inclui as c\u00e9lulas do c\u00e9rebro ) nunca ter\u00e1 dist\u00farbios ? \nContradit\u00f3ria demais sua coloca\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8qyO_Bwf9yV",
                    "user": "isa m",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451088425,
                    "commentText": "Lucas Gilli Meu Deus,oq acontece? Foi oq eu falei sua anta ,que essa transgress\u00e3o \u00e9 normal,olha oq vc falou,que a m\u00e3e natureza pode estar errada?oi? o preconceito vem da sociedade sim ,mas oq eu coloquei como errada foi a colo\u00e7\u00e3o que a mo\u00e7a usou!Pra vc ter uma no\u00e7\u00e3o,desde a Gr\u00e9cia antiga isso \u00e9 evidente,amor msm so era aceito entre homem e homem ,e <b> mulher </b>so tinha o papel de procria\u00e7\u00e3o,agora deixa eu explicar oq nenhum de vcs entendeu at\u00e9 agora,deve ser falta de estudo duranto o ensino m\u00e9dio,\u00e9 normal ocorrer essas diverg\u00eancias,\u00e9 algo NORMAL que querendo ou n\u00e3o todo mundo tem,o ser humano \u00e9 algo incr\u00edvel,mas oq eu quis dizer \u00e9 que por mais que a pessoa se considere homem ou<b>  mulher</b> ,biologicamente e quimicamente,dentro do Dna,ela sempre vai ser homem,e n\u00e3o tem oq mude isso,tirando o caso de uma muta\u00e7\u00e3o g\u00eanica,ent\u00e3o vc acha certo ver os outros como errados?O homem que \u00e9 hetero nao \u00e9 homem de vdd, a sociedade que ensinou????o cromossomo xy responde isso pra vc !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8r0RmRN3foE",
                    "user": "Gabriel Cailleaux",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888426,
                    "commentText": "Existem homens XX e mulheres XY. Se voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o foda em gen\u00e9tica devia saber disso. Identidade de g\u00eanero n\u00e3o se aplica a quest\u00e3o biol\u00f3gica.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8r0WazCC-RN",
                    "user": "isa m",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888428,
                    "commentText": "Gabriel Cailleaux No caso de uma muta\u00e7\u00e3o,claro!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8r0cK1qOElO",
                    "user": "Gabriel Cailleaux",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888429,
                    "commentText": "T\u00e1 ligada que muta\u00e7\u00e3o acontece em todos os indiv\u00edduos n\u00e9?! Muta\u00e7\u00e3o \u00e9 algo natural, portanto tbm \u00e9 natural. Falar que \u00e9 muta\u00e7\u00e3o no intuito de dizer que n vale \u00e9 o argumento mais <b> idiota </b>poss\u00edvel haha",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8r10cGOlR1h",
                    "user": "Samantha D.",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888430,
                    "commentText": "@hercules Mas mulheres s\u00e3o do SEXO FEMININO. Ou seja, n\u00e3o tem p\u00eanis.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8r1Y0RcUF0k",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888432,
                    "commentText": "\u200b@isa m Ai minha filha, primeiramente lhe faltou estudo pelo visto prim\u00e1rio, ANTAS s\u00e3o extremamente inteligentes, segundo, SIM ela esta certa em dizer que a sociedade esta errada e de forma preconceituosa lhe afirmar que ela n\u00e3o \u00e9 <b> mulher,</b> pois segundo  a psicologia e disso eu entendo, n\u00e3o se trata de muta\u00e7\u00e3o f\u00edsica somente , \u00e9 muito al\u00e9m, mas para isso o preconceito deve ser deixado de lado, mas nem todos conseguem n\u00e9 ????\nexiste alguns artigos e sites que podem ajudar a entender a psicologicamente como funciona a muta\u00e7\u00e3o no c\u00e9rebro de um transg\u00eanero, e olha que massa e novidade para quem nunca estudou : O C\u00e9rebro tamb\u00e9m \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o do corpo, inclusive o mais importante. Ela \u00e9 uma<b>  MULHER</b> e sempre ser\u00e1 e a sociedade esta equivocada em achar que simplesmente os cromossomos determinam o g\u00eanero de uma pessoa , lembrando que Sexo \u00e9 biol\u00f3gico e g\u00eanero \u00e9 social, sendo assim socialmente erramos em dizer que ela nunca ser\u00e1 um<b> a mulhe</b>r, pois biologicamente suas percep\u00e7\u00f5es e altera\u00e7\u00f5es cerebrais s\u00e3o femininas e ap\u00f3s tratamento hormonal isso se torna mais caracter\u00edstico ainda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8r2jgZF7cV4",
                    "user": "isa m",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888433,
                    "commentText": "Lucas Gilli N\u00e3o venha falar pra uma pessoa que estudou 6 anos medicina que ela nunca estudou!Quem n\u00e3o deve ter estudado foi vc com esse seu discursinho t\u00edpico !Eu estudei muito e o dia que o pr\u00edncipe fizer medicina vai entender do que eu estou falando,n\u00e3o venha se achar o intelectual s\u00f3 pq l\u00ea discursos de gente alheia!So pra vc ter no\u00e7\u00e3o conhe\u00e7o diversos v\u00eddeos de m\u00e9dicos dos Eua falando que isso \u00e9 um dist\u00farbio mental ,acredita?Causado  por eventos traum\u00e1ticos na inf\u00e2ncia.E olha que bom eu n\u00e3o penso assim,eu s\u00f3 quis dizer que na parte interior as coisas n\u00e3o se alteram .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8r40zI-CsDc",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888434,
                    "commentText": "@isa m Hmm que linda, medicina ! parab\u00e9ns ent\u00e3o o que lhe falta deve ser educa\u00e7\u00e3o de casa mesmo, erra da sua m\u00e3e ent\u00e3o, pq chamar as pessoas de antas na minha cria\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 natural ! Meu bem, sou formado em psicologia  e atuo na \u00e1rea e sou militante das causas LGBTQI sim, muito estudei na vida , mas enfim, n\u00e3o vou fazer jogo de EGO com vc , boa sorte com seus pensamentos e viva a diversidade !",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy2NonF3RfWdzud3dZ4AaABAg.8qgSmxyRBMv8rE2DFWj7QN",
                    "user": "Marian Study",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055888726,
                    "commentText": "Quando voc\u00ea Voc\u00ea \u00e9 medico?  Psiquiatra?  Voc\u00ea passou quantos anos  estudando sobre transg\u00eaneros? As pessoas N\u00c3O vivem a realidade do seua sexos biol\u00f3gicos, um grande motivo para  que pessoas XXY e XYX passam despecibidas pela sociedade, ningu\u00e9m pede que voc\u00ea fa\u00e7a um teste de DNA para provar quem e qu\u00ea voc\u00ea \u00e9, e sim pelo seu papel de g\u00eanero, transsexuais s\u00e3o uma realidade, queira sua mente pequena aceite ou n\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyIBqSeCa6PLh6RZQx4AaABAg",
            "user": "Rafaela Vasconcelos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287656,
            "commentText": "Que lindassssssssss\u2764",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyIBqSeCa6PLh6RZQx4AaABAg.8qfwixzzQ9g8qwbiCHYzm7",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451087927,
                    "commentText": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzk1nN05lLmnqwMjtl4AaABAg",
            "user": "denise barros",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287658,
            "commentText": "Thiessa e maravilhosaaaaaa\u2764\u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTNkTOzs5hyZmJw3B4AaABAg",
            "user": "Nic",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287659,
            "commentText": "a thiessa \u00e9 muito rainha socorrooo, eu aprendo tanto com essa <b> mulher!</b>!! e olhava pra karol e s\u00f3 via a lucy hale, q semelhan\u00e7a jesus amado <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz3GbqKDf_mB0JL3a94AaABAg",
            "user": "Maxine Azevedo",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287661,
            "commentText": "Essa m\u00fasica alegrinha de fundo \u00e9 muito chata",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwwy_qDqsAmues3hmh4AaABAg",
            "user": "Lara",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287663,
            "commentText": "1. Conte\u00fado perfeito\u2764\n2. V\u00eddeo necess\u00e1rio \n3. Me contrata pra editar os v\u00eddeos do canal?!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz0CBE8GwW1jdBMGF14AaABAg",
            "user": "Artur Fontes",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287664,
            "commentText": "Chocado com o nivel de maturidade da Thiessa. Me sinto envergonhado de perceber que eu julgava ela mais infantil ou futil que a Mandy (Mandy me ajudou a esclarecer e abrir minha mente em muitos aspectos, mas chegou num ponto que estagnou e a necessidade de mais informa\u00e7\u00f5es relevantes me fez parar de prestar aten\u00e7\u00e3o nela). A entrevista foi excepcional! clara, s\u00e9ria, objetiva e sobretudo um perfeito exemplo de que n\u00e3o devemos julgar o livro pela capa. N\u00e3o estou comparando as duas apenas por serem pessoas trans, mas \u00e9 que nesse youtube, pode-se dizer que a Mandy foi pioneira em trazer esses assuntos em pauta, ent\u00e3o n\u00e3o tem como ela n\u00e3o ser um ponto de refer\u00eancia quando se fala de gente abordando transexualidade de forma acess\u00edvel. Thiessa, est\u00e1 de parab\u00e9ns!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyG_lMZwR8AFPrObfl4AaABAg",
            "user": "Doida Demais",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287666,
            "commentText": "THIESSA RAINHAAAAAAA\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwwfRfjvBPX94uUhpx4AaABAg",
            "user": "Thalya Matias",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287668,
            "commentText": "\" Evolua como ser humano \" \nFalou tudo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyb0BUQMnqnnQKex094AaABAg",
            "user": "Thalya Matias",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287674,
            "commentText": "\u00c9 mt absurdo tratar as pessoas com diferen\u00e7a, aaaaa q ran\u00e7o q da",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz8Azdputwu13KI5TJ4AaABAg",
            "user": "Flavia Alves",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287676,
            "commentText": "Thiessa maravilhosaaaaaa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-1VgD9XMu7W_N8iZ4AaABAg",
            "user": "Maria Silva",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287677,
            "commentText": "ela \u00e8 t\u00e3o lindaa\u2764\ufe0f\u2665\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy3i0ax6Zkxi3nYY694AaABAg",
            "user": "Thalya Matias",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287679,
            "commentText": "Quero a Thiessa na mnh vidaaaaa \u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxckBr5dsOlTXu28xV4AaABAg",
            "user": "tr\u00eas por tr\u00eas",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846287681,
            "commentText": "Mas pq q uma pessoa trans que \u00e9 aquilo que ela ou ele \u00e9 tem que dizer que \u00e9 trans ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyAYnYE_nBdLM6Bj_t4AaABAg",
            "user": "Thalya Matias",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290390,
            "commentText": "Thiessa \u2764\u2764\u2764\u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJFUvOS97FUfFZ4Id4AaABAg",
            "user": "Ingrid Schmidt",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290391,
            "commentText": "Chorei apenas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzSBQYu63ZXZ7Du2QR4AaABAg",
            "user": "Tiago Ramos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290393,
            "commentText": "Thiessa maravilhosa. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxqRfs7k1jldrBmPe54AaABAg",
            "user": "Samuell Santos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290395,
            "commentText": "Que v\u00eddeo lindooooo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyMiyvXXBkpHzv7JaF4AaABAg",
            "user": "Samuell Santos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290396,
            "commentText": "Thiessitaaaaaaaaaaa\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwtWMkR6iqJdDgApCp4AaABAg",
            "user": "Beby Ruiviinha",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290398,
            "commentText": "Thiessa <b> mulher </b>linda \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f sou inscrita no canal dela adoro seus v\u00eddeos \ud83e\udd70\ud83e\udd70",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw7y_rMSw5nv_KjM814AaABAg",
            "user": "Wyctor Karius",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290400,
            "commentText": "Linda thiessa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgypHOCXIJZgHxqtIst4AaABAg",
            "user": "Thayn\u00e1 Brito",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290401,
            "commentText": "eu simplesmente AMO tiessa!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxLmslC01Ii_IwcT3F4AaABAg",
            "user": "Cleice Kelly",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290403,
            "commentText": "Thi \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzloV1OJ15kYQtq0FJ4AaABAg",
            "user": "Nat\u00e1lia Raposo",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290405,
            "commentText": "Edi\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima com essa m\u00fasica",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQA3mQqn8vJWUPl5d4AaABAg",
            "user": "yasmin santos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290406,
            "commentText": "Ela e incr\u00edvel \u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyfm_UZTR-lPBOUiuF4AaABAg",
            "user": "os aguia de ouro",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290408,
            "commentText": "Aaah... vi o seu v\u00eddeo no facebook, era sobre ... Vc tava saindo com o cara alguns dias ou m\u00eas, gostou dele, e dps vc decidiu fala pra ele q \u00e9 Trans e ele deixou vc no v\u00e1cuo. Pelo q eu min lembro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydCPKQoYDvcZYEGZB4AaABAg",
            "user": "Paty Diaz",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290410,
            "commentText": "Thiessa arrasa \u2764\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgweHcTBzF74vdZ6Awd4AaABAg",
            "user": "Rita Torres",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290412,
            "commentText": "Aff que amor \ud83d\ude0d \u00e9 quanto amor\ud83d\ude0d",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgweHcTBzF74vdZ6Awd4AaABAg.8qeq98oGtfo8qwbWQygsSC",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451090671,
                    "commentText": "\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxnMzhB5gis65s9UXt4AaABAg",
            "user": "Matheus Santos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290414,
            "commentText": "Thiessa q",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzom-txKN50WxSGy_x4AaABAg",
            "user": "Carla juliane",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290416,
            "commentText": "Que v\u00eddeo Maravilhoso!!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxmCRpCNuGN-6esQ8N4AaABAg",
            "user": "Mario ferraz",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290418,
            "commentText": "Eu ainda n\u00e3o acredito que essa menina \"thiessa \" e trans..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwAXh6EX3r0sxtChN94AaABAg",
            "user": "Mandi Wanderley",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290419,
            "commentText": "Vontade de abra\u00e7ar a Thiessa e dizer TE AMO LINDAAAA \ud83d\udc95",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzb01j2O0JHEfNWfpp4AaABAg",
            "user": "DAHRA CASTRO",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290421,
            "commentText": "O que mais me chocou nesse v\u00eddeo foi a <b> idade </b>dela",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz319_ixaO4YXhW_IV4AaABAg",
            "user": "Angel Sibuya Angel",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846290423,
            "commentText": "Show",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz319_ixaO4YXhW_IV4AaABAg.8qeYhTJWgrl8qwbNAV15Ks",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451090688,
                    "commentText": "\ud83d\ude09\ud83d\udc95\ud83d\udc95",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzZhEQne4cEs-nNPWx4AaABAg",
            "user": "Maria Fernanda Dettmer",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296363,
            "commentText": "SE INSCREVAM NO MEU CANAL, SOU NOVA POR AQUI \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzjvauje6V8kpuf8C54AaABAg",
            "user": "Simmer Lov3r",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296365,
            "commentText": "Cara de nen\u00ea, esse nen\u00ea \u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgylCVFNOVHGdB_QPzt4AaABAg",
            "user": "Alexya closy",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296366,
            "commentText": "As empresas n\u00e3o est\u00e3o preparadas pra respeitar as pessoas e entender qu\u00ea ninguem \u00e9 Ingual ninguem, e isso existe muito nos trabalhos pelo nosso g\u00eanero somos excluida por mais que temos o curiculo \u00f3timo nada vale.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHItMspaQ3MKdgYH14AaABAg",
            "user": "Motion Chezza",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296368,
            "commentText": "ahhh que video maravilhoso!!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFHZDZwudRqjezco54AaABAg",
            "user": "Alexya closy",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296370,
            "commentText": "Meu canal do youtube se escreve la curte e comenta compartilha obrigada https://www.youtube.com/channel/UCAv4munk-QF_Zdw3ssMPAng",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwwrg5VnQBaFwGQr7Z4AaABAg",
            "user": "Alexya closy",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296371,
            "commentText": "Plenas amei muito.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy1PVPBpmumPHfKQQV4AaABAg",
            "user": "eliana simao",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296373,
            "commentText": "Acho que independente de g\u00eanero n\u00e3o devemos cobrar nada de uma crian\u00e7a eu mesma sou <b> mulher </b>nasci assim mas nunca gostei de \"coisas de menina \" principalmente roupas e me obrigavam a usar sa\u00eda vestido e quando comecei a me vestir sozinha minha m\u00e3e brigava comigo me chamava de \"sapat\u00e3o\"\nEnfim ainda quero viver em um mundo em que as pessoas tenham poder de ser quem \u00e9 s\u00f3 isso n\u00e3o temos que querer pessoas ideias afinal o ideal s\u00f3 existe na nossa imagina\u00e7\u00e3o  \ud83d\ude09",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxehoZpgy5MquPUxVd4AaABAg",
            "user": "Liane Nunes",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296374,
            "commentText": "N\u00e3o diria que \u00e9 uma <b> mulher </b>transgen\u00earo. Maravilhosa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugya53TgsXkUEpr2zTp4AaABAg",
            "user": "Evangeline Gon\u00e7alves",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296376,
            "commentText": "Se eu vestir essa blusa da thiessa v\u00e3o me dar dinheiro achando que sou mendiga kkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxEx5nES-wOfoxA1MJ4AaABAg",
            "user": "Pedroso HCCasotto",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296378,
            "commentText": "Amo a Thiessa \u2764",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxEx5nES-wOfoxA1MJ4AaABAg.8qd7NqdmVHC8qmPH0MDmj_",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451096634,
                    "commentText": "Ela \u00e9 incr\u00edvel n\u00e9, migo?!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzOlJ6na3vRWt-3nyh4AaABAg",
            "user": "Dan Martins",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296380,
            "commentText": "Que v\u00eddeo necess\u00e1rio!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzFIv0Fy2inA2HAnL54AaABAg",
            "user": "Laiza Ferro",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296382,
            "commentText": "Ai que maravilhosa!!!! To arrepiada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx-tly75EFUYwM7fSl4AaABAg",
            "user": "Dayse",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296383,
            "commentText": "Que v\u00eddeo legal!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzxHMr9DeMQOE82BXF4AaABAg",
            "user": "T\u00e2mara Matos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296385,
            "commentText": "thiessa dona do mundo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz_-mvhxw3j86vKmP14AaABAg",
            "user": "Juliana Vilarim",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296387,
            "commentText": "Foi lindo demais \ud83d\ude0d me emocionei!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxvZ5rC-7GT_QBUjKJ4AaABAg",
            "user": "DaeSook",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296388,
            "commentText": "foi muito boa essa entrevista pra mim, pq eu to numa face da minha vida pensando se eu sou ou nao sou tras,",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzAwPwUkydZtAzn_1d4AaABAg",
            "user": "Lucas Quaggio",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296390,
            "commentText": "Amei muito! V\u00eddeo maravilhoso \u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNhDKOIgqzZVGT9-d4AaABAg",
            "user": "AllforNUEST",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296392,
            "commentText": "Que agonia essa musica \"de fundo\" tao alta",
            "likes": 146,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzNhDKOIgqzZVGT9-d4AaABAg.8qca4GnFY-M8quQ1hW5yTa",
                    "user": "Ana Sousa",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451101729,
                    "commentText": "Pior rs",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzNhDKOIgqzZVGT9-d4AaABAg.8qca4GnFY-M8qxMMwoEpPW",
                    "user": "Fabiana de Angele",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451101730,
                    "commentText": "Super concordooo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyBXpRxp81UIjOuybx4AaABAg",
            "user": "Gabriella Luzzoli",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296395,
            "commentText": "Aaahhh que demais!!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyBXpRxp81UIjOuybx4AaABAg.8qcYfeuAwpk8qmOrt5FqPa",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451096652,
                    "commentText": "\ud83d\ude09\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzmHgjEMcUf16nRKmR4AaABAg",
            "user": "poliana vivian",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846296397,
            "commentText": "Amo a Thiesa . Sempre muito  inteligente . \ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHmmE-aRKyknl86994AaABAg",
            "user": "Fl\u00e1via L",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302657,
            "commentText": "n\u00e3o sei qual das duas eu amo mais pelo amor de deus",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxI7eOvkPKutk80HQp4AaABAg",
            "user": "Wemerson Ninim",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302659,
            "commentText": "Simplismente necess\u00e1rio esse v\u00eddeo!! AMEIIII Thiessa arrazaaa",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxI7eOvkPKutk80HQp4AaABAg.8qcEzpFHM0Q8qmOka5WDgE",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451102982,
                    "commentText": "Lindo, ficamos felizes que tenha gostado!! Muito obrigada pelo carinho!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwApGYP6a5gJJDcA7J4AaABAg",
            "user": "Claudio Luis Guimaraes",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302662,
            "commentText": "Onde essa <b> mulher </b>tem 28 anos, jamais. Parece menos achava que tinha m\u00e1ximo 22",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyOWaJz_2_JeTtKsWR4AaABAg",
            "user": "maria fernanda cavaliere",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302664,
            "commentText": "a unica coisa que me incomoda muito nesse tipo de conversa envolvendo algu\u00e9m lgbtq+ \u00e9 como as pessoas v\u00eaem como um album aberto para fazer qualquer tipo de pergunta, das mais pessoais at\u00e9 as mais inconvenientes. \nentendemos sua curiosidade e compreendemos seu anseio para mata-la, por\u00e9m \u00e9 evit\u00e1vel certas d\u00favidas, como perguntar sobre rea\u00e7\u00f5es familiares, o \"qu\u00e3o dif\u00edcil foi uma rea\u00e7\u00e3o\", porque essas coisas s\u00e3o T\u00c3O \u00edntimas, elas podem desencadear TANTAS mem\u00f3rias e sentimentos-bons ou ruins. \n\u00e9 um v\u00eddeo important\u00edssimo, trazer informa\u00e7\u00e3o para o p\u00fablico em todas as plataformas de comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 super necess\u00e1rio, por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 porque \u00e9 uma entrevista cara a cara que voc\u00ea tem o direito de perguntar qualquer coisa antes de se fazer certeza que o entrevistado est\u00e1 confort\u00e1vel com isso e de acordo em responder. isso \u00e9 cuidado, carinho e compreens\u00e3o\nn\u00e3o sei se a entrevistadora se preocupou com isso e se sim, \u00f3timo, perfeito, continue assim, por\u00e9m me incomodou muito o fato de que uma das primeiras perguntas foi sobre a resposta do pai sobre sua <b> transi\u00e7\u00e3o </b>e as hist\u00f3rias por tr\u00e1s disso. a thiessa falando que ia chorar e a karol falando sobre a maquiagem que estava por tr\u00e1s...\nisso \u00e9 tudo t\u00e3o delicado, eu, como<b>  mulher</b<b> > homossexua</b>l, me sinto T\u00c3O incomodada quando qualquer pessoa faz qualquer pergunta se achando \u00edntimo e no direito, sem ao menos ter a no\u00e7\u00e3o se isso vai ser ou n\u00e3o inconveniente para mim.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Homossexual",
                "Transi\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxDbAX0O9573Exe6LV4AaABAg",
            "user": "sidiney lehonidas",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302666,
            "commentText": "Me Desculpem, Mas Eu N\u00e3o Acredito Nesse Neg\u00f3cio de Tragenero. E Pra Mim Isso \u00e9 Um Problema Psicologico e a Clara Nega\u00e7\u00e3o a Natureza.",
            "likes": 20,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxDbAX0O9573Exe6LV4AaABAg.8qc32HhWcxG8qdyQv7Bb0S",
                    "user": "Brunr Sonx",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846302999,
                    "commentText": "Se \u00e9 ou n\u00e3o, \u00e9 algo que n\u00e3o tem como reverter isso ent\u00e3o deixa as pessoas ser quem elas s\u00e3o, pois muitos se suicidam e os maiores s\u00e3o entre trans.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxDbAX0O9573Exe6LV4AaABAg.8qc32HhWcxG8qpPFlpHdKb",
                    "user": "very mew",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451103002,
                    "commentText": "Sim, \u00e9 doen\u00e7a, sou trans e \u00e9 pol\u00eamico assumir isso. Mas e da\u00ed? Voc\u00ea n\u00e3o respeita pessoas autistas e esquizofr\u00eanicos? pessoas com depress\u00e3o ?",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxDbAX0O9573Exe6LV4AaABAg.8qc32HhWcxG8qpvNWENhb1",
                    "user": "Brunr Sonx",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451103004,
                    "commentText": "@very mew amiga autismo n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a j\u00e1 foi deixada de ser, e depress\u00e3o \u00e9 algo que todos podem ter, j\u00e1 ser trans se nasce, assim como ser esquizofr\u00eanico, nasce tanta coisa estranha porque n\u00e3o pode nascer no corpo errado?",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxDbAX0O9573Exe6LV4AaABAg.8qc32HhWcxG8qyFzgFuQUj",
                    "user": "Israel Oliveira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451103006,
                    "commentText": "O que voc\u00ea acha ou deixa de achar significa bosta. Ser transg\u00eanero n\u00e3o \u00e9 considerado doen\u00e7a, doen\u00e7a \u00e9 a disforia de g\u00eanero, que se trata da crise que muitos transg\u00eaneros passam (mas n\u00e3o todos ;D ) por estarem num corpo incompat\u00edvel com sua identidade. Pronto. Se t\u00e1 em d\u00favidas, \u00e9 s\u00f3 pesquisar. Sua vis\u00e3o de \"natureza\" \u00e9 extremamente limitada e equivocada, e provavelmente t\u00e1 embasada num certo livro de milhares de anos atr\u00e1s sem nenhum \u00edndicio de conhecimento m\u00e9dico.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxDbAX0O9573Exe6LV4AaABAg.8qc32HhWcxG8r0S5dSCt4F",
                    "user": "Gabriel Cailleaux",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055903007,
                    "commentText": "Pode n\u00e3o acreditar contanto que respeite",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxDbAX0O9573Exe6LV4AaABAg.8qc32HhWcxG8rDqqiuVT9y",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055903009,
                    "commentText": "J\u00e1 foi provado que n\u00e3o \u00e9. Ent\u00e3o n\u00e3o tem que achar nada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxDbAX0O9573Exe6LV4AaABAg.8qc32HhWcxG8rGkOU1bGFz",
                    "user": "sidiney lehonidas",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055903011,
                    "commentText": "S\u00f3 Existe Macho e F\u00eamea, N\u00e3o Existe H\u00f4rm\u00f4nio <b> Gay </b>e Nem Horm\u00f4nio Trang\u00eanero,  N\u00e3o Existe Celula<b>  Gay</b>,  N\u00e3o Existe Neur\u00f4ni<b> o Ga</b>y,  Por <b> Um Esquele</b>to  de Centenas de anos Pelo D.N.A  sabe-se Se \u00e9 Homem<b>  Ou Mul</b>her. E A Dita<b> dura</b> gay Est\u00e1 Oprimindo a Ci\u00eancia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay",
                        "Esqueleto"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyFKlFWPGhMvwKxb9x4AaABAg",
            "user": "Gabrielly braz",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302669,
            "commentText": "maravilhosa thiessita \ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzwIk5uGfENgWkxTXB4AaABAg",
            "user": "fada madrinha",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302671,
            "commentText": "vim pela thi\u2764amo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzhpKlrWo5hlp2k7sB4AaABAg",
            "user": "Vanderleia Valeriano",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302673,
            "commentText": "Vim pela @thiessa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwo1GGAMim8nA2rbVZ4AaABAg",
            "user": "Canal God\u00ea",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302675,
            "commentText": "Eu amei essa v\u00eddeo com todo o meu cora\u00e7\u00e3o \u2764. Duas lindas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzFkGQGJNhspmIec8V4AaABAg",
            "user": "Ana Vit\u00f3ria",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302677,
            "commentText": "MARAVILHOSA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxoDYo53_19pKzcUUd4AaABAg",
            "user": "Bianca Chiesa",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302680,
            "commentText": "Ser <b> mulher </b>n\u00e3o \u00e9 um sentimento. 'Ess\u00eancia feminina' \u00e9 um conceito retr\u00f3grado, sexista.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxoDYo53_19pKzcUUd4AaABAg.8qbgG8eQVya8qfYZksj_0A",
                    "user": "emily",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846303039,
                    "commentText": "Ser \u00e9 <b> mulher </b>\u00e9 subjetivo para cada uma, o g\u00eanero em si \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o social ou seja pode se sentir/identificar com o mesmo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwzPH0ntG8GIFlch6p4AaABAg",
            "user": "Adriana Cristina Da Silva",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302682,
            "commentText": "Deus \u00e9 perfeito Ele nunca errou Deus fez o homem e vendo que estava s\u00f3 fez a <b> mulher!</b> Deus destruiu Sodoma e Gomorra devido ao pecado!Deus ama o pecador e n\u00e3o o pecado!Ter que provar para algu\u00e9m alguma coisa? Imaturidade!Falar que tudo \u00e9 preconceito? N\u00e3o!Se sigamos a Jesus n\u00e3o amamos o pecado e sim buscamos nos santificar nos todos os dias!O ser humano ele se revela contra o criador pq por tr\u00e1s existe um \u00fanico inimigo que quer distorcer a imagem de Deus pois somos semelhantes a Deus! Seja pl\u00e1stica exageradas,seja corpos malhados parecidos com homens!Quem veio para roubar,matar e destruir? Amo o meu semelhante e tenho amizades com v\u00e1rios LGBTs e sigo a Cristo e n\u00e3o ao modernismo crist\u00e3o!Assistam Fl\u00e1vio Amaral o ex<b>  travesti</b> e vejam sua hist\u00f3ria e sua liberta\u00e7\u00e3o,quem melhor que ele pra contar!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwzPH0ntG8GIFlch6p4AaABAg.8qbXyGtRl5h8qfeX2zT83j",
                    "user": "Nicolas V.",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846303031,
                    "commentText": "So digo uma coisa: o estado \u00e9 laico.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwzPH0ntG8GIFlch6p4AaABAg.8qbXyGtRl5h8qseGgKLFtq",
                    "user": "purrella",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451103032,
                    "commentText": "\"Deus \u00e9 perfeito Ele nunca errara!\" ent\u00e3o a comunidade <b> LGBT </b>n\u00e3o \u00e9 um erro, pr\u00f3ximo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwzPH0ntG8GIFlch6p4AaABAg.8qbXyGtRl5h8qxFE2f3RSB",
                    "user": "Adriana Cristina Da Silva",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451103034,
                    "commentText": "@purrella sim,errara no futuro e errou no passado foi esse meu pensamento,mas coloquei no passado pra vc ficar bem entendida.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Travesti"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy_0wrErF3xqeu8jnp4AaABAg",
            "user": "Alessandro Augusto",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302686,
            "commentText": "obg pelo apoio salonline <3",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy_0wrErF3xqeu8jnp4AaABAg.8qara2d9MeM8qmO1so9cZD",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451103024,
                    "commentText": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFzKCThv0zPX9FeRJ4AaABAg",
            "user": "Marcos Lopes",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302689,
            "commentText": "Thiessa\u2764",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxFzKCThv0zPX9FeRJ4AaABAg.8qaQQmmtZPY8qmNDMA6U0D",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451103019,
                    "commentText": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyoOuO5EtUGsSOiPLR4AaABAg",
            "user": "Mariana Valentina",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302692,
            "commentText": "ME CHAMEM",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzCgTYhN_uPNkSAst54AaABAg",
            "user": "Gaby Vieira",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302694,
            "commentText": "Chorei \u2764\ufe0f mais amor gente,mais amor...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxen5-O7oPx_J3N0GR4AaABAg",
            "user": "Tio Uchiha Obito kun",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302697,
            "commentText": "thiessa ta diferente, ta mas cheinha \u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyxliLp2rCh0oRC6E54AaABAg",
            "user": "Renata Tavares",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302699,
            "commentText": "QUE ENTREVISTA MARAVILHOSA. \u00cdCONE",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzmush1ZWfarI38QqB4AaABAg",
            "user": "Vekeme",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302701,
            "commentText": "Eu acompanho a Thiessa j\u00e1 tem um tempo.. e justamente comecei a segui-la por curiosidade e vontade de compreender esse mundo trans.. e nossa, que aprendizagem...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxrstxMGGiD1R7rWuV4AaABAg",
            "user": "Thalita Barros",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846302703,
            "commentText": "Que entrevista maravilhosa, esclarecedora,  respeitosa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxrstxMGGiD1R7rWuV4AaABAg.8q_yFn90EjP8qmMxtCrJ50",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451103016,
                    "commentText": "Lindona, muito obrigada pelo carinho!!\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\ud83d\ude18\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx3zVhff5ZSlWdNyed4AaABAg",
            "user": "Joaana Rafaela Mendes Amaro",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304591,
            "commentText": "\u00d3timo v\u00eddeo, maravilhoso",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwn34teGeRJMd5vg1x4AaABAg",
            "user": "Aline Silva De Azevedo",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304593,
            "commentText": "Eu tenho a certeza de que chegar\u00e1 o dia em que as diferen\u00e7as n\u00e3o existir\u00e3o mais. Somos todos iguais. Somos todos seres humanos. Simples assim.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxlttgGcAXrY7R7zU54AaABAg",
            "user": "Esther Fonseca",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304595,
            "commentText": "Thiessa sua linda \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgySQdkN_UhLLrwlmDh4AaABAg",
            "user": "Rafael Theodoro",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304598,
            "commentText": "Lindonas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxHeLI1GmmHjqkhzod4AaABAg",
            "user": "Lavinnya werneck",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304600,
            "commentText": "aaaa <3 pensa numa pessoa chorando igual uma crian\u00e7a!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxHNtgt0sm5fhY9ih4AaABAg",
            "user": "Alice Princess",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304602,
            "commentText": "T\u00f4 aqui por voc\u00ea @Thiessita \u2665\u2665\u2665",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzFRPmi8-Hd4lkxci14AaABAg",
            "user": "Diego Chaves",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304603,
            "commentText": "Ja vi a thiessa nessas mesma posi\u00e7\u00e3o, mas nunca vi a karol e eu achei MARAVILHOSO achei sincero em um grau inenarr\u00e1vel \ud83e\udd70",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxwYuBp7vNdZaBFQo14AaABAg",
            "user": "Gabriela Tavares",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304605,
            "commentText": "a cara da karol de chocada com as viv\u00eancias de uma <b> mulher </b>trans.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzONcjmktwiePp7C914AaABAg",
            "user": "Leonardo Amorim",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304607,
            "commentText": "Gostei muito do v\u00eddeo mas Salon Line essa musiquinha de fundo cortou total o clima do v\u00eddeo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzONcjmktwiePp7C914AaABAg.8qZ5u2TNv-o8qmKpi_Y4d6",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451104920,
                    "commentText": "Leo, a opini\u00e3o dos nossos consumidores s\u00e3o muito importantes para n\u00f3s!!\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f Muito obrigada pelo carinho!! Beijos!!\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy3qLuI2h4g-0GWwrJ4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Sgarbi",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304610,
            "commentText": "Que v\u00eddeo incr\u00edvel e necess\u00e1rio",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwsiaZ1Fo5nJYbOsDd4AaABAg",
            "user": "Isabelle flam",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304612,
            "commentText": "A Tiessa \u00e8 super paciente e did\u00e1tica para explica e a Karol super humilde por falar que era ignorante",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwVDGSG96w_QJeNUq54AaABAg",
            "user": "Isabelle flam",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304614,
            "commentText": "Eu claramente escolhi as pessoas certas para acompanhar e a marca certa para usar \u2764\ufe0f",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwVDGSG96w_QJeNUq54AaABAg.8qYa8j_yiWH8qmJicwrse-",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451104925,
                    "commentText": "Lindaaaa!! Muito obrigada pelo carinho!!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Continue juntinho aqui com a gente!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Beijos!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzg7-I0qHqGNBm6COV4AaABAg",
            "user": "Harley Mamede",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304617,
            "commentText": "Meu Deus! 28 anos! Parece Que ela tem ums 17",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxbfBtt4dPtRJIRTWh4AaABAg",
            "user": "Juliane Magerski",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304618,
            "commentText": "Nossa, que v\u00eddeo necess\u00e1rio!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx3WS8j0llL9zcrR-54AaABAg",
            "user": "Damaris PriScila",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304620,
            "commentText": "Lindona Thi \u2764\u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQi8sP9gw-i5XKo7B4AaABAg",
            "user": "cafofo da ale moldes",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304622,
            "commentText": "\u00c9.muito tipo assim..parei pelo meio do caminho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQwzoTnKgzmqlsQCZ4AaABAg",
            "user": "a G",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304624,
            "commentText": "Ser\u00e1 que os caras que somem ao saber que ela \u00e9 trans, n\u00e3o \u00e9 porque eles tem vontade de ter filhos?? \n\nPorque eu conheci um cara assim que tava ficando com uma trans mas n\u00e3o quis mais ela porque o sonho dele sempre foi ter um filho...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxQwzoTnKgzmqlsQCZ4AaABAg.8qXv4M7DBuu8qff8wFe8Fu",
                    "user": "Nicolas V.",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846304946,
                    "commentText": "Pra isso que existe ado\u00e7\u00e3o... e eles deveriam no m\u00ednimo ter falado pra ela o porque de n\u00e3o continuar com a rela\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o s\u00f3 bloquear e sumir!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyvD1r2Owfxy8cV_KF4AaABAg",
            "user": "Victoria Diniz de melo",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304627,
            "commentText": "Ela ta com 28 com cara de 18 eu com 18 to com cara de 40  , thiessa me conta que voc\u00ea passa pra ficar com essa pele",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyfeZtqCveY-kSvO7N4AaABAg",
            "user": "Abner Jackson Dance",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304629,
            "commentText": "Minha inspira\u00e7\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyhrQylnO_XAVf1pzZ4AaABAg",
            "user": "alexia yamashita",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846304630,
            "commentText": "Thiessa amooooo bjs do japao",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyFfYwQRBjmwolFAH94AaABAg",
            "user": "doux",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306126,
            "commentText": "Chama a Mariana Mello!!!!!\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc9c\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxqV1dpoDgOhCReGXh4AaABAg",
            "user": "Luiz Filipe Oliveira Cardoso",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306128,
            "commentText": "Essa Karol \u00e9 muito for\u00e7adaaaaaa n\u00e3o aguento! Beijos tyessa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwcHM__V39LFhDw6BB4AaABAg",
            "user": "Sammy Moraes",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306130,
            "commentText": "Claro que n\u00e3o \u00e9 a mesma dor mas, tive uma boa dose de aprendizados me assumindo l\u00e9sbica.\nMe abriu a mente para as muitas mulheres, v\u00f3s, trans, negras, brancas, amarelas, ind\u00edgenas, para tudo o que passamos sendo <b> mulher,</b> nessa sociedade, nesse pa\u00eds, nesse mundo.\nDa p\u00e2nico ser<b>  mulher</b>, \u00e9 minha viv\u00eancia perto de outras n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o negativa quanto j\u00e1 li, j\u00e1 assisti em canais de pessoas lgbtq.\nHaja tratamento, tenho mesmo crises em pensar o que ser\u00e1 de cada um de n\u00f3s, conscientes daquilo que estamos vivendo.\nParab\u00e9ns pelo v\u00eddeo, parab\u00e9ns por trazer o tema \u00e0 tona e por favor, n\u00e3o parem.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz5l1LSOePtF4Z6E594AaABAg",
            "user": "Karen Vidal.",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306132,
            "commentText": "Thiessa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d meu amorzinhooooo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz5l1LSOePtF4Z6E594AaABAg.8qWAtfgsEC98qXlQegke3J",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846311433,
                    "commentText": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxh4EletXHlTwDSFeR4AaABAg",
            "user": "Hannah Sttella Cipriano",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306135,
            "commentText": "Maravilhoso gente! \nThank You very muck Thiessa pretty woman.\n\ud83e\udd84\ud83d\ude18",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzyYNpIRiHG8yLM-Yp4AaABAg",
            "user": "Amanda Ferreira",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306138,
            "commentText": "Que lindas!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzT3XHm85_VYEAXf6Z4AaABAg",
            "user": "Amanda Ferreira",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306140,
            "commentText": "N\u00e3o tinha pessoa melhor pessoa pra estar a frente de um quadro como esse!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_3-aSjxGIcyXCrql4AaABAg",
            "user": "Amanda Ferreira",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306143,
            "commentText": "Esse v\u00eddeo me emocionou!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-r5LJ-jKmlNtUCpJ4AaABAg",
            "user": "Tati CM",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306145,
            "commentText": "N\u00e3o gosto da marca. Mas, adorei a entrevista! \ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz3ZTx-Uxof7zTWiEJ4AaABAg",
            "user": "Mateus",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306147,
            "commentText": "Ser pass\u00e1vel \u00e9 estar dentro do padr\u00e3o heteronormativo, mas pera a\u00ed, a comunidade <b> lgbt </b>\u00e9 contra esse padr\u00e3o?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz3ZTx-Uxof7zTWiEJ4AaABAg.8qVZihWG6rA8qff6Q85-0S",
                    "user": "Nicolas V.",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846306481,
                    "commentText": "Exatamente isso que a Thiessa explicou, as pessoas que s\u00e3o pass\u00edveis pela vis\u00e3o DA SOCIEDADE.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "LGBT"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzTh5-t_X-jZUwqJ_B4AaABAg",
            "user": "Mateus",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306150,
            "commentText": "esse a\u00ed \u00e9 a \"blogueirinha \u00e9 pejorativo\"? hahha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgywQajSRnNEXQPsrK94AaABAg",
            "user": "Ana Paula",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306152,
            "commentText": "Que bacana! Emocionante! Que todo e qualquer preconceito desapare\u00e7a do mundo!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgywQajSRnNEXQPsrK94AaABAg.8qVSgxKNCg08qXfWI0MJq7",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846306444,
                    "commentText": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwCin_7fjj_1KMadTp4AaABAg",
            "user": "Daniele10151",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306155,
            "commentText": "Mto esclarecedor! Amo as entrevistas da karol",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyk7wZnOZtonb0PSbZ4AaABAg",
            "user": "Joao Porto",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306157,
            "commentText": "Pq n da pra dar amei nos v\u00eddeos kkk, eu daria com toda certeza",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxy7TO1apY58EBDcwp4AaABAg",
            "user": "Jess Dagostin",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306164,
            "commentText": "Essa \u00e9 a representatividade que n\u00f3s pessoas trans merecemos ter na midia...infelizmente a midia sempre mostra  as trans marginalizadas, que roubam e fazem coisas erradas na vida, seja por escolha pr\u00f3pria ou pq nao tiveram outras escolhas na vida,  Mas mostrar pessoas que nao seguem esse mesmo caminho, quase nunca \u00e9 mostrado.\nS\u00f3 tenho admira\u00e7\u00e3o pela Thiessa, mandy candy e varias outras que estao surgindo pelo youtube.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxExQ16MwFZ1-Rup_N4AaABAg",
            "user": "Nathalia Leonardo De Araujo",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306166,
            "commentText": "V\u00eddeo foda!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwcEAJfh0H0JwlS_Ft4AaABAg",
            "user": "Christiane Gomes",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306168,
            "commentText": "Sigo a Thiessa a mais de um ano e aprendi muito com essa menina linda de alma leve. Sou CIS g\u00eanero e n\u00e3o vejo diferen\u00e7a alguma entre uma pessoa CIS e uma pessoa TRANS, pessoas s\u00e3o pessoas e n\u00e3o deveria existir isso de dividir entre CIS e TRANS, somos todas mulheres ou homens e s\u00f3. Pq que isso n\u00e3o entra na cabe\u00e7a das pessoas? Sinceramente n\u00e3o entendo!\ud83d\ude18",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwcEAJfh0H0JwlS_Ft4AaABAg.8qTufjodvK98qXV4fXkran",
                    "user": "Anna krla",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846306485,
                    "commentText": "Christiane Gomes kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzYtqplSEi8tQ3_Ihd4AaABAg",
            "user": "Matheus",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306171,
            "commentText": "MARAVILHOSAS!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQzg20pAmH1kMlI8d4AaABAg",
            "user": "Eduardo Borazo",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306173,
            "commentText": "Amor amor amor!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyQzg20pAmH1kMlI8d4AaABAg.8qTj7o2d0YV8qXdiMlUQq0",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846306449,
                    "commentText": "Muuuuuito amor n\u00e9, Edu?!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzoKVZ8o0pyGlUOPNZ4AaABAg",
            "user": "Valk\u00e1ssia Morais",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846306176,
            "commentText": "Que mina foda. \nQue mina foda, cara.\nAdmira\u00e7\u00e3o total, Thiessa. \nEspero com toda a minha for\u00e7a que seu futuro seja glorioso, cheio de gra\u00e7a, cheio de vida.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzhJNYAH_8u3D4IaIZ4AaABAg",
            "user": "Nayy Barros",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312125,
            "commentText": "Thiessita mesmo\ud83e\udd24\ud83e\udd24",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxt6upmLAESAKHiDFt4AaABAg",
            "user": "Nayy Barros",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312127,
            "commentText": "Thiessa parece uma artista de filme ela \u00e9 maravilhosa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxt6upmLAESAKHiDFt4AaABAg.8qTa6BTU-ld8qXdXNgHJ-H",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846312431,
                    "commentText": "Ah miga, ela \u00e9 mesmo!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz_wQkOczYGhyk-CC54AaABAg",
            "user": "Nayy Barros",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312129,
            "commentText": "Essa entrevistadora tava chapada?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwEdclkZ_-R_pZvjQx4AaABAg",
            "user": "Matheus Santos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312131,
            "commentText": "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzbv8Ag8kU8bGqqHlB4AaABAg",
            "user": "juliana ribeiro",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312132,
            "commentText": "AAAAAA QUE MARAVILHOSASSSS",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw90avYKaMKNIQtdPt4AaABAg",
            "user": "Mari PAV",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312134,
            "commentText": "Excelente! Respeito e empatia sempre! Ningu\u00e9m escolhe o caminho mais doloroso. Thiessa guerreira e corajosa \ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxF7EDPbu-8K7Lp-eN4AaABAg",
            "user": "MAKE UP NIX",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312135,
            "commentText": "que AULA \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxF7EDPbu-8K7Lp-eN4AaABAg.8qTGpi3_Wg88qXdO8Jp71O",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846312507,
                    "commentText": "\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxKe_aX7NajMxtxFFx4AaABAg",
            "user": "Jonathan Santos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312137,
            "commentText": "Sempre me emociono ao ouvir a trajet\u00f3ria da Thiessa... \ud83d\ude25",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxKe_aX7NajMxtxFFx4AaABAg.8qTEcTZxuY88qXdIx-3vsN",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846317397,
                    "commentText": "Ela \u00e9 maravilhosa, migo!!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHXqmmAnQbGDigxZV4AaABAg",
            "user": "An Lu",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312139,
            "commentText": "O que \u00e9 cis?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwHXqmmAnQbGDigxZV4AaABAg.8qTCAUu8fEp8qXn9w54QeI",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846312420,
                    "commentText": "Miga \u00e9 relacionado a cisg\u00eanero!! Nesse bate papo incr\u00edvel, a Thiessa explica um pouquinho sobre isso!!\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a Assista ao v\u00eddeo e depois nos conte o que achou!!\ud83d\ude09 Beijos!!\ud83d\ude18\ufffd\ufffd\ud83d\udc95",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwHXqmmAnQbGDigxZV4AaABAg.8qTCAUu8fEp8qcnuJLvJ_0",
                    "user": "Icaro Nithael",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846312422,
                    "commentText": "Cis \u00e9 a identidade de g\u00eanero da qual a pessoa se identifica com ela desde o nascimento (acho q da pra colocar assim)\nExemplo: Eu, \u00cdcaro, sou um homem cis, pois eu nasci do sexo masculino e sempre me identifiquei como homem e com o sexo masculino",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwHXqmmAnQbGDigxZV4AaABAg.8qTCAUu8fEp8qcuwKgf8ej",
                    "user": "An Lu",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846312423,
                    "commentText": "Icaro Nithael muito obrigado \u00cdcaro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwHXqmmAnQbGDigxZV4AaABAg.8qTCAUu8fEp8qcvb2jKH_A",
                    "user": "Icaro Nithael",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846312424,
                    "commentText": "An Lu disponha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy4jv_WWaNGg9-NrpB4AaABAg",
            "user": "Luisa MS",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312141,
            "commentText": "Thiessa maravilhosa que eu amo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWOdUsnv11-GnXQN54AaABAg",
            "user": "Raylane Vit\u00f3ria",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312143,
            "commentText": "salon line vcs podia notar minha amiga e fazer parceria com ela,ele usa todos os produtos o cabelo e lindissimo ,ela estar precisando por favor nota agente me chama no @arretada ou @stefane7170 pfv estamos em condicoes dificeis",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyIceaY3VvPAK9uaXd4AaABAg",
            "user": "Maria Vit\u00f3ria Rabelo Soares",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312144,
            "commentText": "Amei demais \u2764\ufe0f",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyIceaY3VvPAK9uaXd4AaABAg.8qSsM7uW_zB8qXcH-qu2lo",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846312411,
                    "commentText": "Miga, muito obrigada pelo carinho!! \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwqBpCtlUP3OOiLDBB4AaABAg",
            "user": "GaymePlay",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312146,
            "commentText": "V\u00eddeo incr\u00edvel, Karol e uma <b> mulher </b>maravilhosa, super aberta a conhecer pessoas diferentes do seu conv\u00edvio. \nSe o mundo fosse assim ser\u00edamos um mundo melhor \ud83d\udc9c",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxdMeSeDq3tX-uPcq54AaABAg",
            "user": "Luci Ferreira",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312148,
            "commentText": "Linda a entrevista. Parab\u00e9ns",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyi-n91oH32vmEEMqx4AaABAg",
            "user": "Daniel Menezes",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312149,
            "commentText": "Q pessoa incr\u00edvel \u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyFwmO4_4nhAlA88ll4AaABAg",
            "user": "Dan Guimar\u00e3es",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312150,
            "commentText": "Da pra perceber pelo olhar marejado dela o quanto de dificuldade ela passou e sofreu. Pessoas trans merecem respeito e cuidado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHTePyXEqpW8sQmQp4AaABAg",
            "user": "Thaiane Oliveira",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312152,
            "commentText": "Linda! Linda! N\u00e3o tenho outra palavra pra definir!\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgynUjJpey7En9vxMfJ4AaABAg",
            "user": "Mayara Chan",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312153,
            "commentText": "Falta muita integra\u00e7\u00e3o das blogueiras com as blogueiras trans.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyLXtXGZTlyJvFF17Z4AaABAg",
            "user": "Amanda Bricks",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548846312155,
            "commentText": "Pergunta: o que \u00e9 ser <b> mulher?</b> Usar maquiagem te torna<b>  mulher</b>? Tomar horm\u00f4nio feminino te torn<b> a mulhe</b>r? Se \"senti<b> r\" mulh</b>er te to<b> rna mul</b>her? O que \u00e9 se se<b> ntir mu</b>lher? Fico de cara. Ent\u00e3o se eu me s<b> entir </b>negra e fazer bronzeamento artificial, colocar \u00e1cido no l\u00e1bio e fazer permanente eu me<b>  torno</b> negra, mesmo que meus antepassados (e eu, indiretamente) tenham oprimido e escravizado pessoas negras? Por que, ao inv\u00e9s de dize<b> r que \u00e9</b> mulher, n\u00e3o diz que \u00e9 um homem que gosta de maquiagem, vestidos e atividades que caracterizam o q<b> ue \u00e9 um</b>a mulher na nossa sociedade, j\u00e1 que essas n\u00e3o s\u00e3o e nem devem ser coisas exclusivamente (e obrigatoriamente) femininas? Tu n\u00e3o acha que fato de tu <b> se sent</b>ir mulher por querer performar feminilidade (que \u00e9 gostar de maquiagem e tudo o que dizem<b>  que \u00e9 </b>uma mulher hoje) refor\u00e7a esse ester\u00f3tipo e obrigatoriedade sobre mulheres? Voc\u00eas t\u00e3o a\u00ed pra qu\u00ea, pra acabar d<b> e vez com o </b>patriarcado e com a opress\u00e3o feminina ou pra, com esse discurso liberal de \"fa\u00e7o o que eu quero\", continuar sendo oprimidas e fazendo o que QUEREM que voc\u00eas fa\u00e7am? Qual \u00e9 o objetivo de voc\u00eas?",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyLXtXGZTlyJvFF17Z4AaABAg.8qRuVQ76Mwn8qYxqh7_2jk",
                    "user": "Michel Oliveira",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846312467,
                    "commentText": "qual objetivo de vcs\n- ser feliz do nosso jeito e sendo respeitado por todos\n<b> lgbt,</b> negros, pobres, mulheres",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyLXtXGZTlyJvFF17Z4AaABAg.8qRuVQ76Mwn8qxSpeGPRaO",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451112468,
                    "commentText": "Quanta ignor\u00e2ncia, vai estudar que passa !",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Patriarcado",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzre7y4keeMX8y44yZ4AaABAg",
            "user": "Pop Art Comunity",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241512157,
            "commentText": "Sei l\u00e1, achei essa entrevista muito estranha. Uma sem saber nada de nada e outra com ar arrog\u00e2nte que s\u00f3 deu patada na coitada da entrevistadora. A\u00ed, sei l\u00e1, podia ser melhor.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx6LE9TLmn3mKNeGz14AaABAg",
            "user": "Brunna comdoisNs",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518573,
            "commentText": "Tbm me esclareceu muito! Ela \u00e9 linda! Olha esse Cilios braseeeel",
            "likes": 215,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVy7k67Tosz_LudAl4AaABAg",
            "user": "Evelyn Soares Makeup",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518574,
            "commentText": "Ameeeeeeeeeeiiiiii \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxb2ljawTTqCgYvwtx4AaABAg",
            "user": "Julie Ara\u00fajo",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518575,
            "commentText": "A Thiessita \u00e9 t\u00e3o amorzinho fiquei emocionada o v\u00eddeo todo n parei de imaginar as situa\u00e7\u00f5es ruins que ela teve que passar. Mas que mulher\u00e3o da porra que ela se tornou em (devido a passar pelas lutas e n abaixar a cabe\u00e7a), namoral \u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyxBr_VlkRpP3WeZLx4AaABAg",
            "user": "Marcos Oliveira",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518577,
            "commentText": "V\u00eddeo incr\u00edvel e super necess\u00e1rio! Achei uma atitude mais do que grandiosa da Salon Line de ter uma embaixadora trans \ud83d\udc95\ud83d\ude0d",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVd9HwtU-EkDO8wah4AaABAg",
            "user": "Jeferson Americo",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518578,
            "commentText": "Thiessaaaa meu amorrr....vc sempre arrasaa,amuh vc e sou sua f\u00e3,\ud83d\ude01\ud83d\ude18\ud83d\ude0a",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwXUyQkf1Bfjwtt8aV4AaABAg",
            "user": "davila reis",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518580,
            "commentText": "Chorando litros",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy1TmKJW9zvrIda7rl4AaABAg",
            "user": "Luiza Almeida",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518581,
            "commentText": "AGR SAI DA MINHA CAMA EU S\u00d3 QUERIA TE PROVAR QUE N\u00c3O TEM DIFEREN\u00c7A NENHUMA",
            "likes": 89,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy1TmKJW9zvrIda7rl4AaABAg.8qQbznzC_Fo8qtq8ngn5Fu",
                    "user": "Piper Ferreira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451123938,
                    "commentText": "Claro que n\u00e3o uma vagina fake \u00e9 igual a original",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy1TmKJW9zvrIda7rl4AaABAg.8qQbznzC_Fo8qv0XLD1SOo",
                    "user": "Fabi Drew",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451123940,
                    "commentText": "@Piper Ferreira N\u00e3o existe vagina fake.  Voc\u00ea j\u00e1 transou com as duas por acaso ?",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy1TmKJW9zvrIda7rl4AaABAg.8qQbznzC_Fo8qvQVK77avU",
                    "user": "Piper Ferreira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451123941,
                    "commentText": "@Fabi Drew N\u00e3o, olha, voc\u00ea t\u00e1 certa e eu to errado, sabe por que? Por que eu te amo. \u00c9 isso nada disso importa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy1TmKJW9zvrIda7rl4AaABAg.8qQbznzC_Fo8qzeYB6YJw6",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451123943,
                    "commentText": "Piper Ferreira Se \u00e9 fake como vai ser igual a original?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy1TmKJW9zvrIda7rl4AaABAg.8qQbznzC_Fo8qzpBQocu-0",
                    "user": "Piper Ferreira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451123944,
                    "commentText": "@Rienzi Bartolomeu ironia meu caro, i r o n i a.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy1TmKJW9zvrIda7rl4AaABAg.8qQbznzC_Fo8qzpVRtNmgf",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451123946,
                    "commentText": "Piper Ferreira do jeito que as pessoas t\u00e3o hoje em dia n\u00e3o duvido mais kkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy1TmKJW9zvrIda7rl4AaABAg.8qQbznzC_Fo8rEExhdZG2h",
                    "user": "marli rodrigues",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055923947,
                    "commentText": "L\u00f3gico que ele nunca vai ser <b> mulher,</b> Deus n\u00e3o errou ao criar elael, tudo o Deus faz \u00e9 bom e \u00e9 perfeitlo o ser humano que n\u00e3o sabe agradecer somente pelo fato de estar respirando,  se ele fosse uma<b>  mulher</b> ele tinha menstrua\u00e7\u00e3o e engravidava",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFD4n3kf2OTSGnakB4AaABAg",
            "user": "Guilherme Lopes",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518583,
            "commentText": "Um video simplesmente maravilhoso \ud83d\udc95",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPpOY-nQaBWA0Bv814AaABAg",
            "user": "Murilo Mageste",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518585,
            "commentText": "Thiessa como sempre um show de humildade! Guerreira demais",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwCWEe3QjWJ5e0Ylf14AaABAg",
            "user": "Tatiana Souzasp",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518586,
            "commentText": "Que v\u00eddeo maravilhosooooooooo, obrigada. =)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwqprL5Qo6cmHtUcUx4AaABAg",
            "user": "Geo Pinheiro",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518588,
            "commentText": "Amei \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Precisamos tamb\u00e9m de um v\u00eddeo com uma mina <b> travesti </b>e um homem trans, vamos aumentar nossa visibilidade nesse m\u00eas que al\u00e9m de ser m\u00eas da sa\u00fade mental tamb\u00e9m se fala da visibilidade trans \u2764\ufe0f",
            "likes": 18,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Travesti"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxT3bfhnIvcmPjAGNV4AaABAg",
            "user": "Stephane Bueno",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518589,
            "commentText": "Aaaaai \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgycsXgJ8IksLISVJ2N4AaABAg",
            "user": "Laura Pompeo",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518591,
            "commentText": "Thiessa n\u00e3o parece ter 28 nem a pau hahah gataaaa",
            "likes": 14,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgycsXgJ8IksLISVJ2N4AaABAg.8qQ9G3COb6W8qVDJSScrHk",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846318830,
                    "commentText": "Verdade, miga!! \ud83d\ude02\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw4EpCDOdUhyY9rzch4AaABAg",
            "user": "Mariana Sausanavicius",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518593,
            "commentText": "Nossa... a \u00fanica coisa que me veio na mente foi UAAAAAAAAAUUUU!!!!\nAinda temos muuuuuuito o que aprender e evoluir mesmo!\nIsso ainda buga muito a cabe\u00e7a da gente em alguns momentos, mas o mais importante \u00e9 o ser humano. A pessoa. O amar como a si pr\u00f3prio.\nVoc\u00ea tem uma hist\u00f3ria linda Thie, e sei que ser\u00e1 (j\u00e1 est\u00e1 sendo) refer\u00eancia para muitas pessoas que encontram em algum momento cr\u00edtico nessa jornada.\nTe desejo todo sucesso do mundooo!\nObrigada Salon Line por esse momento!\nS2",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwyy2kWLh11kMmcID94AaABAg",
            "user": "B\u00e1rbara Ara\u00fajo",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518594,
            "commentText": "Thiessita maravilhosa.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwyy2kWLh11kMmcID94AaABAg.8qPz-Gl0UET8qVCyIR19Mm",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846318858,
                    "commentText": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwuy7VKgEssHXX6tEZ4AaABAg",
            "user": "marinara batista",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518596,
            "commentText": "Thiessa era a embaixadora que faltava na Salon,n\u00e3o sei explicar o tamanho da minha felicidade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy73nJzAZoe9WHYLnZ4AaABAg",
            "user": "marinara batista",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518598,
            "commentText": "Thiessa era a embaixadora que faltava na Salon,n\u00e3o sei explicar o tamanho da minha felicidade",
            "likes": 37,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwNBITNgODp18PJn1B4AaABAg",
            "user": "Ambr\u00f3sio",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518599,
            "commentText": "O problema dessa guria n\u00e3o \u00e9 ser trans . \u00c9 o car\u00e1ter mesmo . N\u00e3o vale nada , saiu daqui da cidade praticamente escurra\u00e7ada , insuport\u00e1vel, mal educada , arrogante . Deus me livre",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwNBITNgODp18PJn1B4AaABAg.8qPbMmNcZNy8qPtqcJ3SKk",
                    "user": "Antony Dos",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241518931,
                    "commentText": "vc conheceu ela pessoalmente??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwNBITNgODp18PJn1B4AaABAg.8qPbMmNcZNy8r3sWgOSf0I",
                    "user": "Linna Caseiro",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055918932,
                    "commentText": "Isso ele n\u00e3o conta nos v\u00eddeos dele s\u00f3 sabe se fazer de vitima",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwgaQUdRIxso-kPSiV4AaABAg",
            "user": "Depression Art",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518601,
            "commentText": "Ai eu chorei tbm. Tinha muitas duvidas tbm",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxPOQ7YoAhZtaXFKP94AaABAg",
            "user": "Depression Art",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241518603,
            "commentText": "Meu Deus eu amei a vingan\u00e7a. Escorpiana deve kkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzwAdoM4Ok-UIAxGOB4AaABAg",
            "user": "Drielly Oliveira",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241524950,
            "commentText": "Tiessa incr\u00edvel e Karol  p\u00e9ssima entrevistadora p\u00e9ssima demais deveria saber o m\u00ednimo de se comportar p\u00e9ssima demais!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwaO3Wcagb_pQSYkdp4AaABAg",
            "user": "Lari Moura",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241524956,
            "commentText": "Que bostaaaaaa de edi\u00e7\u00e3o. Papo super s\u00e9rio e essa musiquinha happy. Q merda!",
            "likes": 151,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwaO3Wcagb_pQSYkdp4AaABAg.8qOfnaGMTuY8qkZSVNrv8W",
                    "user": "Karoll Ferreira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451125415,
                    "commentText": "Eu n\u00e3o estava ouvindo a m\u00fasica at\u00e9 ler esse coment\u00e1rio. E agora n\u00e3o consigo mais prestar aten\u00e7\u00e3o na entrevista s\u00f3  ou\u00e7o a musiquinha \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                    "likes": 14,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwaO3Wcagb_pQSYkdp4AaABAg.8qOfnaGMTuY8qwULkIOAKO",
                    "user": "Renata Gomes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451125417,
                    "commentText": "@Karoll Ferreira eu tamb\u00e9m kakakakakaka s\u00f3 presto aten\u00e7\u00e3o em detalhes quando algu\u00e9m comenta",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwaO3Wcagb_pQSYkdp4AaABAg.8qOfnaGMTuY8qxk3_-u_zM",
                    "user": "THEO AW9000",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451125418,
                    "commentText": "Karoll Ferreira  kkk  Fa\u00e7o das suas palavras as minhas. S\u00f3 vejo detalhes quando leio coment\u00e1rios",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwaO3Wcagb_pQSYkdp4AaABAg.8qOfnaGMTuY8qy-JeNaloA",
                    "user": "Lari Moura",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451125420,
                    "commentText": "hahaha pois eu ouvi desde o come\u00e7o do v\u00eddeo, ng merece! rs",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwujIem9r853fIl4-B4AaABAg",
            "user": "Paulo Henrique",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241524959,
            "commentText": "Que v\u00eddeo NECESS\u00c1RIO! Amei dms, mdsss \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgywfMdg-W-lJXC7LmR4AaABAg",
            "user": "Paola Marques",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241524963,
            "commentText": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgywfMdg-W-lJXC7LmR4AaABAg.8qOX9p_dCBm8qVCY0OFd8X",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846325287,
                    "commentText": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyYaFLUh6_qXbov7ax4AaABAg",
            "user": "Rainbow+",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241524967,
            "commentText": "Necess\u00e1rio demais! Obrigado por isso SalonLine. \u2665",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxkHfNN6oF1j6s7zRZ4AaABAg",
            "user": "Larissa Zorzo",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241524969,
            "commentText": "O melhor desse v\u00eddeo \u00e9 que ele foi totalmente did\u00e1tico. Quem \u00e9 mais desconstru\u00eddo geralmente fica naquela bolha de desconstru\u00e7\u00e3o e tendemos a achar que todos entendem os termos e etc. Esse v\u00eddeo \u00e9 feito pra quem n\u00e3o entende nada disso mas est\u00e1 aberto a entender. \u00c9 utilidade p\u00fablica e eu amei profundamente",
            "likes": 39,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxkHfNN6oF1j6s7zRZ4AaABAg.8qNzWH23oCE8qVCCAts1cX",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846325282,
                    "commentText": "Lari, ficamos muito felizes em saber que voc\u00ea gostou!! N\u00f3s amamos ter voc\u00ea aqui com a gente!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fBeeeeeijos, lindona!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyk-VoNMpsn64MBPmx4AaABAg",
            "user": "Larissa Zorzo",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241524972,
            "commentText": "Dona Salon Line segue a sugest\u00e3o e <b> muda </b>o cen\u00e1rio pra ser mais acolhedor :) Bota um sofaz\u00e3o com almofadas pra as gurias ficarem mais pr\u00f3ximas! Fora isso, esse quadro \u00e9 maravilhoso e muito necess\u00e1rio. \u00d3tima iniciativa <3",
            "likes": 94,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyk-VoNMpsn64MBPmx4AaABAg.8qNxWBrET448qVBvOmSRjQ",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846325365,
                    "commentText": "Miga, obrigada pelo carinho! Pode deixar que vamos anotar a sua sugest\u00e3o com muito amor!!\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a Beijos!!\ud83d\ude18\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyk-VoNMpsn64MBPmx4AaABAg.8qNxWBrET448qmO-J40Jgy",
                    "user": "paulaptre",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451125366,
                    "commentText": "Por favor!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyk-VoNMpsn64MBPmx4AaABAg.8qNxWBrET448rYQGNEaN1J",
                    "user": "Tarcilia Elias",
                    "date": "14 hours ago",
                    "timestamp": 1550610325368,
                    "commentText": "Tamb\u00e9m achei distante esse sen\u00e1rio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzTJNLOjayRZRdqADR4AaABAg",
            "user": "Acsa Souza",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241524975,
            "commentText": "Amei o v\u00eddeo \u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzTJNLOjayRZRdqADR4AaABAg.8qN_8VC5tZl8qVBWYWZbyK",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846325328,
                    "commentText": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxBBhZXbvb7zbxZQm14AaABAg",
            "user": "Beatriz Farias",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241524978,
            "commentText": "SalonLine est\u00e1 arrasando nos v\u00eddeos de entrevista \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw5PjOZIyjz1oCOjlp4AaABAg",
            "user": "Isabela Argento",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241524980,
            "commentText": "Que v\u00eddeo!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxbvhC2uUE9Idr-ZFx4AaABAg",
            "user": "Camila Chacon",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548241524982,
            "commentText": "Thiessa, quanta maturidade! Imagino que adquirida a duras penas, mas como voc\u00ea mesmo disse, passou e voc\u00ea apareceu inteira. O auto conhecimento \u00e9 fundamental para compreendermos tamb\u00e9m a humanidade. Obrigada meninas, pela fala limpa e feliz.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-7vK5S9R9NBphnCt4AaABAg",
            "user": "Lory In La Lune",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982324985,
            "commentText": "A Thiessa ta especialmente Linda nessa entrevista...  \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc9c\ud83d\udc99",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy1VOHYzg1dP7Jv6CR4AaABAg",
            "user": "Rita M\u00f4nica Gusmao",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982324987,
            "commentText": "14:05 amada \u00e9 isso mesmo!!! independente, aqui no Brasil n\u00e3o importa vc \u00e9 diferente \u00e9 tratado de forma muito diferente ou totalmente diferente  como um cidad\u00e3o de segunda classe ou sem classe alguma.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxjksQiYouz-8wTdPd4AaABAg",
            "user": "QuelTV",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982324990,
            "commentText": "Thiessa \u00e9 uma fofa n\u00e9",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQEPO4R1kTrYPZoA94AaABAg",
            "user": "Romolo Cricca",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982324994,
            "commentText": "Maravilhosoooooooo!!!!! V\u00eddeo mais que necess\u00e1rio \u2728\ud83d\udc96",
            "likes": 837,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyQEPO4R1kTrYPZoA94AaABAg.8qL5fw2b_kS8qVAXQUNx8p",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846325382,
                    "commentText": "\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyQEPO4R1kTrYPZoA94AaABAg.8qL5fw2b_kS8qZv5zGYwRp",
                    "user": "Lavinnya werneck",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846325384,
                    "commentText": "eu tbn achei mana",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxRA0H5nQ-Ll5mVnkx4AaABAg",
            "user": "Paula Lomeu",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982325001,
            "commentText": "Que v\u00eddeo maravilhoso!\nSerio.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxRA0H5nQ-Ll5mVnkx4AaABAg.8qKqSDJJoba8qV9B4ZVx2Q",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846325256,
                    "commentText": "Lindona, obrigada pelo carinho! Elas s\u00e3o incr\u00edveis, n\u00e9?!\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwDV83ZeUm7MrTud1Z4AaABAg",
            "user": "Mabe Rocha",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982325005,
            "commentText": "S\u00f3 digo uma coisa: ser <b> mulher </b>n\u00e3o \u00e9 sentimentos. \u00c9 socializa\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwDV83ZeUm7MrTud1Z4AaABAg.8qKTXuPYBce8qfYJt9yUSD",
                    "user": "emily",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846330290,
                    "commentText": "Ser <b> mulher </b>\u00e9 subjetivo pra cada pessoa, mas tomando do seu ponto de vista<b>  mulher</b> \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o social ou seja pessoas podem ou n\u00e3o se identificar com essa constru\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwDV83ZeUm7MrTud1Z4AaABAg.8qKTXuPYBce8r11-N0Ac-5",
                    "user": "Samantha D.",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055930293,
                    "commentText": "@emily <b> Mulher </b>\u00e9 algu\u00e9m do sexo feminino, apenas isso.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwDV83ZeUm7MrTud1Z4AaABAg.8qKTXuPYBce8r11ePh5FS3",
                    "user": "emily",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055930294,
                    "commentText": "@Samantha D. F\u00eamea \u00e9 algu\u00e9m do sexo feminino meu anjo, <b> Mulher </b>\u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o social",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwigTuTLKs70cm7FSN4AaABAg",
            "user": "Evandro Cavalheiro",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982325008,
            "commentText": "28 como ela tem 28 serio passaddaaaaa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6lCF_W301jwMckhl4AaABAg",
            "user": "Mila Guerra",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982325010,
            "commentText": "Que fodaaa!!! Sensacional!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy70hBdmohNL1aoBQh4AaABAg",
            "user": "mmanucaldas",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982325013,
            "commentText": "Thiessa tinha tanto pra falar, mas a Karol n\u00e3o soube guiar a entrevista devidamente para extrair o conte\u00fado. Beleza, \u00e9 um assunto delicado e que exige estudo. Mas como jornalista, deveria ter se preparado mais. Achei fraca.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwsF4vgTWCuyECQCIp4AaABAg",
            "user": "Bruna Bittencourt",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330958,
            "commentText": "THIESSA TEM 28 ANOS? Gente, essa cara de menininha de 18! \n\nQue v\u00eddeo divino!!!",
            "likes": 1101,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwsF4vgTWCuyECQCIp4AaABAg.8qJNT4R6M7N8qfdEcjcN0h",
                    "user": "Tulla Records",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846331350,
                    "commentText": "Vdd, ela parece ter uns 17/18",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsF4vgTWCuyECQCIp4AaABAg.8qJNT4R6M7N8qmv049KZK_",
                    "user": "thiago santos",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451131351,
                    "commentText": "@Blody Marry S\u00e9rio isso, linda?????",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsF4vgTWCuyECQCIp4AaABAg.8qJNT4R6M7N8qq5qb62HNO",
                    "user": "Ana 020878",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451131353,
                    "commentText": "Sempre achei que ela tem cara de 14 ,quando descobri que era 27 me inscrevi no canal \ud83d\ude02",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsF4vgTWCuyECQCIp4AaABAg.8qJNT4R6M7N8qrggyoSfL_",
                    "user": "Daiana gal",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451131355,
                    "commentText": "Devem ter sido os horm\u00f4nios ou algum atraso hormonal que deixou ela novinha assim.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsF4vgTWCuyECQCIp4AaABAg.8qJNT4R6M7N8qruRl1etv8",
                    "user": "Nice Oliveira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451131356,
                    "commentText": "@Daiana gal eu j\u00e1 ouvi ela dizer em um v\u00eddeo, que tem uma condi\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica, a qual n\u00e3o me lembro o nome, que faz com que o envelhecimento seja tardio...",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsF4vgTWCuyECQCIp4AaABAg.8qJNT4R6M7N8qwV3b1WTkf",
                    "user": "Canal Da Brigitte",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451131357,
                    "commentText": "Confesso que chocada estou.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsF4vgTWCuyECQCIp4AaABAg.8qJNT4R6M7N8r5gBQ-2DCR",
                    "user": "Luciano Arruda santos",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055931687,
                    "commentText": "Voc\u00ea vai prestar conta h\u00e1 Deus tenha na certeza que vai.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsF4vgTWCuyECQCIp4AaABAg.8qJNT4R6M7N8r7hbL_9d1m",
                    "user": "Joanna Augusta",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055931688,
                    "commentText": "@Politicamente Incorreto A opera\u00e7\u00e3o \u00e9 somente na genit\u00e1lia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsF4vgTWCuyECQCIp4AaABAg.8qJNT4R6M7N8r7xb0RFc7b",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055931690,
                    "commentText": "@Joanna Augusta Exato, e para transformar em <b> mulher </b>de verdade seria necess\u00e1rio trocar o cromossomo Y de cada celula do corpo por um cromossomo X, enquanto n\u00e3o fizer isso, ainda ser\u00e1 um homem.\nTipo, nada contra quem quer se operar porque se sente melhor tendo um corpo de<b>  mulher</b> e uma genit\u00e1lia d<b> e mulhe</b>r, mas fica por ai, pra mim \u00e9 um homem com corpo <b> de mulh</b>er e genit\u00e1lia<b>  de mul</b>her, mas n<b> \u00e3o \u00e9 mu</b>lher.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwsF4vgTWCuyECQCIp4AaABAg.8qJNT4R6M7N8r8JWIHS7wj",
                    "user": "Joanna Augusta",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055931691,
                    "commentText": "@Politicamente Incorreto Falei que ningu\u00e9m troca de rosto, cara. Estude biologia antes",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsF4vgTWCuyECQCIp4AaABAg.8qJNT4R6M7N8r8M3FMxu1O",
                    "user": "Politicamente Incorreto",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055931693,
                    "commentText": "@Joanna Augusta Estou afirmando isso justamente porque estudei biologia e sei que \u00e9 impossivel trocar de sexo fazendo procedimentos est\u00e9ticos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTtlcCUk82ml1VXUl4AaABAg",
            "user": "Allana Melo",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330960,
            "commentText": "Que momentooooooo MeuDels...MARAVILHOSAAAAAA...Ameeeeiiii. SalonLine arrasou, Thiessa super representando. Musa inspiradora s2",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxEUN-RQw4LxKIzlOV4AaABAg",
            "user": "Laura Beatriz",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330963,
            "commentText": "28 anos mds, n\u00e3o parece mesmo!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwo6vTppwl8hUyqr0B4AaABAg",
            "user": "Janaina Petermann",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330964,
            "commentText": "V\u00eddeo lindo\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy2ZyERiZ1DDELKoVR4AaABAg",
            "user": "MarianaF",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330966,
            "commentText": "Adoro Thiessa! \u2661",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgySAvEMtSlT-RGu-IB4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Santos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330967,
            "commentText": "Thiessa rainha \ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxdldbxvp6G5jGEj2N4AaABAg",
            "user": "luuh vieira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330968,
            "commentText": "Que v\u00eddeo INCR\u00cdVEL.. amei muito suas lindas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw57W0e-ChIj9Njpsl4AaABAg",
            "user": "Paulo Lorena",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330970,
            "commentText": "Que o mundo vire um lugar que as pessoas se sintam inteiras e perfeitas cada um \u00e0 sua maneira, am\u00e9m.",
            "likes": 28,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw57W0e-ChIj9Njpsl4AaABAg.8qJ6A89BYsZ8qV8PUuJd4e",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846331263,
                    "commentText": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw57W0e-ChIj9Njpsl4AaABAg.8qJ6A89BYsZ8qcQV34FhQf",
                    "user": "Aryel Freitas",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846331264,
                    "commentText": "Am\u00e9m...\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw57W0e-ChIj9Njpsl4AaABAg.8qJ6A89BYsZ8r9CRBO6a8Y",
                    "user": "Tah Martins",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055931265,
                    "commentText": "Am\u00e9m \u2661",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyioyOwPotISdVxTF54AaABAg",
            "user": "joziel francisco",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330972,
            "commentText": "Esse v\u00eddeo \u00e9 muito necess\u00e1rio\nVou expor ele pro mundo \nVou andar com o link na testa para todos assistirem",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyioyOwPotISdVxTF54AaABAg.8qJ2g_yi64W8qV7feA5g5y",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846331271,
                    "commentText": "Obrigada pelo carinho, migo!! Elas s\u00e3o incr\u00edveis!! Beijos!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyioyOwPotISdVxTF54AaABAg.8qJ2g_yi64W8qVAbnXwNU5",
                    "user": "joziel francisco",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846331272,
                    "commentText": "@SalonLineBrasil sem d\u00favidas ela s\u00e3o muito incr\u00edveis, a equipe salon line toda e incr\u00edvel por dar visibilidade a essa <b> mulher </b>incr\u00edvel que \u00e9 a thiessa nesse mundo de transfobia, beijos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz5gaSJyA3sdIBwXzV4AaABAg",
            "user": "Paloma Godoy",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330974,
            "commentText": "Aii essa Karol Pinheiro \u00e9 mto chata \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzkY2qnm9PcibBTr2F4AaABAg",
            "user": "Maria Let\u00edcia",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330976,
            "commentText": "como eu amo esse quadromeu deusssssssssss",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxOOHsnIJ_-rraLzkd4AaABAg",
            "user": "Ludmila Lud",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330978,
            "commentText": "Thiessa deusaaa <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy9w9WBKZ1oXnlIxIx4AaABAg",
            "user": "saleluz",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330980,
            "commentText": "A salon line n\u00e3o vende produtos pra cabelo porque uma empresa assim vem a p\u00fablico falar sobre isso? O que tem a ver uma coisa com a outra?",
            "likes": 25,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy9w9WBKZ1oXnlIxIx4AaABAg.8qIR9NoA4i38qjsRLqQrJV",
                    "user": "Drizzle Blue",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451131255,
                    "commentText": "Uai, tem a ver que ela, diferente das outras marcas e etc, querem fazer a diferen\u00e7a no mundo. Abrir mentes, distribuir informa\u00e7\u00e3o, conhecimento e o mais importante de tudo, amor. A Salon Line quer fazer o que as pessoas n\u00e3o fazem, acabar com preconceitos e espalhar no mundo mensagens boas para todas as pessoas. Muitas outras marcas poderiam fazer isso, mas preferem apenas focar no capitalismo. Passar bem \ud83d\ude09",
                    "likes": 19,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy9w9WBKZ1oXnlIxIx4AaABAg.8qIR9NoA4i38qrEzPz-pqf",
                    "user": "Fernanda Oliveira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451131256,
                    "commentText": "saleluz Pessoas s\u00e3o pessoas que consomem e que bom que a ind\u00fastria do consumo, est\u00e1 dando voz as suas consumidores, todas que est\u00e3o dentro como fora da caixinha",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw6296NV1t8d5O3Up14AaABAg",
            "user": "saleluz",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330982,
            "commentText": "A salon line n\u00e3o vende produtos pra cabelo porque uma empresa assim vem a p\u00fablico falar sobre isso? O que tem a ver uma coisa com a outra?",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw6296NV1t8d5O3Up14AaABAg.8qIR761WeJD8qLJ8j0yHp0",
                    "user": "Esquilo Urso",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982331369,
                    "commentText": "Pq eles querem.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw6296NV1t8d5O3Up14AaABAg.8qIR761WeJD8qTfLNEzQ3n",
                    "user": "Bia P",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846331371,
                    "commentText": "Lacrar",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw6296NV1t8d5O3Up14AaABAg.8qIR761WeJD8qYwhPUplR1",
                    "user": "Michel Oliveira",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846331372,
                    "commentText": "pq ela \u00e9 embaixadora da sl",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw6296NV1t8d5O3Up14AaABAg.8qIR761WeJD8qmQ7tr2tPR",
                    "user": "paulaptre",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451131373,
                    "commentText": "Pq precisamos falar sobre isso!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzIXs07csK81U176jx4AaABAg",
            "user": "Lucas ss",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330984,
            "commentText": "Thiessa \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzOOqm9svhKwrIRRkh4AaABAg",
            "user": "V i t \u00f3 r i a Alves",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330985,
            "commentText": "Entrevista \u00f3tima! ... Esse cen\u00e1rio incomoda um pouco minha vista, s\u00e3o cores muito fortes e diferentes.",
            "likes": 108,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzOOqm9svhKwrIRRkh4AaABAg.8qIJo5-Tvdv8qoQSg84iOr",
                    "user": "glauber mello",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451131305,
                    "commentText": "V i t \u00f3 r i a Alves p\u00e9ssimo mesmo",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzSe8a3W3kZ9yL8UKN4AaABAg",
            "user": "Wennya K\u00e1ssia",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330987,
            "commentText": "Salon LINE que programa maravilhoso",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkwnER6AWbN3Dxb3F4AaABAg",
            "user": "Ana Carvalho",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330989,
            "commentText": "Incr\u00edvel excelente v\u00eddeo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwzUnIZtK-fnZsqXYZ4AaABAg",
            "user": "Raquel Medeiros",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330990,
            "commentText": "Lindas! \u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydSax31hzq2ibVVCl4AaABAg",
            "user": "Jessyca Siqueira Alves",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982330992,
            "commentText": "Socorro! Jurava que a Thiessa tinha uns 17 anos \ud83d\ude35",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQ6xJYAL89pahf7N94AaABAg",
            "user": "MARtinha",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332458,
            "commentText": "Por que a Karol grita tanto?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw9hniWV5oPpy1-clB4AaABAg",
            "user": "Ana Carolina Carol",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332460,
            "commentText": "Thiessa maravimhosa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydX23ZF_LkwWBLU6V4AaABAg",
            "user": "A vida \u00e9 Top",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332461,
            "commentText": "Essa cadeira t\u00e1 muito baixa para elas. A carol est\u00e1 corcunda",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Corcunda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyhFaSYZ84DcxgBavJ4AaABAg",
            "user": "Na varanda da Liz",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332462,
            "commentText": "S\u00f3 um adendo: <b> Transg\u00e9nero </b>\u00e9 um termo guarda-chuva criado pela medicina para patologizar as identidades trans com a doen\u00e7a \"disforia de genero\".<b>  Transexual</b> <b> e travest</b>i \u00e9 um termo utilizado pelo Brasil para atribuir a mulheres trans, o primeiro termo muito utilizado de maneira higienizado e o segundo ligado a marginaliza\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que travestis s\u00e3o consideradas a margem da sociedade por viverem em sua maioria na prostitui\u00e7\u00e3o.  Mas tanto travestis quantos transexuais s\u00e3o as mesmas coisas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Transexual",
                "Transg\u00e9nero",
                "Travesti"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwh30Q5_vOA60UV4TF4AaABAg",
            "user": "Dani Dantas",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332464,
            "commentText": "Poxa eu REALMENTE n\u00e3o entendo porque tanto preconceito. Porque n\u00e3o ser amiga de um homem trans ou de uma <b> mulher </b>trans?!? Qual a diferen\u00e7a?!? Eu ia amar ter um amigo (a) assim, amizade lealdade respeito s\u00e3o coisas do cora\u00e7\u00e3o e n\u00e3o de sexualidade ou org\u00e3o ou orienta\u00e7\u00e3o....  Amei a entrevista e adorei a Thiessa \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw7HQdsFH2KtoxnnNt4AaABAg",
            "user": "Amanda Nogueira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332465,
            "commentText": "ELA \u00c9 MARAVILHOSA \u2764\ufe0f",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVPVXInL_QVPfkHIR4AaABAg",
            "user": "Conta tudo Dani",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332467,
            "commentText": "Eu era evang\u00e9lica, hoje em dia n\u00e3o tenho religi\u00e3o. Mas, meus pensamentos mudaram muito sobre tantas coisas... \u00c9 dif\u00edcil existir nesse mundo no geral e \u00e9 bom ver v\u00eddeos como esse, porque me proporcionam a reflex\u00e3o de um assunto que sempre foi t\u00e3o complicado de entender quando se tem tantas pessoas dizendo o que \u00e9 errado e o que certo, o que \u00e9 verdade e o que \u00e9 mentira. Sigo nessa luta.",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxVPVXInL_QVPfkHIR4AaABAg.8qHd_wFNGtN8qbZGscdB_x",
                    "user": "Adriana Cristina Da Silva",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846332826,
                    "commentText": "A B\u00edblia nos ensina isso! Se vc segue a Jesus que morreu por vc na Cruz para que pudesse buscar sua salva\u00e7\u00e3o!E ensina que sejamos Santos como nosso criador, n\u00e3o existe meio termos,existe sim ou n\u00e3o,direita ou esquerda,porta larga ou estreita.A muitas par\u00e1bolas que Jesus ensina.Qdo se ama a Cristo deixa se o pecado!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxVPVXInL_QVPfkHIR4AaABAg.8qHd_wFNGtN8qu1VvVtCHI",
                    "user": "Sad Doug",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451132828,
                    "commentText": "@Adriana Cristina Da Silva \u00e9 mesmo \u00e9?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxVPVXInL_QVPfkHIR4AaABAg.8qHd_wFNGtN8qwrhMh4YPw",
                    "user": "Diihh",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451132829,
                    "commentText": "Me desculpe falar isso mas se vc <b> muda </b>tanto assim de pensamento e opini\u00e3o vc \u00e9 uma vai com as outras, e ser uma vai com as outras s\u00f3 vai te trazer males \ud83d\ude0a tenha sua pr\u00f3pria opini\u00e3o ou\u00e7a a opini\u00e3o dos outros mas n\u00e3o se deixe levar sempre por elas. Bjs",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxVPVXInL_QVPfkHIR4AaABAg.8qHd_wFNGtN8qwsItlY2ia",
                    "user": "Conta tudo Dani",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451132830,
                    "commentText": "@Diihh N\u00e3o, muito pelo contr\u00e1rio. Parei para viver minhas pr\u00f3prias experi\u00eancias e tenho constru\u00eddo minha identidade com base nelas. Maria vai com as outras, com certeza n\u00e3o me enquadro nessa categoria.\nMas, sobre eu mudar... Isso \u00e9 verdade. Hoje eu sou uma pessoa, amanh\u00e3 j\u00e1 me reinventei.  Concluo este coment\u00e1rio com a seguinte frase: Eu prefiro ser, essa metamorfose ambulante, \r\nDo que ter aquela <b> vel<b> ha </b</b>>opini\u00e3o formada sobre tudo \u266a",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Velha"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxVPVXInL_QVPfkHIR4AaABAg.8qHd_wFNGtN8rGUUpgfYjH",
                    "user": "gabriela spanic",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055932831,
                    "commentText": "Na verdade voc\u00ea nunca foi evang\u00e9lica.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxVPVXInL_QVPfkHIR4AaABAg.8qHd_wFNGtN8rGVHd8Nll3",
                    "user": "Conta tudo Dani",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055932832,
                    "commentText": "@gabriela spanic J\u00e1 acreditei no que voc\u00ea acredita. Hoje minhas cren\u00e7as s\u00e3o outras. PS: Voc\u00ea n\u00e3o me conhece para dizer o que eu fui ou o que eu sou. Ou ser\u00e1 que estou falando com o pr\u00f3prio Criador de todas as coisas? Porque s\u00f3 Ele tem a sabedoria infinita, minha cara. No mais, desejo paz!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxVPVXInL_QVPfkHIR4AaABAg.8qHd_wFNGtN8rGWJqxP7Q9",
                    "user": "gabriela spanic",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055932834,
                    "commentText": "@Conta tudo Dani N\u00e3o estou te julgando kk S\u00f3 estou afirmando uma coisa que est\u00e1 na b\u00edblia. Se algu\u00e9m diz conhecer ao Senhor e \u00e0 sua palavra e se desvia dela, na realidade nunca o conheceu ou a sua palavra. Isso n\u00e3o significa que um dia voc\u00ea n\u00e3o venha a conhecer de verdade. #paz",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxVPVXInL_QVPfkHIR4AaABAg.8qHd_wFNGtN8rGWRFLBaqb",
                    "user": "gabriela spanic",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055932835,
                    "commentText": "@Conta tudo Dani S\u00f3 estou dizendo que de fato n\u00e3o era evang\u00e9lica mas sim uma simpatizante. Enfim, espero que voc\u00ea encontre o seu caminho \u2764",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzlsNW-DcrhsBbx8dh4AaABAg",
            "user": "Tamires Locci",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332469,
            "commentText": "Eu amei esse v\u00eddeo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxIdSFybbAheTzkwyh4AaABAg",
            "user": "Marina S.Souza",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332470,
            "commentText": "Chorei junto",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPjwcpYbEuMaRdFKJ4AaABAg",
            "user": "Tamlyn Ribeiro",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332472,
            "commentText": "Maravilhoso este v\u00eddeo!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwk-7QXbaUte1P8ih14AaABAg",
            "user": "Lara de Sousa",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332474,
            "commentText": "Nunca entra na minha cabe\u00e7a que ela tem 28 anos, eu achava que ela tinha no m\u00e1ximo uns 19 \ud83e\udd23\u2764\ufe0f Linda demais, comecei a seguir e to amando!",
            "likes": 23,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWAM1gPQsAwrMjDEx4AaABAg",
            "user": "Literalmente Vlogando",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332475,
            "commentText": "Foi muito forte e importante esse v\u00eddeo! Obrigada, meninas! <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNoUfzha1H5lJ46Ft4AaABAg",
            "user": "Mateus Aquino",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332477,
            "commentText": "Na hora que ela falou do homem que bloqueou e ela expulsou ele depois de transar eu at\u00e9 aplaudi! Amei,n\u00e3o conhecia,mas agora j\u00e1 passei a amar!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxNXqg2fFJUJtxhmXF4AaABAg",
            "user": "Julie Ene",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332478,
            "commentText": "\u00c9 isso a\u00ed mulherada \ud83d\ude4c unidas podemos mais \ud83d\udc4d\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwEShifLipAuH42tk54AaABAg",
            "user": "vickie the dickie",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332481,
            "commentText": "Nossa que edi\u00e7\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o, em momentos bem s\u00e9rios a m\u00fasica super alegrinha.",
            "likes": 301,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwEShifLipAuH42tk54AaABAg.8qGXjUxaEe78qf2Ga6L4O3",
                    "user": "Geymisson F.",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846332889,
                    "commentText": "N\u00e3o precisa de drama, o v\u00eddeo \u00e9  descontra\u00eddo... Ficou \u00f3timo",
                    "likes": 30,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwEShifLipAuH42tk54AaABAg.8qGXjUxaEe78qn7oapXAfC",
                    "user": "B\u00e1rbara Corigliano",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451132890,
                    "commentText": "Fora que toda hora ela interrompe a <b> mulher,</b> irrita kkk",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwEShifLipAuH42tk54AaABAg.8qGXjUxaEe78rJE4oahj2J",
                    "user": "M\u00e1rcia Maiden",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550142332891,
                    "commentText": "Nem reparei na m\u00fasica na boa...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzuoXc-dUUc03ybFxl4AaABAg",
            "user": "Regina Rizzo",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332483,
            "commentText": "Chorei tamb\u00e9m! Toda minha admira\u00e7\u00e3o por voc\u00ea, Thiessa!!! <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFSuvS0ua2zcASBUZ4AaABAg",
            "user": "Bruna Vanzella",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332485,
            "commentText": "Me arrepiei toda assistindo isso \u2764\ufe0f",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxFSuvS0ua2zcASBUZ4AaABAg.8qGUbfckAan8qUrx3_B9eT",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846337768,
                    "commentText": "Bru, elas arrasam!!\ud83d\ude03\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy9mh2IGOI06M12okp4AaABAg",
            "user": "Samantha Reyna",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332487,
            "commentText": "Ahhhh que v\u00eddeo maravilhoso \ud83d\udc95\ud83d\udc9c\ud83d\udc95\nDuas princesas, o mais lindo no v\u00eddeo foi a Thiessa explicando tudo devagarzinho pra Karol,super necess\u00e1rio \ud83d\udc9c",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy9mh2IGOI06M12okp4AaABAg.8qGTWIuQ4_58qUrrUUy4eo",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846332815,
                    "commentText": "Elas arrasam muito, n\u00e3o \u00e9 mesmo?!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Obrigada pelo carinho, miga!!\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx19t9ZkNQ8gEsGrwN4AaABAg",
            "user": "Italo Leite",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332489,
            "commentText": "Obrigado, Karol e Thiessa por essa entrevista incr\u00edvel! Muito obrigado, Salon Line, por viabilizar esse momento, sendo uma marca inclusiva. Voc\u00eas s\u00e3o foda!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg",
            "user": "Marcia Machado",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982332490,
            "commentText": "Satan\u00e1s \u00e9 o pai da mentira e pai de todos os mentirosos. Castrado para de tomar horm\u00f4nios para mostrar ao mundo o que acontece. N\u00e3o tem coisas diferentes, s\u00e3o todos homossexuais e esse a\u00ed \u00e9 <b> homossexual.</b> Voz de homem. Cara de homem. A verdade sempre prevalecer\u00e1 \u00e9 homem. A cirurgia \u00e9 castra\u00e7\u00e3o e mutila\u00e7\u00e3o. A cirurgia n\u00e3o transforma p\u00eanis em vagina eu vi o v\u00eddeo dessa cirurgia. Vagina \u00e9 cria\u00e7\u00e3o de Deus dentro do DNA da<b>  mulher</b>. Voc\u00ea homem castrado usa um aparelho para manter o buraco que voc\u00ea chama de vagina aberto e usa lubrificantes junto<b> . Mulhe</b>r n\u00e3o \u00e9 assim. O tempo de vida de uma pessoa que passa por essa cirurgia \u00e9 de 35 anos devido a problemas hormonais. Obstina\u00e7\u00e3o \u00e9 pecado. Obstina\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer tudo oque quer a qualquer custo, sem medir as consequ\u00eancias e os m\u00e9dicos mercen\u00e1rios de plant\u00e3o est\u00e3o aguardando os obstinados para encherem o bolso de dinheiro.",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 44,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qGtwDTMJKt",
                    "user": "Belle Adria",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982332794,
                    "commentText": "Mais amor \u2764",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qHV1ew6nbV",
                    "user": "Tamis Diniz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982332795,
                    "commentText": "Evolua como ser humano!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qH_zVSFCdj",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982332796,
                    "commentText": "Belle Adria sim muito amor, falar a verdade \u00e9 amor.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qHaGHRwiDt",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982332797,
                    "commentText": "Tamis Diniz obedecer e viver para Deus \u00e9 a maior evolu\u00e7\u00e3o do ser humano.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qHadEZwiXo",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982332799,
                    "commentText": "Essa pessoa desonrou pai e m\u00e3e e Deus. Jogou fora a sementeira dele. O mundo j\u00e1s no maligno, cortou a descend\u00eancia dele simplesmente por causa de desejo carnal.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qHq7QRfBM9",
                    "user": "Belle Adria",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982332800,
                    "commentText": "Sou envang\u00e9lica e nunca falaria metade do que vc falou, porque respeito e amo ao pr\u00f3ximo",
                    "likes": 12,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qHqZGI2ICl",
                    "user": "Na varanda da Liz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982332801,
                    "commentText": "deus nem existe querida. Para de achar que n\u00f3s pessoas Trans devemos viver em fun\u00e7\u00e3o de disso.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qHqfczdfL4",
                    "user": "Na varanda da Liz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982332802,
                    "commentText": "@Marcia Machado as vezes a pesssoa ta louca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 como vvc",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qHrm_rfLD2",
                    "user": "Belle Adria",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982332803,
                    "commentText": "Cada um com seus princ\u00edpios... Mas tenha pelo menos respeito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qHuixXNAzo",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982332804,
                    "commentText": "Belle Adria  Jesus Cristo diz em sua palavra que os que os ama s\u00e3o os que tem os seus mandamentos e os guarda.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qHuyHaNUGd",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982333190,
                    "commentText": "Belle Adria os que s\u00e3o dirigidos pelo Esp\u00edrito de Deus, estes s\u00e3o os filhos de Deus.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qIP8mFWa5B",
                    "user": "Lucas ss",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982333192,
                    "commentText": "MUITO AMOR PRA VOC\u00ca \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qIUFrTMjmr",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982333193,
                    "commentText": "Belle Adria que tipo de respeito voc\u00ea quer o dos homossexuais que se pervertem e mentem para todos. Problema \u00e9 seu se gosta de mentiras. O diabo \u00e9 o pai da mentira. Eles s\u00e3o militantes pelo reino de satan\u00e1s eu sou militante pelo reino de Deus. Essas pessoas vivem todo tipo de impurezas sexuais e come\u00e7ou na mente de cada um. N\u00e3o estou desrespeitando ningu\u00e9m, eles pervertem as pessoas, crian\u00e7as, adolescentes adultos. Eles sim n\u00e3o respeitam ningu\u00e9m. Eles se fazem de v\u00edtimas mas n\u00e3o s\u00e3o. N\u00e3o sou a favor de pessoas que matam homossexuais, eles j\u00e1 est\u00e3o mortos em delitos e pecados. essas pessoas est\u00e3o na internet militando uma vida de pecados como se fosse aprovada por Deus.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qLFCIeFJir",
                    "user": "Amanda Santiago",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982333194,
                    "commentText": "Como vc sabe que o tempo de vida de um (a) trans \u00e9 35 devido a problemas hormonais? Baseada em que vc fala isso? Videos da internet? Respeita o pr\u00f3ximo, independente da sua orienta\u00e7\u00e3o, do seu g\u00eanero..",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qLFyqv99Xj",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982333195,
                    "commentText": "Amanda Santiago voc\u00ea \u00e9 <b> mulher?</b> \u00c9 solteira? O dia que casar colocar um filho no mundo e ver ele se perverter depois de ser aliciado.por trans homossexuais e ver seu filho  prostituir-se e chamar um castrado de m\u00e3e a\u00ed voc\u00ea volta aqui pra pedir pra eu respeitar esse tipo de gente que est\u00e1 militando para crian\u00e7as e adolescentes na internet e fazendo eles sa\u00edrem de casa pra viverem como eles t\u00e1 querida. Por hora voc\u00ea n\u00e3o perdeu ningu\u00e9m que voc\u00ea pariu para os homossexuais. Sou inimiga n\u00famero 2 deles. Vai ver as redes sociais deles e pesquisa bastante pra saber qual a faixa et\u00e1ria que segue eles na internet. Eles fazem um grande estrago na vida das pessoas. J\u00e1 chorei muito pelo meu at\u00e9 Deus me mostrar por quem eu realmente devo chorar. Eles se fazem de v\u00edtima da sociedade em v\u00eddeos s\u00e3o uns coitadinhos perseguidos. Meu marido n\u00e3o queria que meu filho tivesse amizade com esse tipo de gente, eu n\u00e3o ligava achado que ele era forte o bastante para n\u00e3o se corromper mas meu marido estava certo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qLjCRO5-Wp",
                    "user": "Natalia Moreira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982333197,
                    "commentText": "\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qMM8adft-7",
                    "user": "Felipe Tapler",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982333198,
                    "commentText": "Marcia Machado tenho pena do teu filho, ningu\u00e9m merece ter pais t\u00e3o odiosos que n\u00e3o aceitam sua forma de amar\npode ter certeza que temos muito mais Deus em n\u00f3s, Deus \u00e9 amor\ntu t\u00e1 muito mais afastada dos ensinamentos da tua B\u00edblia falando esse tipo de coisa",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qMoQA9Jv-k",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241533199,
                    "commentText": "Felipe Tapler tem sim seu nentiroso! Vai no Instagram do meu filho ver o estrago que o trans fez nele. Meu filho se prostitui, virou alco\u00f3latra. Posta todas as orgias no Instagram. J\u00e1 vi ele na cama com 3. N\u00e3o sai da casa do trans. Foi embora de casa falando que ia estudar, nos enganou, mand\u00e1vamos dinheiro pra sustentar ele \u00e9 ele na bagun\u00e7a, sabe o que \u00e9 ver seu filho beber 9 garrafas de pinga e depois se prostituir e ainda postar tudo na internet? N\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o sabe. \u00d3dio? Seu mentiroso. O \u00f3dio est\u00e1 em voc\u00ea. O trans disse para ele que n\u00f3s n\u00e3o merecemos ele. Um diAbo desgra\u00e7ado. Sabe o que \u00e9 ver seu filho em baladas <b> gay </b>de quinta a domingo se prostituindo n\u00e3o n\u00e9. Ou voc\u00ea vive assim tamb\u00e9m \u00e9 tamb\u00e9m faz milit\u00e2ncia n\u00e9. Descobrimos tudo pela internet. Foram anos de enganos e mentiras. Meu filho n\u00e3o tinha nenhuma tatuagem no corpo, agora t\u00e1 lotado e piercing , tamb\u00e9m, nunca falou palavr\u00f5es e agora cada dez palavras 11 S\u00e3o palavr\u00f5es. Voc\u00eas n\u00e3o prestam.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qMokJ-C0La",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241533200,
                    "commentText": "Felipe Tapler quanta m\u00e3e e pai chorando, passando a mesma situa\u00e7\u00e3o. Olha esse do v\u00eddeo doente mental 28 anos s\u00f3 fala em transar e balada e nunca mais vai ver a pessoa ent\u00e3o vamos beijar e transar n\u00e9. A merda de vida que eles levam est\u00e1 estampado na vida do meu filho todos os dias na internet. Meu marido falou para ele que nem <b> prostituta </b>n\u00e3o torna p\u00fablico a sua vida<b>  sexual</b> e n\u00e3o fica convencendo crian\u00e7as e adolescentes a ser como ele.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Sexual",
                        "Prostituta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qMpdnoNhH0",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241533201,
                    "commentText": "Felipe Tapler Deus \u00e9 amor sim \u00e9 sem santidade ningu\u00e9m ver\u00e1 a Deus. Arrependa-se.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qMqP6ZoxJA",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241533490,
                    "commentText": "Felipe Tapler Deus \u00e9 soberano e nos deu esse filho para orarmos por ele porque Deus sabe tudo e sabia que meu filho ia errar . Oramos todos os dias e ele vai sair dessa situa\u00e7\u00e3o no poderoso nome do Senhor Jesus Cristo. O que \u00e9 imposs\u00edvel para os homens \u00e9 poss\u00edvel para Deus.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qMq_h4EyCU",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241533491,
                    "commentText": "Felipe Tapler pais odiosos pra voc\u00ea que n\u00e3o tem quem interceda por sua alma.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qMsFr8Ilgs",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241533492,
                    "commentText": "Felipe Tapler tu \u00e9 muito mentiroso, n\u00e3o aceitar a forma de amar do filho? Qual a que o trans ensinou para ele? Trans transar se prostituir com v\u00e1rios viver em baladas gays, encher a cara falar muito palavr\u00f5es odiaria pais, ser bem ousado postando muita deprava\u00e7\u00e3o na internet. Amamos nosso filho e ele vai parar de se ferir, vai parar de fazer a vontade de quem n\u00e3o presta e quer ver ele morto porque Deus \u00e9 fiel.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qPYZ8ifBXt",
                    "user": "My Love",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241533493,
                    "commentText": "Ele \u00e9 homem",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qSN1MhrGIF",
                    "user": "Dora Doh",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846333495,
                    "commentText": "M\u00e1rcia, suas palavras dizem mais sobre voc\u00ea do que sobre o Deus que voc\u00ea defende. A sua verdade \u00e9 a sua verdade. Siga com ela e veja at\u00e9 onde ela poder\u00e1 te levar. O verdadeiro Deus,  o cristo salvador estava ao lado das prostitutas, quando os homens jogavam pedras nela. Pensa um pouquinho, de que lado voc\u00ea est\u00e1?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qSPU46WIXf",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846333496,
                    "commentText": "Isadora Alto\u00e9 voc\u00ea \u00e9 <b> prostituta?</b> As que Jesus salvou se arrependeram de seus pecados e passaram a viver uma vida Santa \u00e9 irrepreens\u00edvel como est\u00e1 nas escrituras. Deus \u00e9 Deus ele n\u00e3o precisa de defensores. Vai parir filho e depois chorar por ele como o Senhor Jesus disse na cruz e depois volta aqui t\u00e1 querida mas se arrepende primeiro para que o teu choro seja aceito por Deus.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Prostituta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qTk_xClDrF",
                    "user": "Amanda Santiago",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846333497,
                    "commentText": "Marcia Machado Sou <b> mulher,</b> sou solteira e n\u00e3o preciso de nada disso pra saber que preconceito \u00e9 a pior coisa que o ser humano pode sentir. Primeiro, acho que pelo menos voc\u00ea poderia usar o termo correto, \u00e9 extremamente feio usar a palavra 'castrado'. Segundo, n\u00e3o \u00e9 pq seu filho foi 'levado' pra essa vida, que todos LGBT's s\u00e3o assim tamb\u00e9m, seu erro \u00e9 generalizar e querer culpar pessoas que nao tem nada a ver com a vida que seu filho escolheu pra ele. N\u00e3o te acrescenta em absolutamente NADA vir aqui denegrir qualquer que seja a causa ou o movimento, te garanto que seria bem melhor se ao inv\u00e9s de sair na internet destilando \u00f3dio, voce fosse procurar formas de ajuda-lo. \nTerceiro, seja<b>  homossexual</b> ou transg\u00eanero, ningu\u00e9m precisa influenciar ningu\u00e9m, s\u00e3o condi\u00e7\u00f5es que a pessoa NASCE assim, ela nao opta por se<b> r ga</b>y, ser l\u00e9sbica ou n\u00e3o se identificar com o g\u00eanero que nasceu. Quanta ignor\u00e2ncia. Pare de querer achar uma causa para culpar as coisas que acontecem na sua casa, na sua familia. \nNingu\u00e9m se faz de v\u00edtima nao, ja que voce \u00e9 tao bem informada, deveria saber que infelizmente a minoria \u00e9 sempre a que mais sofre com discursos de \u00f3dio (como o seu), intoler\u00e2ncia, preconceito.. ent\u00e3o sim, enquanto orienta\u00e7<b> \u00e3o sexu</b>al for motivo de morte, haver\u00e1 luta. \nObs: Pelos coment\u00e1rios acima, vc deveria procurar ajuda pra vc e seu esposo, pra saber como lidar com essa situa\u00e7\u00e3o, um profissional iria conseguir orienta-l\u00f3s melhor, assim voc\u00eas conseguem tirar o filho de vcs dessa situa\u00e7ao, basta querer ajudar tambem, primeiro passo \u00e9 aceita-lo dentro de casa, te garanto que as vezes o que ele precisa \u00e9 so do amor e da compreens\u00e3o de vcs, o resto vem aos poucos.\n <b> Ser </b>gay nao \u00e9 sin\u00f4nimo de promiscuidade, esse pode ter sido unico jeito que seu filho viu de poder viver a vida dele, ja que provavelmente nao seria aceito pelos pais. Pense nisso. \ud83d\ude09",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Gay",
                        "Homossexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qTp_z5jiKq",
                    "user": "Nicole Darphinie Oliveira",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846333498,
                    "commentText": "A \u00fanica verdade aqui \u00e9  que vc \u00e9 uma infeliz recalcada com as trans, t\u00e1  cada vez mais evidente e numeroso esse tipinho de <b> mulher </b>que n\u00e3o aceita a beleza das trans. N\u00e3o podemos fazer nada meu amor, eu que n\u00e3o vou me matar ou desistir  da minha identidade por causa de mulheres frustradas  como vc.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qV9DxhOehQ",
                    "user": "Dora Doh",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846333499,
                    "commentText": "@Marcia Machado Marcia, eu vou orar por voc\u00ea e pela sua fam\u00edlia. E voc\u00ea devia parar pra pensar que a culpa do seu filho ser assim n\u00e3o \u00e9 das pessoas com quem ele anda, mas pode ter sido pela falta de apoio e estrutura no lar que voc\u00ea e seu marido construiram pra ele. Procure um psic\u00f3logo, reze pra Deus pra ele tirar seu \u00f3dio de voc\u00ea. Notou como \u00e9 preocupante a maneira que voc\u00ea vomita desgosto aqui nos coment\u00e1rios? Acho que voc\u00ea precisa de ajuda. Eu e minha fam\u00edlia vamos orar por voc\u00ea. Deus te ama acima de todo esse rancor e sofrimento que tem passado, Marcia. Ele n\u00e3o abandonou seu filho e nem a voc\u00ea. Acredite com vontade em Deus que o nome do inimigo que voc\u00ea tanto fala vai sumir da sua cabe\u00e7a. Orando pela sua alma e pedindo que os espiritos de luz invadam o seu cora\u00e7\u00e3o. Am\u00e9m.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qVC3z0bDwA",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846333500,
                    "commentText": "Isadora Alto\u00e9 o \u00fanico que \u00e9 luz \u00e9 Deus 1 Jo\u00e3o versos 5 a 10. N\u00e3o existem esp\u00edritos de luz. Deus \u00e9 luz. Eu n\u00e3o rezo, n\u00e3o sou cat\u00f3lica. N\u00e3o estou vomitando nenhum rancor tudo o que falei \u00e9 a verdade. N\u00e3o existe <b> mulher </b>trans. Eu tenho um intercessor e advogado junto de meu pai Jesus Cristo o justo. Mas, realmente deveria ir no canal do YouTube do homem transsexual que foi usado por satan\u00e1s para mentir e enganar meu filho e fazer milit\u00e2ncia l\u00e1 n\u00e9! Porque a\u00ed sim estaria fazendo o certo. Mas meu recado est\u00e1 dado. Quem tem filhos cuide porque os homossexuais militantes est\u00e3o na internet. Esse do v\u00eddeo foi expulso de casa. Eu n\u00e3o expulsei ningu\u00e9m da minha casa e nem meu marido. Mas meu Deus \u00e9 poderoso pra devolver o que o diabo nos roubou.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qVCrDMGDuK",
                    "user": "Marcia Machado",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846333814,
                    "commentText": "Amanda Santiago minha querida eu chamava esses homens de capados mas melhorei minha educa\u00e7\u00e3o me informando e agora \u00e9 castrado sim \ud83d\udc4d porque n\u00e3o existe redesigna\u00e7\u00e3o de sexo, o que define o sexo n\u00e3o \u00e9 p\u00eanis e nem vagina ainda que seja implante. A enciclop\u00e9dia mais burra da internet Wikip\u00e9dia explica e define o que \u00e9 castra\u00e7\u00e3o e infelizmente \u00e9 o que esses homens est\u00e3o se submetendo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qXty7k9kId",
                    "user": "Nathi Nascimento",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846333815,
                    "commentText": "Ent\u00e3o gata mostra.....Enquanto eu nn ver com meus pr\u00f3prios olhos esses mandamento q tu diz q cristo escreveu, enquanto tu nn me provar que quem escreveu essas in\u00fameras babaquices foi Deus,Jesus Cristo, eu s\u00f3 vou olhar pra tua cara e debochar....Prova pra mim que quem escreveu isso foi Deus....e nn homens,brancos,cisg\u00eaneros, sem o m\u00ednimo de amor ao pr\u00f3ximo e com uma extrema falta de conhecimento como vc!!!....Sabe, eu estava prestes a te chamar de freira, mas nn vou xinga-las pois as conhe\u00e7o de perto,e sei que apenas pregam o amor embora sua cren\u00e7a por um minuto contradiga isso. Tu esta longe de ser uma freira e uma serva de Deus....A menos q teu deus seja outro.....V\u00e1 se informar, e colocar amor em teu cora\u00e7\u00e3o....Pois se \u00e9 a ele que tu serve....deveria ouvir mais suas palavras...como \u00e9 aquela?...aaa\u00e9\u00e9\u00e9 \"Ame ao pr\u00f3ximo como a ti mesmo\"....ou\u00e7a essa frase,reflita, tenha amor por si mesma que com certeza ti nn tem....e distribua amor ao pr\u00f3ximo!!!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qZ5EuDB-rh",
                    "user": "ana_._ vi",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846333816,
                    "commentText": "Crlh,nunca li tanta bosta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8q_8TB0BybX",
                    "user": "Whendyh Wziel",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846333817,
                    "commentText": "Mente do tamanho de um gr\u00e3o de areia, affs",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qbdMm8GQLw",
                    "user": "Natalia Gimenes",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846333818,
                    "commentText": "+Marcia Machado entendo sua dor como m\u00e3e por ver seu filho nessa situa\u00e7\u00e3o!\nDepois de ver todos os coment\u00e1rios \u00e1 cima, seus, e das outras pessoas, pude perceber o quanto as pessoas s\u00e3o intolerantes e n\u00e3o respeitam o pensamento dos outros!\nComo assim? -Deixa eu explicar...\nSou professora e minha principal \u00e1rea de pesquisa \u00e9 no campo comportamental das pessoas.\nRealmente vivemos em uma Era em que as pessoas s\u00e3o extremamente influenciadas pelas m\u00eddias sociais em todos os aspectos, moda, comportamento, estilo de vida, m\u00fasica etc... ( de certa forma compreendo sua revolta contra YouTubers e seus posicionamentos midiaricos). Realmente \u00e9 triste ver como as pessoas se deixam manipular em todos os aspectos por outras pessoas!\nTamb\u00e9m sou adepta ao cristianismo, fui educada e instru\u00edda segundo as estruturas b\u00edblicas. ... Mas sou uma pessoa aberta ao conhecimento. Gosto de me informar e estar por dentro de novos assuntos. Por\u00e9m n\u00e3o me deixo influenciar por coisas n\u00e3o construtivas e que n\u00e3o me acrescentam como pessoa!!!\nDepois de analisar seu posicionamento como uma m\u00e3e preocupada com o bem estar de seu filho, que se exp\u00f5e nas redes sociais em condi\u00e7\u00f5es preocupantes de alcoolismo e prostitui\u00e7\u00e3o, posso dizer que compreendo claramente sua dor e preocupa\u00e7\u00e3o. E essa mesma hist\u00f3ria com certeza fere a muitas fam\u00edlias... N\u00e3o s\u00f3 pelo fato de seu filho ser <b> homossexual.</b>... Mas pelo ataque f\u00edsico que ele se exp\u00f5e diariamente! \n1\u00b0- Alcoolismo \u00e9 extremamente devastador ao organismo humano, mata o corpo aos poucos e agride a mente... E em muitos casos tornasse doen\u00e7a, por conta do v\u00edcio incessante! ( trazendo tamb\u00e9m casos de depress\u00e3o, e doen\u00e7as f\u00edsicas como cirrose hep\u00e1tica, problemas no cora\u00e7\u00e3o entre outros.)\n2\u00b0 A prostitui\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 uma forma de agress\u00e3o ao corpo, onde o indiv\u00edduo se exp\u00f5e ao risco de graves doen\u00e7as  sexualmente transmiss\u00edveis MESMO COM O USO DE PRESERVATIVOS!!! E em muitos casos o preservativo nem \u00e9 usado!\nAl\u00e9m de que a pessoa tamb\u00e9m se exp\u00f5e a uma poss\u00edvel depress\u00e3o, pelo desvaloriza\u00e7\u00e3o como indiv\u00edduo, e muitos acabam cometendo suic\u00eddio!\nE por fim falarei sobre o quesito homossexualidade!!!\nPela forma que vi seu posicionamento nos coment\u00e1rios, percebi que voc\u00ea \u00e9 uma pessoa instru\u00edda... \nComo me posicionei \u00e1 cima, tamb\u00e9m sou uma<b>  mulher</b> crist\u00e3, creio nas palavras da B\u00edblia e em Cristo! \nMinha compreens\u00e3o sobre o pecado \u00e9 a seguinte:\nNa B\u00edblia encontramos instru\u00e7\u00f5es claras de como manter a continuidade da vida!\n\u00c9 esse o objetivo de Deus em seus mandatos, fazer com que A VIDA SE MULTIPLIQUE E TENHA CONTINUIDADE!!!\nDe forma que o amor ao pr\u00f3ximo e a obedi\u00eancia a Deus al\u00e9m de nos conservar vivos, nos tr\u00e1s paz, felicidade, fam\u00edlia, nos faz gozar do melhor desta vida... Nos faz ter CONTINUIDADE!!! E a continuidade se da pela reprodu\u00e7\u00e3o humana. \nAssim como as plantas, e os outros animais da terra para se multiplicarem precisam da uni\u00e3o de dois indiv\u00edduos sendo um progenitor de caracter\u00edsticas femininas( com c\u00e9lulas,  horm\u00f4nios e \u00f3rg\u00e3os femininos), e outro com caracter\u00edsticas masculinas (com c\u00e9lulas, horm\u00f4nios e \u00f3rg\u00e3os masculinos), ou seja f\u00eamea + macho, para assim fundir suas caracter\u00edsticas gen\u00e9ticas e dar origem a outro indiv\u00edduo (Continuidade)!!!!\nPor tanto, quando um indiv\u00edduo fere a lei de Deus, que tamb\u00e9m \u00e9 a lei da natureza da vida provada pela ci\u00eancia... Se mutilando e impedindo que a haja continuidade da vida, isso pode ser classificado para nos crist\u00e3os como PECADO, j\u00e1 que vai contra os planos de Deus para a CONTINUIDADE DO HOMEM!!! \nE falando agora de uma forma que qualque<b> r imbeci</b>l entenderia... Se todos os seres humanos da terra se multilarem, cortarem seus \u00f3rg\u00e3os e se homonizarem, simplesmente n\u00e3o haver\u00e1 continuidade, j\u00e1 que u<b> ma mulh</b>er trans n\u00e3o \u00e9 capaz de gerar um filho e um homem trans n\u00e3o produz espermatoz\u00f3ides... Ou seja por mais que se mudem por fora, n\u00e3o podem se mudar por dentro, e digo isso referente a estrutura corporal interna do ser humano!!!!\nEnt\u00e3o depois de analisar todas as nomenclaturas inventadas pelo homem para se auto definir (trans, hete<b> ro, </b>gay, sis etc...), posso concluir que a quest\u00e3o de g\u00eanero n\u00e3o passa de algo da mente do ser humano, que foi influenciado tamb\u00e9m por quest\u00f5es culturais e religiosas, mas que independente do que digam, \u00e9 algo inalter\u00e1vel j\u00e1 que n\u00e3o podemos interferir na lei da natureza em rela\u00e7\u00e3o ao corpo humano e suas funcionalidades!!!\nN\u00e3o sou uma pessoa PRECONCEITUOSA, TRANSFOBICA, ou qualquer outra nomenclatura inventada e usada pelas pessoas... Respeito a todo o ser humano, cultura, religi\u00e3o, o<b> p\u00e7\u00e3o se</b>xual... por\u00e9m sou uma pessoa sensata, e busco fatos...e contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!!!\nEnt\u00e3o... Respeito a preocupa\u00e7\u00e3o de uma m\u00e3e com a vida de seu filho!!! \nRespeito tamb\u00e9m sua f\u00e9 crist\u00e3, que acredita que Cristo \u00e9 a verdade \u00e9 a vida, j\u00e1 que o mesmo somente prega o amor!\nRespeito e tamb\u00e9m concordo que as m\u00eddias sociais influenciam e desestabilizam as pessoas, principalmente os jovens que no auge de tantas mudan\u00e7as e descobertas, apenas buscam por respostas... Por\u00e9m em lugares errados!!!\nTamb\u00e9m respeito qualquer pessoa que se sinta em particular ofendido com a forma em que essa m\u00e3e se refere \u00e0s pessoas trans e afins... J\u00e1 que todos temos o livre harbitrio de sermos quem quisermos ser, afinal cada um \u00e9 respons\u00e1vel por seus atos!!!\nTenho v\u00e1rias pessoas em minha fam\u00edlia e at\u00e9 amigos que tem uma orien<b> ta\u00e7\u00e3o s</b>exual diferente da minha, e particularmente admiro muitas dessas pessoas pelo car\u00e1ter e atitudes como ser humano, e apesar de n\u00e3o partilhar dos mesmos sentimentos e pensamentos referentes a quest\u00e3o de g\u00eanero, acredito que todas as pessoas deveriam respeitar mais uns aos outros. E que a educa\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds n\u00e3o se preocupasse tanto em querer fortalecer quest\u00f5es de g\u00eanero na escola, e sim formar cidad\u00e3os de bem, independente da orie<b> nta\u00e7\u00e3o </b>sexual do indiv\u00edduo!\nE friso tamb\u00e9m a quest\u00e3o da LIBERDADE DE PENSAMENTO...  Onde outras pessoas n\u00e3o respeitam a vis\u00e3o Crist\u00e3 dessa M\u00e3e, e alguns at\u00e9 zombam dela, a atacando com coment\u00e1rios desagrad\u00e1vel, diminuindo ela \u00e9 o esposo.E usando o triste acontecido de seu filho como um castigo a ela e o esposo por serem maus pa\u00eds!!!\nNingu\u00e9m nasce sabendo ser uma boa m\u00e3e ou um bom pai! S\u00e3o as experi\u00eancia da vida unidas a nosso car\u00e1ter que n\u00f3s ensina a moldar uma crian\u00e7a! \nAcredito fielmente que ela seja uma excelente m\u00e3e, j\u00e1 que se preocupa com seu filho... E \u00e9 mais do que normal que se revolte por ver seu filho como est\u00e1!\nPor\u00e9m apesar de influ\u00eancias externas existem escolhas que foram tomadas por esse filho, o tornando tamb\u00e9m respons\u00e1vel pelo estado em que se encontra!\n\n-Todos n\u00f3s vivemos conflitos internos!!!\n-Ningu\u00e9m \u00e9 v\u00edtima da sociedade!!! Algumas escolhas nos exp\u00f5e a situa\u00e7\u00f5es desconfort\u00e1veis!\n-Com certeza os pais devem amar e apoiar seus filhos... Mas existem limites para esse apoio!\n-N\u00e3o importa qual \u00e9 sua ori<b> enta\u00e7\u00e3o</b> sexual! O que importa \u00e9 que voc\u00ea vive em uma sociedade que independente do que voc\u00ea \u00e9 eu pensa,  \u00e9 e sempre ser\u00e1 cruel e isso \u00e9 um fato! \n-E a pervers\u00e3o ou pecado nada mais \u00e9 do que atitudes que tomamos que coloca em risco nossa vida, sa\u00fade, fam\u00edlia, e que aos poucos mata o corpo e a alma pela infelicidade de buscarmos uma realiza\u00e7\u00e3o carnal destruindo o que somos, por n\u00e3o aceitarmos quem somos!!! destruindo muitas vezes nossa continuidade!!!\n\nSejamos quem quisermos ser... Por\u00e9m sejamos fortes o suficiente para assumir as consequ\u00eancias!!! \nN\u00e3o confunda liberdade com libertinagem!\nNOVAMENTE. .. N\u00c3O EXISTEM V\u00cdTIMAS DA SOCIEDADE!!!\n\nEspero que ningu\u00e9m tenha se sentido ofendido... Por\u00e9m trouxe aqui uma explica\u00e7\u00e3o Onde a CI\u00caNCIA E A RELIGI\u00c3O se unem e n\u00e3o se contestam!!!  \n\npensem e reflitam sobre isso antes de se julgarem e me julgarem... Ou julgarem novamente essa m\u00e3e!\n\nUm grande abra\u00e7o.\nBoas reflex\u00f5es a todos!\n\nby: Nath\u00e1lia Gimenes.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Gay",
                        "Homossexual",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qmIlRmX45S",
                    "user": "Gabriela Fran\u00e7a",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451133819,
                    "commentText": "Geeeenti. Sempre tem que ter um crente surtado!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qpY_U4hWmo",
                    "user": "Luh Florentino",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451133820,
                    "commentText": "Vai tomar no cu anjo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qrr-EIfGoe",
                    "user": "Vict\u00f3ria rpg",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451133822,
                    "commentText": "Que feio usar o nome de Deus pra destilar \u00f3dio por a\u00ed",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qsujBPMqFn",
                    "user": "Guenzogameplays",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451133823,
                    "commentText": "@Natalia Gimenes concordo em partes com seu texto, exceto pelas v\u00edtimas da sociedade, voc\u00ea arrasou no resto, se todos demonstrassem sua opini\u00e3o sem intoler\u00e2ncia o mundo seria um lugar melhor",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qtHLnup1PR",
                    "user": "Natalia Gimenes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451133824,
                    "commentText": "+Guenzogameplays  concordo com vc... As pessoas t\u00eam uma verdade absoluta para tudo... N\u00e3o se permitem buscar conhecimento, e se escondem atr\u00e1s de estere\u00f3tipos, inventando nomenclaturas como VC \u00e9 transfobico, preconceituoso e etc\n.. simplesmente por que n\u00e3o sabem ouvir e nem admitem a opini\u00e3o alheia! \u00c9 triste ver tantas pessoas se atacando e se ofendendo! cad\u00ea o mundo evolu\u00eddo que tantos pregam??? \n\u00c9 como VC disse \"- mas toler\u00e2ncia!!!\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qtHw5l26ta",
                    "user": "Natalia Gimenes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451134108,
                    "commentText": "+Guenzogameplays o texto ficou imenso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 que bom que voc\u00ea leu e entendeu minha vis\u00e3o. Obrigado pelo seu coment\u00e1rio construtivo! Um abra\u00e7o \ud83d\ude0a\ud83d\ude0b",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qwDL1-RBqd",
                    "user": "Nathie Luz",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451134109,
                    "commentText": "Marcia Machado que d\u00f3 de voc\u00ea. Voc\u00ea julga. Espero que chegue a evoluir um dia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8qxTGonMvCI",
                    "user": "Lucas Gilli",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451134110,
                    "commentText": "UUUUIIII Deus ta te vendo, olha que nesse momento ele deve ta morrendo de vergonha de vc hein ! ODIO pra que docinho ???? Sabia que n\u00e3o garantir\u00e1s seu terreno no c\u00e9u se continuar assim ? Ore, reza, pede perd\u00e3o que ainda d\u00e1 tempo :)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx4b3DdiCxb-2YCW4Z4AaABAg.8qGOYmSQT7p8rDrs2PrxOg",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055934111,
                    "commentText": "Se permita evoluir, o karma sempre vem. Nem todos acreditam no mesmo que voc\u00ea",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Homossexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxLW6Cbm4bJkUPIyx94AaABAg",
            "user": "Monique Cavalcanti",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339606,
            "commentText": "Entrevista incr\u00edvel!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJBSkxXbMfPj2IpQt4AaABAg",
            "user": "Izabel Mendes",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339608,
            "commentText": "Scrr como essa menina tem quase trinta anos ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVJAx9dvLiLEC8yRN4AaABAg",
            "user": "Mundo da Maquiagem",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339610,
            "commentText": "Nossa essa Karol \u00e9 muito chata, fica gritando toda hora.",
            "likes": 54,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzVJAx9dvLiLEC8yRN4AaABAg.8qGLM9qNOK_8qLhfwoE8Ld",
                    "user": "Fernanda Albuquerque",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982339927,
                    "commentText": "Mundo da Maquiagem chata pra caralho mesmo",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzVJAx9dvLiLEC8yRN4AaABAg.8qGLM9qNOK_8qwD0edphU5",
                    "user": "vinni barroso",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451139929,
                    "commentText": "Teus v\u00eddeos s\u00e3o chatos pra caralho e ainda ta falando da Carol?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzVJAx9dvLiLEC8yRN4AaABAg.8qGLM9qNOK_8r319Ufmlt2",
                    "user": "Leticia Dieckmann",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055939932,
                    "commentText": "Nem me fale \ud83e\udd2e",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz2mOiPHbyCiRribI54AaABAg",
            "user": "Bruno Figueiredo Moreira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339613,
            "commentText": "Tantas trans melhores e mais preparadas que a Thiessa para esse tipo de conversa. Mas decidem chamar logo aquela que esbanja infantilidade em todos os v\u00eddeos e que claramente mostra um despreparo, comum para a <b> idade.</b> \n\nMas pelo menos deram certa visibilidade para uma trans, espero que continue assim e chamem outras mais preparadas para discutir assuntos mais \"s\u00e9rios\" como esse.",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz2mOiPHbyCiRribI54AaABAg.8qGEmDEp8cU8qn2HWvBEYh",
                    "user": "E. Luana",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451139886,
                    "commentText": "Verdade... Thiessa, Mandy candy e por ai... s\u00f3 repetem os cliches em torno de ser trans... Parecem at\u00e9 que dormem em rela\u00e7\u00e3o ao o que est\u00e1 acontecendo com as transsexuais hoje em dia e que esse tipo de fala n\u00e3o \u00e9 mais bem aceita por todo mundo. Tem tantas trans melhor por ai...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzkTfFlChyhOLHGHXd4AaABAg",
            "user": "isabella pereira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339615,
            "commentText": "Que v\u00eddeo foda! \u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwhEHOHa6IFqbCdDCR4AaABAg",
            "user": "Gabriela Zanella",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339617,
            "commentText": "Essa Karol \u00e9 muito ruim! Com certeza tem muitas outras melhores do que ela. Nao sei se ela se faz ou se \u00e9 tonta mesmo. Ou ent\u00e3o ela n\u00e3o sabe o que falar e fica fazendo pergunta besta s\u00f3 pra ter o que falar.",
            "likes": 57,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwhEHOHa6IFqbCdDCR4AaABAg.8qG7-usWcDr8qIPRqrbAZv",
                    "user": "D Medeiros",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982340040,
                    "commentText": "N\u00e9? Jornalista e ainda fala que n\u00e3o sabe nada sobre o assunto, nem se prepara pra entrevista...",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwhEHOHa6IFqbCdDCR4AaABAg.8qG7-usWcDr8qLEe_ge_e1",
                    "user": "Amanda Santiago",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982340041,
                    "commentText": "Gente, ngm \u00e9 obrigado a saber de nada, essa conversa ta a\u00ed pra dar conhecimento pra quem precisa!",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwhEHOHa6IFqbCdDCR4AaABAg.8qG7-usWcDr8qMWwIPjtR5",
                    "user": "Gabriela Zanella",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241540043,
                    "commentText": "@Amanda Santiago beleza, mas eu acharia super chato participar de uma entrevista com um tema que a entrevistadora aparentemente nao se deu nem ao trabalho de dar um google",
                    "likes": 12,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwhEHOHa6IFqbCdDCR4AaABAg.8qG7-usWcDr8qQLS0QCHcu",
                    "user": "Amanda Franco",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241540044,
                    "commentText": "Gabriela Zanella cara, eu acho que a inten\u00e7\u00e3o era ter um papo bem b\u00e1sico mesmo. Afinal, esse assunto j\u00e1 \u00e9 t\u00e3o pouco tratado e o p\u00fablico desse canal n\u00e3o necessariamente j\u00e1 se interessava pelo assunto (j\u00e1 que \u00e9 um canal de cabelo n\u00e9), ent\u00e3o deve ter gente bem iniciante assistindo. Acho que a Karol sabe mais do que ela deixou transparecer, at\u00e9 pq ela n\u00e3o deu nenhum <b> bola </b>fora n\u00e9. Ela s\u00f3 fez as perguntar b\u00e1sicas pq eram as de maior interesse pra esse p\u00fablico.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Bola"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwhEHOHa6IFqbCdDCR4AaABAg.8qG7-usWcDr8qQfo0fWVBk",
                    "user": "Gabriela Zanella",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241540046,
                    "commentText": "@Amanda Franco mas ent\u00e3o perguntasse de boas, mas tudo o que a menina falava parecia que tava acabando o mundo SERIOOOO??? NOOSSAA!!! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31.     \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwhEHOHa6IFqbCdDCR4AaABAg.8qG7-usWcDr8qR1H93zfJj",
                    "user": "Amanda Franco",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241540047,
                    "commentText": "@Gabriela Zanella Hahahaha! Bom, jeito \u00e9 jeito...a Karol \u00e9 meio exagerada nas rea\u00e7\u00f5es mesmo, e na real \u00e9 disso que eu gosto nela. Pensa como seria um v\u00eddeo desses super contido ou super s\u00e9rio, ia parecer que eu estava numa palestra da faculdade. Acho que os youtubers que falam com mais emo\u00e7\u00e3o s\u00e3o os que eu mais gosto de assistir, pq eu n\u00e3o fico distra\u00edda enquanto assisto, chama mais aten\u00e7\u00e3o. Mas enfim, gosto n\u00e3o se discute, tudo bem n\u00e3o curtir o jeito dela ;) mas assim, acho que tem coisa bem mais importante nesse v\u00eddeo do que as rea\u00e7\u00f5es da Karol \ud83d\ude09",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwhEHOHa6IFqbCdDCR4AaABAg.8qG7-usWcDr8qwCx-F-w1n",
                    "user": "vinni barroso",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451140049,
                    "commentText": "Ent\u00e3o vai l\u00e1 e entrevista ela bb",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwhEHOHa6IFqbCdDCR4AaABAg.8qG7-usWcDr8qwf9m5sPFr",
                    "user": "gaby vxxs",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451140050,
                    "commentText": "Ela estava tirando as d\u00favidas dela e ouvir de algu\u00e9m trans \u00e9 melhor que achar uma resposta no Google.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwhEHOHa6IFqbCdDCR4AaABAg.8qG7-usWcDr8qxDgjgmGXF",
                    "user": "Silvia Giacomini",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451140052,
                    "commentText": "Ent\u00e3o n\u00e9, parece um ET que caiu aqui na terra, n\u00e3o sabe mesmo ou se faz?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwhEHOHa6IFqbCdDCR4AaABAg.8qG7-usWcDr8qxkipo5F0u",
                    "user": "Ana Carol",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451140293,
                    "commentText": "Tadinha gente,ela foi humilde e disse no in\u00edcio da entrevista de que n\u00e3o tem conhecimento sobre a condi\u00e7\u00e3o dos trans.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgymEqlHIEOBkTpIJiN4AaABAg",
            "user": "Let\u00edcia Oliveira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339620,
            "commentText": "Que conversa MASSA, aprendi demais.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-j0W68JYxAQSRJNN4AaABAg",
            "user": "No\u00e9lly Taciane",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339622,
            "commentText": "Karol maravilhosa! Plena! Diva!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwVPhzFDDjdD0soRZ14AaABAg",
            "user": "Karina Zanella Munuera",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339625,
            "commentText": "~> 1 desculpe mas n\u00e3o a conhecia \n2 esse neg\u00f3cio de saber q era H e hj em dia \u00e9 M, desculpa mas se n\u00e3o falasse p mim vc \u00e9 <b> mulher </b>e ponto !!!\n3 lamento mto q no mercado de trabalho ainda a preconceito e isso \u00e9 vergonhoso, s\u00e9rio, todos s\u00e3o iguais INDEPENDENTE DO G\u00caNERO, tem sim o direito de trabalhar afinal somos seres humanos e pagamos impostos. \n\nAdorei te conhecer e a Karol arrasa nas entrevistas \ud83d\ude18",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxoKNYmPqZmsa1vQCZ4AaABAg",
            "user": "Jessica Scovoli",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339629,
            "commentText": "Thiessa maravilhosa!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwwgZOMVVYS74e0FuN4AaABAg",
            "user": "Viviane Sousa",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339631,
            "commentText": "Thiessa maravilhosa!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxL5iCykmpgSm6dpaJ4AaABAg",
            "user": "Day melo",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339633,
            "commentText": "que conversa mais gostosa <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxpRiNgsixhdhu5N3R4AaABAg",
            "user": "Pollyana H Dias",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339635,
            "commentText": "V\u00eddeo com conte\u00fado maravilhoso e necess\u00e1rio pra formar a sociedade de hoje. S\u00f3 n\u00e3o gostei da trilha sonora...o assunto \u00e9 muito s\u00e9rio e a musiquinha super animada, af.",
            "likes": 70,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxDIFehjiSz2avJ1s54AaABAg",
            "user": "Alexia Ribeiro",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339637,
            "commentText": "a Karol parece o Faust\u00e3o n\u00e3o deixa a menina fala kkkkk",
            "likes": 115,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxDIFehjiSz2avJ1s54AaABAg.8qFoOMQO2Ma8qomTfqjsUj",
                    "user": "Yeda Mello",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451139940,
                    "commentText": "O que me incomodou foi as caras e bocas...",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxDIFehjiSz2avJ1s54AaABAg.8qFoOMQO2Ma8r8Dzi8j0oR",
                    "user": "bun'y \u79c1\u3092\u6211 STAN LOONA",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055939942,
                    "commentText": "@Yeda Mello os fatos nega",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxb7hER3lEQwv2RL3R4AaABAg",
            "user": "Leonel Lucas91",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339640,
            "commentText": "Maravilhosa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzN23hWd9b5J1fYIHV4AaABAg",
            "user": "Rick Negreiros",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339642,
            "commentText": "Minha eterna admira\u00e7\u00e3o a essas duas mulheres incr\u00edveis <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx-b95wRHJ4En5a3SJ4AaABAg",
            "user": "Patricia Fons.",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339644,
            "commentText": "Que v\u00eddeo necess\u00e1rio, s\u00e9rio. Eu sou muito ignorante sobre esse assunto, pesquisei mas ainda dava um n\u00f3 na minha cabe\u00e7a, sempre respeitei, porque, todos merecem respeito, n\u00e9? \u00e9 o m\u00ednimo, mas, eu n\u00e3o entendia sobre. \nVolto a repetir, que v\u00eddeo necess\u00e1rio. \n\nObrigada!",
            "likes": 10,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxOFUI2kRqvQJ8co194AaABAg",
            "user": "Tati Minnie",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339645,
            "commentText": "Chorei! Que v\u00eddeo lindo meu Deus!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzwYy3K9W4ulV4on-p4AaABAg",
            "user": "Ellen Francis",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339647,
            "commentText": "Amei amei amei lindas + Amor ao pr\u00f3ximo por favooooor",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxNzCsPIvjzfLY-vx94AaABAg",
            "user": "Rose Adriano",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982339649,
            "commentText": "E outra deixa a Karol cara, de ficar questionando o porqu\u00ea ela n\u00e3o tem amigos assim eu em coisa chata ficar se vitimizando que voc\u00eas s\u00e3o marginalizados.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0PaQIAVRAv3OWPAp4AaABAg",
            "user": "Rose Adriano",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341093,
            "commentText": "Nem ela sabe a diferen\u00e7a entre transg\u00eanero e <b> transexual </b>kkkkkkkkkk a pessoa que \u00e9 transg\u00eanero n\u00e3o se identifica com o sexo mais n\u00e3o quer mudar, Uma pessoa que \u00e9<b>  transexual</b> como voc\u00ea passa por mudan\u00e7as no corpo horm\u00f4nios, cabelo, silicone, pra ficar com o corpo que se identifica.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw0PaQIAVRAv3OWPAp4AaABAg.8qFh06_vCq38qHr-apTj7P",
                    "user": "Na varanda da Liz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982341616,
                    "commentText": "Transg\u00e9nero \u00e9 um termo guarda-chuva criado pela medicina para patologizar as identidades trans com a doen\u00e7a \"disforia de genero\". <b> Transexual </b>e<b>  travesti</b> \u00e9 um termo utilizado pelo Brasil para atribuir a mulheres trans, o primeiro termo muito utilizado de maneira higienizado e o segundo ligado a marginaliza\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que travestis s\u00e3o consideradas a margem da sociedade por viverem em sua maioria na prostitui\u00e7\u00e3o.  Mas tabto travestis quantos transexuais s\u00e3o as mesmas coisas.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Transexual",
                        "Transg\u00e9nero",
                        "Travesti"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw0PaQIAVRAv3OWPAp4AaABAg.8qFh06_vCq38qLJXeENPiY",
                    "user": "Esquilo Urso",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982341618,
                    "commentText": "@Na varanda da Liz queria um bot\u00e3o pra curtir seu coment\u00e1rio mil vezes!!!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Transexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwX-vo0ropC3UAhvKZ4AaABAg",
            "user": "Elisabeth Ito",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341096,
            "commentText": "Pena que ao posso curtir uma vez. \nMuito obrigada pelo v\u00eddeo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWlpYZkv3UHme26d14AaABAg",
            "user": "Vih Braz",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341098,
            "commentText": "Melhor entrevista de 2019! Arrasaram demais \ud83d\udc9d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzDkrTQi2CHznwA3b54AaABAg",
            "user": "Thamiris Cruvinel",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341099,
            "commentText": "V\u00eddeo Maravilhoso!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwhp9VQtshMgzjbU3l4AaABAg",
            "user": "Gabriela Keiko Haga",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341101,
            "commentText": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0miVOdYdKmDSxHh14AaABAg",
            "user": "Evy Silvestre",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341103,
            "commentText": "Mulheres que amo \u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxp8wSKR9T8aO5hS-B4AaABAg",
            "user": "Patr\u00edcia Miguez",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341105,
            "commentText": "Acho que meu maior choque foi descobrir que a Thiessa tem 28 anos, pq com essa cara de baby eu achava que ela tinha, NO M\u00c1XIMO, uns 20! To bege!",
            "likes": 402,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxp8wSKR9T8aO5hS-B4AaABAg.8qFcssQYqKq8qw8NTv31AR",
                    "user": "big chan",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141537,
                    "commentText": "ela tem um \"problema\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg",
            "user": "Ana Carolyna de Paula",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341107,
            "commentText": "Feminismo tem que integrar as mulheres trans simm!! Que o feminismo seja inclusivo para todas as mulheres e que tratem cada uma de acordo com suas viv\u00eancias e com suas necessidades na sociedade. \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c viva o amor",
            "likes": 231,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 23,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qJ_Ea0hJVf",
                    "user": "Laurinha Gardenia",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982341552,
                    "commentText": "S\u00e3o mulheres simples assim",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qY1pZgzxl-",
                    "user": "Mayra Graciano",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341553,
                    "commentText": "Sim somos todas mulheres independente do que seja",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qp3adMQedq",
                    "user": "Leoanny Bueno",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141555,
                    "commentText": "Verdade, mesmo pq as mulheres trans e travestis est\u00e3o inclusas na lei Maria da Penha. Pq n\u00e3o no feminismo? Pq ainda n\u00e3o existe a SORORIDADE real entre as mulheres.  Ao contr\u00e1rio dos homens que se apoiam e se protegem muito na FRATERNIDADE.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qpV1S9IuL5",
                    "user": "Ana Carolyna de Paula",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141557,
                    "commentText": "Leoanny Bueno Eu nunca entendi isso, sinceramente, desde que iniciei esse estudo sobre o feminismo, j\u00e1 estava inclusa todas as mulheres. De repente descobri que muitas feministas excluem as trans, e fiquei tipo ??? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qrR5NXgTia",
                    "user": "Vit\u00f3ria Soares",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141558,
                    "commentText": "Existe integra\u00e7\u00e3o das trans em alguns grupos sim. Outros grupos rad, n\u00e3o. Assim como o feminismo <b> negro </b>n\u00e3o integra mulheres brancas, mesmo que seja da periferias. O que ocorre: a luta n\u00e3o exclui mulheres trans. Porem, n\u00e3o \u00e9 uma das \"prioridades\", entende? A explica\u00e7\u00e3o \u00e9 a seguinte: as mulheres trans n\u00e3o sofrem por serem mulheres MAS SIM, em sua maioria, TRANSFOBIA. Elas sofrem agress\u00f5es por serem trans, n\u00e3o por serem mulheres. Mulheres trans n\u00e3o sofrem opress\u00f5es desde crian\u00e7a como modo de agir, modo de pensar, influ\u00eancia da maternidade compuls\u00f3ria na vida, ouvir em caso de patologias envolvendo o utero que n\u00e3o \u00e9 uma<b>  mulher</b> de verdade e etc. Por essa raz\u00e3o, as radfem n\u00e3o priorizam trans, por\u00e9m NENHUMA radfem n\u00e3o apoiaria uma trans. Essa foi a explica\u00e7\u00e3o que eu recebi e estou repassando",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qtCztBWwhX",
                    "user": "flower power",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141560,
                    "commentText": "Feminismo \u00e9 para mulheres, ou seja, pessoas do sexo feminino, e n\u00e3o para pessoas que \"se identificam\" como mulheres. Sexo \u00e9 imut\u00e1vel. \"Homens trans\" est\u00e3o inclu\u00eddos no Feminismo pq s\u00e3o pessoas do sexo feminino. J\u00e1 \"mulheres trans\" s\u00e3o pessoas do sexo masculino e seus interesses muitas vezes chocam com os interesses de mulheres. Por exemplo, h\u00e1 muita gente que acha que \"mulheres trans\" deveriam ter direito de competir em esportes femininos quando todo mundo sabe que pessoas do sexo masculino t\u00eam vantagens biol\u00f3gicas e fisiol\u00f3gicas em rela\u00e7\u00e3o a pessoas do sexo feminino em esportes. Por isso que esportes s\u00e3o segregados por sexo. Mulheres sair\u00e3o perdendo se isso se tornar cada vez mais comum.  Ent\u00e3o \u00e9 \u00f3bvio que Feministas que t\u00eam alguma consci\u00eancia v\u00e3o se opor a isso. \u00c9 lament\u00e1vel que tantas de vcs tenham dificuldade de entender o \u00f3bvio.",
                    "likes": 12,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qtD49Nr_Vl",
                    "user": "flower power",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141561,
                    "commentText": "@Leoanny Bueno homens se protegem e mulheres protegem e d\u00e3o prioridade a homens, inclusive muitas \"feministas\". Por isso que <b> mulher </b>s\u00f3 se ferra.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qtN7M9yMDI",
                    "user": "Leoanny Bueno",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141563,
                    "commentText": "@flower power Concordo com voc\u00ea. Somos desde de crian\u00e7a ensinadas a fazermos de tudo pra um dia \"\"sermos \u00fateis aos homens \" enquanto eles n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o cobrados assim. Quanto ao primeiro coment\u00e1rio , que muito revelador foi ao meu ver,ent\u00e3o fica claro que o SER HUMANO est\u00e1 longe da EVOLU\u00c7\u00c3O visto que dentro de um movimento para o bem de UM TODO  h\u00e1 uma divis\u00e3o no qual cada um cuida do seu. \u00c9 triste. Por isso aos olhos de muitos homens \u00e9 NOSSO MIMI DE VITIMIZA\u00c7\u00c3O. Quem me dera um dia todas as diferentes se\u00e7\u00f5es e reparti\u00e7\u00f5es e subse\u00e7\u00f5es  do feminismo se juntassem a\u00ed sim ia abalar a sociedade como um todo. \ud83d\ude18",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qu7dlUrWqT",
                    "user": "flower power",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141564,
                    "commentText": "@Leoanny Bueno O feminismo \u00e9 um movimento para o bem das mulheres. T\u00e1 no nome FEMinismo. se nem no feminismo as mulheres puderem priorizar MULHERES, a\u00ed realmente vai ficar dif\u00edcil n\u00e9? Pouca coisa vai mudar.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qvHwDxKKbW",
                    "user": "MaryMeng\u00e3o #BOLSONARO2018",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141925,
                    "commentText": "Sangue de cristo tem poder. Feminismo bem longe de mim \ud83d\udc50",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qvkSFOYCvY",
                    "user": "flower power",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141927,
                    "commentText": "@MaryMeng\u00e3o #BOLSONARO2018 feministas querem crentelhas burras e in\u00fateis como vc bem longe do feminismo, fraquejada",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qvzX1LsX8h",
                    "user": "Allan G",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141929,
                    "commentText": "E aquelas feministas q falam \"sem \u00fatero sem opini\u00e3o\"?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qxioFPdfjC",
                    "user": "THEO AW9000",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141931,
                    "commentText": "MaryMeng\u00e3o #BOLSONARO2018    kkkk \ud83d\udc4d up",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28qzeErO2z2e",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141932,
                    "commentText": "Allan G O que um homem que decidiu virar <b> mulher </b>sabe o que \u00e9 de fato ser uma<b>  mulher</b>? N\u00e3o \u00e9 porque voc\u00ea se v\u00ea uma sereia que voc\u00ea \u00e9 uma, acorda povo tonto",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28r7htEG9bsZ",
                    "user": "Joanna Augusta",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055941936,
                    "commentText": "FEMRAD n\u00e3o aceita, mas outros feminismos aceitam sim :)",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28r8IrF43x27",
                    "user": "Leoanny Bueno",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055941938,
                    "commentText": "@Joanna Augusta Concordo.  \u00c9 incr\u00edvel como  A Femrad defende com tanto afinco a libera\u00e7\u00e3o do aborto como direito da <b> mulher </b>mas abortando matar\u00e1 muitas meninas que viriam a nascer! Posso eu tirar o direito de vida de uma  irm\u00e3 pra ter os meus garantidos?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28r8JQghkXeN",
                    "user": "Joanna Augusta",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055941940,
                    "commentText": "@Leoanny Bueno A libera\u00e7\u00e3o do aborto \u00e9 outra coisa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28rDpjsfmWvL",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055942308,
                    "commentText": "@flower power \nVoc\u00ea est\u00e1 sendo transfobica. Homens trans n\u00e3o est\u00e3o incluidos no feminismo porque eles s\u00e3o sim homens.\nSe diz feminista mas ofende gratuitamente outras mulheres por ai. Sinceramente?\nTa sujando movimento.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28rFEQM_4ZZg",
                    "user": "flower power",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055942309,
                    "commentText": "@Sun Flower pode chamar do que quiser, amor. N\u00e3o s\u00e3o homens e ponto final. Feminismo \u00e9 sobre mulheres para mulheres,  n\u00e3o \u00e9 sobre macho com dist\u00farbio psiqui\u00e1trico. Quem suja o feminismo s\u00e3o pirralhas ot\u00e1rias como vc sem um pingo de bom senso que apenas repetem as coisas sem raciocinar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28rGMFIWhBJ3",
                    "user": "Manu Mafagafa",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055942310,
                    "commentText": "@flower power acho que t\u00e1 na hora de voc\u00ea d\u00e1 uma olhada nas pesquisas cient\u00edficas sobre pessoas trans. Transexualidade vai muito al\u00e9m de uma constru\u00e7\u00e3o social de g\u00eanero. Existem v\u00e1rias evid\u00eancias cient\u00edficas de que o c\u00e9rebro n\u00e3o identica o \u00f3rg\u00e3o <b> sexual </b>q foi criado. E mesmo que fosse apenas constru\u00e7\u00e3o social.  Uma<b>  mulher</b> cis \u00e9 criada com x expectativas e opress\u00f5es e um<b> a mulhe</b>r trans mesmo que n\u00e3o sofra as mesmas sofre por todos os sinais de feminilidade que exibe. D\u00e1 uma pesquisada que a m\u00e3o na vai cair.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28rGMOFhWgmB",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055942311,
                    "commentText": "@flower power Apenaa repetem as coisas sem raciocinar?\nPelo que eu sei n\u00e3o podemos pedir respeito se n\u00e3o damos respeito a outras pessoas.\nA \u00fanica pessoa com dist\u00farbios aqui, pra mim, \u00e9 voc\u00ea que se acha no direito de julgar quem \u00e9 quem conforme os seus conceitos. \nSe um um M\u00c9DICO diz que n\u00e3o \u00e9 dist\u00farbio, quem \u00e9 voc\u00ea pra dizer que \u00e9.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28rGMhS15FRa",
                    "user": "Manu Mafagafa",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055942312,
                    "commentText": "@flower power  https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC3402034/",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKtFkJvlOFtT_Esa14AaABAg.8qFcUVpLDR28rIdvqFYn85",
                    "user": "J. Silva",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550142342314,
                    "commentText": "Feminismo tamb\u00e9m tem que integrar os homens que tamb\u00e9m s\u00e3o agredidos por mulheres sem distin\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQ69G-dYGo2qkPPUl4AaABAg",
            "user": "Apollo Barroso",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341113,
            "commentText": "Mais uma vez uma aula pra gente cis, branca, e h\u00e9tero. Enquanto isso o Brasil segue sendo o pa\u00eds que mais mata transg\u00eaneros no mundo. Nada construtivo. E Karol, n\u00f3s continuamos sendo marginalizados, n\u00e3o \u00e9 atoa que voc\u00ea n\u00e3o tenha uma pessoa trans presente em sua vida pessoal ou profissional.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzINKUgyaBxKyIm0AV4AaABAg",
            "user": "Marlon S.",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341114,
            "commentText": "28 ANOS? Como assim?????",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzi9xD819PZSB_ZEs94AaABAg",
            "user": "Cami Park",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341116,
            "commentText": "Thiessa linda, inteligente e doce. \ud83d\udc95",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzi9xD819PZSB_ZEs94AaABAg.8qF_zKTd14G8qUrQUumDrA",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846346456,
                    "commentText": "Ela \u00e9 maravilhosa n\u00e9, miga?!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzi9xD819PZSB_ZEs94AaABAg.8qF_zKTd14G8qV55kvA1pZ",
                    "user": "Cami Park",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846346458,
                    "commentText": "@SalonLineBrasil muuuuito \ud83d\udc95",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzq-9eqApZi8tEZWf54AaABAg",
            "user": "Looh Santos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341119,
            "commentText": "Aiiiiin mds que vontade de abra\u00e7ar vcs duas,que vontade de abra\u00e7ar esse v\u00eddeo,que v\u00eddeo maravilhoso,que video necess\u00e1rio,que video emocionante\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzq-9eqApZi8tEZWf54AaABAg.8qFYhE2BQMI8qUrIKZc6N7",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341413,
                    "commentText": "Migaaaaa, sinta-se abra\u00e7ada por n\u00f3s!!\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f Muito obrigada pelo carinho!! Beijinhos!!\ud83d\ude18\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz3y0RAd3UqmmHS5aV4AaABAg",
            "user": "Julia Antunes",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341121,
            "commentText": "\u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQFV-dYfaRmmkM6Fx4AaABAg",
            "user": "Tatiane Louren\u00e7o",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341123,
            "commentText": "Aff eu amo essas duas \u2764\u2764\u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg",
            "user": "inne carvalho",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341125,
            "commentText": "Seria mais legal se mudassem as poltronas de lugar. A azul no <b> ama<b> relo </b</b>>e a amarela no azul.",
            "likes": 850,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 27,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qGIevfdHVX",
                    "user": "Luiza Lima Grilli",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982341587,
                    "commentText": "Pensei a mesma coisa!",
                    "likes": 33,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qIb5iPbCJV",
                    "user": "pipa",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982341589,
                    "commentText": "N\u00e3o.",
                    "likes": 12,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qIcFP-qTLs",
                    "user": "Marina Kotelak",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982341590,
                    "commentText": "isso ser legal, tbm pensei",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qPVz8ds5e6",
                    "user": "Paulo Moraes",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241541592,
                    "commentText": "inne carvalho sim aaaaaa pensei isso o tempo todo",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qQpWy17ycK",
                    "user": "Yasmin Pereira",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241541594,
                    "commentText": "pensei o mesmo",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qSd5T3UIl8",
                    "user": "Julia Helena",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341596,
                    "commentText": "Gente, qual a diferen\u00e7a?",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qSdH96CwmS",
                    "user": "Paulo Moraes",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341597,
                    "commentText": "Julia Helena que a azul estaria no <b> ama<b> relo </b</b>>e <b> o a<b> marel</b</b>>o no azul",
                    "likes": 26,
                    "keywords": [
                        "Amarelo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qSekuKVz8d",
                    "user": "Julia Helena",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341599,
                    "commentText": "Paulo Moraes engra\u00e7ad\u00e3o \ud83d\ude02",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qT9OinMuAb",
                    "user": "Paulo Moraes",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341601,
                    "commentText": "Julia Helena as pessoas sempre falam do meu talento pro humor mesmo, gratid\u00e3o por notar",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qTKT5_rRi_",
                    "user": "Ana Clara",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341602,
                    "commentText": "E uma x\u00edcara de cada cor! Kkkkkk",
                    "likes": 24,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qXeSbwwZuL",
                    "user": "Nayana Barbosa",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341963,
                    "commentText": "Pensei isso. Daria um destaque",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qY2pKg31UG",
                    "user": "Foco na Miss\u00e3o",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341965,
                    "commentText": "Perderia o foco da entrevista. Nosso  c\u00e9rebro s\u00f3 iria ficar olhando a cor",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qaOUp1_UIH",
                    "user": "Larissa Freire",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341966,
                    "commentText": "Virginiana? Hahaha so pode",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qbLFolzINr",
                    "user": "inne carvalho",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341968,
                    "commentText": "Larissa Freire pior q n\u00e3o \u264b\ufe0f",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qbuEl8AiGj",
                    "user": "Luciene Cristina",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341970,
                    "commentText": "Tbm pensei a mesma coisa, iria destacar mais, os copos tbm deveriam ser <b> ama<b> relo </b</b>>e verde e trocados.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Amarelo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qbuNjBLWOA",
                    "user": "Luciene Cristina",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341971,
                    "commentText": "@Julia Helena A diferen\u00e7a \u00e9 que esta tudo muito verde e tudo muito <b> ama<b> relo,</b</b>> ent\u00e3o n\u00e3o fica legal!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Amarelo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qcjpUJrNfH",
                    "user": "Wanessa Fernandes",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341973,
                    "commentText": "Eu tbm pensei a mesma coisa kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qeKPAmB8cv",
                    "user": "Amanda Carvalho",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341975,
                    "commentText": "n\u00e3o fa\u00e7a isso com meu toc rs",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qnJ5hqHZKi",
                    "user": "Luana Vit\u00f3ria",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141976,
                    "commentText": "Comassim azul seus loko isso \u00e9 verde",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qtxKO37XXf",
                    "user": "Andressa Goudin",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141978,
                    "commentText": "Eu j\u00e1 fiquei cismada com os copos da mesma cor, fiquei pensando em como seria legal cada uma estar com um copo da cor do lado da outra para ser simb\u00f3lica a troca de conhecimentos. kkkkkkkk :P",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qv0fbVnykm",
                    "user": "Key Albuquerque",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451142270,
                    "commentText": "Ai quem tem TOC morre!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qwE1N-YmET",
                    "user": "Tudo Celebrety",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451142272,
                    "commentText": "Eu pensei a mesma coisa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qwRZigA0Ac",
                    "user": "Dani S\u00e1",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451142273,
                    "commentText": "N\u00c3OOOOO! s\u00f3 mudava a cor da x\u00edcara da thiessa pra amarela",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qxg1YYZRdv",
                    "user": "THEO AW9000",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451142275,
                    "commentText": "Julia Helena  penso igual",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48qz1MNLPTNm",
                    "user": "julia reis",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451142278,
                    "commentText": "@Dani S\u00e1 siiiimm",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48rAVNGOfq2A",
                    "user": "andrielle",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055942295,
                    "commentText": "N\u00e3o mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKct7watPKh6vOXhF4AaABAg.8qFWmUqcoP48rOTKOc57AL",
                    "user": "ET nizando",
                    "date": "4 days ago",
                    "timestamp": 1550315142296,
                    "commentText": "Eu sempre penso o msm",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Amarelo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxyAJyJtwSs0gaTuMx4AaABAg",
            "user": "Felipe",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341128,
            "commentText": "Que v\u00eddeo necess\u00e1rio, admir\u00e1vel!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxyAJyJtwSs0gaTuMx4AaABAg.8qFV4RQgCod8qUph-3xGR8",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341408,
                    "commentText": "\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzcQE_yq5LLrwnTLUJ4AaABAg",
            "user": "PMW - Elen Cristhine",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341130,
            "commentText": "Achei desnecess\u00e1rio ela perguntar pq a Karol n\u00e3o conhece ningu\u00e9m e ela responder -por que somos marginalizados. Eu n\u00e3o concordo. Os pr\u00f3prios trans, homo \u00e9 etc tem preconceito. Por exemplo eu tbm n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m trans e nem por isso eu tenho preconceito, s\u00f3 n\u00e3o conhe\u00e7o. Mas conhe\u00e7o gays e me do super bem. Acho que a galera que se sente \"minoria\" poderia parar com esse sentimento \u00e9 se emperar sem r\u00f3tulos e se mostrar somente um ser humano entre todos.",
            "likes": 31,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzcQE_yq5LLrwnTLUJ4AaABAg.8qFTDEaaybk8qFZ_i6iyXF",
                    "user": "Izy Ushi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982341512,
                    "commentText": "Depois que se toma muita porrada, \u00e9 dif\u00edcil pensar como vc disse.",
                    "likes": 18,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzcQE_yq5LLrwnTLUJ4AaABAg.8qFTDEaaybk8qFj5iAOsq-",
                    "user": "Mitch Batista",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982341514,
                    "commentText": "PMW - Elen Cristhine a comunidade LGBTQI+ \u00e9 muito marginalizada sim e, quando a Thiessa fala sobre marginaliza\u00e7\u00e3o, acontece mesmo. As travestis, por exemplo, recorrem \u00e0 prostitui\u00e7\u00e3o como forma de trabalho e sobreviv\u00eancia porque, em muitas empresas, a chance delas serem contratadas \u00e9 quase nula por conta de preconceito. Outro exemplo de marginaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 notar que homens gays (ou bi/pan que se relacionaram com outros homens em 12 meses) n\u00e3o podem doar sangue porque s\u00e3o consideradas 'grupo de risco' por conta do surto de AIDS dos anos 90 (sendo que h\u00e1 diversos estudos mostrando que casais h\u00e9teros tem recorr\u00eancia maior de HIV). Esses s\u00e3o dois exemplos de marginaliza\u00e7\u00e3o, mas existem muitos outros. Se tu conhece gays e se da bem com eles, \u00f3timo, mas esses gays podem ser uma exce\u00e7\u00e3o \u00e0 'regra da marginaliza\u00e7\u00e3o'. Afinal, por mais empoderamento que os <b> LGBT </b>estejam adquirindo, a opress\u00e3o machista/heterossexual ainda trava muita coisa em \u00e2mbito social e faz a marginaliza\u00e7\u00e3o ser 'adaptada', entende?\nE s\u00f3 mais um ponto: voc\u00ea mesma diz que n\u00e3o conhece nenhuma pessoa trans e s\u00f3 esse peda\u00e7o j\u00e1 d\u00e1 pra te fazer refletir sobre: se tu n\u00e3o conhece trans nos teus c\u00edrculos sociais (local onde mora, faculdade/escola, trabalho, lugares que frequenta), significa que essas pessoas trans est\u00e3o sendo impedidas desse acesso, logo, sendo marginalizadas pela sociedade.",
                    "likes": 26,
                    "keywords": [
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzcQE_yq5LLrwnTLUJ4AaABAg.8qFTDEaaybk8qHqNVhSEAZ",
                    "user": "Na varanda da Liz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982341515,
                    "commentText": "Vc v\u00ea pessoas trans trabalhando como medicas, em bancos, farm\u00e1cias ou na rua tranquilamente!? Pq ate eu que sou trans raramente vejo...SABE PQ ??? Pq a sociedade nos marginaliza e imp\u00f5e que espa\u00e7os p\u00fablicos n\u00e3o servem pra gnt...por isso a maioria das trans s\u00f3 saem na rua a noite...ou pta evitar transfobias..ou pq se prostituem.",
                    "likes": 20,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzcQE_yq5LLrwnTLUJ4AaABAg.8qFTDEaaybk8qIP-FR-1ek",
                    "user": "Lucas ss",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982341517,
                    "commentText": "Quantos trans tem nas escolas onde voc\u00ea estudou? Trabalhando nos restaurantes que voc\u00ea frequenta? Na lojas?",
                    "likes": 13,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzcQE_yq5LLrwnTLUJ4AaABAg.8qFTDEaaybk8qQKbWUj_c-",
                    "user": "Amanda Franco",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241541518,
                    "commentText": "PMW - Elen Cristhine ent\u00e3o, a gente que \u00e9 mais privilegiado tem que parar de interpretar tudo que algu\u00e9m de uma minoria fala como um ataque pessoal. Ela n\u00e3o disse que a Karol ou vc especificamente s\u00e3o preconceituosas, ela est\u00e1 falando da situa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o trans em geral. Uma pessoa trans tem mais dificuldades em arranjar emprego, em andar na rua ou frequentar lugares p\u00fablicos com seguran\u00e7a e isso se chama marginaliza\u00e7\u00e3o. Isso se comprova com dados, n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de opini\u00e3o e nem de 'vitimiza\u00e7\u00e3o', s\u00e3o fatos.",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzcQE_yq5LLrwnTLUJ4AaABAg.8qFTDEaaybk8qbbIdJ3scV",
                    "user": "Tarsila Soares",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341520,
                    "commentText": "Realmente todos s\u00e3o seres humanos, uma trans n\u00e3o \u00e9 uma hiena. Mas, vamos aos fatos, vida real como realmente acontece. Esse discurso seu est\u00e1 num mundo on\u00edrico. Pessoas trans s\u00e3o tratadas de forma diferente e s\u00f3 n\u00f3s temos propriedade pra falar nessa diferen\u00e7a, pois sentimos na pele. Respeite o lugar de fala. Assim como um homem n\u00e3o pode falar por vc, pessoas n\u00e3o trans n\u00e3o podem falar no lugar de quem \u00e9 trans",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzcQE_yq5LLrwnTLUJ4AaABAg.8qFTDEaaybk8qdyP3StX8-",
                    "user": "Thamires Santos",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846341522,
                    "commentText": "Pensamento mesquinho hein miga",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzcQE_yq5LLrwnTLUJ4AaABAg.8qFTDEaaybk8qoyaIJmeUu",
                    "user": "comercial multitelas",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141524,
                    "commentText": "Acho q faltou interpreta\u00e7\u00e3o ... O ela n disse q vc ou as pessoas em espec\u00edfico marginalizam a comunidade trans e sim a sociedade colocar a comunidade as margens. Quantas m\u00e9dicas, advogadas e outras profiss\u00f5es e cargos elevados ? \u00c9 uma condi\u00e7\u00e3o social",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzcQE_yq5LLrwnTLUJ4AaABAg.8qFTDEaaybk8qrFBNFLK7y",
                    "user": "Fernanda Oliveira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141525,
                    "commentText": "PMW - Elen Cristhine Amada, nem todo mundo vive na caixinha cor-de-rosa, que aceite respeitar todo mundo. As pessoas trans s\u00e3o marginalizados sim, tem medo de serem discriminado por sua orienta\u00e7\u00e3o <b> sexual.</b> Isso \u00e9 terr\u00edvel mas real",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzcQE_yq5LLrwnTLUJ4AaABAg.8qFTDEaaybk8qrQPYb5SU7",
                    "user": "Daniele Ferreira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141884,
                    "commentText": "Elen Cristine acredito realmente q voc\u00ea n\u00e3o tenha preconceito mas em um contexto geral os trans sao marginalizados sim. Pense de um modo geral como seria uma pessoa trans frequentando os mesmos ambientes que voc\u00ea. Como seria a rea\u00e7\u00e3o das pessoas. Sou hetero, cis, tenho uma mente super aberta e convivo com pessoas preconceituosas dentro da minha pr\u00f3pria fam\u00edlia. Observo de fora esse preconceito mas acredito q pra quem vive isso deve ser muito mais intenso. E igual a pequenos gestos que eu percebo quando sofro algum tipo de preconceito racial. Muitas vezes se tem uma pessoa branca comigo ela nem percebe. Mas eu sim. Imagino q com trans seja pior ainda porque ao contr\u00e1rio do <b> racismo </b>q na maioria das vezes \u00e9 velado com os trans, travestis e etc\nAs pessoas nem disfar\u00e7am\nPor isso para eles \u00e9 mais f\u00e1cil transitar nos meios onde sao aceitos. Talvez vc at\u00e9 conhe\u00e7a  uma pessoa trans e nem saiba. Eu n\u00e3o consigo nem imaginar como \u00e9 o dia a dia de pessoas assim mas acredito q seja uma batalha constante",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzcQE_yq5LLrwnTLUJ4AaABAg.8qFTDEaaybk8qsCI5PK65_",
                    "user": "dyllie // black heart.",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141887,
                    "commentText": "isso de ser marginalizado tem a consequ\u00eancia dessas pessoas esconderem sua verdadeira identidade, e quando mostram, serem escondidas pela sociedade e deixadas de lado, entende?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzcQE_yq5LLrwnTLUJ4AaABAg.8qFTDEaaybk8qsCXMAjtBT",
                    "user": "dyllie // black heart.",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451141889,
                    "commentText": "pense assim... quantos colegas trans voc\u00ea tem no seu col\u00e9gio/faculdade/trabalho? quantas pessoas trans voc\u00ea v\u00ea na farm\u00e1cia? quantas pessoas trans voc\u00ea v\u00ea sendo professoras? e sendo youtubers? atrizes? cantoras? etc...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwv2y_4nz-mE7TSJoR4AaABAg",
            "user": "Bell Fontana",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341133,
            "commentText": "Obrigada, Salon Line por se permitir e mostrar que somos, acima de tudo, humanos! Parab\u00e9ns pela iniciativa!! Obrigada, Karol pelo respeito e pela humildade! QUE VIDEO NECESS\u00c1RIO!!!! Sim, \u00e9 necess\u00e1rio falar, conversar, discutir, debater, explicar.... LGBTQIA n\u00e3o somos monstros, n\u00e3o somos uma doen\u00e7a contagiosa ambulante, s\u00f3 queremos amar e viver nossa vida dignamente, assim como QUALQUER pessoa!!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyvwSWsMUTuvhNRMHd4AaABAg",
            "user": "Ale T",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341134,
            "commentText": "Melhor apresentadora imposs\u00edvel, adoro essa Carol.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyeAiWeBTaahuwp24N4AaABAg",
            "user": "Ca Martins",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982341136,
            "commentText": "Coisa mais linda \ud83d\ude0d",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwGPv-YIzYVcapanzx4AaABAg",
            "user": "Raila Salles",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347873,
            "commentText": "Tbm tenho d\u00f3 dessas pessoas que se afastaram da Tiessa, eles n sabem a pessoa maravilhosa que perderam",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkrnfsujPbK17BdiB4AaABAg",
            "user": "Ericka Zamprogno",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347874,
            "commentText": "Eu amo essa <b> mulher!</b> Thiessa, rainha! Minha inspira\u00e7\u00e3o! Que bom que voc\u00eas abordaram esse tema! Parab\u00e9ns! \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzuk-OPEAsKsA1eXol4AaABAg",
            "user": "Vitoria Barbosa",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347876,
            "commentText": "Adorei o v\u00eddeo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzo61hq6vvMyLy089t4AaABAg",
            "user": "Alisson Ferreira #redeprogressista",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347877,
            "commentText": "mano a thiessa \u00e9 linda maravilhosaa merece tudoo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz9dfL5uodPVL7S1654AaABAg",
            "user": "Gl\u00f3ria Ramos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347879,
            "commentText": "Mano na hr qe Vi qe Karol ia entrevista Thiessa vim correndo\ud83d\ude0d\ud83d\ude31 amoo essa mulher",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxv0ws2yz1pNmFs4014AaABAg",
            "user": "Alessandra Santos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347880,
            "commentText": "Maravilhosa s\u00f3 isso MARAVILHOSA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz0cKGJLWJbjH2r-ix4AaABAg",
            "user": "Ana Julia Amaral",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347882,
            "commentText": "Vi a Thiessa e vim correndo. Embaixadora Salon? A\u00ed sim meu bem!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTszVfopd5kyL7HDV4AaABAg",
            "user": "sAMyah gODoy",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347886,
            "commentText": "Tem umas dores que as pessoas n\u00e3o precisariam passar n\u00e9. :(    Que saco! \nA vida j\u00e1 \u00e9  complicada por si s\u00f3,  e ainda tem pessoas que se dedicam a fazer a vida de outros mais dif\u00edcil ainda.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxnFhxCh7bhlJVh5_R4AaABAg",
            "user": "Kelen Pinheiro",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347887,
            "commentText": "Que as pessoas tenham mais amor uma pelas outras. E que o preconceito acabe. Que v\u00eddeo necess\u00e1rio como disse a colega no coment\u00e1rio abaixo!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwiQv4rtetNgGKVe954AaABAg",
            "user": "Priscila de Medeiros",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347889,
            "commentText": "QUE V\u00cdDEO! \u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyepOd7Stw_yjhR-I14AaABAg",
            "user": "Bianca Germana",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347890,
            "commentText": "Amei! Sinceramente n\u00e3o entendo a dificuldade que as pessoas t\u00eam em respeitar os outros e conseguem invadir o espa\u00e7os dos outros com suas \"opini\u00f5es\"",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwDaphvMIEaIzBjx6F4AaABAg",
            "user": "Anna Ponchiu",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347892,
            "commentText": "Thih n\u00e3o me faz chorar \u2665",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwKu_SePr6Mmzlo67N4AaABAg",
            "user": "C\u00e1 Lly",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347893,
            "commentText": "Incr\u00edvelllllllll o v\u00eddeo Parab\u00e9ns  ao canal!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzPCT-54C0aB6ls2-x4AaABAg",
            "user": "Gabriela Rossetto",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347894,
            "commentText": "s\u00e9rio que a thiessa tem 28??? :o eu achava que ela tinha uns 22 no m\u00e1ximo!!!",
            "likes": 82,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzPCT-54C0aB6ls2-x4AaABAg.8qFGnOZ-8LD8qTbCvgHZA7",
                    "user": "Lully Ribeiro",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846348195,
                    "commentText": "Eu achei que ela tinha 14 \"-\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxiPTAiVweKDlU1ZdZ4AaABAg",
            "user": "Fernanda Domingos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347896,
            "commentText": "Que maravilhoso ..... Me emocionei dimais.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzMfQsSFanguqAZnZ94AaABAg",
            "user": "Mariana Amorim",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347898,
            "commentText": "O v\u00eddeo da Thiessa foi o mais pesado de ver! Extremamente importante! Obrigada, Salon Line e Karol!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzMfQsSFanguqAZnZ94AaABAg.8qFFigrebiX8qUpWn5VHeT",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846353191,
                    "commentText": "Mari, n\u00f3s que agradecemos o carinho!!\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg",
            "user": "Alice Almeida",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347900,
            "commentText": "gostei muito, mas tenho uma observa\u00e7\u00e3o... pq uma trans pode dizer : Nasci assim, smp me senti assim... E a <b> mulher </b>comum n, ela n nasce<b>  mulher</b>, a sociedade que a transforma.... n\u00e3o entendo",
            "likes": 49,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 15,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8qFK24ckTkj",
                    "user": "Fernanda Silva",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982348322,
                    "commentText": "Nunca ouvi essa segunda frase mas... <b> mulher </b>cis tamb\u00e9m pode falar que nasceu assim e se sente assim :)",
                    "likes": 19,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8qFKusRwkw2",
                    "user": "Fernanda Silva",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982348324,
                    "commentText": "Pensando agora acredito que na frase \"n\u00e3o se nasce <b> mulher,</b> a sociedade que transforma\" \u00e9 a quest\u00e3o da sociedade sempre falar o que \u00e9 <b> \"mulher</b> e de homem\", meio que uma forma de cupcake kkkk j\u00e1 o \"nasc<b> i mulhe</b>r e sempre me senti assim\" seria a pessoa concordando com essas quest\u00f5es femininas e se identificando mais do que as masculinas na qual foi dada no come\u00e7o de sua vida",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8qFM5m9bIZn",
                    "user": "Ana Julia Amaral",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982348325,
                    "commentText": "Acho que o que a sociedade nos imp\u00f5e \u00e9 o que a <b> mulher </b>deve vestir, o que a<b>  mulher</b> pode ou n\u00e3o fazer. Desde sempre sabemos que \"menina brinca de boneca e de casinha\" e aquela coisa toda l\u00e1...",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8qFZUwC-y1_",
                    "user": "Izy Ushi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982348326,
                    "commentText": "A segunda frase de refere a \"pap\u00e9is de g\u00eanero\", que \u00e9 a quest\u00e3o de \"trabalho pra homem\", \"trabalho pra <b> mulher\"</b>, \"meninas vestem rosa\", \"meninos vestem azul\", enfim, outra besteira que a sociedade inventou s\u00f3 pra ser mais preconceituosa.",
                    "likes": 18,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8qFmlIhW-CI",
                    "user": "Gloria Lins",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982348327,
                    "commentText": "Existe uma diferen\u00e7a entre aquilo que a sociedade v\u00ea como o que \u00e9 ser <b> mulher </b>e com o que \u00e9 ser<b>  mulher</b> de fato. Nasce<b> r mulhe</b>r biologicamente \u00e9 cromossomo XX e pepeka, nascer do g\u00eanero feminino tem a ver com o c\u00e9rebro, por exemplo,<b>  a mulh</b>er trans vai querer ter um corpo feminino, pq o c\u00e9rebro dela funciona do mesmo jeito que o c\u00e9rebro de <b> uma mul</b>her cis funciona, e \u00e9 claro que ter um corpo feminino pode significar muito mais do que ter \"peito, bunda\" n\u00e3o precisa ser um corpo padr\u00e3o, mas precisa ser um corp<b> o de mu</b>lher, n\u00e3o tem como voc\u00ea convence<b> r uma m</b>ulher cis a querer ter um corpo de homem (l\u00ea-se corpo afetado pela testosterona) assim como n\u00e3o d\u00e1 pra voc\u00ea convenc<b> er uma </b>mulher trans a gostar de ter um corpo de homem, isso \u00e9 nascer do g\u00eanero feminino, estou tentando pensar em algo que absolutamente todas as pessoas do g\u00eanero feminino tem em comum, mas \u00e9 dif\u00edcil, estudos mostram que desde beb\u00ea meninas geralmente se interessam mais por bonecas e meninos por carrinhos, existem v\u00e1rios estudos que tentam mostrar as diferen\u00e7as comportamentais entre homens e mulheres, mas a verdade \u00e9 que esses comportamentos n\u00e3o determinam se algu\u00e9m \u00e9<b>  ou n\u00e3o</b> mulher, \u00e9 bem complexo na verdade, mas sim, existem algumas diferen\u00e7as de origem evolutiva entre homens e mulheres, o que n\u00e3o significa que existe \"coisa de homem\" ou \"<b> coisa d</b>e mulher\" significa s\u00f3 que alguns comportamentos s\u00e3o mais t\u00edpicos em homens do que em mulheres e vice versa, mas a sociedade ainda tem um grande papel nisso, o que leva a sua pergunta. A frase <b> \"torna-</b>se mulher\" n\u00e3o diz que vc pode criar uma pessoa pa<b> ra ela </b>ser mulher, mas sim que voc\u00ea pode criar uma pessoa para tornar ela \u00e0quilo que a sociedade <b> v\u00ea como</b> ser mulher (ser m\u00e3e, ficar em casa, ser sempre doce, n\u00e3o gostar de matem\u00e1tica, gostar de rosa, etc)",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8qQJuQKji2s",
                    "user": "Amanda Franco",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241548329,
                    "commentText": "Alice Almeida isso vem de uma express\u00e3o da Simone Beauvoir que diz 'n\u00e3o se nasce <b> mulher,</b> torna-se<b>  mulher</b>'. Essa frase est\u00e1 dentro de um livro dela e tem um contexto, n\u00e3o \u00e9 pra ser aplicada pra qualquer situa\u00e7\u00e3o. O contexto da frase \u00e9 o de que os pap\u00e9is de g\u00eanero s\u00e3o criados e ensinados pela sociedade (por exemplo os costumes de <b> a mulhe</b>r ser a cuidadora da casa, dos filhos, dos enfermos da fam\u00edlia, ser atenciosa e doce enquanto o homem \u00e9 bruto e provedor) e por isso vc se tor<b> na mulh</b>er, pq vc vai aprendendo com a sociedade a ser aquilo que esperam que vc seja por causa do seu g\u00eanero. N\u00e3o tem a ver com o que ela est\u00e1 falando aqui, de se identificar com o seu g\u00eanero desde que vc nasceu ou n\u00e3o. <b> Uma mul</b>her cis pode sim falar que sempre se identificou com o g\u00eanero feminino, pq se trata da vida dela e \u00e9 verdade...a quest\u00e3o da frase \u00e9 sobre a influ\u00eancia que a sociedade tem e que vai moldando a gente a termos sempre esses pap\u00e9is por sermos mulheres.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8qWNo-3oCW4",
                    "user": "Roberto Lucio",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846348330,
                    "commentText": "O sentido da frase \u00e9 que a <b> mulher </b>precisa lutar contra a opress\u00e3o e pela liberdade.  Mas ningu\u00e9m deveria ser oprimido.  O homem nasce livre enquanto a sociedade transforma a<b>  mulher</b> em um ser oprimido, dizendo que mulheres n\u00e3o podem fazer uma s\u00e9rie de coisas, deixando <b> a mulhe</b>r em uma posi\u00e7\u00e3o inferior.  Mas ningu\u00e9m nasce melhor do que ningu\u00e9m, todo ser oprimido foi transformado. Opress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 natural. A imagem de u<b> ma mulh</b>er submissa ao homem n\u00e3o \u00e9 natural, foi uma imposi\u00e7\u00e3o,  uma transforma\u00e7\u00e3o imposta.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8qtECh21Ss4",
                    "user": "flower power",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451148331,
                    "commentText": "@Amanda Franco ent\u00e3o todas as mulheres \"cis\" se identificam com essa descri\u00e7\u00e3o do que uma <b> mulher </b>deve ser? cuidadora da casa, dos filhos, dos enfermos da fam\u00edlia, atenciosa e doce? Perceba como a ideologia trans \u00e9 conservadora, mis\u00f3gina e nada progressista.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8quXW_3EaWk",
                    "user": "Amanda Franco",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451148332,
                    "commentText": "flower power hum, n\u00e3o foi nada disso que eu falei. Vou tentar te explicar: o livro da Simone Beauvoir \u00e9 justamente sobre as mulheres quebrarem os padr\u00f5es de g\u00eanero. A frase 'torna-se mulher' \u00e9 justamente usada no livro para dizer que esses pap\u00e9is de g\u00eanero s\u00e3o ensinados e impostos sobre n\u00f3s e que n\u00f3s n\u00e3o nascemos dentro deles. Ou seja, a frase \u00e9 um argumento pra justamente defender que se uma coisa \u00e9 ensinada ela pode ser mudada (as mulheres podem parar de serem ensinadas a serem doces e cuidadoras e os homens podem parar de serem ensinados a serem brutos e insens\u00edveis. Todo mundo pode ser ensinado a ser o que quiser). \nAcho que antes de a gente dizer que o movimento trans \u00e9 isso ou aquilo a gente tem que se informar. Claramente vc n\u00e3o se informou o suficiente, pq a Simone Beauvoir nem tem nada a ver com o movimento trans, ela \u00e9 uma das fundadoras do feminismo. E n\u00e3o, o movimento trans n\u00e3o \u00e9 retr\u00f3grado e n\u00e3o apoia que os pap\u00e9is de g\u00eanero tradicionais sejam impostos sobre as pessoas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8qufqWBCNH3",
                    "user": "flower power",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451148334,
                    "commentText": "@Amanda Franco querida, eu entendo perfeitamente o que a simone de Beauvoir disse. Eu estou contestando o conceito de CIS. Uma <b> mulher </b>\"cis\", segundo a ideologia trans, \u00e9 uma pessoa do sexo feminino que se identifica com os estere\u00f3tipos do g\u00eanero feminino, n\u00e3o \u00e9?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8qwIiHadnis",
                    "user": "Amanda Franco",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451148604,
                    "commentText": "flower power Bom, eu n\u00e3o sou transg\u00eanero pra dizer o que eles acham. Mas vou dar aqui a minha opini\u00e3o: eu n\u00e3o acho que o conceito de cisg\u00eanero (uma pessoa que se identifica com o seu g\u00eanero de nascen\u00e7a) seja o problema. De fato eu acho que \u00e9 poss\u00edvel se identificar com ser <b> mulher </b>ou ser homem. A quest\u00e3o pra mim \u00e9 que hoje o 'feminino' e o 'masculino' s\u00e3o conceitos muito fechados. O que acontece hoje \u00e9 que pelo conceito de feminino/masculino ser t\u00e3o restrito, fica dif\u00edcil pra maioria das mulheres/homens dizerem que se identificam 100% com aquilo que o seu g\u00eanero 'deveria ser', mas isso n\u00e3o \u00e9 um problema do movimento trans, \u00e9 um problema de<b>  machismo</b> mesmo, bem anterior ao movimento trans. Por\u00e9m, eu acho que uma vez que esses conceitos forem ampliados, essa 'identifica\u00e7\u00e3o' com o seu g\u00eanero vai deixar de ser um problema pra quem \u00e9 cis. J\u00e1 pra quem \u00e9 trans eu acho que a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 muuuito diferente da de uma pessoa que s\u00f3 n\u00e3o se identifica com alguns aspectos sociais do seu g\u00eanero, acho que envolve quest\u00f5es pessoais, que n\u00f3s que n\u00e3o somos n\u00e3o podemos julgar/entender. O que eu estou querendo dizer \u00e9 que, por mais que eu com<b> o mulhe</b>r cis n\u00e3o me identifique com algumas caracter\u00edsticas tidas como femininas (tipo ser doce por exemplo), eu estou longe de n\u00e3o me identificar do jeito que uma pessoa trans n\u00e3o se identifica...uma vez que a sociedade abrir a cabe\u00e7a pro fato de que nem to<b> da mulh</b>er precisa ser doce (ou isso ou aquilo) o meu problema vai deixar de existir, mas o da pessoa trans n\u00e3o iria...por mais que os pap\u00e9is de g\u00eanero sejam desconstru\u00eddos, a pessoa trans se v\u00ea como uma pessoa do outro g\u00eanero (incluindo o \u00f3r<b> g\u00e3o sex</b>ual), ent\u00e3o ela ainda assim seria trans.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Machismo",
                        "Mulher",
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8r5i8wreCOm",
                    "user": "Panda Kawaii",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055948606,
                    "commentText": "@flower power eu acho que consigo explicar de uma forma bem simples. A <b> mulher </b>cis se olha no espelho e se contenta consigo (n\u00e3o necessariamente pq pode n\u00e3o gostar das gordurinhas ou sei l\u00e1 o que. Mas com seu \u00f3rg\u00e3o<b>  sexual</b>) j\u00e1 o homem transg\u00eanero (disse homem pq conclu\u00edmos que ainda n\u00e3o tenha feito cirurgia ou mudado fisicamente) se olha no espelho e sente que est\u00e1 olhando outra pessoa. E n\u00e3o a si mesmo. Pq n\u00e3o se identifica com aquele \u00f3rg\u00e3<b> o sexua</b>l.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8r5iNWQsShR",
                    "user": "Panda Kawaii",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055948607,
                    "commentText": "@Gloria Lins eu ia curtir mas quem diabos disse que <b> mulher </b>n\u00e3o podia gostar de matem\u00e1tica? Pelo menos na minha fam\u00edlia \u00e9 papel da<b>  mulher</b> cuidar das finan\u00e7as da casa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8r7i79oSeDA",
                    "user": "Joanna Augusta",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055948608,
                    "commentText": "@Fernanda Silva Simone de Beauvoir",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyrrc2dTCuqrsXURhx4AaABAg.8qFDs6FZBFK8rUIhp_-pZQ",
                    "user": "Thanni",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1550487948610,
                    "commentText": "@Fernanda Silva ela disse no in\u00edcio do v\u00eddeo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz2ivZ5f26MyTZk3pt4AaABAg",
            "user": "Markito",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347902,
            "commentText": "Thiessa e Karol juntas \u00e9 a melhor coisa, amo vcs",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwOYmMpZ_ngkJYwHvt4AaABAg",
            "user": "Fernanda Foppa Pratto",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347903,
            "commentText": "A Karol \u00e9 sensacional demais! Que pessoa, que instinto! Nunca vi algu\u00e9m entrevistar t\u00e3o bem quanto ela!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLwBatrL_BvZezmj14AaABAg",
            "user": "Kah Mortari",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982347905,
            "commentText": "Thiessita \u00e9 exemplo!!!!\nMaravilhosa, linda, sincera e VERDADEIRA!!!!\nLinda entrevista meninas!!!!!!\nN\u00e3o sei nem o que dizer kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg",
            "user": "Julyanne Parreiras",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355308,
            "commentText": "Que v\u00eddeo incr\u00edvel! \nKarol do c\u00e9u! \nEu queria tanto que as pessoas fossem como voc\u00ea!\nSou evang\u00e9lica desde que nasci e tenho opini\u00f5es muito pol\u00eamicas quanto a assuntos que para a maioria dos crist\u00e3os \u00e9 bem \"<b> preto </b>no<b>  branco</b>\". \nPra mim nunca foi uma coisa simples apontar o dedo para algu\u00e9m e dizer que essa pessoas est\u00e1 errada, especialmente quando esse \"erro\" n\u00e3o foi uma escolha ou quando esse \"erro\" n\u00e3o \u00e9 algo que possa ser mudado.\nComo eu posso dizer que uma pessoa como a Thiessa est\u00e1 errada, se ela n\u00e3o escolheu ser como \u00e9? Entende?\n\u00c9 cruel. \u00c9 desumano.\nSer trans, se<b> r homossexua</b>l... Nunca \u00e9 um caminho f\u00e1cil. Nenhum ser humano escolheria o caminho mais dif\u00edcil por pura divers\u00e3o, entende?\n\u00c9 quem as pessoas s\u00e3o, e n\u00e3o quem elas escolheram ser.\nSempre debati esses assuntos deixando claro que as pessoas precisam aprender a se colocar no lugar das outras e tentar entender o que as outras pessoas sentem e porque elas sentem. \n\"Amai ao pr\u00f3ximo\" n\u00e3o vem com condi\u00e7\u00f5es para esse amor, \u00e9 simples, \u00e9 amor, de gra\u00e7a e sem julgamentos.\nMuito obrigada por esse v\u00eddeo Karol e Thiessa!",
            "likes": 336,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 21,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qFdVDh_Gng",
                    "user": "Vih Braz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982355746,
                    "commentText": "Parab\u00e9ns pela sua maturidade e obrigada pela aceita\u00e7\u00e3o e respeito! Por mais evang\u00e9licos como voc\u00ea nesse mundo, felicidades e 2019!",
                    "likes": 22,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qGLVcDvJrY",
                    "user": "Izabel Mendes",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982355748,
                    "commentText": "Por mais evang\u00e9licos como voc\u00ea \u2661",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qInPCIy2vp",
                    "user": "Francielle Cruz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982355751,
                    "commentText": "Que felicidade encontrar algu\u00e9m evang\u00e9lico que pense assim. Sempre me senti deslocada do meio crist\u00e3o por pensar diferente da maioria. \ud83d\ude0d",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qPXRS0wme4",
                    "user": "Julyanne Parreiras",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241555752,
                    "commentText": "@Francielle Cruz Fico feliz pelo seu coment\u00e1rio, mas fico triste por minoria =/",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qPXe1TnWKH",
                    "user": "Julyanne Parreiras",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241555754,
                    "commentText": "@Vih Braz Muitas felicidades pra voc\u00ea tamb\u00e9m!\nTenho tentado abrir os olhos dos que est\u00e3o a minha volta, pois \u00e9 assim que a coisa come\u00e7a e vai se propagando!\nMais respeito e mais solidariedade para todos n\u00f3s!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qPuGsWPIyL",
                    "user": "Miri\u00e3 Bourquarb",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241555756,
                    "commentText": "Me identifiquei, tamb\u00e9m sou evang\u00e9lica e penso assim! Mais amor e ponto final",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qUwfSmBl6p",
                    "user": "Daniele Ferreira",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846355758,
                    "commentText": "Sou evang\u00e9lica no momento n\u00e3o frequento nenhuma igreja pq mesmo as igrejas consideradas mais liberais rola muita hipocrisia com rela\u00e7\u00e3o a diversidade de genero. O que eu percebo \u00e9 que eles acolhem os homossexuais, transg\u00eaneros e afins mas os coloca no mesmo patamar de pessoas \"doentes\" como alco\u00f3latras, dependentes qu\u00edmicos e etc. Num primeiro momento essas pessoas se sentem a vontade tipo \" at\u00e9 q enfim encontrei  lugar onde as pessoas me aceitam como eu sou\" mas assim que se tornaram membros da igreja e n\u00e3o apenas frequentadores come\u00e7a a press\u00e3o do tipo se vc cr\u00ea  Deus ele vai transformar a sua vida, pra vc aceitar Jesus vc tem q abrir m\u00e3o dos seus pecados. Eles oram pelos homossexuais pedindo a liberta\u00e7\u00e3o, essas pessoas s\u00e3o direcionadas a participarem de semin\u00e1rios de cura e liberta\u00e7\u00e3o como se fosse uma doen\u00e7a. Citam a b\u00edblia pra dizer q isso \u00e9 errado. Tipo eu te aceito mas pra Deus te aceitar vc tem q mudar e etc. Pra mim embora seja <b> mulher </b>cis, h\u00e9tero isso nunca foi um tabu. E n\u00e3o vejo as coisas como<b>  preto</b> n<b> o branc</b>o. Muitas pessoas quando escutam q um trans \u00e9 como se tivesse nascido no corpo errado dizem mas Deus nunca erra. A\u00ed eu questiono, e as pessoas por exemplo que nasceram com os dois sexos? \nMuitas vezes s\u00e3o registrados como homens porque \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o mais evidente e depois quando crescem aparece todas as caracter\u00edsticas femininas. E todas as pessoas que nasceram com alguma m\u00e1 forma\u00e7\u00e3o ou s\u00edndrome. Acredito q realmente Deus nunca erra mas ele colocou cada ser humano no mundo para q nos aprendecemos a amar incondicionalmente. \nAcho engra\u00e7ado porque na b\u00edblia tem tantas coisas que Deus \"condena\" mas que se tornou perfeitamente aceit\u00e1vel perante a sociedade como o div\u00f3rcio, a castidade e outras coisas no entanto com rela\u00e7\u00e3o a esse assunto sempre s\u00e3o categ\u00f3ricos. Por esse tipo de pensamento hj em dia estou afastada. Continuo acreditando  em Deus, me considero evang\u00e9lica mas n\u00e3o tenho disposi\u00e7\u00e3o para compactuar com tanta hipocrisia. O meu Deus \u00e9 amor, o meu Deus nos criou para q amassemos e fossemos felizes n\u00e3o para que viv\u00eassemos  em sofrimento e nega\u00e7\u00e3o. Esse corpo \u00e9 s\u00f3 mat\u00e9ria. Temos que ser capazes de amar as pessoas independente de ser home<b> m, mulh</b>er, cis ou n\u00e3o. Quem se limita a isso perde a oportunidade de se relacionar com pessoas maravilhosas. Thiessa adoro vc. Aprendo muito com vc a cada dia. Me desculpem se  em alguma de minhas coloca\u00e7\u00f5es eu tenha me expressado mal. Mas o fato \u00e9 que n\u00e3o s\u00f3 eu respeito como eu amo e me machuca muito ver o preconceito sob qualquer forma. Tenho vontade de chorar quando vejo aquelas mensagens dos haters. Da vontade de trazer todos vcs pra casa e proteger.   Um beijo na teta. \" Sempre quis falar isso pra vc.\"",
                    "likes": 18,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qVP4Yts4P2",
                    "user": "Julyanne Parreiras",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846355760,
                    "commentText": "@Daniele Ferreira nossa, a gente pensa a mesma coisa! Eu n\u00e3o entendo esse negocio de colocar todo mundo no mesmo lugar, como pessoas condenadas e nem porque alguns \"pecados\" passaram a ser aceitos e outros n\u00e3o...",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qXNi53Mgo5",
                    "user": "Anna krla",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846355762,
                    "commentText": "Reveja seu conceito de evang\u00e9lica. Algo errado n\u00e3o est\u00e1 certo. N\u00e3o mesmo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qXPdnjXwh5",
                    "user": "Daniele Ferreira",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846356091,
                    "commentText": "@Anna Krla reveja os seus conceitos de crist\u00e3. Algo est\u00e1 errado com certeza",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qZ3qyx8m6w",
                    "user": "Vivianny Anahi Silveira",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846356093,
                    "commentText": "Melhor coment\u00e1rio deixado aqui! Muito obrigada por tanto amor e respeito \u2764\ufe0f",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qcYN-WgYqt",
                    "user": "Felipe J.",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846356095,
                    "commentText": "Por ser humano igual vc",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qfOiyenCgc",
                    "user": "Thalya Matias",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846356098,
                    "commentText": "Tbm sou evang\u00e9lica e super concordo, \u00e9 horr\u00edvel ver as pessoas julgando as outras e ficam colocando Deus no meio do preconceito.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qrEgqnoVSn",
                    "user": "Fernanda Oliveira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451156100,
                    "commentText": "Julyanne Parreiras Exatamente. Como assistente social lido diretamente com a popula\u00e7\u00e3o LGBTTQI+ , Fui da igreja e tenho muita f\u00e9 em Cristo e \u00e9 bem isso que voc\u00ea est\u00e1 colocando: ningu\u00e9m 'escolhe' caminho mais dif\u00edcil e mais doloroso.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qrq7E5Yj-R",
                    "user": "Vict\u00f3ria rpg",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451156101,
                    "commentText": "\u00cdcone",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qrq9UwmJRB",
                    "user": "Vict\u00f3ria rpg",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451156103,
                    "commentText": "@Izabel Mendes sim vdd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qwk6SzCIP_",
                    "user": "Iuri Barros",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451156105,
                    "commentText": "Que coment\u00e1rio mais lindo mo\u00e7a, parab\u00e9ns!!\nMta paz e mta luz pra voc\u00ea!! \u2665\u2665\u2665",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qx5Xd7x8YL",
                    "user": "Bruno Fernandes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451156107,
                    "commentText": "@Anna krla  O que pra voc\u00ea \u00e9 o verdadeiro conceito de evang\u00e9lico? Curioso pra saber a resposta.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8qz5AWsC6Uk",
                    "user": "Anna Beatriz",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451156109,
                    "commentText": "Gente eu t\u00f4 me identificando demais com esses coment\u00e1rios!!! Tenho 16 anos, sempre fui crist\u00e3 desde crian\u00e7a, mas por conta das pessoas da igreja eu comecei a me afastar com 14 anos, a maioria era preconceituoso, preconceito mesmo! Falavam que todos os gays n\u00e3o seriam salvos se n\u00e3o deixasse de ser <b> gay.</b> Eu sempre me incomodei com esse tipo de coisa desde crian\u00e7a, nunca gostei de apontar o dedo pra ningu\u00e9m. Antigamente, quando eu tinha uns 8 ou 9 anos eu sentia uma coisa muito boa quando estava conversando com qualquer crist\u00e3o! Hoje \u00e9 dif\u00edcil achar, a maioria s\u00f3 sabe julgar os outros falam mal da roupa das mulheres na igreja e esquecem de pregar a palavra. \nNesses \u00faltimos dias tava lendo algumas partes da b\u00edblia e senti uma energia muito boa e estou tentando me aproximar de deus mais uma vez\u2764",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8r5ja5l7axo",
                    "user": "Panda Kawaii",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055956374,
                    "commentText": "Salva as exce\u00e7\u00f5es de gera\u00e7\u00e3o Nutella que n\u00e3o \u00e9 verdadeiramente homo. S\u00f3 querem chamar aten\u00e7\u00e3o da sociedade e alfinetar a fam\u00edlia. Conhe\u00e7o pessoas assim. Tanto que for\u00e7am pra parecerem homo. Meninos homossexuais que parecem gazelas sendo que nem garotas agem assim.. mas tamb\u00e9m conhe\u00e7o homossexuais de verdade. Nota-se a diferen\u00e7a de longe justamente porque s\u00e3o homens homossexuais que s\u00e3o iguais aos h\u00e9teros. A \u00fanica diferen\u00e7a mesmo s\u00e3o os relacionamentos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVFom7vJf-rV8h1Pd4AaABAg.8qF0Na012mz8rAhmumfF0p",
                    "user": "Kelly Santos",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055956376,
                    "commentText": "@Anna Beatriz os homens s\u00e3o falhos. O segredo \u00e9 sempre ler a palavra e buscar em Deus a dire\u00e7\u00e3o. Infelizmente as igrejas  andam doentes. Pe\u00e7a \u00e0 ele que te envie a um lugar que voc\u00ea possa ser cuidada e que a presen\u00e7a e a vontade dele estejam reinando aquele lugar. Quando abrimos nosso cora\u00e7\u00e3o pra Deus ele nos responde. Olhe pra Jesus e ore por aqueles que se deixam levar pela comodidade. Um grande abra\u00e7o e que Deus te aben\u00e7oe sempre!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Preto",
                "Branco",
                "Homossexual"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz9NUX9K6qstR0VG2Z4AaABAg",
            "user": "Isabela Beatriz",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355311,
            "commentText": "Lindas e maravilhosas \ud83e\udd70",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxESkZBrS7IBDZQm-54AaABAg",
            "user": "Grazieli Costa Rocha",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355313,
            "commentText": "Amar o pr\u00f3ximo... sei l\u00e1, s\u00f3 isso j\u00e1 define tudo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwZXbO-H_3rSvgO2Fd4AaABAg",
            "user": "canal do gabriel vitor",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355315,
            "commentText": "Como n amar \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwC7oWayzw5LpRqke14AaABAg",
            "user": "Iaponira Campos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355317,
            "commentText": "Melhor v\u00eddeo eveeeer",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxgZ7Pu-5N58r2dR1Z4AaABAg",
            "user": "Rafa Maia",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355325,
            "commentText": "Que Amor!!!\ud83d\udc96",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxNeQ7fkT-qK-4HLxB4AaABAg",
            "user": "Audrey Rosa",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355327,
            "commentText": "nossa, chorei \ud83d\ude2d\u2764",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFPa9yn46mNcvwJAh4AaABAg",
            "user": "Mariana A. Teixeira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355329,
            "commentText": "AMEIIIIII! precisamos falar sobre visibilidade trans",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyzoE21bm8A9BKZiR14AaABAg",
            "user": "born to die",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355330,
            "commentText": "Mano como eu amo a thiessa\ud83d\udc98",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxKAChRaUq-Uu27oRd4AaABAg",
            "user": "Renata Vilarouco",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355332,
            "commentText": "\"S\u00f3 evolua como ser humano\"... Melhor recado! Respeitar o espa\u00e7o de outro ser humano n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil quando nos colocamos verdadeiramente em seu lugar e agimos como se fosse conosco. PARAB\u00c9NS pelo v\u00eddeo, garotas!",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxKAChRaUq-Uu27oRd4AaABAg.8qE2IPuewxc8qUo6kNmRYU",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846355595,
                    "commentText": "Re, sua linda! Muito obrigada pelo carinho!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx0ddU5rsNAMx1zJzx4AaABAg",
            "user": "Mariana Campos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355335,
            "commentText": "Eu amei! Thiessa \u00e9 t\u00e3o inteligente!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJrvVpOachn3mx7Sx4AaABAg",
            "user": "Is",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355337,
            "commentText": "aaah\u2661",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxUWwSv8MK736YsXL94AaABAg",
            "user": "Fabiane Nascimento",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355339,
            "commentText": "Salon Lin t\u00e1 arrasando nas embaixadoras 2019. \nQueria ser embaixadora 2020 \ud83e\udd1e\ud83c\udffd\u2764\ufe0f",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw7D7JA_hqi1fRp0AB4AaABAg",
            "user": "Hitana W.",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355344,
            "commentText": "Amei \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxjMtVot3lGgAJa2494AaABAg",
            "user": "Cintia Hubner",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355346,
            "commentText": "V\u00eddeo lindo \ud83d\udc99",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxjMtVot3lGgAJa2494AaABAg.8qDuLtr2fN-8qUltkh8eiH",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846355647,
                    "commentText": "Elas s\u00e3o incr\u00edveis n\u00e9, migs?!\ud83d\ude43\ud83d\udc93\ud83d\udc93",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZ84M1IGl-b0DbxlZ4AaABAg",
            "user": "Yasmin Ribeiro",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355348,
            "commentText": "maravilhosa \u2764\ufe0f",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxZ84M1IGl-b0DbxlZ4AaABAg.8qDtYaE2e5u8qUllcD3GCb",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846355632,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9, miga?!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPs_kMlgt4030fiuJ4AaABAg",
            "user": "Rafaela Prado Siqueira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355351,
            "commentText": "Mais um v\u00eddeo incr\u00edvel de entrevistas! Quanto aprendizado, quanta necessidade de empatia! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugze2x23TYAnqehY0Cx4AaABAg",
            "user": "Lusineide Secundo",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355353,
            "commentText": "Adorei o v\u00eddeo,o mundo t\u00e1 precisando de mais aceita\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7Rsd4WmdWEjQqU_B4AaABAg",
            "user": "Nicole Cabreira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355355,
            "commentText": "Muito amor \ud83d\udc96",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzum9PAKWX10YqEGn94AaABAg",
            "user": "Fernanda Kay",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982355357,
            "commentText": "Entrevista incr\u00edvel!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzyv4-FNF10c7YNBct4AaABAg",
            "user": "Talita Santos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357657,
            "commentText": "Princesas maravilhosas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyy6rdTACsesCYVYbN4AaABAg",
            "user": "Giovanna A.",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357659,
            "commentText": "Quanta <b> mulher </b>maravilhosa em um v\u00eddeo s\u00f3 \u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz-RNUOtGrkz5SksGR4AaABAg",
            "user": "Dony tube",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357662,
            "commentText": "Eu to no ch\u00e3o, <b> velho </b>melhor v\u00eddeo de 2019 Thiessa como sempre um hino de pessoa!!!!",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwkc2JmbBJ6ze4byBR4AaABAg",
            "user": "Beatriz Vasconcelos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357664,
            "commentText": "Que v\u00eddeo importante! \u2764\ufe0f\ud83c\udf08",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTPk1yrD3C7686IX14AaABAg",
            "user": "Tat\u00e1 souza",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357666,
            "commentText": "Thiessita \ud83d\udc9e",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg",
            "user": "Debora Glaucia",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357668,
            "commentText": "Gente, vamos acabar com o preconceito! Ser <b> homossexual,</b> trans, cis \u00e9 s\u00f3 um detalhe, como a cor dos olhos por exemplo\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
            "likes": 196,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 13,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg.8qDdbCMJ_av8qFLYumr8h5",
                    "user": "Lisete Monteiro",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982358124,
                    "commentText": "Debora Glaucia amei seu coment\u00e1rio... super concordo.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg.8qDdbCMJ_av8qrlSMBp2uZ",
                    "user": "Aos p\u00e9s de Jesus.",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158126,
                    "commentText": "Com todo respeito N\u00c3O \u00e9 N\u00c3O e tamb\u00e9m n\u00e3o devemos menosprezar ou diminuir o valor das pessoa por isso Mas elas devem 1 entender que \u00e9 pecado 2 buscar liberta\u00e7\u00e3o como todo pecado que nos prende em linhas de pensamento e desejos maligno.\nPecamos quando agimos,falamos ou pensamos coisas que Deus N\u00e3o nos criou para ser/fazer.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg.8qDdbCMJ_av8qrtvF1Qp0X",
                    "user": "Ana Grahl",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158128,
                    "commentText": "@Aos p\u00e9s de Jesus. Pode at\u00e9 ser pecado para voc\u00ea e para a sua religi\u00e3o, mas isso totalmente irrelevante e n\u00e3o considerado pelo restante.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg.8qDdbCMJ_av8qtlZ5sYRgD",
                    "user": "Fe S.",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158130,
                    "commentText": "@Ana Grahl Como assim n\u00e3o \u00e9 considerado pelo restante? Se n\u00e3o fosse, n\u00e3o existiria oque eles chamam de preconceito, pois nem td \u00e9 preconceito. Essas pessoas t\u00eam que entender que cada um tem um pensamento diferente, cria\u00e7\u00e3o diferente, tem pessoas que acreditam na palavra da B\u00edblia, e isso tbm tem que ser respeitado, afinal de contas, n\u00e3o somos obrigados \u00e0 acreditar em nda, nem achar nada normal, bonito, maravilhoso etc... Mas sim, respeitar, essa \u00e9 a palavra chave, temos que respeitar uns aos outros, independente de nossa opini\u00e3o, de orienta\u00e7\u00e3o <b> sexual,</b> religi\u00e3o, cor e td mais.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg.8qDdbCMJ_av8qwS7rB1m2b",
                    "user": "Dani S\u00e1",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158131,
                    "commentText": "@Aos p\u00e9s de Jesus. \u00e9 pecado na sua religi\u00e3o!!!!! Pq \u00e9 que vcs evang\u00e9licos acham que as pessoaa devem seguir os mesmo princ\u00edpios q vcs? Vive sua vida com seus princ\u00edpios e deixa os outros viver os deles",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg.8qDdbCMJ_av8qwaQxPXwXT",
                    "user": "Aos p\u00e9s de Jesus.",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158133,
                    "commentText": "@Dani S\u00e1 n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de querer os outros sigam princ\u00edpios n\u00f3s n\u00e3o somos donos do nosso nariz n\u00f3s n\u00e3o surgimos do Big Bang ou do <b> macaco </b>Somos cria\u00e7\u00e3o de Deus ou seja temos um dono um pai e temos que ter ordem e desescia at\u00e9 pra viver creio que na sua casa seus pais sempre te orientou sob o que vc pode ou n\u00e3o fazer sempre visando seu bem estar por mais que vc n\u00e3o gostasse/aceitasse a opini\u00e3o deles com Deus n\u00e3o e diferente eles s\u00f3 nos priva de algo que nos coisa dano ou afeta o nosso pr\u00f3ximo Pois ele \u00e9 O AMOR ou seja a bondade em pessoa.\nAo ver o quanto minha gera\u00e7\u00e3o est\u00e1 sega n\u00e3o posso e nem vou me calar a verdade precisa ser dita porque quando partimos para eternidade a\u00ed sim ser\u00e1 tarde de mais para se arrepender.\nJesus te ama.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Macaco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg.8qDdbCMJ_av8qxgZVKwqAM",
                    "user": "mariza fernandes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158135,
                    "commentText": "Aos p\u00e9s de Jesus. Se ele fosse t\u00e3o 'amor' assim as escolhas que tr\u00e1s a felicidade de sua cria\u00e7\u00e3o seria o certo. \u00c9 incr\u00edvel como voc\u00eas conseguem distorcer as coisas desse jeito s\u00e9rio hehejekekek devemos ter nossos pr\u00f3prios pensamentos e n\u00e3o seguir algo que tal pessoa disse que se tu n\u00e3o seguir tu \u00e9 um pecador, negado, isolado e vai queimar no inferno porqu\u00ea tal pessoa disse que n\u00e3o \u00e9 certo veio desse jeito e vai ser desse jeito. \n<b> Puta </b>que pariu n\u00e9 n\u00e3o sei se \u00e9 pura ignor\u00e2ncia ou lealdade<b>  cega</b>.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Cega"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg.8qDdbCMJ_av8qxgnerkkDL",
                    "user": "mariza fernandes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158136,
                    "commentText": "Aos p\u00e9s de Jesus. Meu amor cada pessoa tem em ou o qu\u00ea acreditar, sabia? Deveria parar com isso, nem todo mundo pensa igual. Parece a Xuxa tentando vender achocolatado sendo intolerante a lactose. N\u00e3o d\u00e1 certo hehehdhd ai",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg.8qDdbCMJ_av8qyeTMU23Cg",
                    "user": "Aos p\u00e9s de Jesus.",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158138,
                    "commentText": "@mariza fernandes Ele \u00e9 o amor sim e por isso n\u00f3s fazermos nossas escolhas e ele n\u00e3o nos obriga a ama-lo e a e seguir seus passos agente apresenta pra o mundo quem ele e atr\u00e1sves daquilo que ele fez em n\u00f3s em nosso interior sendo cartas vivas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg.8qDdbCMJ_av8qyej6-V2vJ",
                    "user": "Aos p\u00e9s de Jesus.",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158140,
                    "commentText": "@mariza fernandes Eu n\u00e3o vou parar porque enquanto a vida a Esperan\u00e7a, Jesus te ama muito ele quer te curar e te mostra a verdadeira felicidade",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg.8qDdbCMJ_av8qzelgd3JD9",
                    "user": "Rienzi Bartolomeu",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158428,
                    "commentText": "Voc\u00ea deve ser h\u00e9tero pra falar uma bosta dessa, nunca vi ningu\u00e9m sofrer bullying por causa de um mero detalhe e infelizmente o preconceito nunca vai acabar. Aceita e segue o bonde",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg.8qDdbCMJ_av8rDq-iALb3G",
                    "user": "Sun Flower",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055958430,
                    "commentText": "@Aos p\u00e9s de Jesus. \nNa minha religi\u00e3o n\u00e3o \u00e9 pecado. Sou kardecista e ta tudo certo. Eai?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwlaHhHWX80ykg10wV4AaABAg.8qDdbCMJ_av8rDwDRwUPxu",
                    "user": "Aos p\u00e9s de Jesus.",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055958432,
                    "commentText": "@Sun FlowerAmigo Jesus \u00e9 o caminho a VERDADE e a vida o que excede disso \u00e9 engana\u00e7\u00e3o.\nTodos somos livres para escolher no que acreditar ou n\u00e3o e e mais f\u00e1cil seguir uma \"religi\u00e3o\" onde tudo pode tudo \u00e9 normal /aceit\u00e1vel enquanto o evangelho nos confronta  vai na raiz do problema no cora\u00e7\u00e3o(mente)do homem pois e l\u00e1 que nasce os pensamentos e desejos pecaminoso como inveja, cobi\u00e7a, podemos guardar rancor planejar o mal contra algu\u00e9m etc. sendo esse o \u00fanico lugar em n\u00f3s que precisa ser transformado moldado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Homossexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxiQN5sPdABFSfNCnN4AaABAg",
            "user": "Marcilia Miranda",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357670,
            "commentText": "Lindas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwn3Sal7oKBCFO1Zw94AaABAg",
            "user": "beatriz carolina",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357672,
            "commentText": "Eu tenho um carinho imenso por essas duas mulheres! Admiro cada uma pela forma de pensar e de ser, e ambos s\u00e3o um exemplo para mim! Minhas garotas \u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugywl3i6b6ekZbQj3Ed4AaABAg",
            "user": "Juliana Medeiros Rodrigues",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357674,
            "commentText": "Que v\u00eddeo incr\u00edvel!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwi-YQMpscMALL2XKp4AaABAg",
            "user": "Jackeline Sousa",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357676,
            "commentText": "Que v\u00eddeo fant\u00e1stico!! Fiquei emocionada!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxYvhx3kKrh836tHVB4AaABAg",
            "user": "Iza Imouto \u59b9\u30a4\u30b6",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357677,
            "commentText": "Thiessa n\u00e3o soube explicar muito bem, mas sei que a inten\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo \u00e9 para o bem. :)",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwVVMD21ZJuqxzkMTZ4AaABAg",
            "user": "Maria Clara Grandi",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357679,
            "commentText": "Maravilhosas!!! \u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyT1tWbNxIUkSkTP1B4AaABAg",
            "user": "M\u00e1rjory Da Costa-Abreu",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357681,
            "commentText": "QUE COISA MARAVILHOSA, SALONLINE! DE VERDADE! PARAB\u00c9NS!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxH27kUHXRtl4DMO8d4AaABAg",
            "user": "Mari Ubeda",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357683,
            "commentText": "A gente precisa tanto falar sobre esse assunto! Obrigada Salon Line por trazer a Karol e a Thiessa para uma conversa importante dessas, \u00e9 muito emocionante!",
            "likes": 20,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxv3C_MPl3YvOCZYlx4AaABAg",
            "user": "Mirelly Said",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357685,
            "commentText": "Thiessa linda como sempre, eu estou cada vez mais apaixonada pela Salonline, d\u00e1 pra ver nitidamente que n\u00e3o \u00e9 apenas uma empresa de cabelo, \u00e9 uma empresa que d\u00e1 a todos aquilo que precisa, aten\u00e7\u00e3o carinho e respeito.\nUm beijo pra voc\u00eas \nE Thi se voc\u00ea estiver lendo este post cara fica sabendo que eu te admiro muitoooo, obrigada por tudo que vem ensinando em seus v\u00eddeos e insta... Te adoro sua linda",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJ8XjtkmzLu7sf2754AaABAg",
            "user": "Raquel Borges",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357688,
            "commentText": "Esse v\u00eddeo precisa de mais visibilidade!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzkPkh2UgcnS9Y9P_94AaABAg",
            "user": "rae",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357689,
            "commentText": "lindo o v\u00eddeo \ud83d\udc95",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg",
            "user": "rae",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357692,
            "commentText": "ela n\u00e3o soube explicar a diferen\u00e7a, mas transg\u00eanero \u00e9 quem n\u00e3o se identifica com o g\u00eanero biol\u00f3gico, e transsexual \u00e9 quem n\u00e3o se identifica E faz procedimentos est\u00e9ticos para mudar o g\u00eanero",
            "likes": 51,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 20,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8qG8ro-1Asq",
                    "user": "Amanda Vit\u00f3ria",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982358049,
                    "commentText": "rae n\u00e3o necessariamente a pessoa tem que fazer procedimentos est\u00e9ticos, isso n\u00e3o \u00e9 regra. Uma <b> mulher </b>trans n\u00e3o \u00e9 menos<b>  mulher</b> por n\u00e3o ter seios, um homem trans n\u00e3o \u00e9 menos homem por n\u00e3o ter barba. E isso tamb\u00e9m serve p l \u00f3rg\u00e3o genital.",
                    "likes": 22,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8qG9apUW1DS",
                    "user": "rae",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982358051,
                    "commentText": "@Amanda Vit\u00f3ria n\u00e3o foi isso que eu disse, eu expliquei a diferen\u00e7a entre transg\u00eanero e transsexual, uma <b> mulher </b>transg\u00eanero \u00e9 uma<b>  mulher</b>, e um<b> a mulhe</b>r transsexual tamb\u00e9m \u00e9 u<b> ma mulh</b>er. :)",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8qQ5pO6Sb-H",
                    "user": "Bianca Duarte",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241558052,
                    "commentText": "Transg\u00eanero \u00e9 a classifica\u00e7\u00e3o que une todas as manifesta\u00e7\u00f5es de identidades (transg\u00eaneras) que n\u00e3o se sentem correspondidas e representadas pelo sexo biol\u00f3gico, a qual foi designado ao  nascimento, e/ou pelo g\u00eanero que lhe foi atribu\u00eddo devido ao sexo. Logo, esta classifica\u00e7\u00e3o engloba homens trans, mulheres trans, travestis, n\u00e3o-bin\u00e1rios, gender fluid...\nA diferen\u00e7a entre mulheres trans e travestis, na fala popular, deve-se ao fato de se querer fazer ou n\u00e3o a cirurgia de redesigna\u00e7\u00e3o <b> sexual.</b> As travestis s\u00e3o pessoas transg\u00eaneras que possuem identidade de g\u00eanero diferente ao seu sexo atribu\u00eddo, se expressam assim, por\u00e9m n\u00e3o sentem necessidade de alterar sua genit\u00e1lia. N\u00e3o possuem disforia quanto \u00e0 isso. J\u00e1 as mulheres trans s\u00e3o as que optam por fazer e querem fazer pois sentem uma disforia enorme, muitas vezes, com esta parte de seu corpo.",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8qiDS7AVLk8",
                    "user": "Erick Thyerri",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846358055,
                    "commentText": "na verdade, uma pessoa transgenero \u00e9 uma pessoa que transcende ou transiciona de um g\u00eanero para outro ou para nenhum.\numa pessoa <b> transexual </b>\u00e9 uma pessoa que n\u00e3o se identifica com seu \u00f3rg\u00e3o genital biol\u00f3gico, logo n\u00e3o se identifica com o g\u00eanero imposto.\nent\u00e3o, no transgenero, \u00e9 inclu\u00eddo drag queens, travestis, transexuais, etc.\nbasicamente, todo<b>  transexual</b> \u00e9 transgenero, mas nem todo transgenero <b> \u00e9 transexua</b>l.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Transexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8qtDrOqKWVN",
                    "user": "flower power",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158056,
                    "commentText": "n\u00e3o existe \"g\u00eanero biol\u00f3gico\". PQP prestem aten\u00e7\u00e3o no que vcs est\u00e3o falando. n\u00e3o veem que isso n\u00e3o faz sentido? \u00e9 SEXO BIOL\u00d3GICO. e sexo \u00e9 IMUT\u00c1VEL. O que \u00e9 se \"identificar\" com um sexo ou outro? Se identificar com os estere\u00f3tipos associados a homens ou mulheres? Voc\u00eas acham isso progressista? Um homem vira <b> mulher </b>pq colocou silicone nos seios, deixou o cabelo crescer e come\u00e7ou a andar rebolando? E se isso n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ent\u00e3o homem de barba, voz grossa, pinto \u00e9<b>  mulher</b> porque ele sente no fundo do cora\u00e7\u00e3o dele que a alma dele \u00e9 feminina??? ISSO N\u00c3O FAZ SENTIDO.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8qtEChc34uV",
                    "user": "Erick Thyerri",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158058,
                    "commentText": "@flower power realmente, me expressei mal usando o termo \"biol\u00f3gico\" skdjhahs sorry\ndeveria ter usado \"de nascen\u00e7a\" ou algo assim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8qtOo0hZtRo",
                    "user": "Bianca Duarte",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158059,
                    "commentText": "@flower power Identidade de g\u00eanero \u00e9 solidificada em um experi\u00eancia profundamente \u00edntima e individual do ser perante o meio social. E l\u00f3gico que a transgeneridade \u00e9 progressista e revolucion\u00e1ria, pois rompe com o conceito do cis-tema heteronormativo e determinista. Se entende que g\u00eanero nada tem a ver com sexo, pois refletem em quest\u00f5es diferentes: pelo contr\u00e1rio, a transgeneridade incita a reflex\u00e3o de que o g\u00eanero \u00e9 fluido e pode se transitar entre um e outro a depender das minhas experi\u00eancias. Aceitar o determinismo biol\u00f3gico do sexo enquanto determinante e essencial nas rela\u00e7\u00f5es de identidade e express\u00f5es da personalidade \u00e9 abster o ser de sua subjetividade, \u00e9 desqualificar o sujeito para glorificar, em superioridade, o corpo e tipos de cromossomos. Al\u00e9m disso, a transgeneridade rompe com o cis-tema de binarismo de g\u00eanero, mostrando que n\u00e3o existem somente \"homem\" e \"<b> mulher\"</b>, mas pessoas ag\u00eaneras, gender fluid, n\u00e3o bin\u00e1rios; existe um leque de rela\u00e7\u00f5es com o social, de express\u00e3o da identidade. G\u00eanero \u00e9 social, sexo \u00e9 biol\u00f3gico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8qu6YQJzn1I",
                    "user": "flower power",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158060,
                    "commentText": "@Bianca Duarte \"Identidade de g\u00eanero \u00e9 solidificada em um experi\u00eancia profundamente \u00edntima e individual do ser perante o meio social.\" E como voc\u00ea prova a exist\u00eancia disso? O que existem s\u00e3o personalidades diferentes. Cada pessoa tem uma personalidade. Esse monte de nome inventado n\u00e3o serve pra nada. Ningu\u00e9m t\u00e1 falando em determinismo biol\u00f3gico pra determinar express\u00f5es de personalidade aqui. Cada um se vista e se comporte como quiser, mas isso n\u00e3o <b> muda </b>o sexo de ningu\u00e9m.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8quCl08hOk-",
                    "user": "Bianca Duarte",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158062,
                    "commentText": "@flower power Provo empiricamente pela exist\u00eancia de pessoas transexuais. Existem express\u00f5es e performatividades de g\u00eanero que s\u00e3o constru\u00eddas socialmente e n\u00e3o pela natureza. Sexo de nada tem a ver com g\u00eanero. O que existe de concreto \u00e9 constru\u00e7\u00f5es de identidade, processo de autodescobrimento e revela\u00e7\u00e3o de quem \u00e9, inclusive sendo transg\u00eanero. \u00c0 medida que voc\u00ea fala que um \"homem\", mesmo performando e se autodeterminando enquanto <b> mulher </b>nunca vai ser uma voc\u00ea est\u00e1 encarando o sexo biol\u00f3gico enquanto determinante nas intera\u00e7\u00f5es que o ser pode ter perante o universo social.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8quDwwnI94l",
                    "user": "flower power",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158064,
                    "commentText": "@Bianca Duarte  <b> mulher </b>= pessoa do sexo feminino. simples assim. qualquer outra defini\u00e7\u00e3o \u00e9 incorreta. por que que pessoas trans s\u00e3o autorizadas a mudar o sexo em documentos oficiais se sexo e g\u00eanero n\u00e3o tem nada a ver?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8quGUkKRqhY",
                    "user": "Bianca Duarte",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158369,
                    "commentText": "@flower power <b> Mulher </b>\u00e9 algo muito mais social do que biol\u00f3gico e este seu discurso beira a hipocrisia. Afinal, ao voc\u00ea reconhecer uma<b>  mulher</b>, voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea os pares de cromossomos, tipos e fluxos hormonais, genit\u00e1lia, \u00f3rg\u00e3os caracter\u00edsticos, mas sim a performatividade de g\u00eanero, os estere\u00f3tipos que pertencem ao universo feminino: logo se identifica um<b> a mulhe</b>r socialmente. \u00c9 algo SOCIAL. E pessoas transg\u00eaneras s\u00e3o autorizadas a mudar o sexo SIM, mas isso n\u00e3o torna sexo e g\u00eanero semelhantes. Elas podem mudar o sexo simplesmente por n\u00e3o sentirem representadas, correspondidas com o seu sexo, muitas vezes optando pela cirurgia de redesigna\u00e7<b> \u00e3o sexu</b>al. Um exemplo de que sexo e g\u00eanero s\u00e3o coisas diferentes se mostra atrav\u00e9s das travestis, que se sentem confort\u00e1veis com sua genit\u00e1lia, por\u00e9m se identificam enquanto mulheres e optam por n\u00e3o fazer a cirurgia. Os seus conceitos est\u00e3o bem equivocados.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8qvzYrhP9u2",
                    "user": "flower power",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158371,
                    "commentText": "@Bianca Duarte Hipocrisia \u00e9 saber que sexo e g\u00eanero s\u00e3o coisas diferentes e mesmo assim insistir que pessoas trans tenham direito de mudar o SEXO em documentos oficiais. Isso se chama FRAUDE. Mulheres n\u00e3o s\u00e3o \"performatividade de g\u00eanero\". Mulheres s\u00e3o cromossomos, fluxos hormonais, genit\u00e1lia, \u00f3rg\u00e3os caracter\u00edsticos etc. Mulheres s\u00e3o uma REALIDADE MATERIAL, n\u00e3o vontade de cal\u00e7ar salto alto, vestir saia e usar maquiagem na cara. Espero que voc\u00ea n\u00e3o seja <b> mulher,</b> porque se for est\u00e1 fazendo um papel rid\u00edculo.Tome vergonha na cara.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8qwDd7TKftZ",
                    "user": "vinni barroso",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158374,
                    "commentText": "@flower power chegou o h\u00e9tero ignorante",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8qwDor9PfUS",
                    "user": "vinni barroso",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158375,
                    "commentText": "@flower power a pessoa <b> rid\u00edcula </b>aqui \u00e9 vc. Eu em",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Rid\u00edcula"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8qwdaLBUAmG",
                    "user": "M BRUNI",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158377,
                    "commentText": "Tudo a mesma coisa at\u00e9 porque hoje em dia \u00e9 possivel mudar o genero juridicamente sem fazer a cirurgia de transgenitaliza\u00e7\u00e3o..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8qwhDFR2ojc",
                    "user": "Bianca Duarte",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451158378,
                    "commentText": "@flower power A \u00fanica sem no\u00e7\u00e3o \u00e9 voc\u00ea que em vez de contrargumentar, ataca a minha pessoa. Isso s\u00f3 mostra o quanto \u00e9 ignorante. L\u00f3gico que o conceito do que \u00e9 \"<b> MULHER\"</b> \u00e9 algo fruto de constru\u00e7\u00f5es sociais amarradas em universos r\u00edgidos de g\u00eaneros e seus respectivos pap\u00e9is sociais. Afinal, ao voc\u00ea reconhecer a<b>  mulher</b> voc\u00ea N\u00c3O CONSEGUE ENXERGAR os tipos de cromossomos, fluxos e tipos hormonais, genit\u00e1lia etc. Pelo contr\u00e1rio, voc\u00ea enxerga pelos estere\u00f3tipos de g\u00eanero associados ao que <b> \u00e9 mulhe</b>r e homem. Sabia que existem mulheres que possuem n\u00edveis altos de testosterona, que n\u00e3o possuem ov\u00e1rios e nem \u00fatero, que s\u00e3o hermafroditas...? Da\u00ed por isso n\u00e3o s\u00e3o mulheres? \u00c9 algo relativo \u00e0 identidade e isto nunca vai mudar. Acorda para vida e para de falar besteira que n\u00e3o sou obrigada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8r1-wKnoWcM",
                    "user": "Samantha D.",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055958380,
                    "commentText": "@Bianca Duarte <b> Mulher </b>\u00e9 uma pessoa do sexo feminino e homem uma pessoa do sexo masculino. Mulheres n\u00e3o tem p\u00eanis e homens n\u00e3o tem vagina. Mulheres e homens n\u00e3o s\u00e3o do mesmo sexo. Afinal, se fossem a mesma coisa n\u00e3o existiriam orienta\u00e7\u00f5es sexuais j\u00e1 que mulheres e homens precisam ser diferentes para que existam heteros, gays e l\u00e9sbicas. Ningu\u00e9m vira<b>  mulher</b> s\u00f3 porque diz se identificar como uma.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8r10AgtisxZ",
                    "user": "Samantha D.",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055958382,
                    "commentText": "@Bianca Duarte At\u00e9 parece que voc\u00ea n\u00e3o consegue reconhecer uma <b> mulher </b>pela apar\u00eancia. Vai dizer que homens e mulheres s\u00e3o iguais? Se uma transsexual parece<b>  mulher</b> \u00e9 porque tomou horm\u00f4nios, pois sem eles teria apar\u00eancia masculina. N\u00e3o se faz de sonsa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8r14oPP0tQh",
                    "user": "Bianca Duarte",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055958384,
                    "commentText": "@Samantha D. Sexo biol\u00f3gico \u00e9 diferente de g\u00eanero. J\u00e1 falei milh\u00f5es de vezes. Voc\u00ea se deu ao trabalho de ler ou apenas \u00e9 <b> cega </b>mesmo?  Homens e mulheres l\u00f3gico que n\u00e3o s\u00e3o iguais, existem constru\u00e7\u00f5es e pap\u00e9is sociais diferentes, bem como performatividades de g\u00eanero. A autodetermina\u00e7\u00e3o de uma pessoa enquanto<b>  mulher</b> \u00e9 algo v\u00e1lido sim, pois nada mais \u00e9 do que um sentimento de ser, de pertencer, de se identificar. Existem pessoas hermafroditas que possuem os dois \u00f3rg\u00e3os sexuais e pelo sistema de classifica\u00e7\u00e3o que funciona em nosso pa\u00eds (binarismo homem o<b> u mulhe</b>r) tem q se adotar um dos g\u00eaneros. Acorda para vida. Voc\u00ea ignorar a subjetividade do ser para exaltar o determinismo biol\u00f3gico s\u00f3 \u00e9 fonte para muitos discursos de \u00f3dio e inclusive de suic\u00eddios. Tenha mais responsabilidade com o que fala. E \u00e9 muita hipocrisia voc\u00ea falar tanto em biologia, afinal a personalidade, que inclui a maneira de sentir, agir e pensar, \u00e9 algo processado no c\u00e9rebro, \u00f3rg\u00e3o biol\u00f3gico e natural. \u00c9 preciso ter COER\u00caNCIA sobre o que se fala. O fato de eu me identificar enquan<b> to mulh</b>er ou homem diz respeito \u00e0 conex\u00f5es cerebrais, sinapses nervosas formadas a partir de experi\u00eancias que se tem durante a vida.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Cega"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5OQl6sJPXrn4w6c54AaABAg.8qDOex3gaRk8r15CoTKVkZ",
                    "user": "Bianca Duarte",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055958385,
                    "commentText": "@Samantha D. Para que t\u00e1 feio. Voc\u00ea distorceu tudo que eu falei. Se mulheres s\u00e3o legitimadas por suas genit\u00e1lias, como voc\u00ea reconhece uma <b> mulher </b>na rua? Por estere\u00f3tipos associados ao g\u00eanero feminino. N\u00e3o necessariamente uma<b>  mulher</b<b> > transexua</b>l tenha que tomar horm\u00f4nios para se parecer co<b> mo mulh</b>er, afinal existem problemas na hip\u00f3fise de algumas pessoas que resulta em uma inibi\u00e7\u00e3o da testosterona, respons\u00e1vel pela puberdade dos homens cis; logo ela n\u00e3o desenvolve caracter\u00edsticas secund\u00e1rias ditas masculinas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Transexual"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHQyWBueh_en7tL8p4AaABAg",
            "user": "Daniele Gomes",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357694,
            "commentText": "Meu Deusssss, chorei!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzc7lZChPIdOkN9lRd4AaABAg",
            "user": "Marcella Kovacs",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982357696,
            "commentText": "Que v\u00eddeo necess\u00e1rio, que v\u00eddeo necess\u00e1rio, \u00e9 s\u00f3 isso que passa na minha cabe\u00e7a! Admir\u00e1vel a Karol dizer que n\u00e3o entender, pois pessoas assim como eu tamb\u00e9m n\u00e3o entendemos, e admir\u00e1vel a Thiessa implicitamente dizer \" esta tudo bem, eu vou te ensinar\" Obrigada por esse momento Salon Line, n\u00f3s precisamos de marcas que aceitem todos os tipos de pessoas independente de seus g\u00eaneros. Amei muiiito!",
            "likes": 529,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzc7lZChPIdOkN9lRd4AaABAg.8qDJKPincJr8qylsp_vPIO",
                    "user": "Davi Goulart",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451157975,
                    "commentText": "lembrando que n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o ;)\n\nabra\u00e7o sz",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzc7lZChPIdOkN9lRd4AaABAg.8qDJKPincJr8qzH8z6K-Ud",
                    "user": "Marcella Kovacs",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451157976,
                    "commentText": "@Davi Goulart arrumei!! obggg",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzT_jloOWXp3N_rbiB4AaABAg",
            "user": "Daniela Moreira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359384,
            "commentText": "Afff essa Carol n\u00e3o sabe entrevistar, ela grita com a pessoa",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzT_jloOWXp3N_rbiB4AaABAg.8qDGzQvdXRp8qDYYygVqp9",
                    "user": "Mari Ubeda",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982359779,
                    "commentText": "Daniela Moreira bem informal mas acredito que isso nos traz a emo\u00e7\u00e3o que ela sente ao estar falando sobre esse assunto que ela mesma disse n\u00e3o conhecer",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxu5joe6AZLdzwGKQN4AaABAg",
            "user": "Mylena Fernandes De Carvalho",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359387,
            "commentText": "Lind\u00edssimo e completamente essencial .  MUITO OBRIGADA POR ESSE DESPEJO DE HUMANIDADE .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVK7rx3u1FtRVrXh54AaABAg",
            "user": "Nathi Cardoso",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359389,
            "commentText": "Que incr\u00edvel esse quadro!! Ameiii",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg",
            "user": "Thiessita",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359393,
            "commentText": "Aaaaaaaa \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f",
            "likes": 1615,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 29,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qFJa5SHGiW",
                    "user": "BBB 19",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982365027,
                    "commentText": "Primeira",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qFLfeEnDnS",
                    "user": "Gl\u00f3ria Ramos",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982365028,
                    "commentText": "Me d\u00e1 um Oi Thiessa  \u270b",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qGCgj74n0k",
                    "user": "La\u00eds Camila da Fonseca",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982365031,
                    "commentText": "Lindaaaa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qGLgRQJp2n",
                    "user": "Juliana Martins",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982365033,
                    "commentText": "Mano, tu \u00e9 MARAVILHOSAAA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qHgCADJxnj",
                    "user": "Marina Valle",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982365034,
                    "commentText": "Como voc\u00ea tem 28 anos?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qIBO9pvPDo",
                    "user": "Raquel Medeiros",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982365036,
                    "commentText": "Lindas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qIGHsYTxjm",
                    "user": "Najla Abbas",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982365037,
                    "commentText": "Maravilhosaaaaa \u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qJ3f5qjReo",
                    "user": "Rossane Rebecca nascimanto Teixeira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982365039,
                    "commentText": "Thi, voc\u00ea sempre \u00e9 fofinha te achei t\u00e3o s\u00e9ria! \ud83d\ude0d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qR7-du7xbU",
                    "user": "m\u00fasicas , cita\u00e7\u00f5es & v\u00eddeos para status status",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548241565040,
                    "commentText": "Aaaa\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b <b> velho </b>cada dia eu lhe amo mais,Obrigado por estar na minha vida,e ser o motivo de defender a causa<b>  LGBT</b>! Te amo!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Velho",
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qTFAhr75hG",
                    "user": "m k",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846365041,
                    "commentText": "LINDAA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qXcbTBtyZP",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846365386,
                    "commentText": "Fadaaaaaa!! \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qYq4iFwvoJ",
                    "user": "Nati Asuke",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846365388,
                    "commentText": "THI MARAVILHOOOOOOOOOOOOOSA!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qZvD_Muog1",
                    "user": "Lavinnya werneck",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846365390,
                    "commentText": "maravilhosa <3",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qfC3NDY9xL",
                    "user": "Lis Harper",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846365391,
                    "commentText": "Arrazooo !!! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qi4bNy0GEC",
                    "user": "clara danielly",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548846365392,
                    "commentText": "N\u00e3o te conhecia mas j\u00e1 t\u00f4 apaixonada por vc meu deus",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qoK4fQdT2z",
                    "user": "Rute",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451165394,
                    "commentText": "voc\u00ea \u00e9 muito forte garotaaaan \ud83d\ude4f\ud83c\udffd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qozX_P1eIK",
                    "user": "Vitor Lhamas",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451165396,
                    "commentText": "Finalmente deu pra conhecer o nome completo seu, voc\u00ea nunca contou no canal.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qqxXGKnryP",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451165397,
                    "commentText": "MARAVILHOSA \u2764",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8quQuxI8Aju",
                    "user": "Ana Sousa",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451165398,
                    "commentText": "VC \u00e9 muito linda meu sonho ter uma parceira como VC meu anjo tudo de bom rsrs se n\u00e3o namorasse ia te pedir uma chance RS\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qusJHtAzVB",
                    "user": "Amanda Proen\u00e7a",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451165399,
                    "commentText": "Vc lacrou com o boy, que tudoo.  \u2764",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qwMemX3p2e",
                    "user": "Tat\u00e1 Joaninha",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451166215,
                    "commentText": "Voc\u00eas s\u00e3o \"sisters\", e n\u00e3o \"brothers\" (Risos). Para mim, essa mo\u00e7a trans (Thiessita) \u00e9 completamente <b> mulher.</b> Por que ela n\u00e3o entra na justi\u00e7a para colocar o nome e o sexo feminino na Certid\u00e3o de Nascimento e trocar todos os documentos? Assim, n\u00e3o seria mais prejudicada por pessoas preconceituosas. Beijos!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8qxeDe9LGeu",
                    "user": "THEO AW9000",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451166217,
                    "commentText": "Tat\u00e1 Joaninha   Discordo! Documentos tem que ter registros originais para passar como originais. Isso seria quase a mesma coisa que registrar uma mentira para passar como uma verdade. Nos nossos documentos, a nossa <b> idade </b>registrada \u00e9 a do momento em que a gente nasceu e n\u00e3o aquela que a gente quer ou se identifica posteriormente. O que deveria fazer \u00e9 deixar bem claro, tipo assim:\nSEXO:  trans feminino \n\nQuanto ao preconceito (que eu n\u00e3o tenho) existe outras formas de acabar, e acho que j\u00e1 est\u00e1 diminuindo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8r-R2gLLup5",
                    "user": "Patr\u00edcia Cabral",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549451166218,
                    "commentText": "Voc\u00ea \u00e9 um serumano t\u00e3o lindo,uma <b> mulher </b>linda,uma pessoa evolu\u00edda \u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8r27beyMJ9t",
                    "user": "Douglas Arantes",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055966219,
                    "commentText": "Obrigado pela sua exist\u00eancia. \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8r2hjjAeNDa",
                    "user": "Kelly Resende",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055966220,
                    "commentText": "@SalonLineBrasil  sereia linda!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8r5wuDMj0j2",
                    "user": "Carolina Fagan",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055966221,
                    "commentText": "Tat\u00e1 Joaninha provavelmente ela j\u00e1 deve ter os documentos com o nome social, o que costuma acontecer no pa\u00eds da burocracia chamado Brasil \u00e9 que demora de mais pra conseguir mudar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8r5xDmmK05_",
                    "user": "Carolina Fagan",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1550055966223,
                    "commentText": "THEO AW9000 quem n\u00e3o tem preconceito n\u00e3o precisa dizer que n\u00e3o tem preconceito! E isso \u00e9 um absurdo, as pessoas t\u00eam o direito de mudar o seu nome em qualquer caso em que o nome 'original' traga qualquer tipo de constrangimento, mesmo em casos onde a pessoa n\u00e3o \u00e9 trans e os pais colocam um nome que cause algum problema pra pessoa, usa o nome social nos documentos \u00e9 um direito extremamente importante para as pessoas trans e deveria ser feito em um processo mais r\u00e1pido no nosso pa\u00eds!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8rMIPSI1qUX",
                    "user": "Inggrid Machado",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1550228766224,
                    "commentText": "Thiessa voc\u00ea fez a cirurgia?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMliEnZjGW8uvkOUF4AaABAg.8qDBE7OlJQM8rUc18IKGQG",
                    "user": "Evi Oliveira",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1550487966226,
                    "commentText": "Maravilhosa \u2764",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw5h4M568ypmA-x1vN4AaABAg",
            "user": "Heloisa Teresani",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359395,
            "commentText": "Que v\u00eddeo maravilhoso & que pessoas maravilhosas \u2764\u2764\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx57xWzlqdngE6rhXB4AaABAg",
            "user": "Thaynara Cordeiro Amorim",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359398,
            "commentText": "Importante isso \u00e9 eu super reconheci muitos desses preconceitos inclusive o 'passavel' quando se \u00e9 pobre, como se a gente n\u00e3o fosse t\u00e3o gente quanto o outro, e tamb\u00e9m s\u00e3o separados complicado!",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzF_HVHrCupYBx8LBB4AaABAg",
            "user": "kellyane kelly",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359400,
            "commentText": "Lindas, melhor v\u00eddeo do you tube \ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwF0BYA1IwYykpiSC14AaABAg",
            "user": "Flavia ll",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359402,
            "commentText": "Esse quadro \u00e9 incr\u00edvel!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHHwGRw64-MiASSMh4AaABAg",
            "user": "Lorena Pinheiro",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359404,
            "commentText": "Por mais conversas assim Karol \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Precisamos falar sobre esses assuntos!!!!!!",
            "likes": 11,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzaz1pqmwmPJ5RQ9Tt4AaABAg",
            "user": "Mahw",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359407,
            "commentText": "Eu ADORO esse quadro \u2661\u2661\u2661",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzaz1pqmwmPJ5RQ9Tt4AaABAg.8qD0hqipGVS8qD1hxMZAfU",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982359740,
                    "commentText": "Obrigada pelo carinho, miga!!\u263a\ufe0f\ud83d\udc95\ud83d\udc95",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzqA91gfqWJDQmJnIF4AaABAg",
            "user": "Canal Anny Ribeiro - Miga Nem te Conto",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359410,
            "commentText": "Ah, como eu queria t\u00e1 no lugar da Karol pra fazer essa entrevista ... Senti um certo desconto, sei l\u00e1... amei tudo, amo a Thiessa, as perguntas ... Obrigada Salon por ser essa empresa toda empoderada \ud83d\ude0d",
            "likes": 26,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzqA91gfqWJDQmJnIF4AaABAg.8qD-wneAEZG8qD2Do9uTA0",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982359803,
                    "commentText": "Miga, sua linda!! N\u00f3s que agradecemos o carinho!! \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f \u00c9 tudo feito com muito amor para voc\u00eas!! Beijinhos!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxBlIvsVBkAthmia6V4AaABAg",
            "user": "Marcos Rodrigues",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359414,
            "commentText": "Parab\u00e9ns pelo assunto onde a sociedade tem muito o que aprender o que \u00e9 viver a vida do outro e amar ao pr\u00f3ximo independente de sua escolha.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxBlIvsVBkAthmia6V4AaABAg.8qCxSdzwqe68qD27MvVqPR",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982364756,
                    "commentText": "Marcos, muito obrigada pelo carinho!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dPara n\u00f3s \u00e9 um imenso prazer ter voc\u00ea aqui com a gente!! Beijos!\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzmU3kjjJE2kagor8R4AaABAg",
            "user": "Andressa Garcia",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359417,
            "commentText": "que amor! Thiessa \u00e9 muito linda. Fiquei emocionada junto com voc\u00eas :)",
            "likes": 87,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzmU3kjjJE2kagor8R4AaABAg.8qCxK6yIRW-8qD2m0HyixF",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982359744,
                    "commentText": "Ela \u00e9 incr\u00edvel, migs!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzmU3kjjJE2kagor8R4AaABAg.8qCxK6yIRW-8qFygQgzRFA",
                    "user": "Jessica Scovoli",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982359745,
                    "commentText": "eu tbm!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxoIrNy6I9RHXH3VFN4AaABAg",
            "user": "Alice Vict\u00f3ria",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359439,
            "commentText": "THIESSA MARAVILHOSAA AAAAAAAAA HINO DE <b> MULHER </b>\ud83d\udc96",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxoIrNy6I9RHXH3VFN4AaABAg.8qCxJ_tkUL98qD2-IitgmW",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982359725,
                    "commentText": "Ela \u00e9 mesmo, miga!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzQBrkhO1cT4Ft4MiV4AaABAg",
            "user": "Miri\u00e3 Oliveira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359441,
            "commentText": "amei esse v\u00eddeo \ud83d\ude0d",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzQBrkhO1cT4Ft4MiV4AaABAg.8qCwzXpI6448qD1cqXw06c",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982359785,
                    "commentText": "Lindaaa!!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxcjRn2GX8VPN9z8W94AaABAg",
            "user": "Let\u00edcia Guimar\u00e3es",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359444,
            "commentText": "Amei este papo!! J\u00e1 sigo o Luca Najar, Transdiario que falam de suas experi\u00eancias, cirurgias e explicam para quem \u00e9 cis como podemos ajudar a transformar a vida das pessoas trans melhor. Sigo a Thiessa e a Mandy Candy no Instagram, elas s\u00e3o maravilhosas assim como os meninos!!! S\u00e3o pessoas que s\u00f3 querem viver bem, construir suas hist\u00f3rias com dignidade. Bjs e sucessos!!",
            "likes": 24,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxcjRn2GX8VPN9z8W94AaABAg.8qCwxneSsik8qD2OdxZxJZ",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982359722,
                    "commentText": "Obrigada pelo carinho, lindona!! N\u00f3s amamos ter voc\u00ea aqui com a gente!! Beijos!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxjyQMV5mjPA9UZw54AaABAg",
            "user": "Ang\u00e9lica Tinoco",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359446,
            "commentText": "Amooo Papo Kabelo na sala!!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzMd8mP1tztjrLrrw14AaABAg",
            "user": "Gabrielle Buna",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359448,
            "commentText": "Lindassss",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzMd8mP1tztjrLrrw14AaABAg.8qCvrdKObSm8qD2QQ3kUOA",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982359830,
                    "commentText": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwH_bEY6H0wpLf4UAR4AaABAg",
            "user": "Gabrielle Buna",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359451,
            "commentText": "Salon comprei a m\u00e1scara Maria Natureza Leite de Coco posso misturar com o \u00f3leo de umecta\u00e7ao",
            "likes": 14,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwH_bEY6H0wpLf4UAR4AaABAg.8qCvq5FhFZR8qCxAXm-C8o",
                    "user": "Gabrielle Buna",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982359797,
                    "commentText": "Algu\u00e9m sabe?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwH_bEY6H0wpLf4UAR4AaABAg.8qCvq5FhFZR8qD0JFCk2Ze",
                    "user": "Marta Moreira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982359798,
                    "commentText": "Testa e v\u00ea se d\u00e1 certo, se n\u00e3o der, j\u00e1 sabe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwH_bEY6H0wpLf4UAR4AaABAg.8qCvq5FhFZR8qD3PHdtLd1",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982359799,
                    "commentText": "Gabi, pode sim!! \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f Voc\u00ea pode arrasar na misturinha com o '\u00d3leocreme de umecta\u00e7\u00e3o Leite de Coco e \u00d3leo de Monoi - Maria Natureza' que \u00e9 da mesma linha ou usar outro de nossos \u00f3leos de umecta\u00e7\u00e3o preferido!! Beijos!!\ud83d\ude18\ud83d\udc93\ud83d\udc93",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgycJ7hw6e-cE3xTxZ94AaABAg",
            "user": "Ianne Nascimento",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982359453,
            "commentText": "Thiessa vc \u00e9 muito linda\ud83d\udc95",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgycJ7hw6e-cE3xTxZ94AaABAg.8qCvR1ojpmG8qD20tRap7m",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982359718,
                    "commentText": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxijts7ZXuT5mjpcHJ4AaABAg",
            "user": "Kali S",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982367535,
            "commentText": "O MELHOR V\u00cdDEO DE TODOS DA HIST\u00d3RIA DESSE YOUTUBE \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\u2764 POR FAVOR MAIS V\u00cdDEOS DA THIESSA COM A KAROL",
            "likes": 38,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxijts7ZXuT5mjpcHJ4AaABAg.8qCtvC9VFic8qD2isg0BqB",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982372796,
                    "commentText": "Miga, ficamos muito felizes em saber que voc\u00ea gostou do nosso v\u00eddeo!!\ud83d\ude03\ud83d\ude03 Continue ligadinha aqui com a gente que vai rolar muitas novidades!!\ud83d\ude09 Beijos!!\ud83d\ude18\ud83d\udc95\ud83d\udc95",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgygcnGwQbaZlRE_7Jh4AaABAg",
            "user": "Cris Cristina",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547982367539,
            "commentText": "primeira",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgygcnGwQbaZlRE_7Jh4AaABAg.8qCtD7dTIEZ8qD1aLFV_k3",
                    "user": "SalonLineBrasil",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547982367806,
                    "commentText": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}