{
    "header": {
        "title": " Mariana Mort\u00e1gua mais uma vez humilhada por Leit\u00e3o Amaro ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Beatriz Sousa ",
        "views": "21212",
        "likes": " 104 ",
        "dislikes": " 39 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 16/12/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-03 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=2bfPsfdPwnY ",
        "postText": " Mais em http://www.direitapolitica.com/vejam-... ",
        "numberPosts": " 51 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - Female sexuality,Gender - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Badalhoca,Ordin\u00e1ria,Puta,Cabra,Gaja,Na\u00e7\u00e3o,Idiota,Gajo,Nazi,Parolo",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgxRwt5E7T2uBEfaTq14AaABAg",
            "user": "Antonio Rodrigues",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559577251151,
            "commentText": "Badalhoca,fuinha,<b> ordin\u00e1ria </b>,cinica ,mentirosa,chula,lar\u00e1pia,feia ,raparigo, e muito mais ,mas agora n\u00e3o tenho vagar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Badalhoca",
                "Ordin\u00e1ria"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyjRQyKjdU24bE7vFB4AaABAg",
            "user": "KABOOM",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1556898851153,
            "commentText": "a mariana so quer controlar os meios de produ\u00e7ao mais nada, como o lenin, roubar bancos nao da dinheiro o que da e as nacionaliza\u00e7oes, nada como \"nacionalizar\"",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyDI4Fq9-d4u4hl0g54AaABAg",
            "user": "Acelera Rodrigues",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551628451155,
            "commentText": "Mariana Mort\u00e1gua humilhada? onde?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-O-ppP6q1pDHcLvF4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Ferreira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551628451156,
            "commentText": "Ela diz d'nheiro e m'nishtro. O sotaque lisboeta \u00e9 mesmo feio.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxmufFAw_VDW7VhNVt4AaABAg",
            "user": "Maria Janz",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551628451158,
            "commentText": "Mais um t\u00edtulo sensacionalista em que a palavra \"humilha\u00e7\u00e3o\" aparece para atrair visualiza\u00e7\u00f5es. N\u00e3o gosto! \nVeja l\u00e1 se arranja conte\u00fados interessantes Beatriz!Haja paci\u00eancia!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxmufFAw_VDW7VhNVt4AaABAg.8rGdSQ1AwBD8tGfPtJjOwq",
                    "user": "vilepete",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554306851699,
                    "commentText": "Beatriz Sousa \u00e9 uma mentira; tem um partido pol\u00edtico conservador por detr\u00e1s. Se reparar \"ela\" nem responde \u00e0s in\u00fameras e certeiras cr\u00edticas que lhe fazem...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWWQykIICo0RGjXIB4AaABAg",
            "user": "Francisco Sousa",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549209251160,
            "commentText": "S\u00f3 sei que Portugal nunca vai sair disto por culpa do povo e de todos que lhes interessa que isto aconte\u00e7a....Portugal \u00e9 uma Som\u00e1lia....s\u00f3 nos falta as armas.....que ai a justi\u00e7a h\u00e1 muito que teria sido feita.....mas infelizmente tudo \u00e9 feito para bem s\u00f3 de alguns...conseguem enganar este povo de gera\u00e7\u00f5es em gera\u00e7\u00f5es, uns que nada fazem ficam ricos e os outros sempre a serem embalados na cantiga do bandido...",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyUHrf_HIO4yCXWnxF4AaABAg",
            "user": "Jorge Berardo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549209251162,
            "commentText": "Ah e D. Beatriz continua\u00e7\u00e3o de bom trabalho expondo essa gentalha.. \ud83d\ude09",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzfkF5x-YiVoxtZ9Jt4AaABAg",
            "user": "Jorge Berardo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549209251164,
            "commentText": "Mas essa senhora n\u00e3o vai para a Venezuela ou Cuba porqu\u00ea?? Filha de assassino e ladr\u00e3o.. Isso \u00e9 que o povo gosta.. N tem moral alguma para falar sobre roupa suja sequer!! Alivia o povo e desaparece mo\u00e7a!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw03LmJzrBaInJ94P14AaABAg",
            "user": "jose carvalho",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546530851166,
            "commentText": "Eles bem tentam denegrir a esquerda,mas os portugueses sabem bem o que passaram com a direita.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6JZGMFseCNv-Sq3R4AaABAg",
            "user": "escuro8",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546530851167,
            "commentText": "Ele n\u00e3o soube falar.\nFocou-se s\u00f3 em descredibilizar o governo.\nEra de pegar na dica dela...  de institui\u00e7\u00f5es que recebem dinheiros publicos devem ter transpar\u00eancia,o que concordo \u00f3bvio, para apontar que o Governo s\u00f3 trabalha de dinheiros publicos e portanto devia ter a mesma transpar\u00eancia ;)\nainda come\u00e7ou bem.mas depois perdeu-se...\ncontratos ganhos e contrata\u00e7\u00f5es de gestores, directores, cargos por nomea\u00e7\u00f5es, negocios privados envolvidos... Era legislar e penalizar severamente o acto de roubar uma <b> Na\u00e7\u00e3o </b>inteira. Assim nem esquerda, nem direita roubava... LOL",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz6JZGMFseCNv-Sq3R4AaABAg.8ojQj8GL0TS8ri-XHEtEbR",
                    "user": "Reybur Fab.",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551628451684,
                    "commentText": "escuro8 arrimadas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwTwtYzbucbinXQa-F4AaABAg",
            "user": "Bruno Rom\u00e3o",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541260451170,
            "commentText": "Humanos fracos...... pior que a ignor\u00e2ncia \u00e9 mesmo n\u00e3o querer saber..... o dia chegar\u00e1 e a esse mesmo dia ningu\u00e9m fugir\u00e1....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzM8MkxJItyx0Q_SKd4AaABAg",
            "user": "Gui lherme",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1538582051172,
            "commentText": "14:00 best try not to laugh 2018 comunas version",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzfAHULKgxNkXK0gS14AaABAg",
            "user": "jose carvalho",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1535990051174,
            "commentText": "Os portugueses sabem bem quem s\u00e3o os ladr\u00f5es",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwKPXkQ9ojBWaqTuNR4AaABAg",
            "user": "Antonio Silva",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533311651176,
            "commentText": "A Mariana Mortagua come \"Leit\u00f5ezinhos\" destes ao pequeno almo\u00e7o e \u00e9 precisamente isso que faz corar de raiva esta cambada de aziados \n\naprendizes de fascistas contratados pra fazerem campanha nas redes sociais, n\u00e3o \u00e9 sra dona Beatriz Sousa?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw5hXXteSm43boKf_p4AaABAg",
            "user": "mekiebro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633251177,
            "commentText": "O que eu mais gosto na Marianinha \u00e9, quando est\u00e1 calma e sem oposi\u00e7\u00e3o, parece um rochedo, plena de raz\u00e3o! Mas quando \u00e9 apertada, responde como uma menina de secund\u00e1rio!! De rir...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwxp_5XStJZJRtwazV4AaABAg",
            "user": "Ernesto Miguel Pinto",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633251179,
            "commentText": "Esta Beatriz claramente gostava era de ter metade do aspecto da Mort\u00e1gua. E digo isto pq n vejo sequer raz\u00e3o para os t\u00edtulos, sinceramente. Beatriz, a s\u00e9rio...tanta dor de cotovelo? Oh p\u00e1...\u00e9 a vida! Grow up.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyEqbCbDdLrliFMgdB4AaABAg",
            "user": "Pedro Vaz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633251181,
            "commentText": "N\u00e3o engolam este teatro Esquerda-Direita. Leit\u00e3o Amaro \u00e9 um Globalista tal como Mariana Mort\u00e1gua.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzm87ivIufKPjTUyN14AaABAg",
            "user": "J Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633251182,
            "commentText": "Tao boa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzW4b4poSySCPB5VVh4AaABAg",
            "user": "Altino hugo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633251184,
            "commentText": "Isto \u00e9 um antro de fascistas, v\u00e3o todos para o c....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzW4b4poSySCPB5VVh4AaABAg.8csDYa05WyU8kGfJ2LK9i9",
                    "user": "f ssdd",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1535990051695,
                    "commentText": "Antes fascista que comuna nojento como tu! Vai p\u00e1 Venezuela que l\u00e1 \u00e9 que se est\u00e1 bem \u00f3 filho de uma grande <b> puta!</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxp7z6qNKXbVqzDYI94AaABAg",
            "user": "Daniel Faria Borges",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633251186,
            "commentText": "TItulo do titulo nao se entende, em relacao ao debate nota-se sempre o mesmo, um determinado governo tem uma acao que resulta em algo negativo. Existe uma decisao de PSD/CDS PP(claramente suportada pelo CDS PP) e a quando do mandato do governo seguinte existe um evento que surge que de alguma forma se relaciona com a decisao tomada pelo governo anterior. Entao vem o governo anterior criticar a falta de acao do governo atual quando na realidade foram as decisoes do governo anterior os principais culpados. O inverso tambem se assite. Contudo ao governo PSD CDS PP realmente tomou decisoes que  forma prejudiciais e populistas que levaram  a que o governo atual esteja a tentar lidar com situacoes precarias. Como \u00e9 o caso da Rarissimas, e como por exemplo os Incendios em Portugal em que novamente o PSD CDSPP diminui o orcamento da protecao civl e de outras entidades que estiveram envolvidas e acusa o governo atual de branquear a situcao, ou por exemplo esse mesmo governo diminui o orcamento da defesa, (que tem de ser um gato consitente ja que existe normas acordadas com a nato, e existem aliados que nos interessam economicamente e ate geografica, dai a ncessecidade de fazermos parte desta organizacao), DEFESA portuguesa que mais tarde \u00e9 roubada, e que se tivesse tido mais meio poderiam ter sido utilizados muito mais no auxilio no incedios e alias deviam ser utilizados no controlo florestal assim com na limpeza e reflorestacao. Contudo o mesmo governo que diminuiu os orcamentos, critica o sucessor por lidar com determinadas situacoes que poderiam ser menores, ou ate evitadas caso existesse um maior suporte financeiro.\nSe existiu um Governo que cortou e cortou e cortou no finaciamento sobretudo em relacao aos mais empobrecidos e aos mais grupos socias mais frageis, e normal que acontecem situacoes como a Rarissimas onde dinheiro publica \u00e9 mal gerido e serve para enriquecer apenas alguns. O senhor Leitao Amaro afirma que certas pessoas necessitam do apoio das intituicoes ja que o governo nao chega, ou seja o dinheiro publico nao chega as estas localidades e instuicoes, contudo existem 2 000 000 000 euros para estas insituicoes, ou seja realmente tem de existir uma maior fiscalizacao. E nao \u00e9 a cortar nos rendimentos destas familias e pessoas que o governo chega la senhor Amaro. Nao se pode praticar um funcionamente de necessidade/toma l\u00e1, e depois ser dinheiro gerido erradamente. \n\nEsta aqui um senhor a branquear a falta de escrutineo criada pelo seu governo, e por uma acao de mau gerencionamento de fundos publicos quando estavam no governo. \u00c9 que estas situacoes iniciaram se no governo anterior. Tem de existir uma defesa das pessoas que dependem das instituicoes, idosos,c riancas e das intituicoes em si, e nao das pessoas que dirigem estas instituicoes.\n\nA Mariana Mortagua foi tudo menos humilhada, o que aconteceu foi um bota culpa no governo atual de um lado, com alguma razao, ja que se esta acao chega ao gabinente mais alto tem de ser averiguada, contudo a sitaucao foi averiguada dai a que este escandalo esteja a surgir agora e nao na altura em que se iniciou, mas talvez nao da forma mais eficaz e rapida, e do outro lado temos o BE a criticar o antigo governo com razao ja que a falta de controlo e fiscalizacao era menor ainda.\n\nE a ainda uma outra situcao. Se \u00e9 tudo mandado para os servicos, e o governo nao tem anda a ver, porque criticam o facto de este caso ter chegado a alguem que faz parte do governo? \u00c9 que antes nem ao governo chegava, dai a ter sido invisivel este caso da rarissimas ate agora.\n\nEntao a direita critica o que exatamente? A mim pareceu me um senhor a esconder as acoes do seu partido enquanto membro do governo ou seja a fugir \u00e0 responsabilidade, e um outro lado a tentar fugir aos acontecimentos atuais e a falta de velocidade de fscalizacao, para atacar o governo anterior.\n\n\nE nao \u00e9 que seja sequer apoiante do Bloco de esquerda que nao o sou, nem da mariana mortagua ja que acho que t\u00eam medidas que sao incredulas, muito menos apoiante do pcp, contudo as suas ideologias deixam o PS muitas vezes numa situacao precaria, a verem se a tomar decisoes que so acontecem para terem votos, ou a nao falarem para terem votos, ou deixam os socialistas sozinhos no governo a terem e a serem atacados pela direita, que muito do que esta a contecer atualmente deve- se \u00e0 elevada austeridade que promoveram.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyZ8X83VKQsSPQxaoR4AaABAg",
            "user": "An\u00edbal magalh\u00e3es",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633252988,
            "commentText": "N\u00e3o se trata do mesmo PSD-CDS que VENDEU a cidadania portuguesa a lar\u00e1pios chineses e estrangeiros que vem a Portugal realizar LAVAGEM DE DINHEIRO? RIP Portugal! https://www.publico.pt/2014/04/06/economia/noticia/intermediarios-dominam-caminho-para-chegar-aos-vistos-gold-1631157",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxzZSUfMHq1MhmRExV4AaABAg",
            "user": "An\u00edbal magalh\u00e3es",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633252991,
            "commentText": "Em primeiro lugar, eu n\u00e3o vi humilha\u00e7\u00e3o alguma no v\u00eddeo. Em segundo lugar, penso que \u00e9 muito interessante a quantidade de perfis falsos abaixo que atacam a Srta. Mort\u00e1gua. ;)",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgystIAOBauMVjXxPRZ4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Boggio Sequeira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633252994,
            "commentText": "humilhada ??????onde que t\u00edtulo merdoso!!!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyXut1i1UBDiNYT3qF4AaABAg",
            "user": "Nuno Figueiredo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633252997,
            "commentText": "Infelizmente isto n\u00e3o podia ser mais claro. Todos os v\u00eddeos publicados pela Beatriz Sousa sobre a Mariana Mort\u00e1gua t\u00eam t\u00edtulos pejorativos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Mariana e nos v\u00eddeos na verdade acontece o oposto. Se formos a ver a descri\u00e7\u00e3o dos v\u00eddeos a Sra Beatriz coloca o endere\u00e7o da direita portuguesa! Isto s\u00f3 confirma a sua parcialidade e mostra como a malta desse clube agem, de forma manipuladora. Boa sorte nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es hihi ;)",
            "likes": 10,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzpWTUXn_9aHedlONp4AaABAg",
            "user": "Nuno Figueiredo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633252999,
            "commentText": "O que eu vi aqui foi: -\"A1!\" - \"submarino ao fundo!\". E o submarinozinho era laranjolas hihi",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyjgEHAxFVE0uD5PZ94AaABAg",
            "user": "Pedro Pituba",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633253002,
            "commentText": "A esquerda (Lula e o Partido dos Trabalhadores) no Brasil, destruiu a nossa base da economia. Parece-me que a esquerda \u00e9 igual al\u00e9m mar.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx0TCZfEe9P5nnmVyh4AaABAg",
            "user": "Miguel Alexandre",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633253005,
            "commentText": "ahahah baile leva o porco leit\u00e3o sempre que abre a boca... enfim! A estupidez \u00e9 um direito neste pa\u00eds mas ... fds... a Bia abusa! fds",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzw6BDF97I4LAP56vN4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Faria",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633253007,
            "commentText": "olha a filha do ladrao e bandido comuna, o pai assalta bancos sequestra barcos e foi o primeiro terrorista a desviar uma aviao no mundo, assalto a uma fazenda no alentejo e por ai fora a filha aprendeu bem com o pai",
            "likes": 18,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzw6BDF97I4LAP56vN4AaABAg.8bNe4V5938X8bbJab7H3Ky",
                    "user": "Jo\u00e3o Pinto Correia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530633253820,
                    "commentText": "Bem dito, mas s\u00f3 se identifica com esta <b> gaja </b>quem realmente \u00e9 igual.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gaja"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzw6BDF97I4LAP56vN4AaABAg.8bNe4V5938X8bbLxVr8ZUL",
                    "user": "Rodrigo Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530633253821,
                    "commentText": "agora querem que o pa\u00eds seja o paraiso dos drogaditos a fumar erva como se nao houvesse amanha como se em 2018 se tivesse descoberto que a canavis era a erva maravilha e que todos deviam fumar ate parece que nao da moca nem altera a personalidade mas pronto \u00e9 o que temos merdosos a votar nestes merdas e nao merdosos do PAN",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw6BDF97I4LAP56vN4AaABAg.8bNe4V5938X8lrJNE7HOu-",
                    "user": "Jo\u00e3o Jesus",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538582053822,
                    "commentText": "comunistas \u00e9 isto s\u00f3 querem o que \u00e9 dos outros. pobre pa\u00eds aonde vai parar com estes ladr\u00f5es no governo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzeL4lVkxPZRmq8hO94AaABAg",
            "user": "filipe Ara\u00fajo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633253010,
            "commentText": "Esgani\u00e7ada",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzBm4ncftRSQKaAFJp4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Almeida",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633253012,
            "commentText": "Mas que t\u00edtulo <b> idiota </b>!",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwKYoRV30ale3cG4yp4AaABAg",
            "user": "Dario Guimaraes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633253015,
            "commentText": "Algu\u00e9m entende o porqu\u00ea do t\u00edtulo do v\u00eddeo?",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy1rB3uWwB_bgLSQwB4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Pinto Correia",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633253017,
            "commentText": "Esta jornalista ou \u00e9 est\u00fapida ou \u00e9 ignorante.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy1rB3uWwB_bgLSQwB4AaABAg.8aN-DQSLf6J8bZi5j89viS",
                    "user": "Jo\u00e3o Miguel de Jesus Salvador Sirgado Shuri",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530633253803,
                    "commentText": "Realmente v\u00ea se mesmo que o teu partido \u00e9 o PSD n\u00e3o vejo onde algu\u00e9m tenha sido humilhado e muito menos vejo onde ela tenha falado mal... O problema da corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 no partido do governo nem somente no governo anterior o problema est\u00e1 por todos os lugares onde a dinheiro... Se querem acabar com a corrup\u00e7\u00e3o fa\u00e7am uma lei como na Coreia do Sul em que cada vez que um cidad\u00e3o fizer uma den\u00fancia que se mostre verdadeira e provada \u00e9 recompensado financeiramente por ter denunciado. Assim na Coreia hoje existem mesmo cidad\u00e3os cuja sua profiss\u00e3o \u00e9 encontrar crimes e depois formular bem as provas e entregar las a quem de direito. Eu diria mais eu daria imunidade e compensa\u00e7\u00e3o financeira a quem estiver dentro da m\u00e1fia e arranjar provas de il\u00edcito queria ver se os casos como o dos submarinos que foram de lesar o pa\u00eds em mais de 850 milh\u00f5es de euros (penso que o senhor era e \u00e9 do PP) relembro que na Alemanha ouve condena\u00e7\u00f5es e em Portugal foi tudo abafado... Mudem as leis criem uma pol\u00edtica de fiscaliza\u00e7\u00e3o mais profunda Quero ver quem continua a ter coragem de roubar sabendo que amanh\u00e3 qualquer um dos seus c\u00famplices pode receber dinheiro e continuar a sua vida s\u00f3 por o denunciar. Sem mais uma boa tarde e desejo sinceramente que a pessoa que escreveu este t\u00edtulo olhe mais para si. Obrigado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy1rB3uWwB_bgLSQwB4AaABAg.8aN-DQSLf6J8bbIw1C-cuz",
                    "user": "Jo\u00e3o Pinto Correia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530633253804,
                    "commentText": "Est\u00e1s a ver como te enganas redondamente, assim como te enganas em rela\u00e7\u00e3o a esta filha de terrorista assassino, gatuno. E tu porque falas? Porque  deram-te esse privil\u00e9gio COMO DERAM INFELIZMENTE A MUITO SER HUMANO, NASCE-SE COM ESSE SUPOSTO DOM. Para falares primeiro informa-te e aqui vai uma comiss\u00e3o de inqu\u00e9rito e n\u00e3o nenhum media tendencioso.  Repito para falares primeiro informa-te .         https://www.youtube.com/watch?v=Dgb2uS2Mkq8",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy1rB3uWwB_bgLSQwB4AaABAg.8aN-DQSLf6J8bc1uhKjSTR",
                    "user": "Jo\u00e3o Miguel de Jesus Salvador Sirgado Shuri",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530633253806,
                    "commentText": "Realmente... Ent\u00e3o eu s\u00f3 tenho direito a dar a opini\u00e3o se for igual a tua loooool pois \u00e9 \u00e9 por causa de pessoas como tu que o mundo est\u00e1 como est\u00e1 s\u00f3 voc\u00eas \u00e9 que est\u00e3o certos pois eu para mim que se lixe j\u00e1 tenho dinheiro e uma vida farta que venha ent\u00e3o essa dita ditadura que tu e esses palha\u00e7os do PPD... E CDS e at\u00e9 alguns falsos socialistas (que hoje existem muitos e depois vamos ver se me d\u00e1s raz\u00e3o ou n\u00e3o quando tu quiseres escrever como aqui escreves e eles te forem buscar a casa s\u00f3 porque pensas diferente. Espero que sejas muito feliz rapaz s\u00f3 que eu j\u00e1 estive dentro do sistema conheci alguns dos de quem se fala... E esta tudo podre. Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o comi nem necessitei de comer da panela dessa gente que se diz pelo povo pelo pa\u00eds mas s\u00f3 l\u00e1 and\u00e3o todos sabemos porque... E quanto a filha de assassino gatuno isso n\u00e3o sei n\u00e3o a conhe\u00e7o posso somente dizer te que deve ser mais uma... Coitada loooool abra\u00e7o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFD4QO2GTCfdXRt1l4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Pinto Correia",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633253020,
            "commentText": "Esta <b> gaja </b>nunca deixa um<b>  gajo</b> acabar o seu racioc\u00ednio.  Sabe perfeitamente que s\u00f3 assim engana alguns.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gaja",
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyuGFza79RNMXwgBa94AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Pinto Correia",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633253023,
            "commentText": "Ela vomita mentiras doces com o cheiro a \u00e1cido.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyuGFza79RNMXwgBa94AaABAg.8aMzKu3LosR8cZnULeLn3C",
                    "user": "An\u00edbal magalh\u00e3es",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530633253839,
                    "commentText": "Grato pela resposta, Jo\u00e3o Fake sentado no Pinto. J\u00e1 podes retirar os 0,10 c\u00eantimos pela postagem e voltar ao laptop. ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgymWHhPTekU0Uv6hOx4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Pinto Correia",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633253026,
            "commentText": "Ela engana os tolos com papas (conversa) e bolos (esmolas).",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgymWHhPTekU0Uv6hOx4AaABAg.8aMzAsxJRNU8aeeWvzWBAA",
                    "user": "Altino hugo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530633253781,
                    "commentText": "Jo\u00e3o Pinto Correia sois uns porcos nazistas de direita.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgymWHhPTekU0Uv6hOx4AaABAg.8aMzAsxJRNU8ag2k2IHFpb",
                    "user": "Jo\u00e3o Pinto Correia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530633253783,
                    "commentText": "E tu um anormal que para al\u00e9m de ignorante rotulas as pessoas por falta de argumentos. E mais, <b> nazi </b> \u00e9 um coment\u00e1rio de ignorante limitado com umas palas, que,  pobre dos burros usam-nas obrigatoriamente mas  tu,  fazes gala de as teres. Educa-te, informa-te e cala-te.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Nazi"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwzhMRx1pXQDrr1auh4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Pinto Correia",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633253029,
            "commentText": "Esta <b> gaja </b>d\u00e1-me nojo.",
            "likes": 12,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gaja"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzU3kpP6x8R1HMWoMt4AaABAg",
            "user": "Alberto da Costa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530633253032,
            "commentText": "Grande <b> cabra!</b> Nem a um<b>  parolo</b>, conseguiria enganar! Grande porca!!!",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzU3kpP6x8R1HMWoMt4AaABAg.8aKLAp3n7VG8aeeFkelIL3",
                    "user": "Altino hugo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530633253770,
                    "commentText": "Alberto da Costa cala-te tu \u00f3 badalhoco",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzU3kpP6x8R1HMWoMt4AaABAg.8aKLAp3n7VG8cZnlPtJ_1D",
                    "user": "An\u00edbal magalh\u00e3es",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530633253771,
                    "commentText": "Fake! J\u00e1 podes retirar teus 0,10 c\u00eantimos e tornar ao trabalho sujo no laptop.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cabra",
                "Parolo"
            ]
        }
    ]
}