{
    "header": {
        "title": " CMTV mostra v\u00eddeo do tiroteio em Lisboa ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " MrAtabua ",
        "views": "70280",
        "likes": " 148 ",
        "dislikes": " 36 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 30/03/2016 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-03 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=Z-rFPts0014 ",
        "postText": "  ",
        "numberPosts": " 48 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - Roma,Gender - Female sexuality,Ethnicity - White,Gender - General,Ethnicity - Black,Ethnicity - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Cigano,Puta,Branco,Mulher,Preto,Ra\u00e7a",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugym7SeTZJ7EpsYHVpd4AaABAg",
            "user": "Marcko",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530630187795,
            "commentText": "mandem o exercito caralho",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzB_LDxT8nxbSkIp2J4AaABAg",
            "user": "Bruno Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530630187797,
            "commentText": "A policia devia era ficar quieta e deixa-los matarem-se uns aos outros",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggL4HWCIZ8W1XgCoAEC",
            "user": "DIREITOS DE AUTOR MUSICA YOUTUBE",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530630187798,
            "commentText": "os ciganos s\u00e3o os maiores voc\u00eas que falam mal dos ciganos vaom levar no olho do cu",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggL4HWCIZ8W1XgCoAEC.8UiYCROeJ-m8Z_3e92EtFT",
                    "user": "LUSiiTANO YAH TU SABES",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530630188303,
                    "commentText": "JorgeZumba Dois N\u00e3o tando contente volta p\u00e1 romania filho da <b> puta </b>porque aqui em Portugal s\u00f3 fazem merda . Portugal e um pais de paz e n\u00e3o de pa\u00edses como voc\u00eas .",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjzqwLGzmhfIXgCoAEC",
            "user": "Leandro VXTP2015",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499094187800,
            "commentText": "Quando for assim chamem de vez os GOE com esses eles n\u00e3o brinquem ficam com medinho....",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghPgP080JS4_HgCoAEC",
            "user": "Rey Panda",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499094187802,
            "commentText": "Nao tem respeito pelos policias mais quando precisam a primeira coisa \u00e9 ligar para o 112. Existe um problema as penas para esse tipo de crimes por parte de quem seja, <b> preto,</b<b> >branco</b<b> >,Cigan</b>o, sao penas muito leves!!!  A puni\u00e7\u00e3o tem de ser mais severa . 20 anos para frente .mas os ju\u00edzes sabe se la como avaliam",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghPgP080JS4_HgCoAEC.8RO9jlXBEzC8gUH8IsFOQe",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530630188300,
                    "commentText": "Devia \u00e9 haver pena de morte...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Preto",
                "Cigano",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjXO9e3fAY2FHgCoAEC",
            "user": "AfmJr",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499094187804,
            "commentText": "Tivemos mais de 500 anos para eliminar est\u00e1 escumalha,e preferimos correr com os judeus..... \nAgora com os direitos humanos e o politicamente correcto estamos lixados...",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjXO9e3fAY2FHgCoAEC.8RO1CXqmmb78eHZ_rAYBwa",
                    "user": "Junior Corneta",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530630188319,
                    "commentText": "LusitanusBR Hahaha tas mal muda-te seu Palerma esquizofr\u00eanico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjXO9e3fAY2FHgCoAEC.8RO1CXqmmb78wZh8ZJ49Dx",
                    "user": "Ivancontas Contas",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1561561388320,
                    "commentText": "N\u00e3o consegues correr connosco amigo temos muitos colhoes a vossa artilharia Militar grande parte e vendida a n\u00f3s pah n da",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjJ-oUgNBwD0HgCoAEC",
            "user": "lua joa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499094187807,
            "commentText": "esim",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh5Kb32aQZdZHgCoAEC",
            "user": "ocampi",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499094187808,
            "commentText": "Cigano s\u00f3 enche o saco !!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugj_Lz49qEOxYHgCoAEC",
            "user": "Iury Montenegro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499094187810,
            "commentText": "a policia l\u00e1 so tem <b> branco </b> kkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UggaP4ovrp0PeXgCoAEC",
            "user": "im you- we are",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499094187811,
            "commentText": "um dia  quando este planeta for com o caralho vamos todos juntos ok? azuis verdes pretos amarelos brancos roxos....  talvez assim a diversidade ja fa\u00e7a sentido para quem esta desorientado LOL",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghHETXc54r1lngCoAEC",
            "user": "im you- we are",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499094187813,
            "commentText": "cada pessoa tem o seu mal, nao julguem as pessoas por grupos, isso para mim e um genocidio social. olhem estes ciganos portaram se mal etc ... mas ha outros que sao joias de pessoas acreditem eu nao sou <b> cigano </b>nem<b>  branco</b> so<b> u pret</b>o e  normalmente nos e os ciganos nunca nos demos assim la muito bem mas derivado a muitos factores que muitas pessoas nao teem alcance mental para la chegar e mais e mais e mais...",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto",
                "Cigano",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiuMyn_zcALhXgCoAEC",
            "user": "Yamato 8125",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499094187815,
            "commentText": "Contra os ciganos desta esp\u00e9cie, s\u00f3 a tiros de G3 e com a tropa pra ver se eles tinham coragem para fazer frente, como foi no brasil com as favelas",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi_n9w96iVkEHgCoAEC",
            "user": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499094187816,
            "commentText": "montes de merda",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggmHf_YPO_VYngCoAEC",
            "user": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499094187818,
            "commentText": "n\u00e3o deve ter sido comida por ti de certeza at\u00e9 porque voc\u00eas nem banho tomam. porcos sujos. voc\u00eas nunca s\u00e3o nem ser\u00e3o pessoas normais. n\u00e3o sabem o que \u00e9 trabalhar e ser pessoas decentes. s\u00e3o lixo aos olhos da sociedade. e tu amigo n\u00e3o metes medo a ningu\u00e9m voc\u00eas s\u00f3 s\u00e3o bons em grupo. porque sozinhos s\u00e3o uns merdas. n\u00e3o tem nada da vida. vai mas \u00e9 para a seguran\u00e7a social pedir rendimentos seu monte de merda. eu dou a cara, n\u00e3o te devo nada muito menos sinto medo ou receio de ti. trabalho e tenho uma vida normal. ao contr\u00e1rio de ti que nem escrever sabes.",
            "likes": 20,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggmHf_YPO_VYngCoAEC.8M95ZCuFFDV8XV5gwMB01h",
                    "user": "Ricardo Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530630188353,
                    "commentText": "armado em bom sacana tu merecias ser morto por eles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggmHf_YPO_VYngCoAEC.8M95ZCuFFDV8d5mHr7TgNg",
                    "user": "Nhareizao Vidasjuntas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530630188355,
                    "commentText": "debio mental morre\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggmHf_YPO_VYngCoAEC.8M95ZCuFFDV8lv7xMJ7UhV",
                    "user": "Emanuel Granjo",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538578988356,
                    "commentText": "Seu monte de merda \u00e9s de Sintra,.. Pode ser que um dia se encontramos Para mim dizeres isso tudo na  minha cara",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggmHf_YPO_VYngCoAEC.8M95ZCuFFDV8ssZP_pPyiR",
                    "user": "Lucas Semedo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554303788357,
                    "commentText": "Tens a cara do caralho fala la isso na cara do <b> cigano </b>o palero",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughv9HFXq3uj-HgCoAEC",
            "user": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499094187820,
            "commentText": "voc\u00eas s\u00e3o mal vistos em todo lado. burros que nem escrever sabem, n\u00e3o trabalham, acham se os maiores. onde s\u00e3o os parasitas da sociedade. vai nas favelas do rio de janeiro um dia se \u00e9s t\u00e3o homem.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughv9HFXq3uj-HgCoAEC.8M8hqVh4kyz8M8u4sc4ZK7",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188326,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o es portugu\u00eas porque a tua <b> mulher </b>foi comida. sabes",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughv9HFXq3uj-HgCoAEC.8M8hqVh4kyz8M8ugYBLvof",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188328,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m com essa cara de doente tavas a espera do que",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughv9HFXq3uj-HgCoAEC.8M8hqVh4kyz8P0rUxUFxf4",
                    "user": "sinaloa cartel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188330,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o falas merda tu vem aqui no Mexico campeao. nem todos Sao iguais e rio nao e nada vem to aqui no Mexico",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughv9HFXq3uj-HgCoAEC.8M8hqVh4kyz8P1bc9C_amy",
                    "user": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188331,
                    "commentText": "\u00c9 mais bonito fazerem a merda que fazem do que levar uma vida digna. \u00c9 amigo a formiga matou o elefante. N\u00e3o te aches muito.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughv9HFXq3uj-HgCoAEC.8M8hqVh4kyz8P1bqp2dxkN",
                    "user": "sinaloa cartel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188341,
                    "commentText": "Rip",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghB3uK3CdzuTHgCoAEC",
            "user": "Antonio Marradas",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467558187822,
            "commentText": "os brancos deviam estar no \ud83d\udcba deles,que \u00e9 no enferno, s\u00e3o cobardes, s\u00f3 fazem mal as crian\u00e7as \ud83d\udeb8",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC",
            "user": "Maronde Vicente",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467558187824,
            "commentText": "aleeee filh da <b> Puta </b>os ciganos arrebentam contudo os pailhos eh k deviam ir cm o caralh",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 18,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M7HXK6ZXub",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188363,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o filho da <b> puta </b>vais morrer caimado o mundo e pequeno es um omem morto",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M7HfUJcd-b",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188365,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o tens foto tas fudido puto vais ter de te cruzar comigo vou te limpar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M7R7upiIPU",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188366,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o tens amr a vida deixa te tar quieto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M7RMZ4UNnP",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188367,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o sou de Almada vem ai",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M7RTT2Ow75",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188369,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o tens cara de duente eu acabava cmtigo so com os pes",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M7RYf-dHrN",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188370,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o pois vou cara de caralho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M7Rc6Fhi_6",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188371,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o vou te linpar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M7Rh2c8mu-",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188372,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o vou ver o teu fece",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M7Rn5h13qC",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188373,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o pois deves ser cabrao casal da mira",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M7S64ue2P6",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188375,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o tavas adizer que eras do casal da mira para ver se me metias medo fica sabendo mano sou <b> cigano </b>n tenho medo de ningu\u00e9m vais te dar mal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M8hIS73zJ1",
                    "user": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188870,
                    "commentText": "vai mas \u00e9 trabalhar pregui\u00e7oso. se \u00e9s <b> cigano </b>eu sou brasileiro. muito medo de lixo como tu.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M8hSChvSwo",
                    "user": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188872,
                    "commentText": "vcs ciganos nem banho tomam. aii k valores tens tu cara dum chouri\u00e7o. qualquer dia vou te marelar palha\u00e7o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M8trwflOwh",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188873,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o. logo vi que que eras cabrao tens cara doente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M8tvgAkthO",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188875,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o tu es portugu\u00eas trapalh\u00e3o cabrao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8M8uWzfQ5cY",
                    "user": "Tiago Filipe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188877,
                    "commentText": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o vela atua <b> mulher </b>vai trabalhar. deve te meter os corno eu n sai como ainda n deste por nada a tua pilinha de ficar a boiar na cona da tua mulher",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8PzAc_uNjDU",
                    "user": "Bobby Marley 3K16Hunna GanjaDisciple EldabChapo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188878,
                    "commentText": "Maronde Vicente cala te puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8RpBffyZ3fj",
                    "user": "Fred F\u00e8teira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499094188880,
                    "commentText": "Voc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o ignorantes que n\u00e3o v\u00eaem que a espalhar \u00f3dio s\u00f3 pioram as coisas...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg1zwhtO2RBBHgCoAEC.8Ch4I5wpBnY8XSqlco5Xvg",
                    "user": "darknabiz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530630188882,
                    "commentText": "Maronde Vicente os teus mortos todos cara duma merda, vai come tu marrinha dum cavalo filho de ma <b> ra\u00e7a </b>.l.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        }
    ]
}