{
    "header": {
        "title": " Z\u00e9zinho s\u00f3 estava a fazer uma ganza, levou na boca (Ameixoeira) ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " RR TV3 ",
        "views": "591390",
        "likes": " 4,2mil ",
        "dislikes": " 137 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 28/10/2016 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-03 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=fw30c7dTJYA ",
        "postText": " Z\u00e9zinho s\u00f3 estava a fazer uma ganza, levou na boca (Ameixoeira) ",
        "numberPosts": " 1016 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Gender - Female sexuality,Ethnicity - Roma,Sexual Identity - Male homosexuality,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Ethnicity - White,Gender - General,Age - Over 65s",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racista,Racismo,Ra\u00e7a,Etnia,\u00c9tnico,Puta,Ganda,Vaca,Cabra,Cadela,Ordin\u00e1ria,Badalhoca,Cigano,Lelo,Lela,Larilas,Paneleiro,Rabeta,Maricas,Roto,Muda,Lerda,Psicopata,Atrasado,Maneta,Idiota,Coxa,Atrasado mental,Gajo,Branco,Sexual,Mulher,Mi\u00fada,Gaja,Machista,G\u00e9nero,Acabado,Velho,Cota,Reformada,Negro,Preto,Africano,Idade,Labrego,Analfabeto,Pac\u00f3vio,Tuga,Portuga,Drogado,Pedrado,Viciado,Mi\u00fado,Homofobia,homof\u00f3bico,Gay,Xenofobia,Na\u00e7\u00e3o,Nacionalidade,Francisco,Nazi,Monh\u00e9,Monh\u00e9,Amarelo,Amarelo",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgwFVRjeAyoJxXJD-oN4AaABAg",
            "user": "Cida YT",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1560957432879,
            "commentText": "Ele estava a passar de noite na rua mas tinha <b> acabado </b>de comprar a faca na feira da ladra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Acabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwfBM5rqoc90ISLPFF4AaABAg",
            "user": "SM Lobo",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559575032881,
            "commentText": "Wii mas isso eh noticia onde? Isso acontece bue",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJ3QSPnujns0ZYX_V4AaABAg",
            "user": "shao Krise",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549207032883,
            "commentText": "Tuga ta perdida........",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Tuga"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwpfi9o9vfPnzjOg2t4AaABAg",
            "user": "AkA cliper",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549207032885,
            "commentText": "O que achei interessante foi que ele disse no in\u00edcio do video que tinha que de noite lhe bateram e tinha uma faca e depois disso disse que a tinha <b> acabado </b>de comprar na feira da ladra , as feiras n\u00e3o s\u00e3o de manha ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Acabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwfZ2mWLqU27H7ls514AaABAg",
            "user": "M\u00e1rio Andr\u00e9",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549207032886,
            "commentText": "O estado gasta 200 ou 300 milh\u00f5es de euros por ano em rsi.\n\nA cena \u00e9 que o portugu\u00eas comum s\u00f3 v\u00ea o que lhe conv\u00e9m e dou j\u00e1 um exemplo.\n\nDe acordo com outra noticia uma queda de 1% no desemprego d\u00e1 uma folga de 340 milh\u00f5es de euros ao or\u00e7amento de estado.\n\nSe querem menos impostos pensem bem antes de importar um carro ou um telem\u00f3vel por exemplo, sempre que possivel comprem usado.\n\nEu explico a rela\u00e7\u00e3o das importa\u00e7\u00f5es com o nosso desemprego: ao importamos estamos a fomentar outras economias e a desprezar a nossa com tudo o que isso implica como o tal desemprego.\n\nFaz muito mais sentido comprar um carro usado que um telem\u00f3vel na minha opini\u00e3o, porque o dinheiro poupado \u00e9 bem maior porque o bem em causa \u00e9 quase sempre mais caro que um telem\u00f3vel.\n\nSen\u00e3o conseguirem mesmo comprar um carro usado mantenham o mais possivel o carro novo que compraram.\n\nPrefiram gasolina ou se tiver de ser GPL em vez de diesel, v\u00e3o ver que o carro cansa menos com o tempo porque \u00e9 mais agrad\u00e1vel de conduzir (mais silencioso).",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxauLDKJDEfa_aftZp4AaABAg",
            "user": "j\u00f3ca ribeiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549207032889,
            "commentText": "Essa merda humana n\u00e3o traz nada de bom.\nAcorda Portugal.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzN5jnRzkLgmC4ITEZ4AaABAg",
            "user": "Paguo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549207032891,
            "commentText": "Quem nunca?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxOz-NGBqBxlDLU854AaABAg",
            "user": "Nizo Mendes",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549207032892,
            "commentText": "Quem \u00e9 <b> racista </b>vai para o caralho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzTojR3d5xUjt2EIRx4AaABAg",
            "user": "Com\u00e9dia Autenticamente Amadora",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546528632894,
            "commentText": "E eu s\u00f3 tinha uma pistola mas era pequena acho que n\u00e3o t\u00eam mal nenhum??? Ou t\u00eam?",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxogC6vA0KNgn6dFHx4AaABAg",
            "user": "Alexsandro two stroke pe",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543850232899,
            "commentText": "Falenada!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykzGQSUHYuHBpcOWx4AaABAg",
            "user": "Benedict Bossche",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543850232900,
            "commentText": "Viva portugal!! Um bom hitler em vez de salazar \u00e9 que n fazia nada mal \ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxItRF-Tl0_yUVzfMx4AaABAg",
            "user": "paulo fontelas",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543850232902,
            "commentText": "A\u00ed o trabalho <b> racismo </b>\u00e9 o s\u00f3 o que sabem dizer ,e pedir ,viver a conta c\u00e1 tamos nos para pagar a essa roupa ,rsi sim ,queres receber , limpar ruas e mato que h\u00e1 muito",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwVtjZei2kDjq8dnjp4AaABAg",
            "user": "Pedro Luz",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543850232904,
            "commentText": "EPA fodax olho a belenenses ja nao se usa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkwmuT6L3QSY4pinN4AaABAg",
            "user": "Vitor Cruz",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543850232906,
            "commentText": "\u00c9s mesmo Zezinho filho da puta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwfGTA4sIBX20P8uW14AaABAg",
            "user": "del lima",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541258232908,
            "commentText": "Zezinho  coitadinho fuderante o olhinho kkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzdJxG0Tf8bmxvNzqJ4AaABAg",
            "user": "AGplays AGplays",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541258232910,
            "commentText": "Q Deus tenha miseric\u00f3rdia destes pailhos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSAGzuJyYd4-Yyj6h4AaABAg",
            "user": "mustx",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541258232911,
            "commentText": "Para os demagogos de sof\u00e1; protectores de minorias que desconhecem; defensores de costumes que n\u00e3o sabem quais s\u00e3o... s\u00f3 tenho uma coisa a dizer: mexam esse cu, saiam do conforto do vosso lar burgu\u00eas e deixem de falar do que n\u00e3o sabem s\u00f3 porque \u00e9 bonito e moderno ser-se defensor das minorias. Sejam coerentes com o que defendem e v\u00e3o conviver com esta gente para os bairros e caf\u00e9s onde eles se encontram. V\u00e3o estudar para as escolas de m\u00e1 fama onde eles 'estudam'. Convivam 1 m\u00eas que seja com eles e depois venham aqui novamente comentar e deixar o vosso Feedback. \nEu sei do que estou a falar, e voc\u00eas? Isto vale para ciganos, gunas e para os outros todos. Isto n\u00e3o tem a ver com ra\u00e7as, tem a ver com condutas. A faca era para barrar manteiga no p\u00e3o ? A pol\u00edcia alguma vez parou o carro e vos bateu? Habitualmente a pol\u00edcia \u00e9 acusada de fechar os olhos aos  problemas com ciganos por medo. Desta vez actuou e s\u00e3o acusados de <b> racismo.</b> Decidam-se. \nS\u00e3o presos por ter c\u00e3o e presos por n\u00e3o ter. \nSe gostam assim tanto de ciganos v\u00e3o viver para junto deles ou d\u00eaem -lhes emprego. Mandar palpites atr\u00e1s do teclado n\u00e3o<b>  muda</b> o mundo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyYBb55XfnezSmEFHR4AaABAg",
            "user": "Ant\u00f3nio L M Patr\u00e3o",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1538579832913,
            "commentText": "Chamem o carro de recolho do lixo para levar o Zezinho coitadinho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugylt_4TOCQS726ugst4AaABAg",
            "user": "Ant\u00f3nio L M Patr\u00e3o",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1538579832915,
            "commentText": "Coitadinho do Zezinho.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02A faca era para cortar o queijinho.Tadinho.\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fEnt\u00e3o n\u00e3o se v\u00ea logo que \u00e9 um rapazinho as direitas.\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwZvuSf4S5gWE5iy5x4AaABAg",
            "user": "Joao Cunha",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533309432916,
            "commentText": "Ciganos filhos da puta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwhUwpbSOZ-OKC3HzN4AaABAg",
            "user": "TigasFMS",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533309433688,
            "commentText": "Para as pessoas que defendem ciganos e para os ciganos que dizem \"eu n\u00e3o sou assim e sou <b> cigano\"</b>. N\u00e3o usem a excep\u00e7\u00e3o para justificar a regra. Usar a palavra \"todos\" ou \"nenhum\" \u00e9 est\u00fapido. Todas as ra\u00e7as e etnias t\u00eam ladr\u00f5es e atrasados mentais. Nenhuma pessoa est\u00e1 a dizer que todos os ciganos s\u00e3o iguais a este patife mas \u00e9 a verdade \u00e9 que maior parte s\u00e3o. Sim, \u00e9 uma generaliza\u00e7\u00e3o e elas existem porque t\u00eam fundamento. Sim, posso generalizar, generalizar n\u00e3o quer dizer todos. Todos,  nenhum, sempre e nunca s\u00e3o palavras que n\u00e3o t\u00eam significado pr\u00e1tico. Agora entendam que os ciganos, no geral, seguem um estilo de vida que \u00e9 literalmente viver \u00e0 custa dos contribuintes. Pesquisem sobre  a cultura cigana, entendam de onde v\u00eam e como vivem e porque vivem da forma que vivem. N\u00e3o \u00e9<b>  racismo</b>. \u00c9 a cultura deles e muitos (se n\u00e3o at\u00e9 mesmo a maior parte) orgulham-se do mal que fazem porque provavelmente na cabe\u00e7a deles n\u00e3o est\u00e3o a fazer nada de mal. Os ciganos s\u00e3o assim, se algu\u00e9m quer chamar um portugu\u00eas<b>  \"racist</b>a\" (que nem \u00e9 o termo mais apropriado porq<b> ue ciga</b>no ne<b> m \u00e9 r</b>a\u00e7a) ent\u00e3o culpem os factos. Os factos s\u00e3o racistas. A verda<b> de \u00e9 rac</b>ista, a verdade ofende e hoje, infelizmente, o politicamente correto \u00e9 mais importante  que dizer a verdade. \nContra isto tamb\u00e9m digo outra coisa, os ciganos s\u00e3o de longe o maior problema do nosso pa\u00eds. Se as pessoas tamb\u00e9m fossem \"racistas\" com os nossos pol\u00edticos e as fam\u00edlias mais ricas de Portugal que enchem os bolsos \u00e0s nossas custas e n\u00e3o descontam ponta est\u00e1vamos muito melhor. Os ciganos fazem mal \u00e0 nossa sociedade? Sim, fazem mas s\u00e3o de longe o maior problema. Lutem contra os que roubam milhares de milh\u00f5es e depois lutamos contra quem recebe rendimentos baixos \u00e0 pala.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Ra\u00e7a",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwAMvqlEXn79LhZa7d4AaABAg",
            "user": "Diana Machado",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033689,
            "commentText": "e eu tbm fazo ganzas na cara deles <b> puta </b>k pariu",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyx25pUctGaB4iNunZ4AaABAg",
            "user": "Diana Machado",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033691,
            "commentText": "vcs k tao ai tds a criticar os.ciganos come se la um grande caralho pa vcs tds vcs falao mt mas vcs fudem as vcs filhas violao filhos nisso nos ciganos nao amigos agora vai maze comer  nu cu o onde.kizerem .<b> cigano </b>acima.d.tudo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw9Dan_rZ2u06PJ1l14AaABAg",
            "user": "Martinho Tarrafal",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033693,
            "commentText": "tugalandia tugas s\u00e3o uns ra\u00e7istas de primeira, mas eles sabem que os espelhos deles \u00e9 bem  pi\u00f3r, s\u00e3o uns cagarolas falsos por serem ir\u00f3nicos e assumem paneleire\u00e7es, ped\u00f3filia, corrup\u00e7\u00e3o etc...basta verem as not\u00edcias no dia a dia!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxvkhcDY1jZg_9E1yh4AaABAg",
            "user": "Diogo Reis",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033695,
            "commentText": "0:09",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHIuLKVKfxMj772T54AaABAg",
            "user": "h asuos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033696,
            "commentText": "Gracas a Deus o zezinho mora em Portugal,se morasse no brasil era bem capaz de nao voltar pra casa nunca mais.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyyztmspga0lzE8VWl4AaABAg",
            "user": "L\u00facio Corn\u00e9lio",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033698,
            "commentText": "O <b> gajo </b>\"tava\" a fazer uma ganza e tinha apenas uma \"naifa\" no bolso. Veio-se a apurar que o Zezinho, coitado, usava o inocente instrumento para aparar as unhas, o que s\u00f3 comprova o seu asseio.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyLHMNeTsybh2UTbfB4AaABAg",
            "user": "N\u00e9lio Lima",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033700,
            "commentText": "\"N\u00e3o tinha uma arma branca consigo?\"\n\"Tinha uma faca pequena... Eu acho que isso n\u00e3o tem mal\"\n#PortugalNoSeuMelhor \ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwzdtNnh7bsDme__Jp4AaABAg",
            "user": "Moedas Ramone",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033702,
            "commentText": "FDP...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwi0RSPHQfeXyPcEA94AaABAg",
            "user": "Paulo Soares",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033703,
            "commentText": "Ainda levou poucas",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzWPkbAzbYr14DZq514AaABAg",
            "user": "Amin Khaled",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033705,
            "commentText": "Quem te deu a ganza foi a moina ahah \nToda gente d\u00e1 a desculpa da feira da ladr\u00e3 lol",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQdikFKBrg6NuOww54AaABAg",
            "user": "Just4Games",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033706,
            "commentText": "\"na feira da ladra\" \u00e9 por isso que eu adoro ciganos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxsAepqKBW6uQBu2_J4AaABAg",
            "user": "S\u00e9rgio Tavares",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033708,
            "commentText": "faz merda e os outros \u00e9 que s\u00e3o racistas, \u00e9 bem...tambem ha muitos que n\u00e3o s\u00e3o ciganos, negros, etc que fazem asneira e levam e se levam nao \u00e9 por <b> racismo </b>\u00e9 porque fizeram merda..mete nojo estes anormais que usam sempre a desculpa de<b>  racismo</b>, os bombistas tambem s\u00e3o de<b>  \"ra\u00e7</b>a\" diferente no entanto se fizerem um atentado e levarem um tiro<b>  \u00e9 racis</b>mo nao? (e nao venham chorar que nao estou a falar em todos). Mas pronto vivemos num pais que protege os criminosos nem me admirava nada que o policia ficasse sem o seu emprego e este estivesse em casa sem poder trabalhar porque tem um olho pisado.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzgg1wV9a_rIotjnG94AaABAg",
            "user": "i_m_p_u_l_s_e",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033709,
            "commentText": "Um <b> gajo </b>ja n\u00e3o pode fazer uma ganza e andar com facas no bolso, fdx que<b>  racismo</b>.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwZjFcLH1Y1BUk4jVh4AaABAg",
            "user": "Bruno Duque",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033711,
            "commentText": "Ai <b> Lelo.</b>.. Tou cheio de pena dessa escumalha que t\u00e3o bem \u00e9 a receber RSI's e a roubar aqui e acol\u00e1",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Lelo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwmUbBVCld82vEeWzp4AaABAg",
            "user": "Are You Dumb?",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033713,
            "commentText": "Tadinho do zezinho tava a fazer uma ganza na via publica e andava de xino no bolso. Otario!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxqZfFiLM5ovz7xpGB4AaABAg",
            "user": "links2films",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033720,
            "commentText": "Continuem a rir e a comprar nas feiras e boutique alcofinha porque \u00e9 barato.\nAqui na Inglaterra onde eu trabalho estava um H\u00fangaro e um Eslovaco a dizer que nos pa\u00edses deles ningu\u00e9m compra nos ciganos para eles irem fazer neg\u00f3cio para outros pa\u00edses e que h\u00e1 grupos da extrema direita que batem e tiram as coisas \u00e0s pessoas e queimam para elas deixarem de comprar. Os pa\u00edses do leste Europeu est\u00e3o todos a ver-se livres deles , a Fran\u00e7a , a Alemanha , etc deportam-nos para o pa\u00eds de or\u00edgem. Sabem onde \u00e9 que eles v\u00e3o ir todos parar ?\nQuando eles  come\u00e7arem a chegar a Portugal em for\u00e7a a Catarina e o Jer\u00f3nimo n\u00e3o os v\u00e3o deixar sair da\u00ed por nada deste mundo.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJ5MKvlLqtRL2rT294AaABAg",
            "user": "pedro goncalves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033722,
            "commentText": "tivessem te muita sorte n\u00e3o te terem levado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzOhBQ-GGe53ZWfHmt4AaABAg",
            "user": "buraka kova m",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033730,
            "commentText": "Fuck bofias",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJr1dFm5md33tY5gh4AaABAg",
            "user": "Adriano",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631033732,
            "commentText": "O Zezinho ganhou um \u00f3culos de Sol \u00e0 maneira, da moda! \nKKKKKKkkkkk.....  :-)",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzTGGi_34qnu08iKkl4AaABAg",
            "user": "Marcos Rafael Maia",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034485,
            "commentText": "Vejo aqui tantos coment\u00e1rios de racistas de pessoas que s\u00f3 falam o que querem e n\u00e3o falam o que \u00e9 a verdade! Falam em redimento social mas os ciganos s\u00e3o uma minoria em portugal , cerca de 80% recebem redimento em portugal e 10% s\u00e3o ciganos por isso porqu\u00ea agem com tanto \u00f3dio e <b> racismo </b>ao respeito aos ciganos ???!! Nem todos s\u00e3o iguais tal como brancos pretos chineses ect.  Na cultura cigana n\u00e3o existe pedofilia isso \u00e9 uma coisa que nos orgulhamos !! Cambada de covardes s\u00f3 falam virtualmente !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzTGGi_34qnu08iKkl4AaABAg.8gRtTLu1rMI8p0nqf2tGVM",
                    "user": "Paulo Neves",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528635020,
                    "commentText": "Vai- te \u00e0 merda filho de uma puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzSU5aT3UBFMuBwsX14AaABAg",
            "user": "Djibril Ciss\u00e9",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034487,
            "commentText": "Oblivious modafaka hahahahahahaha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugymg1H0ogi5tIa6dTJ4AaABAg",
            "user": "Rui",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034489,
            "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyOVw1X_wJWP1JR1xN4AaABAg",
            "user": "Carla Teixeira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034490,
            "commentText": "00:15",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNvXGVhz3cUUkpMsN4AaABAg",
            "user": "Carla Teixeira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034492,
            "commentText": "15:00",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxLzQb6eUNLHor808x4AaABAg",
            "user": "ANA SANTOS santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034494,
            "commentText": "E uma anedota s\u00f3 pode ser.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzsnA8XpK8fRX28fcR4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Abreu",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034496,
            "commentText": "Coitado do zezinho, ja nem pode fumar ganzas na rua e gozar com a bofia...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzTbUG79oxBrdzXV6x4AaABAg",
            "user": "massequista",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034499,
            "commentText": "\ud83d\ude02 feira da ladra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLAEjrQY_RCO-j6Zp4AaABAg",
            "user": "niggas sts",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034500,
            "commentText": "Pol\u00edcia de merda, s\u00f3 por causa de uma ganza \ud83d\udc4a infelizmente filhos da puta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz_9nyp2bweTp77Ysp4AaABAg",
            "user": "Marcos Manso",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034502,
            "commentText": "isto \u00e9 possivel?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzu9b7UcUSlQbBOIOR4AaABAg",
            "user": "Lego4 you",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034503,
            "commentText": "Cigano merece castigo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy8W0fU1Tog6OP_F9V4AaABAg",
            "user": "Gerson Vitorino",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034505,
            "commentText": "O <b> cigano </b>tem tendencia a robar???isso \u00e9 uma incognita!!!!o<b>  cigano</b> mata????nem todos <b> o cigan</b>o trabalha????algums sim outros nao mas isso por causa de pessoad como vo\u00e7es.!!!!o ciganos sao unicos temos de ser como somos nao vamos viver na mentira os ciganos sao como aualquer pessoa isso \u00e9 relativo de serem naus o ladroens...tame. A brancos que robam, o que is ciganos nao fazem \u00e9 violar crian\u00e7as  isso sim \u00e9 de odiar agora nao vamos odiar uma pessoa so porque vive de subsidio e etc....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxupelntBFhLkZPZW94AaABAg",
            "user": "Gerson Vitorino",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034506,
            "commentText": "Qual \u00e9 pior o zezinho fumar uma ganza \u00f3 os brancos venderem kuilos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7zYJYWeqSGvWBjil4AaABAg",
            "user": "Fabio Alexandre",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034508,
            "commentText": "tenho uma pena de ti do caralho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzUYNrZupDeNVf9MSB4AaABAg",
            "user": "Platinum Knight",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034509,
            "commentText": "Ah uma coisa que ninguem quer saber neste assunto de ciganos vs brancos...reparem nas conversas dos coment\u00e1rios de ambos os lados, cada pessoa defende a sua cultura de determinadas maneiras...no caso dos brancos (cultura residente) uma parte \u00e9 de opini\u00e3o ou experienciou, que os ciganos s\u00e3o um povo violento, e que rouba, que n\u00e3o gosta de se integrar etc...enquanto outra parte adere ao relativismo (h\u00e1 maus em todas as ra\u00e7as e etnias e no fundo somos todos bons)...ambos s\u00e3o m\u00e9todos para defender a cultura, um lado usa a oposi\u00e7\u00e3o (ou <b> racismo)</b> numa tentativa de acabar com os tra\u00e7os indesej\u00e1veis de roubo e viol\u00eancia que eles identificam como uma amea\u00e7a \u00e1 cultura e identidade deles, o outro grupo usa a inclus\u00e3o ( somos todos iguais) para tentar manter a sua sociedade igual, na esperan\u00e7a que a inclus\u00e3o neutralize os efeitos negativos em vez de alimenta\u2014los...ambos s\u00e3o taticas e processos diferentes para o mesmo fim, lados opostos da mesma moeda...no caso dos ciganos, eles s\u00e3o muito orgulhosos da sua<b>  etnia</b> e cultura como todas as outras, as suas taticas para defender a sua cultura s\u00e3o tamb\u00e9m 2 opostas que s\u00e3o <b> o racism</b>o (vitimiza\u00e7\u00e3o) e imposi\u00e7\u00e3o (orgulho),<b>  o racis</b>mo serve para a maiorias, enquanto que para as minorias \u00e9 o orgulho cultural...quando as maiorias (culturas residentes) dizem o que acham de outras culturas, quando acham que \u00e9 mau s\u00e3o racistas...quando as minorias defendem a sua cultura contra isso usando imposi\u00e7\u00e3o, viol\u00eancia e vitimiza\u00e7\u00e3o...chama\u2014se orgulho cultural (o que na pratica se olharem para os coment\u00e1rios, \u00e9 exatamente o mesmo qu<b> e o raci</b>smo, mas aplicado a minorias)...em particular o <b> povo ci</b>gano pare\u00e7e ter tendencia para desafiar as pessoas que expressam uma opini\u00e3o negativa da sua cultura, na maioria das vezes desafiando a dar essa mesma opini\u00e3o na cara, este tipo comportamento \u00e9 normal de qualquer grupo que v\u00ea a sua cultura e identidade insultada e \u00e9 muito f\u00e1cil desencadear este tipo de atitudes, mas devido a isto as pessoas que <b> v\u00eam a </b>etnia cigana como violentos e perigosos, ter\u00e3o mais argumentos para defender essa posi\u00e7\u00e3o, aumentada pelo facto que na cultura cigana existirem palavras para definir os outros como \" os que n\u00e3o perte\u00e7em\" como os diversos grupos religiosos tem varias palavras para descrever todos os grupos que n\u00e3o perte\u00e7em a uma religi\u00e3o (como infieis, kaffir, ou goym) estas palavras d\u00e3o aos n\u00e3o\u2014aderentes a sensa\u00e7\u00e3o que a sua cultura e/ou identidade est\u00e1 a ser desprezada, e com isso veem os aderentes como intolerantes ou violentos, com isto os relativistas tamb\u00e9m teem mais argumentos para dizer que estas diferen\u00e7as n\u00e3o existem e s\u00e3o meramente perconceitos, e por ai em diante nesta dan\u00e7a psicol\u00f3gica que anda em circulos... a sexualidade est\u00e1 no centro de praticamente todas as culturas, aquilo que na cultura cigana \u00e9 referido como honra...da\u00ed quando se trata de defender a cultura, os grupos tem tendencia a defender a sua cultura, expondo o que eles percebem como os aspetos negativos da c<b> ultura </b>sexual dos outros...por isso vemos tanto nestes videos ciganos a afirmar que os brancos s\u00e3o pedofilos, e os brancos a dizer o mesmo do seu h\u00e1bito cultural de as crian\u00e7as casarem \u00e7edo...queiram ao n\u00e3o, a honra est\u00e1 sempre associada ao que temos no meio das pernas, e isso aconte\u00e7e em todas as culturas (umas mais obvias que outras), isto vem de um instinto de preservar a cultura, mantendo a sexualidade dentro da cultura (da\u00ed na cultura cigana, judaica e islamica, n\u00e3o \u00e9 culturalmente correto a jun\u00e7\u00e3o de mais ra\u00e7as, e por isso a cultura torna\u2014se algo a ser defendido apenas para preservar a identidade, que \u00e9 tido como o elemento mais inportante da personalidade) apenas as culturas do oeste tem trocado este conceito pelo multiculturalismo (os racistas) o que n\u00e3o significa o mesmo que multiracialismo, isto \u00e9 um dos motivos porque eles sentem uma amea\u00e7a quando \u00e0s minorias que preferem ficar entre si..podem arranjar os argumentos e os moralismos que quisserem, este \u00e9 um ciclo que se alimenta a ele pr\u00f3prio, n\u00e3o v\u00e3o sair fora destes temas enquanto continuar assim...isto \u00e9 a psicologia da coisa! A coisa que temos todos em comom \u00e9 que pare\u00e7e que os humanos precisam de algo para defender, e consequentemente de algo para se opor...tem que admitir patriotas, racistas e relativistas voc\u00eas n\u00e3o existiam uns sem os outros! A base de criar uma identidade atrav\u00e9s da cultura assenta no facto que para descubrir o que n\u00f3s somos (identidade) atrav\u00e9s de per\u00e7eber o que n\u00f3s n\u00e3o somos, da\u00ed se dar tanta import\u00e2ncia aos costumes e h\u00e1bitos das outras culturas (definir o que n\u00f3s somos, olhando para o que n\u00e3o somos), poucos per\u00e7ebem que aquilo que n\u00f3s n\u00e3o somos tamb\u00e9m define o que n\u00f3s somos, e per\u00e7ebem apenas o outro como uma amea\u00e7a, trabalhando e argumentando com isso...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Sexual",
                "Etnia",
                "Racismo",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzJ2VO_x5BMupjH0q14AaABAg",
            "user": "Godbless Widah",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034511,
            "commentText": "Quando des\u00e7o para ler os coment\u00e1rios e penso\n.\n.\n.\nViva ao <b> racismo </b>e ao preconceito !!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzguDsIdUpPjKIqyKF4AaABAg",
            "user": "giovani divinal",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034513,
            "commentText": "o Zezinho que va trabalhar e fume merda mais um do rendimento minimo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKVJSnzl2-TvFdEKZ4AaABAg",
            "user": "Diggs Neves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034515,
            "commentText": "ahahaha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxIr7WGGH3Nw4oae4l4AaABAg",
            "user": "Z\u00e9 da B\u00f3ia",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034516,
            "commentText": "Se tivesses a fumar louro n\u00e3o levavas nas trombas kkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzaRItIfjrbdAlldrd4AaABAg",
            "user": "Antonio Domingos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631034518,
            "commentText": "O PS \u00e9 um Globalista nojento usa Connosco as Regras para Radicais de Esquerda INCENTIVA O DIV\u00d3RCIO \u00e9 uma delas \u00c9 saber mais",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0tAJoLGcZslqMy854AaABAg",
            "user": "Antonio Domingos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035852,
            "commentText": "Os Globalistas est\u00e3o destruindo a Fam\u00edlia e Portugal usam connosco as Regras para Radicais de Esquerda. Sobrecarrega o Estado com dependentes \u00e9 uma delas \u00c9 saber mais",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwoTWoTfgDa-TKzMVF4AaABAg",
            "user": "David C.",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035854,
            "commentText": "devia ter apanhado mais",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxBpJ_9lYYAun6pHrd4AaABAg",
            "user": "Pedro S",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035855,
            "commentText": "Mais um caso de <b> racismo </b>e acima de tudo de estupidez da comunica\u00e7\u00e3o social em dar destaque a um absurdo destes, onde j\u00e1 se viu ocupar o valioso tempo informativo com um pobre desgra\u00e7ado<b>  cigano</b> que \"s\u00f3\" tinha feito uma broca e tinha uma faquita no bolso..\nPor amor da santa nem sei se \u00e9 para rir ou para chorar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgymqLBFDwrtcBvdQ2x4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Abreu",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035857,
            "commentText": "Coitado do zezinho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxf5da9VJMPCfMJS_54AaABAg",
            "user": "domingos pinheiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035859,
            "commentText": "tinha <b> acabado </b>de comprar a faca na feira da ladra ...lol",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Acabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxIcBp2T6T-1yLqhfh4AaABAg",
            "user": "m1garand1984",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035860,
            "commentText": "Tadinho \ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyS4A7EQezC7x4iEOh4AaABAg",
            "user": "Bruno Soares",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035862,
            "commentText": "chega desta merda viva aos gitanos",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy2q0K25a6M5XUBt6d4AaABAg",
            "user": "Vitour MB",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035864,
            "commentText": "Devias ter apanhado mais.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyHtKF2sFYwaPCWRll4AaABAg",
            "user": "Z\u00e9 Le\u00e3o",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035865,
            "commentText": "eu dava logo um tiro nos cornos desse filho da puta",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwUL4dUGaG14FR2uFp4AaABAg",
            "user": "Humanity",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035867,
            "commentText": "s\u00f3 coment\u00e1rios merda...se fosse um <b> negro </b>ou um<b>  branco</b>,era coitados e os v\u00eddeos era partilhados em tudo que \u00e9 merda.como \u00e9 u<b> m cigan</b>o se foda....nao deixa de ser humano como qualquer outro caralho! a viol\u00eancia nao justifica e mais vindo da policia!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Cigano",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx2w3HSR8GbKbii1Kx4AaABAg",
            "user": "Loko Loko",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035869,
            "commentText": "Toma <b> cigano </b>de merda fdp",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzJrdOGm-Ekqs5efzp4AaABAg",
            "user": "Jorge Marialva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035871,
            "commentText": "coitadinho dele, fiquei com pena :(",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz8KRyn_Pp13SxPCpx4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Tereso",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035872,
            "commentText": "CONA BU MAMA",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgytMMLWm-nUk8T7VFN4AaABAg",
            "user": "LeoPerkk",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035874,
            "commentText": "EU VIVO PERTO DISSO KSKSKSKSK",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyPgqh6quhSTK0hoXV4AaABAg",
            "user": "Mia 17",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035875,
            "commentText": "Kkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwz3TdRfABbeqax2HJ4AaABAg",
            "user": "Andr\u00e9 Sousa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035877,
            "commentText": "\u00d3 Zezinho mata-te sff",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxvtdM6IU_dUB2iz614AaABAg",
            "user": "pedro j.",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035879,
            "commentText": "Devias era ter sido queimado vivo, tu e a tua esc\u00f3ria de <b> ra\u00e7a </b>toda.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy_WRfyMLAexGVv0rN4AaABAg",
            "user": "Leandro Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035880,
            "commentText": "Maz\u00e9 trabalhar o vitima do crl fdp , anda os portugueses a trabalhar pra ti meu cabr\u00e3o se tudo sobre <b> racismo </b>vai maze trabalhar como uma pessoa normal ... Parabens h\u00e1 policia .",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw-w2goa88DKrU6Khl4AaABAg",
            "user": "Fabio Jorge",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035882,
            "commentText": "Bom trabalho para policia ....",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzlb-79UM_1jDekE_J4AaABAg",
            "user": "Daniel Trinchete",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631035884,
            "commentText": "A maioria das pessoas dos coment\u00e1rios s\u00e3o ganzados.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxJQXhTXzXbgcLxxVR4AaABAg",
            "user": "PaiDo Toze",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036820,
            "commentText": "so falta fazerem isto aos corruptos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzzJRjt8TlnpKIliZt4AaABAg",
            "user": "Bmw M power",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036823,
            "commentText": "Havia de ser sempre a sempre assim, se querem ser respeitados d\u00eaem se ao respeito. A pol\u00edcia e o nosso povo tem de come\u00e7ar a ensinar a esta gente que Portugal n\u00e3o \u00e9 a Disneyl\u00e2ndia. Eu trabalho fora respeito leis, e sistema dos outros e como j\u00e1 se sabe n\u00e3o h\u00e1 nada sem trabalhar e a maior parte dos ciganos quer viver sem trabalhar, mulheres com subs\u00eddios de 10 filhos casadas na lei cigana  mas na nossa n\u00e3o... tem de come\u00e7ar haver exemplos destes, droga, faca.. na maior parte dos pa\u00edses n\u00e3o era agredido, ia era logo preso e n\u00e3o estava a contar a hist\u00f3ria. PORTUGAL \u2665\ufe0f\ud83d\udc4a",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxzGa0YKtIzqP3OVIt4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Faria",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036827,
            "commentText": "O porco <b> drogado </b>a drogar-se e com uma faca e vem falar de<b>  racismo</b> a policia devia era de te matar porco de merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxzGa0YKtIzqP3OVIt4AaABAg.8ZTKLPE2MkV8ZTk97Csa08",
                    "user": "Nuno S\u00e1",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631037223,
                    "commentText": "Se o policia matasse o <b> gajo,</b> era preso. Em Portugal, livrar a sociedade dos criminosos \u00e9 crime.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxzGa0YKtIzqP3OVIt4AaABAg.8ZTKLPE2MkV8ZTnF41QS3W",
                    "user": "Rodrigo Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631037225,
                    "commentText": "mesmo deviam era de receber uma medalha como aquele GNR Hugo esse <b> gajo </b>devia de receber uma medalha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Drogado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwSjVC1OBluxgJb__B4AaABAg",
            "user": "Gelson Vital",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036830,
            "commentText": "Acho que isso \u00e9 ato de <b> Racismo </b>Lol",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwggY0C5ZZV0md9m6F4AaABAg",
            "user": "Emanuel Valente",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036833,
            "commentText": "Eheheh, porra,j\u00e1 n\u00e3o se pode enrolar um charro neste pa\u00eds e ent\u00e3o o que dizer dos pol\u00edticos e comentadores de televis\u00e3o com 'comich\u00e3o 'no nariz?anda tudo na coca...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxZkq93o9g9_Dqspl4AaABAg",
            "user": "SuperCapuka",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036836,
            "commentText": "Nos anos 90 a culpa era dos Africanos\nNos anos 2000 a culpa era dos emigrantes do leste\n2010 a culpa e dos ciganos\n2020 a culpa e dos Aliens.... cambada de otarios.\nMas coragem para admitir culpa propria ta quieto, que povo mais inutil, 20% e malta boa, o resto deviam ir todos para o forno da Aljubarrota!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxeZhh3JRkWsTp0b754AaABAg",
            "user": "SuperCapuka",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036839,
            "commentText": "Ja deu para ver que tanto os Africanos como os ciganos tem o mesmo tipo de tratamento pela parte da policia. Se isto nao e <b> racismo,</b> alguem pode me esplicar porque que os tugas do Alentejo tambem nao levam porrada da policia?? Todos andam com uma faquinha ou navalha no bolso. \nZezinho melhoras, pelo menos nao oico historias de que ciganos matam a familia ou violam os filhos, os atrasados mentais sao mesmo os Portugueses, saude mano.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzTu6J-U2HtvabTVQl4AaABAg",
            "user": "SuperCapuka",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036841,
            "commentText": "Quando se le os comentarios deste video, intendo porque Portugal esta no cu da Europa. Depois emigram para serem educados pelos Europeus de topo, voces sao mesmo um povo triste, ate do Ronaldo e Mourinho odeiam.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzTu6J-U2HtvabTVQl4AaABAg.8Yzwy8B41Is8p0qwIAHhKf",
                    "user": "Paulo Neves",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528637228,
                    "commentText": "Brasileiro argh",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzahBfz4hLxBLQ-JxR4AaABAg",
            "user": "Jose Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036845,
            "commentText": "\u00c9 por isto que Portugal n\u00e3o anda para a frente",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzAR6kVhKgt7yWonW14AaABAg",
            "user": "JL ZL",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036847,
            "commentText": "O que \u00e9 uma ganza ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx_KHmyq_y-PnoDMuN4AaABAg",
            "user": "Maestro Preserva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036850,
            "commentText": "Porque ele estava a fazer uma ganza mereceu levar na boca na vossa opini\u00e3o  com que ent\u00e3o.... ta certo,mas se ele nao fosse <b> cigano </b>talvez ja era diferente a hist\u00f3ria",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwsZK4_PYhgIOSFtFR4AaABAg",
            "user": "Darth Mucus",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036853,
            "commentText": "\"Tinha uma faca pequena, isso n\u00e3o tem mal, tinha <b> acabado </b>de a comprar na feira da ladra!\"\n\nMuuuaaahahahahahaa esta gente \u00e9 demais! As ganzas j\u00e1 o deixaram todo queimadinho do c\u00f4co, coitado! :))",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwsZK4_PYhgIOSFtFR4AaABAg.8W3ReEXwkEr8ZRZflFmvt9",
                    "user": "Jos\u00e9 Ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631037216,
                    "commentText": "A minha muher tambem tem muita faca na cozinha, nao compro faca em feira ta contaminada de baterias h\u00f3 como diz portuguese eih lol ! eu ia no comboio santarem queixadas ou pasteis, nao preci\u00e7a minha muer deita charro na francesinha que BOMMMM # que merda \u00e9 esta porra pro cabrao dum carvalho manhelly vou contratar a moura guedes pro jornal das 8h como diz \"youtube\" hotafaker sera isto lol hover, doz como escreve isto! No fim disto todo o que mais gosto ? Sao os tres duques e que os vandidos nunca morrem @ e tambem cafe com chavena escaldada  mas quando vou a Lisben vou comer uma nata de belem claro j\u00e1 sabia ja me estou a inervar fico por aqui :um abra\u00e7o Darth Mucus .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Acabado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxzrn7Dp0BjJ3KLdvF4AaABAg",
            "user": "nuno1f",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036856,
            "commentText": "Tava aqui nas minhas drogas na boa... Nao tinha uma arma consigo? Tinha uma pistolinha mas acho que nao faz mal, comprei ao Ze da merceeria.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghSvXr0FeMlv3gCoAEC",
            "user": "Lu\u00eds Pinto C.",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036857,
            "commentText": "coitadinho do zezinho levou nos cornos sem ter feito mal a ninguem.... h\u00f3 zezinho vai trabalhar que o teu mal \u00e9 demasiado tempo livre lello do crl",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiDmgl1dbu8YngCoAEC",
            "user": "Johnny",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530631036859,
            "commentText": "Zezinho devia ter levado mais na tromba por se ter comportado mal. <b> Puta </b>que pariu esse ciganos e a malta que passa o dia a co\u00e7ar o gervasio ou o grelo. Vao trabalhar filhos de uma<b>  ganda</b> puta",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Ganda"
            ]
        },
        {
            "id": "UggsNiYRS7RWiHgCoAEC",
            "user": "Liberal 85",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095036861,
            "commentText": "Voltando outra vez a comentar, eu nunca fui <b> racista </b>e nem agredi nenhum<b>  negro</b>, ne<b> m cigan</b>o nem ningu\u00e9m, a verdade \u00e9 que muitas vezes os racistas como costumo dizer, acabam por ser eles.\nE a \"ganza\" n\u00e3o \u00e9 exclusividade das etnias teoricamente minorit\u00e1rias. Muitos betos, queques, n\u00e3o-me-toques, cheios de classe s\u00e3o muitas vezes piores e s\u00e3o ainda ma<b> is vicia</b>do em drogas e em \u00e1lcool do que os \"outros\"\nMas pronto, fala aqui um homem de 32 anos que nunca fumou nenhum charro, nem nenhuma ganza nem nada na vida, completamente limpo e eu dou sempre para tr\u00e1s com for\u00e7a e agressividade quando me tentam vender ganza. N\u00e3<b> o \u00e9 raci</b>smo neste caso, pois em causa est\u00e1 a minha dignidade humana, pois se querem as suas dignidades humanas respeitadas, respeitem as dignidades e as diferen\u00e7as dos outros.\nAgora o \"Z\u00e9zinho\", neste caso, fazia bem em dirigir-se ao Minist\u00e9rio Publico ou alguma entidade que penalize a viola\u00e7\u00e3o dos direitos humanos, que foi o que aconteceu com ele. Por\u00e9m, quando nos assaltam ou nos coagem a darmos-lhes o nosso dinheiro, sobretudo sob forma de intimida\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m nos est\u00e3o a violar os nossos direitos humanos e eu felizmente j\u00e1 n\u00e3o me acontece um assalto, mas sempre que me aconte\u00e7a, participo \u00e0 policia, nunca fa\u00e7o e nem fomento que se fa\u00e7a justi\u00e7a pelas pr\u00f3prias m\u00e3os, que acaba por ser injusti\u00e7a",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Negro",
                "Cigano",
                "Viciado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjkRBIfSZcAtngCoAEC",
            "user": "Negociador PT 1143",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095036862,
            "commentText": "esperem ainda faltam os comentarios a dizer que os policias sao maus! kkkkkk",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgixLvH7fnvo33gCoAEC",
            "user": "quimtinho69",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095036865,
            "commentText": "Expulsar esses ciganos todos fora com esses filhos da puta",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjK1z0GSXJdDXgCoAEC",
            "user": "Bones of Gold Skateboarding",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095036866,
            "commentText": "Pois n\u00e3o ha nada como uma boa porrada para acabar com o problema da toxicodependencia... as vezes apetece-me fumar um cigarro. PAH! dou um murro nos cornos e AHHH!  j\u00e1 nem me apetece fumar..  Quando quero acabar com o problema do tr\u00e1fico de droga.. \u00e9 s\u00f3 dar porrada nos usu\u00e1rios, e os dealers deixam de vender.  Claramente a PSP precisa de maior apoio e o governo portugu\u00eas precisa de investir mais nestes bairros. J\u00e1 sei que os ciganos s\u00e3o mafiosos e pregui\u00e7osos e casam os menores de <b> idade </b>e parecem todos iguais porque casam com os primos e n\u00e3o se querem integrar, mas andam a\u00ed s\u00e3o portugueses, \u00e9 preciso resolver o problema das minorias \u00e9tnicas. Quanto mais n\u00e3o seja (este argumento para os que odeiam ciganos) para n\u00e3o termos os nossos agentes baleados na cabe\u00e7a que \u00e9 um sitio sempre chato de se levar com um bal\u00e1zio.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjMszoZosQ8cHgCoAEC",
            "user": "Vitor Concei\u00e7\u00e3o",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095036869,
            "commentText": "vai a merda filho da <b> puta </b>vai trabalhar. s\u00e3o t\u00e3o corajosos e levou na tromba",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Uggcr9EtlSsAnXgCoAEC",
            "user": "Filipe Pereira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037931,
            "commentText": "foram poucas as k te cairam....ciganada longe dessa <b> ra\u00e7a </b> sem educacao  e malandros trabalhar \u00e9 coisa k nao les assiste",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Uggq2pdU1L6rOngCoAEC",
            "user": "Diabos 1982",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037933,
            "commentText": "estava a fazer uma ganza haaaaaaaa tone",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg_AOZcOC3oC3gCoAEC",
            "user": "Berto Moreira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037934,
            "commentText": "zezinho: aposto que nem que fumasses um sabonete inteiro ficavas menos <b> pedrado!</b>!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Pedrado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiM1wTjQn8lEXgCoAEC",
            "user": "Moda Foca",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037936,
            "commentText": "mas o z\u00e9zinho vai girar isso ou n\u00e3o??",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghayEJetBV5ungCoAEC",
            "user": "Andr\u00e9 Alves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037939,
            "commentText": "levou poucas deveriam era ter encaminhado para f\u00e9rias no hospital uns 6a8 meses fdp <b> cigano </b>cabrao",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjuSSFBPgYt8ngCoAEC",
            "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037943,
            "commentText": "Vinha <b> acabado </b>de fazer uma ganza e levei no olho e fiquei besgo .......",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Acabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjJuDEH5oImc3gCoAEC",
            "user": "Carlos E R Pimentel",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037945,
            "commentText": "HAHHAHAHAHHAHAHHHA!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjafsrC8LD5HXgCoAEC",
            "user": "Future Senator Karl Pilkington",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037948,
            "commentText": "oh s\u00f4r agente.. eu s\u00f3 tava a fazer um assalto enquanto violava 4 crian\u00e7as e voc\u00ea agride-me??!?!?! isto \u00e9 <b> racismo.</b>",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjafsrC8LD5HXgCoAEC.8LBYtxfpM4A8LC5q4GSxgF",
                    "user": "Rei Bob",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095038388,
                    "commentText": "Fazer uma ganza = Assalto ; viola\u00e7\u00e3o ; ped\u00f3filia\n\nFaz sentido home...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjafsrC8LD5HXgCoAEC.8LBYtxfpM4A8LCAo_8PRly",
                    "user": "Future Senator Karl Pilkington",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095038389,
                    "commentText": "@Rei Bob nunca disse que era a mesma coisa, \"home\". tou apenas a mostrar o qu\u00e3o engra\u00e7ado o comportamento deste homem seria se aplicado \u00e0s situa\u00e7\u00f5es que descrevi.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjafsrC8LD5HXgCoAEC.8LBYtxfpM4A8LCB5B3Z4EA",
                    "user": "Rei Bob",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095038390,
                    "commentText": "@karlpilkington1990 Que c\u00f3mico da tua parte",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjafsrC8LD5HXgCoAEC.8LBYtxfpM4A8LDnTqUAgO_",
                    "user": "Future Senator Karl Pilkington",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095038392,
                    "commentText": "@Rei Bob Obrigado!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjafsrC8LD5HXgCoAEC.8LBYtxfpM4A8LEeAoe0OiB",
                    "user": "pedronmonteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095038393,
                    "commentText": "mas foi s\u00f3 est\u00fapido",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UghvVvZJImZ_9XgCoAEC",
            "user": "miguel antunes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037950,
            "commentText": "acabado de comprar a faca e a ganza na feira da ladra.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Acabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjU_-8x_zjs03gCoAEC",
            "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037952,
            "commentText": "O pessoal tenham cuidado com a Teresa Pereira porque ela \u00e9 uma pessoa preocupada pelo bem estar dos ciganos aposto que eles lhes devem cheirar lhe aquele matagal todo e os ciganos devem lhe por os dedos na cona ........",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghwgmMik6823HgCoAEC",
            "user": "HumanFarmCitizen",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037953,
            "commentText": "Deviam t\u00ear lhe levado ao barbeiro tamb\u00e9m!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiMOltSICCui3gCoAEC",
            "user": "Alexandre Martins",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037955,
            "commentText": "Quem defende devia de levar 1 a 1 para as suas casas e ensinar como uma comunidade funciona",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghA8YvqQeClXngCoAEC",
            "user": "Victor Costa  Anelka",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037957,
            "commentText": "as pessoas ainda perdem tempo a ouvir estes ciganos de <b> lerda </b>Zezinho. vai dar banho ao c\u00e3o e lava-te na mesma \u00e1gua seu ot\u00e1rio. havias era de fumar a ganSA pelo cu",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Lerda"
            ]
        },
        {
            "id": "Uggj7aTCnouXMHgCoAEC",
            "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037968,
            "commentText": "E o que da a ciganada sempre em altas esses bois n\u00e3o fazem nada \u00e9 s\u00f3 fumarem ganzas parecem uns drogaditos da rua querem que as pessoas entendam o porqu\u00ea de eles fazerem isto \u00e9 aquilo ... Enfim .......",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugja2dRGPKqidXgCoAEC",
            "user": "Ricardo Andr\u00e9 Teixeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037969,
            "commentText": "coitado do inocente, houve l\u00e1, a faca era para que??? cometer mais uns assaltos e cortar a droga?????  Claro que sim, at\u00e9 tens cara de ser santo e tudo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggSeadzoE0e43gCoAEC",
            "user": "CabooseAzul",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037971,
            "commentText": "rip",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi5oMqLfZbJJXgCoAEC",
            "user": "Teresa Pereira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037973,
            "commentText": "Os racistas e todos aqueles que consideram que os ciganos devem morrer e que foi muito positivo o zezinho ter apanhado... S\u00f3 tenho uma coisa a dizer: s\u00e3o as marionetas do sistema e da comunica\u00e7\u00e3o social. Deus deu a eles um cerebro para pensar por voc\u00eas... Estes coment\u00e1rios s\u00e3o t\u00e3o rid\u00edculos que me d\u00e1 pena pensar que existem pessoas t\u00e3o deprimentes.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi5oMqLfZbJJXgCoAEC.8L640pqNJPi8L76mekz1Hl",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095038327,
                    "commentText": "Cala te puta",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjDmwxhAnhN8HgCoAEC",
            "user": "gabriel victor almeida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037975,
            "commentText": "Kkkkkkkkk foi s\u00f3 fuma uma ganz\u00e1 coitado kkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj8NeDnRHXMIXgCoAEC",
            "user": "Jose Prudencio",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037977,
            "commentText": "Tudos racistas e filhos da <b> puta!</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj8NeDnRHXMIXgCoAEC.8L4Z_3stjPX8L64bgqHLPP",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095038337,
                    "commentText": "E quando fumarem ganzas deviam levar nas trombas porque assim \u00e9 que \u00e9 bonito..",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj8NeDnRHXMIXgCoAEC.8L4Z_3stjPX8LCGwDUhu-x",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095038339,
                    "commentText": "Cala te \u00f3 <b> vaca </b>do caralho j\u00e1 algum<b>  cigano</b> te meteu o dedo na cona ...... Porca relaxada levavas um estalo na cara e um murro no focinho .......",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Vaca",
                        "Cigano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjQtH-rwuW63ngCoAEC",
            "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095037979,
            "commentText": "Tenho um Zezinho para ti entre as pernas ....... Queres \u00f3 Zezinho ........ Este dura muito tempo nunca mais acaba e nem precisas de isqueiro \u00e9 s\u00f3 mamares .........",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjQtH-rwuW63ngCoAEC.8L4Xriw8dy58L64reMvelm",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095038345,
                    "commentText": "Fode te sua <b> cabra </b>....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Cabra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjQtH-rwuW63ngCoAEC.8L4Xriw8dy58L6atCOBkOI",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095038347,
                    "commentText": "Fala comigo \u00f3 porquinha parto te a cona toda com os meus culhoes queres \u00e9 pila \u00f3 fofusca",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgikcV1UZmwA53gCoAEC",
            "user": "Neiro.Ferine",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039292,
            "commentText": "\u00e9s um saloio do cara\u00e7as, \u00f3 z\u00e9zinho",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughjln5hLnoWiHgCoAEC",
            "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039294,
            "commentText": "Zezinho filho de <b> puta </b>vai fazer a ganza para a cona da tua m\u00e3e<b>  cigano</b> da merda tuberculoso do caralh<b> o drogad</b>o do caralho Tu e esses de Lisboa mais concretamente na ameixoeira esses palha\u00e7os sem cultura geral iguais a ti .......",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughjln5hLnoWiHgCoAEC.8L4A8NhDFpg8L64n25U-yV",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039699,
                    "commentText": "Oh Jos\u00e9 Ribeiro, aparentemente quem tem falta de cultura \u00e9s tu.. Ranhoso de merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughjln5hLnoWiHgCoAEC.8L4A8NhDFpg8L6ANvz2mVh",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039701,
                    "commentText": "Falta de conversa \u00e9 fudido mas olha vem aqui mamar Teresa eu tenho para ti querida vem mamar aqui em baixo no meu Zezinho......",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughjln5hLnoWiHgCoAEC.8L4A8NhDFpg8L6AVlHo8r8",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039702,
                    "commentText": "Queres um Zezinho Teresa ....... Fica com o meu \u00e9 chupa o todo ......",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta",
                "Cigano",
                "Drogado"
            ]
        },
        {
            "id": "UggDU1EPJyC2gngCoAEC",
            "user": "Daniel Lima",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039297,
            "commentText": "Nem que se estivesse a injectar armado com uma g3, \u00e9 desarma-lo e apreender, n\u00e3o se resolvem as coisas \u00e1 pancada, <b> cigano </b>ou n\u00e3o tem toda a raz\u00e3o e n\u00e3o mere\u00e7e o vosso \u00f3dio.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggDU1EPJyC2gngCoAEC.8L3w_CMbCLV8L64siyi2hB",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039696,
                    "commentText": "Obrigada pela resposta inteligente Daniel Lima! (Algu\u00e9m que escreva alguma coisa de jeito)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UggrpWzBHroQ7HgCoAEC",
            "user": "Iris Jose",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039299,
            "commentText": "coitadinho do Zezinho levou nos cornos por estar na rua com droga e uma faca......onde ja se viu?",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggrpWzBHroQ7HgCoAEC.8L3iCPT8pt88L651jL-Iv2",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039720,
                    "commentText": "Pois Iris.. Mas achas mesmo que se o Z\u00e9zinho fosse um perigo n\u00e3o devia estar preso? Assim sendo, quando estacionares mal o carro, espero que leves na tromba.. Espero que quando n\u00e3o parares na passadeira, te arranquem os dentes a chapada, porque tu \u00e9s burra quem nem uma porta!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggrpWzBHroQ7HgCoAEC.8L3iCPT8pt88L6eFusYbFm",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039721,
                    "commentText": "Queres \u00e9 pixota esse rego \u00f3 Teresa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggrpWzBHroQ7HgCoAEC.8L3iCPT8pt88L8R4BQni5G",
                    "user": "Trapper of the Year",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039723,
                    "commentText": "e tu deves estar a precisar de levar umas boas porradas da policia .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggrpWzBHroQ7HgCoAEC.8L3iCPT8pt88LCDBDP1otn",
                    "user": "Iris Jose",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039725,
                    "commentText": "Teresa Pereira  \u00e9s uma grande puta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggrpWzBHroQ7HgCoAEC.8L3iCPT8pt88LCI0vBIeyr",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039726,
                    "commentText": "\u00d3 Trapper vai p\u00f3 caralho seu abutre",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugho-jG3cMVDjHgCoAEC",
            "user": "Liberal 85",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039302,
            "commentText": "Eu n\u00e3o sou <b> racista </b>nenhum, mas estes tipinhos que andam a tentar vender droga e que pairam por muitas ruas de Lisboa j\u00e1 irritam e n\u00e3o respeitam muita gente, Eu j\u00e1 ia levando uma vez um tare\u00e3o de um por causa de uma pequena rea\u00e7\u00e3o, eles \u00e9 que acabam por ser mais racistas e n\u00e3o terem respeito por n\u00f3s. Eles nem se esfor\u00e7am para arranjar um emprego decente e eles t\u00eam inveja de n\u00e3o conseguirem ser iguais a pessoas s\u00e9rias e honestas que pagam os seus impostos, muitos deles s\u00e3o maus mesmo. N\u00e3o estou a ser<b>  racista</b> nenhum, s\u00f3 estou a constatar a realidade e esse Zezinho eu j\u00e1 o conhe\u00e7o de vista de passar pela baixa... E eles t\u00eam a mania de gozar com os que para eles s\u00e3o \"betos\", ou seja os que nunca tocaram em droga na vida!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugho-jG3cMVDjHgCoAEC.8L3ePQRTNVB8pT27cLchOE",
                    "user": "kuza bruto",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528639683,
                    "commentText": "O que vendem nas ruas de Lisboa n\u00e3o \u00e9 droga",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugj2U-Nbw3HXIXgCoAEC",
            "user": "Aquele gajo p\u00e1",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039304,
            "commentText": "Coitado do Z\u00e9zinho, nem pode fumar um descansadinho",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghW2dzRjBwjwHgCoAEC",
            "user": "Zenit Saphyr",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039305,
            "commentText": "Que coment\u00e1rios racistas, xen\u00f3fobos e idiotas, meu deus...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjnNZJbbz6x0XgCoAEC",
            "user": "Duarte Teixeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039307,
            "commentText": "Tadinho do Zezinho, j\u00e1 n\u00e3o pode fumar uma ganza em paz...",
            "likes": 10,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi-krd1_-qf_HgCoAEC",
            "user": "ubbgn",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039308,
            "commentText": "Parasitas da sociedade!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiHYE5t581AeHgCoAEC",
            "user": "\u2022Matheus OG 157 YT\u2022",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039310,
            "commentText": "subscrevam",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiHYE5t581AeHgCoAEC.8L1jTT5MHEB8L3kV0pMOH9",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039688,
                    "commentText": "nem tens videos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiHYE5t581AeHgCoAEC.8L1jTT5MHEB8L3xNmhSIiu",
                    "user": "\u2022Matheus OG 157 YT\u2022",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039690,
                    "commentText": "+Marco Cavaco  eu sexta-feira vou por  live stream",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghnS8sQuYSFhHgCoAEC",
            "user": "\u2022Matheus OG 157 YT\u2022",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039312,
            "commentText": "subscrevam meu canal  ou v\u00e3o ter um pouco de azar durante 5 minutos =)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggD2keWz3wqlHgCoAEC",
            "user": "Gil Salvador",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039314,
            "commentText": "acab.\n<3 one love zezinho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg7js9fJQQqfHgCoAEC",
            "user": "Am\u00e2ndio Guedes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039316,
            "commentText": "Z\u00e9zinho s\u00f3 estava a fazer uma ganza, levou na boca - > adoro...",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjyq573x42aPngCoAEC",
            "user": "Jos\u00e9 Pedro Gomes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039317,
            "commentText": "Perante esta trampa de coment\u00e1rios, pensava que \"o\" Portugu\u00eas fosse bastante mais do que isto. Ali\u00e1s, \u00c9 muito mais que isto.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgglCa9CPXoXn3gCoAEC",
            "user": "Jos\u00e9 Pedro Gomes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039319,
            "commentText": "No outro dia veio bater-me \u00e0 porta uma cigana que educadamente me perguntou se eu precisava dum carrinho de compras sem rodas que se encontrava na minha garagem. No outro dia fui ao talho e estava um <b> cigano </b>a comprar courato de porco, estivemos a falar de receitas ciganas com frango e pimento \u00e0s rodelas. No outro dia apanhei o barco para o Barreiro e observei durante a viagem inteira e depois de terem sa\u00eddo do barco, uma cigana e uma<b>  mulher</b> comum a falarem da vida e a rirem-se. No outro dia emprestei uma grelha para assar a u<b> m cigan</b>o que ma veio pedir muito cordialmente... Nunca leram nada sobre a 2\u00aa Grande Guerra pois n\u00e3o? Todas as descri\u00e7\u00f5es s\u00e3o verdadeiras e aconteceram realmente comigo.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgglCa9CPXoXn3gCoAEC.8L0-vLOrsyr8L1dFRzxZGi",
                    "user": "Chills",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039742,
                    "commentText": "Ora bem, os ciganos na minha zona iam \u00e1 escola porque tinha de ser, passava a vida a fumar tudo o que arranjavam, saiam para apanhar as bebedeiras e envolviam se em confus\u00f5es (um ate deu um murro num policia que estava dentro do seu\u00a0carro\u00a0pessoal, foi\u00a0engra\u00e7ado\u00a0quando percebeu isso.), mudei de cidade , e agora na rodovi\u00e1ria vejo ciganos a pedirem a toda a hora, putos\u00a0novinhos que deviam de estar na escola andam por ali a pedir dinheiro para os vicios dos pais e para os nuggets. E o pior\u00a0\u00e9 quando recusa e eles falam te mal como se lhes devesse algo, mete\u00a0um nojo. Um disse me apos lhe ter dado 20 c\u00eantimos que \"n\u00e3o dava para nada\", pois mas tu\u00a0que fizeste para os merecer? Neste mundo n\u00e3o contribui nada e ainda exige alguma coisa? A cultura deles \u00e9 nojenta. Odeio. H\u00e1 exce\u00e7\u00f5es? H\u00e1 quase sempre exce\u00e7\u00f5es em tudo. N\u00e3o os desejo mal, mas n\u00e3o os quero ao meu lado, pelo menos a maioria, os outros, as exce\u00e7\u00f5es, respeito as muito por trabalharem e abandonarem aquele modo de vida.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgglCa9CPXoXn3gCoAEC.8L0-vLOrsyr8L28WS3zRbX",
                    "user": "Jos\u00e9 Pedro Gomes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039743,
                    "commentText": "Um dia estava no Hospital e juntaram-se uns 6 ou 7 ciganos perto do lugar onde me encontrava sentado a ler. Falavam de banalidades e aperceberam-se que os observava. Meteram conversa comigo. Um deles reinava com o outro dizendo-lhe que era gente fina, que morava em Cascais. Vira-se para mim e pergunta-me: Ai at\u00e3o n\u00e3 sabia que tamb\u00e9m h\u00e1 ciganes finos..?! Viro-me para ele com ar goz\u00e3o mas s\u00e9rio e pergunto-lhe: At\u00e3o voc\u00eas n\u00e3o moram nos caixotes de lixo? Desatam \u00e0 gargalhada, olham para mim e dizem: voc\u00ea \u00e9 amigo dos ciganos! Pois sou, de toda a gente.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgglCa9CPXoXn3gCoAEC.8L0-vLOrsyr8LE7v3GxNeY",
                    "user": "Chills",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039744,
                    "commentText": "Podiamos ficar aqui a discutir as nossas experiencias, no fim do dia, n\u00e3o podes dizer que a maioria dos ciganos age como os descreves. N\u00e3o os culpo individualmente, s\u00e3o criados assim, numa cultura que os faz ser inuteis na sociedade. Mas pronto.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgglCa9CPXoXn3gCoAEC.8L0-vLOrsyr8LEHFsn_Pt5",
                    "user": "Jos\u00e9 Pedro Gomes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039746,
                    "commentText": "N\u00e3o estou a dizer que os ciganos s\u00e3o uns santinhos e m\u00e1rtires, estou a tentar ilustrar que a generaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 benigna.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgglCa9CPXoXn3gCoAEC.8L0-vLOrsyr8LEQjFxWsFr",
                    "user": "Chills",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039747,
                    "commentText": "N\u00e3o sei se \u00e9 benigna ou n\u00e3o mas devido a experiencias antigas, matenho sempre uma distancia deles, pois 70% das vezes ou me \u00e9 para pedir alguma coisa ou para me \"pedir\" \u00e1 for\u00e7a. Mas mantenho sempre a posi\u00e7\u00e3o de inocente ate provado culpado, apenas me quero proteger.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgglCa9CPXoXn3gCoAEC.8L0-vLOrsyr8LEVp-4gjYr",
                    "user": "Jos\u00e9 Pedro Gomes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039748,
                    "commentText": "At\u00e9 j\u00e1. Abra\u00e7o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgglCa9CPXoXn3gCoAEC.8L0-vLOrsyr8LEX00MgJyV",
                    "user": "Chills",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095039750,
                    "commentText": "@Jos\u00e9 Pedro Caldeira Lima Gomes Que tenhas uma boa noite, e que no futuro tenha raz\u00f5es para mudar o meu ponto de vista deles ;)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiC6JGPhEUWbngCoAEC",
            "user": "Julio Torga",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039328,
            "commentText": "Ep\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1!!!!! ISTO \u00c9 UM ACTO DE <b> RACISMO!</b>!! TODA A GENTE DEVIA DE SABER QUE FOI MESMO UM ACTO DE<b>  RACISMO</b>!!!! Pois os Zezinhos ! podem conduzir sem cartas de condu\u00e7\u00e3o, e  carrinhas com os vidros forrados de plasticos negros! podem comprar ganzas e canhoes e vender aos miudos nas portas das escolas! Comprar Xinos e Xinar quem quiserem!!! e vender contrabando porque est\u00e3o a sobreviver nesta sociedade de racistas!!!! Epa como era bom n\u00e3o teremos uma sociedade de Racistas! Mas sim uma Sociedade de Zezinhos a comandar este Pa\u00eds!!!! Ai t\u00e3o bom que era!!!!!",
            "likes": 40,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgipQfjJiVbnvHgCoAEC",
            "user": "Soraia Simoes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039330,
            "commentText": "es mais que os outros..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjlepmcQzar2XgCoAEC",
            "user": "Soraia Simoes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039332,
            "commentText": "estas a fazer uma ganza a frente deles secalhar querias que eles fumacem contigo..lol e um abre olhos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjJFx2w0g5OVHgCoAEC",
            "user": "cafeclemente",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039334,
            "commentText": "Qual \u00e9 o mal de ter 1 faca??? Era s\u00f3 para curtar umas placas. Concordo ctg \u00e9 puro <b> racismo.</b> Coitadinho. Devias era levar com 1 pau de marmeleiro",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjJFx2w0g5OVHgCoAEC.8L-DAgqjD_68ZRcGIoI3oc",
                    "user": "Jos\u00e9 Ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631039714,
                    "commentText": "Quando estou a almo\u00e7ar e a jantar ! tambem uso faca,e os mes 4 filhos tambem usam faca,j\u00e1 nasceram com ela, ja sabia que tinhas topado meu malandro; mas so quando a carne e dura ;porque ha animais de carne dura e muito roim de roer ,h\u00e1 que polos a nos eixos para saverem o que a vida custa, \u00e9 como os coelhos velhos a carne fica dura e isto \u00e9 fudido meu irmao ! como diz na biblia S.joao apartir de agora vais ser ca\u00e7ador de homens quero eu dizer MACHOS LATINOS (%) por favor nao me chamen de ignorante o que <b> psicopata </b>! h\u00e1 um espelho atr\u00e1s de alguem,quem sabe o dele? da ca +5 h\u00f3 miudo,portas-te bem pega la 50 aerios,MAS se eu sei que vais a feira comprar bolos fodo-te o nariz! estamos entendidos ,tras-me umas naifas de boa qualidade inox, e ganza da boa, provas com a lingua ,nao tragas muita tras o dinheiro todo ,amigo que \u00e9 amigo nao deixa nimguem sem ganza ;  LOL,lol!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Psicopata"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjVA6pm-_Aw9XgCoAEC",
            "user": "SUCK ME DRY !!!",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095039337,
            "commentText": "ELE LEVO NA BOCA PQ QUIZ VAI PERGUNTAR AO <b> PRETO </b>QUE PRENDERAM LA ATRAS SE ELE N TAVA A  FZER UM BOM TRABALHO SUCKING HIM DRY",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC",
            "user": "Luca YT",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040670,
            "commentText": "Parto-me todo a rir a ler os coment\u00e1rios! :D",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 15,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L0pSFFMYsU",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041215,
                    "commentText": "LUCA  eu acho que tu gostas e que te partam o cu todo oh larilas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Larilas"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L0v3HW3AaP",
                    "user": "Luca YT",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041216,
                    "commentText": "@Joao Santos <b> larilas </b>\u00e9 a<b>  puta</b> da tua m\u00e3e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Larilas"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L0vEWlwwLq",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041218,
                    "commentText": "@LUCA  oh filho duma <b> ganda </b<b> >puta</b> t\u00e1 e calado oh monte da merda, oh Luca vai xupar piruca que \u00e9 o que precisas, so essa fotozinha de panasca diz tudo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ganda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L0vJ1Cq3vE",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041220,
                    "commentText": "@LUCA essa foto foi antes ou dps de apanhares no rabo? E que pareces mais fechado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L1bQ4L90or",
                    "user": "Luca YT",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041221,
                    "commentText": "@Joao Santos panasca \u00e9 a <b> puta </b>da tua m\u00e3e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L6fmoG5cI7",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041223,
                    "commentText": "LUCA  a minha mae e panasca, mas no entanto tu e o cabrao do teu pai e que adoram levar no cu oh merdas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L6nxF2e_0v",
                    "user": "Luca YT",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041225,
                    "commentText": "@Joao Santos merdas \u00e9 a <b> puta </b>da tua m\u00e3e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L8bwswL0xJ",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041227,
                    "commentText": "LUCA  xiu oh merdas e vai levar no cu com com o teu pai que \u00e9 o que voc\u00eas 2 <b> larilas </b>gostam,  a fam\u00edlia Luca que so gosta e de piruca no cu, oh merdas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Larilas"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L8e0q0rNxl",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041230,
                    "commentText": "LUCA eh <b> puta </b>s\u00f3 sabes dizer essa ahaha \u00e9s um merdas de um<b>  larilas</b> ve se memo, vai e sacar bicos aos teus amantes, oh fotos d<b> e paneleir</b>o luquinizinho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Larilas",
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L8exv8Ud8b",
                    "user": "Luca YT",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041232,
                    "commentText": "@Joao Santos <b> paneleiro </b>\u00e9 a<b>  puta</b> da tua m\u00e3e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L8fsb2_ipz",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041791,
                    "commentText": "LUCA outra vez arroz, fodasse tu \u00e9s uma aut\u00eantica merda, oh panasca a tua m\u00e3e e que leva de 4 no cu todos os dias, tas com ci\u00fames ela e gramde, chega bem pa te encher essa boca de <b> paneleiro,</b> oh vj que m\u00fasicas e qu passas, ja sei deve ser aquela my name is luca, panascovio tu precisas e de um gaijo que te meta na linha acho que o teu namorado devia te chegar a roupa ao pelo pa te endireitares oh putinha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L8fx7StvQS",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041793,
                    "commentText": "LUCA andas muito mal educada oh merdas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L8g8bDYTkw",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041795,
                    "commentText": "LUCA  diz l\u00e1 outra vez o mesmo que ainda n\u00e3o se ouviu oh paneleiro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L8gbWIp-eO",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041796,
                    "commentText": "LUCA fodasse coitado do teu namorado pa te ir ao cu deve ser sempre na mesma posi\u00e7\u00e3o, mas tu gostas e do cu cheio por isso na te deve fazer diferen\u00e7a mas tens de pensar no teu namorado paneleiro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgijUdMlSI-jvngCoAEC.8L-3S1F2bPE8L9BBQyYWWS",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041798,
                    "commentText": "LUCA vai chamar <b> rabeta </b>a<b>  puta</b> que te pariu oh corno de merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Rabeta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg4BB--L8MCEngCoAEC",
            "user": "Ruan Lima",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040673,
            "commentText": "Vejo muito extremismo nos coment\u00e1rios,  n\u00e3o \u00e9 bom ver este tipo de coment\u00e1rios no s\u00e9culo 21, a policial n\u00e3o tinha o direito de agredir, dependendo da faca e do tamanho ele poderia ser preso ou n\u00e3o, mas agredir \u00e9 abuso de poder.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughf91GRrZ0_-XgCoAEC",
            "user": "Hugo Tintas",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040675,
            "commentText": "z\u00e9 ao menos fumaste a ganza? ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg7P2-ATeizSngCoAEC",
            "user": "O Pret\u00fa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040677,
            "commentText": "Rip Zezinho, n\u00e3o se pode fazer uma ganza em paz nestas alturas!\nFor\u00e7a Zezinho",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgieP9zFat-lK3gCoAEC",
            "user": "beyonddarknesss",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040678,
            "commentText": "Estou com medo que que o pior partido nacional (PNR) comece a crescer, tantos ou futuros militantes por aqui andam... Falta-vos a \u00fanica coisa que define se um ser humano \u00e9 bom ou mau: car\u00e1cter! Quando um dia levarem com o corpo de interven\u00e7\u00e3o sem mais nem menos na rua, sem terem feito nada de especial, e forem espancados por brutamontes que n\u00e3o pensam, agem, v\u00e3o desejar ter uns amigos ciganos para vos ajurem...",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgieP9zFat-lK3gCoAEC.8Kzj55xLS3T8L0utZcfhfJ",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041196,
                    "commentText": "como se os ciganos ajudassem alguem?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgieP9zFat-lK3gCoAEC.8Kzj55xLS3T8L0w7DiaBLQ",
                    "user": "beyonddarknesss",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041198,
                    "commentText": "Nem sei para qu\u00ea gastar o meu latim, com pessoas como tu... Do 7o ao 9o ano estudei ao lado dum bairro <b> cigano,</b> nunca tive problemas. Joguei bilhar num caf\u00e9 onde iam jogar ciganos, tb nunca tive problemas, n\u00e3o percebo essas ideias feitas... As \u00fanicas vezes q tive chatices foi com gunas e j\u00e1 fui assaltado ridiculamente mais que uma vez pela pol\u00edcia, principalmente a municipal do Porto, portanto...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgieP9zFat-lK3gCoAEC.8Kzj55xLS3T8L1dVDXsoDN",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041200,
                    "commentText": "vai ler os comentarios e tu vais saber que eu tenho mais que a universidade feita",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgieP9zFat-lK3gCoAEC.8Kzj55xLS3T8L1sXOJurzS",
                    "user": "beyonddarknesss",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041202,
                    "commentText": "?! N\u00e3o percebi... Mas na tua faculdade n\u00e3o te ensinaram a n\u00e3o generalizares, est\u00e1 mais que visto, cabr\u00f5es h\u00e1 por toda a parte...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggY43dssl-CQ3gCoAEC",
            "user": "Pedro Ferreira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040680,
            "commentText": "A hist\u00f3ria do Zezinho \u00e9 t\u00e3o triste.Ele s\u00f3 queria fazer uma ganza para ir ter com o Bob Marley e levou na boca. Coitado, isso n\u00e3o se faz.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjGABOURpJFDHgCoAEC",
            "user": "Nunes Ant\u00f3nio",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040682,
            "commentText": "ooooooohhhh!!!  Pobre <b> cigano </b>Pena que eles estao ainda vivos mttttt Pena \u00e9 uma<b>  ra\u00e7a</b> tao calma Pacifico ooohhhh!!! meu Deus  Pqqqqqqq \u00e9 eles.tenho so uma  Palavra o que \u00e9 <b> o Racism</b>o Para esses in\u00fatil f\u00fatil   Para mim eles sao como as miscitas os gaivota",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjGABOURpJFDHgCoAEC.8KzICeRJOOh8KznZUGf8qB",
                    "user": "J. Dantas",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041131,
                    "commentText": "kalito koupe plus O teu coment\u00e1rio n\u00e3o fez sentido nenhum. Que <b> idade </b>tens?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjGABOURpJFDHgCoAEC.8KzICeRJOOh8Kzol2sAwYC",
                    "user": "Nunes Ant\u00f3nio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041132,
                    "commentText": "meu <b> idade </b>no tens nada ver com essa pessoas.queres sabes quem sao eles vai trabalha a p\u00e9 tds os dias e vai saber\ne vais viver um experi\u00eancia inesquec\u00edvel",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Ra\u00e7a",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UggIZFFjEwCFI3gCoAEC",
            "user": "M\u00e3e do Carly",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040685,
            "commentText": "2 peq. considera\u00e7\u00f5es:\n-1\u00aa, independentemente de estar a fumar uma ganza (grande LOL) e ter uma faca, nao era caso para ser agredido, so tenho a dizer que acho desprezivel a atitudes dos policias (isto  supondo que nao ofereceu resistencia, e foi agredido a toa) assim como de muitos utilizadores que aqui comentaram (e nao, nao sou o maior f\u00e3 de ciganos, mas epah, que mentalidades tao pequeninas a de alguns users)\n2\u00aa o video e o titulo tao qlq coisa ahhaha s\u00f3 perolas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggIZFFjEwCFI3gCoAEC.8KzI-Euc_g68KzLYHnUdjp",
                    "user": "Francisco Fole",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041137,
                    "commentText": "M\u00e3e do Carly Como \u00e9 obvio , o Z\u00e9zinho deve ter feito mais que uma ganza \ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggIZFFjEwCFI3gCoAEC.8KzI-Euc_g68KzN0ioTAv0",
                    "user": "M\u00e3e do Carly",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041138,
                    "commentText": "pois isso nao sei, mas n me admirava nada que o que ele alega fosse verdade..\u00e9 averiguar, e se for verdade que sejam sancionados os policias em quest\u00e3o... justi\u00e7a para todos!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj9KcHs5Y5FRXgCoAEC",
            "user": "SPACEROCKER59",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040687,
            "commentText": "tipo epa so estava a fazer uma ganza opa eles que continuassem fogo e ainda por cima nao vem ter comigo opa eu so mostrei a minha faca de cortar telas eles come\u00e7arao logo a bofetada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggCIYMOQIm8M3gCoAEC",
            "user": "Artur Rosado",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040689,
            "commentText": "Coitadinho do Z\u00e9zinho!!! Vinha a fazer uma ganza,  n\u00e3o fez mal a ningu\u00e9m, trazia uma faca (arma branca) e acha que isso n\u00e3o tem mal, toda a gente tem uma faca (arma Branca)no bolso que o acompanha para onde quer que v\u00e1...\"\u00e9 normal\".\nPa\u00eds de tristes, Eu n\u00e3o fumo ganzas, mas j\u00e1 fumei, quando fazia ganzas na rua estava sempre a pau a ver se n\u00e3o vinha ningu\u00e9m e se fosse civ\u00edl virava-me de costas, se fosse b\u00f3fia claro que deitava fora, mas o Z\u00e9zinho n\u00e3o o z\u00e9zinho \u00e9 diferente, palpita-me que ainda lhes perguntaste se queriam fumar... \u00d3 Z\u00e9zinho que fique claro que n\u00e3o levaste umas pingas porque \u00e9s <b> cigano,</b> levaste umas pingas porque \u00e9s burro que nem uma porta e ao mesmo tempo tens a mania que \u00e9s esperto... vens a fazer uma ganza pela rua ainda por cima \u00e1 frente da pol\u00edcia e ainda come\u00e7aste no gozo. Existem hierarquias neste pa\u00eds assim como no teu seio comunit\u00e1rio e essas hierarquias s\u00e3o para respeitar, se n\u00e3o as respeitas sujeitas-te como te sujeitaste. Vai mas \u00e9 trabalhar \u00f3 z\u00e9zinho e deixa de fumar ganzas que essa merda anda-te a fazer mal \u00e1 cabe\u00e7a.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ughnf7eJik7VOngCoAEC",
            "user": "Tom\u00e1s CSP Creative Disigns",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040691,
            "commentText": "N\u00e3o partilhou FODA-SE",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgivDcVTrh3E7HgCoAEC",
            "user": "Lotus cola",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040693,
            "commentText": "Deplor\u00e1vel, o jornalismo. Onde est\u00e1 a imparcialidade?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiskuOR-MLd2ngCoAEC",
            "user": "Francisco Lemos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040695,
            "commentText": "\"isto \u00e9 <b> racismo.</b>.. tirarem-me a faca que comprei na feira da ladra a faca que me da tanto jeito pra cravar os putos que vem da escola...s\u00e3o uns racistas\"",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiskuOR-MLd2ngCoAEC.8KxOEmhMAYo8dB2ObAkgc_",
                    "user": "Ze Cardoso",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631041142,
                    "commentText": "Francisco Lemos e se quiser tbm lhe vamos ao cu , <b> racista </b>do caralho, punha te a navalha do cu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Francisco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UggILwCr-edVfngCoAEC",
            "user": "Cruz Quebrada",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040697,
            "commentText": "coitado, est\u00e1va s\u00f3 a acabar de fazer uma ganza! :(",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC",
            "user": "Zion BOTnet Slave #182666",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040699,
            "commentText": "Quem se mete aqui a defender ciganos \u00e9 porque nunca teve de lidar com eles no seu quotidiano.\nJ\u00e1 agora, <b> cigano </b>n\u00e3o \u00e9<b>  ra\u00e7a</b> logo isto n\u00e3o se trata d<b> e racism</b>o mas sim bom trabalho policial.\n\nS\u00f3 tenho pena de n\u00e3o lhe terem partido as pernas porque ele vai continuar a fazer mais do mesmo.",
            "likes": 74,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 15,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8KzP3jcHwJH",
                    "user": "Trollor Mctrigger",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041246,
                    "commentText": "Ora nem mais.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8KzgIWj2yeP",
                    "user": "beyonddarknesss",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041248,
                    "commentText": "Este coment\u00e1rio troglodita quer entrar para o Grande Tanso do Canal Q, com potencial para ganhar o 1\u00ba pr\u00e9mio! O que define se as pessoas s\u00e3o boas ou m\u00e1s \u00e9 o car\u00e1cter, no teu caso \u00e9 f\u00e1cil ver de que tipo \u00e9. J\u00e1 agora, <b> muda </b>o nick para Estaline, tem mais a ver contigo...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8KzrtwFhbLy",
                    "user": "Zion BOTnet Slave #182666",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041250,
                    "commentText": "@beyonddarknesss Ui, este \u00e9 s\u00f3 cantos.\n#edgy",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8L-Hm2UaGvu",
                    "user": "Jos\u00e9 Bento de Carvalho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041252,
                    "commentText": "+beyonddarknesss <b> muda </b>o teu para princesa Diana e vai viver po meio deles.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8L-JScCqx9_",
                    "user": "beyonddarknesss",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041254,
                    "commentText": "Tenho pena \u00e9 de viver com tanta gente ignorante e de mau car\u00e1cter, seja de que <b> ra\u00e7a </b>ou<b>  etnia</b> f\u00f4r, como tu e outros que aqui est\u00e3o, gericos com palas...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8L-Swx_P5L-",
                    "user": "Trollor Mctrigger",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041256,
                    "commentText": "+beyonddarknesss Ele deu a sua opini\u00e3o, cada um tem a sua.\nE sim, <b> ra\u00e7a </b>e<b>  etnia</b> n\u00e3o tem nada haver com o caracter, mas fumar droga que eu saiba ainda n\u00e3o \u00e9 legal e ainda por cima vinha armado,\ncoincid\u00eancia ?!\n\nN\u00e3o se v\u00ea os chineses a fumar ganza e nem andarem a fazer porcarias na nossa comunidade portuguesa.\nPortanto n\u00e3o tem nada haver com <b> o racism</b>o, eles pr\u00f3prios t\u00e3o a criar<b>  o racis</b>mo por ser <b> uma r</b>a\u00e7a corrupta.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Racismo",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8L-UxMcTkfo",
                    "user": "beyonddarknesss",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041258,
                    "commentText": "Fumar um charro ou beber um copo \u00e9 uma diferen\u00e7a abismal... \u00c9 apenas um problema cultural, e como devias saber foi descriminalizado. Na minha opini\u00e3o \u00e0 pol\u00edcia correu-lhe mal a vida na rusga e aproveitaram o pretexto do rapaz estar a fumar para levar um tare\u00e3o, n\u00e3o estou a v\u00ea-lo virar-se a uns arm\u00e1rios como eles...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8L0NziuPzVX",
                    "user": "Adriano Gil",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041260,
                    "commentText": "Consumir drogas leves \u00e9 legal sim",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8L0mGKNarAD",
                    "user": "CAIPYc",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041262,
                    "commentText": "Eis a santa ignor\u00e2ncia... A outra metade do problema.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8L2CDSQFB1K",
                    "user": "koophuisN",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041263,
                    "commentText": "e perdes tempo com pessoal, que se for preciso \u00e9 inofensivo e pessoal da paz (n ker dizer k seja o caso), em vez de andares \u00e0 procura de ladr\u00f5es, assassinos, violadores, agarrados a drogas pesadas como a coka e a heroina i essas merdas k metem o pessoal no buraco e os impede de trabalhar de e viver a vida. agora eu, trabalho, desconto pa seguran\u00e7a social e fumo as minhas tambem. nunca hei de influenciar NINGUEM, nem a minha <b> mulher </b>nem o meu filho. tou no meu cantinho a fumar sem xatear ninguem.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8Voz4p_hKJL",
                    "user": "Absalom Dias Maia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631041804,
                    "commentText": "OLHA LA COMO FALAS SEU PALHA\u00c7O\nAO SERES O QUE ES PODES LEVAR UM POSSESSO DE RACISMO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8ZTKeSO7OKi",
                    "user": "Rodrigo Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631041806,
                    "commentText": "Adriano Gil e legal o caralho drogados de merda",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8bKQB-TlfnN",
                    "user": "Gerson Vitorino",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631041807,
                    "commentText": "Leon Tr\u00f3tsky nao iziste ra\u00e7as <b> ra\u00e7a </b>teem os caens mas se ovesse<b>  ra\u00e7a</b> tu de \u00e7erteza eras um<b> a cadel</b>a kkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cadela",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8bKQOyBqBtX",
                    "user": "Gerson Vitorino",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631041809,
                    "commentText": "Trollor Mctrigger curroptos?naquela zona quem vende sao os brancos!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh53T0P1rirangCoAEC.8KwRVp2Z6Fl8tvDBvoRBgA",
                    "user": "Nuno Garcia",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896641811,
                    "commentText": "sabes que te consigo localizar e corres muitos riscos de vida com esse comentario\u00b4~",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Ra\u00e7a",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjB1UgiuNobuXgCoAEC",
            "user": "Carlos Lopes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040701,
            "commentText": "Nao o mataram.. esta historia cigana teve um final triste, ainda temos um <b> cigano </b<b> >drogado</b> armado nas ruas de portugal.\nE sinceramente duvido 99% q seja inocente",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano",
                "Drogado"
            ]
        },
        {
            "id": "UghqOjQ57yVLzngCoAEC",
            "user": "astromjx",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040702,
            "commentText": "Com tanta injusti\u00e7a neste pais \u00e9 isto q \u00e9 noticia!!! Vergonha!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghOcSBJEM9KcHgCoAEC",
            "user": "Ricardo Serr\u00e3o",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040704,
            "commentText": "\"vinha a fazer uma ganza e tinha uma faca pequena\", qual \u00e9 o mal??\ud83d\ude07...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg5km_1bxZ4AXgCoAEC",
            "user": "MsPopota69",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040706,
            "commentText": "tadinho do zezinho ciganinho, foram-lhe ao focinho, azar do caralhinho!",
            "likes": 153,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg5km_1bxZ4AXgCoAEC.8KuzOZDSO2I8bjhOVEGD4D",
                    "user": "Bruno Lima",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631041322,
                    "commentText": "Vai levar no cuzinho racistas do caralho filhos da put",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg5km_1bxZ4AXgCoAEC.8KuzOZDSO2I8fp1fENxPC9",
                    "user": "chico bandido",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631041324,
                    "commentText": "MpPopoto60 \u00e9s um <b> racista </b>a meteo no teu c\u00fa a ver se d\u00e1 lua\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\ude38\ud83d\ude3c\ud83d\ude21\ud83e\udd22\ud83d\udc79\ud83e\udd20\ud83e\udd21\ud83d\udc7a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg5km_1bxZ4AXgCoAEC.8KuzOZDSO2I8gHeruINI_X",
                    "user": "deadly #redlive13 200k",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631041326,
                    "commentText": "Kkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg5km_1bxZ4AXgCoAEC.8KuzOZDSO2I8gMkf7uO5eE",
                    "user": "Guilherme Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631041327,
                    "commentText": "Bruno Lima racistas s\u00e3o pessoas que n\u00e3o gostam de outras pessoas por causa do tipo de pele, etc, ja as pessoas que s\u00e3o contra outras etnias sao xenofobas (certamente n\u00e3o sabes o que isso \u00e9). Garanto-te que 95% dos portugueses sao xenofobos, ngn gosta de ciganos... escumalha de merda",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg5km_1bxZ4AXgCoAEC.8KuzOZDSO2I8gRymdd-UCx",
                    "user": "s 1 x -",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631041329,
                    "commentText": "Guilherme Fernandes hahaha vdd morte aos ciganos",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg5km_1bxZ4AXgCoAEC.8KuzOZDSO2I8gvfZWHFA5q",
                    "user": "Jorge Carvalho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631041331,
                    "commentText": "Bruno Lima <b> racista </b>porque? Por dizer a verdade esses ciganos s\u00e3o uns gandulos que fodem este pa\u00eds andam a provocar a bofia e depois apanham se fosse outro<b>  gajo</b> qualquer j\u00e1 n\u00e3o er<b> a racist</b>a mas como e<b> ra ciga</b>no <b> era raci</b>sta fds burro de merda",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Cigano",
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg5km_1bxZ4AXgCoAEC.8KuzOZDSO2I8qNrt424qkq",
                    "user": "Nizo Mendes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549207041333,
                    "commentText": "Sou <b> cigano </b>eles s\u00e3o uns racistas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg5km_1bxZ4AXgCoAEC.8KuzOZDSO2I8qNs6-WedPo",
                    "user": "Nizo Mendes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549207041335,
                    "commentText": "@s 1 x - sou <b> cigano </b>filho da<b>  puta</b> \u00e9 s um caralyo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg5km_1bxZ4AXgCoAEC.8KuzOZDSO2I8tvCle4jERt",
                    "user": "Nuno Garcia",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896641338,
                    "commentText": "@Guilherme Fernandes morte a ti oh fdp n sou <b> cigano </b>mas n se deseja a morte a ninguem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg5km_1bxZ4AXgCoAEC.8KuzOZDSO2I8tvCnJx1rFZ",
                    "user": "Nuno Garcia",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896641339,
                    "commentText": "@s 1 x - morte a cona da tua mae",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg5km_1bxZ4AXgCoAEC.8KuzOZDSO2I8u2PMULO-OW",
                    "user": "diamond king",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896641770,
                    "commentText": "@Jorge Carvalho o cara dum caralho mas tas a dizer pk atao voces e que sao assim tao a flr dos ciganos pk atao ate parece que sao todos iguais ve la e comi falas se nak queres problemas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghEdMaDf--TmHgCoAEC",
            "user": "Blastingcap",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095040708,
            "commentText": "Enrolar ganza...uma faca no bolso comprada na feira da ladra...acho que isto nao tem mal....!!!  Oh pa os Policias se calhar tamb\u00e9m acharam que te dar uma sova nao tinha mal nenhum, mas pelos vistos estavam enganado!!! hi hi",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghEdMaDf--TmHgCoAEC.8KuchGiHk5o8KulgyyI5db",
                    "user": "Blastingcap",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095041148,
                    "commentText": "Estou a ver que tu \u00e9 que precisas de uma ganza oh <b> atrasado!</b>! Estava para te ignorar completamente, mas tive mesmo que  escrever... n\u00e3o eu n\u00e3o vivo com os pap\u00e1s!!  Mas conhe\u00e7o muita gente que o faz e n\u00e3o \u00e9 por op\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria mas sim porque n\u00e3o t\u00eam escolha, pois tal como tu n\u00e3o deves saber com todas dificuldades que existem muitos n\u00e3o se podem dar ao luxo de pagar uma renda. \nTens raiva ou vergonha dos emigrantes!!!??? \u00c9 que os meus pais foram imigrantes e agrade\u00e7o-lhe imenso pois proporcionaram-me todos os anos de ensino que tive (que s\u00e3o mais dos que os teus de longe!!) e me permitiram garantir o meu futuro. \nEu acordei cedo meu burro, pois desde crian\u00e7a soube o que eram as dificuldades da vida e aprendi que nem sempre podia estar com os que amo (mas tu n\u00e3o tens ningu\u00e9m para amar pk ningu\u00e9m te ama n\u00e9!!?).\nPara acabar, tu \u00e9 que precisas de uma boas palmadas a ver se vais trabalhar mais um bocadinho para te tirar essa raiva!! fiquei foi sem saber o que tu defendes afinal!!!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Atrasado"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi7lUsWiaC9dXgCoAEC",
            "user": "Blackcorvax",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042790,
            "commentText": "e se um policia mata alguns destes gajos, ou vai preso, ou tem o indemnizar a familia em 55 mil e tal euros, para eles comprarem grandes carros, continuarem a roubar, e a viver as custa dos contribuintes. ESTE PORTUGAL \u00c8 UM LUXO...",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi7lUsWiaC9dXgCoAEC.8KucanKw3MW8KxT8UPkOAU",
                    "user": "susana lopes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043318,
                    "commentText": "s\u00f3 e pena n\u00e3o lhes espetarem\u00a0 a faquita no cu j\u00e1 que n\u00e3o tem mal nenhum",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi7lUsWiaC9dXgCoAEC.8KucanKw3MW8Kyz9Vn0dhV",
                    "user": "Rafael Rodrigues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043319,
                    "commentText": "Blackcorvax Ou melhor dizendo um LIXO",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi7lUsWiaC9dXgCoAEC.8KucanKw3MW8ZRMXm3tSol",
                    "user": "Jos\u00e9 Ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631043320,
                    "commentText": "Estao neste momento (+ou-) 50 mil da comunidade a pensar como foder o <b> branco </b>no dia aseguir, sem seguro ,sem carta ,droga essa passa facilmente, \u00e9 dinheiro facil ! Vivam os humildes e educados! 800 mil, nao dormen de noite a pensar na presta\u00e7ao da casa do carro agua luz ; outros nem de comer tem, outros esperao a morte porque a reforma nao chega para os medicamentos, pessoas essas que so foram boas enquanto trabalhavam !#! que triste pa\u00eds !! So pondo a maquina da justi\u00e7a a trabalhar, e que o nosso \"PORTUGAL\" se endireita # vivam os dentro da lei os fora da lei,nao perder tempo com eles, camaras de gaz , porque o dinheiro dos contribuintes nao e para manter vivas (pessoas)ratazanas da sociadade.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi7lUsWiaC9dXgCoAEC.8KucanKw3MW8ZTwFuVKo5e",
                    "user": "Davi Hastenreiter",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631043321,
                    "commentText": "e eu aqui trabalhando pra comprar playstation",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC",
            "user": "Daniel Beja",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042792,
            "commentText": "Fuma ganza, anda com navalhas e est\u00e1 envolvido em merdas e depois se a pol\u00edcia fizer o seu trabalho que \u00e9 prender estes escumalhas para proteger a sociedade, \u00e9 <b> racismo!</b>!",
            "likes": 29,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 51,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KufHdJ_lST",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043343,
                    "commentText": "-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat S\u00f3 porque o mundo todo est\u00e1 a legalizar o cannabis n\u00e3o quer dizer que isso seja correto! Se estudasses o que eu estudei n\u00e3o defendias essas merdas, mas n\u00e3o passas de um chunga ignorante! Estuda conservadorismo e marxismo e s\u00f3 depois \u00e9 que podes falar! Podes te achar um m\u00e1ximo, mas uma pessoa com mais estudos e maturidade vai te achar um ignorante infantil! Essas merdas que falas fazem me rir!  Est\u00e1s contra a pol\u00edcia e o que defendes? Delinquentes? Est\u00e1s a ser extremista quando dizes que todos os policias s\u00e3o iguais! Quando estiveres a ser assaltado e prestes a ser esfaqueado vais pedir ajuda a delinquentes ou a policias??? Os policias deviam ser pagos e deviam ter mais poder para deter todos os criminosos do pa\u00eds, para proteger todos os cidad\u00e3os de bem que se matam a trabalhar e s\u00e3o assaltados por mitras que n\u00e3o t\u00eam sucesso financeiro e n\u00e3o trabalham e roubam o dinheiro de quem se matou a trabalhar! \u00c9s muito her\u00f3i aqui no YouTube! <b> Labrego </b>de merda! Diz mais piadas que eu gosto!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Labrego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KuftrNxec_",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043345,
                    "commentText": "@-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat Est\u00e1s a ver o teu n\u00edvel?? N\u00e3o tens argumentos e s\u00f3 chama nomes infantis!! A s\u00e9rio que essas s\u00e3o as tuas ofensas??? At\u00e9 uma crian\u00e7a de 6 consegue inventar ofensas mais criativas!! Aqui no YouTube \u00e9 que \u00e9s her\u00f3i!!! E aprende a escrever! Conhe\u00e7o putos de 4\u00b0 ano com melhor escrita e vocabul\u00e1rio que tu! \u00c9s uma vergonha!!!!!! Escreve a\u00ed mais piadas!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KugApSjRZz",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043346,
                    "commentText": "@-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat Um <b> gajo </b>que estudasse hist\u00f3ria e marxismo n\u00e3o defenderia legaliza\u00e7\u00e3o de ganza nem delinquentes!!! Sabes o que \u00e9 marxismo??? Escola de Frankfurt??? Conservadorismo???? Pois claro que n\u00e3o? V\u00ea-se a tua intelectualidade!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KugGh9Nsdx",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043347,
                    "commentText": "@-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat E aprende a escrever que n\u00e3o d\u00e1 para perceber metade da merda que escreves!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kuh7hFE2jh",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043349,
                    "commentText": "@-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat Se a droga fosse legalizada o tr\u00e1fico acabava??? Tens o t\u00edpico pensamento de esquerdistas burros! Essa conversa j\u00e1 n\u00e3o p\u00e9ga!!! Se a droga fosse legalizada um vendedor de droga numa loja de droga legalizada, venderia droga cara e de menor qualidade e de menos perigo e haveria pessoal a querer droga mais forte que iria comprar a traficantes de rua que venderiam drogas baratas bem mais pesadas e agressivas que as drogas de loja mais leves. A concorr\u00eancia seria maior! Todo o tipo de drogas seriam legais at\u00e9 as mais pesadas e haveria um maior descontrolo, cada vez mais pessoas morreriam com essa merda! Est\u00e1s a defender a legaliza\u00e7\u00e3o da droga, uma coisa que atenta contra a dignidade e a vida humana! Drogas matam sejam legais ou ilegais! Tamb\u00e9m deves defender o aborto n\u00e3o????",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KuhKsEPuLq",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043350,
                    "commentText": "@ZaibatsuCorporationx Hahaha Foda-se!!! Quem te ensinou a escrever???? Hahaha Eu n\u00e3o falo com analfabetos!!!! Ignorado com sucesso!!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KuiGrfMhBL",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043351,
                    "commentText": "@-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat E tu n\u00e3o percebeste ot\u00e1rio?? As drogas em loja seriam leves e caras e nas ruas seriam mais baratas mas bem mais pesadas e as pessoas comprariam as drogas pesadas na rua, por ser a um menor pre\u00e7o!!! !as n\u00e3o estudas-te esse tipo de coisas! \u00c9 preciso explicar as coisas de forma mais f\u00e1cil para ver se entendes e mesmo assim \u00e9 dificil para ti!!! Eu n\u00e3o falo com analfabetos que n\u00e3o sabem escrever!!! Aprende a escrever e s\u00f3 depois \u00e9 que escreves coment\u00e1rios no YouTube!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KuiOx3VJCd",
                    "user": "ZaibatsuCorporationx",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043352,
                    "commentText": "oh rapaz estas a fazer uma figura nem te digo nada....se fosse a ti calava-me oh daniel... quem \u00e9 que te diz que \u00e9s muito inteligente???a tua mae ou a teu pai? coitado de ti... se passares a vida a comparares-te a camponios ai estas sempre no topo... nao sabes rigorosamente de nada do que falas... gente como tu nem opiniao deveriam ser autorizados a vomitar senao ainda enganas outros ignorantes como tu...",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KuirALgPQt",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043353,
                    "commentText": "ZaibatsuCorporationx Defender drogas e delinquentes \u00e9 mais inteligente!! Escrever como tu tamb\u00e9m \u00e9 mais inteligente!! Hahaha Voc\u00eas nem t\u00eam argumentos, defender uma merda que destr\u00f3i vidas como a droga n\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel!! Defender a droga \u00e9 errado porque a droga destr\u00f3i vidas e voc\u00eas n\u00e3o sabem uma merda t\u00e3o b\u00e1sica como isso! N\u00e3o tens argumentos e s\u00f3 sabes dizer que n\u00e3o sei nada e nem sabes porque \u00e9 que dizes isso! hahahaha Escreve mais piadas!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KujQ2gP60A",
                    "user": "ZaibatsuCorporationx",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043355,
                    "commentText": "@Daniel Beja\nent\u00e3o mas afinal eu escrevo mal porqu\u00ea ainda n\u00e3o entendi?? n\u00e3o tens argumentos \u00e9? \u00e9s o t\u00edpico <b> portuga </b>armado em conhecedor s\u00f3 diz \u00e9 merda... ent\u00e3o mas afinal o que \u00e9 droga para ti??? n\u00e3o sabes que at\u00e9 um simples caf\u00e9 \u00e9 droga??? \u00e1lcool tamb\u00e9m \u00e9 droga nunca ningu\u00e9m te disse isso??? deves ser um conita mole tu.... olha que todo o ser humano precisa de um escape tu \u00e9 que ainda deves ser muito puto... daqui a uns anos ve l\u00e1 se n\u00e3o te enterras em algo pior.... puto est\u00fapido...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Portuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kul0YfheEu",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043984,
                    "commentText": "@ZaibatsuCorporationx Nem me conheces e dizes que eunsou puto! Estou a falar de drogas pesadas que matam ou te deixam dependente! N\u00e3o deves ter estudado o que as drogas podem fazer e como seria a legaliza\u00e7\u00e3o!! Quem mostra infantilidade com esse vocabul\u00e1rio de esquina e essas piadas que dizes \u00e9s tu!!! Hahahaha Foda-se! V\u00ea-se com cada cromo!!!! T\u00e3o defensor de drogas que \u00e9s, deves \u00e9 estar sob o feito de alguma droga fodida! Hahaha Hahaha Diz a\u00ed mais piadas que eu gostei!!!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KumNOSkQWL",
                    "user": "ZaibatsuCorporationx",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043986,
                    "commentText": "ent\u00e3o e ganza \u00e9 droga pesada?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KunHExaOnB",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043987,
                    "commentText": "@ZaibatsuCorporationx Comprar ganza financia o tr\u00e1fico! Se as drogas forem legalizadas, todas as drogas pesadas ficam \nlivres para consumo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kuo7qIkyXK",
                    "user": "ZaibatsuCorporationx",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043989,
                    "commentText": "@Daniel Beja\n\u00a0oh rapaz mas como \u00e9 que alguma vez se podem legalizar drogas pesadas??? acorda crl, j\u00e1 elas serem descriminalizadas neste pa\u00eds at\u00e9 eu acho mal...drogas pesadas neste pa\u00eds s\u00e3o tratadas como doen\u00e7a, nenhum pa\u00eds do mundo que legalizou a cannabis e os seus derivados tem as drogas pesadas descriminalizadas ou legais mas est\u00e1s todo fdd da cabecinha ou qu\u00ea??? sabes ler tu??? sabes o que se passa no mundo???... eu c\u00e1 pra mim tu n\u00e3o deves saber interpretar o que l\u00eas...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kuo8YdLQJV",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043990,
                    "commentText": "ZaibatsuCorporationx Hahaha Nem sabes que <b> idade </b>\u00e9 que eu tenho! Se andar com ganza \u00e9 ilegal, quem anda com ela tem que se sujeitar a essas coisas! Tu \u00e9 que come\u00e7as-te com ofensas de puto da prim\u00e1ria e eu \u00e9 que sou verdinho??? Tu n\u00e3o estudas-te conservadorismo, marxismo e eu \u00e9 que sou verdinho??? \u00d3bvio que h\u00e1 policias corruptos, mas ser delinquente n\u00e3o \u00e9 melhor nem justific\u00e1vel! Policias n\u00e3o podem agredir assim pessoas, mas quem faz uma ganza assim na rua deve saber que \u00e9 ilegal, ou n\u00e3o???? Depois h\u00e1 muitos casos de negros ou ciganos a roubarem ou a fazer outro tipo de ilegalidades e se a pol\u00edcia os para, \u00e9<b>  racismo</b>!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KuoRsY2op_",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043991,
                    "commentText": "@ZaibatsuCorporationx E eu \u00e9 que n\u00e3o sei o que se passa! Hahaha Enfim!!! Achas isso imposs\u00edvel? Ok! Hahaha <b> Mi\u00fado,</b> estuda marxismo, conservadorismo, comunismo e esquerda e s\u00f3 depois \u00e9 que falas de assuntos como estes!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mi\u00fado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KusR4izQl3",
                    "user": "ZaibatsuCorporationx",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043992,
                    "commentText": "mas eu ofendi-te com alguma coisa? o cricas cat \u00e9 que te ofendeu n\u00e3o fui eu... certo miudo olha leva a bicicleta eu vou a p\u00e9... xau",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KuxCYqyc26",
                    "user": "Sandro_The_Alipio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043994,
                    "commentText": "Fumar ganzas, que tem de mal?\nAndar com navalhas? Auto-defesa. E se fores de Lisboa ou da Margem Sul, sabes do que falo.\nNem \u00e9 o caso e n\u00e3o quero defender ningu\u00e9m (at\u00e9 pq odeio ciganos) mas \u00e9 escumalha s\u00f3 por essas 2 raz\u00f5es?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KuzLpTFYWE",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043995,
                    "commentText": "LinkinAnimePark Comprar ganza contribui para o financiamento de traficantes que podem ser do piorio. \u00c9 ilegal. E h\u00e1 muitos males nisso que se descobre ao analisar a situa\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KvxrKDbJXz",
                    "user": "Viriatvs",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043996,
                    "commentText": "+-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat Nem daqui a 100 anos vamos ver um mundo onde cannabis s\u00e3o legalizados, e o <b> gajo </b>ja tem sorte porque se fosse na Am\u00e9rica ja tinha levado um tiro e ido para a pris\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KwQY_UuXEj",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043998,
                    "commentText": "cravenNija Gaming Concordo, quem anda na ilegalidade n\u00e3o se pode queixar das consequ\u00eancias ou \"abusos\".",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KwTtSk3jVn",
                    "user": "1",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043999,
                    "commentText": "Daniel Beja chill nerd",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KweMT-9z1j",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044002,
                    "commentText": "-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat \"Sabem l\u00e1 o que \u00e9 um charrao gordinho e gostoso nas bentas\"? S\u00f3 revelas a tua ignor\u00e2ncia de <b> labrego!</b>!! Tu \u00e9 que revelas ter uma 16 anos com as ignor\u00e2ncia infantis que falas! Isso \u00e9 conversa de esquerdista burro! N\u00e3o estudes conservadorismo, economia, pol\u00edtica e MARXISMO que n\u00e3o precisas! Mongol\u00f3ide do caralho!<b>  Atrasado</b> de merda!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Labrego",
                        "Atrasado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KwemlenLXj",
                    "user": "1",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044003,
                    "commentText": "Daniel Beja \u00c9s um bocado obcecado com o marxismo e afins, n\u00e3o? Cheira-me \u00e0 autismo.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KwfHL07AQ3",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044004,
                    "commentText": "A Mouranne Talvez n\u00e3o saibas distinguir cheiros. Caso n\u00e3o saibas, o marxismo est\u00e1 na esquerda e defendem todas essas ideias que corrompem a sociedade. Estuda isso e talvez compreendas. A esquerda defende a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas, do aborto e todas as coisas que atentam contra a dignidade humana. Sem os valores conservadores, s\u00f3 nos afundaremos mais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KwyxQCFPxd",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044006,
                    "commentText": "@-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat V\u00ea-se que n\u00e3o estudaste pol\u00edtica, chunga ignorante!!! Ao legalizares o aborto permites que as putas fodam como querem e depois a crian\u00e7a \u00e9 que paga pelos erros da m\u00e3e. Uma <b> mulher </b>violada n\u00e3o deve abortar porque a crian\u00e7a n\u00e3o tem culpa! Esse \u00e9 aquilo tipo de conversa \"vamos matar o pobre para que ele n\u00e3o passe fome\". Por isso n\u00e3o devemos matar um ser inocente s\u00f3 porque l\u00ea no futuro ir\u00e1 sofrer, o sofrimento \u00e9 algo que ele ir\u00e1 aprender a lidar com o tempo! Esquerdista de merda! Deves ser contra a pena de morte de violadores e assassinos e a favor da pena de morte contra um ser inocente! O cannabis pode ser usado para fins medicinais ma tamb\u00e9m para o mal. A merda do cannabis deixa as pessoas dependentes incapazes de serem felizes sem isso! A felicidade tem que ser genu\u00edna e n\u00e3o de um efeito de ganza!!! Enfim, ganzados s\u00f3 falam merda! Se tu estudasses o mal do comunismo, do SOCIALISMO, marxismo e esquerdismo n\u00e3o defenderia essas merdas, mas eu no vou responder a quem se recusa a estudar! Ignor\u00e2ncia \u00e9 n\u00e3o estudar e querer continuar a dizer que tem raz\u00e3o!!! ESTUDA!!! Se ainda n\u00e3o percebes-te nada do que eu disse \u00e9s um retardo mental! J\u00e1 n\u00e3o \u00e9s mais um ser humano, por isso enfia uma meia gigante na cabe\u00e7a, finge que \u00e9s uma minhoca e vai brincar para o parque, tu agora \u00e9s uma minhoqinha!!! O socialismo, anarquismo e comunismo nunca deram certo em nenhum pa\u00eds! V\u00ea como a vive na Coreia do norte ou em cuba!!! Deves ser f\u00e3 do che Guevara, n\u00e3o?? Como \u00e9 que uma pessoa como tu que n\u00e3o ESTUDOU essas coisas pode falar como se fosse um s\u00e1bio!! Grande intelectual que tu \u00e9s, o chunga madj\u00e9 defensor da ganza. Hahahahahahahahshahahaha Escreve mais piadas! Nem um vocabul\u00e1rio decente tu tens!!!!!  Se as drogas pesadas n\u00e3o ser\u00e3o legalizadas, como \u00e9 que o tr\u00e1fico acabar\u00e1???? Continuar\u00e1 a haver tr\u00e1fico sejam as drogas legais ou ilegais!!! As pesadas ilegais continuam a ser vendidas no tr\u00e1fico!!!!!!<b>  Analfabeto</b> do caralho!!!!! Deves ser um menino criado a leite com p\u00eara e achas-te bu\u00e9 mau por defenderia o cannabis?? Hahahahaha T\u00edpico!!! Yo madj\u00e9, legaliza a\u00ed a ganza s\u00f3cio!! Hahahaha Nem sabes o que significa socialismo e comunismo e querer discutir comigo??? Hahahahaha Escreve a\u00ed mais piadas, mongo do caralho!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KwzgVf2c8U",
                    "user": "1",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044007,
                    "commentText": "Daniel Beja \u00c9s mesmo autista. N\u00e3o vou perder o meu tempo com um deficiente que manda os outros \"estudar\" e perde a maior parte do seu dia no YouTube a responder \u00e0 coment\u00e1rios.  Porque que hei-de estudar essa merda se \u00e9 uma \u00e1rea que n\u00e3o me cativa? mongol\u00f3ide.\n\nEDIT: A ganza n\u00e3o mata ningu\u00e9m, mas estes teus coment\u00e1rios fizeram com que perdesse uns quantos neur\u00f4nios.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KwztJ_MD33",
                    "user": "Sandro_The_Alipio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044008,
                    "commentText": "@Daniel Beja pq \u00e9s contra o aborto? tu nao t\u00e1s a matar uma crian\u00e7a, visto que ela ainda nem nasceu nem se desenvolveu. (Nao quero discussoes, ATEN\u00c7\u00c3O) \n\u00c9 s\u00f3 a minha opini\u00e3o.\nSe acontece algo inesperado (como viola\u00e7\u00e3o) a <b> mulher </b>nao tem culpa, portanto se nao tem condi\u00e7\u00f5es aborta (nao mata ninguem pois ainda nao nasceu).",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kx-ZJ6uB0b",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044010,
                    "commentText": "LinkinAnimePark Hahahaha O que \u00e9 o feto ent\u00e3o uma minhoca???? Claro que n\u00e3o se desenvolveu, se o abortam \u00e9 normal que ele n\u00e3o se chegue a desenvolver!!! A esquerda quer destruir o conservadorismo apoiando atrocidades e voc\u00eas est\u00e3o a repetir as ideias de esquerda! Estuda mais a respeito do aborto porque nada do que dizem \u00e9 v\u00e1lido. O comunismo s\u00f3 tem fodido o mundo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kx-lPTw0e7",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044011,
                    "commentText": "A Mouranne N\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de n\u00e3o ser algo que te cativa! Se n\u00e3o estudas, continuas na ignor\u00e2ncia a falar merda!!! Podes dizer 1000000 coisas, nada do que dizes est\u00e1 v\u00e1lido!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kx0spYn3xH",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044012,
                    "commentText": "@-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat Frase brilhante!!! Mereces um pr\u00eamio!!! Queres uma ganza???? Pode ser que tenhas umas ideias mais brilhantes!! \ud83d\ude02 \"Tens a mania mas ela vai acabando com o tempo\" Ya madj\u00e9 bu\u00e9 lixado que tu \u00e9x, fraxe bem iteligente s\u00f3xio! Hahahaha \u00c9 com cada mamado!! \ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kx1_UhCbRs",
                    "user": "Sandro_The_Alipio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044013,
                    "commentText": "@Daniel Beja eu nao defendo o comunismo, mas aten\u00e7\u00e3o que isso \u00e9 EXTREMA esquerda nao esquerda. Se formos pela EXTREMA direita nao ficas muito melhor aten\u00e7\u00e3o (Hitler, Trump...).\nH\u00e1 que saber separar, pois h\u00e1 coisas boas e m\u00e1s de ambos os lados!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kx1cCCroia",
                    "user": "1",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044015,
                    "commentText": "Daniel Beja N\u00e3o tens piada. \u00c9s triste.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kx3a6OYSDj",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044016,
                    "commentText": "@A Mouranne Hahaha Calma c\u00e3o!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kxb9lKrDIw",
                    "user": "ONshowON",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044018,
                    "commentText": "-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat n\u00e3o confundas cannabis legalizada para fiz medicinais com cannabis para fins recreativos. nesse campo estamos mais avan\u00e7ados que a america (isto agora se \u00e9 melhor ou pior j\u00e1 n\u00e3o sei) vistos que se fores apanhado c\u00e1 com doses pequenas \u00e9 praticamente cagativo enquanto que l\u00e1 quantias m\u00ednimas em muitos estados podem consideradas tr\u00e1fico. neste caso tudo depende da conversa que houve entre a pol\u00edcia e o zezinho e nunca se vai saber o que se disse palavra por palavra e pode ter havido provoca\u00e7\u00f5es verbais ou fisicas tanto dum lado como do outro. agora n\u00e3o quero dizer com isto que a pol\u00edcia deva abusar da for\u00e7a, da mesma maneira que fazer se de coitadinho quando se anda de arma branca no bolso tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 visto por mim com bons olhos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KxpfUoxvEA",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044019,
                    "commentText": "ONshowON \u00c9 isso que eles n\u00e3o compreendem. Sou a favor que a pol\u00edcia n\u00e3o deve abusar da for\u00e7a para quem n\u00e3o fez nada, mas se o pessoal provoca e se arma em esperto \u00e9 normal que pague. E se um bandido \u00e9 perigoso o suficiente e ainda amea\u00e7a a pol\u00edcia ele tem que ser agredido se for preciso. A pol\u00edcia tamb\u00e9m precisa defender-se. Nem todos s\u00e3o corruptos. Se um delinquente matar um pol\u00edcia \u00e9 defendido porque era problem\u00e1tico, mas se um pol\u00edcia agredir ou matar um delinquente para proteger a sua vida ou a de outros \u00e9 <b> racista </b>e corrupto. Se as pessoas n\u00e3o tiverem medo da autoridade o crime aumenta. Um dos motivos de aumentar o crime, \u00e9 a falta de medo da autoridade. Os bandidos sabem que v\u00e3o ser vitimizados por serem problem\u00e1ticos e \"coitadinhos\" por isso fazem o que querem. Eles cometem crimes porque t\u00eam a certeza da impunidade e sabem que ser\u00e3o defendidos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KxqqgPcQXi",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044021,
                    "commentText": "-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat Nem todos os pol\u00edcias sao assim. Se eles est\u00e3o a cometer alguma ilegalidade como acender um charro, t\u00eam que ser levados \u00e1 esquadra, mas se agredirem a pol\u00edcia ou tentarem esfaquea-los sem motivos, a pol\u00edcia t\u00eam que agredir para se defender. Ou v\u00e3o deixar que os bandidos disparem e esfaquem? Tamb\u00e9m h\u00e1 negros racistas que odeiam pol\u00edcias por serem brancos. Se um bandido estiver a tentar matar um inocente a pol\u00edcia tem que agir. \u00d3bvio que nao devem espancar um <b> gajo </b>s\u00f3 porque t\u00eam ganza ou navalhas, mas se esse<b>  gajo</b> estiver a colocar vidas em perigo a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o \u00e9 par\u00e1-lo e n\u00e3o ficar \u00e1 espera que ele agrida ou mate algu\u00e9m. Se ningu\u00e9m tiver medo da autoridade o crime aumenta.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kxsa-JYwcR",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044022,
                    "commentText": "-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat N\u00e3o disse nenhuma mentira, ou vais dizer que n\u00e3o existe pol\u00edcias honestos e gajos que metem a vida deles em perigo e a vida de inocentes em perigo??? Onde \u00e9 que est\u00e1 est\u00e1 aqui em mentira??? N\u00e3o tens argumentos e s\u00f3 chamas esses nomes na tua ningu\u00e9m de chunga ignorante. Chamas-me o que eu te chamei com raz\u00e3o, eu \u00e9 que \u00e9 chamei ignorante porque \u00e9 o que mostras com as tuas ideias preconceituosas e limitas. Se \u00e9 que sabes o que significa \"limitadas\". \u00c9s puto e basta!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KxupokNCVy",
                    "user": "ONshowON",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044023,
                    "commentText": "-- C R I N G E R -- the mighty warrior cat calma, se leres o meu coment\u00e1rio vez que n\u00e3o estou a dar apoio a nenhum dos lados. apenas disse que nunca se vai saber ao certo o que se passou, seja a pol\u00edcia a encobrir a sua vers\u00e3o ou seja o zezinho a dizer que n\u00e3o fez nada de mal. \u00e0s vezes basta um olhar, basta a maneira de falar ser um bocado superior ou desrespeitosa para levar algumas pessoas a ferver e a distribuir chapada (sejam essas policias ou cidad\u00e3os normais), no entanto n\u00e3o estou a dizer que isso seja justifica\u00e7\u00e3o para um pol\u00edcia bater em alguem mas cada caso \u00e9 um caso e infelizmente \u00e0s vezes acontece o pior. o exemplo da Am\u00e9rica foi s\u00f3 mesmo um exemplo, s\u00f3 para citar um exemplo onde ha legaliza\u00e7\u00e3o para utiliza\u00e7\u00e3o medicinal da cannabis mas relativamente \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o recreativa a hist\u00f3ria j\u00e1 \u00e9 diferente. uma das grandes refer\u00eancias sempre foi Amesterd\u00e3o mas desde \u00e0 uns anos para c\u00e1 a legisla\u00e7\u00e3o mudou especialmente relativamente ao consumo por parte de turistas. voltando ao video, pode haver culpa dos dois lados, mas nao quero dizer com isso que apoio a distribui\u00e7\u00e3o de porrada gratuita por parte da policia. neste caso acho que deveria ter havido a apreens\u00e3o da fa\u00e7a e a pessoa em quest\u00e3o deveria ter sido levada \u00e0 esquadra tal como tu e outros utilizadores aqui o referiram (uns de uma maneira mais calma e outros um pouco mais exaltados), no entanto acho que n\u00e3o se deve generalizar (n\u00e3o estou a dizer que algu\u00e9m o fez) seja tanto para os policias (porque tamb\u00e9m ha policias que fazem o seu papel dentro das normas) como para os ciganos (porque logicamente h\u00e1 muito <b> cigano </b>em Portugal que n\u00e3o se metem em problemas e tem uma vida normal como qualquer outro cidad\u00e3o). e o grande problema dos coment\u00e1rios muitas vezes \u00e9 isso a generaliza\u00e7\u00e3o, um pol\u00edcia faz asneira e vem 2 ou 3 utilizadores a generalizar que todos os policias s\u00e3o corruptos, ocorre um assalto e j\u00e1 se parte com coment\u00e1rios a dizer que \u00e9 da<b>  etnia</b> X ou Y e que s\u00e3o todos iguais, e por a\u00ed fora.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kxv49kzEP3",
                    "user": "hugofilipeantunes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044024,
                    "commentText": "Daniel Beja o feto n\u00e3o \u00e9 feto, \u00e9 embri\u00e3o, e \u00e9 um conjunto de c\u00e9lulas sem consci\u00eancia, sem capacidade de raciocinar e sem capacidade de sentir dor, o seu sistema nervoso central ainda n\u00e3o est\u00e1 formado, apesar da sua apar\u00eancia f\u00edsica, n\u00e3o \u00e9 um beb\u00e9, por esse ponto de vista, n\u00e3o mand\u00e1vamos para o lixo, aquela refei\u00e7\u00e3o de que nos esquecemos no frigor\u00edfico, porque o bolor que se formou, tem a forma de um feto.... E tem tanta vida como um...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KxvMFE3VA-",
                    "user": "hugofilipeantunes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044026,
                    "commentText": "N\u00e3o se ofendam... N\u00e3o h\u00e1 necessidade de irem por esse caminho.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8KxvWEoSi8U",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044027,
                    "commentText": "hugofilipeantunes Foi provado que o cora\u00e7\u00e3o j\u00e1 bate depois de poucos dias. Nao sabes mais que a ci\u00eancia. Esse ser inocente n\u00e3o tem que pagar pelo descuido de algu\u00e9m que n\u00e3o usou prote\u00e7\u00e3o. Quando se aborta tira-se a liberdade e a possibilidade que esse ser tem de nascer e viver. \u00c9 algo humano. Se pesquisares o motivo pelo qual o aborto \u00e9 errado, ir\u00e1s entender melhor.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8Kz5AvDfJ8z",
                    "user": "Pedro Gon\u00e7alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044029,
                    "commentText": "Qual e o mal de andar com uma faca pequena? tinha <b> acabado </b>de a comprar na feira da ladra era so para descascar a ma\u00e7a que ele trazia no bolso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Acabado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8L-6WutKjXl",
                    "user": "Duarte Pombo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044031,
                    "commentText": "este daniel beja \u00e9 um engra\u00e7ado ahahaha eu tamb\u00e9m estudei marxismo e n\u00e3o falo assim nem penso dessa forma ahahah, s\u00f3 porque estudou coisas que a maior parte das pessoas n\u00e3o estuda, pensa que \u00e9 o melhor e o mais culto mas depois tem os piores discursos, n\u00e3o interpreta bem a mat\u00e9ria que estudou e tem ataques de raiva. esses assuntos de legalizar ou n\u00e3o, n\u00e3o s\u00e3o resolvidos de forma linear nem nunca ser\u00e3o, tanto que os estados unidos como j\u00e1 referiram est\u00e3o a legalizar. eles n\u00e3o s\u00e3o propriamente burros. se fosse assim uma coisa t\u00e3o elementar como este senhor est\u00e1 a dizer eles n\u00e3o o fariam. ele tem \u00e9 cabe\u00e7a fechada e por ignor\u00e2ncia n\u00e3o compreende que o alcool \u00e9 muito mas muito pior do que ganzas (neste caso n\u00e3o \u00e9 opini\u00e3o, s\u00e3o mesmo dados). o ponto a que se quer chegar \u00e9, se \u00e9 para alguma ser ilegal, que seja o alcool!, ou ent\u00e3o tornem as duas ilegais!. agora weed ser ilegal e alcool n\u00e3o, n\u00e3o faz muito sentido (at\u00e9 faz, pelo alcool estar t\u00e3o presente na tradi\u00e7\u00e3o) \u00e9 ignor\u00e2cia. eu compreendo, nem toda a gente tem que conhecer tudo, mas quando \u00e9s 100% confiante naquilo que dizes e \u00e9s ignorante ao mesmo tempo, fazes esta figura de urso. e pelo q vi nesta noticia estou sem duvida pelo lado do homem. agora se visse o que realmente aconteceu, se calhar a minha opini\u00e3o mudava quem sabe. boa sorte ai aos debates no youtube pessoal!! lol!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8L-7GYY_-dS",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044032,
                    "commentText": "Duarte Pombo hahahaha a ganza \u00e9 melhor sem d\u00favida! Eu n\u00e3o falei s\u00f3 de marxismo!!! Tu at\u00e9 me conheces pessoalmente! Parece que n\u00e3o sabes as merdas que a esquerda defende! Sou apenas a favor do conservadorismo e estou-me a cagar para ideias de esquerdistas! Sei o que o socialismo e comunismo causam. O problema n\u00e3o \u00e9 a ganza em assim, qualquer um sabe que o alcool em excesso \u00e9 excesso \u00e9 destrutivo, o problema \u00e9 financiar vagabundos quando compras a ganza.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8L-AdQnkdRj",
                    "user": "Duarte Pombo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044033,
                    "commentText": "ahah! n\u00e3o estou a ver quem \u00e9s! mas tranquilo!, os vagabundos s\u00e3o financiados mesmo por ser comercio ilegal. Quem vende drogas s\u00e3o os vagabundos que n\u00e3o conhecem outra forma de ganhar dinheiro(n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 eles que vendem evidentemente mas v\u00e1). a partir do momento em que passa a ser legal, passa a existir pessoal a produzir em quantidades gigantescas com melhor qualidade e a pre\u00e7os mais acessiveis e os vagabundos, n\u00e3o v\u00e3o continuar a produzir tanto porque n\u00e3o vai ser t\u00e3o rent\u00e1vel porque n\u00e3o t\u00eam os mesmos recursos. mas este tipo de discuss\u00f5es s\u00e3o completamente in\u00fateis ahah, n\u00e3o interessa mesmo nada. ali\u00e1s \u00e9 mesmo o objetivo dos telejornais, porem noticias amb\u00edguas po pessoal vir aqui discutir e ganharem visualiza\u00e7\u00f5es e coment\u00e1rios etc",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8L-B3DNwcIt",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044034,
                    "commentText": "@Duarte Pombo Os vagabundos vender\u00e3o drogas bem mais pesadas e desejadas. O tr\u00e1fico continua a existir. O marxismo que falei foi o verdadeiro marxismo, o marxismo CULTURAL que vem destruindo os valores conservadores e n\u00e3o o \"maravilhoso\" marxismo que muitos estabelecimentos de ensino v\u00eam impondo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8L-EP3WK1Y7",
                    "user": "Duarte Pombo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044036,
                    "commentText": "sim, o tr\u00e1fico de drogas pesadas continuar\u00e1 sempre a existir. s\u00f3 deixa \u00e9 de ser ilegal fumar ganzas. que \u00e9 o que o pessoal quer. agora se \u00e9 o que \u00e9 de facto melhor para a sociedade isso j\u00e1 \u00e9 outro assunto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8L-ExZdcfru",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044037,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9. Muitos estudos cient\u00edficos explicam os males do cannabis. O alcool escessivo prejudica, mas n\u00e3o prejudica tanto como os efeitos da ganza a longo prazo, \u00e1 medida que se vai fumando mais. \u00c9 \u00e9 triste, muita gente n\u00e3o \u00e9 feliz sem isso, essas depend\u00eancias s\u00f3 prejudicam. H\u00e1 muita coisa para ocupar a mente e curar a depress\u00e3o, a ganza s\u00f3 aumenta isso tudo. H\u00e1 muita gente que hoje est\u00e1 cheia de problemas por conta disso, gente que fumava e agora est\u00e1 contra.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8L-Gva2pF1L",
                    "user": "Duarte Pombo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044038,
                    "commentText": "ai \u00e9 que tenho que discordar a 100%, vai ver um document\u00e1rio sobre alcoolismo e vai ver alguem que fuma ganzas diariamente. conhe\u00e7o tantos cotas que fumam ganzas todos os dias ha mais de 30 anos e t\u00e3o normal\u00edssimos, se os visses na rua nem desconfiavas (n\u00e3o ha raz\u00f5es para isso tamb\u00e9m, s\u00e3o pessoas bem formadas e simp\u00e1ticas e n\u00e3o com mau aspecto). se est\u00e3o t\u00e3o bem do que se nunca fumassem, isso nunca se saber\u00e1. mas que est\u00e3o melhor do que um alcoolico isso podes ter a certeza que est\u00e3o! ahah mas sem d\u00favida nenhuma!! eu j\u00e1 fumei e j\u00e1 deixei, mas foi por razoes pessoais n tem nada haver, e tenho imensos amigos que j\u00e1 fumaram durante bastante tempo e deixaram porque simplesmente se fartaram, no entanto compreendo que nem toda a gente tenha a vontade de deixar ou sequer sinta que haja necessidade de deixar. mas devia ser \u00e0 vontade de cada um, cada um tem direito de decidir sobre a vida que toma desde que n\u00e3o influencie os outros. sinceramente fiquei mais <b> viciado </b>a jogar ps3 numa fase da minha vida, e prejudicou me muito mais isso quer nos estudos quer no que fosse do que fumar umas ganzas ahah. mesmo a fumar tirei 19 a matem\u00e1tica e entrei na faculdade no que queria. por isso, acredita que depende de pessoa para pessoa. e tanto como podes ficar<b>  viciado</b> em ganzas, podes da mesma forma fica<b> r viciad</b>o em mcdonalds e em jogos de ps3 ou whatever.. no entanto nada dessas cenas s\u00e3o proibidas, e acho muito bem que n\u00e3o sejam.. mas tranquilo eu percebo a tua opini\u00e3o tamb\u00e9m, tamb\u00e9m j\u00e1 fui contra, e de facto pode ter efeitos secund\u00e1rios. mas acredita que s\u00e3o min\u00edmos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Viciado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj1p2GxTWsSVHgCoAEC.8KuSPPSbFgk8L-HW0e7jYl",
                    "user": "Daniel Beja",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095044039,
                    "commentText": "Duarte Pombo Infelizmente n\u00e3o s\u00e3o m\u00ednimos e esses dados e estudos cient\u00edficos s\u00e3o a prova. H\u00e1 v\u00edcios e v\u00edcios, e muitos s\u00e3o nocivos. Quando compramos ganza, al\u00e9m de comprarmos uma cena que nos nos prejudica muito ou pouco, estamos \u00e0 dar dinheiro a um traficante que pode esfaquear o nosso filho, roubar o nosso dinheiro ou pior! H\u00e1 coisas que n\u00e3o se devem alimentar. Comprar jogos para a ps3 \u00e9 diferente de financiar essas coisas. Sou \u00e9 contra todo o tipo de crime. Defendo mais o conservadorismo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UggkIc-WaRHjUXgCoAEC",
            "user": "Gucci Mane",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042794,
            "commentText": "Viva a pol\u00edcia!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghR2ZeBhLUpq3gCoAEC",
            "user": "Rodrigo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042795,
            "commentText": "#SAVEZEZINHO",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjNheBlSHmbZXgCoAEC",
            "user": "YURI WOOZ",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042796,
            "commentText": "pelos a ganza nao foi agredida e nao se perdeu na areia e faca era pequena gente",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjiFAjjnIV6OngCoAEC",
            "user": "Ol\u00e1EuSouOMiguel",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042798,
            "commentText": "coitado, uma faca pequena nao tem mal",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjiFAjjnIV6OngCoAEC.8Ku1H_boxJY8L3Yb9doA31",
                    "user": "Zenit Saphyr",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043313,
                    "commentText": "porque raio \u00e9 que havia de ter? Pequena ou grande. N\u00e3o sou <b> cigano </b>e tamb\u00e9m ando com uma para auto-defesa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjiFAjjnIV6OngCoAEC.8Ku1H_boxJY8ZRUNv2HA9-",
                    "user": "Jos\u00e9 Ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631043314,
                    "commentText": "Tambem concordo contigo ! o problema e a rapidez da intensao se a faca e pequena la tera de dar-lhe mais umas facadas para compensar o tempo perdido e a agilidade entendes; H\u00e1 quem diga que os objetos por vezes adquirem intelegencia  \u00e9 o caso das facas ! ja dizia o padre das camelitas \"coitadas das virgens sao um problema\" Atchim santinho !!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggu9gGeNQ0K63gCoAEC",
            "user": "Joao Santos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042800,
            "commentText": "como \u00e9 poss\u00edvel ainda haver pessoas a defender os ciganos, e ainda a defender este, a pol\u00edcia j\u00e1 me apanhou a fazer uma e na me malharam ate me deixaram ficar com tudo e bazar, agora este deve ter tratado os com delicadeza e palavras doces, olha quem t\u00e1 a defender esta <b> ra\u00e7a </b<b> >ordin\u00e1ria</b> devia era ser aniquilada junto com os seus amigos baias. anda a estado a pagar pa isto. o estado aka povozito.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ordin\u00e1ria",
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Uggwu-fF4noOOHgCoAEC",
            "user": "andremartinho martinho",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042801,
            "commentText": "O mais engra\u00e7ado \u00e9 que h\u00e1 aqui gente a defender o rapaz......",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Uggwu-fF4noOOHgCoAEC.8KtiTcLkJ1p8KvHzZlcnCu",
                    "user": "Joel Neto",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043280,
                    "commentText": "ent\u00e3o gostavas de estar na tua, descontra\u00eddo a fumar uma ganza na rua com a tua bacana e do nada vir a policia a pedir-te satisfa\u00e7\u00f5es e agredir-te sem motivo?\n\nningu\u00e9m gosta, e mesmo que ele tivesse uma pistola ou granada no bolso, se o z\u00e9 n\u00e3o tiver feito amea\u00e7as ou recorrido \u00e1 viol\u00eancia ent\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 motivo para levar porrada, existem leis para lidar com esse tipo de materiais e nenhuma delas involve agredir o portador dos mesmos",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggwu-fF4noOOHgCoAEC.8KtiTcLkJ1p8L19YHDyBe2",
                    "user": "andremartinho martinho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043282,
                    "commentText": "Que eu saiba n\u00e3o \u00e9 por ser <b> cigano </b>que fazem isso...fazem isso a toda a gente praticamente...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghUWewJIepYfngCoAEC",
            "user": "Joabe Guedes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042806,
            "commentText": "j\u00e1 n\u00e3o se pode enrolar uma ganza em paz este pa\u00eds \u00e9 uma vergonha",
            "likes": 90,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghUWewJIepYfngCoAEC.8KsftM1ofvj8UJZ2QK9wcO",
                    "user": "Jacob Ciganinho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043275,
                    "commentText": "Joabe Guedes msm",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghzVTgRIUzh7ngCoAEC",
            "user": "RBG",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042809,
            "commentText": "s\u00f3 chixo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiOsV7M0elL_3gCoAEC",
            "user": "Xloladasx fdx",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042811,
            "commentText": "Zeca, primeira regra:nunca se faz uma ganza a frentre deles.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiOsV7M0elL_3gCoAEC.8KsVUr7-IaQ8Ksdljjs7C1",
                    "user": "Sergio Alegria",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043299,
                    "commentText": "Xloladasx fdx faz-se atr\u00e1s",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOsV7M0elL_3gCoAEC.8KsVUr7-IaQ8QN00fv4q7-",
                    "user": "Liliana Rego",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043300,
                    "commentText": "Xloladasx fdx AHAHAHAHAHAHAH, amei a tua resposta: sigam as regras \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghfrxxfoNY3iHgCoAEC",
            "user": "iuRXmania_",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042813,
            "commentText": "ao menos esse n\u00e3o usou o filho como escudo e depois foi dizer que um policia o matou.Tava ali a fumar a minha ganza, vejo a pol\u00edcia mostro\u2014lhes como a minha ganza cheira bem eles descobrem a minha faca \"pequenina\" e tentam agredir\u2014me.Agora se me desculpam vou s\u00f3 ali sentar\u2014me na minha tenda porque apesar de me terem dado uma casa de gra\u00e7a eu prefiro fazer\u2014me de coitadinho.Pois...pois...<b> racismo </b>o caralho.",
            "likes": 37,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghfrxxfoNY3iHgCoAEC.8KsAFguqq848Kv6C09kGzf",
                    "user": "Rui Luz",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043272,
                    "commentText": "Sentam-se na tenda, e alguns usam a casa para armazenar o que vendem nos mercados e feiras, pois \u00e9...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UggjfDYCuYkMMngCoAEC",
            "user": "carapauenjoado",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042815,
            "commentText": "legalizem os ciganos. a lei cigana deve ser integrada no c\u00f3digo penal portugu\u00eas.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggjfDYCuYkMMngCoAEC.8Ks1B1TrvYg8LBYwVENykY",
                    "user": "Future Senator Karl Pilkington",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043329,
                    "commentText": "hahahahahahahhahahhhahha granda piada",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjmUUshb534D3gCoAEC",
            "user": "John Volan",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042817,
            "commentText": "Perguntas que ficaram por fazer: o zezinho trabalha? ou vive dos impostos dos outros? quanto paga de renda social? quantos apoios da seguran\u00e7a social tem? quantas vezes foi detido at\u00e9 hoje? etc etc.  Espero que o zezinho morra depressa e chateie menos.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjmUUshb534D3gCoAEC.8KrrTGZXcY78KseBL6XRh4",
                    "user": "Prolouge",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043324,
                    "commentText": "John Volan Filho da <b> puta,</b> ele \u00e9 meu conhecido, quem devia morrer \u00e9s tu seu nojento racista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmUUshb534D3gCoAEC.8KrrTGZXcY78KtXMugnY0P",
                    "user": "d\u0e04v\u00a1d p\u03b5\u044f\u03b5\u00a1\u044f\u0e04",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043325,
                    "commentText": "John Volan ve como falas seu nojento nem todos os ciganos s\u00e3o assim",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugiyb-wLewly0ngCoAEC",
            "user": "Nito Gravelord",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042820,
            "commentText": "Sabem como se metem 10 ciganos dentro de um carro?\nUm na bagagem e os outro 9 no cinzeiro B-)\ntriggered",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugiyb-wLewly0ngCoAEC.8Krj1dS0uBG8KtXVTrj6gR",
                    "user": "d\u0e04v\u00a1d p\u03b5\u044f\u03b5\u00a1\u044f\u0e04",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043379,
                    "commentText": "antes de falares assim atrav\u00e9s do monitor porque n\u00e3o falas a frente deles?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiyb-wLewly0ngCoAEC.8Krj1dS0uBG8Ku-6ByWDS0",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043380,
                    "commentText": "Rhett montes  e porque \u00e9 que tu de em vez de seres h\u00e9tero \u00e9s um <b> ganda </b<b> >paneleiro</b>? tamb\u00e9m se pode colocar essa quest\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ganda",
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiyb-wLewly0ngCoAEC.8Krj1dS0uBG8Ku0mPvS4u1",
                    "user": "d\u0e04v\u00a1d p\u03b5\u044f\u03b5\u00a1\u044f\u0e04",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043381,
                    "commentText": "@Joao Santos <b> paneleiro?</b> porque sou bonito e tu tens cara de mendigo?<b>  racista</b> de merda vem falar cara a cara seu merda",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiyb-wLewly0ngCoAEC.8Krj1dS0uBG8Ku26HthdDy",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043382,
                    "commentText": "@Rhett montes e mais, <b> racista </b>e a<b>  vaca</b> da tua av\u00f3 oh cabrao mal feito.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vaca",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiyb-wLewly0ngCoAEC.8Krj1dS0uBG8Ku2Azc6oLm",
                    "user": "d\u0e04v\u00a1d p\u03b5\u044f\u03b5\u00a1\u044f\u0e04",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043384,
                    "commentText": "olha-me este <b> paneleiro </b>ta com inveja. Vem a lisboa rua casalinho de cima. Agora tens que vir para te dar um tratamento na tua cara cheio de merda",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiyb-wLewly0ngCoAEC.8Krj1dS0uBG8Ku2RAqpQ12",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043385,
                    "commentText": "@Rhett montes oh corajoso diz a\u00ed donde es atao e onde te posso encontrar, eu n\u00e3o sou um pseudo dur\u00e3o como tu que anda aqui a fazer peito pelo YouTube oh filho duma <b> ganda </b>puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ganda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiyb-wLewly0ngCoAEC.8Krj1dS0uBG8Ku3e11n5kg",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043386,
                    "commentText": "Rhett montes vi logo que isso era s\u00f3 garganta, tu \u00e9s como os ratos so quando t\u00e1 sil\u00eancio absoluto e que apareces, quando ouves barulho a\u00ed deixame fugir, ve se logo por essa foto o mariconco que \u00e9s oh amigo",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiyb-wLewly0ngCoAEC.8Krj1dS0uBG8KuYLTmnJkK",
                    "user": "WeeDo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043387,
                    "commentText": "triggered",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiyb-wLewly0ngCoAEC.8Krj1dS0uBG8Kv6blhB4u5",
                    "user": "Rui Luz",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043389,
                    "commentText": "triggered x40",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiyb-wLewly0ngCoAEC.8Krj1dS0uBG8KvZWO4ZimH",
                    "user": "Siri",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043390,
                    "commentText": "Rhett montes UI que medo das. j\u00e1 n\u00e3o vou ter pesadelos com ciganos se n\u00e3o comtigo xD",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjyx4d5bX6mB3gCoAEC",
            "user": "Nito Gravelord",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042822,
            "commentText": "\u00c9 na boa, ele \u00e9 <b> cigano,</b> devia era estar a trabalhar.\nPodiam era t\u00ea-lo morto.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UggkqWAH8hr9eHgCoAEC",
            "user": "Rafael Azevedo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042824,
            "commentText": "Ele pode estar a fazer as ganzas que quiser, pode ser <b> cigano </b>ou qualquer cor. \nNao podem agredir assim.. \nSe querem tinham o levado a esquadra. E procedimentos normais.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggkqWAH8hr9eHgCoAEC.8KrCPlDheMA8Krl6l-Ndhz",
                    "user": "max enzo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043285,
                    "commentText": "e tu acreditas mesmo que ele nao foi mal educado e provavelmente ate ofereceu resistencia? vesse logo que nao vives ao p\u00e9 destes criminosositos ou ent\u00e3o \u00e9s um deles.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkqWAH8hr9eHgCoAEC.8KrCPlDheMA8KrlJ_Q1PDd",
                    "user": "Rafael Azevedo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043286,
                    "commentText": "max enzo \nEu apenas comentei o v\u00eddeo com os dados que est\u00e3o no v\u00eddeo. \nNao tirei conclus\u00f5es nem imaginei nada. Se \u00e9 verdade o v\u00eddeo ou n\u00e3o, n\u00e3o fa\u00e7o a m\u00ednima ideia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkqWAH8hr9eHgCoAEC.8KrCPlDheMA8KtXfg0Irs2",
                    "user": "d\u0e04v\u00a1d p\u03b5\u044f\u03b5\u00a1\u044f\u0e04",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043288,
                    "commentText": "criminoso? dis isso na cara deles vais ver se nao te colocam um pau no cu seu merda",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UghdJzkwoca8d3gCoAEC",
            "user": "Luca YT",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042827,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 o Quaresma pois n\u00e3o? ent\u00e3o podem bater",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghdJzkwoca8d3gCoAEC.8Kr9wc_hEG28Ku58G7wa8t",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043305,
                    "commentText": "LUCA a\u00ed coitados dos ciganos, s\u00e3o uns anjos que na fazem mal a ningu\u00e9m,  oh seu cona orientar caralho, montes de merda como tu e os ciganos deviam era ser espancados todos dias.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghdJzkwoca8d3gCoAEC.8Kr9wc_hEG28QuuPA3WQVu",
                    "user": "Majestic Cube",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043306,
                    "commentText": "Joao Santos isso nao pega com ninguem,  ciganos s\u00f3 fazem merda,  <b> cigano </b>n\u00e3o \u00e9<b>  ra\u00e7a</b>,  <b> \u00e9 etni</b>a,  por isso n\u00e3o \u00e9 considerado racismo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Racismo",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghdJzkwoca8d3gCoAEC.8Kr9wc_hEG28Qv_TNYZEKK",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043307,
                    "commentText": "@Jesus ahhh, ent\u00e3o os romani que vem l\u00e1 da Romenia ou o caralho n\u00e3o s\u00e3o uma <b> ra\u00e7a,</b> tabem,  opah vai lavar pratos oh amigo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghdJzkwoca8d3gCoAEC.8Kr9wc_hEG28wV6BPj5hEI",
                    "user": "Elias God",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1561562243308,
                    "commentText": "@Joao Santos Por acaso n\u00e3o s\u00e3o, o <b> Racismo </b>tem a ver com cor e<b>  xenofobia</b> com etnias, etnias \u00e9 de onde tens origem (pa\u00eds continente cidade etc)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Xenofobia"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghFyMvEDjbHrXgCoAEC",
            "user": "Joao Pires",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042837,
            "commentText": "\u00e9 realmente engra\u00e7ado ver tanta gente chamar <b> racista </b>a quem critica os ciganos .. tristes do caralho , eles podiam ser brancos , roxos ,amarelos ou cor de rosa  e seriam odiados da mesma forma , aqui o que est\u00e1 em causa \u00e9 as atitudes deles e a maneira que levam a vida , as mentalidades das pessoas nunca v\u00e3o mudar enquanto eles fizerem o que fazem , antes de chamarem racistas e tentarem mudar as mentalidades aos \" racistas\" que lhes pagam a comida e a casa , mudem antes a mentalidades e atitudes do vosso povo .. vivem h\u00e1 margem da sociedade e depois querem ser aceites? as coisas n\u00e3o funcionam assim",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghFyMvEDjbHrXgCoAEC.8Kr2exUPqOF8Ku7GOGt63H",
                    "user": "Marus Dod",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043478,
                    "commentText": "Joao Pires disseste tudo\nclap clap",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFyMvEDjbHrXgCoAEC.8Kr2exUPqOF8KvZDmlRjpL",
                    "user": "Siri",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043480,
                    "commentText": "Joao Pires muito bom teu coment\u00e1rio.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFyMvEDjbHrXgCoAEC.8Kr2exUPqOF8KzT14BQlzi",
                    "user": "Gustavo Baptista",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043481,
                    "commentText": "Joao Pires Falaste muito bem....trata se de um problema cultural e n\u00e3o racial.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFyMvEDjbHrXgCoAEC.8Kr2exUPqOF8KzjsfB4ztY",
                    "user": "Marus Dod",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043482,
                    "commentText": "@Gustavo Baptista e pa piorar... Eles s\u00e3o exatamente da mesma <b> ra\u00e7a </b>que n\u00f3s, a diferen\u00e7a \u00e9 que eles bronzeiam muito l\u00e1 nos parques de estacionamento a pedir moedas",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghFyMvEDjbHrXgCoAEC.8Kr2exUPqOF8L4DVgoNszO",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043484,
                    "commentText": "T\u00e1 calado Jo\u00e3o seu filho de puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghFyMvEDjbHrXgCoAEC.8Kr2exUPqOF8ZdHF_fHFAB",
                    "user": "Progamer Batista",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631043485,
                    "commentText": "Joao Pires ; O que mais gosto \u00e9, de ver a minha serie preferida O \"Bonanza\" conheces? tas enganado esta serie nao tem 40 nem 30 anos \u00e9 mais recente e tem muitos episodios bo\u00e9 da fiches, filme funciona assim; 4 ou mais indevidos com idades entre os 18 e30 anos, meten-se dentro de latas velhas e param em todas as tascas e fazem uma observerva\u00e7ao; o ambiente \u00e9 propicio!? agora h\u00e1 que armar a <b> puta!</b> comer e roubar descansadinhos comem e vevem \u00e1 Fracessa ja com a barriguinha cheia poe-se no caralho a riren-se, antes que chegue a GNR ! quando acordei fiquei triste porque afinal nao era um filme \u00e9 uma realidade  ?!! Portugal tem que adotar uma estrategia tipo \"HITLER\"e melhor que salazar assim os acaros desaparecem duma so vez !para acavar com esse estrume todo, so depois \u00e9 que bem a BONAN\u00c7A ! e tu? sim tu h\u00f3 cabrao vai chamar<b>  racista</b> <b> a put</b>a que te pariu os PORTUGUESES nao precisao da Merquel para sobreviver nem a porcaria dos parasitas desta sociadade! Quem faz merda tiro nos cornos seje ele quem for.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghFyMvEDjbHrXgCoAEC.8Kr2exUPqOF8p0HoNpM2IL",
                    "user": "Paulo Neves",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528643487,
                    "commentText": "@Marus Dod mesma <b> ra\u00e7a </b>o caralho , s\u00e3o de origem indiana",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghFyMvEDjbHrXgCoAEC.8Kr2exUPqOF8p0JEQ1ff2U",
                    "user": "Marus Dod",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528643488,
                    "commentText": "@Paulo Neves ya mas muitos deles misturaram-se com a gente, ainda se v\u00ea muitos que passam despercebidos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UghiLmGsGvpOBngCoAEC",
            "user": "bolachas joaquinas",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095042839,
            "commentText": "Epah s\u00f3 estava a acabar de fazer uma ganza ( droga ) e tinha uma arma branca , mas acho que realmente n\u00e3o tem nada de mal.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghiLmGsGvpOBngCoAEC.8Kr-AEPqis28KsdzMee-9i",
                    "user": "Sergio Alegria",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043292,
                    "commentText": "bolachas joaquinas qual o mal de uma ganza",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiLmGsGvpOBngCoAEC.8Kr-AEPqis28KtIqibYNC9",
                    "user": "bolachas joaquinas",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043293,
                    "commentText": "Sergio Alegria qual o bem?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiLmGsGvpOBngCoAEC.8Kr-AEPqis28Kuq85d94e4",
                    "user": "bolachas joaquinas",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095043295,
                    "commentText": "Sim eu , porque fumar ganza \u00e9 para gente grande :D",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiLmGsGvpOBngCoAEC.8Kr-AEPqis28ZRWCmBEZRM",
                    "user": "Jos\u00e9 Ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631043296,
                    "commentText": "Pois o mal esta dentro da cabe\u00e7a do elemento, se deres uma claxinicove e um baril de TNT a um defeciente mental ou, ate mesmo um <b> maneta </b>os coitados vao morrer covertos de teias de aranha \"#\" MASSS nao ponhas o pesco\u00e7o de aposta meu melro sabes o pesco\u00e7o faz tanta falta ,um abra\u00e7o balacha maria @.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Maneta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughkd6J6tULAP3gCoAEC",
            "user": "Sergio Oliveira 06",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045222,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 <b> racismo </b>mas \u00e9 viol\u00eancia policial,e esta sec\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios \u00e9 s\u00f3 merda,se vos toca-se a voc\u00eas tamb\u00e9m n\u00e3o gostavam ou a pandeleiragem ke est\u00e1 a criticar nunca fumou ganzas,copos de leite do caralho...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughkd6J6tULAP3gCoAEC.8KqmQFjFAd-8KrSYMA2ml1",
                    "user": "Leandro Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045768,
                    "commentText": "bem dito eu ja fumei",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughkd6J6tULAP3gCoAEC.8KqmQFjFAd-8KsGCbkbuZM",
                    "user": "Henrique Gon\u00e7alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045769,
                    "commentText": "eu nunca fumei nem vou fumar '-'\n\n\n\n\nO q vais fazer acerca disso?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughkd6J6tULAP3gCoAEC.8KqmQFjFAd-8KsVOi88oMi",
                    "user": "Sergio Oliveira 06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045770,
                    "commentText": "Chamar-te cromo.._",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughkd6J6tULAP3gCoAEC.8KqmQFjFAd-8KtzoJO1ma5",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045771,
                    "commentText": "Thatgun 73  \u00e9s bue bom tu por fumar ganzas, a s\u00e9rio \u00e9s bue fixe, deves ser <b> ganda </b>boss, at\u00e9 tenho medo de fazer este coment\u00e1rio, tu Fumas droga, deves ser<b>  ganda</b> criminoso e n\u00e3o um copo de leite, fumar ganzas \u00e9s thug",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ganda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughkd6J6tULAP3gCoAEC.8KqmQFjFAd-8KtzvJkCK8D",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045772,
                    "commentText": "Thatgun 73  deixa de ver videos do mota Jr que secalhar acalmas o puto oh Cachopo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughkd6J6tULAP3gCoAEC.8KqmQFjFAd-8Ku8b6ZSPDt",
                    "user": "Leandro Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045774,
                    "commentText": "+Joao Santos nem todos que fum\u00e3o ganza s\u00e3o criminosos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughkd6J6tULAP3gCoAEC.8KqmQFjFAd-8Ku8vD9bh0W",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045775,
                    "commentText": "@Leandro Alves oh seu cona tu aprende a interpretar, fodasse que burro da merda ou secalhar na sabes o que \u00e9 sarcasmo e memo que saibas interpretar paque te tas a meter onde n\u00e3o \u00e9s chamado, ou tas a defender o thug life do teu namorado, v\u00e3o se e enrabar um outro e t\u00e1 calado, tu queres e a boca cheia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughkd6J6tULAP3gCoAEC.8KqmQFjFAd-8Ku9KTBUL-4",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045776,
                    "commentText": "@Leandro Alves fodasse e que basta veres o que essa personagem disse, mas pronto acho que es mesmo burro, porque da maneira que eu disse acho que ate uma crian\u00e7a entendia que tava a ser sarc\u00e1stico, e so pa tua informa\u00e7\u00e3o oh intelig\u00eancia rara ja devo ter fumado mais ganzas na minha vida que vezes que como o pequeno almo\u00e7o, almo\u00e7o  e janto por ano",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughkd6J6tULAP3gCoAEC.8KqmQFjFAd-8KuUCTAQpXy",
                    "user": "Sergio Oliveira 06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045777,
                    "commentText": "@Joao Santos Vai chamar cachopo a cona da tua prima otario._.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughkd6J6tULAP3gCoAEC.8KqmQFjFAd-8KugvpfMs44",
                    "user": "Leandro Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045778,
                    "commentText": "+Gui Garcia perfiro ter a cara de boneco que cara de pan\u00e3o e bananito como a tua",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughkd6J6tULAP3gCoAEC.8KqmQFjFAd-8KuiABD2dL5",
                    "user": "Leandro Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095046123,
                    "commentText": "+Gui Garcia anda ter amarante seu fitinha de panasca no cabelo es mesmo beto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughkd6J6tULAP3gCoAEC.8KqmQFjFAd-8KukbGr6NYo",
                    "user": "Leandro Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095046124,
                    "commentText": "+Gui Garcia es t\u00e3o <b> labrego </b>que nem sabes onde \u00e9 amarante",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Labrego"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ught-7E0DJQIiHgCoAEC",
            "user": "San R",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045224,
            "commentText": "Estou t\u00e3o farta de viver neste pa\u00eds..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghXppyvmldh_ngCoAEC",
            "user": "Zoador Inteligente",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045226,
            "commentText": "tanta merda que vi nos coment\u00e1rios\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghXppyvmldh_ngCoAEC.8KqD5UvnMgU8Ks9ahrklMa",
                    "user": "iuRXmania_",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045609,
                    "commentText": "Russel BigMac da zueira j\u00e1 somos 2",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghXppyvmldh_ngCoAEC.8KqD5UvnMgU8Ks9jrJCW7d",
                    "user": "Zoador Inteligente",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045610,
                    "commentText": "gente est\u00fapida <b> homofobia </b>sla tanta coisa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Homofobia"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggSYp-3jFn6x3gCoAEC",
            "user": "Morais Luis",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045229,
            "commentText": "mano enrola coentros a moca \u00e9 mais suave",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghlNcIO6sRCg3gCoAEC",
            "user": "Rui Luz",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045230,
            "commentText": "A policia foi fazer controlo de qualidade, a ganza passou, mas a faca como era da feira da ladra, chumbou!",
            "likes": 23,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghmRqsSjy7GTngCoAEC",
            "user": "S AgeEyeTea",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045232,
            "commentText": "Como tem povo ignorante nos coment\u00e1rios e mais isto \u00e9 s\u00f3 uma sec\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios de um video; n\u00e3o admira que Portugal esteja na merda que est\u00e1! 1\u00ba Existe uma diferen\u00e7a entre descriminalizar uma coisa e legalizar uma coisa; 2\u00ba Generalizar as pessoas baseando-se na <b> etnia </b>\u00e9 considerado<b>  racismo</b> -s\u00f3 porque a maioria dos ciganos (exemplo) s\u00e3o ou agem de maneiras similares n\u00e3o quer dizer que todos sejam assim, a maior parte s\u00f3 o \u00e9 porque \u00e9 criada em ambientes familiares similares, ambos t\u00eam costumes similares e s\u00e3o criados assim d\u00eas de pequenos.(Criados \u00e0 foda-se por outras palavras) 3\u00ba Vai maz\u00e9 levar no cu que eu vou fumar a minha ganza deitadinho no sof\u00e1 e ver Netflix, Boa Noite.",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghmRqsSjy7GTngCoAEC.8KpUrwmYuZ98KpYD8jUOzF",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045736,
                    "commentText": "nem todos os alemaes no regime <b> nazi </b>eram maus mas 6 milhoes de judeus morreram, nem todos os russos eram maus mas durante o regime de stalin morreram 4-10 milh\u00f5es de pessoas, nem todos os chineses eram maus mas Mao Ts\u00e9-Tung matou 50 a 70 milh\u00f5es de pessoas, queres que continue?",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghmRqsSjy7GTngCoAEC.8KpUrwmYuZ98Kp_YtvQg8I",
                    "user": "Joana",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045737,
                    "commentText": "Fodasss, \u00e9 que tudo a ver... palmas. Viva a hist\u00f3ria.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRqsSjy7GTngCoAEC.8KpUrwmYuZ98KtypIKMAWZ",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045738,
                    "commentText": "S AgeEyeTea  ui coitados dos ciganos, s\u00e3o uns anjos opah t\u00e1 calado mas \u00e9 caralho, se trabalhas olha lembra te dos ciganos quando vires l\u00e1 os descontos no recibo, andas a descontar pa filhos duma <b> ganda </b<b> >puta</b> como os ciganos andarem a receber pa na fazer chavo, ou ent\u00e3o sen\u00e3o trabalhas o Zezinho agradece aos teus pais por poder comprar 5 paus<b> . racism</b>o, racistas s\u00e3o esses ciganos, todos pa c\u00e2mara de g\u00e1s, a cantari,  os baias todos  aiii e o terrori",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ganda",
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghmRqsSjy7GTngCoAEC.8KpUrwmYuZ98KtyprPGRDZ",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045740,
                    "commentText": "S AgeEyeTea  ui coitados dos ciganos, s\u00e3o uns anjos opah t\u00e1 calado mas \u00e9 caralho, se trabalhas olha lembra te dos ciganos quando vires l\u00e1 os descontos no recibo, andas a descontar pa filhos duma <b> ganda </b<b> >puta</b> como os ciganos andarem a receber pa na fazer chavo, ou ent\u00e3o sen\u00e3o trabalhas o Zezinho agradece aos teus pais por poder comprar 5 paus<b> . racism</b>o, racistas s\u00e3o esses ciganos, todos pa c\u00e2mara de g\u00e1s, a cantari,  os baias todos  aiii e o terrori",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ganda",
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghmRqsSjy7GTngCoAEC.8KpUrwmYuZ98KuQaS17S1x",
                    "user": "Gucci Mane",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045741,
                    "commentText": "Z\u00e9 droguinha, consegue estar ao n\u00edvel das feminazis.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRqsSjy7GTngCoAEC.8KpUrwmYuZ98KvCzyxtK_l",
                    "user": "Kiko 10",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045742,
                    "commentText": "S AgeEyeTea o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRqsSjy7GTngCoAEC.8KpUrwmYuZ98ZWU_osk9lM",
                    "user": "Leandro Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631045743,
                    "commentText": "Continua a trabalhar pra eles meu burro , j\u00e1 viste algum <b> cigano </b>a trablhar ? E ainda vem como vitima sobre o<b>  racismo</b> ... Racistas s\u00e3o eles , que vao trabalhar como pessoas normais , n\u00e3o somos escravos deles , pra depois ainda gozarem conosco , Este Portugal ta na merda porque gente como tu , que ainda defende bandidos ...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Cigano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjUfTEXbCizhXgCoAEC",
            "user": "Parker Hero",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045234,
            "commentText": "Tadinho fogo.... Ainda por cima comprou na feira da ladra",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghhoK2-PJDc53gCoAEC",
            "user": "Catarina Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045236,
            "commentText": "Qual e o mal de fechar uma ganza?? eu tbm fechoo, policias do caralho filhos da <b> puta,</b> deviam morrer todos",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghhoK2-PJDc53gCoAEC.8KnQVVLAGHN8KocWoR_jUF",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045747,
                    "commentText": "com essa foto de <b> puta </b>tens muito que falar",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghhoK2-PJDc53gCoAEC.8KnQVVLAGHN8KofEXkYp5x",
                    "user": "Catarina Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045749,
                    "commentText": "Marco Cavaco <b> puta </b>e a tua mae o crlh",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghhoK2-PJDc53gCoAEC.8KnQVVLAGHN8KpypUwueXq",
                    "user": "Luca YT",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045759,
                    "commentText": "deviam todos morrer n\u00e9 e se algum dia te tentem roubar ou violar na rua por exemplo vais chamar quem? o Homem Aranha se calhar ...",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghhoK2-PJDc53gCoAEC.8KnQVVLAGHN8KrjEWNicri",
                    "user": "Nito Gravelord",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045760,
                    "commentText": "Gostas pouco gosta.\nGotavas \u00e9 que n\u00e3o existe lei e ordem para realizares os teus fetishes de viola\u00e7\u00e3o.\nMinha grande <b> badalhoca </b><3",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Badalhoca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghhoK2-PJDc53gCoAEC.8KnQVVLAGHN8L5xOFTxyt4",
                    "user": "Strav9",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045761,
                    "commentText": "Catarina Silva ganha ju\u00edzo mi\u00fada",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mi\u00fada"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg1jIA8OHdeLHgCoAEC",
            "user": "-ManasXz-",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045238,
            "commentText": "Em vez de procurarem o Pedro Dias n\u00e3o fazem isto\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nP.S: acho errado andar com droga e armas brancas mas pior \u00e9  ``cagarem\u00b4\u00b4 (desculpem o termo) para um criminoso",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughb6IepK1cVIHgCoAEC",
            "user": "Heinz Hertz",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045241,
            "commentText": "Pobre Z\u00e9zinho, cheio de pena eu.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi6tNNQPUdIRHgCoAEC",
            "user": "Dex755",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045243,
            "commentText": "Nuca pensei k os portugueses fossem tao racistas... estes comentarios sao uma vergonha -.- enfim ...putos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi6tNNQPUdIRHgCoAEC.8Kn8NmwKn0a8KpgnFj_hsI",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045667,
                    "commentText": "nao gostas de n\u00f3s \u00e9 simples volta pra tua terra",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi6tNNQPUdIRHgCoAEC.8Kn8NmwKn0a8KpkPoZNehV",
                    "user": "Dex755",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045668,
                    "commentText": "nos quem?? sou pt tambem...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi6tNNQPUdIRHgCoAEC.8Kn8NmwKn0a8KrjKrD9oA_",
                    "user": "Nito Gravelord",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045669,
                    "commentText": "\"os benfiquistas s\u00e3o mu\u00e7ulmanos n\u00e3o s\u00e3o portugueses\" AHAHAH :'D",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughuz3yWaOuhGHgCoAEC",
            "user": "Oeste Rider_pt",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045247,
            "commentText": "Levou e calou fdp ainda gozam. Vaiam gozar co caralho",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggOyjuZwaZ3EngCoAEC",
            "user": "Marco81blues",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045249,
            "commentText": "N\u00e3o podes fumar ganza porque algu\u00e9m decidiu que \u00e9 mau pra ti, levas na boca que te faz melhor..esta \u00e9 a lei, Respeitem a lei sff",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggOyjuZwaZ3EngCoAEC.8Kn4qPOhU998Kou0AlL3eL",
                    "user": "Pikoo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045795,
                    "commentText": "sff crl",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOyjuZwaZ3EngCoAEC.8Kn4qPOhU998KpZokmWi1w",
                    "user": "lolita gupta",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045796,
                    "commentText": "Nao tentando desculpar o acto (a faca diz tudo)por acaso pode faze-la segundo a lei. E daquelas situa\u00e7\u00f5es que pode e nao pode. O consumo de drogas esta descriminalizado em portugal. Agora na rua e que abusao ... fum\u00e3o em qualquer lado ate com crian\u00e7as perto.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOyjuZwaZ3EngCoAEC.8Kn4qPOhU998KqDSKlOJ4D",
                    "user": "PoiSoNz",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045798,
                    "commentText": "deves dar pouco na jarda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOyjuZwaZ3EngCoAEC.8Kn4qPOhU998KqEXB-rdm5",
                    "user": "lolita gupta",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045799,
                    "commentText": "PoiSoNz siga julgar:) sabes se fumo por acaso?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOyjuZwaZ3EngCoAEC.8Kn4qPOhU998KrH7AMiJk9",
                    "user": "Bruno Espadinha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045800,
                    "commentText": "nao sei se fumas mas,que assassinas a gram\u00e1tica n\u00e3o h\u00e1 duvida :D",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOyjuZwaZ3EngCoAEC.8Kn4qPOhU998KrgUV7zL4X",
                    "user": "lolita gupta",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045801,
                    "commentText": "Bruno Espadinha  Saramago manda cumprimentos.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOyjuZwaZ3EngCoAEC.8Kn4qPOhU998Ksa6CWLJLE",
                    "user": "Leonardo Lopes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045803,
                    "commentText": "\u00e9 assim mesmo , estes professores de portugu\u00eas v\u00eam aqui , pensar que o youtube \u00e9 a escola xD . \nDevem ter ido para a faculdade e agora vem para aqui ensinar portugu\u00eas. ahah",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOyjuZwaZ3EngCoAEC.8Kn4qPOhU998L99r-ZIg5n",
                    "user": "Henrique Morais",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045804,
                    "commentText": "Filhote, nem na Holanda (terra onde canabis \u00e9 legal) se pode fumar na rua, ok? Se passa um policia e tiveres com o zezinho na boca, encostam-te logo \u00e0 parede algemam te e vais de cana. Fumar ganza na rua \u00e9 abuso. Queres fumar fuma em casa, \u00e9 como andar nu compreendes? N\u00e3o faz mal a ninguem, mas s\u00f3 o podes fazer em casa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOyjuZwaZ3EngCoAEC.8Kn4qPOhU998L9CieoN7HQ",
                    "user": "lolita gupta",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045805,
                    "commentText": "@Henrique Morais  E o que e que eu disse? O mesmo mas com outras palavras. E aten\u00e7\u00e3o a isso do vais de cana que enganas-te. Vais s\u00f3 a esquadra e encaminhao-te para um psic\u00f3logo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOyjuZwaZ3EngCoAEC.8Kn4qPOhU998L9SUsiQvv7",
                    "user": "Bruno Espadinha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045806,
                    "commentText": "@Gamer 4 Life pft triste",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC",
            "user": "Rodrigo Figueiredo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045252,
            "commentText": "pilas de fora para o zezinho",
            "likes": 100,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 14,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8KnFNGKwHcU",
                    "user": "Animated Me",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045816,
                    "commentText": "Rodrigo Figueiredo e pelo harambe tamb\u00e9m xD",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8KnFqufyICM",
                    "user": "Rodrigo Figueiredo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045817,
                    "commentText": "Claro",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8KpYP7zftM2",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045818,
                    "commentText": "#harambelivesmatter",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8KpyS00qbPk",
                    "user": "Luca YT",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045820,
                    "commentText": "pilas de fora porqu\u00ea? e que raio \u00e9 harambe??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8KpyhfZapix",
                    "user": "Rodrigo Figueiredo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045821,
                    "commentText": "@LUCA  porque eles deram na boca do zezinho como mataram o harambe\nNenhum deles merecia",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8KpzCr-fqD9",
                    "user": "Luca YT",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045823,
                    "commentText": "@Rodrigo Figueiredo ok percebi a parte das pilas de fora mas quem \u00e9 que \u00e9 mesmo o harambe??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8KpzRryzph5",
                    "user": "Rodrigo Figueiredo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045824,
                    "commentText": "@LUCA Harambe era um gorila que foi morto no zoo de Cincinnati nos Estados Unidos\nDepois dele morrer as pessoas come\u00e7aram a usar #DicksOutForHarambe como um meme sobre a morte dele",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8Kq-iYDxpJb",
                    "user": "Luca YT",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045825,
                    "commentText": "@Rodrigo Figueiredo fogo que triste... at\u00e9 j\u00e1 vi o video :( mas porque raio eu iria meter a pila de fora pelo gorila? metia era umas flores na campa dele isso sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8Kq04NkEO-J",
                    "user": "Rodrigo Figueiredo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045827,
                    "commentText": "@LUCA sei l\u00e1 t\u00eam piada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8KyY9nI0UbW",
                    "user": "Diogo Marques",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045828,
                    "commentText": "Dicksout4Zezinho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8L1aER6h7vA",
                    "user": "II037",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095046217,
                    "commentText": "+LUCA Porque a Internet est\u00e1 cheia de crian\u00e7as que acham piada a tudo.\n\nedit: Melhor. 15.000 votos foram parar a um est\u00fapido gorila morto durante as elei\u00e7\u00f5es (j\u00e1 para n\u00e3o falar do Deez Nutz). Bom saber que os EUA est\u00e3o mais interessados em memes do que a sua pr\u00f3pria <b> na\u00e7\u00e3o.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8L6e5SexBzt",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095046219,
                    "commentText": "Zezinho paneleirinho levas no cuzinho meu cabrao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8LnLy01ndME",
                    "user": "Rodrigo Figueiredo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095046220,
                    "commentText": "@S\u00f3ley who cares really",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXhtHHzjmvqHgCoAEC.8Kn1w5YNCFo8SzoKhUw1yi",
                    "user": "38595 bfj de n",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095046222,
                    "commentText": "O Jos\u00e9 Ribeiro quando eras pequeno o teu pai foite ao cu.kkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjUkV9wPE4HA3gCoAEC",
            "user": "Manuel Falcato",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045254,
            "commentText": "meo dus",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghfKAqwb4HcR3gCoAEC",
            "user": "Pedro Teixeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045255,
            "commentText": "Se a tua m\u00e3e e <b> puta </b>eu n\u00e3o tenho culpa \nN\u00e3o penses que eu sou teu irm\u00e3o t\u00e1 !",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghfKAqwb4HcR3gCoAEC.8Km7NrLCN1M8KmV35iBHKO",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045672,
                    "commentText": "Tu n\u00e3o tiveste culpa. Quem teve culpa foi a tua m\u00e3e que te deixou nascer oh aborto",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghfKAqwb4HcR3gCoAEC.8Km7NrLCN1M8KpBkdhbQvA",
                    "user": "Gabba Hitta",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045673,
                    "commentText": "\"\u00e9\"",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiqI39OIv1D9ngCoAEC",
            "user": "Pedro Teixeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045257,
            "commentText": "Ya at\u00e9 o cheiro deles n\u00e3o \u00e9 normal meu dassss",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggcYUOUjVqA_3gCoAEC",
            "user": "Pedro Teixeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045259,
            "commentText": "Agora at\u00e9 na <b> puta </b>da escola prim\u00e1ria eles est\u00e3o, a causar dist\u00farbios s\u00f3 para os pap\u00e1s, terem \u00f3 rendimentos m\u00ednimos",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggcYUOUjVqA_3gCoAEC.8KlruArTTWX8KpvPvnRRDo",
                    "user": "Jo\u00e3o Rodrigues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045613,
                    "commentText": "Tu nunca devias ter sa\u00eddo da escola prim\u00e1ria. De castigo, virado para a parede com orelhas de burro. \u00c9 muita falta de educa\u00e7\u00e3o...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggcYUOUjVqA_3gCoAEC.8KlruArTTWX8Ktz_VEMaXG",
                    "user": "Daniela Lopes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045615,
                    "commentText": "O senhor \u00e9 o motivo pelo qual eu sou a favor do aborto...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiZnfrMy_vlxngCoAEC",
            "user": "Pedro Teixeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045262,
            "commentText": "Quem os protege e quem n\u00e3o vive ao p\u00e9 deles, n\u00e3o sabem o que dizem vivem na Boa vida em bairros doseados, quem lida com eles todos os dias sabe p que eu digo",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiZnfrMy_vlxngCoAEC.8KlriFPyxEi8Ku0bOmmuqj",
                    "user": "Miguel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045629,
                    "commentText": "N\u00e3o, ningu\u00e9m sabe o que tu dizes porque n\u00e3o se percebe nada do que escreves.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiZnfrMy_vlxngCoAEC.8KlriFPyxEi8L63P8Ijmje",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045630,
                    "commentText": "+Miguel Freitas hahahahah tiveste muito bem!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiAGXzUXKKYLngCoAEC",
            "user": "Pedro Teixeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095045264,
            "commentText": "Volto a dizer \u00e0s vezes que forem preciso os ciganos n\u00e3o passam de parasitas da sociedade .",
            "likes": 30,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiAGXzUXKKYLngCoAEC.8KlrU3g4AF-8Km4gVeBjDa",
                    "user": "Miguel Oliveira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045716,
                    "commentText": "Pedro Teixeira e tu filho da <b> puta?</b>??",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiAGXzUXKKYLngCoAEC.8KlrU3g4AF-8KpQ-Cq4qHB",
                    "user": "paulo ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095045718,
                    "commentText": "Pedro Teixeira parasitas s\u00e3o aqueles que violam crian\u00e7as como os da tua <b> ra\u00e7a,</b> isso sim s\u00e3o parasitas!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiAGXzUXKKYLngCoAEC.8KlrU3g4AF-8ZRdFPxMohu",
                    "user": "B.O.C.A.J",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631045719,
                    "commentText": "paulo ribeiro mas e mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiAGXzUXKKYLngCoAEC.8KlrU3g4AF-8bKRi9Oglwg",
                    "user": "Gerson Vitorino",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631045720,
                    "commentText": "Pedro Teixeira...<b> paneleiro </b>um<b>  cigano</b> vai cumer a tu<b> a mulhe</b>r vais ver",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Cigano",
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiAGXzUXKKYLngCoAEC.8KlrU3g4AF-8gg38jYtJFX",
                    "user": "Diogo Mendes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631045721,
                    "commentText": "Quero te ver a dizer isso com uma foto tua ou num bairro qualquer",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiAGXzUXKKYLngCoAEC.8KlrU3g4AF-8gnMohxOeBW",
                    "user": "Gil Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631045722,
                    "commentText": "racista ! sao pessoas como tu burro !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiAGXzUXKKYLngCoAEC.8KlrU3g4AF-8h-M4x0ryr5",
                    "user": "Diana Machado",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631045724,
                    "commentText": "ent olha se e assim morre filho d <b> puta </b>e a praga k te dou morre",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiAGXzUXKKYLngCoAEC.8KlrU3g4AF-8h7d_B6GvUQ",
                    "user": "RicardoB",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631045725,
                    "commentText": "adoro ciganos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiAGXzUXKKYLngCoAEC.8KlrU3g4AF-8mn0wIiZi4e",
                    "user": "David Brito",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541258245726,
                    "commentText": "Desculpa, adoras merda?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiAGXzUXKKYLngCoAEC.8KlrU3g4AF-8mn10tT8axI",
                    "user": "David Brito",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541258245727,
                    "commentText": "Tu \u00e9 que querias ser violado mas com essa cara de rato de esgoto de <b> cigano </b>ningu\u00e9m te quer comer, mal te v\u00eam fogem logo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiI03-Z34UCvngCoAEC",
            "user": "Pedro Teixeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047117,
            "commentText": "Se ser <b> racista </b>e ver os ciganos a viver \u00e0s custas de subs\u00eddios eu sou<b>  racista</b> \nSe se<b> r racist</b>a e ver os ciganos a roubar ent\u00e3o sim s<b> ou racis</b>ta \nSe <b> ser raci</b>sta e ver os ciganos a mentir a enganar a destruir tudo ent\u00e3o sim<b>  sou rac</b>ista.",
            "likes": 36,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiI03-Z34UCvngCoAEC.8KlrI1eVP028KmVBA3TntX",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047734,
                    "commentText": "O que fazes em rela\u00e7\u00e3o aos que n\u00e3o s\u00e3o ciganos? Ups, calas-te e vais ver a novela hihihi",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiI03-Z34UCvngCoAEC.8KlrI1eVP028Kmy6JCpRaN",
                    "user": "T\u00e9ritoN",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047735,
                    "commentText": "Pedro Teixeira apoiado caralho !!",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiI03-Z34UCvngCoAEC.8KlrI1eVP028KpBhpFJAUG",
                    "user": "Gabba Hitta",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047736,
                    "commentText": "Acho que ser <b> racista </b>n\u00e3o \u00e9 \"ver\" ningu\u00e9m a fazer o que seja. J\u00e1 agora: \"\u00e9\".",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiI03-Z34UCvngCoAEC.8KlrI1eVP028bKRXGKQC2u",
                    "user": "Gerson Vitorino",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631047737,
                    "commentText": "Pedro Teixeira.vais ganhar muito com isso de ser racista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiK2DYytnVKJXgCoAEC",
            "user": "errecappa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047119,
            "commentText": "\u00e9 fodido o zezinho",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggLEiQd0Co6fXgCoAEC",
            "user": "Rodrigo _",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047120,
            "commentText": "Ahahahahah <b> cigano </b>do caralho.\n\"Tinha uma faca... Pequena, acho que isso n\u00e3o tem mal\"\nClaro que n\u00e3o Zezinho, fazes bem at\u00e9. Com uma faca pequena ningu\u00e9m te faz mal.\nSim porque tu v\u00ea se que \u00e9s um gda bacano e pelo olho, tamb\u00e9m deves ser do Belenenses. \nAbra\u00e7o Azul Z\u00e9",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjCos_XJMXT7ngCoAEC",
            "user": "M.I Lp",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047123,
            "commentText": "a faca era para cortar bifes, tinha <b> acabado </b>de comprar na feira da ladra. \u00e9<b>  racismo</b> lol s\u00f3 pode :D",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Acabado",
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UghLpWwXuBlzJHgCoAEC",
            "user": "You know what's so funny?",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047124,
            "commentText": "Bora organizar a\u00ed um genoc\u00eddio de ciganos.",
            "likes": 20,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghLpWwXuBlzJHgCoAEC.8KktO-zGwkL8KmB6nv8GKi",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047658,
                    "commentText": "onde assino?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLpWwXuBlzJHgCoAEC.8KktO-zGwkL8KmKOuTsMTw",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047659,
                    "commentText": "Ainda bem que n\u00e3o s\u00e3o neonazis que governam hoje em dia. a vossa conversa \u00e9 mesmo merda. nota-se que nas horas vagas v\u00eam futebol e batem punhetas. ot\u00e1rios da merda.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLpWwXuBlzJHgCoAEC.8KktO-zGwkL8KmcOAuDmkD",
                    "user": "cogtroper",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047661,
                    "commentText": "ouvi falar de um <b> gajo </b>que oferece duches gratuitos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghLpWwXuBlzJHgCoAEC.8KktO-zGwkL8Krj_wbIzPU",
                    "user": "Nito Gravelord",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047662,
                    "commentText": "\u00c9 s\u00f3 combinar, chama-se aqueles old school skins da juveleo, mais uns quantos do porto e siga! Zimbora!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLpWwXuBlzJHgCoAEC.8KktO-zGwkL8L8WCAs1Mi9",
                    "user": "Trapper of the Year",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047663,
                    "commentText": "chama-se,chama-se...\nQuero ver esses carecas entrarem no bairro 6 de maio por exemplo..",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLpWwXuBlzJHgCoAEC.8KktO-zGwkL8ggWitNaVFO",
                    "user": "F\u00e1bio Dias",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631047665,
                    "commentText": "#Teresa Pinheiro  e com esse coment\u00e1rio tens credibilidade abaixo de... sei l\u00e1 mesmo baixo. xD",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLpWwXuBlzJHgCoAEC.8KktO-zGwkL8mn1L0fKNQF",
                    "user": "David Brito",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541258247666,
                    "commentText": "fds tu muito gostas de ciganos \u00f3 <b> puta,</b> casa-te com algum depois quando fores parir sai um monte de sarro em ves de um bebe",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghuQ6o1708dwHgCoAEC",
            "user": "Lokoh HD",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047126,
            "commentText": "KKKK aioq KKKK",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiY858_FHRgeHgCoAEC",
            "user": "Nelson Coelho",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047128,
            "commentText": "Quase tive pena do zezinho, quase.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiEm2usrf7KOHgCoAEC",
            "user": "Marco Cavaco",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047129,
            "commentText": "Ter s\u00edndroma de Down \u00e9 como ser <b> cigano.</b> Para casar, s\u00f3 com algu\u00e9m que tenha o mesmo problema.",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiEm2usrf7KOHgCoAEC.8KkjjB18ow-8KmJw6DlMxW",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047671,
                    "commentText": "assim sendo nessa casa isso deve ser uma festa. \u00e9 s\u00f3 merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiEm2usrf7KOHgCoAEC.8KkjjB18ow-8KuQsxt7XKJ",
                    "user": "Gucci Mane",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047673,
                    "commentText": "ahahahahahahahahaha <b> puta </b>que pariu fds",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiEm2usrf7KOHgCoAEC.8KkjjB18ow-8Kv6Sk_8Uu9",
                    "user": "Rui Luz",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047674,
                    "commentText": "REI! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiEm2usrf7KOHgCoAEC.8KkjjB18ow-8L-48MKzek2",
                    "user": "Luca YT",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047676,
                    "commentText": "coment\u00e1rio uma beca desagrad\u00e1vel s\u00f3 pelo facto de teres mencionado uma defici\u00eancia mental",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiEm2usrf7KOHgCoAEC.8KkjjB18ow-8L63fReYEHv",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047677,
                    "commentText": "+LUCA n\u00e3o percebeste que ele falou por experi\u00eancia pr\u00f3pria? hahahahha se leres os coment\u00e1rios dele percebes que ele n\u00e3o sabe escrever.. e diz que \u00e9 biologo marinho. Aparentemente ele tem uma vida imagin\u00e1ria hahahah",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ughn-gRapQq6AXgCoAEC",
            "user": "kokona haruka",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047131,
            "commentText": "o que nao faltam ai zezinhos ( at\u00e9 me admiro um <b> cigano </b>d\u00e1r na passa) e diz que nada fez, mas tinha uma arma branca com ele, mas era pequena ( que acha ele nao ter mal nenhum,pois foi comprada na feira da ladra).Que pena tenho eu de a PSP nao afincar mais umas no lombo de gajos, tipo este zezinho! que depois queixa-se de um acto de<b>  racismo</b>, quando eles s\u00e3o os maiores racistas e da mAnia que mandam na chafarica.No fim o zezinho com a passa nos bei\u00e7os, deve ter mandado umas bocas ou afinS aos agentes da PSP\u00b4S, mostrou talvez a arma ( canivete sui\u00e7o, concerteza) e depois faz-se de vitima ,pois acha que nada de mal fez. NOJO DESTES GAJOS,APLAUSO A PSP!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UggMAKjzBFNzqHgCoAEC",
            "user": "Ju Ka",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047133,
            "commentText": "Cigano bom \u00e9 <b> cigano </b>queimado",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiPgsvelybrr3gCoAEC",
            "user": "Rui Nascimento",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047134,
            "commentText": "Chamin\u00e9 com esta malta.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiPgsvelybrr3gCoAEC.8Kkev21lN2P8KkiC-Ic_sh",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047653,
                    "commentText": "nem o fogo quer esta escumalha, nao sabes quando sao ra\u00e7as ruins nem as doen\u00e7as os querem",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UginbiMAGYdJIXgCoAEC",
            "user": "Ulquiorra",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047136,
            "commentText": "22 anos???? eu dava-lhe 32 xD",
            "likes": 18,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UginbiMAGYdJIXgCoAEC.8KkdkzzXZOM8Kpj96311IL",
                    "user": "Rui Luz",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047956,
                    "commentText": "eu dava-lhe 32 em cada perna! lel",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UginbiMAGYdJIXgCoAEC.8KkdkzzXZOM8Kuh9-no6I_",
                    "user": "Pedrox",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047957,
                    "commentText": "Tiago Palmela o <b> gajo </b>n\u00e3o parece t\u00e3o velho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velho",
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UginbiMAGYdJIXgCoAEC.8KkdkzzXZOM8L3iO6WDX2R",
                    "user": "Iris Jose",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047958,
                    "commentText": "Tiago Palmela  e eu dava-lhe um tiro!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UginbiMAGYdJIXgCoAEC.8KkdkzzXZOM8L4E8wAwpMS",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047959,
                    "commentText": "Era partir lhe a boca toda a esses ac\u00e9falos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UginbiMAGYdJIXgCoAEC.8KkdkzzXZOM8L8Qsli5wr3",
                    "user": "Trapper of the Year",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047960,
                    "commentText": "davas... ali\u00e1s davas dois...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UginbiMAGYdJIXgCoAEC.8KkdkzzXZOM8LCHZqlfQ-A",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047962,
                    "commentText": "Trapper of The year quer dizer Taradao do ano eheheheheh",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjW0a2ykoNPk3gCoAEC",
            "user": "Luciano Lima",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047138,
            "commentText": "acho qu\u00ea os policiais deveriam ser rigorosamente castigados, pois s\u00f3 lhe deram um olho <b> negro,</b> assim n\u00e3o pode ser, e ainda arranjaram para a cabe\u00e7a deles mesmos pois o<b>  lelo</b> disse que havi<b> a acabad</b>o de comprar a faca pequenina na feira da ladra, e muito provavelmente tinha a fatura da mesma no bolso e eles n\u00e3o lhe deram tempo de mostrar !!! kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjW0a2ykoNPk3gCoAEC.8KkbQhbKIFn8KrTtbcuFO1",
                    "user": "Leandro Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047691,
                    "commentText": "bla bla bla",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Acabado",
                "Negro",
                "Lelo"
            ]
        },
        {
            "id": "UggZJ71FRR7TP3gCoAEC",
            "user": "Marco Costa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047140,
            "commentText": "fds coitado do Zezinho \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 26,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggZJ71FRR7TP3gCoAEC.8Kk_L0gtRoE8KwBlni5fY9",
                    "user": "papa crab",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047680,
                    "commentText": "Marco Costa coitadinho ele s\u00f3 estava a enrolar uma ganza com uma faca no bolso que tinha <b> acabado </b>de comprar na feira da ladra \ud83d\ude02",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Acabado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggZJ71FRR7TP3gCoAEC.8Kk_L0gtRoE8KwUi8-ljZu",
                    "user": "Marco Costa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047682,
                    "commentText": "yha FDS coitadinho do Zezinho :'(",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggZJ71FRR7TP3gCoAEC.8Kk_L0gtRoE8L6a5PaAUM8",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047683,
                    "commentText": "Tadinho do Zezinho",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC",
            "user": "Marco Cavaco",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047143,
            "commentText": "se eu estivesse numa sala com o Hitler, o Bin laden e um <b> cigano,</b> e eu tivesse uma arma s\u00f3 com 2 balas eu dava 2 tiros no cigano",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 17,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8Kkg9U62osx",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047834,
                    "commentText": "sua <b> puta </b>de merda tu falas comigo quando fores trabalhar e deixares de viver de subsidios, tua sorte eu nao mandar neste pa\u00eds se nao voces todos eram carne de cao, nao espera ciganos nem pra comida de cao servem",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8KmBWq88JmD",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047835,
                    "commentText": "Miguel Oliveira obrigado por provares que a tua <b> ra\u00e7a </b>\u00e9 covarde, queres insultar algu\u00e9m insulta-me a MIM seu cabr\u00e3o",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8KmK5L8ScJo",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047836,
                    "commentText": "+Miguel Oliveira \u00e9 melhor calares a merda do cancro se nao talvez possas ficar sem culhoes por causa de um",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8KmtAMdZZOf",
                    "user": "Tom\u00e1s Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047837,
                    "commentText": "Marco Cavaco \u00e9 t\u00e3o triste dizer isso",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8KmvCBwDYfy",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047839,
                    "commentText": "Tom\u00e1s Silva tens razao sao balas desperdi\u00e7adas",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8KnLbtfvzol",
                    "user": "Alda Franco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047840,
                    "commentText": "marco eu acho melhor enfiar um balazio no hitler e outro no bin laden",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8KnLiA6VIRF",
                    "user": "Alda Franco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047842,
                    "commentText": "Miguel Oliveira olha o que dizes tem algum respeito besta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8KoJgh5V6ud",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047843,
                    "commentText": "\"e bom ladem\" fodasse e a outra <b> gaja </b>\u00e9 que diz que nao sei portugues",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gaja"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8KoKSCmrUmo",
                    "user": "john slade",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047844,
                    "commentText": "Marco Cavaco e t\u00e3o merda e nabo que nem, percebeu. kkkkkkk bom ladem, a te arrebentar seu cu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8KoKTo8e5qc",
                    "user": "john slade",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047845,
                    "commentText": "Marco Cavaco kakakkka",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8KoKbwTnVYL",
                    "user": "john slade",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048368,
                    "commentText": "Marco Cavaco quando murreres. vais para o inferno seu raxista de merda. fdp. n\u00e3o te esque\u00e7as de mim l\u00e1 ok kkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8KoL00RV8Tj",
                    "user": "john slade",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048369,
                    "commentText": "Marco Cavaco vai ver,,, the final top 25 fantasy songs . marco=turnip retarded",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8KoLejpcnB5",
                    "user": "john slade",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048370,
                    "commentText": "Marco Cavaco dei deslike. no te canal. hehehe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8KpXqR3QVXE",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048371,
                    "commentText": "porra mano eu vou parar ao inferno mais cedo se nao melhorares esse portugues",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8Ku-Mtvi5jf",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048373,
                    "commentText": "Marco Cavaco e isso, eu davalhe com as 2 balas e ainda lhe dava com a cronha da pistola, ainda a aqui paneleiros a defender estes caralhos",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8c5sNQFNtPq",
                    "user": "Rafael Soares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631048374,
                    "commentText": "Joao Santos pk n\u00e3o davas a ti pr\u00f3prio essas duas balas na tua cabe\u00e7a  ou nos cornos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXXUIiqkEBi3gCoAEC.8KkNFpba9MI8c5t7JLAW4-",
                    "user": "Rafael Soares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631048375,
                    "commentText": "Marco Cavaco pk n\u00e3o te   matas tu tens \u00f3dio aos siganos morre que isso passa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UghGZgy8Mg75OXgCoAEC",
            "user": "magajojo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047145,
            "commentText": "Este \"pa\u00eds\" \u00e9 um para\u00edso para os ciganos....",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghKFrJgbfAnh3gCoAEC",
            "user": "Daniel Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047146,
            "commentText": "racistas do caralho",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghKFrJgbfAnh3gCoAEC.8Kk7gY2k2PC8KkZ5_O9Uud",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047784,
                    "commentText": "O nosso pa\u00eds est\u00e1 cheio deles. \u00c9 ouvi-los e denunciar estes doentes mentais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghKFrJgbfAnh3gCoAEC.8Kk7gY2k2PC8KmOHBoyzmn",
                    "user": "Daniel Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047785,
                    "commentText": "\u00e9 mesmo,muitos racistas pensam que nos os ciganos somos analfabetos ou sem classe muito pelo contrario!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghKFrJgbfAnh3gCoAEC.8Kk7gY2k2PC8Kpg2SlpnmI",
                    "user": "Daniel Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047787,
                    "commentText": "+dindunuffins ao que parece, aparento ter mais respeito, educa\u00e7\u00e3o, escolaridade, um n\u00edvel bastante elevado do que certas pessoas!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghKFrJgbfAnh3gCoAEC.8Kk7gY2k2PC8KrBgdDc6j4",
                    "user": "Ot\u00e1vio Tavares",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047788,
                    "commentText": "Daniel Ciganinho Silva Ai primo Daniel tem calma, a genti s\u00f3 quer fazer uma ganza",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghKFrJgbfAnh3gCoAEC.8Kk7gY2k2PC8Ks8IZkWfZe",
                    "user": "Daniel Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047789,
                    "commentText": "+Ot\u00e1vio Tavares podes fazer a ganza a vontade! felizmente n\u00e3o fumo nem bebo \u00e1lcool! tenho um futuro promissor.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghKFrJgbfAnh3gCoAEC.8Kk7gY2k2PC8KsFrd3DT55",
                    "user": "Ot\u00e1vio Tavares",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047790,
                    "commentText": "Daniel Ciganinho Silva Cuidado contigo Senhor Doutor da Contrafa\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghKFrJgbfAnh3gCoAEC.8Kk7gY2k2PC8KtDU63KQCB",
                    "user": "Daniel Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047791,
                    "commentText": "Tenho pena de pensarem como se fossem da pre hist\u00f3ria! Isso at\u00e9 me faz dar umas boas gargalhadas de n\u00edveis inferiores! <b> Racismo </b>\u00e9 crime! Acho que voces \u00e9 que devem ter cuidado, n\u00e3o eu que pelo jeito tenho mais educa\u00e7\u00e3o e n\u00edvel! Voc\u00eas abandonam estrupam os pr\u00f3prios filhos uma atitude muito linda por amor de Deus, os pol\u00edticos s\u00e3o ladr\u00f5es e n\u00e3o se queixam, e mais uma infinidade de maus exemplos.... Afinal nem todos somos santos hahahahahaha engra\u00e7ado n\u00ea hoje pisam amanh\u00e3 s\u00e3o pisados. \n\n\nTenho mais nada a dizer a pessoas sem nivel. J\u00e1 est\u00e3o com bastante sorte ao terem minha atencao!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghKFrJgbfAnh3gCoAEC.8Kk7gY2k2PC8L1MFgavhxn",
                    "user": "SsjSurvivor",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047793,
                    "commentText": "Daniel Ciganinho Silva todos os ciganos que eu conheci eram uns filhos da <b> puta,</b> sempre a viver com apoio social, sem trabalhar e ainda por cima a roubarem os outros. Se tu n\u00e3o es um deztes tenho um grande respeito por ti pois n\u00e3o seguiste a cultura nojenta da maioria dos ciganos. Aqui onde eu vivo eles nem sequer tomam banho, tenhem armas ilegais em casa e a policia n\u00e3o pode fazer nada sen\u00e3o vai diretamente para a televis\u00e3o acusado de<b>  racismo</b>. Os miudos ciganos nas escolas batem nos outros e os professores n\u00e3o fazem nada para os impedirem com medo que venham a familia toda atras deles, coisa que ja aconteceu. Uma familia cigana inteira ja me amea\u00e7ou a mim e \u00e0 minha familia de morte pois um dos seus filhos agrediu-me e eu me defendi.Espero que depois desta explica\u00e7\u00e3o compreenda o porque da maioria dos portugueses detestar <b> a ra\u00e7</b>a cigana e querer ver-se livre deles.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racismo",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghKFrJgbfAnh3gCoAEC.8Kk7gY2k2PC8L1VMbgWXlj",
                    "user": "Daniel Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047794,
                    "commentText": "+SsjSurvivor eu percebo que muitos ciganos sejam da maneira como descreveste! no entanto existem ciganos com mais maneiras do que os portugu\u00eas ditos! s\u00f3 uma pequena coisa acho que em todas as ra\u00e7as existem pessoas boas e tamb\u00e9m mas por exemplo acho que ningu\u00e9m gostou do Salazar imagina ele de volta! mas gostei da tua maneira de falar parab\u00e9ns",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghKFrJgbfAnh3gCoAEC.8Kk7gY2k2PC8L8bqOs0k3H",
                    "user": "Trapper of the Year",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047795,
                    "commentText": "Na volta ir\u00e1 ter um futuro melhor que o teu oh meu <b> ganda </b>urso ! \nJ\u00e1 te disseram que com essa barba pareces mesmo um urso xd . Se quiseres comes umas boas bofas nessas trombas que te ca\u00ed logo a barba .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ganda"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC",
            "user": "Joe thy Hoe",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047148,
            "commentText": "\"Tenho uma faca no bolso, apanharam-me com ganza, mas isso n\u00e3o \u00e9 ilegal! Os pol\u00edcias s\u00e3o racistas!\" Isto \u00e9 um exemplo da intelig\u00eancia Portuguesa xD",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 16,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8Kk37jQUjo8",
                    "user": "Fred Rosa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047804,
                    "commentText": "Oi Oi Lads <b> ganda </b>otario q tu es mpt...  fumar ganza e ter uma faca pequena nao e illegal em portugal",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ganda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8Kk3EUodq9z",
                    "user": "Joe thy Hoe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047805,
                    "commentText": "Mas eu vivo no Brasil :|",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8KkLRUAPvTg",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047806,
                    "commentText": "+Oi Oi Lads nao sei se tens no brazil esta <b> ra\u00e7a,</b> mas em portugal os ciganos sao o pior tipo de pessoa que existe.\na europa se proucupa com a entrada dos mu\u00e7ulmanos mas estes filhos da<b>  puta</b> sao piores, tu nem os chames de portugueses estes gajos vieram da romenia pra viver de regalias Comem do dinheiro dos contribuintes para serem socialmente reinseridos, n\u00e3o contribuem com nada para a sociedade, s\u00f3 conseguem fazer lixo na rua, ganham dinheiro com neg\u00f3cios completamente ilegais, destroem as casa que lhes s\u00e3o oferecidas, e ainda s\u00e3o capazes estar sempre a refilar. Perante todos estes factos e exemplos e mais alguns, muitos deles tirados de experi\u00eancia pessoal das pessoas, a pergunta que fa\u00e7o \u00e9 esta: como \u00e9 que se consegue n\u00e3o se<b> r racist</b>a com esta gentalha? Por mim, punha-os a todos num barco e deixava-os \u00e0 deriva no meio do Atl\u00e2ntico. Quem os quisesse que os fosse buscar.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8KkOZnbqOm9",
                    "user": "Joe thy Hoe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047807,
                    "commentText": "Marco Cavaco bom plano, acho eu",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8KkZ8uEbUiC",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047808,
                    "commentText": "Racismo \u00e9 crime seus filhos da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8Kk_P4e9Mfs",
                    "user": "Joe thy Hoe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047810,
                    "commentText": "@ODIAMOS RACISTAS tecnicamente n\u00e3o, que eu saiba n\u00e3o \u00e9 ilegal. O Donald Trump \u00e9 <b> racista,</b> mas isso n\u00e3o faz dele um criminoso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8Kkajxqdvug",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047811,
                    "commentText": "Em Portugal, o <b> racismo </b>configura um crime conforme o c\u00f3digo penal portugu\u00eas, sendo uma circunst\u00e2ncia de agravo importante como m\u00f3bil de um crime.[1] No entanto, poucos s\u00e3o os relat\u00f3rios e as estat\u00edsticas acerca da situa\u00e7\u00e3o em Portugal no que concerne \u00e0 discrimina\u00e7\u00e3o racial, apesar de haver registo de alguns casos de viol\u00eancia na hist\u00f3ria recente do pa\u00eds. J\u00e1 n\u00e3o aguento mais ler estupidez. O povo portugu\u00eas \u00e9 o que se v\u00ea na casa dos segredos. Um bando de atrasados mentais sem no\u00e7\u00e3o da realidade. Ep\u00e1, vai meter gel no cabe\u00e7o e engatar uma babe. Deixa as quest\u00f5es morais e sociais para pessoal com essa capacidade. Voc\u00eas racistas s\u00e3o uma nulidade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8Kkbn5ezn6w",
                    "user": "Joe thy Hoe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047813,
                    "commentText": "@ODIAMOS RACISTAS calma, mas ouviste-me dizer algo <b> racista?</b> Eu s\u00f3 disse que nunca tinha visto ningu\u00e9m a ser condenado por<b>  racismo</b>, nunca disse algo para ofender algu\u00e9m, nem nunca tive essa inten\u00e7\u00e3o. Acalma-te.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8KkkHvFa08Y",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047814,
                    "commentText": "Teresa Pereira presos tem de ser os ciganos vamos ver os crimes:\nroubo\nhomicidio\npedofilia\nqueres mais?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8KmK84qmIPF",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047815,
                    "commentText": "+Marco Cavaco vai apanhar no cu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8KmLxp8M2IW",
                    "user": "Joe thy Hoe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048457,
                    "commentText": "Esta luta d\u00e1 piada",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8KmQSDbNURi",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048461,
                    "commentText": "teresa tu podes mudar o teu nome pra odiamos racistas, isso nao faz de ti menos merda",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8KmVqqWFaTR",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048462,
                    "commentText": "Mas pelo menos o Youtube j\u00e1 sabe que o Marco Cavaco escreve talves ao inv\u00e9s de talvez hhahahahaha Pah, parece-me bem. Ser\u00e1 que toda a gente tamb\u00e9m acredita que \u00e9s bi\u00f3logo marinho? N\u00e3o h\u00e1 nada que escrevas que me fa\u00e7a sentir uma merda porque tu dizes talves hahahahahahahahahahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8Kmgt2b_4tx",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048464,
                    "commentText": "tu \u00e9 muito inteligente <b> puta </b>dizes que n\u00e3o \u00e9s cigana mas \u00e9 como se fosses, nao tens argumentos por isso usas um erro de ortografia isolado,<b>  cabra</b> achas assim que \u00e9s tao inteligente, est\u00e1 bem vamos confirmar.\nResponde a pergunta:\nA sacarose \u00e9 um a\u00e7ucar n\u00e3o redutor, os carbonos anom\u00e9ricos de ambos os monossacarideos participam na liga\u00e7ao glicosidica, o que acontece aos que estao livres pra matura\u00e7ao?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Cabra",
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8KpAkohUeJM",
                    "user": "TheAzevedosampaio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048465,
                    "commentText": "LOL olha a moral deste <b> gajo </b>a falar em intelig\u00eancia , pesquisa a taxa de alfabetismo no Brasil e depois compara ...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghWN1YMI8rN-HgCoAEC.8KjppCISS9A8KpuQeQNlF4",
                    "user": "MrBluePants",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048466,
                    "commentText": "nao \u00e9 inteligencia portuguesa isto... isto \u00e9 mais um <b> cigano </b>a mais uma vez dar-nos razoes para dizermos mal deles... ja agr, as coisas que j\u00e1 vi brazucas fazer... mais vale nem falares dos tugas XD diria que \u00e9 geral at\u00e9. o mundo inteiro est\u00e1 cheio de gente com atrasos mentais n\u00e3o diagnosticados, por assim dizer XD",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiDv1kWcCCnongCoAEC",
            "user": "Are you sure about that?",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047150,
            "commentText": "Coitado do Z\u00e9zinho ele com a sua faca da Feira da Ladra e a sua ganza foi atacado por racistas",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC",
            "user": "Pedro Barros",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095047152,
            "commentText": "Eu tava ali no fim da rua a fumar a minha ganza algo completamente normal e depois veram ums policiais e tentaram me preder eu n\u00e3o queria porque n\u00e3o fiz nada de mal nem ilegal por isso saquei da faca e eles emporraran-me p\u00f4 ch\u00e3o e puseram me algemas como se eu tivesse feito algo de mal eu s\u00f3 tenhi a dizer que foi um ato de racismo",
            "likes": 57,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 20,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8Kmub97_vcJ",
                    "user": "Mike",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047855,
                    "commentText": "sacaste a faca a um policial e achas que tens raz\u00e3o...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8Kmufm5Wm-T",
                    "user": "xXMeloXx Pro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047856,
                    "commentText": "xD",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8Kn-8WS_w9q",
                    "user": "Mike",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047857,
                    "commentText": "+Paulo Jorge Cruz Almeida ya stor desculpa a\u00ed \u00e9 do h\u00e1bito\n..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8Kw7Oh8eVmz",
                    "user": "Andr\u00e9 F",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047858,
                    "commentText": "Barros Pedro eu j\u00e1 fumei durante alguns anos. fumar n\u00e3o \u00e9 ilegal. Nem ter em posse, at\u00e9 X gramas claro.\nfacas tamb\u00e9m as podes ter, at\u00e9 X cms de l\u00e2mina.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8KwXf421qGJ",
                    "user": "Mike",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047859,
                    "commentText": "@Meiraa Andr\u00e9 mas amea\u00e7ar alguem com elas n\u00e3o podes, muito menos um agente da autoridade.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8KwtcObUNVJ",
                    "user": "Andr\u00e9 F",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047860,
                    "commentText": "Mike PT sim, eu sei. mas isso eu n\u00e3o sei, n\u00e3o ouvi nada na not\u00edcia nem no t\u00edtulo do v\u00eddeo.. s\u00f3 comentei dentro da informa\u00e7\u00e3o que ouvi",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8Kx1XO0yMM7",
                    "user": "Mike",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047861,
                    "commentText": "@Meiraa Andr\u00e9 ele proprio disse que sacou a faca",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8KxqrDSlMlM",
                    "user": "alexandreglop1",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047863,
                    "commentText": "+Mike PT Ele n\u00e3o fez nada, estava a retratar o que entendeu do v\u00eddeo de outra forma do ponto de vista de quem foi entervistado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8KxqtyZ5_D9",
                    "user": "Ant\u00f3nio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047864,
                    "commentText": "Mike PT ele disse que a tinha, n\u00e3o que a sacou",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8Kz--YOwmFX",
                    "user": "Mike",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095047865,
                    "commentText": "@Ant\u00f3nio Fiz confus\u00e3o com o coment\u00e1rio do topo, ele \u00e9 que disse que sacou.\n Provavelmente os policias foram racistas, mas n\u00e3o acredito que eles deixaram o rapaz naquele estado s\u00f3 porque sim, devem ter tido alguma raz\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8L-CmiLwE4o",
                    "user": "Ant\u00f3nio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048420,
                    "commentText": "@Paulo Jorge Cruz Almeida apenas sabendo uma parte da historia (a do Zezinho) \u00e9 o que podemos assumir, j\u00e1 que ele nem sacou da faca nem lhes fez mal nenhum, apenas estando a fazer a sua modesta ganza, que ate \u00e9 legal, em certas quantidades (muito provavelmente a ganza n\u00e3o exederia essas quantidades)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8L-DgDydKID",
                    "user": "Ant\u00f3nio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048422,
                    "commentText": "@Paulo Jorge Cruz Almeida sim, para consumo pr\u00f3prio, em certas quantidades, \u00e9 legal. Temo que os \"parasitas da sociedade\" sejam pessoas como tu (embora n\u00e3o possa tirar essa conclus\u00e3o pois n\u00e3o te conhe\u00e7o), pessoas que julgam as outras sem sequer as conhecerem e n\u00e3o t\u00eam qualquer tipo de toler\u00e2ncia para gente apenas um pouco diferente de si pr\u00f3prias. Pessoas que aceitam tudo o que os m\u00e9dia e outros lhes proporcionam e nem tendem a questionar a verdade/falsidade desse conte\u00fado. Pessoas que n\u00e3o querem ver para al\u00e9m do que a sociedade de estere\u00f3tipos lhes mostrou. Pensa nisso apenas antes de tirares conclus\u00f5es tao precipitadas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8L-HD-J7fYq",
                    "user": "Jos\u00e9 Bento de Carvalho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048423,
                    "commentText": "devias ter levado nos cornos ainda mais <b> cigano </b>do caralho. vai chamar a familia",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8L0rpqjyO1s",
                    "user": "Mike",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048424,
                    "commentText": "@Paulo Jorge Cruz Almeida Generalizas muito. Cada pessoa \u00e9 uma pessoa, l\u00e1 por ele ser <b> cigano </b>n\u00e3o significa que seja daqueles que est\u00e3o sempre a fazer porcaria.\nH\u00e1 brancos, pretos, chineses que fazem o mesmo ou pior, n\u00e3o \u00e9 pela<b>  ra\u00e7a</b> que ele deve apanhar como apanhou.\nN\u00e3o sabemos os motivos da policia, ou se tiveram sequer motivos suficientes.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8L0st-JD8-G",
                    "user": "Ant\u00f3nio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048425,
                    "commentText": "@Mike PT Exatamente.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8L14vfHczaN",
                    "user": "Ant\u00f3nio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048426,
                    "commentText": "@Paulo Jorge Cruz Almeida Portugal caminha com pessoas de olhos tapados ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8L1EbR5Kh7H",
                    "user": "Ant\u00f3nio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048428,
                    "commentText": "@Paulo Jorge Cruz Almeida Ao olhar para mim? Quando n\u00e3o se tem para onde mais olhar olha-se para quem te contradiz. Diz-me, achas que todos, sublinho todos os ciganos, chineses, \u00e1rabes, etc.. S\u00e3o iguaizinhos ao estere\u00f3tipo que a sociedade marca neles? Que todos os ciganos por exemplo s\u00e3o ladr\u00f5es ou sacanas? Muitos deles tentam procurar uma vida melhor do que a os pais lhes introduzem.\n Gostas de estere\u00f3tipos e de julgamentos a pessoas sobre as quais n\u00e3o sabes qualquer coisa? Aqui vai: pela tua escrita consigo perceber que \u00e9s uma pessoa que julga toda a gente e n\u00e3o conseguiu encontrar a sua identidade pessoal at\u00e9 ao ponto adulto onde chegou, que consigo ver pela tua foto. Uma pessoa que n\u00e3o conseguiu perceber que a opini\u00e3o das outras n\u00e3o interessa assim tanto para satisfa\u00e7\u00e3o pessoal e por isso, por ligar demasiado \u00e0s opini\u00f5es negativas das pessoas, gosta de descarregar nas pessoas atrav\u00e9s da internet que \u00e9 um abrigo para te refugiares de levares um soco no focinho quando voltares a dizer estas coisas em p\u00fablico.\nVou concluir caso n\u00e3o tenhas percebido, eu n\u00e3o estou a dizer que o Zezinho n\u00e3o \u00e9 um sacana, at\u00e9 pode ser, o que estavamos a dizer \u00e9 que por ouvir a historia da parte do Zezinho podemos dizer que ele n\u00e3o fez mal a ningu\u00e9m e que foi um ato de <b> racismo.</b> Um ato de<b>  racismo</b> provavelmente por pessoas como tu que ligam a um todo uma pessoa s\u00f3. \u00c9 triste saber que em pleno s\u00e9culo XXI ainda h\u00e1 pessoas com esta mentalidade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8L1FFEqmPUr",
                    "user": "Ant\u00f3nio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048429,
                    "commentText": "@Paulo Jorge Cruz Almeida quando n\u00e3o tens mais argumentos ou uma resposta em condi\u00e7\u00f5es \u00e9 isto que acontece: insultos.\nN\u00e3o d\u00e1 para discutir com uma pessoa t\u00e3o ignorante como tu, a s\u00e9rio, uma pessoa at\u00e9 fica parva de olhar para isto.\nN\u00e3o sei onde foste arranjar esse texto mas deves ter feito uma pesquisa extensa para encontrares isso e apenas isso que ainda por cima n\u00e3o me lembro de ter escrito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8L1FVXXeNZa",
                    "user": "Ant\u00f3nio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048430,
                    "commentText": "@Paulo Jorge Cruz Almeida Quanto ao soco no focinho, receio que n\u00e3o tenhas entendido o texto, volta a ler",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtDwnFs1PL13gCoAEC.8KjVEuwx8hW8L2wjHO5jYx",
                    "user": "Mike",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095048431,
                    "commentText": "@Ant\u00f3nio Ap\u00f3s ver aquele coment\u00e1rio infeliz, apercebi-me de que nem vale a pena, n\u00e3o percas mais tempo com ele..",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiT0TF1_JC6u3gCoAEC",
            "user": "Pedro Gon\u00e7alves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049411,
            "commentText": "Estou a ver, nestes coment\u00e1rios, que quem n\u00e3o concorda com a oferta de rendimento para pessoas destas que n\u00e3o contribuem em nada s\u00e3o apelidados de \"<b> racista </b>de merda\". Pelos vistos estas pessoas acham-se no direito de viver como parasitas.",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiT0TF1_JC6u3gCoAEC.8KjS5kY3dZV8KlsGJVCVRW",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050139,
                    "commentText": "Mas achas que todos os ciganos vivem do RSI? E se te incomoda tanto porque n\u00e3o fazes o mesmo? Achas que \u00e9 assim t\u00e3o bom viver do RSI? Para que \u00e9 que achas que esse rendimento existe? Achas que os Ciganos s\u00e3o os maiores parasitas da sociedade? Mas os pol\u00edticos que desviam milh\u00f5es s\u00e3o os maiores. As pessoas s\u00f3 vivem do RSI porque interessa ao governo que assim seja, caso contr\u00e1rio, preocupavam-se menos em pagar centenas de milh\u00f5es de euros aos directores dos bancos e passavam a investir em politicas de inser\u00e7\u00e3o a s\u00e9rio. Andamos a brincar \u00e0 politica. Infelizmente as pessoas que d\u00e3o opini\u00e3o, na realidade n\u00e3o sabem do que se passa e s\u00f3 dizem porcaria. S\u00e3o manipulados pela comunica\u00e7\u00e3o social e acham que andam c\u00e1 a contribuir muito. Queria ver-vos a fazer trabalho de campo com estas pessoas para compreenderem exactamente o que se passa. S\u00e3o Racistas de merda sim! Eu sou s\u00f3 uma e n\u00e3o me canso de dizer que para al\u00e9m de um povo <b> racista </b>somos uma cambada de ignorantes.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiT0TF1_JC6u3gCoAEC.8KjS5kY3dZV8Kn_oEGGeR-",
                    "user": "Paulo Alexandre",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050140,
                    "commentText": "Pedro Gon\u00e7alves OS \"PARASITAS\" T\u00caM DIREITOS. ESTO \u00c9 NA MEDIDA EM QUE OS ANCESTRAIS DO \"PARASITA\" INVENTARAM A ESCRITA.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiT0TF1_JC6u3gCoAEC.8KjS5kY3dZV8L8yQF9BXGb",
                    "user": "Ant\u00f3nio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050142,
                    "commentText": "Mais nada. Excelente.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiT0TF1_JC6u3gCoAEC.8KjS5kY3dZV8L9Amnz6o1m",
                    "user": "Henrique Morais",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050143,
                    "commentText": "Deixem se de merdas que o RSI \u00e9 \"um direito\" e tamb\u00e9m \"porque n\u00e3o fazes o mesmo?\", por essa ordem de l\u00f3gica oh Teresinha, \u00e9 melhor n\u00e3o saires da casa dos teus paizinhos e come\u00e7ares a viver a tua vida, casa paga, comida paga, tudo pago. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os ciganos que usufruem de RSI, os drogados s\u00e3o outros. \n\nS\u00f3 mesmo um <b> idiota </b>atrasadinho mental parasita que adora ser sustentado e n\u00e3o fazer nada diz que o RSI \u00e9 um direito, ando eu a dar quase 100\u20ac do meu ordenado por m\u00eas para andar a sustentar gajos que N\u00c3O QUEREM TRABALHAR, para depois quando eu quiser ter acesso \u00e0 sa\u00fade publica, ou n\u00e3o tenho ou espero imenso tempo OU PAGO QUE ME FODO COISA QUE J\u00c1 DEVIA TAR PAGA POR DEFINI\u00c7\u00c3O.\n\nPS: Eu sei que os impostos n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 para sustentar os cabroes do RSI, tamb\u00e9m h\u00e1 os politicos que nos fodem, e bem, mas ao menos esses trabalham para isso, e \u00e9 gra\u00e7as secalhar aos anormais que pensam que o RSI \u00e9 um direito que eles tamb\u00e9m est\u00e3o l\u00e1.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjKuIZpz8vyRngCoAEC",
            "user": "Sr soccerPS4",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049413,
            "commentText": "Eu acho que a policia s\u00f3 o agrediu porque ele nao quis passar",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjKuIZpz8vyRngCoAEC.8KjRKYCwgc58Kse0gNHOBG",
                    "user": "Sergio Alegria",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095049962,
                    "commentText": "Sr soccerPS4 mesmo\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghB6PA8S0NI43gCoAEC",
            "user": "i.n.f.o",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049416,
            "commentText": "acho esta gente q comenta desta forma uma cambada de idiotas, <b> cigano </b>ou n\u00e3o, e um cidad\u00e3o como os outros, por ele ter uma faca n\u00e3o da direito de ser agredido ate pq n\u00e3o ouvi nada a dizer q ele tenha feito uso dela, como cidad\u00e3o q e deve ser levado para a esquadra prestar declara\u00e7\u00f5es e se houver algo tomar os devidos procedimentos, multado, ser preso...... n\u00e3o interessa o q seja, os policias foram grandes porcos em agredilo.... quanto a ganza.... tipo legalizem as drogas leves, acho uma palha\u00e7ada serem proibidas.......eu sou consumidor e as \u00fanicas pessoas q me lixam a cabeca por causa de fumar uma erva geralmente s\u00e3o aquelas pessoas com mentalidade do \"seculo 15\" pa essa gente ya.... acabei de vos chamar atrasados....pq e exatamente aquilo q vcs sao",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UggoeiHFdUIeingCoAEC",
            "user": "Pedro Teixeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049418,
            "commentText": "Pensa l\u00e1 o que tu quiseres \nN\u00e3o te conhe\u00e7o de lado nenhum essas palavras n\u00e3o me afeta em nada, eu n\u00e3o sou hip\u00f3crita! Digo o que penso j\u00e1 tu , \u00e9s igual dos outros vivem numa cortina de fumo com medo de dizer o que pensam",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggoeiHFdUIeingCoAEC.8KiTR0l1tsu8KlsN3OoXoo",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095049979,
                    "commentText": "Continua a dizer o que pensas. S\u00f3 reflete que n\u00e3o consegues pensar mais do que merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj7RGaySYM5UHgCoAEC",
            "user": "Ribeiro06",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049422,
            "commentText": "O Zezinho com a <b> idade </b>k tem nem devia ser o Zezinho, nem andar com atitudes de<b>  mi\u00fado</b> na rua...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade",
                "Mi\u00fado"
            ]
        },
        {
            "id": "UghnA9rUptRYNngCoAEC",
            "user": "2020149",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049424,
            "commentText": "de certeza que a policia s\u00f3 lhe bateu porque ele lhe mandou um beijo...foi o que ele disse manda-lhe um beijo---foi o que ele disse para dizer diz que lhe mando um beijo...................................",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghnA9rUptRYNngCoAEC.8KiFoAxV3vF8KsGQ5MBVcO",
                    "user": "Henrique Gon\u00e7alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050017,
                    "commentText": "'-'\n\n\n\n\n\nwtf......",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiuI7gOo2FmF3gCoAEC",
            "user": "Ribeiro06",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049426,
            "commentText": "Racismo... LOL",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UghXtutHYfxa5ngCoAEC",
            "user": "2020149",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049428,
            "commentText": "no fim devolveram-lhe a ganza e pediram desculpa...para a pr\u00f3xima passamos no outro lado da rua para n\u00e3o incomodar....",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughm3zWc06VOBHgCoAEC",
            "user": "Ol\u00e1EuSouOMiguel",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049429,
            "commentText": "so acho que este titulo \u00e9 uma MARAVILHA",
            "likes": 13,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjrRqX1LD-uyngCoAEC",
            "user": "Gon\u00e7alo Fernandes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049431,
            "commentText": "se ias para casa , porque \u00e9 que caralho n\u00e3o Fumas em casa????\nesta merda ainda s\u00f3 \u00e9 discriminalizado ainda n\u00e3o \u00e9 legalizado, e se fosse n\u00e3o devidas poder fumar na rua.\ns\u00f3 em locais pr\u00f3prios e em CASA. ANIMAL...",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjrRqX1LD-uyngCoAEC.8Ki2yTJUKjq8KmwY8P65Ym",
                    "user": "RST R MODS",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095049999,
                    "commentText": "Eu por acaso fumo no trabalho,e nao e pouco,alias neste preciso momento estou a fumar uma :D",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjrRqX1LD-uyngCoAEC.8Ki2yTJUKjq8Kn_V1pAQcl",
                    "user": "Paulo Alexandre",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050001,
                    "commentText": "VAI-TE TRATAR. \"AS TUAS GANZAS\" E AS TUAS CONVERSAS SOBRE O QUE \u00c9 LEGAL E O QUE N\u00c3O \u00c9, EST\u00c1 NO LIMIAR DE UMA \"PROBLEM\u00c1TICA\" IRRELEVANTE. REALMENTE ESTO N\u00c3O \u00c9 UM ASSUNTO IMPORTANTE.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjrRqX1LD-uyngCoAEC.8Ki2yTJUKjq8Kx65DxOWj-",
                    "user": "David Sousa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050012,
                    "commentText": "RST R MODS thug HAHA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg94iAdfOhHnngCoAEC",
            "user": "Jos\u00e9 Medeiros",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049433,
            "commentText": "Os b\u00f3fias andam a ver muito \"cops\" do fox crime.\nesqueletos ambulantes com insignia da psp",
            "likes": 14,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg94iAdfOhHnngCoAEC.8Ki10jp1g5R8KmuhpldAox",
                    "user": "Mike",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050097,
                    "commentText": "vai ver os testes que eles tem de fazer oara l\u00e1 entrar, nem chegavas a metade",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg94iAdfOhHnngCoAEC.8Ki10jp1g5R8KnniRDoPco",
                    "user": "Guilherme Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050098,
                    "commentText": "mas o que \u00e9 que isso tem sequer a ver com a cr\u00edtica dele?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg94iAdfOhHnngCoAEC.8Ki10jp1g5R8KonsxBKfjm",
                    "user": "Nuno Correia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050100,
                    "commentText": "Guilherme Santos tem ,que n\u00e3o julgues as pessoas pela aparencia, pq podes ser muito grande mas seres uma grande merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg94iAdfOhHnngCoAEC.8Ki10jp1g5R8KozVZxBWbv",
                    "user": "Mike",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050102,
                    "commentText": "+Nuno Correia exatamente \ud83d\ude04",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg94iAdfOhHnngCoAEC.8Ki10jp1g5R8KupRxFN-4A",
                    "user": "Rei Bob",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050104,
                    "commentText": "Testes... mas n\u00e3o \u00e9 por escrito que para isso j\u00e1 n\u00e3o d\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugij3lVkZNYYXXgCoAEC",
            "user": "Teresa Pereira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049435,
            "commentText": "NINGU\u00c9M TEM O DIREITO DE BATER EM NINGU\u00c9M. SE QUER SER POLICIA, ENT\u00c3O N\u00c3O PODE SER <b> MACHISTA,</b> XEN\u00d3FOBO OU<b>  HOMOF\u00d3BICO</b>.\n A Policia serve para PROTEGER e n\u00e3o para espancar pessoas.\nNADA JUSTIFICA BATER NAS PESSOAS!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugij3lVkZNYYXXgCoAEC.8KhzpphkXpS8KkLdvLLkaU",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050111,
                    "commentText": "homofobia \u00e9 pra quem \u00e9 <b> gay </b>se tu tivesses prestado aten\u00e7ao na escola em vez de ires la so pra almo\u00e7ar talves tivesses aprendido algo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Homofobia",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugij3lVkZNYYXXgCoAEC.8KhzpphkXpS8KkYviW5mxR",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050113,
                    "commentText": "J\u00e1 agora seu IGNORANTE - N\u00e3o \u00e9 talves, \u00e9 TALVEZ (e eu \u00e9 que s\u00f3 ia \u00e0 escola para almo\u00e7ar)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugij3lVkZNYYXXgCoAEC.8KhzpphkXpS8Kkgcxpz3Ak",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050114,
                    "commentText": "sua <b> puta </b>de merda eu tenho um diploma em biologia marinha queres comparar? a tua<b>  ra\u00e7a</b> nao vai muito longe nao, quero te ver a aguentar quimica organic<b> a PUT</b>A, deixa-me advinhar os teus pais arranjaram um primo pra tu te casares, voces todos sao gente doente",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugij3lVkZNYYXXgCoAEC.8KhzpphkXpS8KlsoPuOTLZ",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050116,
                    "commentText": "Oh filho, <b> puta </b>\u00e9 a tua m\u00e3e. N\u00e3o \u00e9s tu que dizes que os ciganos n\u00e3o sabem escrever? Pelos vistos a minha quarta classe consegue ser melhor que a tua licenciatura em Biologia Marinha. Ah, n\u00e3o tens trabalho e est\u00e1s na caixa do continente.. por causa disso ficaste mais burro. Terei mesmo a quarta classe? Serei mesmo Cigana? Se calhar sim, se calhar n\u00e3o. Mas que tu n\u00e3o deixas de ser um<b>  maricas</b>, sejas l\u00e1 tu o que fores, l\u00e1 isso n\u00e3o deixas. Fraquinho.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Maricas"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugij3lVkZNYYXXgCoAEC.8KhzpphkXpS8KmAa7tw7q1",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050118,
                    "commentText": "s\u00f3 por te calar sim tenho trabalho com biologo marinho e mesmo se tivesse a trabalhar na caixa do continente fazia mais pela sociedade do que tu <b> PUTA,</b> nao espera eu nao te posso chamar de<b>  puta</b> POIS AS PUTAS TRABALHAM",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugij3lVkZNYYXXgCoAEC.8KhzpphkXpS8KmJlu7tEmZ",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050119,
                    "commentText": "+Marco Cavaco hahahahha tu \u00e9s muita Ot\u00e1rio. nem acredito que os biologos marinhos \u00e9 maltinha como tu hahahhahaha medo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugij3lVkZNYYXXgCoAEC.8KhzpphkXpS8KmQgy31l0S",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050121,
                    "commentText": "tu falas comigo quanto arranjares emprego e deixares de viver de subsidios",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugij3lVkZNYYXXgCoAEC.8KhzpphkXpS8KmUyqt5e4k",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050123,
                    "commentText": "Oh puto, vai aprender a escrever e depois eu acredito que talvez tenhas ido \u00e0 escolinha :) Sou uma ciganinha com um Portugu\u00eas t\u00e3o bom. Lambe cus",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugij3lVkZNYYXXgCoAEC.8KhzpphkXpS8KmeXvvaYeA",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050124,
                    "commentText": "deixei uma pergunta pra ti num comentario acima, vai responder, mas talvez aquela fosse muito dificil, aqui vai outra:\nA glicog\u00e9nese  \u00e9 a sintese de glicog\u00e9nio, acontece quando a exoquinase adiciona fosfato, a isoenzima hepatica requer concentra\u00e7ao elevada de glucose e quando n\u00e3o \u00e9 incluida por qual mol\u00e9cula?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugij3lVkZNYYXXgCoAEC.8KhzpphkXpS8Kn71GGM7kH",
                    "user": "Miguel mani\u00e9s",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050126,
                    "commentText": "\"estava na rua a fechar uma ganza com a minha esposa\" \"sim tinha uma faca pequena\", das duas uma ou \u00e9s uma pessoa que nada sabe sobre a vida nem dos perigos que ela t\u00eam ou ent\u00e3o \u00e9s algum <b> cigano </b>para achares que os que os pol\u00edcias fizeram n\u00e3o foi correcto, tenho a certeza que para a proxima que ele vir a pol\u00edcia deixa de fechar uma ou quando sair de casa n\u00e3o leva uma faca com ele.. faz me mais confus\u00e3o a tua maneira de pensar porque ao defenderes este tipo de pessoas prejudicas o dobro..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugij3lVkZNYYXXgCoAEC.8KhzpphkXpS8KsV2cEVPTw",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050642,
                    "commentText": "+Marco Cavaco tou a ver que j\u00e1 sabes escrever talvez :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Machista",
                "homof\u00f3bico"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjMZc1l_AUnZngCoAEC",
            "user": "Nuno Duarte",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049437,
            "commentText": "Coitadinho dele..... em fim",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiuGfk4t1RD9XgCoAEC",
            "user": "Fernando Rodrigues",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049438,
            "commentText": "kaga pa esta gente d merda,kem fala eh porque respeita na frente.zezinho roda o teu y o resto k vaia po karalho...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiuGfk4t1RD9XgCoAEC.8KhrDBNHLcP8Kv48tiZusH",
                    "user": "Shadow Lurker",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095049991,
                    "commentText": "Caga para o que quiseres mas n\u00e3o cagues na lingua portuguesa, se faz favor.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughi7Z_LbE7_bHgCoAEC",
            "user": "niko nikola",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049440,
            "commentText": "Cigano  de merda",
            "likes": 26,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughi7Z_LbE7_bHgCoAEC.8KhnrRWS9C98KhshGSA4pN",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050156,
                    "commentText": "Puto, pareces um c\u00e3ozinho a pilhas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughi7Z_LbE7_bHgCoAEC.8KhnrRWS9C98Ki5BZuUKhm",
                    "user": "Miguel Oliveira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050158,
                    "commentText": "niko nikola <b> puta </b>k te pariu filho de uma puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughi7Z_LbE7_bHgCoAEC.8KhnrRWS9C98KjIQrQRGJi",
                    "user": "Rui Filipe Oliveira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050159,
                    "commentText": "Miguel Oliveira lol",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughi7Z_LbE7_bHgCoAEC.8KhnrRWS9C98KkNOhAMyNr",
                    "user": "niko nikola",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050168,
                    "commentText": "+Miguel Oliveira shupa minha pila",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughi7Z_LbE7_bHgCoAEC.8KhnrRWS9C98Kk_qqpYgQI",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050170,
                    "commentText": "\u00c0 frente dele baixavas essa bolinha Niko niquinho .. O youtube \u00e9 uma boa prote\u00e7\u00e3o para a tua boca podre. V\u00e3o te cair esses dentinhos todos cabr\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughi7Z_LbE7_bHgCoAEC.8KhnrRWS9C98KkoC9wefCO",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050171,
                    "commentText": "niko nikola vai para a escola rapaz",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughi7Z_LbE7_bHgCoAEC.8KhnrRWS9C98UJZAI8A5SO",
                    "user": "Jacob Ciganinho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050173,
                    "commentText": "niko nikola filho dum cabrao diz la isso a um <b> cigano </b>dois tiros na boca que andas de lado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughi7Z_LbE7_bHgCoAEC.8KhnrRWS9C98ZWEfadgAS8",
                    "user": "Gostinho Ciganinho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631050174,
                    "commentText": "niko nikola palha\u00e7o de merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UggW5LO77NxBN3gCoAEC",
            "user": "Gipsydanger2825 Mk",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049442,
            "commentText": "Este coiso \u00e9 um beau, que vergonha eu que sou <b> cigano </b>fico envergonhado",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggW5LO77NxBN3gCoAEC.8Khjw6uouDg8Khsfak7yKc",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095049981,
                    "commentText": "Tu nao \u00e9s <b> cigano,</b> es estupido",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggW5LO77NxBN3gCoAEC.8Khjw6uouDg8LCHE0XdYNR",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095049983,
                    "commentText": "Tu \u00e9s <b> vaca </b>seu abutre",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vaca"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugiq554PjAacOXgCoAEC",
            "user": "Pedro Teixeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049445,
            "commentText": "Tu n\u00e3o deves viver ao p\u00e9 deles \nDa\u00ed a tua indigna\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sabes o que \u00e9 Veber s\u00f3 p\u00e9 destes animais",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugiq554PjAacOXgCoAEC.8Khg9x3WagH8KuulXejszm",
                    "user": "alberto silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095049988,
                    "commentText": "Pedro Teixeira Deves ser um cabrao <b> racista.</b> ..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiq554PjAacOXgCoAEC.8Khg9x3WagH8KuusC8jARr",
                    "user": "alberto silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095049989,
                    "commentText": "Pedro Teixeira Tu tens cara de porco..Animal racista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi5lHsHu_XbtngCoAEC",
            "user": "Teresa Pereira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049447,
            "commentText": "O povo portugu\u00eas \u00e9 muito hip\u00f3crita. Ningu\u00e9m fuma ganzas. s\u00f3 os ciganos!",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi5lHsHu_XbtngCoAEC.8KhcuCVz2lZ8KiHRgKYLAY",
                    "user": "CARALHO",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050025,
                    "commentText": "Teresa Pereira Isso dizes tu !",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5lHsHu_XbtngCoAEC.8KhcuCVz2lZ8Kjw_YxPE_8",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050027,
                    "commentText": "ahahhaahhaaha",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5lHsHu_XbtngCoAEC.8KhcuCVz2lZ8KkZYUCIrMI",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050028,
                    "commentText": "coitadinho..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5lHsHu_XbtngCoAEC.8KhcuCVz2lZ8L1QCD4lhsL",
                    "user": "Jos\u00e9 Bento de Carvalho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050030,
                    "commentText": "es muito verde se pensas que o zezinho levou na bei\u00e7a por causa da ganza. Ja fui apanhado duas vezes a fumar ganza e nunca me agrediram. \u00e9 tudo uma quest\u00e3o de atitude.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5lHsHu_XbtngCoAEC.8KhcuCVz2lZ8L3kaddTGtH",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050033,
                    "commentText": "morre puta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi5lHsHu_XbtngCoAEC.8KhcuCVz2lZ8L630LkpILN",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050036,
                    "commentText": "+Marco Cavaco eu n\u00e3o morro. J\u00e1 tu continuas a assassinar o portugu\u00eas.. talves... talves....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5lHsHu_XbtngCoAEC.8KhcuCVz2lZ8L63HLOyeO7",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050037,
                    "commentText": "+jose jalapenho, tu \u00e9 que est\u00e1s muito verde e v\u00eas poucas noticias.. N\u00e3o \u00e9 o primeiro caso de espancamento por <b> racismo.</b> se o zezinho fez alguma coisa nao deveria estar preso? Aparentemente ele n\u00e3o fez nada. Espero que quando reclames de alguma coisa tamb\u00e9m leves nas trombas porque aparentemente para ti \u00e9 justo :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi5lHsHu_XbtngCoAEC.8KhcuCVz2lZ8ZWUs7Ldi89",
                    "user": "Leandro Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631050039,
                    "commentText": "A quest\u00e3o nao e fumar ganzas , a questao e que trabalhamos tp escravos pra pessoas como ele , e ainda tem o direto de nos fazer de merda , se ele quer equalidade que trabalhe tal como nos pessoas normais , e ainda vejo gente a defender este bandido , n admira q Portugal n\u00e3o v\u00e1 pra frente. Esta vitimas fds",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg-t6hxEB-JzHgCoAEC",
            "user": "e n o u g h",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049449,
            "commentText": "Como assim <b> racista </b>lol at\u00e9 que parece que ser guna \u00e9<b>  ra\u00e7a</b> \ud83d\ude02",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg-t6hxEB-JzHgCoAEC.8KhMV2JM8tR8Ki5EvnQpBm",
                    "user": "Miguel Oliveira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050044,
                    "commentText": "Paulo Jorge Cruz Almeida mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg-t6hxEB-JzHgCoAEC.8KhMV2JM8tR8L23_qnH7U9",
                    "user": "Manel Ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095050045,
                    "commentText": "vegan pepe se ele fosse <b> preto </b>ainda sim tinha o direito de dizer que \u00e8<b>  racismo</b> agora <b> \u00e8 cigan</b>o<b>  \u00e8 bran</b>co pelo amor de deus <b> e a mul</b>her levou onde ta fugiu?\nai senhores vo\u00e7es sao lelos demais ai meus deus que angustia dizia ele kkk\nfuck you ciganosssss",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racismo",
                        "Preto",
                        "Cigano",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg-t6hxEB-JzHgCoAEC.8KhMV2JM8tR8p0axX8mMZn",
                    "user": "Paulo Neves",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528650047,
                    "commentText": "@Manel Ferreira essa merda a\u00ed n\u00e3o \u00e9 <b> branco </b>nem c\u00e1 , nem na China , \u00e9 apenas um cigano",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UggeML77sirEMHgCoAEC",
            "user": "Celso snama",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095049451,
            "commentText": "escumalha",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggeML77sirEMHgCoAEC.8KhKAd9_pXi8KhdrGRMj-l",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095049995,
                    "commentText": "Deves ser um exemplo, seu <b> racista </b>de merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughe2LexdKaN4ngCoAEC",
            "user": "Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051479,
            "commentText": "ahahahaha de facto e engra\u00e7ado o que ele diz, qualquer dia e do <b> g\u00e9nero </b>''Tinha<b>  acabado</b> de andar aqui aos tiros, estava com a minha esposa................isto foi um acto d<b> e racism</b>o!!''.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughe2LexdKaN4ngCoAEC.8KhDb6ukfaz8LC6aKgAAur",
                    "user": "Rei Bob",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052194,
                    "commentText": "Voc\u00eas fazem cada compara\u00e7\u00e3o --' J\u00e1 alguma vez fumaste uma ganza? N\u00e3o desculpo a faca e ao mesmo tempo n\u00e3o julgo. Mas uma ganza agora tem alguma coisa haver com tiros?\n\nEu acho piada \u00e9 que nenhum de voc\u00eas questiona o facto dos pol\u00edcias lhe darem porrada e irem-se embora. Cheira a opera\u00e7\u00e3o bem feita...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe2LexdKaN4ngCoAEC.8KhDb6ukfaz8ZRPMdWwJHI",
                    "user": "Jos\u00e9 Ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631052195,
                    "commentText": "O policias forao sortudos em nao levarem uma facada porque, ja o conheciam de jinga @ apenas tentarao matar para nao ter que pagar uma indemniza\u00e7ao ! H\u00f3 costa a vida costa dddddd\"$\"...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "G\u00e9nero",
                "Acabado",
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi7xFRNuGqPnngCoAEC",
            "user": "Querias Saber",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051481,
            "commentText": "Coitado do rapaz s\u00f3 tinta uma ganza e uma catana nada demais!",
            "likes": 71,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi7xFRNuGqPnngCoAEC.8KgzWE-rJ5B8Zdp5QMpz2J",
                    "user": "Leandro VXTP2015",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631052112,
                    "commentText": "Era samurai?! Kkkkkkkkm",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghmS4aEkrx_8XgCoAEC",
            "user": "Jo\u00e3o Ribeiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051483,
            "commentText": "foram poucas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghqF4ek1T9BL3gCoAEC",
            "user": "Pedro Sousa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051484,
            "commentText": "\"Perdi a ganza na Ameixoeira\"",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugguj1NsJaP5I3gCoAEC",
            "user": "Bruno Lobo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051486,
            "commentText": "eu queria ver eles a fazer isso sem farda.\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugguj1NsJaP5I3gCoAEC.8Kfvxv5h7Ke8KhMZXC00Cu",
                    "user": "e n o u g h",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052361,
                    "commentText": "Bruno Lobo levava igual lol",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugguj1NsJaP5I3gCoAEC.8Kfvxv5h7Ke8KjEC3EbHOa",
                    "user": "NeWbiiE",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052363,
                    "commentText": "Porte de arma branca, fumar uma ''ganza'' como ele diz,acha que a policia n ia fazer nada? aquilo era uma opera\u00e7\u00e3o,tinham que revistar todos.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugguj1NsJaP5I3gCoAEC.8Kfvxv5h7Ke8KrSxcjzJJJ",
                    "user": "Leandro Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052364,
                    "commentText": "+vegan pepe ou n\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggnbjZv7Z9WVHgCoAEC",
            "user": "Pedro Camarate",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051488,
            "commentText": "Pensando no lado positivo, n\u00e3o perdeu a ganza na areia ... \ud83d\ude02",
            "likes": 491,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggnbjZv7Z9WVHgCoAEC.8Kfj356J43o8Kga63SMRNq",
                    "user": "dordio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052463,
                    "commentText": "Pedro Camarate '-'",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggnbjZv7Z9WVHgCoAEC.8Kfj356J43o8KhCIHngyou",
                    "user": "Hero Hr",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052464,
                    "commentText": "Pedro Camarate kkkkkkkkkmm",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggnbjZv7Z9WVHgCoAEC.8Kfj356J43o8KmqQ4ypsry",
                    "user": "Mestrolas",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052465,
                    "commentText": "Pedro Camarate  Ningu\u00e9m sabe ...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggnbjZv7Z9WVHgCoAEC.8Kfj356J43o8KpWmdzd1Ve",
                    "user": "Maria Azevedo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052467,
                    "commentText": "Pedro Camarate xD MAIS ANTIGAAAAA XD",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggnbjZv7Z9WVHgCoAEC.8Kfj356J43o8KpYjtemCFn",
                    "user": "Maria Azevedo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052468,
                    "commentText": "Keep Focus wtf xD",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggnbjZv7Z9WVHgCoAEC.8Kfj356J43o8Kq-j1qiDJI",
                    "user": "Bruno Barbosa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052469,
                    "commentText": "ganza na areiaaaa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggnbjZv7Z9WVHgCoAEC.8Kfj356J43o8Kr2pqjtLtJ",
                    "user": "Joao Pires",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052471,
                    "commentText": "ihhhhhhhh t\u00e1 calado o mamado ja chegou!!! PERDI A GANZA NA AREIAAAAAAAAA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggnbjZv7Z9WVHgCoAEC.8Kfj356J43o8KrNC_IX_6Q",
                    "user": "Joao Pires",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052472,
                    "commentText": "@Keep Focus \u00e9s tao cromo .. eu nem te  vou explicar de onde isto vem , vou te deixar na ignor\u00e2ncia .. \u00e9 que nem sequer sei do que t\u00e1s a falar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggnbjZv7Z9WVHgCoAEC.8Kfj356J43o8KzLuTrtdTF",
                    "user": "play 4 fun",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052474,
                    "commentText": "T\u00c1 BEM!!!!!!!!!!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggnbjZv7Z9WVHgCoAEC.8Kfj356J43o8ZVnUKeGDW9",
                    "user": "Nostalgic Stuff",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631052475,
                    "commentText": "The Swimmer Boy \u00c9 doutro v\u00eddeo eheh",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggnbjZv7Z9WVHgCoAEC.8Kfj356J43o8gnJHevSMZj",
                    "user": "Rui Tamele",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053033,
                    "commentText": "Pedro Camarate \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 fod\u00ed o est\u00f4mago.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggnbjZv7Z9WVHgCoAEC.8Kfj356J43o8q_-H-hVTf1",
                    "user": "N SEI PARA SEMPRE",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549207053034,
                    "commentText": "Kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj6FEsnClWD6HgCoAEC",
            "user": "Eurico Thrasher",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051489,
            "commentText": "\u00c9 com estes coment\u00e1rios que v\u00ea-se mesmo quanto os tugas s\u00e3o racistas enrustidos que se escondem por saberem que v\u00e3o ser julgados ,mas na net falam e falam..",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj6FEsnClWD6HgCoAEC.8KfXPsM6W3j8KfhiM76MTU",
                    "user": "CensoredCry",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052261,
                    "commentText": "Eurico Thrasher Pois afinal a internet \u00e9 uma festa de m\u00e1scaras.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6FEsnClWD6HgCoAEC.8KfXPsM6W3j8KhdcLFTl4y",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052262,
                    "commentText": "Cambada de Racistas. Nota.se que o hitler nao mandou enrabar os avos deles.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6FEsnClWD6HgCoAEC.8KfXPsM6W3j8KkL558yI-7",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052263,
                    "commentText": "a gente \u00e9 <b> racista?</b>\nexistem brasileiros bons\nexistem africanos bons\nexistem asiaticos bons\nmas ciganos s\u00e3o todos do mal",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj6FEsnClWD6HgCoAEC.8KfXPsM6W3j8Kk_tIe20Xl",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052264,
                    "commentText": "Oh Marco, vai apanhar no cu!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6FEsnClWD6HgCoAEC.8KfXPsM6W3j8KkobpHu44l",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052265,
                    "commentText": "Marco Cavaco tas enganado n sabes escalas es um otario tu falas assim dos ciganos pq n te das com nenhuns pq se te desses com algum ias ver q ate sao boas pessoas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6FEsnClWD6HgCoAEC.8KfXPsM6W3j8Km-8iEvCF6",
                    "user": "Redolfo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052266,
                    "commentText": "epa alguns coment\u00e1rios s\u00e3o exagerados? sim.. mas epa os ciganos ganharam esta reputa\u00e7\u00e3o de merda por causa das suas atitudes ... a maior parte dos ciganos, n\u00e3o faz um caralho da vida, e ser\u00e1 q tentam arranjar emprego? claro q n\u00e3o,  e mesmo os q tentam arranjar, n\u00e3o conseguem por causa dos outros ciganos q s\u00f3 fazem merda.. \u00e9 triste.. e por mais horr\u00edvel q isto seja a verdade \u00e9 q eles s\u00e3o mesmo os parasitas da nossa sociedade",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6FEsnClWD6HgCoAEC.8KfXPsM6W3j8KuRSafAoTo",
                    "user": "Gucci Mane",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052268,
                    "commentText": "Pois falam e falam. E os ciganos? Se te roubarem e tu reagires, vem a familia toda para te matarem. Devia era ter levado mais, viva a nossa pol\u00edcia.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6FEsnClWD6HgCoAEC.8KfXPsM6W3j8L0pBwG8DMK",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052269,
                    "commentText": "Eurico Thrasher o que? os portugueses s\u00e3o racistas opah tu vai e po caralho ta foda, tas a criticar das pessoas falarem pela net e fazes o mesmo, oh amigo sena queres respostas n\u00e3o coloques comentarios na net, eu acho que tu na deves e saber o significado da palavra <b> racismo.</b>",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj6FEsnClWD6HgCoAEC.8KfXPsM6W3j8p0b8imUxG1",
                    "user": "Paulo Neves",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528652270,
                    "commentText": "@Marco Cavaco desses que  citaste , nenhum presta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjz4q3sLTMDz3gCoAEC",
            "user": "sdpower",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051491,
            "commentText": "Tanta queixa n\u00e3o entendo porqu\u00ea... n\u00e3o foram \"voc\u00eas\" que meteram os direitos dos manus no poder?... #corja",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugjz4q3sLTMDz3gCoAEC.8KfWY2ja7Nk8KmPsWulTkn",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052411,
                    "commentText": "na verdade quem deu direitos a estes gajos foi o guterres que fez na inten\u00e7ao de eles arranjarem trabalho e parassem de roubar, agora eles sao pagos pra nao trabalhar e continuam a roubar",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjz4q3sLTMDz3gCoAEC.8KfWY2ja7Nk8KmWZJhRIMw",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052412,
                    "commentText": "EP\u00c1 CALA-TE! <b> MARICAS.</b> SE QUISEREM ENCONTRAR O MARCO CAVACO ELE EST\u00c1 NUMA RESIDENCIAL NA ALMIRANTE REIS A DAR O CU E A FAZER BROCHES A CAVALOS",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Maricas"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC",
            "user": "Pedro Passos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051494,
            "commentText": "Os putos todos a falar mal do homem s\u00f3 por ele estar a fazer uma ganza, cres\u00e7am e deixem de falar \u00e0 toa.",
            "likes": 62,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 22,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KhcMhZxO8b",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052485,
                    "commentText": "ArrowBlade puto conheces me por acaso para dizeres como \u00e9 que sou? <b> Racista </b>de merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KhcnyhBpoD",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052486,
                    "commentText": "Eu nunca vi tanta estupidez na minha vida. Puto, \u00e9s <b> racista </b>sim. Os teus amiguinhos n\u00e3o fumam ganzas? S\u00f3 os ciganos fumam ganzas agora. Deves perceber muito de ac\u00e7\u00e3o social. Vai para a escola ignorante.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KhdEztnleT",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052488,
                    "commentText": "@ArrowBlade GTX\u00a0deves ter uma vida muito triste para te mandares assim para algu\u00e9m pela internet.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KhgCr6q1AS",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052489,
                    "commentText": "Oh puto, tu nao tens amigos, tens pretos como tu proprio dizes. Fazes parte do clube que merece levar nas trombas. O hitler esqueceu-se de mandar enrabar a tua avo, sua borboletazinha do youtube. Aparece na ameixoeira e diz isso a malta para veres os teus dentes a voar. E eu vou aplaudir. Coninhas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38Khgv5Mt-dP",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052490,
                    "commentText": "@ArrowBlade GTX\u00a0Vejo isso desde que me lembro e n\u00e3o <b> muda </b>em anda, so te faz nao querer ser igual, nao tens 19 para dizeres isso, se por acaso tiveres a tua vida \u00e9 mesmo triste desculpa la ser eu a dizer-te filhote.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38Khhm7ZTYVi",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052491,
                    "commentText": "O bacano tem a mania que te uma perola na ponta da pila",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38Khkb-cJD2x",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052492,
                    "commentText": "Esse anormal at\u00e9 a ser ordin\u00e1rio \u00e9 fraquinho.. uma lambada era pouco",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KjlG-0A4ox",
                    "user": "Are you sure about that?",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052494,
                    "commentText": "+Teresa Pereira e tu percebes de l\u00edngua portuguesa..  Atualiza a tua ortografia.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KjlG4OO-Pi",
                    "user": "Are you sure about that?",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052495,
                    "commentText": "+Teresa Pereira e tu percebes de l\u00edngua portuguesa..  Atualiza a tua ortografia.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KjlGALbL5l",
                    "user": "Are you sure about that?",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052496,
                    "commentText": "+Teresa Pereira e tu percebes de l\u00edngua portuguesa..  Atualiza a tua ortografia.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KjwxdPJR4H",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053079,
                    "commentText": "Em bom Portugu\u00eas: Vai apanhar no cu!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38Kn_v488Kuw",
                    "user": "Diogo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053081,
                    "commentText": "ArrowBlade GTX Acalma! Nada de brigas aqui, se faz favor.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KpPJj6q9p6",
                    "user": "S AgeEyeTea",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053082,
                    "commentText": "Dei scroll pa baixo pra vir ao circo, \u00e9 aqui os macacos? Eish Andam a atirar merda uns aos outros. vou maz\u00e9 dar de fuga antes que me atirem com merda",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38Ku9fVroA6e",
                    "user": "Joao Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053083,
                    "commentText": "+ArrowBlade GTX\nnao te estiques oh filha da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KuB89Kmt9v",
                    "user": "Joao Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053084,
                    "commentText": "+ArrowBlade GTX \noh seu filho duma <b> ganda </b<b> >puta</b>  vem ca dizer isso nao minha cara que ficas logo estendido no chao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ganda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KuBYqMTsKh",
                    "user": "Joao Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053086,
                    "commentText": "+ArrowBlade GTX \nolha que eu nao tenho 10 anos pa eu sou quase da tua <b> idade </b>olha ja que tens coragem vem ter comigo cara a cara e vamos ver se tens coragem para me dizeres isso morres seu pailho filho de mais mortos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KuCEiUHH1M",
                    "user": "Joao Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053087,
                    "commentText": "+ArrowBlade GTX \nfilho da <b> puta </b>esta foto \u00e9 do meu sobrinho a tua \u00e9<b>  puta</b> da estrada nem sabes quem \u00e9 o te pai olha seu filha d<b> a put</b>a se tens coragem vem agora ter comigo para resolvermos ja isto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KuCqc3R0aV",
                    "user": "Joao Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053088,
                    "commentText": "+ArrowBlade GTX \n\u00e9s da onde?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38KuIB_UFipw",
                    "user": "Joao Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053089,
                    "commentText": "Vais morrer filho da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38Kw2_Ufdtnd",
                    "user": "Diogo Pina",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053090,
                    "commentText": "Joao Silva  vai beber leite",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38RNf9oXGvpG",
                    "user": "Fernando Ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053092,
                    "commentText": "s\u00f3 cancros neste coment\u00e1rio (e quem me responder \u00e9 outro)",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFX21lOsO-nXgCoAEC.8KfVB5FCIt38gWeS2LSnB6",
                    "user": "Joao Francisco",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053093,
                    "commentText": "Teresa Pereira t\u00e1s melhor calada oh cachopa de merda",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghbrA0IiiugQ3gCoAEC",
            "user": "Rui Costa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051495,
            "commentText": "texas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi2fABCoOoorHgCoAEC",
            "user": "Sergio Alegria",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051497,
            "commentText": "espero que nao lhe tenham tirado a ganza e pa pr\u00f3xima roda assim ja n\u00e3o te partem a boca.",
            "likes": 168,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi2fABCoOoorHgCoAEC.8KfLZfJE7CY8KkNOQwerEy",
                    "user": "Tiago Sousa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052199,
                    "commentText": "Sergio Alegria quase de certeza q ele n perdeu a ganza na areia",
                    "likes": 13,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi2fABCoOoorHgCoAEC.8KfLZfJE7CY8KkhTOS0SJ5",
                    "user": "Duarte Rei",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052201,
                    "commentText": "Tiago <b> Tuga </b>hahahahahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi2fABCoOoorHgCoAEC.8KfLZfJE7CY8UJZ-As2I4Z",
                    "user": "Jacob Ciganinho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052202,
                    "commentText": "Sergio Alegria hahahahhahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC",
            "user": "Ju Ka",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051499,
            "commentText": "Gentalha que s\u00f3 acha que tem direitos, n\u00e3o t\u00eam deveres.... \n\nEu desconto quase 700euros por m\u00eas para estes FDP's  com 21 anos, com 2/3 filhos andarem a viver \u00e0 custa de subs\u00eddios e ainda se fazerem de v\u00edtimas de <b> racismo\n</b>\n Deviam era ser castrados depois do primeiro filho e o governo devia incentivar quem realmente interessa a ter filhos ( bastava n\u00e3o carregar com tantos impostos).",
            "likes": 22,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 37,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8KfGbKmMjrk",
                    "user": "Joao Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052373,
                    "commentText": "Ju Ka \u00c9 essa a verdade. \u00c9 o facto de terem-lhes oferecido tecto, n\u00e3o pagam nada de volta para a sociedade e ainda refilam. Quem aqui est\u00e1 farto de ver ciganos com grandes carr\u00f5es, grandes roupas, gordos de comerem como reis, \u00e0s custas de todos n\u00f3s? Eu lembro-me quando era pequeno a maior parte vivia nas barracas ou nas tendas, portanto alguma coisa aqui que mudou. E mesmo assim, para quem quiser passar nestas ruas da Ameixoeira (que eu conhe\u00e7o muito bem) podem ver como tratam aquilo que lhes \u00e9 praticamente dado.",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8KhdimnIvXt",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052375,
                    "commentText": "Nao descontes, faz o mesmo. <b> Racista </b>de merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8Kk6g0g13XJ",
                    "user": "Ju Ka",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052377,
                    "commentText": "No dia que fores assaltada ou violada por criminosos que s\u00f3 v\u00eam muitos direitos e zero deveres,  gostava de falar contigo para perceber como te sentes.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8Kk_hWleuIf",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052379,
                    "commentText": "Sabes de uma coisa? Para seres assaltado n\u00e3o precisas que o assaltante seja <b> cigano.</b> Para seres violado tamb\u00e9m n\u00e3o. Eu vivi at\u00e9 aos 16 anos num bairro social e n\u00e3o me lembro de ter sido violada. Estes coment\u00e1rios s\u00e3o demasiado pobrezinhos para a minha cabe\u00e7a. S\u00f3 me apetece mandar-vos \u00e0 merda. \u00c9 por causa de pessoas como voc\u00eas que matam milhares de pessoas. Culpa dos vossos c\u00e9rebros pequeninos que n\u00e3o percebem o que faz o<b>  Racismo</b>. Metem nojo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8Kko1LhHXkK",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052383,
                    "commentText": "ODIAMOS RACISTAS mano estes gajos sao tds gandas fdp boy eles deviam de morrer  racistas de merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8KltCiuzOek",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052385,
                    "commentText": "\u00c9 por causa desses cabr\u00f5es que h\u00e1 guerra no mundo e matam milhares de pessoas. Racistas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L0q0BvJ8qI",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052387,
                    "commentText": "Edgar monteiro oh boy quem devia morrer eras tu oh filho duma <b> ganda </b<b> >puta</b>, diz a tua mae quando ela poder pa passar em minha casa que esquecime de lhe pagar da \u00faltima vez oh boy",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ganda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L11WmE_qOu",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052389,
                    "commentText": "Joao Santos kkkkkkkkk quem te dera kkkkkk es um puto burro pah kkkkkkk e essas dicas ai q jah nng usa kkkkkkkk es bue rocha seu corno",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L18hL3etls",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052391,
                    "commentText": "Joao Santos sabes escrever ? kkkkkkkkkk CORNO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L6g5qZedEj",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052393,
                    "commentText": "Edgar monteiro  fodasse que tu \u00e9s memo burro olha agora na sei escrever, mas na te preocupes que o que a tua m\u00e3e gosta em mim e da minha pixota longa a entrar lhe pela cu a dentro, ao mais pergunta lhe oh monteiro que adora levar no cagueiro",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L6tDIb2pwL",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053183,
                    "commentText": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk fogo vou tirar print nisto nem escrever sabes",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L6t_AZRrca",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053184,
                    "commentText": "@Joao Santos a tua mae eq vai para a damaia de cima levar na cona e depois desce para a damaia de baixo para levar no cagueiro e ainda vai ha cova da mira sacar uns broches aos carochos, a tua mae jah dever ter sida ela tem infe\u00e7ao na boca de levar com tanta pixa na boca cgega a encravar lhe na garganta. E o teu pai q foi violado ha nascen\u00e7a pelo teu avo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L8cK3WeG5s",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053186,
                    "commentText": "Edgar monteiro a tua m\u00e3e na se queixa mor, desde que lhe pague a tempo e horas , a <b> vaca </b>da tua m\u00e3e gosta e de pila no cu, agora se sabes falar ou escrever a porca na se importa, o teu pai e que e mais esquisito diz que os cheques que lhe passo tem de tar bem escritos, e eu digo lhe sempre fodasse es pior que o<b>  paneleiro</b> do teu filho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Vaca",
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L8cX76Jrzh",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053187,
                    "commentText": "Edgar monteiro e oh filho duma <b> ganda </b<b> >puta</b> s\u00f3 sabes e imitar os outros nem tens originalidade pa escrever o que pensas, mas pronto \u00e9s burro queque se ade fazer, a tua sorte e que os teus pais d\u00e3o os buracos todos pa fazer dinheiro sen\u00e3o n\u00e3o ias ter futuro oh cabrao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ganda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L8cdqzMFr_",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053189,
                    "commentText": "Edgar monteiro tu vai e tirar print ao buraco do cu do teu pai e mete na net, buraco <b> negro </b>que d\u00e1 pa viajar no tempo, mas in\u00fatil como tu es nem deves saber o que isso \u00e9",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L8cndY_F64",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053191,
                    "commentText": "Edgar monteiro  e o monte da merda onde \u00e9 que t\u00e1 o erro oh filho duma <b> ganda </b<b> >puta</b> tu \u00e9 que nem deves saber ler caralhos t\u00e1 fodam vai la ter com os teus amigos baias que tu deves e querer ser enrabado por um acampamento de ciganos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ganda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L8d55yxqwA",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053193,
                    "commentText": "Edgar monteiro e como \u00e9 que um merdas como tu que tem uma foto que parece uma pita de 12 anos chama puto a quem quer que seja, yo boy do cap deves ter a mania que \u00e9s alguem se tivesses ao p\u00e9 de mim eu ponha te era esse cap pelo cu acima que \u00e9 o que precisas filho dum corno mal feito",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L8jBm0eHSk",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053195,
                    "commentText": "@Joao Santos Tas a falar oq o teu pai chama se TELEMBOOANOS o teu pai anda a leber o cu aos carochos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L8jOEvEbdA",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053196,
                    "commentText": "@Joao Santos Mor ? Fogo deves ser mm <b> paneleiro </b>boy n deves ter dama mm e n venhas ca dizer q eh a minha mae pq tu nem pila tens para comer uma miuda de 10 anos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L8jZX3JMua",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053198,
                    "commentText": "@Joao Santos es um corno, o teu pai parece um mor\u00e7ego ta todo ao avo cantigas kkkkkkk a tua mae parece a nany macfi",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L99E6Aha78",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053199,
                    "commentText": "Edgar monteiro t\u00e1 calado oh filho duma <b> ganda </b>putq aprende ser alguem o pita de 12 anos com a mania que thug com o seu cap da gays r us, monte de merda fica e no teu canto, ainda hoje caguei uma bosta pa boca da tua mae mais engra\u00e7ada ca tua cara oh aborto de merda",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ganda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L9AfWmrpok",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053200,
                    "commentText": "Edgar monteiro eh <b> puta </b>eu consigo mexer memo contigo, ve se mesmo que \u00e9s desta nova gera mania que \u00e9 thug mas \u00e9 uma bonequinha de porcelana, uma virgemzinha ofendida, eu escrevo estes coment\u00e1rios a rir me tu deves escrevelos a gemer como a porca da tua mae gema quando eu lhe envio o dedinho no cu ahaha, atao e oh esperteza de segunda onde e que ta o erro? ah pois tu na sabes ler pa ti tudo e erros, TU E A TUA FAM\u00cdLIA SAO UNS MERDAS COM OS SEUS CAPS DA GAYS R US .!. eu quero \u00e9 que tu me lembas os tomates oh cabrao com a mania que \u00e9 thug Yoyo boy tenho um cap da gays r us e sou bue bad ass no YouTube",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L9G1GemSdr",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053202,
                    "commentText": "@Joao Santos Fogo se fores de lisboa diz de onde es q falamos os dois cara a cara otario da merda a tua mae eh uma <b> ganda </b<b> >puta</b> so ta fazi broche na nhas tropas ami ta muka bu mae e bu dama sem txeu papo otario fui te ao rabo e pediste mais seu corno, meti a pila no cu da tua avo ela fico<b> u cox</b>a ainda se queixa da perna otario do crlh ha e jah agora diz ha tua mae q hoje ta de castigo hoje jah n brinca com a nha pila",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ganda",
                        "Coxa"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L9G5QuCRu2",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053203,
                    "commentText": "@Joao Santos tens q ter respeito aqui ao teu padrasto tass bem ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8L9GKsfoXjt",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053206,
                    "commentText": "@Joao Santos e n te respondo mais seu CAO vai maze lavar os p\u00e9s seu porco deixa de chupar pilas e q sinto o teu bafo ate no telemovel",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8LAqegTY9e3",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053207,
                    "commentText": "Edgar monteiro oh corno de merda mas tu achas que alguma vez vais ser padrasto ou pai de algu\u00e9m oh <b> puta </b>tu vese mesmo que es burro como a merda, mas pronto tamb\u00e9m na se pode esperar muito de quem saiu por um cu, na sou de Lisboa so vou ai quando \u00e9 pa espetalo na tua mae ou como \u00e9 que achas que tens comida na mesa, fodasse tu tens de ganhar o pr\u00e9mio da repetetividade sempre a disser o mesmo, coitados dos teus tropas enrabamte sempre da mesma maneira",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8LAqsuPMd2P",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053210,
                    "commentText": "Edgar monteiro epah tu es memo bue mau oh putinha de 12 anos, epah ja nem vou dormir esta noite de tanto medo que tenho de ti, \u00e9s memo bue mau tu acho que o chuck norris se te conhecesse fugia logo, so esse cap da gays r us mete logo medo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8LArmxXuSQy",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053211,
                    "commentText": "Edgar monteiro tens de ter mais nha putinha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8LAsaZIsOWP",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053212,
                    "commentText": "Edgar monteiro ahah tu \u00e9s o riso oh seu cabrao mal feito a bocado ainda te querias encontrar cara, agora ja nem respondes mais oh florzinha de alecrim, eu nao sou de lisboa mas se quiseres eu digo a um s\u00f3cio meu di nha patria monte kapa pa ir falar contigo oh mauzau, deves ser o c\u00e3o daquele jogo mauz\u00e3o mauz\u00e3o p\u00f5em a m\u00e3o que eu chupo te o colch\u00e3o enquanto me fazes festinhas no meu cap da gays r us, tu \u00e9s um autentico  merdas e o que tu \u00e9s corno mal batido",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8LB-TbBGVE2",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053214,
                    "commentText": "Edgar monteiro ah pois sou o seu filho duma <b> ganda </b<b> >puta</b> havias de tar a minha frente que ja tavas sem dentes oh monte da merda olha um merdas de 17 anos com a mania que dur\u00e3o, tem que saber lutar senao leva nos cornos oh seu monte da merda mas pensas que es quem? an? 17 anos e ainda chama putos aos outros ih caralho ta mas \u00e9 calado tu \u00e9s memo o t\u00edpico merdas, atao e tu na tas atr\u00e1s de um teclado oh merdas, tu tas e a frente da linha toda pa levar com ele no cuzinho oh filho, 17 anos e ainda diz que tem que saber lutar, oh rapazinho ainda tavas tu nos tomates d<b> o paneleir</b>o do corno do teu pai ja eu andava a comer peneirosos com a mania que sao algu\u00e9m ao pequeno almo\u00e7o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ganda",
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8LB-plXbqQ5",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053215,
                    "commentText": "Edgar monteiro filho duma <b> ganda </b<b> >puta</b> ah sou das Galinheiras tu tens e a mania que \u00e9s galo mas de galo a \u00fanica coisa que tens parecida e essa cara feia oh monte da merda, sou das Galinheiras es muito especifico querias que soubesse onde tavas por o cheiro a meita que mandas dessa boca de saca bicos oh merdas, 17 anos ta tudo explicado, deixa e de ouvir tanto mota jr que essa mania passa te, Minecraft joga <b> a put</b>a que te pariu quando lhe tou a ir ao cu de 4 pac\u00f3vio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ganda",
                        "Pac\u00f3vio"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8LB0dXEeczH",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053216,
                    "commentText": "Edgar monteiro tem que saber lutar pa dar mais pica, pica e o. que tu gostas pelo cu acima, quer dizer t\u00e1 aqui atr\u00e1s de um teclado a fazer o memo e ainda manda postas de pescada po ar, ahahah at\u00e9 cospes na pr\u00f3pria testa oh monte de esterco ve se memo que \u00e9s um burro de merda. que tristeza de juventude, e depois ainda se mete a mandar dicas em criolo pos outros pensarem que \u00e9 da street es bue da street atao com 17 anos deves saber bue da street, deves ter a mania que es filho do el chapo. eu e que ja nem te respondo mais porque pa descer ao teu n\u00edvel intelectual como tem sido ultimamente qualquer dia tou burro como a merda como tu oh filho duma <b> ganda </b<b> >puta</b> xupa me e os tomates que tu precisas e dessa boca cheia pa na sair merda, queque se ade fazer abortos mal feiros sai um edgar monteiro que so gosta e de abrir o cagueiro pa ciganos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ganda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8LB0oPsDe0b",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053217,
                    "commentText": "Edgar monteiro e que depois nem estruturar uma frase e escrever bem sabes, tu \u00e9s uma aut\u00eantica mis\u00e9ria fodasse que burro da MERDA, ganha vergonha nessa cara de cagalh\u00e3o mal feito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8LB40TI_JOZ",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053219,
                    "commentText": "Chupa-me \u00e9 os tomates * \nEstou burro *\nOque que se a de fazer *\nMal feitos * \nGosta \u00e9 de * \n\u00c9 oque tu gostas * \nDiz ao teu professor para te ensinar a escrever e vah bazer seu cao-cordilo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8LDdZf94j8j",
                    "user": "Paulo Alexandre",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053220,
                    "commentText": "\u00d3H! MEUS GRANDES FILHOS DA <b> PUTA;</b> V\u00d3S OS QUE RECEBEIS SUBS\u00cdDIOS OU SEJA L\u00c1 O QUE QUER QUE SEJA. E V\u00d3S HIP\u00d3CRITAS SENS\u00cdVEIS EFEMINADOS QUE VOS LAMENTAIS POR FAZERDES DESCONTOS - QUEM PAGA A FILHOS DA<b>  PUTA</b> FILHO D<b> A PUT</b>A \u00c9.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8LGVdgtvDhM",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053221,
                    "commentText": "Paulo Alexandre oh <b> labrego </b>de merda, atao tu descontas porque queres, nem \u00e9 quando te dao o recibo do vencimento ja la vem os cortes pa filhos da<b>  puta</b> como este, t\u00e1 mas e calado que nem deves saber o que trabalhar e, e meteste pai a mandar postas de pescada po ar, tambem deves ser como o outro monte de esterco que a\u00ed andava, com 17 anos tem a mania que sabem tudo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Labrego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh3yVyG6A-YhHgCoAEC.8KfER9fPUfz8ZlQ21VhluC",
                    "user": "Ana Martins Marta",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053223,
                    "commentText": "ju ka kkkk keres o beneron para as dores",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC",
            "user": "Pedro Teixeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051501,
            "commentText": "Andamos nos a sustentar estes parasitas da Merd.....",
            "likes": 56,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 13,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC.8Kf9Kx46Uqm8KhdlSSkt2k",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052325,
                    "commentText": "Racista de merda",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC.8Kf9Kx46Uqm8Ki56YFuCuC",
                    "user": "Miguel Oliveira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052326,
                    "commentText": "Pedro Teixeira <b> racista </b>de um filho da puta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC.8Kf9Kx46Uqm8KiFT81Dv1S",
                    "user": "2020149",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052327,
                    "commentText": "coitado...\u00e9 normal no bairro ..se for no centro comercial j\u00e1 faz mal.....mas no bairro podes enrolar \u00e1 vontade porque l\u00e1 as leis s\u00e3o diferentes",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC.8Kf9Kx46Uqm8Kjx7HRv_tk",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052329,
                    "commentText": "Granda Miguel Oliveira!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC.8Kf9Kx46Uqm8KkKrj8IaIt",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052330,
                    "commentText": "teresa sabia que a ponte vasco da gama tem 148. metros se nao acredita poderia se atirar com um tijolo amarrado aos p\u00e9s pra nao voltar pra cima.\nportugal agradecia",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC.8Kf9Kx46Uqm8Kk_RlHIgBC",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052331,
                    "commentText": "N\u00e3o puto, Portugal agradecia que tu batesses mais pivias para acalmar os xeliques. J\u00e1 se percebeu que o problema \u00e9 esse. Puto, se ningu\u00e9m te pega porque \u00e9s <b> maricas,</b> tens bom rem\u00e9dio :)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Maricas"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC.8Kf9Kx46Uqm8Kknes3Jq-x",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052332,
                    "commentText": "Pedro Teixeira muka bu mae e bu dama fuck pa bo catchoro",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC.8Kf9Kx46Uqm8KmAn75cjtd",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052334,
                    "commentText": "Edgar monteiro fala portugues",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC.8Kf9Kx46Uqm8KmK-iPZrei",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052335,
                    "commentText": "+Marco Cavaco cala a boca que tu nem escrever sabes, bem portugu\u00eas nem merda nenhuma hahahhahah",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC.8Kf9Kx46Uqm8Kr1qANoDX_",
                    "user": "Joao Pires",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052336,
                    "commentText": "essa de chamar <b> racista </b>a quem n\u00e3o gosta de ciganos j\u00e1 n\u00e3o pega seu parasita..  ninguem vos curte por o que voces fazem , antes de tentares mudar mentalidades<b>  muda</b> antes os costumes desse povo parasita que vive a conta dos \"racistas\"",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC.8Kf9Kx46Uqm8bKRPxW4NCG",
                    "user": "Gerson Vitorino",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631052960,
                    "commentText": "Luis Carlos.....ahahaha afinal ja sei de onde vem a raiva \u00e9 dos ciganos paparem as brancas kkkkkk tems rasao depois os brancos ja nao servem pas brancas....putas nao se faz isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC.8Kf9Kx46Uqm8gMkyDZKxlW",
                    "user": "Guilherme Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631052961,
                    "commentText": "Teresa Pereira no m\u00e1ximo era xen\u00f3fobo, visto que ciganos n\u00e3o s\u00e3o uma <b> ra\u00e7a </b>mas sim uma<b>  etnia</b>, mas como \u00e9<b> s cigan</b>o provavelmente sequer ouviste a palavra 'xen\u00f3fobo'. B\u00e1sicos, nem a tentar conseguem ser minimamente inteligentes...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjLM4EvvRtBU3gCoAEC.8Kf9Kx46Uqm8vjY0T0n4DZ",
                    "user": "An innocent internet user",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559575052963,
                    "commentText": "Gerson Vitorino voc\u00eas paparem as brancas? Quase nem ciganas arranjam e j\u00e1 s\u00e3o quase dadas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC",
            "user": "ALFRABEIRA",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051503,
            "commentText": "O zezinho, com uma vida t\u00e3o bonita e promissora a viver do RSI, estava a fazer uma ganza e tinha uma faca \ud83d\udd2a no bolso. Viu a b\u00f3fia e come\u00e7ou a chamar-lhes nomes. Deram-lhe um enxerto, e assim se estragou a vida a mais um <b> Lelo </b>que faz tanta coisa \u00fatil  na vida como por exemplo tomar o pequeno almo\u00e7o na pastelaria ficar a arrastar o cu nas esquinas e fazer mais um Lelitos que v\u00e3o ter uma vida igualmente promissora como o pai. Uma pena.",
            "likes": 507,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 106,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8Khk8OJoP4T",
                    "user": "Gipsydanger2825 Mk",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052278,
                    "commentText": "ALFRABEIRA olha tu que tens a cara duma jana, eu sou <b> cigano </b>e com certeza sou mais que tu",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KkK1EFmApz",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052279,
                    "commentText": "+diamantino silva \u00e9s <b> cigano?</b> podias fazer um favor a sociedade e dares um tiro em ti mesmo ou entao meteres uma corda ao pesco\u00e7o.\nportugal agradece",
                    "likes": 54,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KkT47v0aca",
                    "user": "ze leandro ciganinho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052280,
                    "commentText": "+Marco Cavaco tanto \u00f3dio pelo nosso povo somos mesno importantes somos ciganos  com MT  orgulho temos pena de pessoas como vo\u00e7es brancos ot\u00e1rio kkkkkkkkk",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KkUBeJq6oS",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052281,
                    "commentText": "ze leandro ciganinho \n\u00c9 triste ter orgulho em ser um monte de esterco que vive \u00e0 custa dos impostos dos que trabalham e produzem vidas \u00daTEIS. Os ot\u00e1rios, s\u00e3o os que pagam impostos para que voc\u00eas montes de merda,  tenham casas \u00e0 borla, sa\u00fade de borla e no fim do m\u00eas o RSI para que possam continuar a ter a vossa vida de parasitas analfabetos.",
                    "likes": 65,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KkWQIYSO1S",
                    "user": "ze leandro ciganinho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052283,
                    "commentText": "+ALFRABEIRA  trabalhas pra min temos pena sou menos importante sou pol\u00edtico lol vai trabalhar escravo vai ra\u00e7ista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KkWuJ5mWw1",
                    "user": "ze leandro ciganinho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052284,
                    "commentText": "+ALFRABEIRA j\u00e1 agora o pandeleiro algum <b> cigano </b>n\u00e3o te deu o k tu gostas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KkXliAGMRW",
                    "user": "ze leandro ciganinho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052285,
                    "commentText": "+ALFRABEIRA vai levar do cu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KkZs5-9tlJ",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052287,
                    "commentText": "Marco Cavaco, gostavas que um <b> cigano </b>te fosse ao cu e ele recusou? Temos pena.. Vai cagar que isso passa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8Kka0NxLMpB",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052288,
                    "commentText": "ze leandro ciganinho \nSois uns montes de esterco.  In\u00fateis de merda. N\u00e3o valeis para nada. Fa\u00e7am um favor ao mundo e desapare\u00e7am da face da terra.\n Nem escrever sem erros sabem.",
                    "likes": 42,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8Kkgr2FzmYU",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052289,
                    "commentText": "cigano bom \u00e9 <b> cigano </b>morto",
                    "likes": 51,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KkialD4LBG",
                    "user": "ze leandro ciganinho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053333,
                    "commentText": "+ALFRABEIRA in\u00fateis es tu <b> roto </b>pelo teu av\u00f4 ou teu pai os brancos e o k sabem fazer ao filhos porcos n\u00e3o valem nada vai mas \u00e9 trabalhar pra min kkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Roto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8Kkj56DSTyf",
                    "user": "ze leandro ciganinho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053334,
                    "commentText": "+Marco Cavaco morto e o tua <b> ra\u00e7a </b>ta d trabalhar nos j\u00e1 k levamos fama levamos proveito kkkkk vai ver onde ta tua m\u00e3e deve tar na cama com algum<b>  cigano</b> e k vossa mulheres gostam a dar com ciganos casados kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KkmJX_IEq8",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053335,
                    "commentText": "ALFRABEIRA ho f\ndread cheiras bue puto, queria ver se fosses dizer isso na cara dele",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KknMDPB4sM",
                    "user": "Nelson Coelho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053336,
                    "commentText": "Bom coment\u00e1rio.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KknQH-J58j",
                    "user": "Nelson Coelho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053337,
                    "commentText": "* ALFRABEIRA",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8Kkr85fGeUe",
                    "user": "vitor ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053339,
                    "commentText": "ze leandro ciganinho alguma <b> mulher </b>branca quer alguma coisa com um<b>  cigano</b>? voces cheiram mal pah .... \u00e9 um cheiro a merda que nao se pode  e isso ate se reflecte nos carros que alguns ciganos tem, est\u00e3o todos abandalhados sujos a cheirar a budelho. e tu nem para te ir ao cu serves. primeiro tinhas que lavar o cu com palha de a\u00e7o e diluente e mesmo assim nao sei...kkkkkk",
                    "likes": 28,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KnYop57iR7",
                    "user": "Mamed Idris Hassan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053340,
                    "commentText": "+vitor ferreira aiee estefuntes destes brancos pah levam uma moina at\u00e9 abrem o bujao das vossas mais",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KoJVooVINT",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053342,
                    "commentText": "Mamed Idris Hassan \n\u00d3 Mamed! Vai aprender a escrever e depois vai-te rebentar para a S\u00edria.",
                    "likes": 34,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KraTuayKCZ",
                    "user": "Mamed Idris Hassan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053343,
                    "commentText": "+ALFRABEIRA com a tua m\u00e3e j\u00e1 rabentas todos os dias crlh",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KrbVjCFS5o",
                    "user": "Z\u00e9 do Monte",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053344,
                    "commentText": "Joao Pires mas porque tratas todos por igual? \nfui professor por 6 anos. meu primeiro emprego foi aos 14 anos de <b> idade.</b>varria ruas. hoje sou soci\u00f3logo. tenho dois filhos. um no 12 ano e outro \u00e9 m\u00e9dico nos HUC. e sou<b>  cigano</b>. de pai e de m\u00e3e. acho que tu e quem pensam como tu, deveriam tratar de castigar os culpados. mas n\u00e3o os irm\u00e3os dos culpados ou os primos ou outros familiares. eu nunca sofri d<b> e racism</b>o.sempre me dei bem com tudo e com todos. acho que a min<b> ha etn</b>ia \u00e9 o meu orgulho. se bem que muitos a estragam pois s\u00e3o delinquentes e n\u00e3o t\u00eam inteligencia. mas isso n\u00e3o quer dizer que EU vivo do RSI e fico em casa a co\u00e7ar os tomates como muitos. mas nem todos somos iguais. teu coment\u00e1rio faz de ti<b>  um raci</b>sta nojentos daqueles que eu n\u00e3o me importaria de perder a minha vida s\u00f3 pra os ver sofrer.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Etnia",
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KrdM7Qwz6f",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053345,
                    "commentText": "Mamed Idris Hassan \nOlha MOAMED DO CARALHO VAI FAZER BROCHES AO MAOME P\u00c1 <b> PUTA </b>DA TUA TERRA.  METE O COR\u00c3O NO CU E VIRA-TE PARA MECA NEU<b>  MO<b> NH\u00c9</b</b>> DO CARALHO! QUEM \u00c9 QUE TE CHAMOU PARA ESTE PA\u00cdS, FILHO <b> DA PU</b>TA? CHEGAS AQUI E J\u00c1 RECLAMAS? AGARRA NUM CINTO DE BOMBAS E DESAPARECE! MONTE DE ESTERCO.",
                    "likes": 15,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Monh\u00e9"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KrdWe6FHzf",
                    "user": "Z\u00e9 do Monte",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053347,
                    "commentText": "ALFRABEIRA o <b> cigano </b>que te violou j\u00e1 foi preso. n\u00e3o tens que te preocupar!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KrdwxUDWTt",
                    "user": "Z\u00e9 do Monte",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053348,
                    "commentText": "ALFRABEIRA tu n\u00e3o gostas de brasileiros nem de ciganos.\n\u00e9s t\u00e3o triste.\ndeves gostar mais do 'preto'. satisfaz te melhor.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KreBNAS_tj",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053349,
                    "commentText": "Arnold Schwarzenegger \nN\u00e3o gosto de parasitas como tu que vivem \u00e0 custa do trabalho dos outros.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KreSF0teqY",
                    "user": "Z\u00e9 do Monte",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053350,
                    "commentText": "ALFRABEIRA n\u00e3o deves ter lido o coment\u00e1rio que eu fiz em primeiro lugar. eu n\u00e3o vivo \u00e0s custas de ningu\u00e9m. eu fa\u00e7o descontos. MUITOS. mas queres falar? moras onde? queres vir beber num cafe?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KrgHH9gf3q",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053351,
                    "commentText": "Arnold Schwarzenegger \nDeves pagar tantos impostos que se falhas o estado vai \u00e0 fal\u00eancia. Tipos da tua laia vivem \u00e0 base de esquemas, vendem na feira t\u00eam uma Ford transit toda mamada e vivem em casas dadas pelo estado. Chegam aos hospitais querem passar \u00e0 frente de toda a gente. N\u00e3o t\u00eam civismo nenhum, n\u00e3o prestam, s\u00e3o racistas, cobardes, porque se algu\u00e9m lhes parte a cara aparecem logo com a fam\u00edlia toda at\u00e9 \u00e0 quinta gera\u00e7\u00e3o. J\u00e1 tive problemas e sei como \u00e9. S\u00e3o TODOS iguais. E se existe alguma excep\u00e7\u00e3o, contam-se pelos dedos. No fundo s\u00e3o uns parasitas que s\u00f3 d\u00e3o despesa ao estado e contribuem com NADA.",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8Krgf6SF4El",
                    "user": "Z\u00e9 do Monte",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053352,
                    "commentText": "ALFRABEIRA tu tens s\u00e9rios problemas...\npago impostos sim. e n\u00e3o tenho a casa 'dada' como tu dizes...\nmas tudo bem. pode ser que mudes de ideias um dia. fica bem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KrvJ4-YmAm",
                    "user": "Joao Pires",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053354,
                    "commentText": "@Arnold Schwarzenegger olha rapazinho , em vez de tentares de mudares a nossa mentalidade que \u00e9 justificada  visto tudo o que os ciganos fazem , sim tu n\u00e3o fazes, mas 95 % fazem , portanto em vez de tentares mudar a nossa , <b> muda </b>antes a tua teu povo que vais ver que as coisas mudam... vivem h\u00e1 margem da sociedade e querem ser aceites na mesma? as coisas n\u00e3o funcionam assim ,felizmente.",
                    "likes": 13,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8Ks1-3-mirt",
                    "user": "Mamed Idris Hassan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053355,
                    "commentText": "+ALFRABEIRA puto Vais morrer relaxa enquanto podes",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8Ks1vpm15Cg",
                    "user": "Mamed Idris Hassan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053357,
                    "commentText": "+ALFRABEIRA  Fds eu tou em angola burro do crlh quem me dera tar na <b> tuga </b>foder as tuas primas e irm\u00e3s e o crlh sou<b>  africano</b> otario do crlh sabes ond fica na Cons da tua m\u00e3e f\u00e1cil aquela pura \u00e8 s\u00f3 bater palmas com o cu crlh",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Africano",
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8Ks3dDqiB8p",
                    "user": "Mamed Idris Hassan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053358,
                    "commentText": "+ALFRABEIRA vens at\u00e9 a \u00e1frica ne kkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8Ks3j1bIKGk",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053359,
                    "commentText": "Mamed Idris Hassan \n\nN\u00e3o me enganas.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8Ks3mzNshwU",
                    "user": "Mamed Idris Hassan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053361,
                    "commentText": "+ALFRABEIRA e melhor cores com as tuas primas e irm\u00e3s e v\u00ea se trazes a <b> puta </b>da tua<b>  cota</b> madje Kkkk pra lhe dar geraaaaaaa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Cota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KsDpIismkH",
                    "user": "Z\u00e9 Morais",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053362,
                    "commentText": "Bravo! lol",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KtiLexazX5",
                    "user": "Ravel Andrade",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053363,
                    "commentText": "ALFRABEIRA\nEu Gostava mesmo que tu \u00a0dissesses isso na minha cara!!\nGostava tanto de te conhecer a s\u00e9rio!\nVoc\u00eas devem pensar que os Ciganos s\u00e3o todos iguais eu neste momento\u00a0tenho que estudar sabem para qu\u00ea?!\nTer um bom emprego sem estudos n\u00e3o somos ningu\u00e9m",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KtizgIVae3",
                    "user": "DRS",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053371,
                    "commentText": "+Ravel Andrade quem?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KtrCsaagQa",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053373,
                    "commentText": "Ravel Andrade \n\nPorque tu estudos n\u00e3o faz de ti uma generaliza\u00e7\u00e3o da tua comunidade.  \u00c9s uma rar\u00edssima excep\u00e7\u00e3o. Olha \u00e0 tua volta e v\u00ea dos 50.000 ciganos que existem em Portugal, quantos t\u00eam uma vida normal sem depender de esquemas, de RSI, de morar em casas dadas pelo estado ou estar envolvidos em comportamento anti-sociais.",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KubD1b7Xih",
                    "user": "Marcelo Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053374,
                    "commentText": "engra\u00e7ado que o coment\u00e1rio principal dele em nada se refere a ciganos ou seja quem for, no entanto aparece pessoas ofendidas sem raz\u00e3o aparente. mas \u00e9 que \u00e9 engra\u00e7ado mesmo!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KwOMoYJ7tc",
                    "user": "Ravel Andrade",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053376,
                    "commentText": "Marcelo Rocha\u00a0\nMas \u00e9s retardado?\nSabes ler?\nDevias ter lido o coment\u00e1rio antes de falares!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KwRUlPO4JK",
                    "user": "Marcelo Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053377,
                    "commentText": "@Ravel Andrade pa continuo a dizer n\u00e3o vejo a palavra \"<b> cigano\"</b> no COMENT\u00c1RIO PRINCIPAL.\nOu ser\u00e1 que quando ele diz \"estragou a vida a mais um<b>  Lelo</b>\" se refere a u<b> m cigan</b>o!? se for, pe\u00e7o desculpa \u00e9 que nao conhe\u00e7o estes termos, primeira vez que vejo na minha vida. Pera la o Senhor do video<b>  \u00e9 ciga</b>no!?? Tamb\u00e9m nao sabia, sei que se chama Zezinho e pouco mais, se el<b> e \u00e9 cig</b>ano ou nao no video nao diz nada...",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Cigano",
                        "Lelo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KwRvB1dgAM",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053379,
                    "commentText": "Marcelo Rocha yha e cigano",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KxOQBulAB_",
                    "user": "DRS",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053380,
                    "commentText": "@ODIAMOS RACISTAS podem nao viver muito bem mas no total sao muitos milhoes para eles todos....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KzSmZm-xyo",
                    "user": "Gustavo Baptista",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053381,
                    "commentText": "ALFRABEIRA kkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KzpWCdnJdi",
                    "user": "J. Dantas",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053382,
                    "commentText": "ALFRABEIRA Por um lado estas certo, por outro nem por isso. Ha muitos ciganos cumpridores da lei, ha outros delinquentes, a tua <b> ra\u00e7a </b>e aspeto fisico nada tem a ver com o teu comportamento, e sim aqueles por quem cresceste rodeado. Se visses a quantidade de brancos, mais brancos do que tu (ingleses) que provocam problemas e sao parasitas at\u00e9 te espantavas. Na Esc\u00f3cia, onde \u00e9 quase tudo loiro, de olhos claros, vivem quase todos a terem filhos no secundario e vivem dos rendimentos do estado (so para n\u00e3o falar que s\u00e3o uns bebados do cara\u00e7as)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8KzrSOMiCBJ",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053384,
                    "commentText": "J. Dantas \n\nFalo da realidade portuguesa. N\u00e3o vivo na Esc\u00f3cia nem em Inglaterra.  Em Portugal o cen\u00e1rio \u00e9 o descrito. \nCiganos cumpridores da lei que trabalham legalmente e pagam impostos? Uma minoria infima. Os factos falam por si.",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ZLE2xIIqw7",
                    "user": "wolololer",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053386,
                    "commentText": "fds e ainda veem defender a dizer \"acham que os ciganos vivem bem com IRS\" mas agora sao contadinhos pq lhes damos pouco? eles que vao trabalhar e quando digo trabalhar nao \u00e9 roubar tudo o que podem e depois vender na feira",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ZPojiCixJv",
                    "user": "Pedro Freitas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053388,
                    "commentText": "ALFRABEIRA  e tu vais ser pedofilo como o teu pai",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ZR9643D-lr",
                    "user": "Jo\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053390,
                    "commentText": "Voc\u00eas s\u00e3o tristes, l\u00e1 por serem ciganos n\u00e3o deixam de ser humanos como n\u00f3s! Aprendam a destingir ciganos que querem fazer mal as pessoas dos ciganos que s\u00f3 querem paz!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ZRLBRfjzUu",
                    "user": "joaonuno101",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053391,
                    "commentText": "ALFRABEIRA nunca tinha ouvido nd tao bem dito",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ZW4Eu9O11h",
                    "user": "2.0 C.C.M",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053393,
                    "commentText": "...\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95.. vao roubar vao matar e ta tudo bem, e ainda se dizem marginalizados !! recebem ah nossa custa e sao uns coitadinhos, fodass ate fico pasmado com estes gajos!! e alem do mais chamam pedofilos a nos, pedofilos sao voces que casam com miudas de 12 anos, tem vergonha na cara pah.. aguenta Cam\u00f5es que Salazar esta a chegar!!",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8Z_NrVzL9zd",
                    "user": "Jo\u00e3o R",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053394,
                    "commentText": "ya muito bem dito adorei haija algum com tomates para o dizer",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ZbixoK0gqh",
                    "user": "O Grande Gatsby",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053395,
                    "commentText": "Edgar Monteiro Na cara dele um <b> gajo </b>diz , o problema \u00e9 que essa gente mete a fam\u00edlia toda ao barulho !\n\nAssim tamb\u00e9m eu .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ZbjrRdjxJm",
                    "user": "O Grande Gatsby",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053397,
                    "commentText": "Mamed Idris Hassan Oh Moahmmed do caralho, primeiro DEUS VULT !\n\nSegundo, sen\u00e3o est\u00e1s contente volta para a tua terra .\n\nTerceiro, cala-te que a tua <b> ra\u00e7a </b>e religi\u00e3o s\u00e3o intolerantes , extremistas e radicais ,por isso \u00e9 s\u00f3 hip\u00f3crita estares aqui armado em carapau de corrida at\u00e9 porque est\u00e1s NO NOSSO PA\u00cdS. \n\nQuarto , voc\u00eas ainda s\u00e3o uma IMENSA minoria. Por isso devias baixar a golinha que te habilitas a levar um tiro no meio dos olhos ! Pensas que os Europeus tamb\u00e9m n\u00e3o sabem manusear uma arma ? \n\nE quinto para terminar, a ver se estudas um pouco melhor o portugu\u00eas porque a taxa de analfabetismo s\u00f3 ainda \u00e9 grande em Portugal devido a voc\u00eas.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ZbkWPRjFY8",
                    "user": "O Grande Gatsby",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053398,
                    "commentText": "Jo\u00e3o J\u00e1 ouvis-te falar na maioria e minoria ? Pronto ! A gente sabe distinguir mas voc\u00eas os \" Pol\u00edticamente corretos\" N\u00c3O !\n\nAl\u00e9m do mais o Zezinho n\u00e3o me parecia ser algu\u00e9m dentro dos \"crit\u00e9rios\" do bem , quanto fumava uma ganza NA RUA e portava uma arma branca .\n\nTamb\u00e9m fumo e sou caucasiano , no entanto como civilizado que sou e devo ser , fumo em casa.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ZcYIilcbqV",
                    "user": "julio Pinheiro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053399,
                    "commentText": "Sso tenho uma coisa a dizer por um n\u00e3o pagam todos ... estamos em pleno s\u00e9culo 21 as coisas mudam.so querem falam de vivem do rsi eu sou <b> cigano </b>e obtei por trabalhar ... quem diz que os ciganos vivem bem do rsi pk que n\u00e3o fazem igual ? Ha e s\u00f3 mais uma coisa s\u00f3 tenho trabalho pk meu pai \u00e9 meu patr\u00e3o felizmente sen\u00e3o n\u00e3o davam trabalho.  Sim somos seres humanos como voc\u00eas...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ZdorieimjB",
                    "user": "Leandro VXTP2015",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053400,
                    "commentText": "Joaonuno101 tamb\u00e9m nunca tinha ouvido tal coisa muito bem dito...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ZgB1Ql3oaK",
                    "user": "Humanity",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053402,
                    "commentText": "a <b> puta </b>da tua mae",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8Zi0v3rrbYD",
                    "user": "Jo\u00e3o R",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053403,
                    "commentText": "vai po caralho <b> cigano </b>de merda metem me nojo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ZiPY58jW8b",
                    "user": "joaonuno101",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053404,
                    "commentText": "Tanta raiva por estes coment\u00e1rios, acalmem-se e pensem 2x antes de dizer as coisas. \u00d3dio gera \u00f3dio. Lembrem-se.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ZsAC99Ubxf",
                    "user": "Jo\u00e3o R",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631053405,
                    "commentText": "estou cheio de medo de vcs entao vanham ca vcs tem a maina que sao os heroies e que tem estilo estilo tem de bairro da lata de serem pretos e ciganos tudo gajos deslavados que cheiram mal e que nao valem nada sao ums grandes cabores so estao metidos e em droga e asaltos gente de baixo nivel meu deus eu tenho um medo e digo issto a frente de qual quer <b> preto </b>ou<b>  cigano</b> nao me compares boy e assim que vcs gostam que se fale <b> a tug</b>a man yo yo yolo ye meu ye meu ye ye ye vcsa nao valem nada era tudo reacambiado para as suas terras filhos <b> da pu</b>ta tem tudo o que e bom e nos e que andamos no duro parazitas de merda vao la para as vosas terra pretos e ciganos nojentos matavos a todos gente de merda so mercia estar nas vossas terras voltem para o voso pais anormais do caralho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Preto",
                        "Cigano",
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8bKPcPAl2-D",
                    "user": "Gerson Vitorino",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054255,
                    "commentText": "ALFRABEIRA os ciganos nao te querem ir a peida para de falar filho da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8dMxGtc6KNP",
                    "user": "Lego4 you",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054256,
                    "commentText": "Concordo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8erRJePYMZo",
                    "user": "Mario Dias",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054257,
                    "commentText": "2.0 C.C.M se quiseres dou-te a minha morada vens aqui ter comigo p\u00e1 vermos a miss 80 Z\u00e9 boneco a tratar skins desde 1980",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gM3B_etwOX",
                    "user": "Duk0",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054258,
                    "commentText": "Os ciganos s\u00e3o portugueses? Acalma-te. Um rato pode nascer num est\u00e1bulo e n\u00e3o \u00e9 por isso que \u00e9 cavalo. Aplicar o termo \"pessoa\" \u00e0 vossa <b> etnia </b>j\u00e1 \u00e9 um esfor\u00e7o imenso, agora imagina \"portugu\u00eas\". Eu at\u00e9 dizia para voc\u00eas trabalharem, mas correr o risco de outras pessoas partilharem o mesmo espa\u00e7o que os ciganos \u00e9 um perigo, nem para trabalhar servem, tem mesmo de ser exterminados, limpos da terra.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Etnia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gM4I1LXtOc",
                    "user": "Mario Dias",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054260,
                    "commentText": "Duk0 eu n\u00e3o sou <b> cigano </b>essa \u00e9 a primeira e desde que uma pessoa tem um cart\u00e3o de cidad\u00e3o e t\u00e3o portugu\u00eas como tu . Agora vens com essa s\u00f3 por um rato nascer no est\u00e1bulo n\u00e3o \u00e9 cavalo, tu \u00e9 que \u00e9s um rato que nasceu no est\u00e1bulo e ainda por cima um rato<b>  racista</b>. Isso \u00e9 coment\u00e1rio de pessoas que vivem em boas casas com os papas a pagar tudo . Isso \u00e9 \u00f3dio ou \u00e9 medo ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gM5LGEa6Ao",
                    "user": "Mario Dias",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054261,
                    "commentText": "Duk0 E um portugu\u00eas \u00e9 uma pessoa que nasce em territ\u00f3rio nacional at\u00e9 pode ter a m\u00e3e esquim\u00f3 e o pai do Senegal vai ser sempre um portugu\u00eas quer queiras quer n\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gM5hP-J6Sn",
                    "user": "Duk0",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054262,
                    "commentText": "Infelizmente, a parte burocr\u00e1tica dita que o que disseste est\u00e1 certo, mas como \u00e9 obvio sou contra isso. Ser portugu\u00eas consiste em todo um conjunto culturar, geogr\u00e1fico e <b> \u00e9tnico,</b> no qual NENHUM<b>  cigano</b> se insere, e por isso n\u00e3o os considero portugueses. Mas l\u00e1 esta, eu nem concebo a ideia de lhes chamar pessoas, quanto mais terem um<b> a nacionalidad</b>e. O bom \u00e9 que as pessoas est\u00e3o a acordar e a escumalha vai desaparecer.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "\u00c9tnico",
                        "Cigano",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gM67D2wscd",
                    "user": "Mario Dias",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054263,
                    "commentText": "Duk0 Epa acorda p\u00e1 vida n\u00e3o venhas dizer que s\u00e3o todos os portugueses que eu n\u00e3o sou uma pessoa ignorante como tu p\u00e1  tenho consci\u00eancia n\u00e3o sou quadrado e estupido porque estive imigrado e j\u00e1 senti o <b> racismo </b>na pele por ser portugu\u00eas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gM6XrAvD8y",
                    "user": "Duk0",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054265,
                    "commentText": "Est\u00fapido posso dizer-te que n\u00e3o sou, podes chamar-me de <b> racista,</b> compreendo mas n\u00e3o concordo. N\u00e3o sou<b>  racista</b>, n\u00e3o tenho \u00f3dio por nenhum<b> a ra\u00e7</b>a. Ciganos n\u00e3o s\u00e3o u<b> ma ra</b>\u00e7a. J\u00e1 que \u00e9s t\u00e3o ilucidado, gostava que me dissesses o porque de defenderes estes animais. \u00c9 como te digo, com certeza n\u00e3o tiveste de conviver com eles ou partilhar a mesma cidade.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gM6cZMGTpR",
                    "user": "Mario Dias",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054266,
                    "commentText": "Duk0 nem vou responder mais um <b> racista </b>tu \u00e9 que para mim n\u00e3o es considerado pessoa, ser<b>  preto</b<b> > branc</b<b> >o ciga</b>no as bolinhas amarelas  s\u00e3o tudo pessoas e ningu\u00e9m \u00e9 prefeito mas eles t\u00eam os mesmos direitos que tu de viver e n\u00e3o serem oprimidos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Preto",
                        "Cigano",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gM8FTFpxSL",
                    "user": "Mario Dias",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054267,
                    "commentText": "Duk0 isso conversa de pessoa que nunca saio de Portugal e n\u00e3o abriu orizintes j\u00e1 me dei com quase todo o tipo de <b> ra\u00e7a </b>morei na Fran\u00e7a 3 anos dei-me com algerianos tunisianos senegelences turcos chineses s\u00edrios e por mais incr\u00edvel que pare\u00e7a a<b>  ra\u00e7a</b> mais podre falsa e mesquinha s\u00e3o os portugu\u00eas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gOaxaxIM5V",
                    "user": "Andr\u00e9 Veiguinha",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054268,
                    "commentText": "ze leandro ciganinho e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gVtKzSSMxp",
                    "user": "Joaquim Alb\u00e9rto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054270,
                    "commentText": "bem visto caro colega",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gWYi2EyZZg",
                    "user": "SpeedGear 67",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054271,
                    "commentText": "ALFRABEIRA Que pena do mo\u00e7o...\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gdfml_PGsT",
                    "user": "Just4Games",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054272,
                    "commentText": "Duk0 fds caralho... Vai mas \u00e9 fazer melhor em vez de insultares",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gdgEiGqINK",
                    "user": "Just4Games",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054274,
                    "commentText": "O_PORTUGU\u00caS p\u00eara... Tavas a dizer que s\u00f3 se pode fumar em casa? Crlh me foda liberdade para k...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gf88Lrt5u8",
                    "user": "C.C.M 2.0",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054275,
                    "commentText": "Mario Dias ta calado seu monte de merda, queres o que seu otario.. Da a\u00ed a <b> puta </b>da morada do barraco ent\u00e3o.. Falais muito mas \u00e9 de longe atr\u00e1s de um ecr\u00e3.. T\u00e1 mase calado e pensa um bocado, n\u00e3o chames<b>  racista</b> e xen\u00f3fobo enquanto os maiore<b> s racist</b>a s\u00e3o voc\u00eas pah ganha juizinho! Vens para o pa\u00eds dos outros mandar?! J\u00e1 faltou mais para voc\u00eas irem com o caralho.. Aguenta enquanto podes.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gfAXpwuQ98",
                    "user": "Diogo Miguel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054276,
                    "commentText": "Tanto preconceito isso \u00e9 nojento. N sou <b> cigano </b>e sinto me ofendido por portugueses terem esse tipo de pensamento inv\u00e9s de ser mais amigaveis e compreensiveis.\n \u00c9 verdade que muitos vivem dos subsidios e n fazem nada mas isso n caracteriza uma<b>  etnia</b> e se houvesse menos preconceito talvez muitos ciganos poderiam trabalhar sem terem de se sentirem rebaixados.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gfBHGJbOE9",
                    "user": "C.C.M 2.0",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054278,
                    "commentText": "Diogo Miguel n\u00e3o \u00e9 preconceito \u00e9 a realidade, eles n\u00e3o querem trabalhar.. Queres um exemplo??! Na minha cidade a c\u00e2mara municipal ofereceu lhes trabalho, foram 1 m\u00eas e n\u00e3o foram mais.. Ent\u00e3o n\u00f3s n\u00e3o lhes damos trabalho ou eles \u00e9 que n\u00e3o querem trabalhar e querem viver as custas dos subs\u00eddios?? Somos um povo rico de esp\u00edrito mas pobre em atitudes, antigamente nada disto era assim!! Por isso mesmo o pa\u00eds est\u00e1 como est\u00e1 em vez de fazer mos alguma coisa e andar para a frente n\u00e3o fazemos nada metemos  o rabinho entre as pernas e ficamos caladinhos. N\u00e3o pode ser assim",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gfDGIYBHZW",
                    "user": "Diogo Miguel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054279,
                    "commentText": "C.C.M 2.0 mas n \u00e9 porque uma parte faz isso q temos q castigar o resto.\n se na tua familia tivesses alguem q cometeu um crime e toda a tua familia saisse prejudicada seria o mm tipo de justi\u00e7a mas n ias gostar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gfDo_YrZ06",
                    "user": "C.C.M 2.0",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054280,
                    "commentText": "Diogo Miguel infelizmente aconteceu isso com a minha fam\u00edlia e estou aqui, vivo com isso para o resto da minha vida todos temos que pagar os nosso erros.. Eles n\u00e3o querem saber s\u00e3o sempre atos de <b> racismo </b>que eles dizem,nao lhes podemos dizer nada que caiem logo em cima da gente.. N\u00e3o pode ser assim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gfRRDNVgcx",
                    "user": "Just4Games",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054281,
                    "commentText": "Diogo Miguel n\u00e3o \u00e9? Tbm n sou <b> cigano,</b> nunca fui amigo de um e j\u00e1 me dei mal com muitos... \u00c9 n\u00e3o \u00e9 por isso que vou odiar todos e desejar-lhes morte... Que merda de pessoas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gfSHOl-nQy",
                    "user": "C.C.M 2.0",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054283,
                    "commentText": "Just4Games OH pah aprende a ler, e depois opinas.. Eles n\u00e3o querem saber de ti, se algum dia calhas de dar uma boca mal dada algum eles v\u00e3o todos para cima de ti, enquanto eles podem dizer tudo e mais alguma coisa e n\u00f3s somos obrigados a tar calados.. Oh pah pensem um bocado.. Tive na prisa com alguns e olha que eles l\u00e1 n\u00e3o levantam a voz a ningu\u00e9m sabes porqu\u00ea?? Porque se tiver que levar levam como os outros e ficam calados.. J\u00e1 c\u00e1 fora bem tudo ao molho e f\u00e9 em Deus.. Nos temos medo deles e de qualquer outra <b> etnia!</b>! No tempo do meu av\u00f4 nada disto era assim.. Ficai bem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ggWGcpIDwS",
                    "user": "F\u00e1bio Dias",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054285,
                    "commentText": "Nada contra os ciganos, mas tem que haver descrimina\u00e7\u00e3o positiva, a verdade \u00e9 que, pela minha experi\u00eancia com ciganos, em 100, 90 s\u00e3o criminosos que n\u00e3o respeitam ningu\u00e9m nem sequer o pa\u00eds onde vivem. um pequeno exemplo, se algum portugu\u00eas de raiz tiver sem emprego a precisar de rsi, com filhos e de uma casa da camara, o que vai acontecer \u00e9 que o mandam tirar os filhos e viver debaixo da ponte, mas se for <b> cigano </b>\"coitadinho\" \u00e9 casa abono tudo para n\u00e3o levarmos com r\u00f3tulos de<b>  racismo</b>...\nOutra coisa, quando se apanham todos juntos s\u00e3o os maiores, mas quando est\u00e3o sozinhos nem se ouvem... mas enfim... para serem respeitados t\u00eam de se dar ao respeito.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8gqe7cWTVsh",
                    "user": "R osso",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054287,
                    "commentText": "ALFRABEIRA heheheh de",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8hA0JMrw7PH",
                    "user": "tomas oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054289,
                    "commentText": "Adorei",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8hZsEMUFicE",
                    "user": "maiamaia69 FOMOS_I_M1N4D4S",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631054291,
                    "commentText": "ALFRABEIRA olha o meu otario mas disme uma coisa tas a falar a sim porque  algum <b> cigano </b>foi-te au cu?? Filho da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8lYkOQ8eyzg",
                    "user": "Pedropinto 21",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538579854292,
                    "commentText": "ALFRABEIRA vou te ser sincero bro \u00e9s <b> racista </b>mano !!!\nPorque n\u00e3o \u00e9 por o rapaz ser<b>  cigano</b> que vai se meter com a pol\u00edcia s\u00f3 porque \u00e9 estupido tens mais bofias que tem uma farda na m\u00e3o e muitas das vezes esticam se e depois da nisto \nMuitas das vezes , melhor maioria das vezes a pol\u00edcia a tua mal falam mal faltam s\u00f3 respeito e num entanto s\u00e3o brancos tens ai brancos mano a roubaram a fazerem merda esses por serem brancos s\u00e3o santos n\u00e9? \nE isto tudo para te dizer o ser humano sej<b> a branc</b><b> o, pre</b><b> to,<b>  amar</b</b><b> >elo, c</b>igano todos erram ! N\u00e3o julgues porque um dia vai haver um bofia que se meta contigo e tu vais te mijar todo \ud83d\ude02 e devias de levar umas galhetas a pai para abrires a pestana",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Preto",
                        "Cigano",
                        "Branco",
                        "Amarelo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8oXcoZPhSQ5",
                    "user": "Andre Silva",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528654294,
                    "commentText": "Teresa Pereira Portugal n\u00e3o tem culpa de ter gente <b> racista </b>e preconceituosa ,tipo mandai esses  gajos racistas se fuderem e pronto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8owJCN6ObuL",
                    "user": "Ana Silva",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528654295,
                    "commentText": "Viva a nos que recebemos RCI a tua pala kkkkkkkkkkkk voc\u00eas brancos sao topp",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8p05ziNHwlV",
                    "user": "Paulo Neves",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528654296,
                    "commentText": "@Teresa Pereira puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8p099RvrYuQ",
                    "user": "Paulo Neves",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528654298,
                    "commentText": "@Duk0 n\u00e3o percas tempo com esse cabr\u00e3o , n\u00e3o vale a pena",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8p09p89SG_X",
                    "user": "Paulo Neves",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528654300,
                    "commentText": "@Mario Dias te destes bem , s\u00f3 com o que n\u00e3o presta , <b> idiota </b>.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8p2-FnoxU3P",
                    "user": "Mario Dias",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528654302,
                    "commentText": "C.C.M 2.0 rua Bernardo santareno , corroios , miratejo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8p2-Hb-MdC0",
                    "user": "Mario Dias",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546528654304,
                    "commentText": "C.C.M 2.0 rua Bernardo santareno , corroios , miratejo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8tgGhsUlyLe",
                    "user": "Soni Miguel",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896654306,
                    "commentText": "@ALFRABEIRA essa sensa\u00e7ao de poder falar tudo i que te vai na alma faste sentir um homem kkkkkkkk mas na verdade nao passas de um conas se ves um <b> cigano </b>a frente ate te mijas kkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8tgHjB6YczE",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896654308,
                    "commentText": "@Soni Miguel Eh p\u00e1 aprende a escrever e depois falamos. Para tua informa\u00e7\u00e3o j\u00e1 parti a boca a um <b> cigano </b>quando tinha 13 anos. Quiz-me roubar a bicicleta, como bons montes de esterco que sois todos parasitas ciganos, que viv\u00eds \u00e0 custa dos impostos dos que trabalham.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8tgILrNnHi6",
                    "user": "Soni Miguel",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896654310,
                    "commentText": "@ALFRABEIRA epa es um homem a comentar o <b> labrego </b>kkkkk vai lavar a boca kkkk tanto rancor de certeza que um<b>  cigano</b> poste a mamar kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano",
                        "Labrego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8tgIo-RNtjy",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896654312,
                    "commentText": "@Soni Miguel Vai trabalhar parasita.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8tgJRH9GZ8z",
                    "user": "Soni Miguel",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896654313,
                    "commentText": "@ALFRABEIRA ok <b> labrego </b>bai labar a boca olha o bafo a caralho kkkjjjjjj<b>  labrego</b> do caralho seu conas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Labrego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8tgW3a5dkG0",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896654314,
                    "commentText": "@Soni Miguel Monte de esterco. Vai morrer longe para a terra dos lelos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8ti95liGf5k",
                    "user": "Soni Miguel",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896654315,
                    "commentText": "@ALFRABEIRA ja sei foste violado por um <b> cigano </b>partiu te a peida a ti a e a tua mae",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8tiEVNkFSqQ",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896654317,
                    "commentText": "@Soni Miguel Vai-te foder <b> lelo </b>da merda. Vai para<b>  puta</b<b> > lel</b>a que te pariu. E vai trabalhar! parasita do caralho, deves andar  na Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio a vender \u00f3culos e droga falsa juntamente com a tua fam\u00edlia. Monte de Esterco.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Lelo",
                        "Lela"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8u2PbdWuc5z",
                    "user": "diamond king",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896654318,
                    "commentText": "Olha la porque que nos vamos tar a trabalhar se voces ja trabalham para nos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udd95\ud83d\udd95",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8u2Q_-5pHMi",
                    "user": "diamond king",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896654319,
                    "commentText": "@Jo\u00e3o R tu e que eras bem mkrto seu pedofilo do caralho queria ver se dizzias isso na cara de algum <b> cigano </b>voces todos so tem garganta mas fkrca nao ne e triste eu sei \ud83d\udd95",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjmhVty-fQBAXgCoAEC.8KegC3N4YAs8u4sC0YKGOA",
                    "user": "ALFRABEIRA",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896654320,
                    "commentText": "@diamond king Chama-se a pessoas destas de \"parasitas\". Seres que n\u00e3o produzem e sugam o trabalho dos outros. Uns montes de merda que se desaparecessem seria um al\u00edvio para todas as  sociedades onde h\u00e1 lelos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Lelo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi5jhYdohNI6HgCoAEC",
            "user": "David Matos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051505,
            "commentText": "\u00c1cho um piadao virem para aqui armados que sabem tudo,das leis e o caralho e chamarem burro aos outros,ainda por cima para defenderem gajos como este que sao a esc\u00f3ria da sociedade.Nunguem s\u00e1be do tananho da f\u00e1ca...E DESDE QUANDO \u00c9 QUE SE FAZ UMA GANZA EM PLENA RUA,\u00c9 ILEGAL,DENTRO DE UM BAIRRO OU NAO,TEM QUE SER DENTRO DE PORTAS. BURROS DO CARALHO.Eu tamben fumo,nao defendo \u00e9 esta merda,h\u00e1ja paciencia.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghYYmd3qXowK3gCoAEC",
            "user": "Iolanda",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051506,
            "commentText": "Racismo puro, quantidade de vezes que a policia apanha pessoal a fumar e nem tira nem faz nada eles nao podem fazer nada se nao tiver mais de 5g",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghYYmd3qXowK3gCoAEC.8KeNfXT6v5R8KeVnprLu-6",
                    "user": "Rafael",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052182,
                    "commentText": "Iolanda N\u00e3o sei se te deste ao trabalho de ouvir o v\u00eddeo ate ao fim. Ele tinha uma faca. Isso e suficiente para que a pol\u00edcia use a for\u00e7a.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghYYmd3qXowK3gCoAEC.8KeNfXT6v5R8KegY-xzgaG",
                    "user": "Gon\u00e7alo Ramalho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052183,
                    "commentText": "Iolanda porrada nessas ratazanas da sociedade",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghYYmd3qXowK3gCoAEC.8KeNfXT6v5R8KfdEP4nkxw",
                    "user": "Fabricio Mendes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052185,
                    "commentText": "YMB? / YouMadBro? .... Ouviste o v\u00eddeo ? eles apenas descobrir am da faca ap\u00f3s o terem inspeccionado, portanto n foi essa a raz\u00e3o para o uso do for\u00e7a",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghYYmd3qXowK3gCoAEC.8KeNfXT6v5R8KgYDYPGT69",
                    "user": "Tomas Azevedo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052188,
                    "commentText": "inspecionar n\u00e3o \u00e9 agress\u00e3o.. dps sim, quando encontraram a faca a\u00ed levou",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghYYmd3qXowK3gCoAEC.8KeNfXT6v5R8KgyRt3J71W",
                    "user": "Senhor Caralho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052189,
                    "commentText": "Iolanda Sabes l\u00e1 tu oque que aconteceu para tares a dizer que foi <b> racismo </b>j\u00e1 v\u00ed que \u00e9s daqueles que acredita em tudo oque lhe dizem",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UghserkhDlvkGngCoAEC",
            "user": "Joprez PT",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051508,
            "commentText": "Epa sinceramente nao d\u00e1 para julgar este video. Nao me considero <b> racista </b>mas admito ser um pouco mas sei ver bem as coisas. O video so mostra a parte do homem, a parte dos policias ou testemunhas nada. Por mim a culpa tanto pode ser deste homem como dos policias como dos 2.  A parte de haver gente<b>  racista</b> \u00e9 bem justificavel pois realmente a maioria dos ciganos so fazem merda, mas tb se for bem como ele diz realmente \u00e9 um exagero. Eu sinceramente duvido que os guardas entrassem a porrada sem mais nem menos mas sei la...",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghserkhDlvkGngCoAEC.8KeKPeSRKFi8Khf1p2wOu2",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052142,
                    "commentText": "Epa, alguem que compreenda que a comunica\u00e7ao social e uma merda e que manipula. Quantos casos de porcarias ja se ouviu falar sobre policias? Sao uns racistas. Adoram arranjar merda p lixar este pessoal.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghserkhDlvkGngCoAEC.8KeKPeSRKFi8LC6E407-ih",
                    "user": "Rei Bob",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052143,
                    "commentText": "Eu s\u00f3 ponho uma quest\u00e3o. Se ele fez alguma coisa, porque \u00e9 que est\u00e1 livre? A Pol\u00edcia agora d\u00e1 enxertos de porrada, deixa o criminoso no local e vai \u00e0 sua vida?\n\nQuanto ao que dizes do <b> racismo </b>justificavel... tenho pena que penses assim.<b>  Racismo</b> n\u00e3o \u00e9 uma observa\u00e7\u00e3o do comportamento de uma comunidade mas sim a forma como v\u00eas um ind\u00edviduo apenas baseado na su<b> a ra\u00e7</b>a.\n\nS<b> er racis</b>ta contra ciganos e achar que a comunidade cigana tem problemas s\u00e3o coisas diferentes.\n\nOs ciganos(comunidade) s\u00e3o v\u00edtimas do nosso sistema e do deles, da mesma forma.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC",
            "user": "Marco Borges",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051511,
            "commentText": "Este cidad\u00e3o \u00e9 burro como uma porta .",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 18,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8Ke_Zy8ePVX",
                    "user": "Bayo Games",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052219,
                    "commentText": "Marco Borges Eles s\u00f3 o podem prender se ele tiver mais de 5\u20ac de ganza por isso foi mesmo um ato de racismo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8KegTGMmB8o",
                    "user": "Gon\u00e7alo Ramalho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052221,
                    "commentText": "Bayo Games cala te caralho s\u00f3 dizes merda",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8Kei8s0Y-V7",
                    "user": "Bayo Games",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052222,
                    "commentText": "quem diz merda \u00e9s tu seu filho da <b> puta </b>era quem te fosse ao cu e me chama-sem pra suruba!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8KesxzZ1mMr",
                    "user": "Gon\u00e7alo Ramalho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052226,
                    "commentText": "Bayo Games es feio como a merda olha ne essa foto foda se eu te visse na rua punha te a cara ainda pior",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8Keuu8HNB1S",
                    "user": "Marco Borges",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052228,
                    "commentText": "@Bayo Games \nEst\u00e1 certo, mas ele n\u00e3o foi preso que eu saiba. Este menino de coro deve ter provocado a pol\u00edcia, levou na fronha e v\u00eam para a TV dizer que fuma ganzas e tem uma faca no bolso, merece o Nobel da intelig\u00eancia.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8Kf1k4UpZQK",
                    "user": "Bayo Games",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052229,
                    "commentText": "Gon\u00e7alo tu deves ser t\u00e3o feio que nem foto tens",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8Kf1psOuivu",
                    "user": "Bayo Games",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052230,
                    "commentText": "@Marco Borges concordo kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8Kf3JiQdJ1a",
                    "user": "CANELAS TV",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052231,
                    "commentText": "que falta de educa\u00e7\u00e3o tremenda... n\u00e3o lhe deram educa\u00e7\u00e3o em casa?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8Kf7xCarkb9",
                    "user": "Joao Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052233,
                    "commentText": "H\u00e1 aqui muitos retardados que n\u00e3o sabem a diferen\u00e7a entre acto crime e acto ilegal. A partir de 5 gramas \u00e9  considerado tr\u00e1fico e portanto crime e vais dentro. Mas andar com e consumir droga \u00e9 sempre ilegal. Foi um acto de <b> racismo </b>o caralho. A mesma coisa se passa por exemplo na condu\u00e7\u00e3o. Se fores apanhado a conduzir a falar ao telem\u00f3vel n\u00e3o vais dentro, pois n\u00e3o \u00e9 nenhum crime, mas \u00e9 ilegal e \u00e9 por isso que levas multa.\nN\u00e3o \u00e9 ilegal. Mas esta gente tem alguma coisa na<b>  puta</b> da cabe\u00e7a? J\u00e1 \u00e9 mau o suficiente as pessoas cometerem ilegalidades como muito bem lhes apetece, mas acreditar mesmo que n\u00e3o est\u00e3o a fazer nada de mal!? Foda-se, instruam-se de uma vez. N\u00e3o \u00e9 muito dificil, v\u00e3o ao site do di\u00e1rio da rep\u00fablica que as leis est\u00e3o l\u00e1 todas.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8KfckxMcS_u",
                    "user": "Fabricio Mendes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052234,
                    "commentText": "Gon\u00e7alo Ramalho sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8KhEC7530V1",
                    "user": "R\u00faben Semedo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053003,
                    "commentText": "Partilho a mesma opini\u00e3o, burro como uma porta e ignorante. \n\u00c9 ca\u00e7ado, foi apanhado com droga e uma arma branca e acusa a Pol\u00edcia de <b> Racismo.</b> \u00c9 s\u00f3 mesmo \u00e0 chapada.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8Khc0jOI8A3",
                    "user": "Marco Borges",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053004,
                    "commentText": "@Paulo Jorge Cruz Almeida \nSem d\u00favida.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8Khf7fSyFCS",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053006,
                    "commentText": "Mas tu \u00e9s uma intelig\u00eancia rara por ele. Por isso \u00e9 que vieste aqui deixar um comentario merdoso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8KhfSs_9wXz",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053007,
                    "commentText": "Adoro a malta que diz Pleonasmo, mas nem sabe formular uma frase com pleonasmo.. e o Rapaz \u00e9 que \u00e9 burro. Pelo menos nao vem para o youtube fingir.se de inteligente com a escolinha feita as tres pancadas. Puto, vai estudar e nao fa\u00e7as juizos de valor. Foi por causa de pessoas como tu que o hitler fez o que fez. Parabens. Uma palmadinha na boca para nao dizeres merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8KjR3WSCCgX",
                    "user": "NM1906",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053008,
                    "commentText": "Joao Ribeiro this",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8KkCICQUgGa",
                    "user": "Gr8 Monst3r",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053009,
                    "commentText": "Esse nome xD Ganhaste j\u00e1.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8Kkh9KSJ98D",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053011,
                    "commentText": "Marco Borges o <b> cigano </b>s\u00f3 vai a escola pra comer porque o estado oferece a comida enquanto eles estudarem, da\u00ed se voce for a uma escola encontra ciganos de 17 anos no 5\u00ba ano, quando chegam aos 18 os pais l\u00e1 arranjam uma prima pra eles casarem",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjYsJfPlngqfngCoAEC.8Ke4BktBSTM8KmTkHoxIwb",
                    "user": "Marco Borges",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095053012,
                    "commentText": "@Marco Cavaco \nE depois quando nos deparamos com situa\u00e7\u00f5es destas, n\u00e3o se pode dizer nada, porque aparece sempre algu\u00e9m pronto a colarnos na testa o r\u00f3tulo da descrimina\u00e7ao .\nNingu\u00e9m se quer chatear, o comboio segue em frente, e esta mis\u00e9ria continua.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiQXMMqMXWp-ngCoAEC",
            "user": "Sarcastic Duck",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051513,
            "commentText": "foda-se que a maneira que o titulo est\u00e1 escrito fez-me rir pra cara\u00e7as! Fazes-te de coitadinho, mas de certeza que estavas com os colh\u00f5es pendurados ao pesco\u00e7o no momento. pobre coitado do Zezinho!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggyip5c69z3_HgCoAEC",
            "user": "Nuno Monteiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095051515,
            "commentText": "Coitadinho do Zezinho... s\u00f3 estava a fazer coisas normais que qualquer cidad\u00e3o normal e honesto faz... \u00e9 uma pena de facto... tenho tamb\u00e9m pena que os srs. agentes da autoridade n\u00e3o tenham tido tempo de lhe lavar os dentes com o cacetete, mesmo sem pasta dos dentes, de forma a que para bem da sa\u00fade do zezinho ele n\u00e3o pudesse comer s\u00f3lidos nos pr\u00f3ximos 3 meses. Tamb\u00e9m seria normal e fazia-lhe bem \u00e0 sa\u00fade.",
            "likes": 27,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "Uggyip5c69z3_HgCoAEC.8Kd-_yZnOJ28KdB6HvGsbx",
                    "user": "Lover",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052306,
                    "commentText": "Nuno Monteiro desculpe mas fique sabendo que o que est\u00e1 a dizer incentiva a viol\u00eancia desnecess\u00e1ria, visto que o rapaz n\u00e3o fez nada ilegal , sim n\u00f3s podemos te facas na rua e sim o CONSUMO  de marijuana N\u00c3O \u00c9 ILEGAL EM PORTUGAL , no m\u00e1ximo a pol\u00edcia podia ter revistado ele para ver se o rapaz trazia mais droga com ele , isso sim seria ilegal \u00e9 conden\u00e1vel , o que pode ter acontecido \u00e9 que o \"Zezinho\" pode ter recusado ser revistado ou acompanhar a pol\u00edcia at\u00e9 um posto m\u00e9dico para ver se o rapaz estava \"s\u00f3brio\" , caso n\u00e3o estivesse ou transportasse mais droga do que 5 gramas de cannabis , seria imediatamente preso na",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggyip5c69z3_HgCoAEC.8Kd-_yZnOJ28KdEIFZ8Cjy",
                    "user": "Joao Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052308,
                    "commentText": "A marijuana \u00e9 ilegal, desculpe l\u00e1! A partir de 5 gramas vai-se dentro mas menos que isso continua a ser ilegal. E facas na rua s\u00f3 mesmo canivetes, pois maiores que isso j\u00e1 \u00e9 ilegal tamb\u00e9m...Incentivar a viol\u00eancia? Mais se incentiva a viol\u00eancia a perdoar esta gente que \u00e9 s\u00f3 isso que conhece. Numa deten\u00e7\u00e3o metem-se a atirar tudo a que deitam m\u00e3o \u00e0 pol\u00edcia. Mas isto cabe na cabe\u00e7a de algu\u00e9m? \nAl\u00e9m disso, quem faz uma ganza no meio da rua, a meio da tarde, \u00e9 porque j\u00e1 fumou umas quantas desde que acordou. S\u00f3brio deve ter ficado o rapaz depois de ter levado nos cornos. Tudo que ele fez foi ilegal.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggyip5c69z3_HgCoAEC.8Kd-_yZnOJ28KdItsuGPeK",
                    "user": "Pedro Alejandre",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052309,
                    "commentText": "Jose Silva porque  ser preso na hora se tivese 6g ou 7g?\nPorque logo essa mentalidade heeee tem mais 1 g vamos ja estragar a vida do rapaz......\npossa mas que mentalidades de 74",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggyip5c69z3_HgCoAEC.8Kd-_yZnOJ28KdJGmyD-_j",
                    "user": "Pedro Alejandre",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095052311,
                    "commentText": "Jose Silva  se estava a consumir porque ser abordado se \u00e9  descriminado?\nestava a fumar \nnao estava a fazer o acto de vender certo..... entao pk ser abordado?\nliberdade nao existe?\ndescrimina\u00e7\u00e3o  nao existe????\n \nna minha terra curioso mata o gato.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggyip5c69z3_HgCoAEC.8Kd-_yZnOJ28ge2ofBWzO1",
                    "user": "Miguel Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631052312,
                    "commentText": "Ent\u00e3o deixem do transmitir que a denominada \"ganza\" n\u00e3o \u00e9 sequer algo perto de marijuana ou cannabis a senhora \"ganza\"sao restos de hero\u00edna pensados",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggyip5c69z3_HgCoAEC.8Kd-_yZnOJ28gfaeUTqAwl",
                    "user": "ricardo sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631052313,
                    "commentText": "enquanto ele fuma uma ganza a tua <b> mulher </b>ou a tua filha tao a dar a cona....o que \u00e9 pior oh estupido?????? mentes de merda, so por fumar uma ganza ja \u00e9 criminoso...melhor do que enxarcar a cara de bebida e depois xegar a casa e baterna<b>  mulher</b>....pessoas como tu deviam nao servem para a suciedade meu grande otario, que fique claro que nao tou a defender <b> o cigan</b>o mas a teu comentario \u00e9 de pessoas que sofrem de estupides aguda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggyip5c69z3_HgCoAEC.8Kd-_yZnOJ28h-ZIZqbuG-",
                    "user": "Miguel Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631052315,
                    "commentText": "Miguel Sousa wtf restos de heroina prensados? Lol",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggyip5c69z3_HgCoAEC.8Kd-_yZnOJ28hH2dBAlOzI",
                    "user": "ricardo sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631052316,
                    "commentText": "Miguel Sousa peos vistos kem anda na droga es tu meu burro lol ganza \u00e9 restos.de heroima prensada lolololol....em ke mundo \u00e9 ke vives? Nem vale a pena o esforco em te faser entender o ke \u00e9 a dita ganza lol...vai ao youtube me pesquisa o ke o ke \u00e9 ganza...e depois vai te deitar",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggyip5c69z3_HgCoAEC.8Kd-_yZnOJ28hH46tRUlhb",
                    "user": "Miguel Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631052317,
                    "commentText": "ricardo sousa h\u00e1 com cada um xD",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggyip5c69z3_HgCoAEC.8Kd-_yZnOJ28hH5E_IF2rD",
                    "user": "ricardo sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631052318,
                    "commentText": "Miguel Faria mesmo...este deve ser dakeles ke ainda axa ke fumas uma ganza hoje amanha ja tas adar no cavalo lolololol \u00e9 muito otario mesmo lol",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgijDh3pF5UEj3gCoAEC",
            "user": "Rogerio Fernandes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095055426,
            "commentText": "So espero que a Catarina do Berloke da treta e o Rui Tavares do partido Livra-te n\u00e3o percam tempo e ajudem imediatamente este cidad\u00e3o exemplar por este acto de <b> Racismo,</b> os Berlokes e os Livra.te n\u00e3o podem permitir uma ataque destes das autoridades, at\u00e3o mas j\u00e1 n\u00e3o se pode fumar uns Charutos h\u00e1 vontade e andar com uma Faca,,,isso \u00e9 que era bom, ainda por cima da GRANDIOSA FEIRA DA LADRA, apoiem imediatamente este homem...",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC",
            "user": "Joao Ribeiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095055428,
            "commentText": "Ah, n\u00e3o fez mal a ningu\u00e9m! Tinha <b> acabado </b>de fazer uma ganza, \u00e0 frente de todos, algo absolutamente normal (como se tivesse a responder a um telefonema), tinha uma faca (pequena) comprada na feira da ladra, mas ainda acha que est\u00e1 completamente inocente e que n\u00e3o mereceu levar nos cornos. Mas n\u00e3o, aten\u00e7\u00e3o! A pol\u00edcia bateu-lhe porque ele \u00e9<b>  cigano</b>! At\u00e9 podia andar com uma arma de fogo, quem sabe com algumas granadas, compradas \"em segunda m\u00e3o\" a um conhecido do bairro, que continuava a n\u00e3o ter mal nenhum. Se<b> r cigan</b>o \u00e9 que um problema. S\u00e3o uns m\u00e1rtires coitadinhos. Comem do dinheiro dos contribuintes para serem socialmente reinseridos, n\u00e3o contribuem com nada para a sociedade, s\u00f3 conseguem fazer lixo na rua, ganham dinheiro com neg\u00f3cios completamente ilegais, destroem as casa que lhes s\u00e3o oferecidas, e ainda s\u00e3o capazes estar sempre a refilar. Perante todos estes factos e exemplos e mais alguns, muitos deles tirados de experi\u00eancia pessoal das pessoas, a pergunta que fa\u00e7o \u00e9 esta: como \u00e9 que se consegue n\u00e3o s<b> er racis</b>ta com esta gentalha? Por mim, punha-os a todos num barco e deixava-os \u00e0 deriva no meio do Atl\u00e2ntico. Quem os quisesse que os fosse buscar.",
            "likes": 174,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 42,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KecTM8IfMW",
                    "user": "Rafael Costa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055887,
                    "commentText": "tens razao em certa parte, mas noutra est\u00e1s totalmente errado, se o homem est\u00e1 a fazer uma ganza acompanhado da esposa, deixai o estar, dentro dos bairros \u00e9 absolutamente normal, se o homem tinha uma faca, ai ja \u00e9 outra hist\u00f3ria, a faca para ser ilegal tem que passar dos 4 dedos, o <b> cigano </b>disse que era pequena, para te fazerem alguma coisa em rela\u00e7ao \u00e1 droga, tens que ter ctg 5 gramas para te puderem levar para a esquadra, portanto informa-te primeiro e depois vem para o youtube fazer comentarios pensando que \u00e9s intelectual.\nCom o inicio do teu coment\u00e1rio ve-se mesmo que nao sabes a realidade de bairro social ou algo do genero. pensas que fumar uma ganza \u00e9 dar na coca ou que?",
                    "likes": 21,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KejEgKI7QD",
                    "user": "Rafael Costa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055888,
                    "commentText": "o meu coment\u00e1rio nao era para ti",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8Kew8m41afG",
                    "user": "Joao Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055889,
                    "commentText": "Ok, mas mesmo que n\u00e3o fosse para mim respondo na mesma. Eu sei as condi\u00e7\u00f5es para uma pessoa ser presa, tanto com droga como com armas brancas, e tamb\u00e9m sei que ganzas n\u00e3o em nada a ver com dar na coca. Em termos de consequ\u00eancias prejudiciais para a sa\u00fade e v\u00edcio s\u00e3o bastante diferentes. Mas o facto \u00e9 que mesmo uma ganza continua a ser ilegal.\n N\u00e3o estava l\u00e1, portanto n\u00e3o posso afirmar se a reac\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia \u00e9 ou n\u00e3o justificada. Mas conhe\u00e7o bem o bairro da Ameixoeira e Galinheiras. E h\u00e1 muita gente com as costas quentes que n\u00e3o pensa duas vezes em fazer provoca\u00e7\u00f5es, tanto \u00e0 pol\u00edcia como a outro cidad\u00e3o.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KfD8QNmR_j",
                    "user": "RAP TUGA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055897,
                    "commentText": "Joao Ribeiro tu \u00e9s simplesmente <b> racista </b>e pronto!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KfG-q2Zur4",
                    "user": "Joao Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055899,
                    "commentText": "Mister King. Se fosse <b> racista </b>n\u00e3o teria amigos e conhecidos tendeiros, ciganos, brasileiros, pretos, japoneses entre muitas outras ra\u00e7as, credos e pa\u00edses. No entanto, uma pessoa pode sempre generalizar um grupo, pois o pr\u00f3prio conceito de grupo significa que s\u00e3o v\u00e1rios indiv\u00edduos ou coisas com algo em comum. Existem coisas boas e m\u00e1s em cada grupo. Podia dizer-te a minha opini\u00e3o acerca de todos eles, tanto as virtudes como os defeitos. Irrita-me \u00e9 quando grupos, como a maioria dos ciganos, que deixam que os seus defeitos afectem os outros.\nQuanto mais se observa, quanto mais se pesquisa, quanto mais se aprende, \u00e9-se capaz de ter opini\u00f5es mais l\u00f3gicas, e principalmente mais abrangentes. Tive n\u00e3o sei quantas discuss\u00f5es com esses amigos, sobre os seus pr\u00f3prios grupos e tamb\u00e9m com o(s) meu(s) e nunca ningu\u00e9m levou nada a mal. S\u00e3o opini\u00f5es. <b> \nRacismo</b> e discrimina\u00e7\u00e3o \u00e9 quando deixamos que essas opini\u00f5es afectem a maneira como tratamos os outros (indiv\u00edduos). N\u00e3o gosto de muita coisa do pov<b> o cigan</b>o, mas n\u00e3o \u00e9 por isso que vou chegar ao p\u00e9 de um e chamar-lhe filho <b> da pu</b>ta s\u00f3 por <b> ser cig</b>ano. \nVolto a \"pedir\": informem-se e pensem bem nas coisas. As opini\u00f5es ser\u00e3o sempre distintas mas t\u00eam que ser razo\u00e1veis, sen\u00e3o nem sequer vale a pena discutir. \nPor isso, digo-te: \u00e9s simplesmente ignorante e pronto!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KfGBU9ufSy",
                    "user": "RAP TUGA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055900,
                    "commentText": "Joao Ribeiro pronto ok n\u00e3o vou falar mais contigo XAU",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KfGwGgozvt",
                    "user": "Joao Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055901,
                    "commentText": "For\u00e7a nisso! Quando quiseres discutir sobre algo decentemente, \u00e9 s\u00f3 dizer",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KfhIhBJER0",
                    "user": "CensoredCry",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055902,
                    "commentText": "Gostei de como muita gente falou dos bairros sociais e de como eles s\u00e3o \"imunes\" \u00e0 lei.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8Khd0sVenic",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055904,
                    "commentText": "Mais um burro que \u00e9 manipulado pela comunica\u00e7\u00e3o social. Parab\u00e9ns.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KigcFzam7I",
                    "user": "i.n.f.o",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055905,
                    "commentText": "alto inocente, eles vivem do rendimento minimo e tem regalias pq o nosso estado lhes da, o q tu fazes chama-se <b> racismo,</b> critica antes o estado portugu\u00eas q eles e q s\u00e3o os culpados e n\u00e3o os ciganos, eu n\u00e3o tou a defender os ciganos, mas se o estado te desse as mesmas regalias q da a eles tu Ias dizerq n querias? eles simplesmente aproveitam, (n\u00e3o, iam recusar queres ver?)..... a culpa disto e sem duvida do Governo Portugu\u00eas mai nada!",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KkZkwip3G-",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057823,
                    "commentText": "Racista nojento.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KkhECd9L9I",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057824,
                    "commentText": "morre teresa",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8Kkmx-e3TZx",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057825,
                    "commentText": "Joao Ribeiro na zona 6 ninguem vende granadas dread, vendem eh 38 635 mp5 fuzis essas cenas agr grandas em segunda mao kkmkkkkkk isso jah eh burrice tua onde se vendem granadas em segunda mao kkkkkkk as cenas em segunda mao sao usadas e n da para teres uma granada em segunda mao cheiras bue a cao <b> racista </b>teus mortos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KltJOGasu_",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057827,
                    "commentText": "Oh puto, eu n\u00e3o morro. Cala a boquinha e vai ver a novela.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8Kma7QnZH3c",
                    "user": "dany boy",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057828,
                    "commentText": "\u00c9 assim esse comentario \u00e9 nada mais nada menos q um ato de <b> racismo,</b> pq \u00e9 assim como uma pessoa ja comentou aqui, \"fechar uma ganza\" em bairros sociais \u00e9 completamente normal, e de certeza q n\u00e3o era ali \"a frente de toda a gente\", pois eu vivo num bairro social e sei q as pessoas q \"fazem ganzas\" fazem em \"spots\" onde no qual nesses \"spots\" so estao la pessoas q consomem do mesmo. Neste caso o rapaz estava com a<b>  mulher</b>. Em rela\u00e7\u00e3o a faca, eu pergunto: Quem deste pa\u00eds nao tem uma arma branca? De 100% da popula\u00e7ao 96% t\u00eam uma arma branca. E aten\u00e7\u00e3o so se \u00e9 chamado \"arma branca\" a uma faca, quando ela passa dos 4 dedos. Agora em rela\u00e7\u00e3o a atitude dos pol\u00edcias sobre este assunto, esta completamente errado, pois primeiro bater so porque sim ta errado, segundo bater so porque estava a fuma ou fazer uma ganza ta errado, terceiro bater so porque tinha uma faca tambem esta errado. O maximo que as autoridades podiam fazer em rela\u00e7\u00e3o a ganza, se tivesse menos que 5gramas nao podia fazer nada mas se tivesse mais teria que o levar para a esquadra e bla bla bla e em rela\u00e7\u00e3o a faca se nao fosse mais que 4 dedos tmb nao podem fzr nada e se fosse mais de 4 dedos, retiravam-lhe a faca. Resumindo e concluindo, as autoridades deste pa\u00eds deviam entreter-se com outra coisa.\n\nAgora falando sobre o seu comentari<b> o racist</b>a, por tanto como os ciganos, africanos, portugueses, brasileiros, chineses, indianos, etc, n\u00e3o s\u00e3o todos iguais, por 1 nao pagam todos, por exemplo por esse coment\u00e1rio s\u00f3 mostra ue voc\u00ea n\u00e3o tem uma postura decentemente agrad\u00e1vel, mas nao quer dizer que os restantes sejam igual a voc\u00ea. Ate porque o que alguns ciganos fazem os portugueses, etc, tmb fazem e nao quer que temos q mandar todos os portugueses, etc, para um barco e mandar pelo o oceano ate que alguem os v\u00e1 buscar. Olhe voc\u00ea neste coment\u00e1rio diz s<b> er racis</b>ta: \"como \u00e9 que se consegue nao <b> ser raci</b>sta com esta gentalha?\". Depois em resposta \u00e0 algu\u00e9m que respondeu ao seu coment\u00e1rio, voc\u00ea diz nao<b>  ser rac</b>ista e que tem amigos \"ciganos\", bem normalmente os racistas quando sao confrontados pelo seu ato, dizem sempre q tem amigos assim assado e cozido, se realmente t\u00eam amigos \"ciganos\" eles devem estar satisfeitos com esse comentario que fez em rela\u00e7\u00e3o a eles. E por ultimo, em rela\u00e7\u00e3o aos bens que lhes s\u00e3o dados. Bem \u00e9 assim se o governo desses lhe tudo e mais alguma coisa, voc\u00ea nao iria aceitar? \u00c9 \u00f3bvio que iria aceitar! Eles nao t\u00eam a culpa do governo nao saberem dirigir os bens do pa\u00eds. \nResumindo e concluindo, infelizmente nao somos todos prefeitos e felizmente nao somos todos iguais, por tanto deixasse de ser uma pessoa assim e haja com sabedoria e dec\u00eancia. Boa Tarde!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KmgzQ33pRK",
                    "user": "Buri GHS",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057829,
                    "commentText": "generalizar e que e um ato de maldade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8Kr0BHKNVDA",
                    "user": "Joao Pires",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057830,
                    "commentText": "quando 95 % s\u00e3o merda e parasitas n\u00e3o \u00e9 generalizar , \u00e9 ser realista .. <b> racista?</b> podiam ser roxos ,amarelos ,brancos ou cor de rosa , tou me pouco cagando , \u00e9 as atitudes deles que fazem que ng os grame, parasitas do caralho",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KrVMuoH9Mi",
                    "user": "Jo\u00e3o Tobio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057831,
                    "commentText": "a unica quest\u00e3o \u00e9 que se fosse um puto de Telheiras ou de Carcavelos a fazer ganzas na rua e a andar com facas no bolso na fazia mal, no m\u00e1ximo levava o raspanete da b\u00f3fia po assustar, como foi um cigas pronto comeu logo no focinho! ... e aten\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o sou <b> cigano </b>nem um puto de zonas ricas, simplesmente tou a analisar a situa\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o, n\u00e3o podemos julgar o zezinho por ser<b>  cigano</b> ainda que muitos dos seus \"primos\" fa\u00e7am merda todos os dias e sejam parasitas...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KrdEKB6dXn",
                    "user": "Z\u00e9 do Monte",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057833,
                    "commentText": "Joao Ribeiro senhor Jo\u00e3o Ribeiro. Pela maneira que voce fala d\u00e1 pra ver que voc\u00ea foi violado por <b> cigano </b>na sua inf\u00e2ncia. \nDESAFIO o senhor dizer , tudo o que escreveu, na cara de um<b>  cigano</b>. d\u00f3i-lhe o cuzinho s\u00f3 de pensar, n\u00e3o \u00e9 senhor Jo\u00e3o?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KrrBRPYWT-",
                    "user": "dany boy",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057834,
                    "commentText": "Joao Pires parasitas? vc tem o q na cabe\u00e7a? estamos no s\u00e9culo XXI, acorde, a droga ja \u00e9 legalizada em outros continentes, e aqui s\u00f3 n o \u00e9 pq sao todos com uma mente fechada, mas mesmo assim e volto a repetir fumar ganzas n \u00e9 raz\u00e3o para levar na boca. E ter uma faca na mao com menos de 4 dedos tmb nao \u00e9 razao para levar na boca e mesmo q tivesse nao era raz\u00e3o para tal. A POLICIA DE PORTUGAL DEVIAM ENTRETER-SE COM OUTRA COISA, TALVEZ EM APANHAR QUEM REALMENTE FAZ MAL AO PA\u00cdS!! E voces RACISTAS, MENTE FECHADA, PESSOAS QUE NAO ENVOLVEM, voces mesmo, guardem as vossas opini\u00f5es reles e comecem a dar mais para o pa\u00eds tamb\u00e9m!! #PortugalS\u00f3\u00c9OQue\u00c9PorTerPessoasAssim\n#MudemOPortugal\nAINDA VAO A TEMPO...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8Krs78Q5Fxs",
                    "user": "Joao Pires",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057835,
                    "commentText": "@Daniel Lion \u00f3h seu <b> atr<b> asado </b>mental</b> .. deixam me adivinhar , \u00e9s zuka n\u00e3o ? eu fumo ganzas seu anormal do caralho , eles s\u00e3o parasitas porque vivem h\u00e1 margem da sociedade, recebem mais subs\u00eddios que velhotes que trabalham uma vida toda a fazer descontos, os ciganos n\u00e3o descontam um tost\u00e3o e recebem dinheiro e casa do estado , vao para os hospitais e armam confus\u00e3o para passar h\u00e1 frente de toda a gente, n\u00e3o se pode ir a um bairro social de ciganos sem ser assediado ou roubado ,  todos os acampamentos ciganos aqui fazem puxadas para roubar luz e agua .. queres que continue <b> ? Racist</b>a s\u00e3o eles e tu que levam logo tudo pa<b> ra ra</b>\u00e7a , eles podiam ser roxos, amarelos , brancos ou cor de rosa, que tou me a cagar , \u00e9 as atitudes deles que fazem que as pessoas n\u00e3o gostem deles \u00f3 <b> seu<b>  atras</b>ado me</b>ntal.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Atrasado",
                        "Atrasado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KruThGfcZ6",
                    "user": "dany boy",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057837,
                    "commentText": "Joao Pires Boa tarde.\nEm primeiro lugar nao, nao sou zuka, sou mo\u00e7ambicano.\nEm segundo lugar, se voc\u00ea esta nervoso o problema \u00e9 seu.\nEm terceiro lugar, <b> atr<b> asado </b>mental</b>? So<b> u atrasad</b>o por pensar diferente de voces todos? Enfim!\n\nOlhe \u00e9 assim, tudo o que est\u00e1 a falar em rela\u00e7\u00e3o ao ciganos eu sei de tudo isso, ja assisti a muitas do que eles fazem, mas isso nao \u00e9 o que vem agora estamos a falar de uma pessoa q fumava uma ganza e tinha uma faca e foi espancado por isso, tipo wtf? Nao faz sentido.\nEu digo q nao faz sentido, porque eu mesmo ja tive numa situa\u00e7\u00e3o id\u00eantica, e nao me fizeram nada, eu quando andava na escola eu tinha uma faca sim admito mas era para minha prote\u00e7\u00e3o e aten\u00e7\u00e3o a minha faca tinha um pouco mais q 4 dedos e mesmo assim nao me tiram a faca e muito menos agrediram me!\n\nAGORA EM RELA\u00c7\u00c3O AOS BENS:\n\u00c9 assim Sr. Jo\u00e3o Pires, tudo isso que eles t\u00eam \u00e9 nada mais nada menos culpa do estado, q mais uma vez notasse q o estado de portugal nao sabe dirigir os bens de portugal, os ciganos nao tem a culpa do que eles t\u00eam. \nSim \u00e9 verdade a maior parte deles sao amantes da confus\u00e3o, mas nem todos sao assim, \u00e9 como os portugues q sao amantes da confus\u00e3o tmb nem todos sao assim, ninguem \u00e9 igual a ningu\u00e9m, no meu ver so acho q antes de julgarmos quem seja dev\u00edamos de analisar bem a situa\u00e7\u00e3o e as pessoas. E nao eu nao sou a favor dos ciganos, tmb n s<b> ou racis</b>ta, simplesmente sou contra injusti\u00e7as, o <b> ser cig</b>ano \u00e9 apenas um rotulo criado por pessoas, pois eles sao iguais a n\u00f3s, pessoas com pele, carne e osso. \nMas voc\u00eas \u00e9 que sabem, uma vez pensando pequeno, pensado pequeno para sempre!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Cigano",
                        "Atrasado",
                        "Atrasado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KruwvYiIJi",
                    "user": "Joao Pires",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057838,
                    "commentText": "@Daniel Lion mas tu sabes l\u00e1 se ele foi espancado por isso .. at\u00e9 parece que n\u00e3o conheces como eles s\u00e3o , ouviste a vers\u00e3o dele s\u00f3... ouviste a vers\u00e3o dos pol\u00edcias ou de testemunhas para tares a\u00ed a fazer pr\u00e9 julgamentos ? realmente a palavra de um <b> cigano </b>vale muito nao \u00e9 ?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KrwXnXHx3L",
                    "user": "dany boy",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057839,
                    "commentText": "Joao Pires Sabe me dizer quanto \u00e9  1+1? Por amor a Deus, viu a cara dele? \u00c9 \u00f3bvio que foi espancado.\n\"Realmente palavra de um <b> cigano </b>vale muito nao \u00e9?\"\n\u00c9 assim oh Sr. Jo\u00e3o Pires, valem, valem tanto como a sua palavra, como a minha, como a de todas as pessoas. Volto a dizer eles sao PESSOAS COMO N\u00d3S! \nTal como eu sei como eles sao, tmb voce sabe como as autoridades deste pa\u00eds s\u00e3o, e como eu sei tmb, cometem atos sem pensarem 2 vezes.\nSao tao amantes da confus\u00e3o como eles.\nEu nao vi nem ouvi outras vers\u00f5es, mas voc\u00eas tmb nao ouviram nada al\u00e9m do que ele falou, mas mesmo assim insistem em dizer q ele est\u00e1 mal e bla bla bla...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8Ks6wtVsBC9",
                    "user": "Internet Explorer",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057840,
                    "commentText": "Joao Ribeiro Independente do que ele fez ele n\u00e3o agrediu, ent\u00e3o porqu\u00ea agredir? Voc\u00ea ainda faz parte da gera\u00e7\u00e3o de trogloditas que acha que existem motivos para a viol\u00eancia? Ciganos ou n\u00e3o , s\u00e3o pessoas. A habilidade de conseguir entender-se com outra pessoa da melhor forma poss\u00edvel \u00e9 das poucas que nos distingue dos outros animais.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KsTVXIzRTL",
                    "user": "Z\u00e9 do Monte",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057842,
                    "commentText": "@Daniel Lion \u00e9 bom saber que existem pessoas que evolu\u00edram.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8KsTZmJA9BC",
                    "user": "Z\u00e9 do Monte",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057843,
                    "commentText": "@GUx Music parab\u00e9ns por ser a pessoa que voc\u00ea \u00e9. pena haverem poucos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8LGo1BtWrdV",
                    "user": "Joao Pires",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057844,
                    "commentText": "@GUx Music vai l\u00e1 dizer isso aos ciganos... voc\u00eas teem uma piada do caralho , t\u00e3o para a\u00ed armados em madre teresa a proteger os coitadinhos , vai l\u00e1 a um bairro de ciganos a p\u00e9 e percorre de um lado ao outro .. dps anda aqui dizer o que te aconteceu ..",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8ZRbvWEx__L",
                    "user": "B.O.C.A.J",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057845,
                    "commentText": "Enganas te olha so <b> cigano </b>pagamos rendas de casa 300 por mes trabalhamos ou seja dinheiro legal e nao destruimos nada mas simplesmente muitoa de voces racistas por um<b>  cigano</b> fazer porcaria para voces \u00e9 tudo igual! Nao \u00e9 bem assim h\u00e1 muitos tipos de ciganos!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8ZTCfwidf-Z",
                    "user": "aimVEN",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057846,
                    "commentText": "+B.O.C.A.J  cala te meu! VCS uma merda!  N fazem um caralho!  SMP em grupo VCS sao uma vergonha",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8ZTClTqM4So",
                    "user": "aimVEN",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057847,
                    "commentText": "+B.O.C.A.J podenm ate haver diferentes mas a maioria e Escumalha",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8ZU-NoqD8ft",
                    "user": "Tobi The Masked Man",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057849,
                    "commentText": "Daniel Lion Muito bem falado. O seu coment\u00e1rio foi t\u00e3o completo que nem preciso ler os restantes. \n\n\nMaturidade de humildade, um belo coment\u00e1rio cr\u00edtico",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8ZWOMNR1K6c",
                    "user": "Eliana Maia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057850,
                    "commentText": "fazer uma ganza \u00e9 uma coisa anormal? Simplesmente \u00e9 uma coisa ilegal , que deveria ser legalizada para n\u00e3o haverem exemplos destes! Se todos fumassem uma ganza logo pela manh\u00e3  haveria paz no mundo \ud83d\ude19",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8Zd6mhYQO11",
                    "user": "Rui Matias",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057851,
                    "commentText": "Joao Ribeiro vai te fuder sua grande racista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8ZfySLs56d9",
                    "user": "diogo falcao",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057852,
                    "commentText": "Joao Ribeiro temos aquela coisa chamada direitos humanos....para mim era abate los.\nUps! N\u00e3o se pode dizer isto.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8ZmiKTNvK80",
                    "user": "Dan Costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057854,
                    "commentText": "Joao Ribeiro l\u00e1 t\u00e1s tu com o teu mau feitio. Tinham 24h para sair de Portugal vivos ou mortos :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8Zsg4-3jjlD",
                    "user": "popasmaluko1",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057855,
                    "commentText": "Edgar Monteiro brutal curti granadas em segunda m\u00e3o hahahahhaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8_7ZJ3oTbFP",
                    "user": "Miguel Raul",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057856,
                    "commentText": "E os portugueses que violam os proprios filhos isto a que e feio pelo menos o zezinho so estava a fumar uma ganza nada mais ....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8erSjJRHrrH",
                    "user": "Mario Dias",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057857,
                    "commentText": "Seja qual for a situa\u00e7\u00e3o um agente da autoridade nunca pode bater numa pessoa s\u00f3 imobiliz\u00e1-la com t\u00e9cnicas pr\u00f3prias para tal, os agentes teem treino nisso , tens de te lembrar que se fosses tu que morasses num bairro e j\u00e1 tivesses levado uma chapadas sem saber bem porque tinhas outra opini\u00e3o sobre as abordagens em bairros como este",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8gMmnab14Kd",
                    "user": "KuuuTz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057859,
                    "commentText": "O que o Jo\u00e3o expressou n\u00e3o \u00e9 <b> racismo,</b> s\u00e3o factos, ou algum dos pontos referidos est\u00e1 incorreto? Pois.<b>  Racismo</b> \u00e9 n\u00e3o gosto de ti porque \u00e9s <b> ( pret</b><b> o, bran</b>co etc) e prontos ou dou-te a ti e a ti n\u00e3o porque \u00e9s de outra cor. Abram os olhos e n\u00e3o defendam que nunca fez nada por voc\u00eas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8gZEITi29Qy",
                    "user": "Viegas tiago",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057860,
                    "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6PnWOnpP-qngCoAEC.8Kbo_iLKQvD8l39ACoz6CH",
                    "user": "Marcelo Curralo",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538579857861,
                    "commentText": "Jo\u00e3o Pires, nem mais \u00e9 isso mesmo. Li aqui coment\u00e1rios de gente que nem sabe o que diz. J\u00e1 dizia minha av\u00f3, adeus mundo cada vez pior .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Acabado",
                "Racista",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC",
            "user": "vitor ferreira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499095055430,
            "commentText": "Devia ser era paulada todos os dias nesses gajos. ... sao um cancro...",
            "likes": 145,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 75,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8Kd2yoBrFrm",
                    "user": "MightyProfitGT",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055863,
                    "commentText": "cancro e o teu pai e a tua mae de terem te trazido a vida",
                    "likes": 18,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KeL-ca2fWL",
                    "user": "sKyNyS2",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055864,
                    "commentText": "ganza n \u00e9 ilegal n podem fazer isso",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8Kf18ViIuF2",
                    "user": "Ze",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055865,
                    "commentText": "Samuel Khalifa Porte de armas brancas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KfUYKmVr-4",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055867,
                    "commentText": "Ze arma branca tem de ter acima de um tamanha especifico o que n\u00e3o era o caso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KgXc65J-dD",
                    "user": "vitor ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055868,
                    "commentText": "@franPT69 se calhar \u00e9s um desses ganzas que vive com um rendimento m\u00ednimo tamb\u00e9m n\u00e3o? Faz um favor a sociedade atira-te a linha de comboio.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KggBIlMg97",
                    "user": "sKyNyS2",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055869,
                    "commentText": "@vitor ferreira feliz mete no so",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8Kh2Lg6cSem",
                    "user": "TMD4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055870,
                    "commentText": "Gamer 4 Life visto que ele gosta de fumar, presumo que a faca pequena seja usada para cortar bolotas ou para cortar o tamanho adequado para uma boa moeda. N\u00e3o vamos tirar conclus\u00f5es precipitadas...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8Kh753T95mv",
                    "user": "vitor ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055872,
                    "commentText": "@Samuel Khalifa\u200b a ganza \u00e9 ilegal sim. Nao estamos em Amsterd\u00e3o.  Acima de 5 gramas \u00e9 considerado trafico abaixo disso \u00e9 ilegal da uma coima. Muita gente usa isso mas estar a enrrolar um mesmo em frente a pol\u00edcia como se nada fosse ou \u00e9 ser mesmo queimado do cerbro ou entao estava a gozar mesmo com eles, e muito provavelmente se levou uma tareia \u00e9 porque ainda respondeu mal a pol\u00edcia,  eles nao iam mandar cacetada sem mais nem menos.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KhLst0CioA",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055873,
                    "commentText": "@vitor ferreira\u00a0tamb\u00e9m ja fiz um \u00e0 frente de 2 policias, n\u00e3o tem nada de mal, quem \u00e9 que ele incomodou? Fds tu fazes o que quiseres desde que so te estejas a prejudicar a ti. Mais vale uma ganza que bases e pacotes.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KhM_w2fzwe",
                    "user": "MightyProfitGT",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095055874,
                    "commentText": "vdd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KhMfqxcNyI",
                    "user": "MightyProfitGT",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056597,
                    "commentText": "se nao tiveres a fazer nada de mal ou a insultar ninguem \"nao e ilegal\" ate pq as drogas leves sao legais em portugal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KhdLEi0hQU",
                    "user": "Teresa Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056599,
                    "commentText": "Tu \u00e9 que \u00e9s um cancro oh vitor. <b> Racista </b>de merda",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KhhAencLcz",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056600,
                    "commentText": "@vitor ferreira\u00a0n\u00e3o \u00e9 ilegal se for para consumo nem a policia se interessa por quantidades pequenas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KiFobESBvf",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056601,
                    "commentText": "A BULL n\u00e3o \u00e9 ilegal? \ud83d\ude15",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KjLBXxdoJB",
                    "user": "vitor ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056602,
                    "commentText": "A BULL  Diz antes assim \u00e9 ilegal a policia \u00e9 que normalmente nao liga muito a isso, ja se abituaram.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KjMQlBer76",
                    "user": "vitor ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056604,
                    "commentText": "Teresa Pereira va la fumar a sua ganzinha nao se enerve, \ud83d\ude09",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8Kk6MQ4Lu40",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056605,
                    "commentText": "@vitor ferreira @Ribeiro06\u00a0\u00a0claro que o consumo n\u00e3o \u00e9 ilegal, que <b> idade </b>t\u00eam? \nConsumo \u00e9 diferente de tr\u00e1fico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8Kk6eOUSR1c",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056606,
                    "commentText": "Putos fumem a ganza que quiserem que n\u00e3o vos acontece nada, agora o que aconteceu a este homem n\u00e3o se faz.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KkKPMUI8J2",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056615,
                    "commentText": "cigano bom \u00e9 <b> cigano </b>morto",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KkO2vkQ61F",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056617,
                    "commentText": "@A BULL n\u00e3o sabes o k dizes... V\u00ea o k diz a lei... A Pol\u00edcia \u00e9 k nem liga e deixa passar. Sou contra as drogas, porque 70% dos que as consomem n\u00e3o o fazem para ganhar inspira\u00e7\u00e3o ou para relaxarem como dizem... S\u00e3o uma malandragem a viver \u00e0 pala dos meus descontos...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KkOEabgvHZ",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056618,
                    "commentText": "@A BULL Sim fumem a ganza que quiserem, desde k trabalhem... N queiram ser todos rappers ou arrumadores de carros... Se fosse legal se calhar n fumavam uma \u00fanica ganza... S\u00e3o modas...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KkTIuGCJmz",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056619,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0se fosse legal n\u00e3o dava dinheiro ao estado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KkTPXE7JNb",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056621,
                    "commentText": "@A BULL n dava? Pk n?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KkTskaqVJP",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056622,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0Porque ia baixar o valor, usas a cabe\u00e7a por acaso, sabes quanto \u00e9 que tiram para eles, tanta policia corrupta que rouba para eles.\nCada um sabe de si, consumo n\u00e3o ilegal, se n\u00e3o gostas \u00e9 porque n\u00e3o \u00e9 para ti.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KkUDlPa1Gb",
                    "user": "vitor ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056623,
                    "commentText": "Miguel Oliveira eu sou filho da <b> puta </b>e tu filho duma putoria da reta da alegria. \ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8Kk_ddtRSqy",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056624,
                    "commentText": "@A BULL sim tipo aquele GNR, o Hugo Ernano, que matou o outro <b> mi\u00fado </b<b> >cigano</b> que foi levado para um assalto pelo Pai... Realmente \u00e9 um corrupto... Qu<b> e idad</b>e tens s\u00f3 por curiosidade? 12?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Mi\u00fado",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8Kkgj80NJwt",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056626,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0Sabes o que falas por acaso? A quantidade de droga que eles apreendem e a que divulgam na midia \u00e9 muito diferente e ainda te dou um exemplo, \u00e0 pouco tempo no meu bairro e em mais 2 \u00e0 volta houve busca em 5 casa de conhecidos meus e a policia divulgou quantidades mais pequenas do que aquilo que apanharam, junto com dinheiro e armas. Para os que foram apanhados claro que nao vao negar mas a prova esta a vista de todos so que nao sabem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KkhEhg97k2",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056627,
                    "commentText": "@A BULL essses conhecidos do teu bairro devia ser tratado como no Brasil. Tem droga \u00e9 pegar fogo \u00e0 casa com droga e entrar a matar... O problema s\u00e3o estes merdinhas como tu que provavelmente s\u00e3o contra o sistema s\u00f3 pk sim... Que fazes tu da vida? Nada? E agora vais dizer k a culpa \u00e9 do Estado? Lol",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KkhZgMoFmc",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056628,
                    "commentText": "Miguel Oliveira obrigado por provares o meu ponto quando digo que voces nao deveriam morrer, queres insultar alguem insultas a MIM tu nao venhas falar da minha mae seu porco de merda e a gente que teme os sirios vir pra c\u00e1, quando vier o daesh ha 2 locais que quero que eles esplodam o parlamento ou entao um acampamento de ciganos",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KkkSfXuFnq",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056629,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0puto tu \u00e9 que puxas-te essa conversa, eu so disse que o estado nao deixa fazer isso porque \u00e9 uma boa maneira do dinheiro sujo entrar para eles, eles lavam esse dinheiro sem ter de dar explica\u00e7\u00f5es.\nSe essas drogas leves fossem legalizadas, as pessoas iam passar a cultivar, o pre\u00e7o ia baixar e o dinheiro ficava muito mais distribuido mas eles preferem manter assim para poderem apanhar as grandes quantidades e muitos palha\u00e7os contentam-se so em estragar o dia de uma pessoa  que so estava a fazer um charro que n\u00e3o \u00e9 ilegal se fores maior de <b> idade.</b>\nPuto usa a cabe\u00e7a antes de falares e n\u00e3o fales do que n\u00e3o sabes, desde sempre ha policia boa e policia corrupta que muitas vezes abusa da autoridade como foi este caso, esses policias s\u00e3o pior gangue nas ruas.\nTu falas porque n\u00e3o sabes de nada nem das injusti\u00e7as por de tras de uma noticia na televis\u00e3o onde tentam ao maximo degradar essas pessoas que so est\u00e3o no cantinho delas.\nCresce puto a serio n\u00e3o tens mesmo no\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KkmUoSJBJO",
                    "user": "Edgar Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056630,
                    "commentText": "vitor ferreira fds es bue racista",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KkoKGvTJVa",
                    "user": "vitor ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056632,
                    "commentText": "Edgar monteiro  Obrigado. Agrade\u00e7o o elogio.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KkoR-j432U",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056633,
                    "commentText": "@A BULL puto \u00e9s tu k o mais certo \u00e9 nem trabalhares e viveres com os teus Pais que ganham o RSI e provavelmente nunca descontaram para a seguran\u00e7a social... Droga \u00e9 merda que s\u00f3 tem \u00e9 de sair das ruas! E isso das injusti\u00e7as \u00e9 f\u00e1cil, cumpram as leis ou saiam daqui que n\u00e3o fazem falta...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8Km4qx732DN",
                    "user": "Miguel Oliveira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056634,
                    "commentText": "Marco Cavaco e fdd... puto do crlh devias ser tu a apanhar cabrao de merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KmQBS2X-cH",
                    "user": "Marco Cavaco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056635,
                    "commentText": "miguel oliveira poque nao atas uma corda ao pesco\u00e7o?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KmbfcGI-YV",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056637,
                    "commentText": "Esses putos n\u00e3o s\u00e3o ningu\u00e9m fora da internet, so ficam frustrados que n\u00e3o conseguem cona nenhuma porque s\u00e3o uns nabos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KmcombdJER",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056638,
                    "commentText": "@A BULL acabei por acertar n foi... Acontece muito... Deixa l\u00e1, no pr\u00f3ximo dia m\u00eas quando vir a minha folha de vencimento vou lembrar-me que uma parte dos meus descontos \u00e9 para tu pagares a net.... Enfim...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8Kmf3_an2aX",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056639,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0Eu simplesmente ignorei, tas so a fazer suposi\u00e7\u00f5es, infelizmente tanto eu como a minha m\u00e3e que \u00e9 a unica pessoa com quem vivo, t\u00eamos de descontar 130\u20ac todos os meses por isso pensa bem antes de falar porque eu para ter alguma coisa deu para ir correr para os pais e pedir, sempre fui eu e a minha m\u00e3e a resolver as coisas e se achas que toda a gente que vive num bairro vive do rendimento minimo tas muito enganado, hoje em dia \u00e9 muito mais dificil pedires uma casa ao estado e vim para c\u00e1 n\u00e3o so porque o meu pai faleceu mas porque a minha m\u00e3e tem problemas de costas e tend\u00f5es de trabalhar desde os 14, lava a tua boca filho da <b> puta,</b> n\u00e3o \u00e9s ningu\u00e9m neste mundo, sempre tiveste papinha feita. N\u00e3o falavas nada do que falaste cara a cara.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8Kp6SHyGQLn",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056640,
                    "commentText": "@Paulo Jorge Cruz Almeida Ent\u00e3o ainda achas bem? Detesto a merda desses drogados. Sao uma escumalha...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8Kp6oAOhuwD",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056641,
                    "commentText": "@A BULL se n\u00e3o \u00e9s de c\u00e1, vai embora daqui... Merda como tu n \u00e9 precisa c\u00e1... FORA! Eu quero uma casa tenho de pagar todos os meses, voc\u00eas vem para c\u00e1 e pagam 20 euros por m\u00eas e \u00e0s vezes tem 4 meses atrasados... Descontam 130? Mais do k isso mando eu para a seguran\u00e7a social...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8Kp6vdW2sEj",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056643,
                    "commentText": "@A BULL Voc\u00eas est\u00e3o habituados a n fazer nada \u00e9 a cair do c\u00e9u... Mas aqui n \u00e9 assim...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpDWSgpSAg",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056645,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0nascido e criado no Porto, puto tu n\u00e3o descontas nada, vives com os teu pais, tens 10 anos apara falares que quem fuma ganza \u00e9 <b> drogado,</b> arrenbento-te todo filho da<b>  ganda</b<b> > put</b>a. Vales 0, so falas pela net, cobarde de merda, devias morrer com cancro <b> oh panelei</b>ro, a tua m\u00e3e levou com tanta pi\u00e7a quando tava gravida de ti que ficaste com os cornos todos fodidos.\nOs teus pais descontam. tu 0, ficas em casa o dia todo e dizes que as pessoas do bairro nao est\u00e3o habituadas a fazer nada?\n\u00c9s um merdas, nunca mexeste uma palha para ter o que quer que seja porque os teus papas sempre te deram tudo, n\u00e3o ha ningu\u00e9m mais trabalhador que pessoas do bairro onde t\u00eam de ter 2 trabalhos para os filhos mais novos se poderem integrar melhor numa escola onde s\u00f3 tem merdas como tu que levam na boca todos os dias por serem uns nabos riquinhos que n\u00e3o d\u00e3o valor a nada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ganda",
                        "Paneleiro",
                        "Drogado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpFff0_Bxf",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056646,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0\u00c9s t\u00e3o merdas como os teus pais que te ensinaram isso, tudo bem seres contra drogas mas ja vi muita gente de mercedes e bm's a ir as bases no meio de ressacas e deixam la no minimo 50 paus enquanto um ressaca deixa 5/10, ricos s\u00e3o os maiores drogados porque s\u00f3 consome quem pode. Se falas de drogados \u00e9 para drogas pesadas e aqui ningu\u00e9m faz disso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpFgNdXnFZ",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056648,
                    "commentText": "@A BULL n\u00e3o t vou responder \u00e0 letra porwue provavelmente iria usar palavras que tu n\u00e3o conheces... Eu tenho o que tenho \u00e0 minha conta. Com 16 anos j\u00e1 trabalhava e queria ir longe. N\u00e3o andava a roubar os mi\u00fados da escola e a querer ser rapper. Fiz-me \u00e0 vida, e com 24 anos j\u00e1 ganhava 1200\u20ac por m\u00eas! Agora aqueles que aparecem a comentar o mundo \u00e9 est\u00e3o \u00e0 espera que caia do c\u00e9u, esses n\u00e3o os quero c\u00e1 para nada! E tu n m conheces de lado nenhum, gostava de t ver a tentar dar-me na boca...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpG98-9xqe",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056649,
                    "commentText": "@A BULL tudo o que \u00e9 droga \u00e9 merda... TUDO! As drogas leves s fossem legalizadas o pessoal deixava de consumir. Se fizessem como na Holanda o pessoal continuava a querer fumar na rua... Pah \u00e9 o pessoal a querer se exibir. J\u00e1 quando era <b> mi\u00fado </b>era o mesmo, fumavamos \u00e0s escondidas e havia sempre aqueles k se queriam era mostrar...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mi\u00fado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpGCuSKIjR",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056651,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0Puto tu nunca ias ser rapper porque n\u00e3o tens experi\u00eancia de vida, n\u00e3o tens maneira de falar nem estilo de vida. Se \u00e9s t\u00e3o crescido como dizes devias ser inteligente o suficiente para meteres na cabe\u00e7a que por n\u00e3o te identificares com alguma coisa, n\u00e3o tens de odiar ou ser contra. \n1200\u20ac por m\u00eas? ahahah fazia mais que isso em 3 horas e meia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpGhDXIA5e",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056652,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0Isso \u00e9 o que o pessoal chama de nabos e levam todos na boca, fumo ganza todos os dias e n\u00e3o me v\u00eas a\u00ed a fumar na rua durante o dia, ha que haver respeito, agora se tu estas no teu spot com os teus tropas ou tas a noite com a tua namorada, n\u00e3o tem mal nenhum fumar uma ganzas.\nDrogas leves n\u00e3o alteram a tua maneira de ser, logo n\u00e3o podes culpar essas drogas por nada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpGkt0woZA",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056653,
                    "commentText": "@A BULL Ya a vender droga no teu bairro cheio de desdentados agarrados... Tenho mais experi\u00eancia de vida que tu... J\u00e1 vi provavelmente mais mortos que tu, mais coisas assustadoras que tu. Coisas k faziam um g\u00e2ngster-wannabe como tu, borrar nas cuecas. S\u00f3 pk andas de cap e sapatilhas Lacoste, n significa que sejas alguma coisa... \u00c9s uma pens\u00e3o k o estado tem de pagar com os meus descontos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpHD1x5Rqt",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056655,
                    "commentText": "@A BULL ya com os teus tropas que n produzem nenhum... Ya \u00e9 isso mesmo... Porque t\u00eam tanta necessidade de dizer k fumam drogas? \u00c9 para parecer que s\u00e3o maiores? Pah quando era miudo fumei durante algum tempo, mas passado um tempo s\u00f3 via era pessoal <b> viciado </b>naquilo e a querer fumar para \"aparecer\". Sou super contra todas as drogas... \u00c9 como te digo se fosse legal, 70% n fumava. Excepto os k gostam mesmo de gostar e n por moda...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Viciado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpIQEyeAWa",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056656,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0Puto tu so gostavas de ser igual a mim,  ja comi a a futura <b> mulher </b>de tantos nabos como tu. Infelizmente ja me aconteceu tanta coisa que nada me assusta, ja levei tanto no corpo que \u00e9 desafio fazerem pior, experimenta levar com uma bala de borracha nas costas sem motivo aparente, so por estar parado com uns amigos na rua. Tamb\u00e9m ja vi pessoas mortas, o meu tio faleceu \u00e0 pedrada por uns ciganos. Ya detesto esses putos como tu que do nada querem ser gangsters.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpKjht_i5H",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056657,
                    "commentText": "@A BULL Boring... Chamas de puto e \u00e0s tantas sou mais <b> velho </b>k tu... Levar bala de borracha? Lol nem vou comentar... \u00c9s bu\u00e9 forte um her\u00f3i. Daqui a dias apareces num v\u00eddeo a chorar que nem uma Madalena... Eu n sou nem quero ser gangster... Eu s\u00f3 n gosto \u00e9 de merdas k n fazem nenhum da vida e julgam-se importantes... Basicamente s\u00e3o uns parasitas... Tou farto de trabalhar para ter as minhas coisas e aparecerem gajos em k lhes d\u00e3o tudo de borla... \u00c0s tantas penso k estou a falar com um homem, mas n\u00e3o. \u00c9s um<b>  mi\u00fado</b> com 3 anos de descontos s tanto...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Velho",
                        "Mi\u00fado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpLCm9s8kq",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056658,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0Ningu\u00e9m d\u00e1 nada a ningu\u00e9m, tas a falar do qu\u00ea?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpLWF4dwJz",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056659,
                    "commentText": "@A BULL a casa que este menino do v\u00eddeo tem provavelmente fui eu k paguei com os meus descontos... Fa\u00e7am-se \u00e0 vida... H\u00e1 pessoal k paga 20 e poucos euros de renda e fica anos sem pagar! \u00c9 escumalha parasita a viver \u00e0 minha pala e de quem trabalha!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpMK4mrhZS",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056660,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0Se achas que viver numa casa do estado \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil, porqu\u00ea que n\u00e3o te candidatas? \u00c9 preciso requerimentos e as pessoas trabalham e esfor\u00e7am se para um dia sair e comprar a sua casa. \nPorqu\u00ea tanto odio com os bairros? As pessoas n\u00e3o escolhem para onde v\u00e3o porque n\u00e3o tiveram oportunidades em jovens mas hoje em dia esta muito diferente, tu \u00e9 que n\u00e3o sais de casa e falas por estere\u00f3tipos. Falas que 70% s\u00e3o fake porque na tua zona \u00e9 so nabos como tu.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpNJiRNAYZ",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056662,
                    "commentText": "@A BULL candidatar para n pagar renda? Eu n posso sequer ter abono para a minha filha pk supostamente sou rico para o estado! Para puderem dar aqueles que coitadinhos n tem... Pah tou farto de coitadinhos! Eu cresci numa zona semi rural, onde t\u00ednhamos de fazer pela vida. E n esperar que ca\u00edsse do c\u00e9u! N saiu de casa? J\u00e1 tiveste no Afeganist\u00e3o? Na B\u00f3snia? Quem \u00e9s tu para dizer k n sa\u00ed de casa? Sou nabo pk aturo Gajos como tu k o ponto alto da vida deles \u00e9 estarem aqui no YouTube a falar... \u00c0s tantas nem trabalhas. Andas ai s\u00f3 com os teus tropas a ouvir hiphop num telefone pago com os descontos do povo... Se vos derem trabalho n querem pk tem de ter responsabilidade e assiduidade...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpO5s2wTtb",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056663,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0D\u00e1 mesmo para ver que \u00e9s um puto que n\u00e3o sabe de nada, tu descontas para os reformados, para quem ta de baixa ou  quem esta no fundo de desemprego e toda a gente \u00e9 obrigada a trabalhar determinado tempo e descontar  para receber isso, tu descontas para um dia tamb\u00e9m ficares a mamar, o problema esta em mais de metade da popula\u00e7\u00e3o ser <b> reformada.</b> N\u00e3o \u00e9 por viveres num bairro que te d\u00e3o dinheiro, pagamos pela qualidade que temos e se achas que muita gente n\u00e3o consegue pagar mesmo sendo t\u00e3o barato, \u00e9 porque o pre\u00e7o do resto das coisas \u00e9 o mesmo, muita gente recebe menos de 200 euros de reforma por m\u00eas e parece que n\u00e3o mas para pagar a agua, luz, alimenta\u00e7\u00e3o, televis\u00e3o e tudo o que uma pessoa precisa hoje em dia n\u00e3o chega. Achas que pagas a minha casa filho da<b>  puta</b>? Tudo que esta aqui fui eu e a minha m\u00e3e a construir.\nHoje em dia ta tudo mais caro, sais para ir ao pingo doce, deixas 50 paus e n\u00e3o trazes nada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Reformada"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpOqEqGz9N",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056665,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0abono tens sempre, agora escal\u00e3o nem \u00e9 dif\u00edcil n\u00e3o ter, basta em tua casa terem uma media mensal de 1200 que ja perdem... Isto \u00e9 Portugal, n\u00e3o s\u00e3o as pessoas que imp\u00f5em as leis. Vira esse odio contra o governo que s\u00e3o quem nos fodem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpPJ_cEWBC",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056666,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0O que descontamos vai \u00e9 para esses filhos da <b> puta </b>que so sabem mamar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpQwfCAph5",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095056667,
                    "commentText": "@A BULL tem reformas de 200 e poucos euros e nunca descontaram... At\u00e9 deviam era de n receber nada... Eu sou um puto? Quem achas k paga o RSI? As casas dos bairros sociais?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpR8e1AnNP",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057139,
                    "commentText": "@A BULL abono tens sempre? Tens raz\u00e3o. \u00c9s colocado no \u00faltimo escal\u00e3o k por tu \u00e9 a tua <b> mulher </b>ganharem perto de 2 mil euros \u00e9s rico. Embora pagues quase 500 paus de casa... Pah n m conformo com a injusti\u00e7a de andar o pessoal a fugir e eu sempre a pagar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpU23c_0zY",
                    "user": "S AgeEyeTea",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057141,
                    "commentText": "Como tem povo ignorante e mais isto \u00e9 s\u00f3 uma sec\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios de um video; n\u00e3o admira que Portugal esteja na merda que est\u00e1! 1\u00ba Existe uma diferen\u00e7a entre Descriminalizar um coisa e Legalizar uma coisa; 2\u00ba Generalizar as pessoas baseando-se na <b> etnia </b>\u00e9 considerado<b>  racismo</b> -s\u00f3 porque a maioria dos ciganos (exemplo) s\u00e3o ou agem de maneiras similares n\u00e3o quer dizer que todos sejam assim - a maior parte s\u00f3 o \u00e9 porque \u00e9 criada em ambientes familiares similares, ambos t\u00eam costumes similares e s\u00e3o criados assim d\u00eas de pequenos.(Criados \u00e0 foda-se por outras palavras) 3\u00ba Vai maz\u00e9 levar no cu que eu vou fumar a minha ganza deitadinho no sof\u00e1 e ver Netflix, Boa Noite.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpU41Ct3WN",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057142,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0Queres comparar os tempos de hoje com os de antigamente? Os nossos pais e av\u00f3s trabalharam mais do que nos vamos alguma vez trabalhar, antes os patroes n\u00e3o apresentavam isso e as pessoas trabalhavam por fora para render aos ricos, os pobres \u00e9 que se foderam, tantas anos de trabalho para o pa\u00eds e recebem 200 e pouco.\nDe certeza que recebem x na folha e x por fora para os teus patroes nem tu terem de pagar mais impostos, \u00e9s um ladrao tambem...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpWcgtYeFM",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057144,
                    "commentText": "@A BULL enganaste... Eu desconto tudo na folha, e pe\u00e7o fatura em tudo o k compro! Eu n vou em esquemas nem em joguinhos k o pessoal vai. Se pago impostos, todos t\u00eam de pagar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpXhcxlXNo",
                    "user": "Pedro Passos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057145,
                    "commentText": "@Ribeiro06\u00a0N\u00e3o ouviste o que o trump disse sobre fugir aos impostos? S\u00f3 faz das pessoas espertas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KpeNalAWen",
                    "user": "Ribeiro06",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057146,
                    "commentText": "@A BULL ah faz? Ok... Bem visto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KricVCJK4n",
                    "user": "Nito Gravelord",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057147,
                    "commentText": "Hoje em dia falar verdade significa ser <b> racista </b>lol\nEnt\u00e3o j\u00e1 n\u00e3o se pode prender pessoas por serem d'uma minoria \"privilegiada\" n\u00e3o? Agora fazem o que querem n\u00e3o? Vai estudar<b>  cigano</b>, \u00e9s burro que nem uma porta.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8KuQqtiwNGK",
                    "user": "Gucci Mane",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057148,
                    "commentText": "Legalize o caralho, porrada nesses z\u00e9 droguinhas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8L4BCx0LeGY",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057150,
                    "commentText": "Esses Gajos s\u00e3o uns filhos da <b> puta </b>s\u00f3 sabem \u00e9 roubar os outros ciganos de merda abutres do caralho filhos da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8L8RoUzqVcB",
                    "user": "Trapper of the Year",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057151,
                    "commentText": "Se forem \"z\u00e9 droguinhas\" o problema \u00e9 teu? Vive a tua vida  e deixa os outros viverem a deles.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8LCG3PUh6L4",
                    "user": "Jos\u00e9 Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499095057152,
                    "commentText": "Trapper chupa nos \u00f3 fofusco",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8bjhHotaYpA",
                    "user": "Bruno Lima",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057153,
                    "commentText": "Vai levar no cu <b> racista </b>do caralho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8gvey0u9-V6",
                    "user": "Jorge Carvalho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057155,
                    "commentText": "JACK MEOFF queres te encontrar num canto com mais 10 gajos? \u00c9 s\u00f3 dizeres quando e onde que eu apare\u00e7o n\u00e3o tou a brincar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8gvfDjnS6EE",
                    "user": "Jorge Carvalho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530631057156,
                    "commentText": "Bruno Lima dizer a verdade \u00e9 ser <b> racista </b>\u00e9 por isso que o nosso pa\u00eds est\u00e1 fodido \u00e9 por esses merdas que n\u00e3o fazem nada da vida mas ganham dinheiro do meu bolso e se digo a verdade v\u00eam merdas como tu chamar-me<b>  racista</b> fds",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8jRtQQSUpVL",
                    "user": "Joao Cunha",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533309457157,
                    "commentText": "Os ciganos deviam ser expulsos do nosso portugal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiu2PTT9FVpXHgCoAEC.8KbcWKijxHl8tvCtZ2koAx",
                    "user": "Nuno Garcia",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556896657158,
                    "commentText": "seu fdp se te vejo na rua nem sabes",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}