{
    "header": {
        "title": " REFUGIADO EM PORTUGAL ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " RiseUp Portugal ",
        "views": "2952",
        "likes": " 20 ",
        "dislikes": " 16 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 15/09/2015 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=IDBPjvKTFD4 ",
        "postText": " H\u00e1 um jovem s\u00edrio que est\u00e1 a estudar em \u00c9vora desde Mar\u00e7o do ano passado. \u00c9 um testemunho interessante de quem fugiu de uma das cidades mais fustigadas pela guerra. (Transmitido no dia 13 de Setembro de 2015 no Jornal da noite da SIC) Segue-nos aqui tamb\u00e9m: - https://www.facebook.com/RiseupPortugal - http://ruportugal.blogspot.pt ",
        "numberPosts": " 7 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - Female sexuality",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Puta",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugg3uZ-QOPzQPHgCoAEC",
            "user": "alexandre domingues",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684840790,
            "commentText": "filhos da <b> puta </b>deviao ser mortos todos..aos portugues n\u00e3o ajudao",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg2BQNAsZqwIHgCoAEC",
            "user": "Paulo Almeida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684840792,
            "commentText": "era melhor  dizer aos chines  que os islamismo  e afrodis\u00edaco   cabao com eles em tres tempo adoras syria mas nao luta pelo seu pais cobarde",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiscBsfiMYe8XgCoAEC",
            "user": "Paulo Almeida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684840794,
            "commentText": "so refugiados   quero subs\u00eddio  casa  trabalhar  nao e melhor tar  ad cistss dos outros",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghnM7PODPwaPngCoAEC",
            "user": "ALEXANDRE DUARTE DUARTE",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684840796,
            "commentText": "Cara \u00e9 de revoltar vendo refugiados entrarem e serem acolhidos em portugal e os brasileiros que antes portugal vieram para o brasil e muito triste ver refugiados entrarem em portugal folgadamente e conseguirem residencia e os brasileiros que n\u00e3o tem heran\u00e7a terroristas ficam a desejar e tem que voltar ao brasil por n\u00e3o conseguirem legalizar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjGUYyuUR9tAngCoAEC",
            "user": "Vanda Santos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684840797,
            "commentText": "os portugueses  ningu\u00e9m  ajudam.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjGUYyuUR9tAngCoAEC.8KOicSOxhTT8ODp05rwiiN",
                    "user": "MrBadabimBadabum",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499684841116,
                    "commentText": "a ti n\u00e3o te ajudava de certeza.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjGUYyuUR9tAngCoAEC.8KOicSOxhTT8XFZun-ID38",
                    "user": "Vitor Alves",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531220841118,
                    "commentText": "vANDA sANTOS.....EST\u00daPIDA cala-te!.....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}