{
    "header": {
        "title": " Pedidos de asilo aumentam em Portugal ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " euronews (em portugu\u00eas) ",
        "views": "705",
        "likes": " 12 ",
        "dislikes": " 28 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 20/06/2018 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=QKoF_I1lp9c ",
        "postText": " Em 2017, foram feitos 1750 pedidos de asilo em Portugal. De acordo com o Servi\u00e7o de Estrangeiros e Fronteiras, foram concedidos 500 estatutos de prote\u00e7\u00e3o internacional.\u2026 LEIA MAIS : http://pt.euronews.com/2018/06/20/ped... euronews: o canal de not\u00edcias mais visto na Europa  Subscreva!  http://www.youtube.com/subscription_c... euronews est\u00e1 dispon\u00edvel em 13 l\u00ednguas: https://www.youtube.com/user/euronews... Em portugu\u00eas: Site: http://pt.euronews.com. Facebook: https://www.facebook.com/euronews. Twitter: http://twitter.com/euronewspt ",
        "numberPosts": " 54 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Nationality - General,Ethnicity - General,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Age - Over 65s,Social Class - Working class",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Nacionalismo,Imigrante,Estrangeiro,Emigrante,Na\u00e7\u00e3o,Racismo,Racista,Idiota,Cego,Velha,Velho,Analfabeto,Velha,Africana,Gay,Idade",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgxuqYBks3KjG96M9NZ4AaABAg",
            "user": "NoosPulsar",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235486583,
            "commentText": "Portugal no seu melhor: em Portugal, os portugueses que se formam s\u00e3o obrigados a irem para fora e em contrapartida entram pessoas que na sua maioria nem sabem escrever, nem ler na sua l\u00edngua materna..... \u00e9 assim que Portugal entra no futuro e com mais politicas socialistas que ir\u00e1 acabar em pobreza geral como acontece como exemplo na Venezuela.....",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxuqYBks3KjG96M9NZ4AaABAg.8hk_IQsJ5M48hlZvI00cgt",
                    "user": "Daniel T.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235486916,
                    "commentText": "... e na Europa [quase] toda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx5s6Zex34MIUbmiJh4AaABAg",
            "user": "Lamp\u00eb\u00e3o",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235486586,
            "commentText": "Rep\u00fablica Mameluca .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzAE7ms6bl_-LYx0t94AaABAg",
            "user": "Bruno Da Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235486588,
            "commentText": "Espero que o Governo Portugues tenha controle sobre esse caso",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzAE7ms6bl_-LYx0t94AaABAg.8hjN8TxTp8x8hlZjgzBHSf",
                    "user": "Daniel T.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235486927,
                    "commentText": "... O que com um governo de esquerda nunca acontecer\u00e1.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzAE7ms6bl_-LYx0t94AaABAg.8hjN8TxTp8x8hlbHDVZFca",
                    "user": "Bruno Da Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235486929,
                    "commentText": "Q T Tamb\u00e9m acho dif\u00edcil , estou apenas usando um meio para pressionar o governo evitar uma imigra\u00e7\u00e3o descontrolada no pa\u00eds",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzAE7ms6bl_-LYx0t94AaABAg.8hjN8TxTp8x8hleXPvgye-",
                    "user": "Daniel T.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235486930,
                    "commentText": "Bruno Da Silva\nEu at\u00e9 n\u00e3o tenho problemas com a imigra\u00e7\u00e3o, para dizer a verdade. \u00c9 necess\u00e1rio, por exemplo, repovoar o interior de Portugal e fazer desenvolver a agricultura ou preencher vagas de trabalho quando as h\u00e1.\nMas sejamos sinceros, migra\u00e7\u00e3o interna ou imigra\u00e7\u00e3o do Brasil ou da Europa de Leste n\u00e3o s\u00e3o o mesmo que ser obrigado a aceitar todos e quaisquer uns que simplesmente apare\u00e7am por for\u00e7a de quotas, leis ou imposi\u00e7\u00f5es internacionais, e vindos de pa\u00edses e culturas problem\u00e1ticas como a Nig\u00e9ria, L\u00edbano ou Afeganist\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWy7OsI7UNntczFPB4AaABAg",
            "user": "Carlos Canteiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235486590,
            "commentText": "Melhor n\u00e3o os Brasileiros, sen\u00e3o vai ser um mimimi dos diabos\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyWy7OsI7UNntczFPB4AaABAg.8hiwR8XFlDI8hjLmSVQdww",
                    "user": "Minininha",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235486920,
                    "commentText": "Carlos Canteiro \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyR18L1OTQP5gzkhdl4AaABAg",
            "user": "Carlos Canteiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235486593,
            "commentText": "Sim, rua com eles e de caminho levem com Angolanos, Brasileiros e o resto da merda que praqui anda.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyR18L1OTQP5gzkhdl4AaABAg.8hiwBBYW8UW8hk4FtwoLDX",
                    "user": "Pedro Gabriel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235486889,
                    "commentText": "Primeiro vai pra  Angola e tira de l\u00e1 os milhares de portugueses que por l\u00e1 vivem e trabalham, ganhando fortunas que por aqui n\u00e3o pensavam em ganhar. s\u00f3 para teres uma ideia, todo e qualquer portugu\u00eas que vai pra Angola nunca mais quer sair de l\u00e1, Porque ser\u00e1?  Sei ignorante!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyRETs97UYbzDYosep4AaABAg",
            "user": "Raio Privatizador",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235486595,
            "commentText": "Deve ser a fam\u00edlia do Costa",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg",
            "user": "jo\u00e3o esganzella",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235486597,
            "commentText": "Os pa\u00edses que deveriam acolher esses imigrantes. Seriam nesse caso os pa\u00edses que t\u00eam a mesma cultura que eles! Ou seja, os pa\u00edses isl\u00e2micos... como a Ar\u00e1bia Saudita, imirados \u00e1rabe, catar... e tantos outros que tem a mesma cultura e que s\u00e3o ricos. Por que somente a <b> vel<b> ha </b</b>>Europa tem que aceitar esse pol\u00edtica!?",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 22,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hinJwOvzvd",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487036,
                    "commentText": "J\u00e1 ouvi racistas na Europa usarem argumentos semelhantes para emigrantes da America do Sul, incluindo Brasileiros... - que a \"cultura\" deles \u00e9 diferente da nossa; porque \u00e9 que n\u00e3o emigram para os pa\u00edses vizinhos; que s\u00f3 trazem criminalidade e prostitui\u00e7\u00e3o; que s\u00e3o pregui\u00e7osos e violentos; por que \u00e9 que n\u00e3o ficam l\u00e1 nas suas favelas... coisas assim....\n\nA raz\u00e3o por que os S\u00edrios n\u00e3o v\u00e3o para esses pa\u00edses \u00e9 por que provavelmente n\u00e3o se rev\u00e9m nas politicas usadas desses pa\u00edses, ou porque temem ser perseguidos e mortos por fundamentalistas como a ISIS, que matam mais mu\u00e7ulmanos que qualquer outro grupo. Nem todos os pa\u00edses mu\u00e7ulmanos s\u00e3o iguais e nem todas as pessoas t\u00eam a mesma maneira de viver a sua religi\u00e3o.\n\nE j\u00e1 agora, que importa a voc\u00ea, sendo brasileiro, a migra\u00e7\u00e3o na Europa? Como \u00e9 que isso o afeta para se mostrar t\u00e3o indignado?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hipL5lNe-p",
                    "user": "jo\u00e3o esganzella",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487037,
                    "commentText": "\uc8fc\uc559 \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0435\u043b\u044c Kovaiochi tem caro\u00e7o nesse angu...!\ud83e\udd14",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hiqUWNodF-",
                    "user": "Airton Martins",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487039,
                    "commentText": "Seu <b> idiota,</b> brasileiro n\u00e3o imigra para pa\u00edses a fim de ficar nas costas do governo local, mas sim para prestar servi\u00e7os t\u00e9cnicos que o europeu muitas vezes n\u00e3o sabem executar. Lamento que seja um<b>  analfabeto</b> funcional e pouco entenda de geopol\u00edtica, e ainda acho muito estranho esse seu apego aos imigrantes clandestinos, pois at\u00e9 parece que fugiu de um pa\u00eds por praticar atos il\u00edcitos, s\u00f3 pode!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hirQC3l-Iw",
                    "user": "jo\u00e3o esganzella",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487041,
                    "commentText": "David Erif meu querido, se vc n\u00e3o sabe,  nos enfrentamos o mesmo problema, aqui no Brasil temos Haitianos que todos os dias passam a fronteira...ok! Na cidade em moro \u00e1 centenas deles, e que geram os mesmos problemas...sem falar dos imigrantes  venezuelanos que tbm entram no Brasil aos milhares....Esse problema n\u00e3o \u00e9 exclusividade dos Europeus...ok!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hirg8LSb-n",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487042,
                    "commentText": "\"brasileiro n\u00e3o imigra para pa\u00edses a fim de ficar nas costas do governo\", Sim, v\u00e1 falar isso ao racistas na Europa que tratam os brasileiros como sub-humanos e os chamam de parasitas. \n\u00c9 extraordin\u00e1rio como voc\u00ea fica indignado com os insultos que os brasileiros recebem dos outros, mas acha que faz todo o sentido insultar os outros povos com os mesmo insultos. A isso se chama Disson\u00e2ncia Cognitiva ou ent\u00e3o pura estupidez que o faz ser incapaz de conciliar o seu <b> racismo </b>com o<b>  racismo</b> que recebe dos outros.\nJ\u00e1 agora, aquela gente do v\u00eddeo pediu asilo e passou pelo processo de migra\u00e7\u00e3o legal, n\u00e3o s\u00e3o imigrantes clandestinos para voc\u00ea os estar a chamar assim<b> , idiot</b>a.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hitd8O-9aq",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487044,
                    "commentText": "jo\u00e3o esganzella - E que problema \u00e9 esse? Como \u00e9 que os imigrantes no Brasil s\u00e3o um problema? Sobretudo num pa\u00eds gigante em vias de desenvolvimento a precisar de recursos humanos para se expandir cada vez mais? Ou o problema \u00e9 eles serem Haitianos e Venezuelanos e n\u00e3o brancos europeus? Se o senhor vai ser <b> racista </b>ao menos seja franco.\nE continuo sem perceber como \u00e9 que a migra\u00e7\u00e3o na Europa o afeta para se mostrar assim t\u00e3o indignado?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hiv5kghyXp",
                    "user": "Yago Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487045,
                    "commentText": "David Erif Percebeu que esse pessoal est\u00e1 com o discurso igual?Seja brasileiro,portugu\u00eas e etc.N\u00e3o passam de papagaios",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hj1qH62IAU",
                    "user": "jo\u00e3o esganzella",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487047,
                    "commentText": "David Erif Da onde tu chegar te a conclus\u00e3o que sou <b> racista!</b>? Estou comentando os vi\u00e9is da imigra\u00e7\u00e3o! N\u00e3o coloque palavras no meu coment\u00e1rio...Estou achando que vc \u00e9 amiguinho de, George soros e, campania...\ud83e\udd23",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hj518p_OCG",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487048,
                    "commentText": "Da\u00ed as minhas perguntas, que voc\u00ea convenientemente ignorou. Quero saber a sua motiva\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea \u00e9 perfeitamente livre para justificar como \u00e9 que cuspir em refugiados \u00e0 procura de asilo n\u00e3o \u00e9 de uma irracionalidade amoral ou como \u00e9 que a migra\u00e7\u00e3o de Haitianos e Venezuelanos para o Brasil \u00e9 um problema. \nN\u00e3o foi voc\u00ea que se queixou que os s\u00edrios deviam ir para pa\u00edses isl\u00e2micos vizinhos? Ent\u00e3o que indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 essa para com os Haitianos e Venezuelanos? N\u00e3o s\u00e3o eles vizinhos do Brasil e n\u00e3o partilham a mesma religi\u00e3o e at\u00e9 etnicidade?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hj91qttTlG",
                    "user": "jo\u00e3o esganzella",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487049,
                    "commentText": "David Erif Eu sou <b> racista </b>meu amigo!? Olha o v\u00eddeo que est\u00e1 na minha conta! No tange \u00e0 imigra\u00e7\u00e3o de Haitianos, e venezuelanos. O Brasil est\u00e1 com uma taxa de desemprego na casa de 20 milh\u00f5es....vc tem ideia o que s\u00e3o 20 milh\u00f5es de desempregados!? E com isso vem os problemas de ordem social... ok! Entretanto os imigrantes mul\u00e7umanos tem que ir para pa\u00edses que a mesma cultura, l\u00edngua, e por a\u00ed vai...Essa \u00e9  a minha opini\u00e3o \u00e9 acabou!!!\ud83d\ude0e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hjK5D-XgM3",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487464,
                    "commentText": "O Brasil tem 20 milh\u00f5es de desempregados mas tamb\u00e9m tem um d\u00e9fice de crescimento populacional e um interior desertificado. A imigra\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um factor negativo no Brasil; n\u00e3o o era quando recebeu milhares de imigrantes europeus ap\u00f3s a segunda guerra mundial e continua a n\u00e3o ser agora quando ainda se mant\u00e9m um pa\u00eds em desenvolvimento. \n\nN\u00e3o sei que \"problemas de ordem social\" poder\u00e3o trazer Haitianos e Venezuelanos para o Brasil, sobretudo quando tem a mesma cultura e falam uma l\u00edngua semelhante. Voc\u00ea n\u00e3o quer ser chamado de <b> racista </b>mas pelo que voc\u00ea j\u00e1 disse e escreveu, se n\u00e3o \u00e9<b>  racista</b>, \u00e9 xen\u00f3fobo e isso n\u00e3o \u00e9 melhor.\n\nQuanto \u00e0 sua \"opini\u00e3o\". Uma opini\u00e3o baseada no preconceito \u00e9 uma opini\u00e3o infundada. Chineses, indianos, africanos.. todos eles t\u00eam diferentes culturas e l\u00ednguas, dever\u00e1 a Europa fechar as suas portas a eles tal como voc\u00ea quer fazer aos refugiados mu\u00e7ulmanos? \nE os sul americanos? O Brasil, por exemplo, \u00e9 um dos pa\u00edses mais violentos do mundo, com uma cultura de criminalidade e com religi\u00f5es de rai<b> z african</b>a que a Europa nunca ouviu falar. Por que raz\u00e3o deveria a Europa deixar entrar c\u00e1 Brasileiros, segundo a sua l\u00f3gica?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Africana"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hjhl-myLBe",
                    "user": "jo\u00e3o esganzella",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487465,
                    "commentText": "David Erif meu querido, se informe melhor...! Os Haitianos n\u00e3o tem a mesma cultura, e de longe a mesma  l\u00edngua. Ok! Aqui na minha cidade \u00e1 muitos deles.. eles n\u00e3o se intregam na sociedade, e nem fazem quest\u00e3o. E nesse aspecto nos podemos ver que, a Alemanha  est\u00e1 com mesmo problema. Como se sabe os mul\u00e7umanos, os turcos, que l\u00e1 est\u00e3o agem da mesma forma.ok! Pra terminar, Eu n\u00e3o sou politicamente correto, Eu sou anti Globalistas, anti esquerdista,ok!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hjolL0wDNv",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487467,
                    "commentText": "Portanto, de acordo consigo, os pa\u00edses mu\u00e7ulmanos s\u00e3o todos iguais pois s\u00e3o vizinhos, mas os Haitianos que vivem na america no sul, t\u00eam a mesma religi\u00e3o que os brasileiros e s\u00e3o etnicamente semelhantes a uma grande parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira, j\u00e1 n\u00e3o s\u00e3o iguais. ... a sua (falta) de l\u00f3gica deixa muito a desejar. Ok, e os Venezuelanos? Esqueceu-se deles? estou a notar um padr\u00e3o nos seus coment\u00e1rios: ignora o que n\u00e3o lhe conv\u00e9m. \n\"Globalistas\" \u00e9 express\u00e3o usada por malucos das teorias da conspira\u00e7\u00e3o ou xen\u00f3fobos que gostam de demonizar emigrantes, mas dada a sua p\u00e9ssima express\u00e3o escrita, digna de um <b> analfabeto </b>funcional ou de um adolescente imberbe, pouco me surpreende v\u00ea-lo a us\u00e1-la.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hkEphzJVVW",
                    "user": "Fernandes Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487469,
                    "commentText": "David Erif eu n\u00e3o sei se voc\u00ea \u00e9 ateu ou esquerdista, ou seja l\u00e1 qual \u00e9 o motivo de voc\u00ea querer ver a cultura e as tradi\u00e7\u00f5es do seu pa\u00eds serem substitu\u00eddas, a europa ainda tem uma cultura judaico- crist\u00e3 e o que voc\u00ea ganha em viver em uma cultura isl\u00e2mica, eles n\u00e3o v\u00e3o aceitar o seu ate\u00edsmo ou suas opini\u00f5es pessoas e politicas, desde quando voc\u00ea viu um brasileiro <b> imigrante </b>matando e estuprando uma jovem por ela ser crist\u00e3,  por toda a europa tem acontecido casos de estupros praticados por isl\u00e2micos,  temos a mesma cultura judaico-crist\u00e3  Brasil e Portugal. O Brasil  n\u00e3o precisa de imigrantes, pois este pa\u00eds j\u00e1 tem muitos problemas para resolver estamos vivendo uma grave crise financeira, temos mais de 23 milh\u00f5es de desempregados e se temos um grande territ\u00f3rio, esse territ\u00f3rio pode ser preenchido por nossa pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o, voc\u00ea disse que os brasileiros n\u00e3o deveriam ir para a europa, pois eu concordo com isto,  mais dizer que brasileiro emigrar para praticar crimes \u00e9 uma mentira sua, brasileiro vai a europa para trabalhar, outra coisa , n\u00e3o existe nada de errado em querer proteger seu pais, sua cultura, e seu emprego que hoje \u00e9 muito importante para um brasileiro, e sim venezuelanos e haitianos tem a mesma heran\u00e7a cultural que os brasileiros mais nois brasileiros n\u00e3o precisamos deles, e de ningu\u00e9m, nem chin\u00eas, nem indiano, nem ingl\u00eas, de ningu\u00e9m,  precisamos sim transformar nosso pais em um pa\u00eds sem criminalidade e sem corrup\u00e7\u00e3o,  devemos resolver nossos pr\u00f3prios problemas. E alerta sobre os globalista, n\u00e3o \u00e9 loucura, porque tanta vontade de destruir o cristianismo ? Porque os imigrantes s\u00f3 podem ser aceitos em pa\u00edses crist\u00e3os, porque ? Existe pa\u00edses isl\u00e2micos ricos, emirados \u00e1rabes unidos, catar, Bar\u00e9m, Kuait, Cingapura, se voc\u00ea quer ser um traidor do seu pr\u00f3prio pa\u00eds siga sozinho, pois eu defendo a p\u00e1tria, o<b>  nacionalismo</b> e os valores da civiliza\u00e7\u00e3o crist\u00e3.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo",
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hkalwfacy5",
                    "user": "jo\u00e3o esganzella",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487470,
                    "commentText": "David Erif Obrigado, Portugu\u00eas enrustido. Como vc pode notar Eu sou n\u00e3o preconceituoso, caso  contr\u00e1rio n\u00e3o estaria a tlecar com possivelmente <b> GAY.</b>..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hkxSxb1OzA",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487471,
                    "commentText": "\u00d3 fernandes, eu j\u00e1 abordei a maioria dos seus pontos incongruente e xen\u00f3fobos e se voc\u00ea n\u00e3o se deu ao trabalho de l\u00ea-los eu tamb\u00e9m n\u00e3o me vou dar ao trabalho de os repetir. \nAs opini\u00f5es que dei sobre os brasileiros n\u00e3o s\u00e3o minhas, s\u00e3o um mero exemplo ilustrativo de como os racistas europeus encaram os emigrantes da america do sul - exatamente com o mesmo tipo de argumentos que voc\u00ea usa para descrever refugiados s\u00edrios - que vem destruir a sociedade e a cultura europeia, que s\u00e3o violentos , pregui\u00e7osos, criminosos, macacos e sub-humanos e que est\u00e3o a querer \"substituir\" os Europeus. E \u00e9 ir\u00f3nico ver voc\u00ea ficar indignado com os insultos que os emigrantes brasileiros recebem na europa, mas acha que faz todo o sentido insultar os outros emigrantes. \n\nA essa sua pergunta de \"quando voc\u00ea viu um brasileiro <b> imigrante </b>matando e estuprando\" basta voc\u00ea pesquisar o n\u00famero de brasileiros emigrantes presos na Europa e nos Estados Unidos.\n\nQuanto a voc\u00ea ser crist\u00e3o, voc\u00ea devia ler a B\u00edblia. Pois se acha que ser crist\u00e3o \u00e9 cuspir em refugiados ou emigrantes, voc\u00ea vai ficar surpreendido quando a ler. Ou voc\u00ea \u00e9 daqueles que pensa que a religi\u00e3o deve ser usada para \"atacar o pr\u00f3ximo\" e n\u00e3o para \"amar o pr\u00f3ximo\", como Jesus ordenou? Leia o que diz a B\u00edblia:\n\nAme os refugiados como a voc\u00ea mesmo - 'E quando o<b>  estrangeiro</b> peregrinar convosco na vossa terra, n\u00e3o o oprimireis. Como um natural entre v\u00f3s ser\u00e1 <b> o estrangeir</b>o que peregrina convosco; am\u00e1-lo-\u00e1s como a ti mesmo, pois estrangeiros fostes na terra do Egito. Eu sou o Senhor vosso Deus.' Lv 19.33-34\n\nDeixe comida para o pobre e<b>  o estrangei</b>ro - 'Quando tamb\u00e9m fizerdes a colheita da vossa terra, o canto do teu campo n\u00e3o segar\u00e1s totalmente, nem as espigas ca\u00eddas colher\u00e1s da tua sega. Semelhantemente n\u00e3o rabiscar\u00e1s a tua vinha, nem colher\u00e1s os bagos ca\u00eddos da tua vinha; deix\u00e1-los-\u00e1s ao pobre e<b>  ao estrange</b>iro. Eu sou o Senhor vosso Deus.' Lv 25.9-10\n\nDeus a<b> ma o estrang</b>eiro residente entre voc\u00ea - 'Que faz justi\u00e7a ao \u00f3rf\u00e3o e \u00e0 vi\u00fava, e <b> ama o estran</b>geiro, dando-lhe p\u00e3o e roupa. Por isso ama<b> reis o estra</b>ngeiro, pois fostes estrangeiros na terra do Egito.' Deuteron\u00f4mio 10.18-19\n\nN\u00e3o op<b> rima um estr</b>angeiro - 'Tamb\u00e9m n\u00e3o opr<b> imir\u00e1s o est</b>rangeiro; pois v\u00f3s conheceis o c<b> ora\u00e7\u00e3o do es</b>trangeiro, pois fostes estrangeiros na terra do Egito.' Ex 23.9\n\nAme seus vizinhos como a voc\u00ea mesmo - \n'Toda a lei se resume num s\u00f3 mandamento: \u2018Ame o seu pr\u00f3ximo como a si mesmo''. Gl 5.14\n\nTenha miseric\u00f3rdia de seu vizinho - 'Mas ele, querendo justificar-se, perguntou a Jesus: \u2018E quem \u00e9 o meu pr\u00f3ximo?' Em resposta, disse Jesus: \u2018Um homem descia de Jerusal\u00e9m para Jeric\u00f3, quando caiu nas m\u00e3os de assaltantes. Estes lhe tiraram as roupas, espancaram-no e se foram, deixando-o quase morto. Aconteceu estar descendo pela mesma estrada um sacerdote. Quando viu o homem, passou pelo outro lado. E assim tamb\u00e9m um levita; quando chegou ao lugar e o viu, passou pelo outro lado. Mas um samaritano, estando de viagem, chegou onde se encontrava o homem e, quando o viu, teve piedade dele. Aproximou-se, enfaixou-lhe as feridas, derramando nelas vinho e \u00f3leo. Depois colocou-o sobre o seu pr\u00f3prio animal, levou-o para uma hospedaria e cuidou dele. No dia seguinte, deu dois den\u00e1rios ao hospedeiro e disse-lhe: \u2018Cuide dele. Quando voltar lhe pagarei todas as despesas que voc\u00ea tiver'. \u2018Qual destes tr\u00eas voc\u00ea acha que foi o pr\u00f3ximo do homem que caiu nas m\u00e3os dos assaltantes?' \u2018Aquele que teve miseric\u00f3rdia dele', respondeu o perito na lei. Jesus lhe disse: \u2018V\u00e1 e fa\u00e7a o mesmo''. Lc 10.29-37",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Estrangeiro",
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hkx_lVb-xT",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487473,
                    "commentText": "jo\u00e3o esganzella - N\u00e3o tem nada que agradecer, a estupidez \u00e9 sua e eu n\u00e3o contribui para ela, eu apenas limitei-me a apont\u00e1-la.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hlhUmcRKO5",
                    "user": "Fernandes Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487474,
                    "commentText": "David Erif   senhor entendo isso mais o <b> emigrante </b>isl\u00e2mico n\u00e3o \u00e9 um<b>  emigrante</b> comum como voc\u00ea diz, <b> o imigrant</b>e isl\u00e2mico pretende apagar as palavras de Jesus Cristo na terra, assim como eles tentaram fazer <b> na ida</b>de m\u00e9dia chegando at\u00e9 a fronteira da Fran\u00e7a, sendo apenas contidos por um rei crist\u00e3o que usou a espada para os espulsar de sua terra e mais tarde os templ\u00e1rios deram suas vidas para voc\u00ea e seu pa\u00eds hoje n\u00e3o ser um pa\u00eds mussulmano e talvez nenhum pa\u00eds europeu hoje fosse um pa\u00eds crist\u00e3o, pois o islamismo n\u00e3o entende o diferente o contradit\u00f3rio, eles simplesmente o mata, e quando as palavras de Jesus eu te digo deus \u00e9 amor mais tamb\u00e9m \u00e9 justi\u00e7a, onde o primeiro mandamento \u00e9 amar\u00e1s o senhor teu Deus sobre todas as outras coisas isso se aplicar ao islamismo que considera que Cristo foi um simples profeta e n\u00e3o o reconhece como o filho do Deus vivo,  quanto a brasileiros cometerem crimes quero lembra a voc\u00ea que portugueses tamb\u00e9m cometem crimes, aqui em fortaleza no Brasil,  nos anos 90 seis portugueses foram mortos e enterrados numa barraca de praia crime praticado por dois portugueses que os enganaram e os mataram seus pr\u00f3prios conterr\u00e2neos, pesquise no google, crime dos portugueses em fortaleza, portanto todos cometem crimes, sim brasileiro cometem crimes tamb\u00e9m mais voc\u00ea n\u00e3o pode dizer que um brasileiro cometeu um crime em nome de Cristo. Portanto lhe digo Cristo \u00e9 amor  mais tamb\u00e9m \u00e9 justi\u00e7a, se n\u00e3o fosse os templ\u00e1rios, a europa como voc\u00ea conhece n\u00e3o existiria. E quanto a voc\u00ea, o p<b> ior c</b>ego \u00e9 aquele que n\u00e3o quer ver, porque voc\u00ea defende pessoas que querem destruir sua cultura e seus costumes se voc\u00ea n\u00e3o gosta da europa como ela \u00e9 ent\u00e3o porque voc\u00ea n\u00e3o imigrar para um pa\u00eds isl\u00e2mico, e deixa a cultura do seu pa\u00eds em paz,  ou porque n\u00e3o cobr\u00e1 que a europa deveria  sim conseguir uma maneira de obrigar os governos destes pa\u00edses a melhorarem a vida do seu pr\u00f3prio povo, pare de ser da esquerda e globalista, leia o que defende os globalistas a esquerda e Jorge soros, isto \u00e9 s\u00e9rio n\u00e3o \u00e9 coisa de maluco como voc\u00ea pensa, o mundo como conhecemos esta em perigo,  arrependa de suas opini\u00f5es, pois a esquerda \u00e9 m\u00e1, e defende o mal, \u00e9 contra os valores da fam\u00edlia, lembrese o que voc\u00ea esta ganhando ficando contra os valores do seu pr\u00f3prio pa\u00eds. Seja um patriota defenda sua p\u00e1tria.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Imigrante",
                        "Emigrante",
                        "Cego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hlupAoL-pR",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487476,
                    "commentText": "Meu Deus, essa foi a maior s\u00e9rie de barbaridades que eu j\u00e1 li algu\u00e9m escrever no youtube. E o pior \u00e9 que voc\u00ea usou Jesus e a religi\u00e3o para destilar o seu \u00f3dio contra outros, ignorando o que diz a B\u00edblia e o que disse Jesus. Se voc\u00ea pensa que isso \u00e9 ser crist\u00e3o ent\u00e3o a sua dem\u00eancia j\u00e1 tomou conta de si. Demonizou refugiados e acusou imigrantes de serem um perigo, ao mesmo tempo que n\u00e3o viu a incoer\u00eancia da sua posi\u00e7\u00e3o ao defender os imigrantes brasileiros de iguais acusa\u00e7\u00f5es. Se o senhor n\u00e3o \u00e9 louco ent\u00e3o \u00e9 a pessoa mais ignorante deste mundo.\nE nem vou falar da verborreia sobre globalistas, esquerdistas e tretas assim. A sua aliena\u00e7\u00e3o \u00e9 do mais alto n\u00edvel. Eu recomendo-lhe tratamento psicol\u00f3gico o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.\nSe o senhor \u00e9 incapaz de viver com a diversidade cultural e acha que insultar pessoa com cores de pele ou credos diferentes faz sentido, ent\u00e3o tenho realmente pena de si pois para voc\u00ea o Brasil deve ser o Inferno...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hnoRqlr9I6",
                    "user": "Fernandes Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487477,
                    "commentText": "David Erif .... VOC\u00ca \u00c9 QUE \u00c9 O ALIENADO E IDIOTIZADO PELA M\u00cdDIA ESQUERDISTA QUE DOMINA O SEU CONTINENTE, E QUE TE ENSINOU QUE DEVEMOS SUBSTITUIR NOSSO CREDO CRIST\u00c3O POR OUTRO ISL\u00c2MICO, E QUE DEVEMOS ABRIR NOSSA CASA PARA QUEM VEM PARA MATAR E ESTUPRAR NOSSAS JOVENS, VOC\u00ca \u00c9 QUE ESTA COMPLETAMENTE FORA DA REALIDADE DO MUNDO, E QUANDO ACORDAR SER\u00c1 TARDE DE MAIS,   NUNCA DISSEMOS QUE ODIAMOS ALGU\u00c9M POR ELE SER <b> IMIGRANTE,</b>  APENAS DISSEMOS QUE TEMOS MUITOS PROBLEMAS E N\u00c3O QUEREMOS AUMENTAR ESTES PROBLEMAS,  AQUI TEMOS CRIMINALIDADE, DESEMPREGO, FALTA DE SA\u00daDE, PORTANTO N\u00c3O PODEMOS MELHORAR A VIDA DE NENHUM<b>  IMIGRANTE</b>, PORQUE NEM A NOSSA VIDA \u00c9 UMA VIDA BOA, E O QUE VOC\u00ca CHAMA DE VERBORREIA : GLOBALISTA , E. ESQUERDISTA \u00c9 O QUE VOC\u00ca \u00c9.  A ESQUERDA POR SE S\u00d3 J\u00c1 EST\u00c1 ERRADA POIS PROMOVE O ERRADO O INCORRETO E O FIM DA FAM\u00cdLIA TRADICIONAL, COM SEUS VALORES E SUA CULTURA,  VOC\u00ca \u00c9 UM PRODUTO DA M\u00cdDIA ESQUERDISTA  ATEIA EUROP\u00c9IA QUE CONSEGUIU EM VOC\u00ca UM DE SEUS SEGUIDORES.  SE  VOC\u00ca ACHA T\u00c3O BOM  ACOLHER IMIGRANTES,  PORQUE VOC\u00ca N\u00c3O LEVA ALGUNS PARA SUA CASA,  FICA A IDEIA.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hnuqCe0-IL",
                    "user": "Fernandes Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487479,
                    "commentText": "David Erif  VOC\u00ca ESQUECEU O PRIMEIRO MANDAMENTO, AMARAS A TEU DEUS MAIS QUE TODAS AS OUTRAS COISAS, VOC\u00ca ACREDITA QUE TUDO EXISTE \u00c9 FRUTO DE UMA EXPLOS\u00c3O, VOC\u00ca ACREDITA QUE \u00c9 APENAS UM PEDA\u00c7O DE CARNE CHEIO DE OSSOS QUE VAI MORRER E TUDO QUE VOC\u00ca FEZ VAI SE APAGAR, VOC\u00ca N\u00c3O ACREDITA EM VIDA ETERNA,    VOC\u00ca ACHA QUE DEUS  VAI PERMITIR QUE ALGU\u00c9M VENHA A DESTRUIR SEU ENSINAMENTO JUDAICO E CRIST\u00c3O,  VOC\u00ca DEVE SER MAIS UM ATEU EUROPEU. VOC\u00ca \u00c9 UM PRODUTO DA M\u00cdDIA ESQUERDISTA EUROP\u00c9IA  AT\u00c9IA.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKawodGQBMt_ckK414AaABAg.8hikt7JX4Ea8hoQwXwKVwv",
                    "user": "Fernandes Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487480,
                    "commentText": "David Erif    VOC\u00ca \u00c9 UM PRODUTO DA M\u00cdDIA ESQUERDISTA EUROP\u00c9IA, QUE \u00c9 AT\u00c9IA. E VOC\u00ca ESTA A PREJUDICAR O RESTO DO MUNDO COM SUAS ID\u00c9IAS ERRADAS.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Velha"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw7A0EMl5vB5ER7JXp4AaABAg",
            "user": "virgo wolf lupina",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235486600,
            "commentText": "PORQUE PERMITIR?\nMANDA DE VOLTA! SE NAO DEPOIS NAO IRA  ADIANTAR RECLAMAR DAS ALTAS ONDA DE CRIMES",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw7A0EMl5vB5ER7JXp4AaABAg.8hihIUvR7VO8hivDGfz9u0",
                    "user": "Yago Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235486936,
                    "commentText": "Aqui no Brasil nem precisamos de imigrantes para ter uma taxa de crimes alta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw7A0EMl5vB5ER7JXp4AaABAg.8hihIUvR7VO8hivk3QXEyh",
                    "user": "virgo wolf lupina",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235486937,
                    "commentText": "LA VEM O <b> VELHO </b>\u00c1RABE..QUERER..DEMONIZAR O BRASIL..E PORQUE TEM<b>  VELHO</b>?\nPORQUE? SAO TODOS EUROPEUS AI? O BRASIL E MENOR QUE PORTUGAL AGORA?\nE HOMOGENA RACIALMENTE?\nAPENAS ACHO QUE PARA EVITAR CRIMES.TEM QUE MANDAR VCS ARABES.JUDEUS E AFRICANOS DE VOLTA\nSEJA NAS AMERICAS.SEJA NA EUROPA\nESTE E MEU PREROGATIVE.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Velho"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg",
            "user": "Falando de Pol\u00edtica",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235486603,
            "commentText": "Come\u00e7ou a invas\u00e3o  , normal abrem as portas. Daqui a uns tempos iremos ver as consequ\u00eancias da pol\u00edtica migrat\u00f3ria das portas abertas para refugiados de guerra em Portugal e no resto da Europa.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 14,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88hih-d7gcyw",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235486998,
                    "commentText": "FarinhaMix Invas\u00e3o \u00e9 o que os americanos fizeram no Iraque. Pedidos de asilo e migra\u00e7\u00e3o legal de pessoas que querem viver em paz e trabalhar para poder viver com dignidade, \u00e9 uma mais valia para qualquer <b> na\u00e7\u00e3o.</b>",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88hiiB8a7Cy9",
                    "user": "Falando de Pol\u00edtica",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487001,
                    "commentText": "David Erif Invas\u00e3o foi o que o Iraque fez na guerra do golfo. Tiveram as suas consequ\u00eancias e quem somos n\u00f3s para acartar com elas. Eles que vaiam para os pa\u00edses isl\u00e2micos.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88himAEhb_WB",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487003,
                    "commentText": "Ningu\u00e9m discorda que o Iraque invadiu o Golfo. Mas isso tamb\u00e9m n\u00e3o anula o facto que os Estados Unidos tamb\u00e9m invadiram o Iraque. Aparentemente n\u00e3o compreendeste, ou ignoraste, o prop\u00f3sito desse apontamento. Invas\u00e3o \u00e9 uma ocupa\u00e7\u00e3o militar de um pa\u00eds tomada pela for\u00e7a de armas. Estas pessoas pediram asilo e passaram pelo processo de migra\u00e7\u00e3o legal. N\u00e3o s\u00e3o invasores, s\u00e3o pessoas como tu e eu e n\u00e3o merecem ser desumanizadas com tais epitetos.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88hinKkbQNBK",
                    "user": "Falando de Pol\u00edtica",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487004,
                    "commentText": "David Erif Se tas t\u00e3o preocupado leva para a tua casa. Simples j\u00e1 se resolveu o problema. Mas n\u00e3o te queixas quando acontecer o choque cultural entre eles e tu. J\u00e1 te disse eles que vaiam para os pa\u00edses isl\u00e2micos ou simplesmente esses pa\u00edses s\u00e3o suficientes espertos para perceber que a popula\u00e7\u00e3o ira ficar descontentes.Ninguem gosta de receber fardo.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88hio5x_gc4g",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487006,
                    "commentText": "Eu n\u00e3o estou minimamente preocupado nem preciso lev\u00e1-los para minha casa. Eles claramente ter\u00e3o apoio inicial para ter uma resid\u00eancia deles mesmo. N\u00e3o h\u00e1 problema nesse caso nem sei onde viste que h\u00e1. Tamb\u00e9m n\u00e3o tenho queixas. O choque cultural \u00e9 coisa da cabe\u00e7a de pessoas como tu, que s\u00e3o incapazes de viver com a diversidade cultural e come\u00e7am a insultar pessoa com cores de pele ou credos diferentes. O problema n\u00e3o est\u00e1 neles, est\u00e1 claramente em ti.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88hiobQgfbG_",
                    "user": "Airton Martins",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487007,
                    "commentText": "Caro desinformado, um pa\u00eds \u00e9 feito pelo esfor\u00e7o de um povo que batalhou, estudou bastante, trabalhou doze horas por dia para colocar seu filhos para se educar e finalmente pagaram altos impostos, e depois disso n\u00e3o s\u00e3o obrigados a dividirem seus lucros com pessoas que n\u00e3o se esfor\u00e7aram e viveram de ca\u00e7a e pesca at\u00e9 consumirem todos os recursos da natureza. S\u00e3o milhares de pessoas que acabar\u00e3o com a riqueza daqueles que trabalharam a fim de obedecer \u00e0 agenda globalista da ONU para tornar todos miser\u00e1veis.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88hir3i4dUl9",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487008,
                    "commentText": "Eu gostaria de saber onde \u00e9 que voc\u00ea tirou essa informa\u00e7\u00e3o de que aquela fam\u00edlia do video \"n\u00e3o se esfor\u00e7ou e viveu de ca\u00e7a e pesca at\u00e9 consumir todos os recursos da natureza\", porque at\u00e9 voc\u00ea me mostrar que eles s\u00e3o esses animais que est\u00e1 tentar fazer com que sejam, isso n\u00e3o passa de um tipo de discurso odioso e reles, indigno de qualquer pessoa.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88hj6UKKAbtE",
                    "user": "Falando de Pol\u00edtica",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487010,
                    "commentText": "David Erif Come\u00e7amos a fazer uma discuss\u00e3o saud\u00e1vel ,trocamos algumas ideias mas quanto sentiste que tavas a perder a raz\u00e3o, come\u00e7aste a insultar me de <b> racista.</b> A partir da\u00ed perdeste toda a raz\u00e3o e isto n\u00e3o se trata de<b>  racismo</b> ou de qualquer outra coisa. Isto tratasse de um grande fen\u00f4meno que est\u00e1 a drestruir a nossa cultura ocidental.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88hj6hYMoAH1",
                    "user": "Falando de Pol\u00edtica",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487011,
                    "commentText": "Airton Martins Muitos deles ficam em casa a receber apoios do estado porque n\u00e3o se acustumam com a nossa cultura. Isso \u00e9 tudo bonito no papel mas na verdade n\u00e3o vale de nada.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88hjI4mUaH30",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487012,
                    "commentText": "Meu caro, eu n\u00e3o utilizei a palavra <b> racista,</b> isso \u00e9 uma extrapola\u00e7\u00e3o tua.  Eu disse, (citando) \"pessoas como tu, incapazes de viver com a diversidade cultural\", algo que define muito bem a tua posi\u00e7\u00e3o dado o que expressaste sobre os refugiados apresentados no video. \nE agora, acresce ao que j\u00e1 disseste, a tua opini\u00e3o aberrante sobre eles \"destru\u00edrem a nossa cultura ocidental\". Isso, ao mesmo tempo que te armas em vitima ofendida por haver algu\u00e9m a apontar a amoralidade das tuas palavras, \u00e9 c\u00f3mico, no m\u00ednimo.\n\nAinda mais c\u00f3mico \u00e9 a tua preponder\u00e2ncia em achares que eu estou \"a perder a raz\u00e3o\", tendo em vista a tua posi\u00e7\u00e3o fundada em preconceitos. \n\nCurioso, \u00e9 o facto de eu agora ter percebido, pela teu uso da ortografia, que n\u00e3o \u00e9s portugu\u00eas, mas sim brasileiro. Se \u00e9s imigrantes brasileiro na Europa ou n\u00e3o, isso \u00e9 irrelevante, mas isso certamente acrescenta um n\u00edvel especial de ironia \u00e0s tuas palavras sobre imigrantes na Europa, sobre receber apoios do estado ou n\u00e3o se acostumarem com \u00e0 nossa cultura - Palavras usadas in\u00fameras vezes por racistas daqui para descrever os imigrantes brasileiros em Portugal e na Europa.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88hjMFMqS426",
                    "user": "Falando de Pol\u00edtica",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487317,
                    "commentText": "David Erif Eu sou um portugu\u00eas orgulhoso e concerteza tu n\u00e3o passas de um socialista . Ja reparei que n\u00e3o \u00e9s portugu\u00eas nato mas um <b> idiota </b>que prefere defender os outros do que o pr\u00f3prio povo. Estes refugiados s\u00f3 v\u00e3o viver de apoios financeiros descontados do suor do povo europeu. \u00c9s uma desilus\u00e3o .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88hjPCSdVzLj",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487319,
                    "commentText": "FarinhaMix Parceiro, em Portugal n\u00e3o escrevemos 'concerteza', 'fen\u00f4meno' ou 'insultar me', isso \u00e9 ortografia usada no Brasil. Para al\u00e9m de falso, \u00e9s mentiroso. E \u00e9 curioso como bastou pouco para te cair o verniz todo. \nEu defendo todos aqueles que vivem e trabalham em Portugal em paz, independentemente do pa\u00eds de origem dos seus pais, da sua cor da pele e da religi\u00e3o. Isso \u00e9 que \u00e9 defender o Estado, a Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Portuguesa, os princ\u00edpios democr\u00e1ticos e os Direitos Universais do Homem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88hmGn9OfE7A",
                    "user": "Carlos Eduardos varga",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487327,
                    "commentText": "David Erif Am\u00e9rica. Madre Teresa de qual ku t\u00e1 j\u00e1 t\u00e1 aqui defendendo esse povo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxJb3OIqR2c3OzX-g14AaABAg.8hidx2v_UC88hm_kqHf7N4",
                    "user": "David Erif",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235487329,
                    "commentText": "Carlos Eduardos Defesa?! O senhor est\u00e1 a pensar atacar algu\u00e9m para haver necessidade disso? Eu at\u00e9 agrade\u00e7o o aviso de antem\u00e3o mas se o senhor tem tend\u00eancias violentas que o levam a cometer crimes, aconselho que v\u00e1 receber tratamento psicol\u00f3gico e medica\u00e7\u00e3o adequada para o efeito ...para o seu pr\u00f3prio bem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwlPY1DSv23USVSY-d4AaABAg",
            "user": "skurinski",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235486615,
            "commentText": "Rua com eles",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}