{
    "header": {
        "title": " COMO AS MULHERES BRASILEIRAS S\u00c3O VISTAS EM PORTUGAL? ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Bruna Mansur ",
        "views": "25260",
        "likes": " 855 ",
        "dislikes": " 152 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 03/04/2018 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-11 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=T-7x3YkmIII ",
        "postText": "Instagram: https://www.instagram.com/brudmansur/",
        "numberPosts": "493 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - General,Gender - Female sexuality,Ethnicity - General,Ethnicity - Black,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Nationality - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Mulher,Gaja,Sexual,Machismo,Machista,G\u00e9nero,Puta,Mula,Prostituta,Ordin\u00e1ria,Vagabunda,Vaca,Prom\u00edscua,Racismo,Racista,Ra\u00e7a,Etnia,Preta,Negra,Africana,Negro,Macaco,Africano,Preto,Imbecil,Idiota,Atrasado,Cego,Atrasado mental,Xenofobia,Estrangeiro,Na\u00e7\u00e3o,Nacionalidade,Imigrante,\u00cdndio,Francisco,Velho,Velha,Gajo,Branco,Velha,Idade,Pedinte,Vagabundo,Gorda,Bola,Analfabeto,Analfabeta,Bronco,Gay,Portuga,Boca aberta,Amarelo,Amarelo,Nazi,Cigano,Brasuca,Travesti",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugx1H3QZ0HXpgZHbaPt4AaABAg",
            "user": "Samira Soares Bangura",
            "date": "6 days ago",
            "timestamp": 1562326398901,
            "commentText": "Nem todos os portugueses sao assim\ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f por Isso nao e porque uns te tratar\u00e1n assim que tens que dizer 'os meninos portugueses ' ja estas a generalizar nasci em Lisboa mas cresci em londres sempre que Vou ai de ferias alguns homens sim teem esse comportamento mas nao por desesperado \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzC6h9JL41MZ8xyZDh4AaABAg",
            "user": "Fernando Carvalho",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1562239998904,
            "commentText": "Bruna, num pa\u00eds com milh\u00f5es de pessoas acontece haver algumas que s\u00e3o simplesmente desprez\u00edveis e Portugal n\u00e3o \u00e9 excep\u00e7\u00e3o. Milh\u00f5es podem te respeitar anonimamente, mas havendo meia d\u00fazia que te incomoda ser\u00e1 com certeza f\u00e1cil cair na tenta\u00e7\u00e3o que esse punhado de pessoas caracterizam a maioria. N\u00e3o \u00e9 verdade!\nTamb\u00e9m posso dar um exemplo facilmente comprov\u00e1vel: se pegar num jornal di\u00e1rio, nas p\u00e1ginas centrais publicit\u00e1rias vai encontrar muitos an\u00fancios de pessoas oferecendo-se explicitamente, at\u00e9 com fotos, e muitas, mesmo muitas, identificando-se como pessoas brasileiras! Talvez isso influencie algumas opini\u00f5es menos formadas, para n\u00e3o chamar de anormais, a pensar que podem generalizar para todos os cidad\u00e3os brasileiros. Obviamente que \u00e9 triste e abjecto!\nResumidamente, \u00e9 lament\u00e1vel que existam seres est\u00fapidos que n\u00e3o se sabem comportar, mas n\u00e3o representam a generalidade dos portugueses. Os brasileiros e cidad\u00e3os de outros pa\u00edses s\u00e3o bem-vindos, s\u00e3o respeitados e podem estar seguros que isso \u00e9 a regra em Portugal. ;)",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgznWEyCi91uqhFGlKJ4AaABAg",
            "user": "Carolina Fraga",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1562239998906,
            "commentText": "Sou portuguesa e adoro brasileiros eles s\u00e3o super animados, divertidos \u2764\ufe0f n\u00e3o tenho qualquer problema s\u00e3o pessoas t\u00e1s como n\u00f3s \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u2763\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzeY_u-tIVpCf81Aj94AaABAg",
            "user": "tramagacity",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1562239998907,
            "commentText": "Coitada, vai dizer que Brasileiro e melhor? Diz que nao vai generalizar mas foi o que acabou por fazer. La vem a palavra preconceito a baila. Vc teve a experiencia com meia duzia de idiotas e sente se no direito de se vitimizar. Enfim...grow up..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyCzkfAxsM-gXKI15Z4AaABAg",
            "user": "Ilma Soares Vieira",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1562239998909,
            "commentText": "\u00c9 porque tem muita brasileira <b> puta </b>de luxo com cara de<b>  mulher</b> anjo, discreta, que estuda, fazem faculdade, estudam l\u00ednguas, fazem mestrado e s\u00e3o. Assim me disse um conhecido meu portugu\u00eas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxfNTivqfC46VuWegR4AaABAg",
            "user": "Martins Amanda",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1562239998910,
            "commentText": "\u00c9 um nojo v\u00e1rios homens d\u00e3o em cima de mim e eu sendo casada com um portugu\u00eas, eles n\u00e3o respeitam , pq somos simp\u00e1ticas e felizes. N\u00e3o confundam.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxfNTivqfC46VuWegR4AaABAg.8wkvuUe7c9_8wySDu9u1zp",
                    "user": "Samira Soares Bangura",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1562326399191,
                    "commentText": "Martins Amanda mas uque que tem a ver seres casada com um  portugues ?\ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f ha homens assim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-MH2lstKVOMAXLK54AaABAg",
            "user": "Lara Pereira",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1562239998913,
            "commentText": "Mulher seja portuguesa,brasileira, espanhola e por a\u00ed fora merece respeito",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzt-mQl8AGNOZyDqvJ4AaABAg",
            "user": "Juliana Vasconcellos",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1562239998914,
            "commentText": "Tudo bem que <b> mulher </b>brasileira \u00e9 mais simp\u00e1tica, e a portuguesas na sua grande parte s\u00e3o antip\u00e1ticas, mas isso n\u00e3o define nada e tamb\u00e9m n\u00e3o justifica trair a esposa portuguesa n\u00e9. Tem muito portugu\u00eas traindo a coitada da esposa por conta disso. Homem portugu\u00eas deve tamb\u00e9m honrar a esposa em casa sendo ela ou n\u00e3o como as brasileiras . Errado isso..\nJ\u00e1 participei de site portugu\u00eas e est\u00e1 cheio de homem casado traindo a esposa.\nAs portuguesas s\u00e3o mais trabalhadoras e super profissionais. Brasileiras s\u00e3o mais acomodadas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzyUaDmF0akTTsXy7l4AaABAg",
            "user": "Lu\u00eds David Ferreira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1561635198916,
            "commentText": "Ol\u00e1 Bruna, eu inscrevi no teu canal e dei o meu like.\nInfelizmente a m\u00e1 fama das brasileiras vem da d\u00e9cada de 90, onde a falta de controlo das fronteiras, permitiu que entrassem redes de prostitui\u00e7\u00e3o, constitu\u00eddas essencialmente por homens e mulheres brasileiras, que se dedicavam a tudo que pudesse trazer dinheiro f\u00e1cil.\nChantagem, assalto engano, de nada faltou.\nO resultado foi a infeliz fama que essas mulheres acabaram por trazer. \nDuas d\u00e9cadas depois temos os filhos com <b> idade </b>de ir para a faculdade, que nasceram nessa \u00e9poca e se habituaram a ouvir os pais a falar mal das mulheres brasileiras, que esses meninos e meninas durante a deficiente e distorcida educa\u00e7\u00e3o que receberam. \nJ\u00e1 n\u00e3o sendo o suficiente, tu ver\u00e1s que as crian\u00e7as portuguesas da tua<b>  idade</b>, s\u00e3o aut\u00eanticas crian\u00e7as, sem maturidade e sem viv\u00eancia nenhuma, elas n\u00e3o brincam com as bonecas e eles com os bonecos do Action Man porque parece mal. \nTamb\u00e9m h\u00e1 meninos e meninos da tu<b> a idad</b>e, com bastante educa\u00e7\u00e3o e cultura, que sabem respeitar os outros e tu vai  conseguir  distinguir bem uns dos outros.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwzovXB_dxGl1HJkvN4AaABAg",
            "user": "Anonimo",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1561635198917,
            "commentText": "Que boca gigante!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0WR6ekIGDrQKwPYJ4AaABAg",
            "user": "Edgar Tita",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1561635198919,
            "commentText": "Isso \u00e9  crian\u00e7as estupidas , podes ter certeza que foi que eram os meninos de dinheiro que est\u00e3o habituados a ter tudo e pensam que s\u00e3o superiores aos outros",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzULuVa9E2W1XRQUy54AaABAg",
            "user": "Rui Matos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1561030398921,
            "commentText": "Nao podes  falar  em tudos portugueses em geral,tens  que ser mais  espec\u00edfica, Estas a falar  em crian\u00e7as  que n tem maturidade e estao na  faculdade  n sabem  ser educados e n tem educa\u00e7\u00e3o culpados  sao os pais mas e bom saber  que  voc\u00ea teve  essa atitude asim tiram  a ideia de  que a brasileira  e facil gostei  do vidio parab\u00e9ns",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzdxJeJqX78_PWXV-F4AaABAg",
            "user": "Ana Ramos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1561030398922,
            "commentText": "Ol\u00e1 Bruna! Veja o v\u00eddeo \"Respeito com mulheres em Portugal\" e ver\u00e1 uma perspetiva diferente da sua. N\u00e3o pense que os jovens portugueses s\u00e3o todos \"tarados\". Coimbra \u00e9 uma cidade universit\u00e1ria, com muitos estudantes jovens que querem \u00e9 \"curtir\" em vez de estudar. Os pais moram noutras cidades e eles sentem-se  livres para fazerem tudo o que lhes apetece. Eu estudei na Universidade de Lisboa e o clima era muito diferente.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxfDY3bM-Rc3mVcSiV4AaABAg",
            "user": "fernando henriques",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1561030398924,
            "commentText": "Que cancro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxqeGafKUfVVC0Bp5B4AaABAg",
            "user": "Vitor Silva",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252798925,
            "commentText": "Acho que deveria fazer um v\u00eddeo com o t\u00edtulo: \u00abcomo as mulheres brasileiras s\u00e3o visto no mundo\u00bb infelizmente \u00e9 o pr\u00f3prio Brasil que promove isso, no Carnaval com milhares de mulheres completamente nuas ou semi-nuas, na publicidade, etc...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzoAzmSBrH_qZLja6B4AaABAg",
            "user": "thiago rafael",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252798936,
            "commentText": "O Brasil \u00e9 um pa\u00eds conservador, de povo trabalhador e a prova \u00e9 o Bolsonaro eleito.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgycXaKAOIylwC8JB0p4AaABAg",
            "user": "Mafalda Brito",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252798937,
            "commentText": "E bloquear? Nao existe?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6vrOjsSdyMX84x2B4AaABAg",
            "user": "Lucas Gomes",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252798939,
            "commentText": "Gente eu n\u00e3o vejo problema em ter essa imagem do Brasil cada pa\u00eds e cada pa\u00eds nos brasileiros sabemos que somos n\u00e3o tem o porqu\u00ea fica lamentando porque Brasil e assim mesmo !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwciUzrNynUMSL1ohR4AaABAg",
            "user": "gracus lander",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252798941,
            "commentText": "N\u00e3o sei como as brasileiras s\u00e3o vistas em Portugal, eu sendo brasileiro digo que as brasileiras em sua maioria s\u00e3o medianas e feias que se acham rainhas da cocada <b> preta.</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx1WQ-SHte8W78r0zB4AaABAg",
            "user": "John. Machado Machado",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252798942,
            "commentText": "Mulher brasileiras na Europa v\u00e3o dar cu e bucetas, da\u00ed volta no Brasil se achando-- burras <b> mula </b>so sabem da rabo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Mula"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyWoZuNcpHdn85FkBJ4AaABAg",
            "user": "Ronaldo Ferreira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799851,
            "commentText": "Bruna sou Brasileiro tamb\u00e9m...isso \u00e9 uma realidade. Jogaram em Lisboa uma bexiga cheia de urina gratuitamente, na minha esposa, pois ela foi at\u00e9 la conhecer a cidade. Pois moro aqui, perto da Cidade do Porto. N\u00e3o foi s\u00f3 essa situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o... enfim, com os homens \u00e9 algo semelhante. Conosco, Brasileiros! Fazem muito mal ju\u00edzo nosso...Enfim, mas n\u00e3o s\u00e3o todos... mas sim, fazem mal ju\u00edzo de N\u00d3S por aqui... infelizmente",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyWoZuNcpHdn85FkBJ4AaABAg.8va2VzY7rim8wI1MHYXsG2",
                    "user": "David Banza",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030400163,
                    "commentText": "E no Brasil? Quantos se matam e violam miudas de 10 e 12 anos todos os dias? A s\u00e9rio? Urina deve ser o menos mal do que se passa todos os dias no Brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwpAYQr8m3f3vsRUuN4AaABAg",
            "user": "A A",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799853,
            "commentText": "Olhe n\u00e3o se ofenda   se algum <b> velho </b> a chamou rapariga em portugal e feminino de rapaz eu sei que voc\u00eas no Brasil dizem mo\u00e7a \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 eu digo isto porque eu sou de Coimbra e sei que Coimbra \u00e9 at\u00e9 das cidades que as pessoas s\u00e3o muito respeitosas at\u00e9 porque passam milh\u00f5es de estudantes de todo o mundo e nunca se ouviu ningu\u00e9m queixar-se dessa maneira .\nSer\u00e0 que voc\u00ea passava muitas vezes na rua direita \u00e9 s\u00f3 uma pergunta ?\n\u00c9 que a\u00ed pode estar a resposta ! \ud83d\ude00",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxeBYBuUkrQT1ki8Bp4AaABAg",
            "user": "Bella Bambie",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799864,
            "commentText": "fff",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyo-cQV3TVAcJhBfcx4AaABAg",
            "user": "Bella Bambie",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799866,
            "commentText": "Generaliza\u00e7\u00f5es s\u00e3o sempre isentas de intelig\u00eancia.  \n\nS\u00f3 esclarecendo, as brasileiras que foram se prostituir em Portugal e outras pa\u00edses, em meados dos anos 2000 representam um percentual \u00ednfimo do total da popula\u00e7\u00e3o do Brasil. Ali\u00e1s, n\u00e3o s\u00e3o as \u00fanicas no mundo.  Atualmente, com toda a experi\u00eancia de conv\u00edvio que os portugueses t\u00eam com os brasileiros, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que alguns lusitanos ainda generalizem toda uma popula\u00e7\u00e3o.  Tenho par mim, que os que alimentam esse mito est\u00e3o inclinados \u00e0 insensatez ou \u00e0 m\u00e1 inten\u00e7\u00e3o.\r\n\n\nQuero dizer que, como muitos brasileiros,  n\u00e3o estou preocupada com o que estrangeiros possam pensar de n\u00f3s, a n\u00e3o ser no que se refira a aspectos positivos ou cr\u00edticas construtivas. Temos orgulho de sermos nascidos em  um pa\u00eds lindo, diverso culturalmente, rico em recursos naturais, desejados pelo mundo todo, e com gente, na maioria das vezes, receptiva e simp\u00e1tica.  Aos que v\u00eaem com maus olhos o nosso jeito afetuoso, basta n\u00e3o adot\u00e1-lo para si. Mas, \u00e9 assim que somos.  \u00c0 prop\u00f3sito,  n\u00e3o confundimos afeto e simpatia com prostitui\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nPosto isso, vi aqui o coment\u00e1rio de uma <b> mulher </b>que procura justificar a m\u00e1 fama que cai sobre as brasileiras de hoje em fun\u00e7\u00e3o do comportamento de um grupo que emigrou para Portugal no passado.  Por favor!  \r\n\r\n\r\nN\u00e3o vou entrar no m\u00e9rito das raz\u00f5es que levaram certos portugueses a deixar suas companheiras, este trabalho de an\u00e1lise cabe a aos casais que passaram pela situa\u00e7\u00e3o.  Mas, vou dizer que aquelas brasileiras n\u00e3o obrigaram os senhores a irem viver com elas.  Ou apontaram-lhes armas?\nA infidelidade n\u00e3o \u00e9 justificada quando se trata da pessoa com quem vivemos junto, com a qual compartilhamos prazer e temos filhos - ou n\u00e3o.  Que haja honestidade, ainda que a conclus\u00e3o seja pelo div\u00f3rcio.\r\n\r\nAcusar terceiros que nada tiveram a ver com a situa\u00e7\u00e3o por defici\u00eancias pr\u00f3prias, talvez, n\u00e3o perceber as coisas que est\u00e3o na nossa frente, ou faltar com a sinceridade, \u00e9 alimentar um ciclo que j\u00e1 causou muito mal.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwyelc_cI92j4FyuYJ4AaABAg",
            "user": "milaystillus",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799868,
            "commentText": "Fico triste quando dizem que Brasileiras s\u00e3o vistas como vulgares l\u00e1 fora, Eu nunca fui desrespeitada nos EUA por exemplo povo mal sabe das coisas daqui, al\u00e9m de alguns jogadores de futebol, em alguns pa\u00edses confundem salsa com o nosso samba e que falamos espanhol rs, em outros  lugares que pude visitar houve uma paquera normal. Sei l\u00e1, as pessoas geralmente ficam animadas fazendo perguntas, mas desrespeito nunca passei, e olha que ficava um pouco receosa em alguns lugares por ser <b> negra </b>e ter a quest\u00e3o de<b>  xenofobia</b> o<b> u racism</b>o, mas tudo tranquilo. Fico triste de ouvir isso.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Negra",
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxXj6aHeh-0M3O9llN4AaABAg",
            "user": "rev erie",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799869,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em Portugal. O Brasil tem essa fama em muitos pa\u00edses, infelizmente.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJs4Wtw1wqTPRkUN94AaABAg",
            "user": "carlos coldman",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799871,
            "commentText": "Mulheres portuguesas e europeias no geral  tratam os maridos abaixo de cao .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyDDPRwnUFXxEtRfIt4AaABAg",
            "user": "Eduardo Serr\u00e3o",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799872,
            "commentText": "H\u00e1 aqui v\u00e1rias coisas. Primeiro, lamento bastante, como portugu\u00eas, as atitudes dos rapazes. Segundo, sim, h\u00e1 em Portugal um pouco essa imagem da <b> mulher </b>brasileira, como j\u00e1 houve em rela\u00e7\u00e3o a europeias de leste, apesar de algumas diferen\u00e7as. Mas mesmo entre esses mais destravados n\u00e3o me parece que na cabe\u00e7a da maioria esteja brasileira =<b>  puta</b>. \u00c9 um conjunto de ideias, preconceitos, mal-entendidos.. Tamb\u00e9m essa associa\u00e7\u00e3o de uma liberalidade nos costumes no Brasil, sensualidade, com o lado positivo e negativo disso. Depois alguns homens criam as suas fantasias... N\u00e3o estou a desculpar, pelo contr\u00e1rio, acho que rapazes universit\u00e1rios, sobretudo, s\u00e3o muitas vezes abusadores em v\u00e1rias coisas,  tem uma vis\u00e3o infantil das rela\u00e7\u00f5es de poder, v\u00eaem as brasileiras como assim \"desempoderadas\" (talvez seja mais este o preconceito do que o d<b> e put</b>a), se fosse uma alem\u00e3 quereriam-na impressionar de outra maneira (ou teriam medo), associam sensualidade ao Brasil mas sendo toscos e brutos (ainda que talvez honestos, quando a coisa \u00e9 s\u00e9ria) , em vez de charmosos como os brasileiros, (sem generalizar demasiado), junta-se tudo e d\u00e1 no que deu.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyFdk4mC03f-pyQJZZ4AaABAg",
            "user": "lilly doll",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799874,
            "commentText": "Esse preconceito nunca vai acabar as brasileiras s\u00e3o muito mau vista infelismente tanto que a minha m\u00e3e nem fala que \u00e9 Brasileira quando estamos fora do Brasil e muito chato e vergonhoso,a minha m\u00e3e passo por isso a 20 anos atr\u00e1s e nada mudou",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzCM2SeG4AZRf_ftgJ4AaABAg",
            "user": "Cassiano Goncalves",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799875,
            "commentText": "Ser\u00e1 que as mulheres portuguesas, tamb\u00e9m perseguem os homens brasileiros... \ud83e\udd14",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzCM2SeG4AZRf_ftgJ4AaABAg.8v4-MmHRquj8wI1Va-7s_l",
                    "user": "David Banza",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030400147,
                    "commentText": "Sem d\u00favida, para apanhar o visto de resid\u00eancia. Aqui na Su\u00ed\u00e7a \u00e9 o que mais se v\u00ea, Brasileiras com su\u00ed\u00e7os 20 e 30 anos mais velhos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwVjEzUGd0W7mRswzh4AaABAg",
            "user": "deaneiva",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799878,
            "commentText": "Tenho a impress\u00e3o que nada a ver com \"objeto\" ou ass\u00e9dio mas com, de fato, a vontade de conhecer o bonito, a sexualidade da <b> mulher </b>brasileira, o charme, a admira\u00e7\u00e3o pelo sotaque brasileiro...por tudo!! Novelas, Gisele, praias, pele!!...eles precisam conseguir conquistar o belo, ter um bom papo, a\u00ed conseguir\u00e3o se superar!...sim, v\u00e3o conseguir agradar mulheres bem resolvidas sexualmente!! As brasileiras normalmente s\u00e3o!...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxNiOHpY_d-eYIsGRN4AaABAg",
            "user": "kaffee inesperado",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799879,
            "commentText": "Tenho medo de acontecer com a minha m\u00e3e",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVwb2QtLwgoxke2KF4AaABAg",
            "user": "kaffee inesperado",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799881,
            "commentText": "Minha m\u00e3e vai para Portugal",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzzc3Y_j09Ap3JjjjV4AaABAg",
            "user": "KABOOM",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560252799882,
            "commentText": "verdade e que a maior parte das pu--- em portugal sao brasileiras",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyVpqxK9YAeh6-NL5d4AaABAg",
            "user": "Ekitor Kakaroto",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574399884,
            "commentText": "Se tu \u00f1 quisesse nem respondia os caras",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwhH6Ekk9EY9OZE1dF4AaABAg",
            "user": "Ekitor Kakaroto",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574399886,
            "commentText": "90% das brasileiras s\u00e3o vadias as redes sociais provam isso vulgares e vadias interesseiras",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxBhdLvHw9hwuv8hSx4AaABAg",
            "user": "Mais de Portugal",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574399887,
            "commentText": "Amei o videoooooo.. super like e j\u00e1 era inscreva.... Conhe\u00e7a tb meu canal que abordo tudo de Portugal como viagens, passeios, dia-a-dia, curiosidades  e se gostar se inscreva...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw25qouPlYVGwvXY6R4AaABAg",
            "user": "Wanessa Santos",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574399889,
            "commentText": "Gente cada um pensa o que quer ,t\u00f4 neim ai vou pra portugal e neim me em porto com esse povo ai",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz3WQTUvtfpO5y8vOp4AaABAg",
            "user": "Viajando pelo mundo",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574399890,
            "commentText": "Esse r\u00f3tulo da <b> mulher </b>brasileira em Portugal j\u00e1 foi muito pior. Essa malta jovem de hoje n\u00e3o querem saber, a mente deles j\u00e1 s\u00e3o mais abertas, o pr\u00e9-conceito ainda acontecem dos mais velhos, que n\u00e3o evolu\u00edram, n\u00e3o acompanharam que os tempos s\u00e3o outros e ainda tem imagem da brasileira associada com as prostitutas de Bragan\u00e7a. Nada a ver!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyV-ytIh_4Yrw4ttU14AaABAg",
            "user": "Damilly Vict\u00f3ria",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574399892,
            "commentText": "Essas pessoas que tem preconceito com as brasileiras, ficam falando um monte de merda e pq n\u00e3o conhecem realmente as brasileiras, ficam generalizando afff fico com uma raiva \ud83d\ude21",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyV-ytIh_4Yrw4ttU14AaABAg.8uSUJu3l9Ae8vF99cVTkS8",
                    "user": "Pedro Xtraga",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560252800154,
                    "commentText": "Existem muitas brasileiras a fazer prostitui\u00e7\u00e3o aqui na Europa , mas isso n\u00e3o significam que s\u00e3o todas \u00e9 claro. Eu gosto muito dos brasileiros",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwqd5ZIRLCusSwOktx4AaABAg",
            "user": "Adriana Ushiha",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574401122,
            "commentText": "Bruna amei o seu v\u00eddeo!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzloJ7O35oStWDshHB4AaABAg",
            "user": "cilene regina Jansen",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574401125,
            "commentText": "Ol\u00e1 Bruna!!!\nMuito show seu v\u00eddeo. Vc dic q seu v\u00eddeo n\u00e3o \u00e9 de Utilidade P\u00fablica, mas eu discordo totalmente. \nAcho q sua fala \u00e9 de suma import\u00e2ncia pras brasileiras, principalmente para aquelas que n\u00e3o est\u00e3o acostumadas a viajar para o exterior. Infelizmente a fama da <b> mulher </b>brasileira n\u00e3o \u00e9 das melhores msm. Culpa de muitas brasileiras mas culpa tb da ignorancia que assola a mente do ser humano em geral!\nEu moro em Berlin e aki os alem\u00e3es s\u00e3o muito respeitadores. Mas os \u00e1rabes n\u00e3o!\nEnt\u00e3o eu aprendi a m resguardar.\nMas voltando ao campo europeu, eu acho q vale a pena ressaltar .outro ponto. Muito europeu acha que todos que nasceram fora da europa s\u00e3o ignorantes, s\u00e3o interesseiros, mortos-de-fome, refugiados e etc. \nIsso me foi dito por uma amiga q mora em Portugal e tb j\u00e1 ouvi de algu\u00e9m aqui de Berlin.\nEnt\u00e3o esse \u00e9 um aspecto q as pessoas precisam ter em mente. \nPor isso muito europeu acredita que as brasileiras v\u00e3o aceitar.o primeiro aceno que eles derem. S\u00f3 q nem todas as mulheres s\u00e3o assim e poe isso eles acham um absurdo qdo uma brasileira que ele julga inferior, diz n\u00e3o pra ele. Isso se torna inaceit\u00e1vel. \nParab\u00e9ns pelo seu v\u00eddeo e fa\u00e7a outros contando suas experiencias que certamente v\u00e3o fazer os homens mudarem de comportamento! Sucesso!!!!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzcT1cKOjU-_yoQjoF4AaABAg",
            "user": "Daniel Dada",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574401127,
            "commentText": "Mulheres brasileiras bonitas.\nPortuguesas feias e ruins.\nCusudas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugymf8FVOOyFe71M1yp4AaABAg",
            "user": "Jorge Enes",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574401129,
            "commentText": "Andam por a\u00ed uns portugueses, armados em  D. Quixote de la mancha.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy995YGt_EmhlIDQu14AaABAg",
            "user": "musse de morango",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574401132,
            "commentText": "eu falo com um portugu\u00eas  mais ele nunca me desrespeitou",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyrEpIjx7Xg7wqYXA54AaABAg",
            "user": "Fernando ribeiro Ribeiro",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574401134,
            "commentText": "Eu sou brasileira e moro em Portugal realmente \u00e9 assim mesmo eles pessam dessa maneira e sao muito racista",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyrEpIjx7Xg7wqYXA54AaABAg.8tszWw6a4Mo8wFj0BYpY18",
                    "user": "David Banza",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030401431,
                    "commentText": "Bom remedio, apanha o pr\u00f3ximo voo e volta pra favela :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyrEpIjx7Xg7wqYXA54AaABAg.8tszWw6a4Mo8wFkePCOl7M",
                    "user": "Fernando ribeiro Ribeiro",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030401433,
                    "commentText": "@David Banza meu amor quero lhe dizeri seguinte eu nao moro na favela.sabe o que e favela sao pessoas tipo vc a favelados que nao respeitar as pessoas e outra nao vou pegar aviao pois \u00e9 muito grande kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyrEpIjx7Xg7wqYXA54AaABAg.8tszWw6a4Mo8wFs8Qn_BU-",
                    "user": "David Banza",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030401434,
                    "commentText": "@Fernando ribeiro Ribeiro eu faltei ao respeito? Apenas escrevi que, se n\u00e3o esta bem e acha isso dos portugueses em geral, tem bom rem\u00e9dio. Eu nao generalizo os brasileiros todos, ate tenho bons amigos brasileiros. Mas pelos vistos o teu mal \u00e9 n\u00e3o perceber portugu\u00eas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyrEpIjx7Xg7wqYXA54AaABAg.8tszWw6a4Mo8wHJ6IRD6wQ",
                    "user": "Fernando ribeiro Ribeiro",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030401435,
                    "commentText": "A e deixa so eu te lembrar favela por favela fico aqui mesmo ne pois portugal \u00e9 a favela da Europa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyrEpIjx7Xg7wqYXA54AaABAg.8tszWw6a4Mo8wI3WFH_tvz",
                    "user": "David Banza",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030401436,
                    "commentText": "Diz la onde \u00e9 que moras ent\u00e3o :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzB5L7QBOXo5L-hqiJ4AaABAg",
            "user": "Paulo Almeida",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574401136,
            "commentText": "Posso te conhecer? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxHc04FKcF1_xQDCbh4AaABAg",
            "user": "Jorge Enes",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574401138,
            "commentText": "Menina sabe o que eu acho? que voc\u00eas brasileiros s\u00e3o pessoas muitos. Cimplexados(a) a palavra que brasileiro conhece desde o ber\u00e7o e(preconceito) n\u00e3o concordo, nunca assisti ,pelo contr\u00e1rio nos gostamos de  brasileiros, as mulheres. S\u00e3o lindas e alegres, quem lhe disse, que  nos  dizemos o que. voce disse, de voc\u00eas, isso hoje n\u00e3o e verdade,por vezes por quest\u00f5es de ci\u00fame pode haver alguma boca menos agrad\u00e1vel,mas isso n\u00e3o e pr\u00e9conceito,sabe bem o que e. desculpe o conselho, voc\u00eas precisam e de confian\u00e7a em voc\u00eas... so!!\nFelicidades!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxHc04FKcF1_xQDCbh4AaABAg.8tpw1C2HLlM8tue1gRQmZj",
                    "user": "Cl\u00e1udia Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574401455,
                    "commentText": "E acha que ajudou \u00e0 auto\u2014estima da mo\u00e7a ao chamar\u2014lhe de complexada. Extremamente delicado da sua parte.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgygnlmRub4ojv2OHy94AaABAg",
            "user": "Emanuel Sousa",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557574401140,
            "commentText": "Esta gera\u00e7\u00e3o de estudantes principalmente em Coimbra s\u00e3o muito mimados e com uma educa\u00e7\u00e3o defeciente. Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa por essas tristes pessoas! At\u00e9 sinto vergonha que haja portugueses assim no nosso pa\u00eds.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwIETNeMrBwM7s5ChV4AaABAg",
            "user": "Rosi Rosi",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982401142,
            "commentText": "Quanto mais o pa\u00eds \u00e9 ignorante, mais preconceituoso \u00e9. Eu moro tb na Europa \u00e9 nunca fui discriminada por ser brasileira. Pelo contr\u00e1rio, quando falo que sou brasileira sou bem tratada.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxWVC5dlLszajEgSQ14AaABAg",
            "user": "\u10e6C\u0280y B\u1d00\u0299\u028f\u10e6 :3",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982401144,
            "commentText": "Sou brasileira e quero pegar um portugu\u00eas .kk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw9fHkXW4q9gjJG3Jd4AaABAg",
            "user": "\u10e6C\u0280y B\u1d00\u0299\u028f\u10e6 :3",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982401145,
            "commentText": "O problema n\u00e3o s\u00e3o as brasileiras, e sim as portuguesas q s\u00e3o muito frias e fracas,e deixam os homens na m\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgytyNTfbIo0Q5K4hLp4AaABAg",
            "user": "junior mota",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982401147,
            "commentText": "O Brasil \u00e9 conhecido ao mundo afora por suas belezas naturais e que existem muitas pessoas bonitas aqui no Brasil, mais tamb\u00e9m a maioria da parte o Brasil \u00e9 conhecido de forma negativa, por ser muito violento, preconceituoso e que as pessoas daqui gostam muito de sexo, isso \u00e9 a pura verdade, a maioria dos brasileiros s\u00e3o assim, n \u00e9 atoa que o Brasil \u00e9 um pa\u00eds de terceiro mundo, o desenvolvimento humano aqui \u00e9 muito baixo, eu digo isso porqu\u00ea eu sou brasileiro e vejo isso muito aqui no Brasil, se o Brasil quer ser bem conhecido exteriormente de forma positiva ent\u00e3o que comece dentro do Brasil para poder ser bem conhecido fora, aqui as pessoas tem a mania de defender os erros dos brasileiros, se quer um pa\u00eds melhor seja verdadeiro e n invente desculpas, eu sou brasileiro e o Brasil precisa ser mudado muito pra ser um pa\u00eds de primeiro mundo e bem conhecido, aqui o palavr\u00e3o \u00e9 h\u00e1bito, aqui as vestimentas de prostitutas \u00e9 comum, aqui a imoralidade \u00e9 defendida.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzwBQSYeTP9GXuVt9t4AaABAg",
            "user": "Gui MV",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982401149,
            "commentText": "oie Brunaa\na <b> mulher </b>brasileira e assim mesmo\nmoro aqui\ne fico chocadoo!!!\nmeninas novas de 14 15 anos\nsao criancas\nja sao totalmente liberais\nmuitas falam de sexo toda hora\ne muitas ja querem\nsair com varios caras\nsao criancas ainda\ne os medicos vao e dao hormonios\nas brasileiras perdem a infancia\nse sexualizam muito cedo\ne muito triste\ne em todos sentindos\nnuitas brasileiras so querem tirar vantagem\naquela famosa frasee\nvou arumar um gringo pra casar....\nmuitas sao vagabundas\nquerem tirar ptoveito a qualquer custoo\nquer so homem ricoo de carro\ncom bens\nmuitas vagabundaas mesmo\nsem nhum valor\nfora que a prostituicao nao e crime no brasil\nmais maioria faiz uma prostituicao falsa\neu vejo as mulheres europeias\nfivo apaixonadoo\nacho as italinas lindas\nas suecas\nmeu sonhooo namorar com uma sueca\nitaliana \ne triste realidade do brasi\ne hoje ate os homens sao melhores\nque as mulheres\ntemho medoo de ter filhos aqui no brasil\nprincipalmemte uma menina viu?\nmuito tristee tudo isso\n\ud83d\ude34",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzhZMrYrQtoLWw78MV4AaABAg",
            "user": "Pedro Aguiar",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982401150,
            "commentText": "Ent\u00e3o, a imagem que os brasileiros t\u00eam aqui em Portugal a culpa n\u00e3o \u00e9 deles mas temos que admitir que tem bastante a ver com a ideia que o vosso pr\u00f3prio pa\u00eds (Brasil) transmite para fora em geral tem se a ideia de, baladas, funk putaria etc\n\u00c9 correto? Claro que n\u00e3o temos de perceber que como em todo lado existe diferen\u00e7as mas como disse \u00e9 a imagem que o pa\u00eds transmite\nAgora falando do caso de Portugal, sim em Portugal existe perconceito n\u00e3o d\u00e1 para negar como muitos brasileiros t\u00eam perconceito com Portugal talvez pelas guerras de tentar proclamar qual o melhor pa\u00eds o que n\u00e3o faz sentido, e sim existe muito esse tipo de pessoas que levam uma nega e insultam como resposta o que acho ridiculo\nIsto para dizer a minha opini\u00e3o \u00e9 que concordo com muita coisa que \u00e9 dita no v\u00eddeo embora tenha opini\u00e3o diferente em alguns aspetos\nAbra\u00e7os",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgypmgoaSWsEm7mOE6V4AaABAg",
            "user": "Marina Lopes",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982401152,
            "commentText": "Eu sou portuguesa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgypmgoaSWsEm7mOE6V4AaABAg.8tBMOdt82yt8tG5OH0ZcC7",
                    "user": "Gui MV",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982401447,
                    "commentText": "Marina Lopes \noie marina\nql tua <b> idade\n</b>fala daonde?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgypmgoaSWsEm7mOE6V4AaABAg.8tBMOdt82yt8tGxKva1EeU",
                    "user": "Daniel Dada",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982401448,
                    "commentText": "A maria lopes e muito bonita.bela rapariga",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgypmgoaSWsEm7mOE6V4AaABAg.8tBMOdt82yt8tH7jvxs546",
                    "user": "Marina Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982401450,
                    "commentText": "@Gui MV Meu nome verdadeiro e Gabriela \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgypmgoaSWsEm7mOE6V4AaABAg.8tBMOdt82yt8tH7myICbd2",
                    "user": "Marina Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982401451,
                    "commentText": "@Gui MV E tenho 14 anos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyShjEMRlQm5ESZ_UV4AaABAg",
            "user": "JP RV",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982401154,
            "commentText": "Ser Um Verdadeiro Portugu\u00eas, N\u00e3o Depende Apenas Do Facto De Ter Nascido Em Portugal,\u00a0O Verdadeiro Portugu\u00eas, Nasce Da Consci\u00eancia De Que Todos Vimos E Vamos Para O Mesmo Sitio, Somos 10 Milh\u00f5es,\u00a0Mas Nem Um Milh\u00e3o De Nos \u00c9 Realmente Portugu\u00eas, 9 Milh\u00f5es S\u00e3o Apenas Parasitas, Que Dificultam A Vida Diariamente Aos Verdadeiros Portuguese,E Tamb\u00e9m A Todos Os Outros Que Aqui Queiram Viver, A N\u00e3o Ser Que Tenham Muito Poder Econ\u00f3mico \u00c9 Claro,\u00a0Torn\u00e1mo-nos Um Povo Hip\u00f3crita Gra\u00e7as A Estas Criaturas Que S\u00e3o A Maioria, Procurem Nos Olhos, Os Que Possuem A Verdadeira Alma Portuguesa, A\u00a0\u00danica No Mundo, Que Sempre Sonhou Com Um Planeta Uma Casa, Os Restantes, S\u00e3o Os Zumbeis Das Modas, Dos Preconceitos, Da Ignor\u00e2ncia Apesar De Muitos Mestrados!\u00a0Nada Tem De Humanos, Muito Menos De Portugueses! A Alma Do Quinto Imp\u00e9rio!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyvu-MkXleZNI-uZP94AaABAg",
            "user": "Jake Watanabe",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982401156,
            "commentText": "Antigamente quando a <b> mulher </b>casava virgem !  \nOs putos solteiros e os putos casados pagavam as prostitutas pra transar com eles ! \nOu seja !  \nEm lugar que tem umas 10 putas pra se prostituir , tem 100 putos pra pagar pra ter relacionamento com elas ! Ou seja ! No mundo tem mais puto do que<b>  puta</b> !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwiGuOcdE80TfPrYSZ4AaABAg",
            "user": "Jake Watanabe",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982401157,
            "commentText": "Esse rapaz que te xingou , porque voc\u00ea falou n\u00e3o , como resposta ! \nImagine como deve tratar as mulheres que falam sim ! Esse um motivo suficiente pra n\u00e3o se relacionar com eles !  \n\nSe eu tivesse na d\u00favida e fosse xingada por causa disso ! A\u00ed sim depois de ser xingada , a d\u00favida acabava e a resposta seria n\u00e3o de todo jeito!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw4S6G0naR1hHIE37B4AaABAg",
            "user": "IOFIsickness",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982401159,
            "commentText": "E queixas te? Um <b> gajo </b>aqui v\u00ea se fodido para receber uma resposta e tu a\u00ed cheia de dm's juntem se a mim pequenos reis, na luta pela igualdade, queremos ser assediados, queremos pedidos constantes de mulheres nas redes sociais, queremos ser abordados como merecemos, juntem se nesta luta contra a rejei\u00e7\u00e3o!!! Vamos camaradas!! O homem tem sentimentos !!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyhzYBA03_520sbo-l4AaABAg",
            "user": "vivi Reis",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982402344,
            "commentText": "Vix eu tinha uma percep\u00e7\u00e3o totalmente diferente. ..eu pensei que os portugueses. ...era diferente. ..eu pensava que eles n\u00e3o pensava isso de nos brasileiro. ...meu Deus como e bom ajente busca conhecimento. ...ent\u00e3o os brasileiro est\u00e3o ferrados l\u00e1 fora ent\u00e3o. ...n\u00e3o pode nem pensa em casa com um <b> estrangeiro </b>\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyhzYBA03_520sbo-l4AaABAg.8t-Y6di7dcm8tueoAwSffp",
                    "user": "Cl\u00e1udia Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402718,
                    "commentText": "N\u00e3o generalize. H\u00e1 bons e maus homens em todo o lado.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyhzYBA03_520sbo-l4AaABAg.8t-Y6di7dcm8wFhx3SsyJL",
                    "user": "David Banza",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030402721,
                    "commentText": "Eu moro na Su\u00ed\u00e7a e aqui as brasileiras sao vistas do mesmo modo que em qualquer parte do planeta, secalhar o mal n\u00e3o e s\u00f3 dos portugueses. Think about it",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Estrangeiro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzw34IsZxTHyfuEbhd4AaABAg",
            "user": "Centro Oportunidades",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982402346,
            "commentText": "Portugueses desesperados por brasileiras? Jovens  Universit\u00e1rios de Coimbra desesperados ?\n Vamos aos antecedentes; nas d\u00e9cadas de 90 e 00, os brasileiros que vieram para c\u00e1 , n\u00e3o todos , trouxeram a prostitui\u00e7\u00e3o e o crime  em escala e gravidade a que os portugueses n\u00e3o estavam habituados . Basta ver as sec\u00e7\u00f5es dos classificados dos jornais para perceber isso .\n\u00d3bvio que a <b> mulher </b>brasileira ficou colada a essa imagem.\n Hoje com a nova vaga de brasileiros que chegam  c\u00e1 , nota-se que nada t\u00eam em comum com os outros . S\u00e3o mais evolu\u00eddos ,cultos  , empreendedores e com outra forma de se comportar em sociedade.\nLogo a  imagem que os portugueses t\u00eam   dos brasileiros est\u00e1 a mudar  mas ainda vai demorar.\nQuanto ao desespero , n\u00e3o v\u00e1 por a\u00ed.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzw34IsZxTHyfuEbhd4AaABAg.8swfIpC-Cq98ubr4cfuexh",
                    "user": "Larissa Santos",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402759,
                    "commentText": "Podemos falar do que os portugueses fizeram no Brasil durante a coloniza\u00e7\u00e3o? Sobre os estupros aos indigenas, aos negros...? N\u00e3o sei porqu\u00ea colocar seu pa\u00eds como puritano, quando ele, claramente, n\u00e3o \u00e9.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw34IsZxTHyfuEbhd4AaABAg.8swfIpC-Cq98wqm_qkqpsU",
                    "user": "Centro Oportunidades",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1562240002761,
                    "commentText": "@Larissa Santos essa conversa tem 500 anos ,complexo de colonizado que ainda n\u00e3o percebeu que j\u00e1 \u00e9 independente \u00e0 200 anos e que o mundo mudou.\n O que \u00e9 que os Portugueses actuais  t\u00eam haver com isso.\n Em rela\u00e7\u00e3o a puritanismo nem tente comparar os valores dos Portugueses  com os Brasileiros em que mat\u00e9ria for .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg",
            "user": "Antonio Palmeiro",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982402348,
            "commentText": "Nao tivessem dado  essa imagem  ao nosso  pa\u00eds. .......nao generalizando",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 22,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8tKUnyflqeJ",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982402780,
                    "commentText": "Ah, claro! Voc\u00eas s\u00e3o os santarr\u00f5es, os nobres, os que valem mais que todo mundo. \u00d3timo que voc\u00ea teve ums certa no\u00e7\u00e3o e n\u00e3o saiu generalizando as pessoas daqui, existem pessoas imbecis e outras n\u00e3o, da mesma maneira que h\u00e1 gente babaca e que arrota superioridade como a\u00ed e outras n\u00e3o. A gente aprende a n\u00e3o ser babaca e n\u00e3o generalizar.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8tLXxpEiJ56",
                    "user": "Antonio Palmeiro",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982402782,
                    "commentText": "L\u00e1 vamos outra vez.... Sempre a mesma hist\u00f3ria.... Fdx...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8tN5l2zpnKP",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982402783,
                    "commentText": "@Antonio Palmeiro, se voc\u00ea tem seus julgamentos precipitados, problema \u00e9 seu. Agora, n\u00e3o venha usar este teu termo chulo comigo n\u00e3o, ok ? N\u00e3o te dou essa liberdade. V\u00e1 usar esse linguajar nojento com quem tem o mesmo tipo que Voc\u00ea. Passar bem!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8tN5zhvoWC-",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982402784,
                    "commentText": "@Antonio Palmeiro, n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 a mesms hist\u00f3ria, porque voc\u00ea n\u00e3o deve generalizar quem n\u00e3o conhece. Seria a mesma coisa se eu falar que todo portugu\u00eas \u00e9 nojento, mal educado, <b> imbecil,</b> metido a superior, um lixo humano, enfim. E provavelmente nem todos devem ser.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8tlnSlyP2Xg",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402785,
                    "commentText": "Pa\u00eds esse erguido com ouro da nossa terra. N\u00f3s dev\u00edamos era invadir como forma de justi\u00e7a.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u7bmgaf9HB",
                    "user": "Antonio Palmeiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402794,
                    "commentText": "So putedo......Fdx. ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u7buQPTpy7",
                    "user": "Antonio Palmeiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402796,
                    "commentText": "@Glauce Junie Lopes ..vai te fodder com essa conversa de merda....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u7gPWebISv",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402797,
                    "commentText": "@Antonio Palmeiro, v\u00e1 voc\u00ea, seu imundo. Voc\u00ea provavelmente deve estar beeeem acostumado. N\u00e3o quero me igualar a sua laia, nem vou perder tempo contigo, <b> imbecil!</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u7gq4gnTWE",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402798,
                    "commentText": "@Antonio Palmeiro, ah quer saber ? V\u00e1 se lascar! N\u00e3o tenho que provar nada para voc\u00ea. Voc\u00ea n\u00e3o faz nenhuma diferen\u00e7a em minhs vida, suas opini\u00f5es baixas n\u00e3o me definem. Quanto mais eu perder meu tempo contigo, mais me igualarei a ti. Um ser desprez\u00edvel como voc\u00ea n\u00e3o merece nem o meu asco.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u7lGnyknUt",
                    "user": "Antonio Palmeiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402799,
                    "commentText": "A ti n\u00e3o a voc\u00ea... N\u00e3o sou da tua laia.... Se souberes o que isso significa.... Todas iguais sempre tinha raz\u00e3o..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u97BcTlg5J",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574403275,
                    "commentText": "@Antonio Palmeiro, seu verme, Vamos l\u00e1 ao primeiro ponto: Voc\u00ea nem me conhece.\nSegundo ponto: Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 melhor do que ningu\u00e9m para falar que todas s\u00e3o iguais e que eu n\u00e3o presto.\nTerceiro ponto: Que laia ? Voc\u00ea convive comigo ? N\u00e3o. Eu fico enojada de pessoas pobres de esp\u00edrito como voc\u00ea, tenho pena, mesmo voc\u00ea n\u00e3o sendo digno disso.\nCuidado, hein! Cuidado com o que voc\u00ea sup\u00f5e aos quatro ventos denegrindo a imagem das pessoas alheias que voc\u00ea nem conhece. Voc\u00ea n\u00e3o tem que ficar falando baixarias de pessoas que n\u00e3o faz nem quest\u00e3o de sua exist\u00eancia. Voc\u00ea n\u00e3o merece nem ser chamado de merda. No fundo do meu cora\u00e7\u00e3o, eu espero que os portugeses (as) n\u00e3o sejam t\u00e3o baixo n\u00edvel que voc\u00ea. J\u00e1 ouvi tantas coisas dessa sua <b> ra\u00e7a </b>e que me enojou e fiquei pensando que nem todos(as) devem ser imbecis como voc\u00ea.\n\n\nCaro, eu percebi que com gente sem classe, sem educa\u00e7\u00e3o e sem moral, n\u00e3o \u00e9 digno de minhas constata\u00e7\u00f5es. Me admiro voc\u00ea ficar julgando algu\u00e9m que n\u00e3o conhece, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 perfeito, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 Deus.\nDeus com toda a sua grandeza me v\u00ea com olhos de amor, n\u00e3o me julga, n\u00e3o me desvaloriza e olha que ele \u00e9 PERFEITO e n\u00e3o um ser humano cheio de falhas como eu e voc\u00ea.\nVoc\u00ea diz que tem raz\u00e3o, mas que raz\u00e3o ? A do preconceito ? A do baixo n\u00edvel, a \"raz\u00e3o\" do julgamento ? Que pena, isso s\u00f3 comprova o ser desprez\u00edvel que voc\u00ea \u00e9.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u97e6KV9q-",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574403276,
                    "commentText": "@Antonio Palmeiro Hahahahahahahahaha! Voc\u00ea me faz rir, seu palha\u00e7o!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u9893evIMv",
                    "user": "Antonio Palmeiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574403278,
                    "commentText": "Quem vem do 3 mundo n\u00e3o sou eu.........e que \u00e9s tu para publicamente falares dos portugueses.... Fala dos teu isso sim da mis\u00e9ria que vivem nas favelas etc.. Etc....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u98OIBM0Ay",
                    "user": "Antonio Palmeiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574403279,
                    "commentText": "@Glauce Junie Lopes mais digno ser palha\u00e7o do que brasileira como tu..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u995fLvmDk",
                    "user": "Antonio Palmeiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574403281,
                    "commentText": "T\u00e3o burra t\u00e3o burra... \u00c9 estuda na universidade de Coimbra at\u00e9 me faz rir... Deve de ser na limpeza de certeza.... Eu meti no meu primeiro coment\u00e1rio no fim do texto.. N\u00e3o generalizando...... Como em Portugal se diz quem se sente n\u00e3o \u00e9 filho de boa gente.... Para bom entendedor meia palavra basta.... Fdx que burra de <b> gaja </b>fdx..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gaja"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u9BII3VVkc",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574403282,
                    "commentText": "@Antonio Palmeiro, voc\u00ea acha que ser chamada de limpadora de limpeza me ofende ? S\u00e9rio mesmo ? Hahahahaha! Altas gargalhadas, n\u00e3o seu estrume, isso n\u00e3o me ofende. O que me ofende \u00e9 a sua hipocrisia, sua falta de senso. N\u00e3o frizei nenhuma faculdade aqui para mostrar grandeza. Energ\u00fameno e sem classe aqui \u00e9 voc\u00ea que n\u00e3o aprendeu a respeitar as pessoas. Essa sua m\u00e1 educa\u00e7\u00e3o, esse pr\u00e9-julgamento voc\u00ea n\u00e3o chegar\u00e1 em canto algum. E se faz faculdade, informo lhe em dizer que ser\u00e1 sempre um fiasco como ser humano. Vai ser tipo um tambor que s\u00f3 faz barulho, mas \u00e9 vazio por dentro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u9BPsx0iKa",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574403283,
                    "commentText": "@Antonio Palmeiro, voc\u00ea diz que n\u00e3o generalizou, mas tentou de todas as formas me ofender com seu baixo n\u00edvel, seu hip\u00f3crita de merda!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u9BaWgrjQi",
                    "user": "Antonio Palmeiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574403285,
                    "commentText": "@Glauce Junie Lopes por isso sou o que sou em Londres minha burra favela da....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u9C1VrKYXT",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574403286,
                    "commentText": "@Antonio Palmeiro e da\u00ed que \u00e9 terceiro mundo ? Isso te faz melhor ? N\u00e3o me fa\u00e7a rir, por favor. Voc\u00ea est\u00e1 apenas mostrando quem \u00e9. Um Z\u00e9 ningu\u00e9m de se que vem de um pa\u00eds de \"primeiro mundo\". Acha que eu me importo com isso ? Filho, o ser humano quando morre n\u00e3o leva nada, nem seu t\u00edtulo de \"primeiro mundo\". Voc\u00ea \u00e9 doente, v\u00e1 se tratar. N\u00e3o moro em favela, mas isso n\u00e3o me faz melhor do que ningu\u00e9m. Abra\u00e7os!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u9CIX-lNIU",
                    "user": "Antonio Palmeiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574403288,
                    "commentText": "@Glauce Junie Lopes OK... Acabou a brincadeira... Sou estudante de psicologia..... N\u00e3o posso ir mais longe obrigado...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u9CIYk0Flt",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574403289,
                    "commentText": "@Antonio Palmeiro, est\u00e1 em Londres um pa\u00eds de PESSOAS EDUCADAS e n\u00e3o um rato subalterno que arrota grandeza. N\u00e3o te perguntei aonde voc\u00ea est\u00e1 ou deixa de estar, se preocupe em melhorar como gente.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQDzsz-4e9b_WN9ux4AaABAg.8svRlWB-YNo8u9D-JY2cUK",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574403291,
                    "commentText": "@Antonio Palmeiro e eu te perguntei alguma coisa ? N\u00e3o! Pouco me importo de que t\u00edtulo voc\u00ea quer provar que tem. Eu n\u00e3o fa\u00e7o quest\u00e3o de sua vida. \u00c9 indiferente para mim!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydXDvXCB7ZAkbLqR94AaABAg",
            "user": "CristineTom victoria",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982402359,
            "commentText": "Verdade. Sinto-me triste por ver homens portugueses se comportando como trogloditas,sou portuguesa,nascida em Portugal e minha m\u00e3e \u00e9 brasileira.muito triste.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxaANY00eEJ2a_hbU94AaABAg",
            "user": "CristineTom victoria",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982402360,
            "commentText": "Axam que brasileira \u00e9 <b> mulher </b>f\u00e1cil. Infelizmente.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwDS2mNdJ4D1h1XvQZ4AaABAg",
            "user": "Celsius Millo",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982402362,
            "commentText": "desculpa mas nao e' verdade, o portugues educado adora a brasileira",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwmZ90veuzQA3CjW7d4AaABAg",
            "user": "Alessandra Araujo",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982402364,
            "commentText": "Conheci um portugu\u00eas lindo e maravilhoso uns anos atr\u00e1s, e foi super querido e carinhoso comigo. Muito educado e em nenhum momento avan\u00e7ou o sinal...na verdade eu que roubei um beijo. Bom, falo a minha experi\u00eancia, n\u00e3o tinha como se apaixonar, infelizmente ele apareceu em um momento n\u00e3o muito prop\u00edcio, mas amei a sua personalidade. Era inteligente, s\u00e1bio e cordial!Um amor de pessoa \ud83d\ude0d",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwmZ90veuzQA3CjW7d4AaABAg.8sZltVu5Qgt8tLQrb1PxAN",
                    "user": "\u10e6C\u0280y B\u1d00\u0299\u028f\u10e6 :3",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982402677,
                    "commentText": "\u2764",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxpO2l6w1HDUwxgeod4AaABAg",
            "user": "Vin\u00edcius Gutierres",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982402367,
            "commentText": "S\u00e3o arrombados, medrosos e covardes, d\u00eas do s\u00e9culo XVI. Adoraria ver um portugu\u00eas deste vir para o Brasil dizer baboseiras na cara dos nossos compatriotas, no m\u00ednimo seria espancado. Prostitutas existem em todos os lugares, inclusive na Fran\u00e7a, Pa\u00edses Baixos, Reino Unido e Alemanha, a verdade \u00e9 que alguns europeus sentem-se os donos do mundo, a ficha ir\u00e1 cair quando o oriente novamente conquistar o mundo, pa\u00edses emergentes como a China e \u00cdndia deixar\u00e3o pa\u00edses ocidentais de cabe\u00e7a para baixo em desenvolvimento, nos pr\u00f3ximos 50 anos veremos o que ir\u00e1 ocorrer no mundo. Sabe-se que pa\u00edses como a China, M\u00e9xico e at\u00e9 mesmo o Brasil, caso n\u00e3o quebre novamente, ir\u00e1 ultrapassar a renda m\u00e9dia de pa\u00edses como It\u00e1lia, Espanha e Fran\u00e7a, devido ao crescimento econ\u00f4mico vertical, tendo como reflexo o enorme mercado consumidor e m\u00e3o de obra jovem. N\u00e3o fique abalada, demostre superioridade atrav\u00e9s do trabalho e excel\u00eancia em sala de aula, assim calando a boca dos preconceituosos.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxPKvCYlCQQfUf-aFF4AaABAg",
            "user": "Jorge Veiga",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554982402368,
            "commentText": "verdade sim essas Brasileiras que v\u00eam pra c\u00e1 pra estragar a vida dos outros s\u00e3o bosta mesmo e vo\u00e7\u00ea sabe que por causa de umas pagam as outras, p\u00ea\u00e7o desculpa mas \u00e9 assim ,, muito rolo vem pra c\u00e1,,",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxPKvCYlCQQfUf-aFF4AaABAg.8sR3s-3P8jl8tKWxBPsXvW",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982402747,
                    "commentText": "Estragar a vida de quem da liberdade para tal fato. Tenho asco de gente <b> imbecil </b>que sai generalizando tudo e todas daqui. Voc\u00ea defeca ouro, o pessoal da\u00ed s\u00e3o deuses ? S\u00e3o puros como Jesus ? S\u00e3o superiores ? N\u00e3o. Ent\u00e3o, n\u00e3o diga ladainhas. Nem todo mundo \u00e9 igual.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxPKvCYlCQQfUf-aFF4AaABAg.8sR3s-3P8jl8tlpgUk7g9K",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402751,
                    "commentText": "\" estragar a vida\" kkkkk ent\u00e3o os portugueses s\u00e3o muito manipul\u00e1veis",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxPKvCYlCQQfUf-aFF4AaABAg.8sR3s-3P8jl8tlvKYdqmE1",
                    "user": "Jorge Veiga",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402753,
                    "commentText": "Kkkk manipulados .....sem coment\u00e1rios rapariga",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGtbExbX2aiT3NBfN4AaABAg",
            "user": "J'Avlis",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552304002371,
            "commentText": "A imagens dos brasileiros e brasileiras ja foi vendida pelo vosso governo e pelos m\u00eddia brasileiros para todo mundo, como um povo corrupto, de mulheres f\u00e1ceis de bunda de fora, seminuas dan\u00e7ando o carnaval e nas praias de copacabana. Tamb\u00e9m n\u00e3o ser\u00e1 por isso de estranhar que o Brasil \u00e9 o segundo destino de turismo <b> sexual </b>do mundo. Todas estas quest\u00f5es geram no<b>  estrangeiro</b> uma percep\u00e7\u00e3o \u00e0 priori muito negativa do Brasileiro n<b> o estrangeir</b>o. Devo acrescentar que no caso da europa, nos finais do anos 90 inicio do anos 2000 houve uma invas\u00e3o de brasileiros e brasileiras que vieram viver na europa e muitas delas, muitas mesmo vieram prostituir-se em Portugal, Espanha, It\u00e1lia, Fran\u00e7a etc... deixando ainda mais refor\u00e7ada a ideia passada pela m\u00eddia brasileira <b> de mulh</b>er f\u00e1cil, se tiveres o cuidado de investigar encontras imensas reportagens de pris\u00f5es e deporta\u00e7\u00f5es nos v\u00e1rios meios de comunica\u00e7ao europeus. Com a agravante que nessa altura muitos brasileiros tamb\u00e9m trouxeram consigo a sua cultura, m\u00fasica etc... o funk, o jeitinho brasileiro imperou ao ponto de manchar muito  imagem do brasil assegurando-se ainda mais os  estere\u00f3tipos atr\u00e1s referidos. A sua gera\u00e7\u00e3o est\u00e1 sofrendo pelas asneiras da gera\u00e7\u00e3o que te precedeu, cabe \u00e0 tua gera\u00e7\u00e3o o importante papel de mostrar ao mundo que o povo Brasileiro n\u00e3o e nada disso... por isso m\u00e3os \u00e0 obra porque h\u00e1 um trabalho grande a ser feito... abra\u00e7os e boa sorte",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzGtbExbX2aiT3NBfN4AaABAg.8sBS2rXngF-8xBqqKAQSFD",
                    "user": "Jo\u00e3o Carabina",
                    "date": "1 day ago",
                    "timestamp": 1562758402688,
                    "commentText": "I'm fuck for you",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Sexual",
                "Estrangeiro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwNFyULJkP51YchI7V4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 An",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552304002373,
            "commentText": "Brasileiras sao puctas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwNFyULJkP51YchI7V4AaABAg.8s7h3cyhLJw8tKVQvNW4BW",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982402827,
                    "commentText": "Voc\u00ea que deve n\u00e3o prestar. N\u00e3o saia generalizando, seu infeliz!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwNFyULJkP51YchI7V4AaABAg.8s7h3cyhLJw8tlq-_6TV27",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402828,
                    "commentText": "E portuguesas t\u00e3o feias que n\u00e3o servem nem para serem putas kkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwNFyULJkP51YchI7V4AaABAg.8s7h3cyhLJw8uV7nNYFBt7",
                    "user": "K\u00e9sia Silva",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402830,
                    "commentText": "@Yasmine Bibiano n\u00e9 kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1OrAAg57sEqXI48Z4AaABAg",
            "user": "Francisco Martins",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552304002375,
            "commentText": "\u00c9 vdd mesmo. N\u00f3s temos uma obsess\u00e3o pela cultura br em geral, e \u00e0s vezes isso pode ir longe demias, mais isso depende tb do bom senso da pessoa..\nMalta <b> idiota </b>h\u00e1 em todo o lado ahah.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxNnmWpTJ2cMUfCSQp4AaABAg",
            "user": "Fernando Rosado",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552304002377,
            "commentText": "Bruna, infelizmente tens razao. Mas foi um caso isolado dum animal, provavelmente um futuro agressor domestico, mas que nao e' regra nem nos representa como homem portugues. Tenho a certeza que a maioria, atencao, a MAIORIA dos portugueses nao ve a <b> mulher </b>brasileira como<b>  puta</b>. Eu nao vejo. Penso que o que nos atrai n<b> a mulhe</b>r brasileira e' o sotaque adocicado com que falam. Lamento essa desagradavel experiencia com es<b> se portu</b>ga sexualmente frustrado. Espero que ele nao se tenha reproduzido.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Puta",
                "Portuga"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw7oY0elMViI4w2ztJ4AaABAg",
            "user": "Chris Otto",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552304002379,
            "commentText": "Sou brasileiro e felizmente nem toda <b> mulher </b>brasileira \u00e9<b>  puta</b>. Acredito que 10% s\u00e3o decentes, 90% s\u00e3o PUTAS !!! \u00c9 dif\u00edcil ter que encarar isso, mas s\u00e3o poucas que se salvam e a maioria est\u00e1 no s\u00edtio, onde os valores morais ainda s\u00e3o respeitados. Nas grandes cidades, infelizmente, quase que todas as mulheres s\u00e3o vagabundas, infelizmente!!! E \u00e9 por isso que o Brasil \u00e9 mal visto l\u00e1 fora, e as poucas mulheres decentes acabam pagando pela grande maioria que s\u00e3o desprovidas de princ\u00edpios \u00e9ticos. Quando lembramos de alguns pa\u00edses, Sui\u00e7a est\u00e1 ligada a chocolate e relogios, o Jap\u00e3o ao respeito e intelig\u00eancia oriental...agora, Brasil lembra <b> a mulhe</b<b> >r prostitu</b>ta !!! E foram ela pr\u00f3prias que criaram essa imagem, que \u00e9 a realidade!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw7oY0elMViI4w2ztJ4AaABAg.8s1D8at49wt8tlq7E708BG",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402732,
                    "commentText": "D\u00e1 um tempo. Pra cara babaca \u00e9 s\u00f3 mandar tomar no cu, pronto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw7oY0elMViI4w2ztJ4AaABAg.8s1D8at49wt8tmzxm-E7eb",
                    "user": "Chris Otto",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402734,
                    "commentText": "@Yasmine Bibiano Meu pau no seu cuz\u00e3o. Acho que ENCONTREI  uma <b> PUTA!</b>!!!!!! VOC\u00ca!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Puta",
                "Prostituta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwzPqfBF-I4fAFXP1h4AaABAg",
            "user": "victor official",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552304002381,
            "commentText": "nos que moramos no brasil sabemos  como e mais n podemos negar q e essa a\n imagem q o brasil passa infelizmente",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwwYwGZWl_lujhIb0N4AaABAg",
            "user": "aerrhh",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552304002383,
            "commentText": "Bem... Sou portugu\u00eas, realmente tens mt raz\u00e3o. Generalizando aqui tamb\u00e9m um pouco, aqui em Portugal h\u00e1 muito menos mulheres do que homens e as poucas mulheres que h\u00e1 s\u00e3o muito fechadas geralmente muito antip\u00e1ticas comparativamente \u00e0 <b> mulher </b>brasileira (isso n\u00e3o quer dizer que<b>  mulher</b> brasileira seja f\u00e1cil). Ent\u00e3o \u00e9 muito mais f\u00e1cil para n\u00f3s irmos aborda<b> r mulhe</b>r brasileira porque voc\u00eas s\u00e3o mais simp\u00e1ticas e abertas que<b>  a mulh</b>er portuguesa... Mas l\u00f3gico, esses caras que ficaram falando isso pra vc \u00e9 mesmo cara de mau car\u00e1cter que n\u00e3o sabe lidar bem com um n\u00e3o. \nTava apenas tentando \"justificar\" um pouco. Eu pessoalmente como portugu\u00eas prefiro muito m<b> ais mul</b>her brasileira do<b>  que mu</b>lher portuguesa!",
            "likes": 65,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwwYwGZWl_lujhIb0N4AaABAg.8rv4DWfPC8_8swces5whaS",
                    "user": "Centro Oportunidades",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982402846,
                    "commentText": "Em Portugal h\u00e1 52% de mulheres  e 48% de homens,logo h\u00e1 mais mulheres que homens. Em rela\u00e7\u00e3o a serem antip\u00e1ticas acho que \u00e9 preconceito teu.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwwYwGZWl_lujhIb0N4AaABAg.8rv4DWfPC8_8tIng3HD7fI",
                    "user": "aerrhh",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982402847,
                    "commentText": "@Centro Oportunidades \u00c9 irrelevante as percentagens, no Brasil a discrep\u00e2ncia \u00e9 bem maior! H\u00e1 bem mais mulheres do que homens. \nN\u00e3o \u00e9 preconceito, faz um inqu\u00e9rito e vais ver que a maioria dos homens concordar\u00e1 comigo!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwwYwGZWl_lujhIb0N4AaABAg.8rv4DWfPC8_8u-L-yyKu8o",
                    "user": "JPVNG67",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402848,
                    "commentText": "esses caras?? de certeza que \u00e9 portugu\u00eas?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwwYwGZWl_lujhIb0N4AaABAg.8rv4DWfPC8_8uhgTMLlezi",
                    "user": "Paulo Mendes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402849,
                    "commentText": "@JPVNG67 tamb\u00e9m fiquei desconfiado.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwwYwGZWl_lujhIb0N4AaABAg.8rv4DWfPC8_8v6VCs4a35c",
                    "user": "Eduardo Serr\u00e3o",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560252802851,
                    "commentText": "@aerrhh \"em Portugal h\u00e1 mais homens do que mulheres\"... \"ah, bom, \u00e9 irrelevante as percentagens!\".... Eh eh, est\u00e1s bem em coer\u00eancia tu.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwwYwGZWl_lujhIb0N4AaABAg.8rv4DWfPC8_8v_-fbSDhMt",
                    "user": "Jo\u00e3o Farinhote",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560252802852,
                    "commentText": "\u00c9s tu portugu\u00eas como eu brasileiro \ud83d\udc4c\ud83c\udffb",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwwYwGZWl_lujhIb0N4AaABAg.8rv4DWfPC8_8wEyzhxKp4s",
                    "user": "Daniel Dada",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030402853,
                    "commentText": "@Centro Oportunidades nao sera ao contrario.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyUJYWAwP4wRokcx-B4AaABAg",
            "user": "Anacleto",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552304002386,
            "commentText": "A <b> mulher </b>brasileira tem um encanto especial , s\u00e3o simp\u00e1ticas  e bonitas. Da\u00ed a pensar mal delas \u00e9 pura  estupidez . Que Deus as proteja de machistas burros e atrasados que se atravessem no vosso caminho .",
            "likes": 72,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyUJYWAwP4wRokcx-B4AaABAg.8rjys-jdjdV8u3mwCFr9k5",
                    "user": "Angella Davis",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574402811,
                    "commentText": "oi\r\nPe\u00e7o desculpas por esta forma de entrar em contato com voc\u00ea. Eu compartilho esta informa\u00e7\u00e3o desta maneira porque eu quero doar meu destino para uma pessoa que est\u00e1 crescendo em DEUS. Aparentemente, tenho c\u00e2ncer terminal na garganta, meu m\u00e9dico acabou de me dizer que meus dias s\u00e3o curtos por causa da minha sa\u00fade enfraquecida. Eu planejo doar todos os meus ativos porque eu tenho uma quantia de \u20ac 200.000 na minha conta que eu n\u00e3o quero deixar no banco. Procurando por algu\u00e9m que possa herdar minha propriedade, por isso, se algu\u00e9m estiver interessado no legado de minha propriedade, ele poder\u00e1 entrar em contato comigo por e-mail, por mais motivos, como parte da minha doa\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyUJYWAwP4wRokcx-B4AaABAg.8rjys-jdjdV8vwF1lvC8QI",
                    "user": "Monica em buscar do sonho perdido!",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560252802813,
                    "commentText": "@Angella Davis doe para uma institui\u00e7\u00e3o que espalha a palavra de DEUS, pois tem feito muito bem as pessoas \u00f1 adianta dar dinheiro a pessoa se ela esta vazia por dentro.#ficadica",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyUJYWAwP4wRokcx-B4AaABAg.8rjys-jdjdV8wYvZxmkTYv",
                    "user": "Yasmin Sabino",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561635202815,
                    "commentText": "@Angella Davis se quiser pode doar um pouco a mim estou precisando muito rs +5521983593693",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyUJYWAwP4wRokcx-B4AaABAg.8rjys-jdjdV8wcjMhuFPCj",
                    "user": "Joyce Queiroz",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561635202817,
                    "commentText": "@Angella Davis ol\u00e1 sou brasileira queria muito conhecer Portugal se quiser mandar p mim ou me ajudar a me localizar ai em Portugal agradeceria.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzXzUGIE5YMjTVImiV4AaABAg",
            "user": "Empire Plays",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552304002388,
            "commentText": "Por favor n\u00e3o fiques com essa imagem. S\u00e3o uns filhos de uma <b> puta </b>b\u00eabados bandidos de merda. Tamb\u00e9m fazem com portuguesas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzKfL3Xi8p3PxoCwrd4AaABAg",
            "user": "Empire Plays",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552304002390,
            "commentText": "Esse tipo de gente existe em qualquer pa\u00eds. Eu conhe\u00e7o esse tipo de gente, s\u00e3o aqueles arrua\u00e7eiros que saiem no meio da noite todos b\u00eabados e fazem atos de vandalismo e perseguem mulheres.  S\u00e3o aqueles arrogantes que se baldam das aulas. N\u00e3o ligues a esse tipo de gente! A maior parte \u00e9 gente boa!\nS\u00f3 pesso que alteres o t\u00edtulo \u00e9 muito sensacionalista pois tu pr\u00f3pria dizer que s\u00e3o casos particulares",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxKQH7hXpW15MUuCAV4AaABAg",
            "user": "RAFA TUBE",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552304002392,
            "commentText": "Eu sou portuguesa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxR9Yot_LyITJob0Bx4AaABAg",
            "user": "Carinha de Anjo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552304004134,
            "commentText": "Sou portuguesa n\u00e3o tenho nada contra com os brasileiros muito pelo contr\u00e1rio amo eles e acho muito engra\u00e7ado\u2764\ufe0f",
            "likes": 54,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxR9Yot_LyITJob0Bx4AaABAg.8r_MZFKpU0R8tB98IXV_2m",
                    "user": "Rose Silva",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404710,
                    "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxR9Yot_LyITJob0Bx4AaABAg.8r_MZFKpU0R8tGvn6KaDKy",
                    "user": "Daniel Dada",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404711,
                    "commentText": "Que linda <b> mulher.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxR9Yot_LyITJob0Bx4AaABAg.8r_MZFKpU0R8tUrxwWEi5-",
                    "user": "L\u00eddia Maria",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404712,
                    "commentText": "Um cora\u00e7\u00e3o para voc\u00ea fofa \u2764\ufe0f",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxR9Yot_LyITJob0Bx4AaABAg.8r_MZFKpU0R8u3n0CJo-tZ",
                    "user": "Angella Davis",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574404714,
                    "commentText": "oi\r\nPe\u00e7o desculpas por esta forma de entrar em contato com voc\u00ea. Eu compartilho esta informa\u00e7\u00e3o desta maneira porque eu quero doar meu destino para uma pessoa que est\u00e1 crescendo em DEUS. Aparentemente, tenho c\u00e2ncer terminal na garganta, meu m\u00e9dico acabou de me dizer que meus dias s\u00e3o curtos por causa da minha sa\u00fade enfraquecida. Eu planejo doar todos os meus ativos porque eu tenho uma quantia de \u20ac 200.000 na minha conta que eu n\u00e3o quero deixar no banco. Procurando por algu\u00e9m que possa herdar minha propriedade, por isso, se algu\u00e9m estiver interessado no legado de minha propriedade, ele poder\u00e1 entrar em contato comigo por e-mail, por mais motivos, como parte da minha doa\u00e7\u00e3",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxR9Yot_LyITJob0Bx4AaABAg.8r_MZFKpU0R8uTlZStZ5qc",
                    "user": "Viajando pelo mundo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574404715,
                    "commentText": "Obrigada por gostar da gente. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxR9Yot_LyITJob0Bx4AaABAg.8r_MZFKpU0R8v6UUGFcGO3",
                    "user": "Eduardo Serr\u00e3o",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560252804716,
                    "commentText": "Certo, eu tamb\u00e9m gosto, mas n\u00e3o precisavas de conjugar o pronome assim, 'eles'...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxR9Yot_LyITJob0Bx4AaABAg.8r_MZFKpU0R8v_-oeNjCpq",
                    "user": "Jo\u00e3o Farinhote",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560252804718,
                    "commentText": "\"Amo eles\" \ud83e\udd2d",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxR9Yot_LyITJob0Bx4AaABAg.8r_MZFKpU0R8wHKP-noXrJ",
                    "user": "David Banza",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030404719,
                    "commentText": "Nenhum portugues diz \"amo eles\"",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxR9Yot_LyITJob0Bx4AaABAg.8r_MZFKpU0R8x1Umf3ZivV",
                    "user": "BiaSWAGamer GG",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1562412804721,
                    "commentText": "Kkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwcVzDxoOfROSAbCfZ4AaABAg",
            "user": "Bernardo Pratta",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804137,
            "commentText": "Sou jovem portugu\u00eas e n\u00e3o vim justificar nada. \nSou um apaixonado por Portugal e por portugueses.\nSou tamb\u00e9m apaixonado de igual forma, pelo Brasil e pelos brasileiros.\nDurante muito tempo vivi iludido no estereotipo de que todo o brasileiro \u00e9 bandido e toda a brasileira \u00e9 f\u00e1cil. \nUm dia fui ao Brasil e percebi que para os brasileiros, todo o portugu\u00eas \u00e9 bandido, burro, Joaquim ou Manuel e toda a portuguesa tem bigode.\n\n\n1\u00ba PONTO: Queria pedir desculpa em nome de todos os portugueses que se identificarem com a minha mensagem. \nFazer generaliza\u00e7\u00f5es \u00e9 b\u00e1sico e triste. Adorava que n\u00e3o existissem fronteiras entre os nossos pa\u00edses/povos-irm\u00e3os. Somos mais iguais do que pensamos e para al\u00e9m de nos termos de tratar com respeito, deviamos tirar proveito da nossa proximidade cultural, ser mais amigos que cochiqueiros.\n\n\n2\u00ba PONTO: (Vou generalizar agora) Os jovens portugueses s\u00e3o efetivamente (n\u00e3o em maioria, mas em grande n\u00famero) uns desesperados.\nTenho vergonha de atitudes destas, \u00e9 como se algu\u00e9m da minha familia estivesse a achincalhar os meus amigos mais pr\u00f3ximos.",
            "likes": 25,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwcVzDxoOfROSAbCfZ4AaABAg.8rAgT7qu2xY8rAhnwoOmd7",
                    "user": "Bruna Mansur",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884804647,
                    "commentText": "Bernardo Pratta ol\u00e1 Bernardo. Agrade\u00e7o o seu coment\u00e1rio. Ler a opini\u00e3o de quem me assiste \u00e9 muito importante, ainda mais voc\u00ea sendo Portugues! Eu amei o pa\u00eds e o povo, tenho muito carinho por Portugal, mas infelizmente essa foi a percep\u00e7\u00e3o que eu fiquei com os jovens homens.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwcVzDxoOfROSAbCfZ4AaABAg.8rAgT7qu2xY8rCMJCBgUjQ",
                    "user": "Bernardo Pratta",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884804648,
                    "commentText": "@Bruna Mansur Bruna, agrade\u00e7o que tenhas chamado a aten\u00e7\u00e3o para este problema, e \u00e9 preciso expor esses canalhas que n\u00e3o fazem bem a ningu\u00e9m, nem a eles pr\u00f3prios.\n\n\n\n\n\u00c9 compreens\u00edvel que tenhas tido essa imagem do jovens portugueses.\nHonestamente, talvez por ser rapaz, nunca me cruzei com uma situa\u00e7\u00e3o dessas, em que eu, ou algu\u00e9m que eu conhe\u00e7a tenha \"stalkado\" algu\u00e9m assim.\nMas consigo entender que essa situa\u00e7\u00e3o aconte\u00e7a, frequentemente.\nA nossa gera\u00e7\u00e3o de jovens portugueses \u00e9 muito mais desastrada socialmente do que as anteriores. E por isso \u00e9 obvio que as mulheres portuguesas (generalizando s\u00e3o conservadoras) n\u00e3o tenham interesse num homem que n\u00e3o sabe ser atraente. \nE depois existe um bando de desesperados que s\u00f3 tem duas sa\u00eddas, ou v\u00e3o ganhar autoconfian\u00e7a ao se embebedarem nos bares e discotecas para meter conversa, ou fazem-no atrav\u00e9s das redes sociais desesperadamente. \n\n\nAgora em defesa do meu povo, eu j\u00e1 viajei pelos 4 cantos do mundo e (mesmo sendo heterossexual) acho o homem Portugu\u00eas um dos mais atraentes do mundo. Quando n\u00e3o entram nesta categoria de desesperados (que embora grande, n\u00e3o \u00e9 maiorit\u00e1ria) s\u00e3o homens auto-confiantes, cultos, comunic\u00e3o facilmente e geralmente at\u00e9 d\u00e3o um p\u00e9zinho de dan\u00e7a.\nEu vejo o Portugu\u00eas como um tipo de homem muito pr\u00f3prio, mas ao mesmo tempo parece uma mistura de espanhol com brasileiro. (dependendo da zona do pa\u00eds)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwcVzDxoOfROSAbCfZ4AaABAg.8rAgT7qu2xY8rSw_WHMvhI",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304004650,
                    "commentText": "Legal ver que voc\u00ea reconhece os erros e que aprendeu a n\u00e3o generalizar os brasileiros, principalmente as brasileiras. O mal de certas pessoas \u00e9 acharem que tem um rei na barriga e se acharem nobres, os santinhos, os corretos e que n\u00e3o aprontam. Pessoas que n\u00e3o valem o prato que comem existem em DIVERSOS lugares, mas os que n\u00e3o prestam s\u00e3o os daqui, n\u00e3o \u00e9 ? N\u00e3o vou ser tola e dizer que n\u00e3o tem gente aqui que abra\u00e7a a promiscuidade, mas nem todo mundo \u00e9 igual.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwcVzDxoOfROSAbCfZ4AaABAg.8rAgT7qu2xY8rSxGYz-6VC",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304004651,
                    "commentText": "Ah, tamb\u00e9m tinha a vis\u00e3o de que todos voc\u00eas s\u00e3o racistas, metidos a superiores e etc. Ainda bem que aprendemos a ver o quanto erramos e evolu\u00edmos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwcVzDxoOfROSAbCfZ4AaABAg.8rAgT7qu2xY8rSyCOB_wId",
                    "user": "Bernardo Pratta",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304004652,
                    "commentText": "@Glauce Junie Lopes Pois, n\u00e3o concordo. Eu diria que 1 quinto dos portugueses n\u00e3o gosta de emigrantes. Mas eu cresci ao lado de uma comunidade <b> africana </b>e outra cigana. Nestas zonas \u00e9 mais comum haver<b>  racismo</b>. Mas o portugu\u00eas no geral aceita muito bem os estrangeiros. \nBasta o facto de que quase 10% da nossa popula\u00e7\u00e3o nasceu em \u00c1frica. Como o meu pai, tios e av\u00f3s. \nOs estilos principais que se passam nos bares e discotecas \u00e9 Kizomba, Reggaeton e Funk.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Africana"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwcVzDxoOfROSAbCfZ4AaABAg.8rAgT7qu2xY8rSyR9dNkaJ",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304004654,
                    "commentText": "@Bernardo Pratta, Ah, claro. Entendi!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzBcbkbDOtpn-OauVB4AaABAg",
            "user": "valeria alves",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804139,
            "commentText": "PORTUGUESES SENTEM E INVEJAAAAAAAAAA #CHORAMENOS SEUS MIERDAS",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwx2eKRSRkzTRI-44J4AaABAg",
            "user": "valeria alves",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804141,
            "commentText": "essses portugueses fd@#4 kkk  SOU BRASILEIRA COM ORGULHO ! GRA\u00c7AS A DEUS SOU DAQUI",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwx2eKRSRkzTRI-44J4AaABAg.8r6hRa9vXaH8rhE5O4QcSr",
                    "user": "Empire Plays",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304004505,
                    "commentText": "Realmente, mas a maior parte \u00e9 gente boa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxza_X7R0wd3ypYK_R4AaABAg",
            "user": "Rafaela Almeida",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804144,
            "commentText": "Depende das pessoas por isso ningu\u00e9m \u00e9 santo/a neste mundo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxOw1HAx1T7dogjSyZ4AaABAg",
            "user": "Cynthia Calixto",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804146,
            "commentText": "Conheci um Portugu\u00eas lindo aqui no Brasil e ele me tratou com muito respeito. Agora vendo o video estou de <b> boca aberta.</b> Ele \u00e9 muito recatado, n\u00e3o fala de sexo por telefone,  e nunca me pediu e nem mandou nudes. E eu que tive que ter iniciativa. Achei ele 1000 vezes mais respeitoso que os Brasileiros. Ele  \u00e9 bem recatado.\nPena que foi embora pq n\u00e3o arrumou emprego no Brasil e eu n\u00e3o tenho estrutura financeira p manter ele aqui. Mas amei o jeito dele conservador e respeito.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxOw1HAx1T7dogjSyZ4AaABAg.8qzC7qyokkI8tLQlzsn7MY",
                    "user": "\u10e6C\u0280y B\u1d00\u0299\u028f\u10e6 :3",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404560,
                    "commentText": "Q bacana",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxOw1HAx1T7dogjSyZ4AaABAg.8qzC7qyokkI8u-1-Q4Q2Ju",
                    "user": "Carlos Saraiva",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574404561,
                    "commentText": "Isso n\u00e3o \u00e9 ser conservador, \u00e9 ser respeitoso e educado, caracter\u00edsticas pr\u00f3prias de um homem progressista. Conservador \u00e9 tratar as mulheres como inferiores e fazerem delas criadas n\u00e3o pagas e de bezerras criadoras.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxOw1HAx1T7dogjSyZ4AaABAg.8qzC7qyokkI8ucMJIL7BQy",
                    "user": "ricardo silva",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574404567,
                    "commentText": "Cynthia ,  obrigado  pelo o carinho para com o meu povo. Eu sou portugu\u00eas  e acho as mulheres brasileiras lindas . que Deus te proteja  e que traga sa\u00fade e felicidade  e tudo de bom  para  ti . Eu sou solteiro e adorava conhecer uma brasileira  para namorar ,  casar  e  ter  filhos .  \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Boca aberta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx6CmhZ3KbtrHPfMZV4AaABAg",
            "user": "Rose Xavier",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804148,
            "commentText": "essa conversa e intediante.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyhJ722Otg-pPNi9A14AaABAg",
            "user": "Raquel Freitas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804151,
            "commentText": "Muitas venezuelanas est\u00e3o se prostituindo no Brasil por falta de op\u00e7\u00e3o, n\u00e3o est\u00e3o encontrando trabalho, nem por isso n\u00f3s brasileiros generalizamos como se toda venezuelana fosse prostituda, \u00e9 triste saber que esta \u00e9 a vis\u00e3o que o mundo tem de n\u00f3s.",
            "likes": 50,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyhJ722Otg-pPNi9A14AaABAg.8qTQrkjyuhb8szOnqzJGzp",
                    "user": "Luiz Carlos Guimar\u00e3es",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404604,
                    "commentText": "NO DIA EM QUE O BRASIL BATER O MARTELO NA MESA EXIGINDO RESPEITO! NESSE DIA O MUNDO PASSAM A RESPEITAR O BRASILEIRO! GOSTEI DE VER BRASILEIROS DANDO UMA SURRA DE PONTAP\u00c9S EM UNS EUROPEUS DE UM DETERMINADO PAIS EUROPEU! NO DIA EM QUE MATARAM UM BRASILEIRO EM PORTUGAL! POR TER URINADO EM VIA P\u00daBLICA! OS BRASILEIROS DEVERIA TER AGIDO COM REPRES\u00c1LIA E TER FEITO O MESMO COM UM PORTUGU\u00caS AQUI NO BRASIL! RESPEITO MUTUO! \u00c9 O PRINCIPIO DA RECIPROCIDADE! SENDO ASSIM OS PORTUGUESES V\u00c3O PENSAR DUAS VEZES AO AFRONTAR BRASILEIROS EM PORTUGAL!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyhJ722Otg-pPNi9A14AaABAg.8qTQrkjyuhb8ugo6HZm_wd",
                    "user": "black videos",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574404605,
                    "commentText": "@Luiz Carlos Guimar\u00e3es nem todos s\u00e3o respeitados ai muitos sofrem pra caramba pra poder viver ai por causa de preconceito e isso acontece em todo lugar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyhJ722Otg-pPNi9A14AaABAg.8qTQrkjyuhb8uhjR2_SmZQ",
                    "user": "Luiz Carlos Guimar\u00e3es",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574404607,
                    "commentText": "@black videosCerto! mas devemos combater isso com persist\u00eancia! \u00e9 um crime imperdo\u00e1vel que n\u00e3o devemos deixar impune! n\u00e3o se trata de vingan\u00e7a n\u00e3o! mas um zelo pela nossa dignidade! devemos p\u00f4r na cadeia os racistas os xen\u00f3fobos! e deixa-los l\u00e1, at\u00e9 completar de totalmente a sua pena! e sem o relaxamento da pena! pois s\u00f3 assim seremos respeitados!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyhJ722Otg-pPNi9A14AaABAg.8qTQrkjyuhb8wEynhN5oas",
                    "user": "Daniel Dada",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030404618,
                    "commentText": "Fazem isso por nessecidade.\nHa muita pobre da venesuela.\nMaduro assacino.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyhJ722Otg-pPNi9A14AaABAg.8qTQrkjyuhb8wF531zsq4s",
                    "user": "Luiz Carlos Guimar\u00e3es",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030404620,
                    "commentText": "@Daniel Dada Maduro e Kim Jong Um est\u00e3o sob a prote\u00e7\u00e3o de grandes pot\u00eancias! o problema parece n\u00e3o ter solu\u00e7\u00e3o! pobre gente! s\u00e3o ref\u00e9ns do sistema! igual as favelas do Rio! os bandido fizeram dos morros verdadeiras FORTALEZAS cheias de labirintos! fazem da popula\u00e7\u00e3o ref\u00e9ns! se mistura com elas! eu acredito que nem o FBI dos EUA daria conta de resolver esse problema dos morros carioca",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyhJ722Otg-pPNi9A14AaABAg.8qTQrkjyuhb8wxF79cIbyH",
                    "user": "Fernando Carvalho",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1562240004621,
                    "commentText": "Raquel, num pa\u00eds com milh\u00f5es de pessoas acontece haver algumas que s\u00e3o simplesmente desprez\u00edveis e Portugal n\u00e3o \u00e9 excep\u00e7\u00e3o. Milh\u00f5es podem te respeitar anonimamente, mas havendo meia d\u00fazia que te incomoda ser\u00e1 com certeza f\u00e1cil cair na tenta\u00e7\u00e3o que esse punhado de pessoas caracterizam a maioria. N\u00e3o \u00e9 verdade!\nTamb\u00e9m posso dar um exemplo facilmente comprov\u00e1vel: se pegar num jornal di\u00e1rio, nas p\u00e1ginas centrais publicit\u00e1rias vai encontrar muitos an\u00fancios de pessoas oferecendo-se explicitamente, at\u00e9 com fotos, e muitas, mesmo muitas, identificando-se como pessoas brasileiras! Talvez isso influencie algumas opini\u00f5es menos formadas, para n\u00e3o chamar de anormais, a pensar que podem generalizar para todos os cidad\u00e3os brasileiros. Obviamente que \u00e9 triste e abjecto!\nResumidamente, \u00e9 lament\u00e1vel que existam seres est\u00fapidos que n\u00e3o se sabem comportar, mas n\u00e3o representam a generalidade dos portugueses. Os brasileiros e cidad\u00e3os de outros pa\u00edses s\u00e3o bem-vindos, s\u00e3o respeitados e podem estar seguros que isso \u00e9 a regra em Portugal. ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxPEYqaUX2GYzmXk6p4AaABAg",
            "user": "Giovanna melo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804155,
            "commentText": "As brasileiras tem fama de putas pq na d\u00e9cada de 90 muitas foram para Europa se prostituir, e tbm pq o Brasil passa uma imagem ruim! Isso me deixa meio mal pois quero muito estudar na polonia por\u00e9m, tenho receio de sofrer preconceito. Mais uma coisa os europeus tbm s\u00e3o vagabundos pois se eles n\u00e3o pagassem n\u00e3o teria tanta prostitui\u00e7\u00e3o em seus pa\u00edses, enfim uma coisa que tbm me d\u00e1 raiva do povo brasileiro \u00e9 que quando um gringo vem pro Brasil as pessoas s\u00e3o super baba ovo principalmente as mulheres se abrem toda para os gringos, VERGONHAA!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxPEYqaUX2GYzmXk6p4AaABAg.8qNLNGVcJ2Q8qNtlPkM2Mq",
                    "user": "willeste p9",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884804732,
                    "commentText": "verdd tipo qualquer evento esportivo que tem no brasil colocou mulatas com a bunda de fora pra rebolar ....isso no sul do brasil colocaram pessoas com teste t\u00edpico da regi\u00e3o homenageando os colonizadores q ali ficaram e n\u00e3o bunda de fora como o Rio de Janeiro costuma fazer ...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxPEYqaUX2GYzmXk6p4AaABAg.8qNLNGVcJ2Q8qNuiSZszkv",
                    "user": "Giovanna melo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884804734,
                    "commentText": "@willeste p9 sim, o rio de janeiro \u00e9 a cidade que mais recebe turistas e as mulheres de l\u00e1 se jogam pra cima dos gringos e ai eles saem pensando que o Brasil todo \u00e9 assim!! Sou do interior de sp n\u00e3o vou dizer que aqui n\u00e3o tenha maria passaporte(kkkk que corre atr\u00e1s de gringo), por\u00e9m, aqui n\u00e3o tem esse tanto de deprava\u00e7\u00e3o. O sul tbm est\u00e1 meio contaminado com essa cultura da bundaliza\u00e7\u00e3o mais n\u00e3o se compara ao restante do Brasil, as sulistas que vejo indo pra fora v\u00e3o na inten\u00e7\u00e3o de estudar e trabalhar. Enfim n\u00e3o estou generalizando mais a maioria ferra com nossa imagem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxPEYqaUX2GYzmXk6p4AaABAg.8qNLNGVcJ2Q8qNxL9yF_8U",
                    "user": "willeste p9",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884804735,
                    "commentText": "+Giovanna melo ..acredito que em S\u00e3o Paulo e no sul do brasil colocaram algo bem tipo o da regi\u00e3o e n\u00e3o bunda...agora imagina uma coisa sabe quem s\u00e3o os turistas <b> estrangeiro </b>que mais frequentam o brasil ?? os solteiros principalmente atra\u00eddos por uma imagem que se vendem la fora sobre o brasil que aki encontrar\u00e1 todo tipo de divers\u00e3o e entretenimento envolvendo sexo e drogas e a\u00ed se usam a imagem do Rio de Janeiro nas ag\u00eancias de viagens com fotos de mulheres vestidas com fantasias de carnaval ...e os americanos sao os que mais visitam o brasil principalmente os homens solteiros atr\u00e1s de divers\u00e3o ..agora o que faz um americano ganhando bem nos Estados unidos num pa\u00eds rico o que faz esses gringos virem aki pro Brasil arriscaram suas vidas no Rio de janeiro apenas por causa de praias ser\u00e1 que eles v\u00eaem por causa de praia mesmo se la nos Estados unidos existem muitas praias bonitas ...concerteza eles v\u00eaem pra c\u00e1 em busca de divers\u00e3o<b>  sexual</b> e facilidades que o brasil permite",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Sexual",
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxPEYqaUX2GYzmXk6p4AaABAg.8qNLNGVcJ2Q8qNxicIwdyD",
                    "user": "willeste p9",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884804737,
                    "commentText": "+Giovanna melo os eventos esportivos deveriam acontecer em S\u00e3o Paulo tem praias tao bonita quanto Rio e s\u00e3o Paulo \u00e9 mais seguro q rio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxPEYqaUX2GYzmXk6p4AaABAg.8qNLNGVcJ2Q8qO2kSYnIZk",
                    "user": "Giovanna melo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884804738,
                    "commentText": "@willeste p9 falou tudo! O que me deixa com mais raiva \u00e9 que os brasileiros permitem que os estrangeiros venham para o nosso pa\u00eds e caguem pras nossas regras eles v\u00eaem pra c\u00e1 e pensam que est\u00e3o em um bordel a c\u00e9u aberto fazem varias merda e depois saem refor\u00e7ando o estere\u00f3tipo que o Brasil \u00e9 prostitui\u00e7\u00e3o, carnaval e drogas, lament\u00e1velmente os pr\u00f3prios brasileiros mancham nossa imagem e d\u00e3o abertura pra que sejamos julgados como sub-desenvolvidos, sem cultura. Ah e quando vamos para o pa\u00eds deles somos maltratados e sofremos preconceito afinal pagamos pela maioria.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxPEYqaUX2GYzmXk6p4AaABAg.8qNLNGVcJ2Q8qO37wsVECW",
                    "user": "Giovanna melo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884804739,
                    "commentText": "@willeste p9 infelizmente o Brasil \u00e9 um caos e isso \u00e9 desde de sempre! Na minha opini\u00e3o isso se deve ao marxismo ali\u00e1s a unica coisa que deu certo no Brasil kkkkk.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEcFrOyUk__xYXp8l4AaABAg",
            "user": "linharesvids",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804159,
            "commentText": "Tinder \u00e9 pra <b> puta </b>mesmo c\u00e1 entre n\u00f3s....",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy2r3uU9toARZ7BKlZ4AaABAg",
            "user": "Ana Maria Lopes da Silvia Bruns",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804172,
            "commentText": "Os portugueses que saem com prostitutas,s\u00e3o prostitutos tamb\u00e9m,ent\u00e3o parem de condenar as prostitutas  e fazerem vistas grossas para os prostitutos que pagam e fazem crescer a prostituicao,se nenhum homem portugu\u00eas pagassem prostitutas brasileiras,elas iriam embora de Portugal,s\u00f3 existe produto no mercado se houver consumidor,se \u00e9 que me entendem,s\u00e3o todos culpados,homens e mulheres que se prostituem pagando ou de gra\u00e7a,perante DEUS s\u00e3o iguais,aff",
            "likes": 21,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyMMpG4xliY4_uyX1h4AaABAg",
            "user": "Ana Maria Lopes da Silvia Bruns",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804175,
            "commentText": "Outra coisa que reparei foram  muitos brasileiros trabalhando honestamente,em shoppings,super mercados,hot\u00e9is,com certeza tem muito desonestos,mas temos que valorizar os honestos tamb\u00e9m,n\u00e3o acham?",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyMMpG4xliY4_uyX1h4AaABAg.8qKrrjGOvz28qL76T1Ec3o",
                    "user": "Bruna Mansur",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884804536,
                    "commentText": "Ana Maria Bruns exatamente!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMMpG4xliY4_uyX1h4AaABAg.8qKrrjGOvz28sMV5SJzGem",
                    "user": "Lyia Doverich",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304004538,
                    "commentText": "sim \u00e9 verdade...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMMpG4xliY4_uyX1h4AaABAg.8qKrrjGOvz28szRDyfx1Pf",
                    "user": "Luiz Carlos Guimar\u00e3es",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404543,
                    "commentText": "Os portugueses n\u00e3o trabalham para os brasileiros! ent\u00e3o por que os brasileiros tem que trabalhar para os portugueses? sendo empregados deles fazendo o servi\u00e7os sujo e humilhantes? criam vergonha na cara seus brasileiros fuinhas! querem se humilhar? escolham pelo menos um pa\u00eds rico que pagam bem! e mesmo assim est\u00e1 errado! por isso n\u00e3o nos respeitam! sejam pobres com dignidade no brasil do que um <b> pedinte </b>nesses pa\u00edses que destr\u00f3i a dignidade dos brasileiros! A DITADURA J\u00c1 ACABOU PORTANTO N\u00c3O H\u00c1 MAIS NECESSIDADE DE SE HUMILHAR POR UNS PUNHADOS DE EURO OU D\u00d3LARES! O BRASIL TEM QUE APRENDER SE DAR O RESPEITO!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Pedinte"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwpac9BU6HulbMbdrN4AaABAg",
            "user": "Ana Maria Lopes da Silvia Bruns",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804178,
            "commentText": "N\u00e3o tenho nada contra Portugal e nem contra os portugueses,fui como turista com meu esposo com quem sou casada h\u00e1 23 anos,e tamb\u00e9m com minhas filhas j\u00e1 mo\u00e7as,mesmo assim senti sim preconceito por ser brasileira,n\u00e3o vou aqui defender a prostituicao das brasileiras,mas vejo as pessoas condenando as prostitutas,mas os homens que correm atr\u00e1s delas s\u00e3o o que? Isto \u00e9 um <b> machismo </b>sem limites,e errado se prostituir,mas n\u00e3o errado homens portugueses casados correrem atr\u00e1s de mulheres prostitutas,como assim? quando uma<b>  mulher</b> ia ser apedrejada por ser ad\u00faltera,muitos homens que estavam com a pedra na m\u00e3o para apedreja l\u00e1,j\u00e1 tinha se prostituido com ela ,ou com outras mulheres,mas queriam acabar com ela,o que Jesus disse,aquele que n\u00e3o tiver pecado ,atire a primeira pedra,a verdade \u00e9 que os portugueses t\u00eam uma queda pelas mulheres brasileiras e correm atr\u00e1s,eu mesmo casada fui acediada,mesmo estando com meu marido,me desculpe eu n\u00e3o ando com roupas escandalosas e nem flertei com ningu\u00e9m,muitas portuguesas me olhavam com \u00f3dio,por eu ser brasileira,parem de colocar a culpa s\u00f3 nas prostitutas,estes homens que ficam com elas,tamb\u00e9m n\u00e3o valem nada,as portuguesas deveriam ter raiva destes homens tamb\u00e9m,pois eles tamb\u00e9m n\u00e3o prestam,porque s\u00f3 ficam com raiva das prostitutas,? E depois qualque<b> r mulhe</b>r brasileira que visite Portugal tem que sofrer este preconceito,t\u00e1 na hora de isto mudar,por favor portugueses n\u00e3o coloquem todo mundo no mesmo saco,eu n\u00e3o tenho nada para reclamar de Portugal, fora este preconceito doentio, amo o Pais e o povo,mais n\u00e3o gostei nada desta forma preconceituosa de tratamento,j\u00e1 deu!",
            "likes": 22,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwpac9BU6HulbMbdrN4AaABAg.8qKdPddV8AL8szL_66AQtG",
                    "user": "Luiz Carlos Guimar\u00e3es",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404675,
                    "commentText": "Portugal est\u00e1 cheio de prostitutas portuguesas! que se prostitui para matar a fome! o brasileiro e brasileira que visitam Portugal  s\u00e3o prostitutos morais! e merecem esse tratamento! nenhum brasileiro ou brasileira deveria por os p\u00e9s num pa\u00eds <b> atrasado </b>e pobre como Portugal! que AS CUSTAS da  Uni\u00e3o Europeia! est\u00e1 se achando! o brasileiro precisa se valorizar mais! O BRASIL \u00c9 UM DOS PA\u00cdSES MAIS IMPORTANTES DO MUNDO! PARA SE REBAIXAR ASSIM A UM PA\u00cdS INSIGNIFICANTE COMO PORTUGAL! os homens procuram as prostitutas para escapar das vis mulheres imprest\u00e1veis que se diz<b>  mulher</b> de fam\u00edlia! mas TODAS sem tirar ningu\u00e9m s\u00e3o cru\u00e9is e interesseira! e usam a lei de maneira suja <b> e ordin\u00e1ri</b>a para arruinar um homem com essa hipocrisia de ass\u00e9d<b> io sexu</b>al! e muitas dessas meliantes! usam um falso estupro para acusar um homem quando as conv\u00e9m!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Ordin\u00e1ria",
                        "Atrasado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwpac9BU6HulbMbdrN4AaABAg.8qKdPddV8AL8u-0Ktoe6Cq",
                    "user": "Carlos Saraiva",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574404677,
                    "commentText": "OK, e ent\u00e3o os pasteis de nata, que tal estavam?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwpac9BU6HulbMbdrN4AaABAg.8qKdPddV8AL8wyTQhX28tw",
                    "user": "Samira Soares Bangura",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1562326404678,
                    "commentText": "Luiz Carlos Guimar\u00e3es mulheres imprestaveis? \u00c1gora por causa de uns pagao todos? se e tao pobre o porque de voces tarem a fugir para Portugal para terem uma vida digna e estavel? BRASIL e um pa\u00eds <b> racista </b>aonde so o<b>  Branco</b> pode ser rico e viver Bem tem muitos amigos brasileiros que falao como realmente e o brasil e triste voces so gostarem de se classificar como class a,b,c por favor Ja que te sentes assim nao precisas vir ao Meu lindo pa\u00eds ,seguro aonde tanto <b> o negr</b>o como<b>  o Bran</b>co tem casa propria ,carro ,falao varios idiomas e Claro em Portugal os negros falao portugues correctamente \ud83d\ude0a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Machismo",
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxsZzLFYlrzSFfPKt54AaABAg",
            "user": "Kanimambo 2000",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804182,
            "commentText": "Os portugueses s\u00e3o desesperados? Volta para o teu pa\u00eds que s\u00f3 tem macacos vai baloi\u00e7ar nas \u00e1rvores se n\u00e3o f\u00f4ssemos nos voc\u00eas nem existiam povo mm fraco",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxsZzLFYlrzSFfPKt54AaABAg.8qKKfCImeVn8rhEk9UKsf1",
                    "user": "Empire Plays",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304004630,
                    "commentText": "Bebeste uns bons copos caralho! Continua assim depois n\u00e3o reclamas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxsZzLFYlrzSFfPKt54AaABAg.8qKKfCImeVn8sSb7-P5CN1",
                    "user": "Bruno Guilherme",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404631,
                    "commentText": "Saquearam toda a riqueza da nossa terra, e ainda assim s\u00e3o um pa\u00eds de merda. Em toda a Europa e mundo, seu pa\u00eds \u00e9 visto como um dos piores mais insignificantes da Europa. Tudo que o Brasil tem de ruim \u00e9 culpa dos colonizadores portugueses que trouxeram escravid\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o, destrui\u00e7\u00e3o e mis\u00e9ria, para uma terra que havia paz, riquezas naturais e um potencial gigante.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxsZzLFYlrzSFfPKt54AaABAg.8qKKfCImeVn8tKVZ3xyUjj",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404633,
                    "commentText": "Oh, <b> imbecil.</b> Voc\u00ea assistiu ao v\u00eddeo ? N\u00e3o sabe interpretar as coisas ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxsZzLFYlrzSFfPKt54AaABAg.8qKKfCImeVn8tKWGQo5_FY",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404634,
                    "commentText": "Ser chamado de <b> macaco </b>n\u00e3o \u00e9 nenhuma ofensa para mim.<b>  Macaco</b> \u00e9 um animal inteligente, acolhedor, nobre, tem sentimentos, j\u00e1 voc\u00ea... Voc\u00ea nem de pena merece ser digno.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Macaco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxsZzLFYlrzSFfPKt54AaABAg.8qKKfCImeVn8tb5IMzj4QK",
                    "user": "Angela Gomes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404635,
                    "commentText": "@Milene Garcia YouTube  Brasil  paralelo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw32gTGXOHaWnzargZ4AaABAg",
            "user": "S\u00e9rgio Gomes",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804186,
            "commentText": "Lamento o que te aconteceu. Isso \u00e9 um estereotipo criado ao longo dos \u00faltimos anos devido a determinados tipos de mulheres brasileiras que vieram para c\u00e1. Agora o vosso maior desafio \u00e9 realmente afirmar que a <b> mulher </b>brasileira se d\u00e1 ao respeito.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzCr_ZP9TKbiNSwyot4AaABAg",
            "user": "Rui Miguel",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804190,
            "commentText": "Eu sou Portugues e N\u00e2o sei o que dizer,,,, \r\nlamento mesmo muito pelo attitude de algums Porcos \r\nde Portugal.\r\nO conselho que eu posso lhe dar \rse isso lhe aconteser mais alguma vez\n\u00e9 de vo\u00e7\u00ea falar com os seus amigos e amigas Portugeses\r\ne lhes dizer que esta a ser perseguida pelo um hommen\r\ne que essa pessoa nao para de lhe perseguir, que lhe falta\r\no respeito e que para de lhe insoltar . \r\n\r\neu at\u00e9 lhe conselho de contactar a policia e explique sua situa\u00e7\u00e3o.\no que voc\u00ea est\u00e1 vivendo por causa dessa pessoa.\r\na leis contra a persegui\u00e7\u00e2o das pessoas \r\nvoc\u00ea n\u00e2o deve hesitar a chamar a Policia \r\nN\u00e2o \u00e9 Pour que \u00e9 Brasil\u00e9ira que voc\u00ea n\u00e2o tem direitos\r\nVoc\u00ea tem direitos em Portugal \r\ne at\u00e9 como brasileiros, os nossos irm\u00e2os  deviam ter mais direitos que os estrangeiros da europa.\r\nmas infelizmente os nossos pa\u00edses s\u00e2o governados por socialistas capitalistas .\r\nMais uma vez lamento mesmo o que voce vive o viveo com esse Porco de Portugues .\r\n\r\nqueria so lhe pedir , porfavor n\u00e2o pense que todos os Portugueses s\u00e2o assim .\r\ncommo \u00e9 ividente que tudas as brasil\u00e9iras n\u00e2o s\u00e2o P.... \r\no que todos os brasil\u00e9iros  \u00e9 mau o ladr\u00e2o \r\nisso \u00e9 mintira isso \u00e9  propaganda de racistas .\r\nvoces n\u00e2o devem falar o conviver com esses idiotas,incultos, racistas e muito mais  \r\nAcredite que mais de 90% dos Portugueses \r\ntem um imenso carinho e respeito pelo o Povo Brasil\u00e8iro \r\nos nossos irm\u00e2os .\r\nirm\u00e2os n\u00e2o \u00e9 so uma palavra que nos dizemos. \r\n\u00e9 muito mais que uma palavra, \u00e9 o sentimento que nos temos.\r\n\r\nUn Grande abra\u00e7o os nossos irm\u00e2o Brasil\u00e8iro\r\nem Portugal no brasil ,mas tambem pelo Mundo inteiro \r\na procora de uma vida melhor . \r\ndezeijo lhes todo do melhor nas vo\u00e7as vidas \r\nmuinta felicidade e Principalmente muita saude \r\nForte abra\u00e7o!!!!",
            "likes": 33,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzCr_ZP9TKbiNSwyot4AaABAg.8qIrnnFc-xZ8qJ0ZmlLN2l",
                    "user": "Bruna Mansur",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884804688,
                    "commentText": "Rui Miguel agrade\u00e7o seu coment\u00e1rio! Est\u00e1s certo... eu conheci portugueses maravilhosos e amei o pa\u00eds e as pessoas! Eu bloqueei esta pessoa em minhas redes sociais para evitar mais problemas! Um grande abra\u00e7o e tufo de bom!!!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzCr_ZP9TKbiNSwyot4AaABAg.8qIrnnFc-xZ8t5yin3fmbh",
                    "user": "jane Jane Ven\u00e2ncio",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404690,
                    "commentText": "E verdade isso o que ela diz no video eles alguns portugueses acham que todas brasileira e r\u00f3tulos de prostitutas, e muito triste",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzCr_ZP9TKbiNSwyot4AaABAg.8qIrnnFc-xZ8ue_3nRo9iY",
                    "user": "smashrel",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574404691,
                    "commentText": "o problema est\u00e1 em egos fr\u00e1geis de meninos que n\u00e3o receberam educa\u00e7\u00e3o em casa... Masculinidade t\u00f3xica",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzCr_ZP9TKbiNSwyot4AaABAg.8qIrnnFc-xZ8wEzkjV5IhU",
                    "user": "Daniel Dada",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030404692,
                    "commentText": "Mais val um peido d.uma brazileira c 50 portuguesas c isto digo tudo.\nE sou portugues.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzCr_ZP9TKbiNSwyot4AaABAg.8qIrnnFc-xZ8wFHf2QSgNg",
                    "user": "smashrel",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030404694,
                    "commentText": "@Daniel Dada eu n\u00e3o entro por ai. a classe duma <b> mulher </b>n\u00e3o esta onde ela nasce. Tens grandes mulheres de ambas as nacionalidades amigo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx3ESV772QonkAkZY14AaABAg",
            "user": "Marcelo Ahmed Nassif",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804193,
            "commentText": "Pra que sair do Brasil para ir nesta bosta de Portugal",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx3ESV772QonkAkZY14AaABAg.8qHi8rimqX28qc-pQ2Iy5o",
                    "user": "Kate Shilbi",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884804663,
                    "commentText": "Kkkkkkkkkk",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx3ESV772QonkAkZY14AaABAg.8qHi8rimqX28rVLE46cIAw",
                    "user": "ana maria mesquita milagre",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304004664,
                    "commentText": "N\u00e3o venham para Portugal ,\u00e9 melhor  ficarem no Brasil \u00e9 muito melhor ,cada <b> macaco </b>no seu galho e \u00e9 um favor k nos fazem",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Macaco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx3ESV772QonkAkZY14AaABAg.8qHi8rimqX28tCHEZQ2xH8",
                    "user": "Marcelo Ahmed Nassif",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404666,
                    "commentText": "@ana maria mesquita milagre isso mesmo...vcs s\u00e3o a bosta da Europa e n\u00f3s da Am\u00e9rica do Sul",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx3ESV772QonkAkZY14AaABAg.8qHi8rimqX28tb55OL1Foz",
                    "user": "Angela Gomes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982404667,
                    "commentText": "YouTube  Brasil  paralelo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx3ESV772QonkAkZY14AaABAg.8qHi8rimqX28tufrzqlHqx",
                    "user": "Cl\u00e1udia Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574404669,
                    "commentText": "Como n\u00e3o achamos que o Brasil \u00e9 uma bosta, nos respeite como um todo, apesar de alguns bostas que aqui temos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwEJ8qWaAYDG3CDNwJ4AaABAg",
            "user": "Americo Alexandre novo Cadilhe",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549884804196,
            "commentText": "Essa fama quem a fez foi as brasileiras nos anos 90 imigravam milhares de brasileiras para trabalhar em Portugal na prostitui\u00e7\u00e3o, n\u00f3s sabemos que em todos os pa\u00edses h\u00e1 gente boa e m\u00e1 , bonita e feia, <b> gorda </b>ou magra,mas era s\u00f3 para explicar que essa fama  foi feita pelos pr\u00f3prios brasileiros.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gorda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxjeP66xGnHsQ6jqTd4AaABAg",
            "user": "Angelo monteiro",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547206404198,
            "commentText": "T\u00e1 se achando, n\u00e3o \u00e9s grande beleza menina \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxjeP66xGnHsQ6jqTd4AaABAg.8pz1-nt_0Mk8tufXOLDJIt",
                    "user": "Cl\u00e1udia Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574404575,
                    "commentText": "Se calhar n\u00e3o e mesmo assim houve um <b> idiota </b>que n\u00e3o a deixou em paz.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyA6WQdaX44YwXlHRx4AaABAg",
            "user": "Rosebele Nunes",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547206404201,
            "commentText": "Se n\u00e3o gostam do pa\u00eds n\u00e3o o frequentem amores !",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyA6WQdaX44YwXlHRx4AaABAg.8ppIYo5koeU8pwAv7FWUcM",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206404519,
                    "commentText": "Voce assistiu o video??. Ela n\u00e3o falou mal de portugal, ele so sitou como os jovens-adultos venhem uma brasileira, eles ficam desesperados pra tenta ''comer'' uma brasileira. Voces portugueses mim enojam... Duvido vc vim no brasil tentar toca em uma <b> mulher </b>o minio que vc deve receber na cara e um soco e um belo chute no saco... bjs <3",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyA6WQdaX44YwXlHRx4AaABAg.8ppIYo5koeU8rhFIqMlL3a",
                    "user": "Empire Plays",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304004520,
                    "commentText": "@Josias Soares mas j\u00e1 est\u00e1 a generalizar lol",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwgXjuoAX4uWWTXRtl4AaABAg",
            "user": "Miguel Tavares",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547206405591,
            "commentText": "nos jornais e revistas e anuncios em portugal em cada 30 anuncios de prostituicao de <b> mulher </b> 35 sao brasileiras!! SIM  30 passa a 35 .",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwgXjuoAX4uWWTXRtl4AaABAg.8paeCSTMw0X8u0FkEPKle5",
                    "user": "Sarah Kaylane",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574405941,
                    "commentText": "mas isso n\u00e3o quer dizer que todas as brasileiras s\u00e3o prostitutas, esse fato n\u00e3o justifica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwhOQfEyvpE4JYF92x4AaABAg",
            "user": "Patricia Nascimento",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547206405594,
            "commentText": "Absurdo!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxTihCLxDvOffNdokl4AaABAg",
            "user": "Eduardo Alves",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547206405598,
            "commentText": "infelizmente o Brasil n\u00e3o pode reclamar, o povo se vende como progressista, ligado a essa ideia de sexo f\u00e1cil, jeitinho brasileiro. Isso s\u00f3 vai mudar quando o povo do Brasil se modificar, a tend\u00eancia \u00e9 pior quanto ao ass\u00e9dio.. mulherada que se cuide",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxTihCLxDvOffNdokl4AaABAg.8pUHx822TXh8tlqGyikMPl",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574405960,
                    "commentText": "\u00c9 s\u00f3 agir com intelig\u00eancia, rapidinho murcha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx-DjdlBSR24LgfJ2B4AaABAg",
            "user": "Art G",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547206405616,
            "commentText": "So Portuguese de origin, Joventudes tem que respaitar as molheres Brazileiras e Portugueses tanbem. Isto nao esta direito pra voces. Nao pode ser abozadas assim. voce tem que reportar alguem. abrassos seu amigo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx-DjdlBSR24LgfJ2B4AaABAg.8p99u5kYX8t8u0FvW4czQV",
                    "user": "Sarah Kaylane",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574405968,
                    "commentText": "*brasileiras",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx-DjdlBSR24LgfJ2B4AaABAg.8p99u5kYX8t8wFiPU6fjmd",
                    "user": "David Banza",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030405969,
                    "commentText": "Assasino da l\u00edngua de Cam\u00f5es",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxK_5bp1FVh9TFaUbB4AaABAg",
            "user": "Maria Ribeiro",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547206405620,
            "commentText": "Por exemplo: Portugal n\u00e3o necessita que a imagem da <b> mulher </b>portuguesa fique ' manchada' por mulheres brasileiras ( sem escr\u00fapulos) que habituadas a deixarem os filhos ao abandono no Brasil , chegam a Portugal fazem os filhos e vendem-nos, que vergonha que Portugal ande na ' boca' do mundo por culpa de culturas muitas vezes vazias de sentimentos!!!\nN\u00e3o venho aqui acusar toda a<b>  mulher</b> brasileira, n\u00e3o:  tamb\u00e9m h\u00e1 decentes , embora ( estas) acabem por sujar e indesejar <b> a mulhe</b>r brasileira, especialmente em Portugal!!!\nPor favor governo portugu\u00eas, co<b> mo mulh</b>er e m\u00e3e portuguesa apelo que n\u00e3o deem ( cabidela) a tudo quanto \u00e9 escumalha de outros pa\u00edses!!!!\nE oxal\u00e1 que essa descarada seja posta do meu pa\u00eds para fora!!! V\u00e1 fazer filhos e vend\u00ea-los no pa\u00eds dela !\n<b> E a mul</b>her brasileira sabe que \u00e9 a mais afetada com descaradas como essa !!!!!.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzrkmylK9JFVBsdMot4AaABAg",
            "user": "Joao Cruz",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547206405622,
            "commentText": "chega de preconceitos quanto aos portugueses. Arranja um advogado/a e processa - os!\nDe um portugu\u00eas com fam\u00edlia brasileira e acha isso rid\u00edculo tamb\u00e9m como o contr\u00e1rio.  julgamentos sem conhecimento de causa dos portugueses da vossa parte! Chega! H\u00e1 leis para isso!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyhF81pGCb7E5TvD1N4AaABAg",
            "user": "Katia Cruz Valente",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547206405624,
            "commentText": "Muito \u00faltl o seu v\u00eddeo. Infelizmente, isso \u00e9 real em Portugal. No pa\u00eds em quest\u00e3o \u00e9 muito mais frequente o ass\u00e9dio por existir uma hist\u00f3ria lament\u00e1vel do papel da <b> mulher </b>brasileira. Mas o seu v\u00eddeo \u00e9 uma prova de que essa condi\u00e7\u00e3o da<b>  mulher</b> brasileira mudou e est\u00e1 em transforma\u00e7\u00e3o, precisamos impor o respeito e aos poucos transformar essa rela\u00e7\u00e3o. Em 1996 estive em Portugal, na \u00e9poca eu tinha 17 anos e me senti muito mal, pois logo que era identificada como brasileira, as piadas iniciavam. na \u00e9poca eu n\u00e3o era capaz de responder e ent\u00e3o me afastava das pessoas e mal saia de casa at\u00e9 retornar ao Brasil. Atualmente percebo alguma diferen\u00e7a quando vou para l\u00e1, mas ainda sim \u00e9 desconfort\u00e1vel.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzOjwt0SYEM5uUZKf54AaABAg",
            "user": "EdGaR",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544528005625,
            "commentText": "Mesma coisa quando os brasileiros falam que portugues \u00e9 burro kk agr voces tamb\u00e9m nao gostam. Ent\u00e3o nao podemos generalizar em nada!!!! Ok??",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg",
            "user": "Francisco da costa",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544528005627,
            "commentText": "Sem ofender ningu\u00e9m! ...j\u00e1 fui no Brasil  mais de 5 vezes  e o que eu vi em termos  de ass\u00e9dio,n\u00e3o  tem compara\u00e7\u00e3o  com nenhum  pa\u00eds da Europa,ass\u00e9dio  vai  existir  em todo lugar mas no Brasil  pelo o que eu presenciei e d+ homens at\u00e9 dirigindo mota fazem ass\u00e9dio  a qualquer  <b> mulher </b>que lhes aparece  na frente,por isso o Brasil  tem Motel  em cada esquina,j\u00e1 que  ningu\u00e9m  se respeita por l\u00e1 na maioria,\u00e9  s\u00f3 irem nas redes sociais  e ver qual \u00e9  o tipo de fotos das mulheres  brasileiras. Se tudo aquilo \u00e9  para agradar  aos parceiros  tenho muitas d\u00favidas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 33,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8pwBM1H8pvT",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406088,
                    "commentText": "Amigo pelo jeito vc n\u00e3o conhece o brasil pra ta falando 5 vezes e pouco, vc so deve ter ido na mesma cidade ai vc n\u00e3o viu diferen\u00e7a",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qdpelDdiuD",
                    "user": "Luisa Maria",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806090,
                    "commentText": "Acho que o lugar que voc\u00ea foi s\u00f3 diz respeito a voc\u00ea.  Mot\u00e9is ficam geralmente nas \u00e1reas mais largadas e nas sa\u00eddas das cidades, deveria ter visto muito porque voc\u00ea mesmo \u00e9 um pevertido. Em \u00e1reas de fam\u00edlias, n\u00e3o faltam parques e lojas. E s\u00e3o in\u00fameras brasileiras que dizem que sofrem menos ass\u00e9dio no Brasil do que portugal, espanha e It\u00e1lia, onde at\u00e9 os idosos d\u00e3o uma de pevertidos.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qduZ2n2yBO",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806091,
                    "commentText": "@Luisa Maria isso deve ser na sua cabe\u00e7a! L\u00e1 que diga que a brasileira  usa isso como pretexto ou mesmo como preconceito...sim estive em Goi\u00e2nia 5 vezes e l\u00e1  ass\u00e9dio \u00e9  descarado,e sim vi  homem  passando  de mota e ass\u00e9dear quem passava  sim, n\u00e3o  \u00e9  coisa da minha cabe\u00e7a  n\u00e3o!, eu por acaso  sei que isso \u00e9  verdade e sei como \u00e9  o Brasil  j\u00e1 que minha esposa  \u00e9  brasileira  e ela fala isso tamb\u00e9m, o homem  brasileiro  \u00e9  muito galinha.e tem umas mulheres  que gostam de ser as gostosas,  mas nem todas gostam ... n\u00e3o  sei qual \u00e9  o seu tipo de <b> mulher.</b>.. mas voc\u00ea  deve ser daquelas,se for ass\u00e9dio  de brasileiros  para voc\u00ea  n\u00e3o  \u00e9  ass\u00e9dio  e sim uma cantadinha,s\u00f3 \u00e9  ass\u00e9dio  se for um europeu a dar a cantadinha,em Portugal  um piroco que \u00e9  como uma cantadinha  \u00e9  considerado  crime,portanto  s\u00f3  \u00e9  ass\u00e9dio  quem se coloca a jeito.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qdvlksBs_N",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806093,
                    "commentText": "@Luisa Maria e quanto  as mot\u00e9is  que vi?...S\u00f3 os vi,porque felizmente  n\u00e3o  sou <b> cego </b>e nem<b>  analfabeto</b> e tenho dois olhos que me permitem ver o que tem para se ver.se voc\u00ea  conhecer Goi\u00e2nia vai ver que \u00e9  verdade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto",
                        "Cego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qevHcpujYx",
                    "user": "Luisa Maria",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806094,
                    "commentText": "@<b> Francisco </b>da costa Eu tenho familiares em Goi\u00e2nia e nunca sofri nada l\u00e1 e n\u00e3o vi motel nenhum nem saindo da cidade, por que sou uma mo\u00e7a de fam\u00edlia e me visto de modo discreto, nunca me ocorreu nada, o mesmo disseram uma argentina, uma colombiana e uma japonesa quando estava em Bras\u00edlia que as mulheres brasileiras possuem muito mais liberdade para sair na rua sem ass\u00e9dios do que outros pa\u00edses da regi\u00e3o e do sul da europa, onde velhos nojentos assediam mo\u00e7as e principlamente estrangeiras da Am\u00e9rica do Sul, pevertidos do caralho, sua esposa deve ser uma<b>  vagabunda</b> por se casar com um portugu\u00eas pevertido a merda como  voc\u00ea. Sua esposa deve ser uma pobreton<b> a vagabund</b>a por morar perto desses lugares.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Vagabunda",
                        "Francisco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qeyK92YDJJ",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806095,
                    "commentText": "@Luisa Maria e voc\u00ea deve ser uma <b> puta </b>de noite e se fingir como<b>  mulher</b> de fam\u00edlia durante o dia.vai contar quantos mot\u00e9is tem em Goi\u00e2nia e depois me diz algo...motel veio dos usa que fica nas estradas para as pessoas que viajam dormir ,mas no Brasil s\u00e3o para fazer todo tipo de putaria e chifraria que tanto o povo brasileiro ama,que \u00e9 quanto mais safado (a) melhor.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qeyPL1pXvc",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806097,
                    "commentText": "@Luisa Maria pela sua cara se v\u00ea que voc\u00ea come e n\u00e3o gosta kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qeyZ1Mdkvk",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806099,
                    "commentText": "@Luisa Maria voc\u00ea deve estar a precisar de algu\u00e9m que te meta no cu tamb\u00e9m.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qeypQupaQP",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806100,
                    "commentText": "@Luisa Maria no Brasil nem existe estradas de jeito como \u00e9 poss\u00edvel ter mot\u00e9is por tudo que \u00e9 lugar?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qezLkD2zWe",
                    "user": "Luisa Maria",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806101,
                    "commentText": "@<b> Francisco </b>da costa Isso \u00e9 coisa que a<b>  vagabunda</b> da sua esposa deva gostar, do modo que voc\u00ea fala ela . E motel desse modo s\u00f3 existe porque as fam\u00edlias brasileiras proibem qualquer tipo de rela\u00e7\u00e3<b> o sexua</b>l dos filhos em casa, porque a casa \u00e9 sagrada, diferente dos EUA onde todos se fodem em casa sem ter vergonha e respeito nenhum. Em \"portugay\" tamb\u00e9m deve ser assim, e depois abortam os fetos porque s\u00e3o um bando de vagabundos e putas sem religi\u00e3o que at\u00e9 essa merda \u00e9 considerado normal na porra do seu pa\u00eds com <b> um vel</b<b> >ho </b>gay esquerdista como presidente, diferente do nosso que \u00e9 conservador crist\u00e3o. E dizendo novamente, sou virgem crist\u00e3 cat\u00f3lica prendada e de fam\u00edlia, nunca vi esse tipo de lugar no qual voc\u00ea passa n\u00e3o.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Sexual",
                        "Vagabunda",
                        "Velho",
                        "Francisco",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qf01oiuwiy",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806603,
                    "commentText": "@Luisa Maria voc\u00ea \u00e9 mais uma <b> puta </b>fingida,que vai na igreja e assim que logo sai abre as pernas pro primeiro que lhe aparece na frente,sua fingida, quantos a\u00ed \u00e9 que n\u00e3o pegam as enteadas enquanto as mulheres est\u00e3o no trabalho?... sexo \u00e9 sagrado  na fam\u00edlia  em casa kkkk deixa me rir .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qf0zbAXJvb",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806604,
                    "commentText": "@Luisa Maria voc\u00ea \u00e9 mais uma biata doente,desamada e rejeitada da sociedade por ser t\u00e3o ignorante.por isso vive com ass\u00e9dio na cabe\u00e7a , querendo que homem pegue voc\u00ea a for\u00e7a toda,mas homem  a\u00ed no Brasil s\u00f3 quer mocinha gostosa e bem novinha por isso coroa como voc\u00ea vive pegando moleque criminoso porque n\u00e3o pega gente decente.tenha vergonha sua <b> vagabunda </b>.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vagabunda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qfFAjYoGdb",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806606,
                    "commentText": "@<b> Francisco </b>da costa calma quem e vc pra ta falando do brasil assim? 5 vezes n\u00e3o e coisa pra vc ter uma opini\u00e3o formada sobre o brasil vc tem que no minimo visitar ele todos ...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Francisco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qfFqwn-Drw",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806608,
                    "commentText": "E cara sabe oq vc ta fazendo com essa  <b> mulher </b>q vc est\u00e1 discutindo? assedio e ''bullyeng''. Como vc diz toda brasileira e tal coisa vc ta fazendo oq assedio, dps vem dizer que portugal e de boa pq vendo como vc e deve ser todo portugues tbm,...<b> \nRACISTA</b>.... ja que vc tem uma opini\u00e3o formal sobre o brasil eu vou ter a minah tbm ''TODO PORTUGUES E RECISTA''",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qfKRr40jpS",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806610,
                    "commentText": "@Josias Soares <b> racista?</b>... voc\u00ea sabe o que \u00e9 isso?ela \u00e9 que come\u00e7ou a xingar minha esposa.sim todo mundo conhece um pouco o Brasil, futebol Funk e putaria, n\u00e3o sou eu quem falo,mas um pouco por todo mundo v\u00eam o Brasil assim.se portugu\u00eas \u00e9<b>  racista</b> n\u00e3o sei porque eu n\u00e3o moro em Portugal,mas l\u00e1 sei que restaurante e Starbucks \u00e9 para todo tipo d<b> e ra\u00e7</b>a, voc\u00ea entra sem ser colocado fora. n\u00e3o como a\u00ed no Brasil.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qfKcSq6t-F",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806611,
                    "commentText": "@Josias Soares bullying voc\u00ea nem sabe o significado dessa palavra,e preconceito \u00e9 coisa de brasileiros que na maioria usa para n\u00e3o assumir as merdas que faz.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qfLAVnODw1",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806613,
                    "commentText": "@Josias Soares e putaria em geral a <b> mulher </b>brasileira usa o termo carente ,como estivesse um ano sem ver um pau.o primeiro que v\u00ea abre logo as pernas e depois diz que est\u00e3o carente.vai no YouTube e assiste brasileira  que se envolve com turco e a\u00ed vai ver os depoimentos.isso do ass\u00e9dio existe em todo lugar ,mas tem gente que se coloca a jeito. ass\u00e9dio em Portugal \u00e9 crime para sua informa\u00e7\u00e3o , s\u00f3 sofre ass\u00e9dio quem quer e se coloca a jeito.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qfMT6oHT22",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806614,
                    "commentText": "@Josias Soares assiste  o canal \"capivara com asas\" uma montagem num shopping sobre <b> racismo.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qfNtFqQgKn",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806616,
                    "commentText": "@<b> Francisco </b>da costa kkk Aqui no brasil n\u00e3o importa cor pode vim ate de<b>  am<b> arelo</b</b>> ninguem liga.Putaria? kkkk putaria? mano isso n\u00e3o em todo o brasil, Fultebo? sim vdd nos gostamos de fultebol mais n\u00e3o quer dizer que jogamos todos os dias. Funk muitos brasileiros ( como eu ) n\u00e3o gostamos de funk. Ja que vc sabe um pouco sobre o brasil agente tbm sabe um pouco sobre portuga<b> l, Racis</b>mo, Musicas estranhas,Fultebol eu acho que s\u00f3...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Amarelo",
                        "Francisco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qfOC3DJhvI",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806617,
                    "commentText": "@<b> Francisco </b>da costa Cara vc tem algo contra n\u00f3s  e nem fala sabe oq chama isso IGUINORANCIA, preconceito existe em todo lugar n\u00e3o so brasil ( e vc tem preconceito com brasileiros ) agente assume mais vcs recista ficam se ''achando'' os maiorais e so pra deixa claro agente nem queria ter essa ''richas'' com vcs mais vcs quem vinheram colonizar nossas terras tava tudo otimo ate vcs chegarem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Francisco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qfOSJJ0lzc",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806618,
                    "commentText": "Cara vc tem quantos anos? parece crian\u00e7a querendo tranzar com alguem  mais n\u00e3o consegue ai fica xingando os outros. vc tem preconceito com n\u00f3s brasileiros por qual motivo? nenhum so inveja msm oq somos um pais livre podemos fazer tudo que quiser detro da lei brasileira chupa e chora",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qfbz243S1I",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806620,
                    "commentText": "@Josias Soares o Brasil s\u00f3 \u00e9  Brasil,porque os portugueses  lhe deram o nome, e deixaram ir pra l\u00e1  todos os nazis e fugitivos  da segunda  guerra  mundial  para n\u00e3o  morrerem  de fome ,se n\u00e3o  teus antepassados  teriam morrido  de fome l\u00e1 na Alemanha. O que  tu eras se n\u00e3o  fosse aquele  pa\u00eds pequeno  que fica a beira mar?...se os portugueses n\u00e3o  tivessem descoberto o Brasil  !... e ter dado nome ao Brasil!... Sim porque era s\u00f3 \u00edndios que por l\u00e1  existia, e n\u00e3o  gente <b> racista </b>e nazista como tu.como tu tens cara de pau de  dizer que era teu Brasil?...se teus antepassados   eram nazis e teriam morrido  de fome se esse Brasil n\u00e3o  tivesse sido descoberto pelos portugueses? ...tu e milhares como tu?...o Brasil  s\u00f3 virou essa roubalheira e essa gatunagem e putaria depois de  gente como tu ter ido para o Brasil  ,porque quando chegaram no Brasil  s\u00f3 havia<b>  \u00edndio</b>,africanos e portugu\u00eas,s\u00f3 depois chegou a esc\u00f3ria e corja de gatunos e assassinos como tu.vai-te ver no espelho  se<b> u naz</b>i, tenho a certeza  que por ai deve  ter muitos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "\u00cdndio",
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qferQ7VVy6",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806621,
                    "commentText": "@<b> Francisco </b>da costa vc sabe oq ta escrevendo?? so pra deixa claro sou decendente de indio ent vc errrou dizendo qeu sou decentende de nazista e se vc n\u00e3o sabe a historia o nazimos so veio anos dps ta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Francisco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qfnu6P8XnS",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806622,
                    "commentText": "@Josias Soares seu nome \u00e9 portugu\u00eas seu infeliz.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qg2t10syqD",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806623,
                    "commentText": "@<b> Francisco </b>da costa portugues do brasil nossa lingua pode ser parecida mais nos brasileiros n\u00e3o entendmos quase nada do que vcs falam ent portugues de vcs e diferente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Francisco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qgC3uszWCx",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806625,
                    "commentText": "@Josias Soares porque s\u00e3o  burros e mal formados pelos vossos  pol\u00edticos,que s\u00f3 vos quiseram ensinar  nas escolas,que os portugueses  vos roubaram,enquanto  eles a quem vos  roubaram tudo,enquanto  educa\u00e7\u00e3o,sa\u00fade p\u00fablica e seguran\u00e7a vos  roubam at\u00e9 hoje.mete isso na tua cabe\u00e7a  seu burro, Portugal  criou  o Brasil  e n\u00e3o  foi os brasileiros  de hoje.o Brasil tem mais de 500 anos e s\u00f3  \u00e9  Brasil  devido a muitas lutas que os portugueses  tiveram para que o Brasil  fosse s\u00f3  um pa\u00eds do tamanho  de um continente,aprende isso seu burro.Portugal  j\u00e1 foi a maior <b> na\u00e7\u00e3o </b> do mundo, hoje todos os portugueses  se orgulham muito de Portugal, porque seus cidad\u00e3os nunca desistiram do seu pa\u00eds ,como a maioria  do Brasileiro  de hoje,que n\u00e3o  defende  seus direitos e prefere enterrar a cabe\u00e7a na arreia e fugir pra europa e usa...vai estudar  um pouco  da hist\u00f3ria  de Portugal  seu burro,Portugal  tem mais de 900 anos de hist\u00f3ria  e lutou muito para ser aquele pa\u00eds pequeno mas que deu a conhecer  um novo mundo  a todos  n\u00f3s,teve suas lutas contra os \u00e1rabes,espanh\u00f3is e muitos mais  ao longo de s\u00e9culos e mesmo sendo um pa\u00eds  pequeno  ainda vos deixou de m\u00e3o beijada um pa\u00eds do tamanho  de um continente, que ao longo  de quase 200 anos o que   voc\u00eas  s\u00f3 souberam destru\u00edr as riquezas naturais,porque s\u00e3o uns corruptos e uns assassinos .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qgCqlAwOn0",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806626,
                    "commentText": "@Josias Soares matam por celular, matam por tudo e por nada...tenham vergonha  de falar em moralidade. V\u00e3o  estudar  porque vos falta muita cultura,porque jogar a <b> bola </b> at\u00e9  meu cachorro  sabe jogar e abanar a bunda niguem  na Europa  quer saber disso e muito  menos ouvir m\u00fasica funk  alta a noite  toda al\u00e9m de puder ser morto com tiro perdido.estudem e sejam cidad\u00e3os do bem,respeitem o vizinho  e o pr\u00f3ximo,n\u00e3o  matem por um celular s\u00f3 para ostentar  aquilo que \u00e9  dos outros e n\u00e3o  queiram andar de carro caro e n\u00e3o  terem onde cair mortos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bola"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qhlai69Ep9",
                    "user": "Luisa Maria",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806628,
                    "commentText": "@<b> Francisco </b>da costa Chamei sua esposa de<b>  puta</b> exatamente porque \u00e9 assim como voc\u00ea infelizmente a v\u00ea : uma brasileir<b> a put</b>a, que na sua generaliza\u00e7\u00e3o, xingou sua pr\u00f3pria esposa. E qual \u00e9 a tua de chamar os brasileiros de nazistas ? N\u00e3o eramos macacos e agora somos nazista ? E voc\u00ea me chama <b> de vagabun</b>da e depois de carola que sai com bandido quando sou apenas uma menina religiosa, e que sou a favor de pena de morte para bandidos. Escolha o que quer dizer.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Vagabunda",
                        "Francisco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qhoYAHiocx",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806629,
                    "commentText": "@Luisa Maria n\u00e3o  digo nada!apenas queria que voc\u00eas n\u00e3o  escondessem a  cabe\u00e7a  na arreia e n\u00e3o  defendessem tanto  o Brasil,mesmo sabendo  que n\u00e3o  \u00e9  esse Brasil  que querem, assumem o que est\u00e1 mal e n\u00e3o  \u00e9  preciso  haver pena de morte  para haver leis  e serem para se cumprir,sei que  Portugal  n\u00e3o  \u00e9  perfeito  mas esta muito  longe de ser o Brasil  de hoje,tanto que muitos est\u00e3o  trocando  o Brasil por Portugal  mesmo sabendo  que l\u00e1  n\u00e3o  se ganha muito,mas tem - se mais liberdade  e muito menos viol\u00eancia, quem faz o Brasil assim s\u00e3o  as pessoas ruins.seja feliz e n\u00e3o  diga que uma cantadinha  no Brasil n\u00e3o  \u00e9  igual em Portugal.para mim \u00e9  e ser\u00e1 a mesma coisa  e isso em Portugal  \u00e9  crime  e s\u00f3  leva cantadinha  quem se deixa levar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qhppbgLSyE",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806630,
                    "commentText": "@Luisa Maria e voc\u00ea  sabe muito  melhor do que eu,que muitas dessas mulheres  que levam cantadinha  s\u00e3o  aquelas  que se acham as mais gostosas  e pensam que s\u00e3o  a \u00faltima  bolacha do pacote.nunca ouviu falar que quem anda \u00e0  chuva   molha-se? ...Ent\u00e3o  essas a\u00ed s\u00e3o  as tais  que pedem para ser cantadas e depois v\u00eam dizer que foram  assediadas.respeito  toda gente mas n\u00e3o  gosto nada de ver as pessoas  meterem a cabe\u00e7a  na arreia  e n\u00e3o  verem o que todo mundo  v\u00ea, s\u00f3 porque se acham patriotas,que acham que morrem pela p\u00e1tria e depois s\u00e3o  os primeiros  a fugir. Boa noite",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qhqm0Fl68o",
                    "user": "Luisa Maria",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806632,
                    "commentText": "@<b> Francisco </b>da costa N\u00e3o fugi de nada, sou conservadora em um pa\u00eds que finalmente se mostrou ser desse modo com muito orgulho, assim como ela \u00e9 apenas uma garota que n\u00e3o gosta de ass\u00e9dio porque as \"gostosas\" nem ao menos conseguem entrar em uma universidade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Francisco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qhreO2pzRT",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806633,
                    "commentText": "@Luisa Maria que bom que voc\u00ea  n\u00e3o  \u00e9  esse tipo de <b> mulher,</b> fico feliz por voc\u00ea, mas n\u00e3o  defende  quem n\u00e3o  merece ser defendido,se voc\u00ea  fosse assediada tenho a certeza  que reagia.e em especial  sabendo que nesse pa\u00eds ass\u00e9dio  \u00e9  crime.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFvsOMxy4VTkotD-F4AaABAg.8oQt2Ya5sWl8qhrhsD9-r5",
                    "user": "Francisco da costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806635,
                    "commentText": "@Luisa Maria j\u00e1 agora qual \u00e9  sua igreja?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyNwWelMJnw8HmfqcJ4AaABAg",
            "user": "v\u00eddeo interessante",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544528005629,
            "commentText": "Portugal \u00e9 um lixo pais de merda!!! Prefiro nosso povo e nossa cultura, sinto que os portugueses que falam mal do Brasil s\u00e3o invejosos isso sim.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyNwWelMJnw8HmfqcJ4AaABAg.8oNhejjPHI08ohmGNralqi",
                    "user": "EdGaR",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528006034,
                    "commentText": "Que cultura o brasil tem? Quase toda cultura do brasil \u00e9 cultura vinda de Portugal kk come\u00e7ando pela lingua",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNwWelMJnw8HmfqcJ4AaABAg.8oNhejjPHI08ouKU7ECW29",
                    "user": "Omar Junior",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406035,
                    "commentText": "@EdGaR Brasil \u00e9 um pa\u00eds rico em cultura e diversidade. Se quiser ajuda, indico-lhe milhares de websites que retratam tal afirma\u00e7\u00e2o. A sua ignor\u00e2ncia \u00e9 que o impede de enxergar outros horizontes.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNwWelMJnw8HmfqcJ4AaABAg.8oNhejjPHI08pCmU4dlspe",
                    "user": "Maria Ribeiro",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406036,
                    "commentText": "v\u00eddeo interessante \nDeixe-se ficar no Brasil! Em Portugal n\u00e3o faz falta nenhuma!!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNwWelMJnw8HmfqcJ4AaABAg.8oNhejjPHI08p_WQW9H9b8",
                    "user": "sleep ASMR",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406038,
                    "commentText": "@Maria Ribeiro eles semprem joga a desculpa de portugal nao presisar de imigrantes... filho... portugal s\u00f3 tem 11 milhoes de pessoas vcs presisam sim",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNwWelMJnw8HmfqcJ4AaABAg.8oNhejjPHI08p_WVKc_WXH",
                    "user": "sleep ASMR",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406040,
                    "commentText": "@EdGaR quem disse que cultura do brasil \u00e9 de lingua? quem quer falar portugues?kkkkkkk prefiria falar ingles ou espanhol hahahahsh nao portugues",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNwWelMJnw8HmfqcJ4AaABAg.8oNhejjPHI08polnvJu4r1",
                    "user": "Renan Vasconcelos",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406041,
                    "commentText": "Concordo com voc\u00ea cara",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNwWelMJnw8HmfqcJ4AaABAg.8oNhejjPHI08q8LraLfhZy",
                    "user": "Americo Alexandre novo Cadilhe",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806042,
                    "commentText": "Lixo \u00e9 o teu pa\u00eds come\u00e7a pela prostitui\u00e7\u00e3o assassinatos educa\u00e7\u00e3o, corrup\u00e7\u00e3o e preconceitos e etc....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNwWelMJnw8HmfqcJ4AaABAg.8oNhejjPHI08qAbMqpSAfY",
                    "user": "patr\u00edcia aguiar",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806044,
                    "commentText": "@Americo Alexandre novo Cadilhe nossa, n\u00e3o sabia que corrup\u00e7\u00e3o, prostitui\u00e7\u00e3o, assassinatos, preconceito, etc eram mazelas exclusivas do Brasil! No seu pa\u00eds n\u00e3o existe nada disso, n\u00e9? Kk T\u00e1 bom ent\u00e3o!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNwWelMJnw8HmfqcJ4AaABAg.8oNhejjPHI08qDRJIRSHjk",
                    "user": "Americo Alexandre novo Cadilhe",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806045,
                    "commentText": "@patr\u00edcia aguiar n\u00e3o foi eu que disse que Portugal \u00e9 um lixo e um pa\u00eds de merda,quem diz o que quer,ouve o que n\u00e3o quer.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNwWelMJnw8HmfqcJ4AaABAg.8oNhejjPHI08sTI3EP8Qp1",
                    "user": "Bianca Nunes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982406047,
                    "commentText": "YouTube  Brasil  paralelo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNwWelMJnw8HmfqcJ4AaABAg.8oNhejjPHI08tlpsPsqDjT",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574406371,
                    "commentText": "@Maria Ribeiro s\u00f3 nos devolvam o ouro que ajudou a erguer a bosta do seu pa\u00eds, min\u00fasculo e insignificante ao mundo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw8iC37JzchXXsZgu14AaABAg",
            "user": "Vanilson SHOCK",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541936005632,
            "commentText": "mulher Brasileira s\u00e3o  vista como putas at\u00e9 na Africa",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw8iC37JzchXXsZgu14AaABAg.8nO7742DnY28qn_flNvJSB",
                    "user": "fran mendes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884805953,
                    "commentText": "Pq em todo lugar existem tarados n\u00e3o civilizados, que nunca viram uma <b> mulher </b>na vida.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8iC37JzchXXsZgu14AaABAg.8nO7742DnY28uUExzU61LA",
                    "user": "Jovi Dias",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574405954,
                    "commentText": "fran mendes na verdade \u00e9 que a m\u00eddia brasileira,destaca muito l\u00e1 fora que o Brasil \u00e9 futebol ,brasileiras com marquinhas na praia e carnaval.Essa e a nossa imagem l\u00e1 fora",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8iC37JzchXXsZgu14AaABAg.8nO7742DnY28wFiwV8j9rU",
                    "user": "David Banza",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030405956,
                    "commentText": "Hahahaah mesmo a s\u00e9rio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx9_if-GNqIz9g-tER4AaABAg",
            "user": "V. Fontes",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541936005634,
            "commentText": "Eu acho que eles encheram a sua caixa de mensagens porque vc \u00e9 gata. S\u00f3 isso",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx9_if-GNqIz9g-tER4AaABAg.8n2a-Gj6vI48ouKuYe8ugR",
                    "user": "Omar Junior",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206405945,
                    "commentText": "Porque voc\u00ea \u00e9 um viadinho enrustido e sua m\u00e3e at\u00e9 hoje tem d\u00favidas em identificar seu verdadeiro pai...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzlAAtKi5wcqsOhir14AaABAg",
            "user": "Julia Duarte",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539257605636,
            "commentText": "Tantos portugueses ignorantes comentando. Pelo visto n\u00e3o prestaram aten\u00e7\u00e3o ao in\u00edcio do v\u00eddeo quando ela disse que n\u00e3o ia generalizar. Que ela ia falar da experi\u00eancia dela e de outros conhecidos. E que com outras pessoas pode ter acontecido de forma diferente.",
            "likes": 34,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzlAAtKi5wcqsOhir14AaABAg.8m39zfi8k7r8qG08uHueP0",
                    "user": "In Portugal Portuguese?",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806060,
                    "commentText": "julia julia tu nao ouviu mesmo nao ia generalizar mas vou misturar e no fim generalizo .vo\u00e7es sao todos iguais ha era brincadeira nao tou a generalizar mas fazendo o contrario  .sao hipocritas desde que nascem . tenham vergonha nao se queixem do vosso comportamento . ve a reportagem das maes de bragan\u00e7a ainda agora a <b> mulher </b>do chulo portugues  brasileira claro diz se fosse legal iam ver esta cidade bombando   tenham vergonha",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzlAAtKi5wcqsOhir14AaABAg.8m39zfi8k7r8szNV7RXidU",
                    "user": "Luiz Carlos Guimar\u00e3es",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982406062,
                    "commentText": "Desde que o brasileiro n\u00e3o se valorizam! vivem puxando saco dos estrangeiros principalmente Portugal! saem do Brasil sem necessidade NENHUMA para lavar as latrinas dos portugueses!\n\n\nE n\u00e3o teem vergonha e agem como prostitutos nos pa\u00edses estrangeiros! a humilha\u00e7\u00e3o maior! \u00e9 um brasileiro que pertence a um dos pa\u00edses mais importantes do mundo! se rebaixar para um pa\u00eds necessitado de ajuda financeira! mas se acham com as esmolas da UE! QUE S\u00c3O MAIS IMPORTANTES QUE O BRASIL!\n\n\n ELES N\u00c3O ACHAM AS BRASILEIRAS PUTAS N\u00c3O! ELES ACHAM N\u00c3O S\u00d3 AS BRASILEIRAS COMO OS BRASILEIROS UM POVO SEM VALOR! PORQUE O BRASIL QUE VIVE DE BAJULA\u00c7\u00c3O A PORTUGAL! ABRE PRECEDENTE PARA ESTE TIPO DE COISA! ELES ACHAM OS BRASILEIROS MENDIGOS PEDINTES! QUE SE REBAIXA POR UM PUNHADOS DE EURO QUE NEM PERTENCEM A ELES!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzlAAtKi5wcqsOhir14AaABAg.8m39zfi8k7r8u-JkTRxq6v",
                    "user": "Sergio Lopes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574406063,
                    "commentText": "Julia Duarte\nDizer que n\u00e3o vai generalizar e n\u00e3o generalizar s\u00e3o quantidades diferentes... Se n\u00e3o vai generalizar porque raz\u00e3o tem de afirm\u00e1-lo?  Sentir-se obrigada a dizer \"n\u00e3o vou generalizar\" \u00e9 pron\u00fancio de que tem essa inten\u00e7\u00e3o...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzlAAtKi5wcqsOhir14AaABAg.8m39zfi8k7r8u0EigMZYa7",
                    "user": "Sarah Kaylane",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574406065,
                    "commentText": "@Luiz Carlos Guimar\u00e3es puxar saco de portugueses? os brasileiros ? kkkkkkkkkkkkkkk ata",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzlAAtKi5wcqsOhir14AaABAg.8m39zfi8k7r8u0ru-WB_7G",
                    "user": "Luiz Carlos Guimar\u00e3es",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574406066,
                    "commentText": "@Sarah Kaylane Vamos ser francos brasileiro n\u00e3o se valorizam! voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea o tanto que eles endeusam os Estado Unidos da Am\u00e9rica? e agora por um punhado de euro eles se rebaixam para os portugueses!  o brasileiro tem a auto estima muito baixa! e \u00e9 devido o excesso da cultura americana que invadiu o Brasil! isso s\u00f3 vai mudar no dia em que valorizarmos a nossa cultura! acima da cultura dos outros",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg",
            "user": "Maria Varela",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539257605639,
            "commentText": "N\u00f3s \u00e9 que descobrimos o Brasil por isso merecemos respeito",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 31,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8m3BNnWsaqX",
                    "user": "Julia Duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539257606122,
                    "commentText": "Vcs n\u00e3o descobriram coisa nenhuma. Os \u00edndios j\u00e1 estavam aqui.",
                    "likes": 18,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8n-nb3oTxj_",
                    "user": "Ana Beatriz",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541936006123,
                    "commentText": "No caso vcs invadiram n\u00e9",
                    "likes": 22,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8nD7Q-ZMP2A",
                    "user": "beatriz lima",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541936006124,
                    "commentText": "Kkkkkkkkkkkkkkkkk\nQue porcaria de coment\u00e1rio kkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8nZtLkbN8_J",
                    "user": "Sergio Lopes",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528006126,
                    "commentText": "J\u00falia Duarte, cert\u00edssimo, os \u00edndios j\u00e1 l\u00e1 estavam. S\u00f3 que, se n\u00e3o sabe, o resto do mundo n\u00e3o sabia, foram, portanto, os portugueses que deram o Brasil a conhecer ao resto do mundo. Ali\u00e1s, foi Crist\u00f3v\u00e3o Colombo que deu o nome de <b> \u00edndio </b>aos povos encontrados nas Am\u00e9ricas, dado que Colombo julgou ter descoberto o caminho mar\u00edtimo para a \u00cdndia. Um erro hist\u00f3rico. E coitados dos \u00edndios, fam\u00edlias como a sua, chegadas ao Brasil no p\u00f3s-independ\u00eancia, mant\u00eam o<b>  \u00edndio</b> confinado em reservas. Afinal, h\u00e1 neo-colonialismo no Brasil...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "\u00cdndio"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8nnJndFEH9A",
                    "user": "Maria Varela",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528006127,
                    "commentText": "Sergio Lopes mas nos colonizamos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8o4K8GqEDQ-",
                    "user": "Julia Duarte",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528006129,
                    "commentText": "Pelo bem que os portugueses nos fizeram... Roubaram, enganaram, estupraram... Uma \"\u00f3tima heran\u00e7a\". Pouqu\u00edssimos se importaram com o nosso sofrimento. Os \u00edndios mereciam muito mais respeito, pois j\u00e1 estavam aqui h\u00e1 muito mais tempo.",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8oREupUBVUs",
                    "user": "Cintia Silva",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528006130,
                    "commentText": "Respeito ? Antes n\u00e3o terem \"decoberto\", pois saquearam, roubaram, estruparam  e etc.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8oqAPPNUppn",
                    "user": "silvanavorian marieta",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406131,
                    "commentText": "@Julia Duarte Como \u00e9 que tu te chamas?  Julia Duarte um nome bem portugu\u00eas, ora fa\u00e7a favor de procurar na sua descendencia, porque foram eles que Roubaram, enganaram, estruparam. A heran\u00e7a \u00e9 tua, n\u00e2o \u00e9 dos portugu\u00eases que vivem em Portugal. Todos os Brasileiros com nomes de origem portugu\u00easa herdar\u00e2o desse tal vosso sofrimento. O que falas n\u00e2o nos diz respeito. Estas enganada os culpados sos vos mesmos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8oqEgEylriP",
                    "user": "Julia Duarte",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406133,
                    "commentText": "@silvanavorian marieta N\u00e3o acredito que li isso!!!! N\u00e3o seria \"minha ascend\u00eancia\" ????! Nem filho eu tenho, ainda. \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8oqJcYg8amw",
                    "user": "silvanavorian marieta",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406135,
                    "commentText": "@Julia Duarte Pouco emporta, compriendeste-me bem, n\u00e2o te fa\u00e7as de esperta porque pelo o que escreves-te vejo bem que n\u00e2o conh\u00e8ces nada da Historia dos dois Paises, digo descendente porque em franc\u00e9s diz-se assim e j\u00e0 vivo c\u00e0 \u00e0 50 anos. O portugu\u00eas e o Franc\u00eas t\u00eaem a mesma origem o Latim,. Por isso as vezes misturo as duas linguas, \u00e9 essa a raz\u00e2o. Mas tamb\u00e9m vi em varios canais muitos Brasileiros fazerem erros enormes, de vocabulario, de verbos, de plural de estruturas de frases, compl\u00e9tamente analfabetos paressem que nunca foram a escola. Mas isso tu n\u00e2o notaste,pois n\u00e2o? pois \u00e9 cada um v\u00ea o que lhe enteressa. Pois j\u00e0 vejo pelo que dizes que \u00e9s uma rapariga nova ainda tens muito que aprender na vida. Pesquisa sobre os teus antepassados, e depois veras que tenho raz\u00e2o. Fica bem com paz e Bom Natal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8oqMgMQVlMl",
                    "user": "silvanavorian marieta",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406525,
                    "commentText": "@Cintia Silva Mais uma a falar contra ela mesmo, (Silva) um nome bem portugu\u00eas do Norte de Portugal. Quem \u00e9 que descobriu? n\u00e2o fui eu, nem o meu pai, nem o meu avo, nem o meu bisavo.  N\u00e2o, n\u00e2o, foi ningu\u00e9m da minha familia, mas talvez os teus antepassados, que pensas disso, procura nos livros de Historia. Algumas pessoas deveriam refl\u00e8tir antes de vir escrever baboseiras no You tube.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8pAH3yOkUFF",
                    "user": "Laura Andrade",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406527,
                    "commentText": "Idiota n\u00e3o descobriu invadiu isso sim .Presta aten\u00e7\u00e3o no que vc fala",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8pwBfHkKtKt",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406528,
                    "commentText": "@silvanavorian marieta cara que lingua vc fala?? porque portugues n\u00e3o e hahahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8pwBsRq5bun",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406529,
                    "commentText": "@silvanavorian marieta \u00c9 vc e quem pra fala do brasil?? Voce sabe que se agente estralar os dedos voces portugueses some do mapa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8pwSE2sghLs",
                    "user": "silvanavorian marieta",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406531,
                    "commentText": "@Laura Andrade Vai-te foder burra de merda, <b> analfabeta!</b>!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8pwT3bvhYcP",
                    "user": "Laura Andrade",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406533,
                    "commentText": "@silvanavorian marieta aposto que \u00e9 portuguesa que n\u00e3o aceita a opini\u00e3o dos outros a n\u00e3o ser a dela .E uma pessoa que jugar as outras sempre nunca ter visto, ou melhor uma kid achando que tem moral . Nunca vou me rebaixar ao ponto de brigar  com crian\u00e7as",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8pwUEBW4ya9",
                    "user": "silvanavorian marieta",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406535,
                    "commentText": "@Josias Soares E tu cala-te bem caladinho, Portugal \u00e9 pequeninho mas tive um imperio e descobriu o Brasil. A 200 anos a tr\u00e0s o Brasil ainda era portugu\u00eas. N\u00e2o fui o Brasil que descobriu Portugal. Portugal \u00e9 pequeninho, mas descobrir metade do Mundo. Os nomes dos oceanos foram os portugu\u00eases que os deram, antes n\u00e2o tinham nome, Oceano Atlantico, Pacifico, Cabo da Boa Esperan\u00e7a e tantos outros.O nome BRASIL n\u00e2o existia foram os portugu\u00eases que lhe deram esse nome. E para acabar, eu falo portugu\u00eas. A lingua portugu\u00easa original vem de Portugal e n\u00e2o do Brasil. Poe isso eu sendo portugu\u00easa falo o portugu\u00eas. Tu \u00e9 que falas uma lingua emprestada, que j\u00e0 n\u00e2o \u00e9 portugu\u00eas. Porque 90% dos brasileiros n\u00e2o v\u00e2o a escola sois uma camada de analfabetos, burros e aldrab\u00f4es. vai estudar Geografia e Historia tems muito que aprender.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8pwWhSK7uGr",
                    "user": "silvanavorian marieta",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406536,
                    "commentText": "@Laura Andrade 1/ J\u00e0 para come\u00e7ar, a conver\u00e7a n\u00e2o \u00e9 consigo, 2 / Respondi aos comentarios que me fizeram, 3 / Sim sou portugu\u00easa e com muito gosto. Mas voc\u00e9 n\u00e2o \u00e9, j\u00e0 se v\u00ea!!!!! N\u00e2o gosto que digam mal dos portugu\u00eases nem de Portugal t\u00e2o pouco. E se est\u00e2o aqui para refazer o Mundo e a Historia, digo-lhe com franqueza n\u00e2o vale a pena, que o passado j\u00e0 esta longe!!! N\u00e2o adianta que voc\u00e9s n\u00e2o v\u00e2o ganhar nada com isso. Ocupem-se do Brasil d'agora que h\u00e0 muito que fazer. Olhem para a frente e n\u00e2o para tr\u00e0z. E como dizem os franceses. (Arr\u00eatez de remuer la merde, car apr\u00e8s \u00e7a pue).",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8pwXXGyHrBQ",
                    "user": "silvanavorian marieta",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206406546,
                    "commentText": "@Laura Andrade H\u00e0 mais uma coisa, n\u00e2o sou crian\u00e7a, pela foto que vejo, podias ser minha filha ao at\u00e9, minha neta, por isso o teu despreso, mete-o l\u00e0 onde quiseres !!! Ch\u00e8re Amie.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8qAdA3q_l7x",
                    "user": "patr\u00edcia aguiar",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806547,
                    "commentText": "\"Nos que colonizamos o Brasil, explorando tanto o povo que l\u00e1 habitava, quanto seus recursos naturais, depois usamos o pa\u00eds como um dep\u00f3sito para criminais e por fim como ref\u00fagio, depois que a corte fugiu covardemente de Napole\u00e3o.. por isso merecemos respeito\"",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8qO3-Q-baLB",
                    "user": "sonia pinto",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806549,
                    "commentText": "@silvanavorian marieta voce \u00e9 louca de certeza",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8r6hDYMKAXa",
                    "user": "valeria alves",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884806550,
                    "commentText": "meu deus hein \nso devolvem o ouro do brasil entao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8s1J8Vw1UZB",
                    "user": "Tiara Henrique",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304006552,
                    "commentText": "T\u00e1 mais para invasor kkkkkk se toca menina eu hein",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8srxDbVxf3m",
                    "user": "40 Sofia Cristiane",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982406553,
                    "commentText": "Maria Varela dEsCoBrImOs vOcEs",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8tKVri5j9qb",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982406555,
                    "commentText": "Ah, t\u00e1! E n\u00f3s n\u00e3o merecemos respeito ? Por acaso a madame \u00e9 algum tipo de entidade digna de adora\u00e7\u00e3o e n\u00f3s somos algo inferior a voc\u00eas ? Parab\u00e9ns, voc\u00ea falou muita merda!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8tb5R4Vonai",
                    "user": "Angela Gomes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982406556,
                    "commentText": "@Julia Duarte YouTube  Brasil  paralelo  a verdadeira hist\u00f3ria do Brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8tlqo84XZSe",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574406558,
                    "commentText": "@silvanavorian marieta <b> vel<b> ha </b</b>>v\u00e1 aprender a escrever. Que portugu\u00eas horr\u00edvel!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velha"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8tmXIN5LrfZ",
                    "user": "silvanavorian marieta",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574406559,
                    "commentText": "@Yasmine Bibiano A sim \u00e9 !! que tu escreves muito bem, j\u00e0 se v\u00ea (<b> vel<b> ha)</b</b>> em vez de (venha) se fores brasileira e tudo endica que \u00e9s !!!! podes-te calar \u00e9 melhor para ti !! cala-te muito caladinha e n\u00e3o digas a ningu\u00e9m de onde vens, kkkkk idiota",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velha",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8tmYA48DbPk",
                    "user": "silvanavorian marieta",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574406561,
                    "commentText": "@Yasmine Bibiano vai chamar <b> vel<b> ha </b</b>><b> a put</b>a da tua m\u00e3e e ao corno do teu pai, e tu as -de ser linda, vai trabalhar pregui\u00e7osa!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velha",
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8tvRIyOGZo6",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574406562,
                    "commentText": "@silvanavorian marieta <b> vel<b> ha </b</b>>KKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velha"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz9S2KFd0_kuozawDB4AaABAg.8l7I9pH_6fH8uPoQMFWIIi",
                    "user": "Angela Gomes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574406564,
                    "commentText": "Voces portugues de1500",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzlGjPOfvEp3nl8hHB4AaABAg",
            "user": "Quiron Whoknows",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533987205641,
            "commentText": "Os homens portugueses sabem como s\u00e3o criadas as irm\u00e3s ou as primas, por m\u00e3es e av\u00f3s herdeiras de longas tradi\u00e7\u00f5es cat\u00f3licas e conservadoras, que ensinam as filhas a fechar as pernas e a usar a (in)disponibilidade <b> sexual </b>como forma de controlar os homens. Claro que hoje devem ser raras as jovens portuguesas que chegam virgens ao casamento, ao contr\u00e1rio das m\u00e3es ou (pelo menos) das av\u00f3s, mas isso n\u00e3o significa que d\u00eaem conversa ao primeiro que lhes aparece ou que se exponham a falat\u00f3rios. Ainda hoje, mesmo em meios urbanos, as raparigas portuguesas prezam a sua reputa\u00e7\u00e3o e mesmo que tenham vida<b>  sexual</b> ativa \u00e9 normalmente discreta e com o namorado (do momento). As que fogem muito a estes padr\u00f5es s\u00e3o frequentemente apontadas a dedo e marginalizadas.\nDa\u00ed, \u00e9 poss\u00edvel que alguns rapazes vejam como mais promissoras (e menos responsabilizantes) as abordagens a jovens estrangeiras, nomeadamente as que est\u00e3o por c\u00e1 sem fam\u00edlia, portanto menos sujeitas a controlo social.\nAs mulheres portuguesas tendem a ser cordiais mas frias com estranhos, n\u00e3o demasiado simp\u00e1ticas, para n\u00e3o atrair aten\u00e7\u00f5es indesejadas, como as que foram relatadas. Demasiado \u00e0-vontade com um homem que se acabou de conhecer \u00e9 imediatamente assumido como sendo flirt.",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzlGjPOfvEp3nl8hHB4AaABAg.8jMokt0RMWH8sTJb8YJXPN",
                    "user": "L\u00facia Santos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982405993,
                    "commentText": "Excelente explica\u00e7\u00e3o! Parece quase uma an\u00e1lise sociol\u00f3gica sobre o tema em discuss\u00e3o. \ud83d\ude0a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzlGjPOfvEp3nl8hHB4AaABAg.8jMokt0RMWH8tlmCYdasHL",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574405994,
                    "commentText": "Quest\u00f5es culturais diferentes. Mas nota-se que o <b> machismo </b>est\u00e1 presente em ambos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Machismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzlGjPOfvEp3nl8hHB4AaABAg.8jMokt0RMWH8tueaEi4RZH",
                    "user": "Cl\u00e1udia Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574406007,
                    "commentText": "Tal e qual. Esta soci\u00f3loga confirma kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Sexual"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx71MynCrNfXqjOX9B4AaABAg",
            "user": "sim eles n\u00e3o s\u00e3o bem vindo no Brasil 1C\u00e2ndido",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308805643,
            "commentText": "Eu quero que eles v\u00e3o para <b> puta </b> que  pariu",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgztWMhvCsyOzizNiOt4AaABAg",
            "user": "Rodimus Prime",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308805645,
            "commentText": "i love brasil!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyIQ7JKQ0IgvibYqOl4AaABAg",
            "user": "Flavio C. Amorim",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308805647,
            "commentText": "N\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 as mulheres e nem \u00e9 somente por esse motivo que os brasileiros sofrem discrimina\u00e7\u00e3o e preconceito no exterior, at\u00e9 em pa\u00edses de 3\u00b0 mundo como o nosso!\nInfelizmente!",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzFhAnu1hl61DX4tRp4AaABAg",
            "user": "Theo Ribeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308805649,
            "commentText": "Os portugays s\u00e3o gente boa.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzXBqAG7nk0I6spNvd4AaABAg",
            "user": "Diego Gomes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308805650,
            "commentText": "Ola\n Boa noite Bruna \nTudo bem?\nMe chamo \u00c2ngela,  Tenho interesse em mudar com a minha fam\u00edlia, para Coimbra,\n Gostaria de saber se voc\u00ea pode me recomendar sobre alugueis , pode me indicar  alguns grupos no face , estou com dificuldade para achar algo. Meu marido esta fazendo faculdade dele em engenharia, voc\u00ea me recomendaria a faculdade de Coimbra ?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzXBqAG7nk0I6spNvd4AaABAg.8h5PUhkqMCF8h5Q0g9FT0H",
                    "user": "Bruna Mansur",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308805976,
                    "commentText": "Diego Gomes oi Angela! Explico tudo sobre alugueis e grupos no face nesse v\u00eddeo aqui https://youtu.be/EY7MedwpDNE inclusive os lunks dos grupos est\u00e3o ai em baixo na descri\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo! Olha, eu n\u00e3o conhe\u00e7o como \u00e9 engenharia na universidade de Coimbra, mas acredito que seja boa sim!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwb5fc_DgpCHRbuHr14AaABAg",
            "user": "Denise Pereira Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807827,
            "commentText": "faz mais um v\u00eddeo falando  sobre ass\u00e9dio no exterior por favor",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxY1z0AJm2H7OZHHBx4AaABAg",
            "user": "jos\u00e9 Jr",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807829,
            "commentText": "S\u00e3o muito mal vistas...",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxY1z0AJm2H7OZHHBx4AaABAg.8h-VyeE2f_p8tKUL0XdWe3",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982408240,
                    "commentText": "Ainda bem que nem todo mundo \u00e9 igual, n\u00e9 ? Que fique claro isso!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxP_XDWGdebYscHvJF4AaABAg",
            "user": "Lu Milena Amor",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807831,
            "commentText": "Como ser\u00e1 que essa imagem surgiu? \u00c9 triste isso... somos t\u00e3o guerreiras, empreendedoras... temos qualidades mais nobres para vender ao mundo!!!",
            "likes": 38,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxP_XDWGdebYscHvJF4AaABAg.8gxuZfY_dYF8jMmzx0xCJo",
                    "user": "Quiron Whoknows",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533987208500,
                    "commentText": "Portugal \u00e9 historicamente um pa\u00eds de emigra\u00e7\u00e3o. Os portugueses, quando emigram, normalmente partem casais jovens com um projeto de vida em comum, ou ent\u00e3o homens relativamente jovens que deixam c\u00e1 mulher-filhos-despesas e v\u00e3o para fora muitas vezes viver mal e juntar dinheiro para regressar ao fim de alguns anos. Penso que deve ser raro emigrarem raparigas/mulheres sozinhas. Talvez algumas j\u00e1 com forma\u00e7\u00e3o, estou a lembrar-me das enfermeiras, por exemplo.\nUma jovem de 20 anos que chegue sozinha a um pa\u00eds <b> estrangeiro </b>para ganhar a vida, vem fazer os que as locais j\u00e1 n\u00e3o se disp\u00f5em a fazer (a emigra\u00e7\u00e3o \u00e9 sempre assim): lavar escadas, restaura\u00e7\u00e3o, cuidar de idosos, etc... normalmente profiss\u00f5es fisicamente desgastantes e n\u00e3o muito bem pagas. Trabalhando na noite, ganha em dois dias o que ganharia num m\u00eas a lavar escadas. Em vez de 10 anos a lavar escadas para conseguir recompor a vida no pa\u00eds de origem, trabalha apenas um ano fora e depois regressa dizendo que vem bem na vida porque casou com um<b>  gajo</b> rico que entretanto morreu e retoma a sua vida como era. Ningu\u00e9m estava l\u00e1, ningu\u00e9m viu, ningu\u00e9m sabe.\nE sabe porque \u00e9 que isto s\u00f3 acontece com as mulheres? N\u00e3o \u00e9 por fraqueza moral delas, \u00e9 o mercado. Se houvesse quem pagasse aos homens por favores sexuais de forma equivalente, tamb\u00e9m poucos andariam a puxar pelo f\u00edsico nas obras.  Por alguma raz\u00e3o se chama vida f\u00e1cil...\nE isto \u00e9 assim em todo o lado, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em Portugal.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Gajo",
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxP_XDWGdebYscHvJF4AaABAg.8gxuZfY_dYF8oihWvxFymt",
                    "user": "Mimi sincera",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528008502,
                    "commentText": "Tamb\u00e9m j\u00e1 t\u00f4 cansada desse falso puritanismo!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxP_XDWGdebYscHvJF4AaABAg.8gxuZfY_dYF8qNLCsReiD4",
                    "user": "Giovanna melo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808503,
                    "commentText": "D\u00e9cada de 90, muitas brasileiras imigraram pra Europa para se prostituir.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxP_XDWGdebYscHvJF4AaABAg.8gxuZfY_dYF8rg9CrO9wXW",
                    "user": "Alex Vaz Nogueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008505,
                    "commentText": "Nomeadamente porque o com\u00e9rcio <b> sexual </b>em Portugal est\u00e1 dominado, h\u00e1 muitos anos, pelas brasileiras; depois \u00e9 que chegaram as romenas e as colombianas. Tamb\u00e9m os media ajudaram a posicionar essa imagem da<b>  mulher</b> pouco s\u00e9ria rouba maridos desde a \u00e9poca das \"M\u00e3es de Bragan\u00e7a\", quando um grupo de mulheres come\u00e7ou protestar pelas brasileiras que chegavam \u00e0 cidade para dedicar-se \u00e0 prostitui\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxP_XDWGdebYscHvJF4AaABAg.8gxuZfY_dYF8szRVaDHyOZ",
                    "user": "Luiz Carlos Guimar\u00e3es",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982408506,
                    "commentText": "Qualidades nobres? lavar latrinas em outros pa\u00edses?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxP_XDWGdebYscHvJF4AaABAg.8gxuZfY_dYF8tubeLsycyX",
                    "user": "Cl\u00e1udia Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408508,
                    "commentText": "3 coisas que ajudaram a isto para al\u00e9m das bem referidas anteriormente foram diferen\u00e7as culturais. O brasileiro tende por gentileza a apostar no encantamento e na sedu\u00e7\u00e3o no quotidiano. Em Portugal \u00e9 se mais formal e associa\u2014se um certo rodeio \u00e0 sexualidade. O facto de terem uma rela\u00e7\u00e3o diferente com o corpo mais desinibida e mais empenhada em termos de imagem pode ter contribu\u00eddo. E a maior facilidade com que se estabelece uma rela\u00e7\u00e3o: do namoro, ao viver junto  ou casamento as portuguesas demoram anos, as brasileiras meses, at\u00e9 por motivos pr\u00e1ticos. Muitas  mulheres de origem <b> africana,</b> embora em n\u00edvel mais baixo, tamb\u00e9m passam por isso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africana"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxP_XDWGdebYscHvJF4AaABAg.8gxuZfY_dYF8unG5tGMyBy",
                    "user": "Ekitor Kakaroto",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408510,
                    "commentText": "\u00c9 q a maioria \u00e9 vagabundas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxP_XDWGdebYscHvJF4AaABAg.8gxuZfY_dYF8unIEnW9IAV",
                    "user": "Luiz Carlos Guimar\u00e3es",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408511,
                    "commentText": "@Ekitor Kakaroto Errado! \u00e9 que a maioria n\u00e3o se valorizam como brasileiras e v\u00e3o visitar ou morar em pa\u00edses como Portugal! que n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxP_XDWGdebYscHvJF4AaABAg.8gxuZfY_dYF8unK2cGj4tv",
                    "user": "Ekitor Kakaroto",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408512,
                    "commentText": "@Luiz Carlos Guimar\u00e3es aq no Brasil tem muita educa\u00e7\u00e3o nossa tudo puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw7xoK3KDVMvUNkv-R4AaABAg",
            "user": "viriato m",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807834,
            "commentText": "bruna, esses comportamentos n\u00e3o nasceram do vazio, para ter uma ideia mais correta de onde vem esse comportamento que muito bem denuncia, seria bom inteirar-se primeiro da realidade da emigra\u00e7\u00e3o brasileira dos anos noventa e dois mil. os mais velhos habituaram-se a ver nas brasileiras a <b> mulher </b>f\u00e1cil e nos homens, assaltantes, e tinham motivos para tal.\u00a0com os mais novos a realidade j\u00e1 \u00e9 outra.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw7xoK3KDVMvUNkv-R4AaABAg.8gdsWklNu1U8j8YyaV2EhH",
                    "user": "J. S",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533987208333,
                    "commentText": "viriato m N\u00e3o sabem distinguir uma <b> prostituta </b>de uma<b>  mulher</b> direita? Me poupe!!!!",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Prostituta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw7xoK3KDVMvUNkv-R4AaABAg.8gdsWklNu1U8j9vFiZaKKi",
                    "user": "viriato m",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533987208334,
                    "commentText": "n\u00e3o sei o que \u00e9 \"uma <b> mulher </b>direita\". pessoalmente e, por princ\u00edpio, respeito toda a gente, n\u00e3o tenho por h\u00e1bito etiquetar ningu\u00e9m por<b>  nacionalidade</b>\u00a0posi\u00e7\u00e3o social, op\u00e7\u00e3<b> o sexua</b>l ou o que seja\u00a0mas, embora n\u00e3o concordando,\u00a0compreendo em parte os estere\u00f3tipos criados nos anos 90. quanto ao resto, seria melhor aos brasileiros que emigram, deixarem os preconceitos e<b>  o racis</b>mo no brasil antes de sairem\u00a0e seriam muito mais felizes. tenho a certeza disso",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Racismo",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw7xoK3KDVMvUNkv-R4AaABAg.8gdsWklNu1U8pwAN0723nm",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408335,
                    "commentText": "@viriato m Racismos, racismos e oq tem mais em portugal,. \u00c9 dificil acha uma pessoa <b> racista </b>aqui no brasil pq tem diversas pessoas aki ( negros, brancos e amarelos kk ) se um angolano chegar ai ele vai ser ca\u00e7ado por <b>  racista</b> em portugal.... Duvido vc vim no brasil e tentar toca em um<b> a mulhe</b>r  contra a vontade dela \u00e9 capais dela da um soco na sua cara e da um chuto nesse seu saco hahahaa",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw7xoK3KDVMvUNkv-R4AaABAg.8gdsWklNu1U8pwDsNrF3wQ",
                    "user": "viriato m",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408336,
                    "commentText": "n\u00e3o passas de\u00a0mais um <b> brasuca </b>tosco,\u00a0ignorante, a boiar na net. Portugal tem um primeiro ministro de<b>  etnia</b> indiana, um ministr<b> o cigan</b>o, minist<b> ra neg</b>ra, minis<b> tra </b>gay, presidentes de munic\u00edpio de v\u00e1rias etnias. j\u00e1 teve um presidente da rep\u00fablica judeu (\u00fanico no mundo) presidente do principal munic\u00edpio do pa\u00eds indiano.\u00a0 sendo que em % estas etnias n\u00e3o chegam a 1. diz-me l\u00e1 onde v<b> \u00eas o rac</b>is<b> mo do po</b>rtuga. vai estudar malandro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Racismo",
                        "Negra",
                        "Cigano",
                        "Brasuca",
                        "Portuga",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw7xoK3KDVMvUNkv-R4AaABAg.8gdsWklNu1U8pwEfGy2AYi",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408339,
                    "commentText": "@viriato m Desculpa amigo estou tentando entender o que vc falou pode escrever de novo, agente fala a ''mesma lingua'' mais n\u00e3o da pra entender hahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw7xoK3KDVMvUNkv-R4AaABAg.8gdsWklNu1U8pwErjYNzDN",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408340,
                    "commentText": "Amigo foda-se presidente ministro e a porra toda, quem tem preconceito n\u00e3o e politico e algumas pessoas portuguesas... quem deve estudar e vc pais recista e inguinorante...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw7xoK3KDVMvUNkv-R4AaABAg.8gdsWklNu1U8pwGbPONZbJ",
                    "user": "viriato m",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408342,
                    "commentText": "vai estudar, <b> bronco.</b> fim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bronco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyRy_Hf6U9bpAkRFox4AaABAg",
            "user": "July",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807836,
            "commentText": "Gostei do seu v\u00eddeo. Acho legal informar essas coisas as meninas brasileiras que v\u00e3o para fora do pa\u00eds. E acho rid\u00edculo esse povo nos coment\u00e1rios querendo justificar umas coisas que n\u00e3o tem justificativa. Ent\u00e3o s\u00f3 pq tiveram prostitutas brasileiras em Portugal e acabaram com casamentos, ent\u00e3o todas devem se \"calar\" e aceitar de certa forma o que acontecem com elas em Portugal? De jeito nenhum! Como ningu\u00e9m deve aceitar que aconte\u00e7a isso no Brasil ou em outro lugar.",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyRy_Hf6U9bpAkRFox4AaABAg.8gbv0FZ7m5H8jLMjkCwamK",
                    "user": "God Kim Seokjin",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533987208204,
                    "commentText": "July \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy4spjLCofGldg9omZ4AaABAg",
            "user": "timao filling 35",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807839,
            "commentText": "Infelizmente a <b> mulher </b>brasileira ganhou um r\u00f3tulo de f\u00e1ceis ou at\u00e9 mesmo putas ...como s\u00e3o as russas na europa conhecida no mundo como sexy f\u00e1ceis ou pelo pa\u00eds passar por dificuldades financeiras o mesmo caso das brasileiras vistas por gringos como f\u00e1ceis. ..e isso \u00e9 muito ruim...pq muitas brasileiras iam ora europa se prostituir na \u00e9poca de<b>  vaca</b> magra aqui no Brasil ...e at\u00e9 mesm<b> o travest</b>i brasileiros v\u00e3o pra Europa se prostituir em manchando Ain\nda mais o brasil..",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Vaca",
                "Travesti"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwfkoLnVvOEcRKrH5l4AaABAg",
            "user": "Jonas Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807841,
            "commentText": "Alguns portugueses precisam inteirar-se mais acerca do Brasil no amplo sentido (f\u00edsico e humano). Um pa\u00eds gigantesco com muitos climas, etnias, costumes, comidas, cren\u00e7as, folclores etc. \nAl\u00e9m da nossa base \u00e9tnica tradicional: portuguesa, <b> africana </b>e ind\u00edgena; na Regi\u00e3o Sul, principalmente no interior, a maioria da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 descendente de imigrantes alem\u00e3es, italianos, poloneses, dentre outros. No Sudeste, o Estado de S\u00e3o Paulo recebeu imigra\u00e7\u00e3o maci\u00e7a de italianos; como tamb\u00e9m asi\u00e1ticos, s\u00edrios, libaneses, arm\u00eanios etc. Na Regi\u00e3o Norte predomina a popula\u00e7\u00e3o amer\u00edndia, enquanto no Centro Oeste e Nordeste h\u00e1 uma mescla de ra\u00e7as - com preval\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o<b>  negra</b> na Bahia. No mais, o Brasil \u00e9 o pa\u00eds com a maior popula\u00e7\u00e3o portuguesa, al\u00e9m de Portugal. Tamb\u00e9m possuindo a maior comunidade ucraniana da Am\u00e9rica Latina, com mais de 1 milh\u00e3o pessoas. \nEnt\u00e3o, em quais desses grupos humanos da nossa p\u00e1tria estariam as brasileiras \"putas\", \"f\u00e1ceis\", \"faveladas'\", \"depravadas\" e o escambau... a que se referem esses distintos intelectuais aristocratas e arianos portugueses?",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwfkoLnVvOEcRKrH5l4AaABAg.8gUH5Iecp8W8gUNFxXCHHD",
                    "user": "Bruna Mansur",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308808351,
                    "commentText": "Jonas Silva \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwfkoLnVvOEcRKrH5l4AaABAg.8gUH5Iecp8W8hAFV7OeuQk",
                    "user": "Benny karla",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308808352,
                    "commentText": "Jonas Silva: \u00c9 lament\u00e1vel que ainda existam pessoas (como \u00e9 o seu caso) que determinem a intelig\u00eancia ou import\u00e2ncia do ser humano pela diferen\u00e7a f\u00edsica... Em Portugal a <b> ra\u00e7a </b>ariana n\u00e3o \u00e9 mais importante que os negros africanos!!! Se n\u00e3o acredita venha passar uns tempos em Portugal... A nossa ministra da justi\u00e7a \u00e9 de origem Angolana <b> (negra</b>) o Primeiro ministro \u00e9 Indiano se o Presidente fosse Asi\u00e1tico, desde que honesto e bom no que faz \u00e9 sempre bem vindo!!! Uma Brasileira \u00e9 sempre Brasileira... Que seja loira morena o<b> u negr</b>a \u00e9 exatamente igual...!!! At\u00e9 porque prostitutas Brasileiras em Portugal h\u00e1 de todas as cores! O que defendemos e admiramos s\u00e3o pessoas de car\u00e1cter e honestas... Sejam l\u00e1 de que pa\u00eds <b> ou ra</b>\u00e7a sejam...!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwfkoLnVvOEcRKrH5l4AaABAg.8gUH5Iecp8W8iVUOvmZKvd",
                    "user": "Jonas Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308808354,
                    "commentText": "Preclaro Lucas Viriato, seu coment\u00e1rio denota o tipo escroto de pessoa do qual me acusas. Na verdade, o \"lament\u00e1vel\" s\u00e3o os tipos sem no\u00e7\u00e3o, hip\u00f3critas e analfabetos em interpretar texto como voc\u00ea.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwfkoLnVvOEcRKrH5l4AaABAg.8gUH5Iecp8W8ig8bEY2jrV",
                    "user": "Benny karla",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533987208355,
                    "commentText": "Jonas Silva : Sem no\u00e7\u00e3o, mesmo!!!!!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra",
                "Africana"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxzED57M7IRUKH2hjd4AaABAg",
            "user": "Denise Pereira Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807852,
            "commentText": "quem trouxe as prostitutas para o Brasil foram os portugueses. ...ent\u00e3o as putas s\u00e3o elas",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxzED57M7IRUKH2hjd4AaABAg.8gShKKGS5QI8j8e6x_LjM6",
                    "user": "Hugo Santos",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533987208221,
                    "commentText": "Quando a Austr\u00e1lia foi colonizada pelos ingleses s\u00f3 foram para l\u00e1 prisioneiros e prostitutas, hoje em dia \u00e9 o pais com menos prostitui\u00e7\u00e3o do mundo.... tal e qual o Brasil n\u00e9 ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzgL_dfSSe3y7cRFop4AaABAg",
            "user": "Lu\u00eds Gerson Senna Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807855,
            "commentText": "Ol\u00e1!\nSugest\u00e3o:. Procure a coordena\u00e7\u00e3o da Universidade.  Em seguida procure por um advogado.  E divulgue sua a\u00e7\u00e3o. \" N\u00e3o tem coisa pior do que levar uma facada no bolso\".",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwuBCFqU3Wh0F_EJQZ4AaABAg",
            "user": "patroa linda",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807857,
            "commentText": "Eu estou no Brasil e quero ter a no\u00e7\u00e3o como nos mulheres somos vistas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwuBCFqU3Wh0F_EJQZ4AaABAg.8fnmGiFHEY18nO8pmVv55L",
                    "user": "Vanilson SHOCK",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541936008435,
                    "commentText": "s\u00e3o putas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwuBCFqU3Wh0F_EJQZ4AaABAg.8fnmGiFHEY18oRFMy4Pweb",
                    "user": "Cintia Silva",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528008437,
                    "commentText": "@Vanilson SHOCK E os homens vagabundos, infelizmente essa \u00e9 a vis\u00e3o que o povo de fora tem das mulheres e homens no Brasil, acham que toda <b> mulher </b>\u00e9<b>  puta</b> e homem bandido <b> e vagabund</b>o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Puta",
                        "Vagabundo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwuBCFqU3Wh0F_EJQZ4AaABAg.8fnmGiFHEY18oRN10oICMA",
                    "user": "Vanilson SHOCK",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528008439,
                    "commentText": "@Cintia Silva  o mundo inteiro sabe q todas mulheres Brasileiras s\u00e3o putas at\u00e9 na Europa todos t\u00e9m essa vis\u00e3o vcs fazem sexo todos dias seja na rua na praia etc s\u00e3o todas putas, viaja um dia para ver como s\u00e3o vista",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwuBCFqU3Wh0F_EJQZ4AaABAg.8fnmGiFHEY18oRProQioPq",
                    "user": "Cintia Silva",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528008440,
                    "commentText": "@Vanilson SHOCK \nSim l\u00e1 fora e at\u00e9 aqui mesmo s\u00e3o mal vistas, assim como a maioria tem uma vis\u00e3o que os homens daqui s\u00e3o bandidos  e malandros, triste isso mas \u00e9 a realidade!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwuBCFqU3Wh0F_EJQZ4AaABAg.8fnmGiFHEY18oRPzxZeVk0",
                    "user": "Cintia Silva",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528008441,
                    "commentText": "@Vanilson SHOCK Generalizar n\u00e3o \u00e9 bom, no Brasil tem muita <b> mulher </b>e homem decente sim.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwuBCFqU3Wh0F_EJQZ4AaABAg.8fnmGiFHEY18oRQrMKhvRA",
                    "user": "Vanilson SHOCK",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528008443,
                    "commentText": "@Cintia Silva se quer casar procura <b> mulher </b>em outros horizontes, sou de outro pa\u00eds e j\u00e1 fui na merda do seu pa\u00eds, basta ter dinheiro vc pode casar com loiras de olhos azuis, ruivas tudo por interesse pesquisa todos jogadores de futebol negros l\u00e1 no Brasil depois vem falar cmg",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwuBCFqU3Wh0F_EJQZ4AaABAg.8fnmGiFHEY18qLgdXqpgVk",
                    "user": "Ana Maria Lopes da Silvia Bruns",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808444,
                    "commentText": "Vanilson,porque vc fica falando isto,no seu pa\u00eds tamb\u00e9m tem muita prostitutas e muitas v\u00e3o se prostituir nos pa\u00edses dos outros,portanto cale sua boca suja ,pois existem muitas mulheres brasileiras,honestas,trabalhadoras,guerreiras,pare de ofender as mulheres,vc gostaria  de ouvir as pessoas falando que todos os africanos s\u00e3o vagabundos,pregui\u00e7osos,ladroes,com certeza vc n\u00e3o gostaria de ouvir isto,ent\u00e3o pense antes de falar,o Brasil tem muita gente boa e honesta tamb\u00e9m,assim deve ser tamb\u00e9m no seu Pais!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwuBCFqU3Wh0F_EJQZ4AaABAg.8fnmGiFHEY18qLhgu8Dixi",
                    "user": "Ana Maria Lopes da Silvia Bruns",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808446,
                    "commentText": "Cara escroto ofendendo milhares e milhares de m\u00e3es,esposas,fi\u00e9is e lutadoras,chingando todas as m\u00e3es e mulheres descentes, do Brasil,cara mal educado, estupido,falando mal do Pais dos outros,gente que n\u00e3o presta como vc tem em todos os pa\u00edses,n\u00e3o s\u00f3 no Brasil,falta de respeito!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwuBCFqU3Wh0F_EJQZ4AaABAg.8fnmGiFHEY18qMyoDkHZVG",
                    "user": "Vanilson SHOCK",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808447,
                    "commentText": "@Cintia Silva sai da orra desse pa\u00eds e vem para Portugal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwuBCFqU3Wh0F_EJQZ4AaABAg.8fnmGiFHEY18tlpRz91XXu",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408448,
                    "commentText": "@Vanilson SHOCK tanto que h\u00e1 tantas brasileiras casadas com extrangeiros, pois h\u00e1 pessoas com bom senso ainda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwuBCFqU3Wh0F_EJQZ4AaABAg.8fnmGiFHEY18tm8Unnfo3H",
                    "user": "Vanilson SHOCK",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408781,
                    "commentText": "@Yasmine Bibiano nada aver",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg",
            "user": "Francisco Gabriel",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807859,
            "commentText": "Os portugueses muitas vezes dizem que n\u00f3s brasileiros n\u00e3o somos civilizados, mas esse comportamento dos jovens portugueses que voc\u00ea descreveu n\u00e3o \u00e9 um comportamento de europeu. Eles parecem muito mais latino-americanos comportando-se dessa maneira com as mulheres. Isso \u00e9 ass\u00e9dio t\u00edpico de sul americano.",
            "likes": 22,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 16,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8oZp72cVrpn",
                    "user": "Priscilla Vallentim",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528008394,
                    "commentText": "@O MOREIRA A ONDE EST\u00c1 ESCRITO QUE SER <b> PUTA </b>\u00c9 CRIME?!\nEU HEIN... SE TEM PROSTITUTAS BR AI \u00c9 PQ TEM HOMEM PORTUGU\u00caS PROCURANDO!\nE MESMO ASSIM QUALQUER<b>  PROSTITUTA</b> DE QUALQUER LUGAR MERECE RESPEITO!\nNADA DO QUE DISSE JUSTIFICA O DESRESPEITO!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Prostituta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8oosSts5hsy",
                    "user": "Priscilla Vallentim",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408395,
                    "commentText": "@O MOREIRA Muito irritadinho vc hein?!\nConhe\u00e7o o meu pa\u00eds sim, e n\u00e3o concordo com tais atitudes de preconceito!\nE o mesmo vale para o que j\u00e1 tinha citado:\nNada justifica um ato de preconceito!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8oqoBz7h3hs",
                    "user": "Haneen Oak",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408397,
                    "commentText": "portugueses s\u00e3o tamb\u00e9m latinos, assim como italianos, espanh\u00f3is, romenos e franceses ( s\u00e3o uma mistura de latinos com outras etnias). Latinos sul americanos n\u00e3o s\u00e3o diferentes de outros latinos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8or58Z27v64",
                    "user": "Junior Barcelos",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408398,
                    "commentText": "@O MOREIRA , s\u00f3 uma observa\u00e7\u00e3o \u00e0 seu respeito, tu est\u00e1s em todos os v\u00eddeos atacando os brasileiros, tu pareces que sofreste uma rejei\u00e7\u00e3o  de algum brasileiro. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 todo v\u00eddeo do g\u00eanero Br x Pt tu est\u00e1s presente .\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8paeVf8dCU4",
                    "user": "Miguel Tavares",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408400,
                    "commentText": "@Priscilla Vallentim  <b> mulher </b>sem dignidade nem honra...igual a lixo ou criminosa !!!!!!!!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8pedc3Boqmo",
                    "user": "Priscilla Vallentim",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408401,
                    "commentText": "@Miguel Tavares Ah sim a <b> mulher </b>n\u00e9h!\nE os homens que procuram pela prostitui\u00e7\u00e3o... O que eles representam pra vc?\nS\u00e3o lixos e criminosos??\nHipocrisia sim deveria ser CRIME!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8poXziG8JOu",
                    "user": "Yngrid Marinho",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408409,
                    "commentText": "Miguel Tavares voc\u00ea tem problema mental ou algo do tipo? Parece retardado",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8pojs6k5Sln",
                    "user": "Miguel Tavares",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408411,
                    "commentText": "@Yngrid Marinho  parecer nao e o mesmo que ser ...putas...nem pao nem agua....LIXO!!!!!!! cai fora e vai morrer...!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8qPQk1TmVT8",
                    "user": "sonia pinto",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808413,
                    "commentText": "@Miguel Tavares e os homens que as procuram sao o que?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8qc7hGxjFP4",
                    "user": "Luisa Maria",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808414,
                    "commentText": "Nunca vi um brasileiro se comportando assim. E mais, em portugal \u00e9 permitido fazer aborto, matar fetos inocentes frutos de suas vulgaridades, enquanto no brasil continuamos conservadores, com f\u00e9 em deus e na fam\u00edlia com um presidente conservador. Putas s\u00e3o suas mulheres que perderam sua f\u00e9 e est\u00e3o sendo levadas por mu\u00e7ulmanos.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8rg9ocUdX11",
                    "user": "Alex Vaz Nogueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008844,
                    "commentText": "Desde quando os europeus somos todos iguais?\nOlha que em Portugal n\u00e3o h\u00e1 tanto <b> machismo </b>como existe em Espanha, It\u00e1lia ou Gr\u00e9cia. \ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Machismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8runbhHsieO",
                    "user": "B T",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008845,
                    "commentText": "@Luisa Maria com essa cara horrorosa, vais continuar sem macho fia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8rurb5iayT0",
                    "user": "Luisa Maria",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008847,
                    "commentText": "@B T Mas vou continuar n\u00e3o sendo <b> prostituta </b>vulgar pelo menos.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Prostituta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8sTHoGZMDyL",
                    "user": "Bianca Nunes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982408848,
                    "commentText": "@Priscilla Vallentim e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8tueMnVYjtn",
                    "user": "Cl\u00e1udia Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408850,
                    "commentText": "Tanto r\u00f3tulo. Cavalheiros e vil\u00f5es h\u00e1 em todos os pa\u00edses.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgybCJ2xj81qT--dM4d4AaABAg.8fRHuDLLVrG8wFiCO0dTiF",
                    "user": "David Banza",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1561030408852,
                    "commentText": "@Priscilla Vallentim isto dito por um <b> gajo </b>onde    a taxa de criminalidade \u00e9 uma das maiores do mundo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJnPG1N7ew4ra6CMl4AaABAg",
            "user": "Diopsido",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807861,
            "commentText": "Concordo consigo quando afirma que nem todas as mulheres brasileiras s\u00e3o assim. Mas pela experi\u00eancia recente da grande vaga de imigra\u00e7\u00e3o brasileira entre 1995-2010 em Portugal,  um gigantesco n\u00famero destas mulheres correspondia a esse padr\u00e3o: ou andava realmente na prostitui\u00e7\u00e3o, de facto, ou ent\u00e3o tinha um comportamento, digamos, \" muito acess\u00edvel\".\nE consta que as brasileiras costumam ser, em regra, muito mais desinibidas e \"quentes\" do que as portuguesas. Nem as inglesas e n\u00f3rdicas que passam por aqui as f\u00e9rias (e s\u00e3o MUITO desinibidas) conseguem ter tanta fama como as brasileiras.\nO mito das brasileiras ficou...\nLamento o seu caso, mas as origens do estere\u00f3tipo s\u00e3o estas. Deve agradecer \u00e0s suas antecessoras compatriotas que viveram por aqui at\u00e9 h\u00e1 uns 6-7 anos.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzJnPG1N7ew4ra6CMl4AaABAg.8f7AD0y44ne8oRFVuRsqs4",
                    "user": "Cintia Silva",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528008194,
                    "commentText": "@Jonathan Stuart Sim e os homens de class\u00e9 m\u00e9dia os mais vagabundos e ladr\u00f5es. Triste ver que tanto as mulheres e os homens tem essa imagem ruin tanto dentro do pa\u00eds como fora.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzJnPG1N7ew4ra6CMl4AaABAg.8f7AD0y44ne8pCmdPuoP3Y",
                    "user": "Maria Ribeiro",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408196,
                    "commentText": "Diopsido \nAinda hoje infelizmente!.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw9AZ0tlIA5OSFW5XZ4AaABAg",
            "user": "Alice Lobo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807863,
            "commentText": "Infelizmente para as brasileiras essa \u00e9 a opini\u00e3o da maioria das pessoas na Europa, nao s\u00f3 em portugal, Nunca vi a bandeira portuguesa a frente de casas de massagens eroticas e etc, infelizmente para a imagem das brasileiras , ja vi a bandeira Brasileira em frente a varias casas de massagens eroticas na sui\u00e7a e na Alemanha . Eu como Portuguesa s\u00f3 tenho que agradecer a todos os emigrantes portugueses que tem deixado um legado admiravel para os mais emigrantes mais novos. Os portugueses sao exemplo de comportamento em todos os pa\u00edses da europa, por isso temos muitas portas abertas. E isso deve se sempre aos mais velhos.",
            "likes": 34,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw9AZ0tlIA5OSFW5XZ4AaABAg.8f-PaoaAACx8gPZI66VIVg",
                    "user": "Guaracy Mendes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308808535,
                    "commentText": "Alice Lobo Alice, Alice.... Como assim? Bandeira brasileira na porta de casa de prostitui\u00e7\u00e3o em outro pa\u00eds????",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw9AZ0tlIA5OSFW5XZ4AaABAg.8f-PaoaAACx8oAYD3289I3",
                    "user": "Jo\u00e3o Neto",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528008536,
                    "commentText": "O q suja o nome de um pa\u00eds \u00e9 a midia e  o governo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw9AZ0tlIA5OSFW5XZ4AaABAg.8f-PaoaAACx8pClH4h8Ak-",
                    "user": "Maria Ribeiro",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408538,
                    "commentText": "Alice Lobo \nConcordo consigo plenamente, sou uma portuguesa tamb\u00e9m fora de Portugal h\u00e1 muit\u00edssimos anos,\nOs portugueses no meu pa\u00eds de acolhimento (perdoe se n\u00e3o lhe digo onde por quest\u00e3o de seguran\u00e7a) s\u00e3o ( ou pelo menos) eram vistos como pessoas maravilhosas, trabalhadoras e decentes, em especial a <b> mulher </b>portuguesa \u00e9 ainda hoje respeitada e admirada onde quer que seja, mas a partir do momento que come\u00e7aram a chegar em ' massa ' brasileir@s aqui a este pa\u00eds, e por uma quest\u00e3o de mais f\u00e1cil integra\u00e7\u00e3o no mundo deste pa\u00eds visto que a l\u00edngua \u00e9 similar, vimo-nos como comunidades  e fam\u00edlias a viver quase de repente a viver aut\u00eanticas ( cat\u00e1strofes ) pois os neg\u00f3cios come\u00e7aram a envolver uma cultura que n\u00e3o sendo a nossa acabaram por sofrer a sua transforma\u00e7\u00e3o desde a comida dos restaurantes portugueses ( deixaram de ter o verdadeiro sabor portugu\u00eas e passou a uma ' misturada de sabores ) acabando por perderem clientela , h\u00e1s fam\u00edlias destro\u00e7adas por'  falinhas doces' procurando dinheiro, bem estar , seguran\u00e7a , e atrav\u00e9s do sexo f\u00e1cil, com entregas f\u00e1ceis ao homem portugu\u00eas , casados ou n\u00e3o, acabaram por destruir muitas fam\u00edlias e at\u00e9 algumas fortunas , horr\u00edvel!! Chegou ao extremo de as portuguesas ao procurarem trabalho lhes perguntarem se s\u00e3o brasileiras ou portuguesas , pois infelizmente a reputa\u00e7\u00e3o da<b>  mulher</b> brasileira n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o boa em parte alguma do mundo ( e elas sabem que \u00e9 verdade). Mas a culpa tamb\u00e9m \u00e9 do homem portugu\u00eas, que procura nelas sexo f\u00e1cil, pondo de parte os valores morais que acarreta o seio familiar , e a troco duns momentos de prazer s\u00e3o capazes de deixar at\u00e9 os filhos na pobreza, infelizmente.\nPara si as maiores felicidades.\n      Feliz Natal \ud83c\udf84 \ud83d\ude4f\ud83c\udf39",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw9AZ0tlIA5OSFW5XZ4AaABAg.8f-PaoaAACx8qKsH34l_h2",
                    "user": "Ana Maria Lopes da Silvia Bruns",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808539,
                    "commentText": "E os homem que procuram estas mulheres s\u00e3o o que? santinhos n\u00e9, com certeza,tem <b> prostituta </b>de toda<b>  nacionalidade</b> e que o BRAZIL \u00e9 maior s\u00f3 isto!Aff",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Prostituta",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw9AZ0tlIA5OSFW5XZ4AaABAg.8f-PaoaAACx8qKs_tgydPL",
                    "user": "Ana Maria Lopes da Silvia Bruns",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808541,
                    "commentText": "\u00c9 um pouco de hipocrisia,t\u00e1 cheio de <b> prostituta </b>portuguesa e de outros pa\u00edses,as portuguesas n\u00e3o nenhuma santinhas ,s\u00f3 fazem escondido,isto sim,e os homens que procuram prostitutas e traem suas mulheres s\u00e3o todos Santos?,Santa hipocrisia,a sociedade e assim mesmo,gosta de coisas \u00e0s escondidas!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Prostituta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw9AZ0tlIA5OSFW5XZ4AaABAg.8f-PaoaAACx8qKsuFnwAed",
                    "user": "Ana Maria Lopes da Silvia Bruns",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808542,
                    "commentText": "QUANDO JESUS VIU TODOS COM PEDRAS PARA APEDREJAREM A <b> MULHER </b>AD\u00daLTERA ,ELE SABIA QUE MUITOS COM AS PEDRAS NAS M\u00c3OS ERAM PROSTITUTOS TAMB\u00c9M,ELE DISSE QUEM N\u00c3O TIVER PECADO ATIRE A PRIMEIRA PEDRA,AS PROSTITUTAS EST\u00c3O ERRADAS,MAS OS HOMENS QUE A PROCURAM S\u00c3O O QUE?NAO ME DIGAM QUE S\u00c3O SANTOS PORQUE NEM JESUS ACHOU ISTO,AFF",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw9AZ0tlIA5OSFW5XZ4AaABAg.8f-PaoaAACx8r43R1G_kRV",
                    "user": "Ryugy sugoi",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808543,
                    "commentText": "E as tugas putas q ficavam na vitrine de Amisterd\u00e3.e em Lisboa q tem o quinto maior bordel da europa cheio de putas tugas. mas ai chegou as russas.ucranianas.brasileiras quem vai querer comer uma merda de uma portuguesa que nem pra ser <b> puta </b>serve!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw9AZ0tlIA5OSFW5XZ4AaABAg.8f-PaoaAACx8rS5bLWnOTT",
                    "user": "Julia Kretzer",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008545,
                    "commentText": "@Maria Ribeiro , as mulheres portuguesas n\u00e3o querendo generalizar, s\u00e3o muito feias. N\u00e3o \u00e9 por acaso que os os homens portugueses ficam doidos pelas brasileiras. J\u00e1 participei de diversos grupos das redes sociais de Portugal   e percebi o \u00f3dio que as mulheres portuguesas nutrem pelas  brasileiras. Puro ci\u00fame!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw9AZ0tlIA5OSFW5XZ4AaABAg.8f-PaoaAACx8rSun93Y3tu",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008546,
                    "commentText": "O pessoal fala das brasileiras como se todas fossem iguais. Gente, nem toda brasileira \u00e9 <b> prom\u00edscua,</b> ok ? Gente que n\u00e3o presta existem em diversos lugares.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Prom\u00edscua"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw9AZ0tlIA5OSFW5XZ4AaABAg.8f-PaoaAACx8rUzSx6k_cV",
                    "user": "miniver",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008548,
                    "commentText": "Portuguesa com boa fama? \u00c9 melhor voc\u00ea se atualizar, mo\u00e7a! O fato de voc\u00ea n\u00e3o ter visto n\u00e3o significa que n\u00e3o existam portuguesas vadias. Aqui no Brasil mesmo, durante a crise que Portugal sofreu anos atr\u00e1s, v\u00e1rias portugas vieram c\u00e1 se prostituir.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw9AZ0tlIA5OSFW5XZ4AaABAg.8f-PaoaAACx8tKTqN9o89X",
                    "user": "Glauce Junie Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982408830,
                    "commentText": "@Maria Ribeiro, voc\u00ea falou de uma maneira t\u00e3o mesquinha. Voc\u00ea praticamente cuspiu superioridade, mo\u00e7a, <b> mulher </b>que n\u00e3o vale nada existe em todo o lugar do mundo. Acho desnecess\u00e1rio voc\u00ea falar com tanta arrog\u00e2ncia. N\u00f3s, os brasileiros n\u00e3o somos lixos, somos humanos como voc\u00eas. Ent\u00e3o, tenha mais consci\u00eancia do que diz, tenha no\u00e7\u00e3o, pois portuguesas (es) n\u00e3o s\u00e3o melhores do que ningu\u00e9m.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw9AZ0tlIA5OSFW5XZ4AaABAg.8f-PaoaAACx8uOpou3Hb4A",
                    "user": "Alex Ilha",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408832,
                    "commentText": "Eu nem ia dizer nada, mas depois dessa \u00e9 melhor ter o nome do pais associadp a prostitui\u00e7\u00e3o do que ao tr\u00e1fico de escravos. \n\nSo para o Brasil os portugueses trouxeram 4 milhoes de escravos!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwsv3CMTahncuKVB394AaABAg",
            "user": "Z\u00e9 Baiano",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807866,
            "commentText": "O que vove diz e verdade mas como <b> mulher </b>inteligente que acredito que \u00e9 porque n\u00e3o parou e pensou PORQUE, Porque antes de voce chegar aconteceu que as mulheres que vinham para Portugal se queriam dar bem a qualquer custo  n\u00e3o olhando a nada centenas de casamentos desfeitos namoros com casamento marcado desfeitos maridos derretendo sal\u00e1rios com meninas de programa brasileiras ent\u00e3o voce chega com as suas amigas e pergunta oh  que meninos estranhos sem educa\u00e7\u00e3o todo tem uma raz\u00e3o de ser se informe primeiro antes de falar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwsv3CMTahncuKVB394AaABAg.8ezqIsTFx7q8tlp8YI1dAL",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408225,
                    "commentText": "Cabe voc\u00eas educarem seus homens. S\u00f3 havia prostitui\u00e7\u00e3o, porque havia demanda, leia-se : homens. Colocar tudo na conta das prostitutas \u00e9 muito f\u00e1cil.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx5RtHmQ4WpHDrgRmt4AaABAg",
            "user": "Nuno Ferreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807868,
            "commentText": "Voc\u00ea levou fora de algum portugues. Um desesperado j\u00e1 fica achando que conhece o homem portugues! Homem brasileiro folgado nao tem ai n\u00e9! E nao sabe bloquear o cara nas redes sociais? Ficou dando <b> bola </b>e agora ta de mimimi.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx5RtHmQ4WpHDrgRmt4AaABAg.8exuKSmQpMK8exv39259WL",
                    "user": "Bruna Mansur",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308808248,
                    "commentText": "Nuno Ferreira e voc\u00ea sabe de toda minha hist\u00f3ria n\u00e9... n\u00e3o levei fora de nenhum portugu\u00eas pois namoro um brasileiro. E eu bloqueei o cara sim. Mas at\u00e9 esse momwnto eu tive q escutar coisas horr\u00edveis de um homem <b> machista.</b> N\u00e3o venha dizer o que eu fiz ou deixei de fazer",
                    "likes": 11,
                    "keywords": [
                        "Machista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5RtHmQ4WpHDrgRmt4AaABAg.8exuKSmQpMK8nZpXOVi4nT",
                    "user": "Sergio Lopes",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528008251,
                    "commentText": "Nuno, se bloqueasse ficava sem assunto, n\u0117?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5RtHmQ4WpHDrgRmt4AaABAg.8exuKSmQpMK8qdpE87QAeb",
                    "user": "Luisa Maria",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808252,
                    "commentText": "@Bruna Mansur S\u00e3o um bando de pevertidos hip\u00f3critas que n\u00e3o conseguem respeitar mulheres de bem.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Bola"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg",
            "user": "Ricardo Freitas",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807871,
            "commentText": "Bruna, fico triste por ter passado por essa situa\u00e7\u00e3o. Pe\u00e7o desculpa em Nome de todos os portugueses. O que passou contigo foi fruto da historia! Assim como os portugueses s\u00e3o conhecidos por terem padarias no Brasil ou as portuguesas terem bigode, as brasileiras s\u00e3o conhecidas por ser putas em Portugal (desculpa a linguagem). Nos anos 90 e 2000, Portugal foi literalmente invadido de prostitui\u00e7ao brasileira. Falava brasileiro, era <b> puta,</b> e normalmente era verdade! \u00c9 normal que o estigma exista. hoje sabemos que os brasileiros que v\u00eaem para a Europa, \u00e9 gente mais qualificada! E como irm\u00e3os, recebemos os brasileiros de bra\u00e7os abertos e queremos crescer com voc\u00eas! Seja bem-vinda a Portugal e espero que consiga superar os seus objetivos!!",
            "likes": 52,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 23,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8evFvmBFUJd",
                    "user": "Bruna Mansur",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308808468,
                    "commentText": "Ricardo Freitas obrigada pela mensagem de carinho! Alguns portugueses n\u00e3o entenderam o que eu quis falar no v\u00eddeo!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8pgddluupwo",
                    "user": "portu sentido",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408470,
                    "commentText": "Em nome de todos os portugueses?! mas quem  delegou em ti legitimidade para tal? eu n\u00e3o fui! e por isso, n\u00e3o necessito que por mim pe\u00e7as desculpa.. tenho cultura e intelig\u00eancia suficiente, para viver sem essa necessidade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8pyeZ8jX6JM",
                    "user": "Jorge Veiga",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408471,
                    "commentText": "O SEF devia mandar essas tretas pr\u00f3 Amazonas, essas q v\u00eam se prostituir em Portugal e destruir fam\u00edlias,,,,,",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8qPQ1VWDwzu",
                    "user": "sonia pinto",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808473,
                    "commentText": "@Jorge Veiga nao sao elas que destroem sao os homens que vao ter com as brasileiras, quando deveriam fidelidade a sua esposa",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8s1DjMhTjZH",
                    "user": "Chris Otto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008474,
                    "commentText": "N\u00e3o tem que pedir desculpa Sr Ricardo. Sou Brasileiro e posso garantir que 90\u00a8% das mulheres s\u00e3o PUTAS  aqui no Brasil. Muitas prostitutas e muitas putas, ou seja, prom\u00edscuas, fazem sexo com qualquer um. Elas pr\u00f3prias criaram essa imagem que ainda reflete a realidade atual!!! Por que milh\u00f5es de mulheres brasileiras s\u00e3o m\u00e3es solteiras.??? Porque s\u00e3o putas inconsequentes!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sHbzyhNdyj",
                    "user": "Vanessa Silva",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008475,
                    "commentText": "@Chris Otto e os homens deve ser uns santos, n\u00e9 ?? Pra vc ter conhecido muita <b> puta </b>, vc deve  estar envolvido nisso tbm , afinal a gente \u00e9 aquilo que a gente atrai. Hip\u00f3critas com esse tipo de pensamento, existem aos montes no Brasil.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sHcxzXmED1",
                    "user": "Chris Otto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008477,
                    "commentText": "@Vanessa Silva Na opini\u00e3o que postei, deixei claro que uns 10% das mulheres brasileiras se salvam. Pelo visto voc\u00ea faz parte das \"vagabundas\" que critiquei !!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sHfwV98seq",
                    "user": "Vanessa Silva",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008478,
                    "commentText": "@Chris Otto n\u00e3o querido , eu n\u00e3o fa\u00e7o parte dos 90% que vc criticou . Eu sou uma mo\u00e7a estudada e fui criada em uma cultura familiar conservadora , mas diferente de vc ,eu odeio gente hip\u00f3crita , e isso existe muito no nosso pais .Homens que adoram criticar mulheres, mas s\u00e3o uns verdadeiros dem\u00f4nios ,e eu n\u00e3o preciso ser pra saber , porque eu tenho uma coisa que se chama \"empatia\" pelo outro, seja por amigas ou conhecidas.  Mas n\u00e3o precisa ficar irritadinho , se a carapu\u00e7a n\u00e3o te serviu.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sIsMQvM8ub",
                    "user": "Chris Otto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008480,
                    "commentText": "@Vanessa Silva Empatia ou cumplicidade com as vadias ???? Tem <b> mulher </b>que, apesar da educa\u00e7\u00e3o conservadora, opta pela vida<b>  prom\u00edscua</b>, ou seja, abre as pernas pra qualquer homem que passa na rua.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Prom\u00edscua"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sIz4p0jdDZ",
                    "user": "Vanessa Silva",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008481,
                    "commentText": "@Chris Otto nossa, como voc\u00ea \u00e9 mal amado , eu n\u00e3o tenho nada haver com a vida de ningu\u00e9m e quem opta por esse tipo de vida.Quem sou eu pra julgar , mas por tr\u00e1s de tanta cr\u00edtica, deve ter algu\u00e9m com tamanha vontade de ser na mesma propor\u00e7\u00e3o, e por enfim me encerro por aqui.",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sJqQ6esHQ_",
                    "user": "Natalia Garcia",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008909,
                    "commentText": "@Vanessa Silva n\u00e3o se importe com esse imbec\u00edl do Chris Otto. As mulheres est\u00e3o solteiras n\u00e3o pq s\u00e3o putas, ao contr\u00e1rio pq s\u00e3o dignas de respeito e nao merecem ficar com homens vagabundos q devem ser como ele tb. Homem em geral n\u00e3o presta, \u00e9 s\u00f3 analisar o cen\u00e1rio atual do aumento do feminic\u00eddio. E as mulheres vivem bem melhor solteiras do q mal acompanhadas.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sJtwisI7Tz",
                    "user": "Chris Otto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008911,
                    "commentText": "@Vanessa Silva Vai dar o cu que voc\u00ea ganha mais!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sK4KfQa99B",
                    "user": "Vanessa Silva",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008912,
                    "commentText": "@Chris Otto Quando a pessoa n\u00e3o tem mais argumento , j\u00e1 apela pra xingamentos. \u00c9 por isso que voc\u00ea \u00e9 um hater mal amado mesmo e nenhuma <b> mulher </b>descente vai querer algu\u00e9m como voc\u00ea.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sK6q4AjkUv",
                    "user": "Chris Otto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008913,
                    "commentText": "@Vanessa Silva Meu pau no seu cuz\u00e3o!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sMU1Gcm2mj",
                    "user": "Lyia Doverich",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008915,
                    "commentText": "@sonia pinto Quem contraiu o matrimonio nao foi a <b> prostituta.</b>. Sempre a culpa \u00e9 das mulheres e os homens sao as v\u00edtimas.. coitadinhos ... Safado,tem a esposa em casa e sai p procurar estas coisas.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Prostituta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sMU7zkRxuv",
                    "user": "Lyia Doverich",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008917,
                    "commentText": "@sonia pinto nao generalize... Nem toda brasileira \u00e9 <b> puta </b>na Europa..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sMUDhDzA8V",
                    "user": "Lyia Doverich",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008918,
                    "commentText": "@Chris Otto Entao a sua mae irm\u00e3s sobrinhas estao inclusas na sua porcentagem n\u00e3o?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sMUI80vnwo",
                    "user": "Lyia Doverich",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008919,
                    "commentText": "@Vanessa Silva um <b> idiota </b>acefalo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sMUUhz_RM2",
                    "user": "Lyia Doverich",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008921,
                    "commentText": "@Chris Otto Pelo que prcebi vc tem tanto odio das mulheres brasileiras que as chamam de putas .. Ou nenhuma quis sair c vc por ser um ogro nojento e sem educa\u00e7\u00e3o ou vc gosta de dar a bunda escondido... Isso que \u00e9 ficar no arm\u00e1rio.. Se assuma! ta na moda se assumir  kkkkk",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sMUnd3Ir4U",
                    "user": "Lyia Doverich",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008922,
                    "commentText": "@Natalia Garcia Ahaha na cabe\u00e7a dele <b> mulher </b>honesta e direita \u00e9 aqyela que fica c macho a enchendo a cara de porradas,trazendo DSts e ela trabalhando para sustenta-lo feito uma camela.. as separadas e solteiras estao bem \u00e9 cert\u00edssjmas...<b> \nVagabundo</b> quando perde a mamata at\u00e9 mata... por dia tem morrido varias..",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Vagabundo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8sMUtLw328b",
                    "user": "Lyia Doverich",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304008923,
                    "commentText": "@Vanessa Silva nem as ditas putas que ele fala .. kkk vao querer este lixo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8vU6n39PVb9",
                    "user": "Bella Bambie",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560252808925,
                    "commentText": "@Chris Otto  Incr\u00edvel \u00e9 vc estar inteirado da vida de 90% das brasileiras, ou seja, cerca de 100 milh\u00f5es de pessoas distribu\u00eddas em um territ\u00f3rio gigantesco!  Olho bi\u00f4nico, kkkkkkkkkkkkkkkk...  Na verdade, acho que vc levou um belo chute no traseiro (ou no plural) e ficou desgostoso da vida, kkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCFdSDgdpOIrb0b_d4AaABAg.8evFV2v8x_B8vUII2EuKzA",
                    "user": "Chris Otto",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560252808926,
                    "commentText": "@Bella Bambie Meu pau no teu cuz\u00e3o, sua bucetuda !!! Pedi tua opini\u00e3o <b> prostituta </b>de esquina ??? Vou meter meu pau no teu cuz\u00e3o at\u00e9 esfolar sua <b>  vaca</b> !!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vaca",
                        "Prostituta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxDYhBVmVdvBfPnpMp4AaABAg",
            "user": "AfmJr",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807873,
            "commentText": "Sou brasileiro e minha namorada \u00e9 portuguesa,e temos a mesma <b> idade </b>que voc\u00ea,e pelo que eu j\u00e1 reparei e pelo que ela j\u00e1 comentou sobre o que j\u00e1 aconteceu com ela,os homens daqui de modo geral tem mesmo essa coisa de bancar o carente insistente ou at\u00e9 mesmo de perseguir garotas para descobrir onde moram e etc mesmo com as locais.\nE eu mesmo vejo que na maioria deles existe uma mania de verem n\u00e3o s\u00f3 a brasileira como muitas outras estrangeiras como mulheres muito mais f\u00e1ceis do que as mulheres daqui... A\u00ed \u00e9 que a coisa piora,como tu disse no v\u00eddeo.\nFora que muitos desses caras com a mentalidade de \u00b4\u00b4galanteador pedreiro\u00b4\u00b4 manifestam uma antipatia autom\u00e1tica pelo<b>  imigrante</b> que namora uma portuguesa,e isso eu j\u00e1 senti por experi\u00eancia pr\u00f3pria.\nOu seja,adoram galantear estrangeiras,mas quando v\u00eaem uma compatriota (bonita) nas m\u00e3os de um brasileiro ou cabo verdiano,logo aparece aquel<b> a xenofobi</b>a de ocasi\u00e3o...",
            "likes": 41,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxDYhBVmVdvBfPnpMp4AaABAg.8et29mWv_HZ8mZbZd0W591",
                    "user": "O MOREIRA",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541936008370,
                    "commentText": "AfmJr toda a gente sabe que a fama de brasileiros aqui em Portugal n\u00e3o \u00e9 a melhor . \u00c9 tipo n\u00e3o generalizemos eu sou portugu\u00eas nunca vi isso de seguir s\u00f3 se for um ped\u00f3filo tarado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxDYhBVmVdvBfPnpMp4AaABAg.8et29mWv_HZ8qbPtZazuWk",
                    "user": "Jos\u00e9 Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808372,
                    "commentText": "Pois, ningu\u00e9m gosta de generaliza\u00e7\u00f5es a n\u00e3o ser com os outros.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxDYhBVmVdvBfPnpMp4AaABAg.8et29mWv_HZ8qbPxLTYStL",
                    "user": "Jos\u00e9 Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808374,
                    "commentText": "\"os homens daqui de modo geral\" a isso chama-se generalizar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxDYhBVmVdvBfPnpMp4AaABAg.8et29mWv_HZ8szPngrq4V5",
                    "user": "Luiz Carlos Guimar\u00e3es",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982408375,
                    "commentText": "ELES N\u00c3O TEM RESPEITO PELOS BAJULADORES BRASILEIROS! ELES ACHAM OS BRASILEIROS NECESSITADOS QUE PASSA FOME NO BRASIL! E QUE SE HUMILHA POR UM PRATO DE COMIDA! NUM PA\u00cdS QUE VIVEM AS CUSTAS DA UE! BRASILEIRO QUE TEM VERGONHA NA CARA DEVERIAM PASSAR BEM LONGE DESSE PA\u00cdS <b> AFRICANO </b>QUE AGIU COMO PENETRA NA EUROPA! PARA COMER DAS MIGALHAS DOS RICOS EUROPEUS!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxDYhBVmVdvBfPnpMp4AaABAg.8et29mWv_HZ8szYGTpXgsq",
                    "user": "Jos\u00e9 Silva",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982408377,
                    "commentText": "Tanta parvo\u00edce junta! AHAHAH!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Idade",
                "Xenofobia",
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg",
            "user": "Liliana Rock",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807875,
            "commentText": "Bruna, a mentalidade \u00e9 mesmo essa, que as mulheres brasileiras s\u00e3o faceis e essa atitude pode agradecer a milhares de brasileiras que n\u00e3o souberam dar-se ao respeito.",
            "likes": 27,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 16,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8f3c4wwKfju",
                    "user": "Cruzado Cruzado",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308808277,
                    "commentText": "Ind\u00fastria do sexo, tem presen\u00e7a Brasil era em 90%",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8jLNVr6ynY9",
                    "user": "God Kim Seokjin",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533987208279,
                    "commentText": "Liliana Rock Que disparate de coment\u00e1rio.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8nZpHU5UWjc",
                    "user": "Sergio Lopes",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528008281,
                    "commentText": "Muito bem, Liliana, coment\u00e1rio objectivo e incisivo. Os portugueses formaram a opini\u00e3o que as brasileiras lhe transmitiram, n\u00e3o inventaram uma opini\u00e3o. Em portugu\u00eas diz-se: \"Se n\u00e3o queres ser urso, n\u00e3o lhe vistas a pele\" (traduzido para brasileiro entender: se n\u00e3o queres passar por urso, n\u00e3o vistas um palet\u00f3 de pele de urso). Por outro lado, a menina queixosa parece atrair mau olhado, dado que se queixou do Canad\u00e1 e de Portugal, aqui mais propriamente de Coimbra. E come\u00e7ou por queixar-se das estudantes portuguesas, antes de passar aos meninos portugueses. Verdade que prometeu n\u00e3o generalizar, todavia referiu-se v\u00e1rias vezes aos meninos no plural, o que em portugu\u00eas \u00e9 intu\u00eddo como \"todos os meninos\"...",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8poYPlpe8mN",
                    "user": "Yngrid Marinho",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408282,
                    "commentText": "Sergio Lopes resumo da \u00f3pera! Ser gentil para vcs \u00e9 sin\u00f4nimo de ser f\u00e1cil. Vcs acreditam s\u00f3 naquilo que assistem na m\u00eddia.. depois que as mulheres n\u00e3o se garantem e em Coimbra s\u00f3 tem homem puto sedento por sexo .. se isso estivesse ocorrido no Brasil c\u00eas travam fudidos",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8pp4N6tJt6v",
                    "user": "Sergio Lopes",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408284,
                    "commentText": "@Yngrid Marinho O s\u00e1bio nunca diz tudo o que pensa, mas pensa sempre tudo o que diz.\r  Arist\u00f3teles (384 a.C.-322 a.C.)\nfodido\r\nSignificado de Fodido\r\nadjetivo\r\nCh 1 Que se fodeu.\r\nMal de vida; arruinado, desesperado. Fodido e mal pago: que se saiu mal.\r\nEtimologia (origem da palavra fodido). Partic\u00edpio de foder.\nhttps://www.dicio.com.br/fodido/",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8qLiK5O97jr",
                    "user": "Ana Maria Lopes da Silvia Bruns",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808286,
                    "commentText": "E os homens que pagam estas mulheres brasileiras prostitutas s\u00e3o o que?homens de respeito,s\u00e3o vagabundos,prostitutos,prom\u00edscuos e n\u00e3o se d\u00e3o respeito tamb\u00e9m!",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8qNL4m5i5eU",
                    "user": "Giovanna melo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808287,
                    "commentText": "@Ana Maria Lopes da Silvia Bruns concordo! S\u00e3o errados as duas partes. Pois tbm se os europeus n\u00e3o pagassem n\u00e3o teria prostitui\u00e7\u00e3o em seus pa\u00edses.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8tlo3YVrvpr",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408289,
                    "commentText": "@Sergio Lopes francamente. Deveriam era devolver o ouro que levantou esse pa\u00eds min\u00fasculo que \u00e9 o teu. Pagou d\u00edvidas e construiu edif\u00edcios. Talvez as mulheres que foram se prostituir nos anos 90, foram em decorr\u00eancia de uma heran\u00e7a de explora\u00e7\u00e3o que deixou o nosso pa\u00eds a deriva.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8tmauv49-ye",
                    "user": "Sergio Lopes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408290,
                    "commentText": "@Yasmine Bibiano Francamente! O que a Menina sabe de Hist\u00f3ria!!!  \n\n\nEsqueceu que territ\u00f3rio onde hoje se situa o Brasil era ocupado exclusivamente por \u00edndios at\u00e9 os portugueses chegarem? Logo, todos os que hoje se intitulam 'brasileiros' s\u00e3o, de facto, neo-brasileiros ou, mesmo, neo-colonizadores. Qual \u00e9 o papel dos \u00cdndios no Brasil de hoje? COLONIZADOS pelos neo-colonizadores\u2026\r\n\r\nN\u00e3o podemos esquecer que o reino de Portugal recebeu durante s\u00e9culos apenas 20% do ouro explorado no Brasil, a restante parte foi aplicada na constru\u00e7\u00e3o de cidades, infraestruturas, igrejas e aquedutos no pr\u00f3prio Brasil.  \r\nComo a descoberta do Ouro ajudou a definir o Brasil que conhecemos hoje?\r\nA explora\u00e7\u00e3o do ouro no Brasil permitiu a ocupa\u00e7\u00e3o de regi\u00f5es no interior e n\u00e3o apenas no litoral como se fazia at\u00e9 ent\u00e3o, ajudando a definir as fronteiras do pa\u00eds tal como ele \u00e9 hoje.  O boom demogr\u00e1fico associado ao per\u00edodo de explora\u00e7\u00e3o do ouro no brasil permitiu tamb\u00e9m o desenvolvimento de uma classe m\u00e9dia formada por artes\u00e3os, artistas, poetas e intelectuais que em muito contribu\u00edram para o grande desenvolvimento cultural do Brasil naquela \u00e9poca\r\nV\u00e1rias das cidades brasileiras hoje consideradas Patrim\u00f3nio Mundial da UNESCO foram constru\u00eddas gra\u00e7as ao ouro explorado no Brasil. Tamb\u00e9m importantes monumentos no Rio de Janeiro, Bahia, Ouro <b> Preto </b>e Olinda foram feitos \u00e0 custa desse mesmo ouro. Nessa altura o Brasil era territ\u00f3rio portugu\u00eas e assim, Portugal, neste contexto, estava apenas a explorar algo num territ\u00f3rio que lhe pertencia. Importa referir que, tal como outros recursos explorados no Brasil, o ouro n\u00e3o era valorizado pelos \u00cdndios, os originais e verdadeiros habitantes do territ\u00f3rio naquela \u00e9poca.\r\n\r\nDisto isto, ponha a\u00ed o contacto do Grande Chefe<b>  \u00cdndio</b>, o genu\u00edno aut\u00f3ctone brasileiro e \u00fanico brasileiro a quem dou o direito de reclamar o ouro.  N\u00e3o \u00e9 preciso ser muito inteligente para entender, perceber e compreender que a enxurrada de imigrantes que chegaram ao Brasil da Europa, M\u00e9dio Oriente e \u00c1sia, maioritariamente j\u00e1 depois da independ\u00eancia em 1822, n\u00e3o s\u00e3o brasileiros genu\u00ednos\u2026\r\nNota de rodap\u00e9: foi este pa\u00eds min\u00fasculo que construiu esse pa\u00eds gigante que, malgrado as enormes riquezas naturais, os neo-brasileiros em 200 anos n\u00e3o t\u00eam conseguido fazer entrar no circuito dos pa\u00edses desenvolvidos\u2026  \nSalv\u00e9\r!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "\u00cdndio"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8tvQeTNZKm5",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408291,
                    "commentText": "@Sergio Lopes e onde eu disse que era para n\u00f3s devolver? Devolvam aos milhares de curumins, tupinamb\u00e1s, aymor\u00e9s, ianomanis,guaranis e tantos outros... e digo mais a eles e talvez o mais importante, pois estavam de baixo de um imp\u00e9rio de ouro e o que mais lhes importava n\u00e3o foi levado a Portugal em forma de 20%, o que mais lhes importava foram ceifado de suas vidas. Portanto\nperdoai a todos N\u00d3S que roubamos de voc\u00eas a paz, a liberdade, a terra, os rios, a sa\u00fade, a dignidade , a inoc\u00eancia, a floresta, a sobreviv\u00eancia. Feliz dia do <b> \u00edndio!</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "\u00cdndio"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8tvR-7eBwx2",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408817,
                    "commentText": "@Sergio Lopes e para fechar: se pensa que nos orgulhamos pelo Brasil ter sido '' descoberto\" e colonizado pelos portugueses, est\u00e1 muito enganado. Por n\u00f3s substitu\u00edmos esse \"progresso\" com a devolu\u00e7\u00e3o do verdadeiro Brasil aos \u00edndios. Progresso em cima de genoc\u00eddio, estupros e mortes n\u00e3o me parece louv\u00e1vel.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8tvW-H0P9ZX",
                    "user": "Sergio Lopes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408819,
                    "commentText": "@Yasmine Bibiano Eu n\u00e3o sou <b> atr<b> asado </b>mental</b>!  Porque haveria eu de pensar que os neo-brasileiros (maioritariamente descendentes de gente chegada ao Brasil bem depois de 1822) se orgulham do Brasil ter sido descoberto pelos portugueses?!!!  N\u00e3o penso nada dess<b> e g\u00e9ner</b>o, at\u00e9 porque sei que o Brasil n\u00e3o pode progredir com gente que despresa o seu passado.  Veja se os norte-americanos, Canadianos, Australianos, etc., t\u00eam para com o seu passado a mesma posi\u00e7\u00e3o negativa que t\u00eam os neo-brasileiros (neo pq os aut\u00f3ctones brasileiro s\u00e3o os \u00edndios) quanto ao seu passado? N\u00e3o, n\u00e3o t\u00eam, por isso tra\u00e7aram um caminho \u00e0 sua frente. Quem n\u00e3o tem passado, tamb\u00e9m n\u00e3o tem futuro...\nE j\u00e1 agora que tra\u00e7ou a hist\u00f3ria <b> do \u00ednd</b>io brasileiro, por acaso sabe que n\u00e3o est\u00e3o muito melhor do que na \u00e9poca do Brasil col\u00f3nia?  Sabe que s\u00f3 no Novo C\u00f3digo Civil de 2002 - 180 anos ap\u00f3s a independ\u00eancia e consequente transfer\u00eancia de poderes governativos para os neo-brasileiros - foi retirado aos \u00edndios o estatuto de \"SER RELATIVAMENTE INCAPAZ\"?!!!  \nLeia: O QUE DIZ A LEI BRASILEIRA SOBRE OS IND\u00cdGENAS\n\nEm 1973, foi promulgada a lei 6.001, que ficou conhecida como 'Estatuto<b>  do \u00cdn</b>dio'. Na \u00e9poca de sua formula\u00e7\u00e3o, a cultura ind\u00edgena era vista como 'transit\u00f3ria'<b>  e o \u00ed</b>ndio como 'relativamente incapaz'. Seguindo essa vis\u00e3o, os povos ind\u00edgenas eram considerados tutela do Estado at\u00e9 que sua integra\u00e7\u00e3o com a sociedade brasileira fosse realizada. A responsabilidade seria do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao Indio, \u00f3rg\u00e3o que deu espa\u00e7o para atual Funda\u00e7\u00e3o Nacion<b> al do </b>\u00cdndio \u2013 FUNAI.\r\nAp\u00f3s a constituinte de 1988 \u2013 processo no qual os \u00edndios fizeram-se presentes \u2013 passa a ser assegurado o direito \u00e0 sua pr\u00f3pria cultura, direito processual e direito \u00e0s terras tradicionalmente ocupadas, impondo a Uni\u00e3o o dever de zelar pelo cumprimento dos seus direitos:\r\n\r\nArt. 231, CF. S\u00e3o reconhecidos aos \u00edndios sua organiza\u00e7\u00e3o social, costumes, l\u00ednguas, cren\u00e7as e tradi\u00e7\u00f5es, e os direitos origin\u00e1rios sobre as terras que tradicionalmente ocupam, competindo \u00e0 Uni\u00e3o demarc\u00e1-las, proteger e fazer respeitar todos os seus bens.\r\nEm 2002, no Novo C\u00f3digo Ci<b> vil, o</b> \u00edndio deixa de ser considerado relativamente incapaz e sua capacidade deve ser regulada por legisla\u00e7\u00e3o especial:\r\nArt. 232. Os \u00edndios, suas comunidades e organiza\u00e7\u00f5es s\u00e3o partes leg\u00edtimas para ingressar em ju\u00edzo em defesa de seus direitos e interesses, intervindo o Minist\u00e9rio P\u00fablico em todos os atos do processo.\r\nPOL\u00caMICAS\r\nGrandes confrontos, normalmente armados, rodeiam a hist\u00f3ria dos ind\u00edgenas no Brasil. Normalmente, esses enfrentamentos ocorrem entre os povos nativos e empres\u00e1rios do agroneg\u00f3cio ou produtores rurais. Esses costumam ser confrontos violentos. S\u00e3o evidentemente 'lutas' por territ\u00f3rio, muitas vezes desencadeadas por uma car\u00eancia de pol\u00edticas destinadas \u00e0 efetiva demarca\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o das terras em quest\u00e3o.\r\n\n\nNota de rodap\u00e9: Concordo consigo, se \u00e9 isso que quis dizer, dev\u00edamos ter devolvido aos \u00cdNDIOS o territ\u00f3rio que era seu, ao inv\u00e9s de o transferirmos para os neo-colonizadores que os mant\u00e9m sob jugo colonial.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "G\u00e9nero",
                        "\u00cdndio",
                        "Atrasado",
                        "Atrasado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8tvYzGdMz7d",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408820,
                    "commentText": "@Sergio Lopes querido, tudo isso teria sido evitado acaso os portugueses tivessem sido \u00fatil ao encontrar o caminho das \u00edndias. Quanto aos EUA, Canad\u00e1 e Austr\u00e1lia: No\u00a0Brasil a coloniza\u00e7\u00e3o\u00a0foi principalmente de explora\u00e7\u00e3o... A diferen\u00e7a foi a forma coloniza\u00e7\u00e3o explora\u00e7\u00e3o x povoamento. Ou seja o \u00fanico intuito dos portugueses era explorar para pagar d\u00edvidas e erguer edif\u00edcios, resultados? Povos ind\u00edgenas dizimados ( com as doen\u00e7as que trazia consigo), estupros ( dos negros tamb\u00e9m), o que consequentemente resultou nesses \" neo-brasileiros\" que voc\u00ea insiste em reafirmar, mortes e bastante explora\u00e7\u00e3o. \u00c9 20% n\u00e3o \u00e9 mesmo? Mas n\u00e3o s\u00e3o seus! Ileg\u00edtimos. \" Ah mas at\u00e9 ent\u00e3o o a terra onde se situa o Brasil era desconhecida\" sim desconhecida, mas n\u00e3o vazia, haviam habitantes, \" ah mas os \u00edndios nem sabiam do ouro\" queriam ouro? Levassem, mas sem genoc\u00eddios, mortes e estupros. Deixaram o pa\u00eds a deriva, sem base estrutural. Um pa\u00eds grande desse, um pa\u00eds com tanto recursos naturais e rico. Se houvessem usado a intelig\u00eancia e n\u00e3o pensado somente no lucro pessoal, talvez n\u00f3s sentir\u00edamos um pouco de orgulho dos antepassados. Viva o dia do <b> \u00edndio.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "\u00cdndio"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8tvZJW2sMhX",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408821,
                    "commentText": "@Sergio Lopes e quanto essas pol\u00eamicas acerca dos \u00edndios \u00e9 muito da heran\u00e7a que os portugueses deixaram aqui: impondo sua cultura, religi\u00e3o e costumes a for\u00e7a. Fora os milhares de \u00edndios mortes, \u00e9 de se esperar que sejam uma classe de minoria.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8tzRz9269cw",
                    "user": "Sergio Lopes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408823,
                    "commentText": "@Yasmine Bibiano \nMinha Senhora, com todo o respeito a mim n\u00e3o chegam palavras avulsas ou 'diz-se, diz-se', para mudar de ideias, preciso dados novos comprov\u00e1veis.\r\nUma classe de minoria, como chama aos \u00edndios, tem direitos. A partir de 16 de Dezembro de 1.815 designa\u00e7\u00e3o do Brasil passou a estar contida no Reino Unido de Portugal, Brasil e Algarves. Portanto, O Brasil tem governo aut\u00f3nomo de Portugal h\u00e1 204 anos. A pergunta \u00e9, ent\u00e3o, o que mudou na vida dos \u00edndios nesses mais de 2 s\u00e9culos?\r\nEu digo-lhe o que mudou:\r\n1. DISTRITO FEDERAL\r\n15/09/2016 15h53 - Atualizado em 15/09/2016 18h29\r\nRelat\u00f3rio contabiliza 137 assassinatos de \u00edndios no Brasil em 2015\r\nNo ano anterior, houve 138 mortes de ind\u00edgenas por assassinato, diz texto.\r\nLevantamento foi divulgado pelo Conselho Indigenista Mission\u00e1rio (Cimi).\r\nFonte: http://g1.globo.com/distrito-federal/noticia/2016/09/relatorio-contabiliza-137-assassinatos-de-indios-no-brasil-em-2015.html\r\n\n\n2. ONU denuncia aumento de assassinatos de \u00edndios no Brasil\n\nJornal O Norte\r\n21/09/2016 - 07h00 - Atualizado 02h20\r\n\r\nL\u00edderes ind\u00edgenas brasileiro foram \u00e0 ONU denunciar mortes\r\n\r\nONU denunciou nesta ter\u00e7a-feira (20), em Genebra, o aumento de 50% em assassinatos de ind\u00edgenas no Brasil em menos de dez anos e criticou decis\u00f5es tomadas pelo governo de Michel Temer. Os dados ser\u00e3o apresentados ao Conselho de Direitos Humanos, apontando ainda para o fracasso do governo Dilma Rousseff em fazer avan\u00e7ar as demarca\u00e7\u00f5es de terra. J\u00e1 l\u00edderes ind\u00edgenas nacionais classificam a situa\u00e7\u00e3o como 'genoc\u00eddio'. Fonte: https://onorte.net/pol%C3%ADtica/onu-denuncia-aumento-de-assassinatos-de-%C3%ADndios-no-brasil-1.485324\r\n\r\n3. Brasil registou 110 homic\u00eddios de ind\u00edgenas em 2017\r\n\u00edndios brasileiros vieram a Portugal pedir apoio para a luta pela posse de terras contra os fazendeiros n\u00e3o ind\u00edgenas\u00a9 S\u00e1vio Fernandes\r\nAs informa\u00e7\u00f5es sistematizadas no relat\u00f3rio do Conselho Indigenista Mission\u00e1rio (Cimi) evidenciam uma cont\u00ednua quantidade de registos de suic\u00eddio (128 casos), assassinatos (110), mortalidade na inf\u00e2ncia (702) e outras viola\u00e7\u00f5es relacionadas ao direito \u00e0 terra\r\nFonte: https://www.dn.pt/mundo/interior/brasil-registou-110-homicidios-de-indigenas-em-2017-9919611.html\r\n\nMudou muito pouco ou nada!\r\n\r\nDois s\u00e9culos e 4 anos depois de ter sido instalado um governo aut\u00f3nomo no Brasil \u00e9 tempo mais que suficiente para n\u00e3o se desculparem com o mimimi da coloniza\u00e7\u00e3o portuguesa e assumirem, finalmente, a responsabilidade sobre a situa\u00e7\u00e3o brasileira. N\u00e3o acha?\r\n\r\nBoa P\u00e1scoa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxY_rBK-BAAhtHc7dZ4AaABAg.8esYkPGJflu8u-5u6BY4Go",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557574408824,
                    "commentText": "@Sergio Lopes o que voc\u00ea n\u00e3o entendeu ainda \u00e9 que boa parte dos genes brasileiro vem de Portugal. Meu filho todos n\u00f3s somos culpados, e principalmente os portugueses que entraram nessa terra a for\u00e7a. Next",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQn6Sp_Jns-XDHnAx4AaABAg",
            "user": "Antonio Vieira, Feira PT",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807878,
            "commentText": "Acho um pouco exagerado a tua leitura sobre os portugueses no entanto deve-se muito a TV brasileira que vende a imagem do Brasil baseada na <b> mulher </b>brasileira, basta v\u00ear muitos dos programas que passam e passaram ao longo dos tempos. Neste sentido as pessoas de v\u00e1rias nacionalidades, n\u00e3o s\u00f3 portugueses tem tend\u00eancia de generalizar.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxQn6Sp_Jns-XDHnAx4AaABAg.8esY_F6mzvg8kxHwmDkdBq",
                    "user": "Ribeiro 98",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536665608233,
                    "commentText": "As pessoas tem que sempre dar o benef\u00edcio da d\u00favida em primeiro lugar",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxQn6Sp_Jns-XDHnAx4AaABAg.8esY_F6mzvg8qdokyCvIMy",
                    "user": "Luisa Maria",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808236,
                    "commentText": "Vadios ! Pevertidos ! Petulantes ! S\u00e3o t\u00e3o burros que n\u00e3o conseguem entender que uma coisa s\u00e3o as artistas vagabundas do projaquistao da globo que gostam de se mostrar mas que a maioria do povo \u00e9 conservador ( tanto que in\u00fameros progamas est\u00e3o falindo) e temos agora um presidente conservador e in\u00fameros outros lideres que constatam nossa identidade. Deus, p\u00e1tria e fam\u00edlia, o lema do povo do brasil desde 1964.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzHP_a6eIjxGmXRmQF4AaABAg",
            "user": "SiKrano",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308807880,
            "commentText": "Voc\u00ea tem raz\u00e3o na maior parte das coisas que falou, mas pense no seguinte:\n- a maioria dos brasileiros abusa  da classifica\u00e7\u00e3o de preconceito em tudo o que os portugueses fazem ou pensam. No entanto porque em algumas situa\u00e7\u00f5es, como estas, foram assediados/as por meia d\u00fazia de energ\u00famenos, partem para a generaliza\u00e7\u00e3o de que os tugas s\u00e3o isto e aquilo.  \n- a imagem dos brasileiros \u00e9 o resultado dos comportamentos que emanam do seu pa\u00eds, principalmente nos m\u00eddia , e confirmado por vezes por alguns imigrantes pouco recomend\u00e1veis. Sabemos que os  zucas n\u00e3o s\u00e3o todos assim mas h\u00e1 sempre pessoas menos esclarecidas e/ou mal formadas que os discriminam.\n- esses tugas \"pinga amores\" que atacam os vossos facebooks s\u00e3o uma minoria  tal como em qualquer pa\u00eds, inclusivamente no Brasil. N\u00e3o queiram alimentar mais preconceitos, neste caso de brasileiros em rela\u00e7\u00e3o a portugueses.",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzHP_a6eIjxGmXRmQF4AaABAg.8erxPiHJxua8m39a1thp3J",
                    "user": "Julia Duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539257608309,
                    "commentText": "Nossa, vc n\u00e3o prestou aten\u00e7\u00e3o ao in\u00edcio do v\u00eddeo?! Ela disse que apesar do que vivenciou, n\u00e3o ia generalizar todo mundo. Santa ignor\u00e2ncia.",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzHP_a6eIjxGmXRmQF4AaABAg.8erxPiHJxua8pw9dxxI2PM",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206408311,
                    "commentText": "Agente tem preconceito com vcs por causa disso da inguinorancia de vcs... aqui no brasil vcs tem uma imagem de preconceituosos, igual a pa\u00edses da africa ( angola ) que dizem que vcs tem preconceito. aki no brasil e dificil vc ver um <b> racista </b>pq aqui as pessoas s\u00e3o diversas, mais ai em portugal vc vai encotrar 1 ou 2 racistas preconceituosos... vcs s\u00e3o comos os EUA ( ESTADOS UNIDOS ) n\u00e3o fazem a minia em pesquisa algo sobre os outros pa\u00edses... aki no brasil vcs tem algumas paginas ( na escola ) falando ou sobre seu pais ou falando como brasil foi coloniazado.... sinto vergonha de ser ''portugues'' ( sou brasileiro ) mais odeio essa lingua por conta de vcs.... VCS ( VOCES )",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzHP_a6eIjxGmXRmQF4AaABAg.8erxPiHJxua8qG18kJ-55f",
                    "user": "In Portugal Portuguese?",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808312,
                    "commentText": "NOSSA SICRANO  ela disse que nao ia generalizar mas generalizando vai dizendo mal . elas sao santas nem sei de onde veio essas ideias nossas que elas sao todas oferecidas . sera que \u00e9 porque nos bares de alterne aquilo parece o brasil  sera mas nao generalizando la elas falam todas com o mesmo sotaque sera que sao ucranianas e portuguesas fingindo sotaque sera",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzHP_a6eIjxGmXRmQF4AaABAg.8erxPiHJxua8qc7JFpdmDI",
                    "user": "Luisa Maria",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808313,
                    "commentText": "V\u00e3o a merda. Somos um pa\u00eds cat\u00f3lico com um presidente conservador ao contr\u00e1rio de voc\u00eas, que gostam de estuprar crian\u00e7as e turismo <b> sexual </b>como outros falsos santos europeus enquanto legalizam o aborto para matar beb\u00eas inocentes frutos do pecado. Nojo!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzHP_a6eIjxGmXRmQF4AaABAg.8erxPiHJxua8qcDb39bJBP",
                    "user": "Josias Soares",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808315,
                    "commentText": "@Luisa Maria na vdd agente n\u00e3o e um pais catolico ^^ tem varias religi\u00f5es",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzHP_a6eIjxGmXRmQF4AaABAg.8erxPiHJxua8qtUkpkSBW4",
                    "user": "Res1zED Barbosa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549884808316,
                    "commentText": "+Thiago Soares 90% crist\u00e3o a maior quantidade por habitantes do mundo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzHP_a6eIjxGmXRmQF4AaABAg.8erxPiHJxua8sTKDEKYgvm",
                    "user": "L\u00facia Santos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982408317,
                    "commentText": "Faz sentido o qu\u00ea voc\u00ea disse. Sou brasileira e estudei na Universidade de Lisboa e foi o lugar onde fui mais bem tratada em Portugal, tanto pelos colegas, funcion\u00e1rios da faculdade e professores.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzHP_a6eIjxGmXRmQF4AaABAg.8erxPiHJxua8sv4BTYhEFr",
                    "user": "elcid",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982408319,
                    "commentText": "@Josias Soares. Quem \u00e9 o super  preconceituoso ent\u00e3o? Tu \u00e9s!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzHP_a6eIjxGmXRmQF4AaABAg.8erxPiHJxua8sv4shL6VqL",
                    "user": "elcid",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982408320,
                    "commentText": "@Luisa Maria. \u00c9s  cat\u00f3lica sim. Isso \u00e9 uma necessidade para mentirosos, invejosos e ignorantes como tu \u00e9s.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy35Q0-ioBsZWxSZcl4AaABAg",
            "user": "Simone Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308809873,
            "commentText": "Bom Bruna eu sou brasileira e acho que ningu\u00e9m pode generalizar as pessoas , por\u00e9m infelizmente nossa cultura \u00e9 vendida fora como se o Brasil s\u00f3 tivesse selva ou favela , carnaval , futebol e prostitui\u00e7\u00e3o. O mais grave \u00e9 que alguns brasileiros se comportam dessa maneira . Acredito que ASS\u00c9DIO acontece em qualquer pa\u00eds inclusive aqui no Brasil. Quanto a serem dadas dentro do nosso pr\u00f3prio pa\u00eds existe diferen\u00e7a grotesca no comportamento feminino. Posso te falar isto por ter morado ou seja n\u00e3o passeei , morei de fatos por alguns anos em diversos estados do Brasil . Sou carioca, morei no Rio de Janeiro, Belo Horizonte, S\u00e3o Paulo , Vit\u00f3ria do Esprito Santos, Bahia e Recife. E sim respeito \u00e9 bom e toda <b> mulher </b>deve ser respeitada, no entanto , n\u00e3o estou dizendo que s\u00e3o todas mas as mulheres brasileiras sim no geral s\u00e3o f\u00e1ceis demais e isto para mim que sou<b>  mulher</b> \u00e9 dif\u00edcil e vergonhoso admitir isto.  Mas ser\u00e1 que toda portuguesa \u00e9 santa nossa kkkkkkkkkkkkk . Minha gente generalizar \u00e9 no m\u00ednimo ponto de burrice e falta de conhecimento de mundo. O Brasil \u00e9 do tamanho de um continente, e nossa diversidade cultural \u00e9 vasta. Lhe digo com certeza que uma gaucha acha o mesmo da carioca e da baiana kkkk . A\u00ed eu te pergunto toda carioca \u00e9 dada ... eu sou carioca e toda baiano tem um tempero especial kkkkkkkkkkkkk vamos deixar de folclor<b> e mulhe</b>r mais atrevida  e menos atrevida tem em qualquer lugar do mundo. E todos os lugares tem pessoas boas e ruins s\u00e9culo XXI minha gente acorda. Agora meu povo portugu\u00eas que eu amo, saibam se aproximar de u<b> ma mulh</b>er brasileira. Respeito , educa\u00e7\u00e3o, intelig\u00eancia, honestidade, gentileza s\u00e3o entre outros atributos admirados por qualq<b> uer mul</b>her  do mundo ou melhor dizendo planeta TERRRRAAAAAA................... ACHAR ALGO DE<b>  UMA MU</b>LHER,  N\u00c3O  D\u00c1 DIREITO A UM  HOMEM  GROSSEIRO DE ASSEDI\u00c1-LA, se voc\u00eas n\u00e3o sabem o que isso significa procura no dicion\u00e1rio. Pelo menos no Brasil ass\u00e9dio \u00e9 crime.Vamos respeitar em primeiro lugar o ser \"HUMANO\" J\u00e1 pensou se todo pessoa que. Hoje por estat\u00edsticas o Brasil j\u00e1 \u00e9 considerado um dos piores lugares do mundo para se nascer  do sexo feminino. PEDOFILIA, FEMIC\u00cdDIO entre outros assuntos desagrad\u00e1veis j\u00e1 se tronaram assunto corriqueiro em nosso tele jornais. As fam\u00edlias que v\u00e3o para pa\u00edses que por v\u00e1rios aspectos s\u00e3o considerados civilizados ou melhor dizendo MAIS CIVILIZADO , esperam que os seus cidad\u00e3os assim se comportem. Como pessoas civilizadas. Ent\u00e3o portugu\u00eas ... s\u00f3 para estes portugueses chatos que eu acredito n\u00e3o ser a a maioria. Se voc\u00ea n\u00e3o tem bom papo querido, se voc\u00ea \u00e9 feio querido, se voc\u00ea \u00e9 chatOOOOOOO querido, sem chance ... e deixas as meninas que a\u00ed est\u00e3o em paz . Mostra que s\u00e3o cidad\u00e3os de fato civilizado, pois o comportamento que a Bruna Mansur descreveu, s\u00e3o de d\u00e1 pena desse pobres portugas . Olha repito s\u00e9culo XXI tem prostitua no Brasil tem sim tem muitas que v\u00e3o para Portugal com este comportamento tem sim , n\u00e3o quero tapar  o sol com a peneira.  Mas tem mulheres brasileiras que est\u00e3o a\u00ed dando um duro danado, estudando, trabalhando tem muitas e a estas por gentileza RESPEITO. Beijos Bruna voc\u00ea \u00e9 uma garota de fibra continue assim.",
            "likes": 58,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy35Q0-ioBsZWxSZcl4AaABAg.8emoFzhapYs8emtS5WIIqz",
                    "user": "Bruna Mansur",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308810207,
                    "commentText": "Simone Silva Simone, obrigada por essas palavras t\u00e3o s\u00e1bias! Concordo com tudo que falou! Obrigada por compartilhar seu conhecimento e experi\u00eancia aqui! Beijo grande",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy35Q0-ioBsZWxSZcl4AaABAg.8emoFzhapYs8oGx1S3w-DX",
                    "user": "Jose Da costa",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544528010209,
                    "commentText": "Eu fui casado 10 Anos com una brasileira, sempre mor\u00e1mos na Inglaterra a minha familia sempre apoiou a minha esposa, agora perguntem para a minha m\u00e3e e irm\u00e3s sobre a opini\u00e3o de!as!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy35Q0-ioBsZWxSZcl4AaABAg.8emoFzhapYs8pCi0kcEMBq",
                    "user": "Maria Ribeiro",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206410210,
                    "commentText": "Jose Da costa \nTalvez porque viam com ' frieza ' aquilo que o senhor talvez porque estava em ' love ' n\u00e3o conseguia ver !\n     Felicidades!.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy35Q0-ioBsZWxSZcl4AaABAg.8emoFzhapYs8plBjuFTkj2",
                    "user": "Julia Kretzer",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547206410212,
                    "commentText": "Bem no in\u00edcio qdo aqueles grupos de diversos temas bombavam na net,  entre muitos, participei de um  grupo portugu\u00eas. J\u00e1 de cara, quando  as mulheres portuguesas do grupo souberam que eu era brasileira,  come\u00e7aram a me agredir. Elas odiavam as mulheres brasileiras pq  de uma forma preconceituosa possuem o estere\u00f3tipo delas como putas. Diziam que eram ladras dos namorados e maridos e que tinham destru\u00eddo muitos casamentos em Portugal  (sic). Me incomodei tanto, que acabei abandonando o grupo. Eu pensei que como s\u00e3o europeias, as portuguesas tivessem as mentes mais abertas!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy35Q0-ioBsZWxSZcl4AaABAg.8emoFzhapYs8rRQ1ccvXAO",
                    "user": "Billy Batson",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552304010213,
                    "commentText": "Homem tbm deve ser respeitado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy35Q0-ioBsZWxSZcl4AaABAg.8emoFzhapYs8sadTj58qCb",
                    "user": "Karla Melissa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982410214,
                    "commentText": "Mas tamos falando de um comportamento cultural do Brasil. Ou seja que acontece no cotidiano. N\u00e3o \u00e9 um neg\u00f3cio isolado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy35Q0-ioBsZWxSZcl4AaABAg.8emoFzhapYs8sae-kYcjZa",
                    "user": "Karla Melissa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554982410216,
                    "commentText": "@Jose Da costa foi casado. Isso quer dizer que j\u00e1 separou dela ou vi\u00favo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwDfZtc9hWRIIVrbrV4AaABAg",
            "user": "Jess\u00e9 Delmonego",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308809876,
            "commentText": "Que situa\u00e7\u00e3o chata",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxEWvAgSMOQHP5lcqZ4AaABAg",
            "user": "Joaquim Henrique da Silveira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308809877,
            "commentText": "Morei no alojamento de Medicina da UC, e convivi com muitos portugueses, outros europeus, e todos pensavam assim. Ouvi muito \"brasileiro \u00e9 ladr\u00e3o\" e \"brasileira \u00e9 <b> puta,</b> \u00e9 f\u00e1cil\". Eu como sou professor-historiador-pesquisador, acabaei meio que tendo que reeducar esse contexto euroc\u00eantrico e<b>  machista</b>!",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxEWvAgSMOQHP5lcqZ4AaABAg.8ecRsfD8cOa8esX9GftkQb",
                    "user": "Rui Nunes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308810174,
                    "commentText": "Joaquim Henrique Silveira, isso \u00e9 mais ou menos a ideia que t\u00eam no Brasil de que todo portugu\u00eas \u00e9 burro, n\u00e3o gosta de tomar banho, as mulheres t\u00eam bigode, e se chamam Maria, Manuel ou Joaquim...\n\u00c9 tudo \"brincadeirinha\"...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxEWvAgSMOQHP5lcqZ4AaABAg.8ecRsfD8cOa8eu1M2rLnxh",
                    "user": "Lu\u00eds Sim\u00e3o Carmo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308810175,
                    "commentText": "Rui Nunes \u00c9, de fato tem muita gra\u00e7a, eu at\u00e9 gosto muito do estere\u00f3tipo dos Portugueses a\u00ed no Brasil. \u00c9 precisamente porque sou burro, com muito orgulho, que lhe estou a responder. Nunca vi portuguesas com bigode, mas, legalizamos o casamento <b> gay </b>h\u00e1 alguns anos, se uma delas tivesse bigode at\u00e9 ficava engra\u00e7ado, se a moda pega...! J\u00e1 a minha opini\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s Brasileiras: vou lhe contar alguns fatos, se vier a Portugal pode confirmar: durante muitos anos frequentei bares de noite por todo o Pa\u00eds, mais de 70% das meninas s\u00e3o Brasileiras! Ali\u00e1s se eu telefonar agora para esses n\u00fameros de meninas, h\u00e1 90% de probabilidades que me apare\u00e7a uma Brasileira, 5% do leste Europeu e depois Portuguesas, Angolanas....etc. Tinha 16 anos a primeira vez que fui ver striptease, adivinhe de onde eram as meninas que se despiam? Tudo isto para dizer que adoro Brasileiras sobre tudo no inverno, em Portugal faz muito frio.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxEWvAgSMOQHP5lcqZ4AaABAg.8ecRsfD8cOa8eu4WWn3jeQ",
                    "user": "Rui Nunes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308810185,
                    "commentText": "Lu\u00eds Sim\u00e3o Carmo, n\u00e3o entendi a sua resposta.\nSou portugu\u00eas e moro em Portugal. Estava a me referir ao esteri\u00f3tipo que os brasileiros t\u00eam a cerca dos portugueses.\nQuanto as brasileiras, c\u00e1 para n\u00f3s as brasileiras s\u00e3o mais quentes que as portuguesas. E eu tenho amigas brasileiras s\u00e9rias e amigos brasileiros impec\u00e1veis... Para alem\u00e3 do que j\u00e1 estive emigrado no Brasil...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxEWvAgSMOQHP5lcqZ4AaABAg.8ecRsfD8cOa8euGkPFlo_i",
                    "user": "Lu\u00eds Sim\u00e3o Carmo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308810186,
                    "commentText": "Rui Nunes xiii... Desculpe, de facto n\u00e3o me dirigia a si!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxEWvAgSMOQHP5lcqZ4AaABAg.8ecRsfD8cOa8euIJWmKMIU",
                    "user": "Rui Nunes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531308810187,
                    "commentText": "Lu\u00eds Sim\u00e3o Carmo, sem problema. Acontece...\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxEWvAgSMOQHP5lcqZ4AaABAg.8ecRsfD8cOa8j8WDy7NX39",
                    "user": "J. S",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533987210189,
                    "commentText": "Tinha falado: portugu\u00eas \u00e9 porco. N\u00e3o toma banho.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxEWvAgSMOQHP5lcqZ4AaABAg.8ecRsfD8cOa8l0rsI8vlJd",
                    "user": "JPVNG67",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536665610485,
                    "commentText": "N\u00e3o tem que reeducar nada que n\u00e3o precisamos, tens apenas que ser tu pr\u00f3prio. O estigma existe mas desaparece logo que se conhece a pessoa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxEWvAgSMOQHP5lcqZ4AaABAg.8ecRsfD8cOa8lJj8E0OzMR",
                    "user": "Isabele Maria",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539257610487,
                    "commentText": "@Rui Nunes cara se fosse s\u00f3 brincadeira tava bom, mas eu cansei de ver casos de mulheres brasileiras que j\u00e1 foram assediadas e taxadas de putas em outros pa\u00edses por causa desse estere\u00f3tipo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxEWvAgSMOQHP5lcqZ4AaABAg.8ecRsfD8cOa8lJjHq6UE_Y",
                    "user": "Isabele Maria",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539257610488,
                    "commentText": "Imagina s\u00f3 sua m\u00e3e e sua irm\u00e3 serem taxadas de putas apenas por terem nascido em Portugal? N\u00e3o \u00e9 nada legal.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxEWvAgSMOQHP5lcqZ4AaABAg.8ecRsfD8cOa8lKS1rslhLa",
                    "user": "Rui Nunes",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539257610490,
                    "commentText": "@Isabele Maria, mas, justamente por terem nascido em Portugal, jamais ser\u00e3o taxadas de putas...\nDiga-me: por que \u00e9 que as brasileiras ganharam essa fama?!\nSou contra todo tipo de descrimina\u00e7\u00e3o mas os brasileiros, talvez agora, est\u00e3o \"sofrendo\" na carne aquilo que faziam e fazem com os portugueses no Brasil...\nQuem tem telhados de vidro...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Machista",
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgymWk4Bn4wntbmzOvp4AaABAg",
            "user": "Claudio",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308809880,
            "commentText": "Bruna isto que tu contaste faz parte da ideia que muitos homens teem que as mulheres est\u00e3o sempre desejosas e receptivas a ass\u00e9dio e novas experi\u00eancias com pessoas do sexo oposto. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 com a <b> mulher </b>brasileira. Toda a<b>  mulher</b> tem direito a ser respeitada.  As pessoas pensam que algu\u00e9m que veio de fora esta mais receptiva \u00e0 promiscuidade, porque esta fora do seu meio e quase tudo \u00e9 aceit\u00e1vel. Mas o fator l\u00edngua tamb\u00e9m contribui para um maior a vontade em assediar nos meios acad\u00e9micos. Mostraste uma grande eleva\u00e7\u00e3o na forma como agiste. Parab\u00e9ns.",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy-n5r05HGKqTC1dIF4AaABAg",
            "user": "jose37maria",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531308809881,
            "commentText": "V\u00eddeo muito top \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa Eu tinha visto esse post no grupo de coimbra e \u00e9 como digo , concordo totalmente ! Existe muito deseperado e depois como s\u00e3o novas no local e ainda por cima falam a mesma lingua acham que se aproveitam.  Mais um subs !",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}