{
    "header": {
        "title": " DENTISTA DROGADA, B\u00caBADA, RACISTA E HOMOF\u00d3BICA ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Sempre Informado ",
        "views": "3406",
        "likes": " 27 ",
        "dislikes": " 5 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 23/12/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-04 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=1eOzCjaO3CI ",
        "postText": " Uma dentista presa hoje chamou o motorista de neg\u00e3o, tentou agredir policial e o chamou de corrupta. ",
        "numberPosts": " 12 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Physical Identity - Physical Features,Gender - General,Ethnicity - General,Ethnicity - Black,Sexual Identity - Male homosexuality",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Baleia,Gordo,Mulher,Racista,Preto,Veado",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgzG6dXwWf34__lguIN4AaABAg",
            "user": "Marcos Roberto",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559649374802,
            "commentText": "Que louca",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgylKA7F_YDkXTRR6Ex4AaABAg",
            "user": "Lucas FUNK!",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559649374804,
            "commentText": "Kkk o <b> baleia </b>me larga Aki rs",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Baleia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzmDfr0SgdjU-NB_aR4AaABAg",
            "user": "Ubiratan Lima Jr.",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554378974805,
            "commentText": "https://www.facebook.com/andrea.conti.1610",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxIKVXTGaI7EzflNt4AaABAg",
            "user": "Liv Carrington",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551700574807,
            "commentText": "Ela t\u00e1 algemada e pede para largarem kkkkkkkkkkkkkk Louca kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwqKSlIfRpK0B_h5YZ4AaABAg",
            "user": "Claudia claudinha",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551700574808,
            "commentText": "Eu nao sirvo p ser policial nao, pq se eu sou uma <b> mulher </b>policial nessa cidade e tivesse vendo uma coisa dessas eu podia ta em outra ocorrencia q eu ia p la e desmaiava essa doida no tapa, spray d pimenta e arma d choque, os pms ai estao praticamente impotentes pq alem d nao poder agredir bandido ou em ninguem q foi abordado ela e<b>  mulher</b>, ai e capaz ate deles serem presos por bater num<b> a mulhe</b>r, mais uma pm feminina podeia bater nela nem q eu fosse processada mais eu nao ia aceitar um absurdo desses nao, ela podia rolar na terra pelada, mais chamar policial<b>  d pre</b><b> to, go</b><b> rdo, v</b>eado, e o maximo do desrespeito",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Preto",
                "Veado",
                "Gordo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzGzw_97rz5kJmqxIl4AaABAg",
            "user": "Gabriela Simon",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332574810,
            "commentText": "Vei, alem de bebada \u00e9 <b> racista </b>e nogenta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugztm8LHuieReLOaH1N4AaABAg",
            "user": "Rafael F.Esp\u00edndola",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1538654174811,
            "commentText": "Engra\u00e7ado que esses burgueses quando s\u00e3o abordados pela policia j\u00e1 come\u00e7am dar chiliques, falar mal de policia, e s\u00f3 porque tem grana acham que n\u00e3o podem ir na delegacia. E s\u00e3o os mesmos burgueses que apoiam a policia pra matar pobres e negros.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugztm8LHuieReLOaH1N4AaABAg.8ksUdbIIfVJ8r5YLYvkvix",
                    "user": "Claudia claudinha",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551700575087,
                    "commentText": "Mais quando sao assaltados e p policia q eles ligam, qndo um homem perdem a paciencia c uma louca dessas e senta a mao no pe da orelha elas chamam a policia e pedem por justica",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgySqKffFRx8qKM734l4AaABAg",
            "user": "maria Barbosa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530705374813,
            "commentText": "Perigo",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxzasZx9g6_9qzNiwF4AaABAg",
            "user": "JOSIMAR LILIAN",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530705374815,
            "commentText": "Aff, que <b> mulher </b>nojenta",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxWxi_YAyHnn6egJO54AaABAg",
            "user": "JOSIMAR LILIAN",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530705374816,
            "commentText": "Bebada e racista",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxWxi_YAyHnn6egJO54AaABAg.8aX0exH6MOY8rBDtnqjmYj",
                    "user": "Mind of fire BR",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551700575108,
                    "commentText": "E homof\u00f3bica?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        }
    ]
}