{
    "header": {
        "title": "Portuguese fights /police fights/ range Portuguese compilation \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " randomXvidz ",
        "views": "25652",
        "likes": " 259 ",
        "dislikes": " 27 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 06/02/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-05 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=n_BnL-RKOWU ",
        "postText": " hi guys. thanks for watching my channel. please guys don't forget to subscribe and comment, i need your help and support. you can participate in my next video and be a part of it. if you have some videos crazy, awesome, weird, funny or what ever you can help even if you have a remix song I would love put it in my videos. THANK YOU ALL salut les gars. Merci de regarder ma cha\u00eene. S'il vous pla\u00eet les gars n'oubliez pas de vous abonner et de commenter, j'ai besoin de votre aide et de soutien. Vous pouvez participer \u00e0 ma prochaine vid\u00e9o et en faire partie. Si vous avez quelques vid\u00e9os fou, impressionnant bizarre, dr\u00f4le ou ce que jamais vous pouvez aide et partager, m\u00eame si vous avez une chanson de remix que j'aimerais mettre dans mes vid\u00e9os. MERCI \u00c0 TOUS  Oi pessoal. Obrigado por verem o meu canal. Por favor pessoal n\u00e3o se esque\u00e7am de subscrever e comentar, preciso da vossa ajuda e apoio.  Tu tamb\u00e9m podes participar no meu proximo video e fazer parte deles. Se tens algum video maluco, impressionante, estranho, engra\u00e7ado ou o que seja, mesmo se fizer te um remix de uma musica eu gostaria de a usar no meu proximo video. OBRIGADO A TODOS you can sending your videos here.I'm sure you guys have plenty to show www.randomxvidz@gmail.com vous pouvez envoyer vos videos ici. je suis sur que vous avez beaucoup a montrer www.randomxvidz@gmail.com Podem enviar os vossos videos aqui. Tenho a certeza que tem  muito para mostrar www.randowvidz@gmail.com original vidz --- Gildo Lourenco https://www.youtube.com/watch?v=EaW-X... BigShowTuga https://www.youtube.com/watch?v=oD__o... Jornal do Tuga https://www.youtube.com/watch?v=UNr2J... miguel silvahttps://www.youtube.com/watch?v=tByK7... anderson gigante https://www.youtube.com/watch?v=4yhJm...  Lexsegur Seguranca https://www.youtube.com/watch?v=3B6EQ... Daniela Caldeira https://www.youtube.com/watch?v=zyuvY... Eu vi este v\u00eddeo https://www.youtube.com/watch?v=3xMzJ... Captomente https://www.youtube.com/watch?v=sD8C8... Ta de noite https://www.youtube.com/watch?v=lnaCw... Vitor Santos https://www.youtube.com/watch?v=2xbfa... Rafael Tavares https://www.youtube.com/watch?v=bFZcM... wtf https://www.youtube.com/watch?v=vaUPX... Futebol Distrital de Leiria https://www.youtube.com/watch?v=ziYXe... bolan7 https://www.youtube.com/watch?v=5ZrRm... Un Escudo https://www.youtube.com/watch?v=QGs-R... JRFP8 https://www.youtube.com/watch?v=XWOVP... Daniel Matias https://www.youtube.com/watch?v=wccnX... Andre Neves https://www.youtube.com/watch?v=sDwUu... Asasas Dasas https://www.youtube.com/watch?v=lmMsT... M\u00e1rcio Valad\u00e3o https://www.youtube.com/watch?v=vXorX... ",
        "numberPosts": " 105 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Ethnicity - White,Gender - Female sexuality,Sexual Identity - Male homosexuality,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Social Class - Working class,Behavioural Addiction - Drugs,Ethnicity - Native American,Ideological and Political Identity - General,Ethnicity - Black,Sexual Identity - General,Gender - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Ra\u00e7a,Racista,Racismo,Gajo,Branco,Puta,Bicha,Paneleiro,Idiota,Analfabeto,Drogado,Vermelho,Vermelho,Macaca,Gay,Mulher",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugznc0eDPyq2tMF3dWt4AaABAg",
            "user": "Filipe Machado",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1561129632109,
            "commentText": "baterem em sem abrigos ? Fdc , granda cobarde do crl esse caixa de oculos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugznc0eDPyq2tMF3dWt4AaABAg.8wKH57C6ziY8wgpsOlK6XE",
                    "user": "Notourious6",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1561734432430,
                    "commentText": "era um bebedo drogado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Drogado"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz4yusLGbdnqt-0yOJ4AaABAg",
            "user": "Randy Orton",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560524832111,
            "commentText": "\u00e9 por isto que eu odeio Portugal",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz4yusLGbdnqt-0yOJ4AaABAg.8vvfMtQVwg_8wLT9MHMRve",
                    "user": "K-Coffee \u0152",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129632393,
                    "commentText": "Ent\u00e3o odeias todos os paises n\u00e9?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz4yusLGbdnqt-0yOJ4AaABAg.8vvfMtQVwg_8wLTDNFKDaS",
                    "user": "K-Coffee \u0152",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129632394,
                    "commentText": "Pq n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em Portugal que acontece estas situa\u00e7\u00f5es",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz4yusLGbdnqt-0yOJ4AaABAg.8vvfMtQVwg_8wOKr56LWAp",
                    "user": "Randy Orton",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129632395,
                    "commentText": "K-POP Issues sim acontecem em todos os paises, mas Portugal como pais que faz parte da Uniao Europeia nao deveria estar nessa lista, deveria ser un pais civilizado mas que n\u00e3o eh. Portugal eh uma merda!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz4yusLGbdnqt-0yOJ4AaABAg.8vvfMtQVwg_8wON_UO4UL-",
                    "user": "K-Coffee \u0152",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129632396,
                    "commentText": "@Randy Orton entendo oque  falas , e j\u00e1 tinha falado de que a viol\u00eancia e esses acontecimentos estamos a afastar as pessoas, nos falamos mas ningu\u00e9m nos liga nunca mas fazer oque , essas pessoas vam ter oque merecem , eu acredito tudo oque nos fazemos tem uma consequ\u00eancia , como o vento vai mas volta , obrigado pelo seu coment\u00e1rio \ud83d\udc50\ud83d\udd14",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzs9OyoPwilkjpnjyd4AaABAg",
            "user": "atomic danijosil",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559747232113,
            "commentText": "os pretos e brancos e ciganos de hoje em dia nao sabem lutar sozinhos\n\n\nse vierem para cima de mim vao ser mortos atiro aprace logo na sic mato tudo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzdDXcesbj6huED44F4AaABAg",
            "user": "MesquitaCupra 2006",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559747232115,
            "commentText": "Naaa.boy olha aquela merda coitado do gajo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxK7vUS8um73k89fVN4AaABAg",
            "user": "Andoski",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559747232116,
            "commentText": "Olha porrada olha porrada. Porrrrada a\u00ed est\u00e1 ele kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWGpN6lYKd95Z9bhF4AaABAg",
            "user": "Jonaine Domingos",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557068832123,
            "commentText": "Estes pol\u00edcias deviam ser todos mortos a tiro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyWGpN6lYKd95Z9bhF4AaABAg.8uN-Ut-CUB48wLVJm_jg5G",
                    "user": "K-Coffee \u0152",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129632400,
                    "commentText": "1940? Ou estamos em 2019???? , eu entendo sua indigna\u00e7\u00e3o mas ningu\u00e9m paga da mesma moeda dessa maneira , temos tribunais e leis para isso , n\u00e3o pode ser a torto e a direito n\u00e3o estamos num faroeste , somos humanos//animais raicionais e civilizado , quem sou eu uma adolescente a dar uma li\u00e7\u00e3o a um adulto crescido que viveu mais que eu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxvPaULyXvqSg66bAd4AaABAg",
            "user": "Nuno Cunh\u00e1 Ataide",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557068832125,
            "commentText": "A charrua penetra o solo mais que o ferro da espada; o suor fertiliza a \nterra mais que o sangue das veias; o esp\u00edrito afei\u00e7oa e transforma os \nhomens e a natureza mais profundamente que a for\u00e7a material dos \ndominadores. As fundas pegadas e tra\u00e7os que ficaram de n\u00f3s na terra e \nnas almas, por muita parte onde n\u00e3o \u00e9 hoje nosso dom\u00ednio pol\u00edtico, e t\u00eam\n maravilhado os observadores desde as costas de Marrocos\n \u00e0 Eti\u00f3pia e do Mar <b> Ver<b> melho </b</b>>aos Estreitos e ao Mar da China, v\u00eam \nexactamente de que a nossa obra n\u00e3o \u00e9 a do caminheiro que olha e passa, \ndo explorador que busca \u00e0 pressa as riquezas f\u00e1ceis e levantou a tenda e\n seguiu, mas a do que, levando em seu cora\u00e7\u00e3o a imagem da P\u00e1tria, se \nocupa amorosamente em grav\u00e1-la fundo onde adrega de levar a vida, ao \nmesmo tempo que lhe desabrocha espont\u00e2neo da alma o sentido da miss\u00e3o civilizadora. N\u00e3o \u00e9 a terra que se explora: \u00e9 Portugal que revive. sou alfacinha de gema.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vermelho"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyWmVzQmoTnqjov8254AaABAg",
            "user": "Orlando Corvacho",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557068832127,
            "commentText": "Aqueles gajos deram pontap\u00e9s amais na cabe\u00e7a. Covardes de merda. 3 pa 1 que \u00e9 isso meu. T\u00eam medo de um 1 pa 1",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgynChFjft99eLRtFnN4AaABAg",
            "user": "Geadas 15",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557068832128,
            "commentText": "8:03 puto tenho 11 anos se eu tivesse ali matava os literalmente eu ando no taewkondo e eu aprendi um golpe no pesco\u00e7o que ou a pessoa desmaia ou MORRE por isso EU MATAVA AQUELES CABROES OS GAJOS NAO T\u00caM NADA S\u00d3 SABEM BATER EM GRUPO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgynChFjft99eLRtFnN4AaABAg.8tiTOtuBury8tlUUIByZHS",
                    "user": "biruz117",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557068832408,
                    "commentText": "Vou te denunciar \u00e0 gnr",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgynChFjft99eLRtFnN4AaABAg.8tiTOtuBury8wLW-V1QF6F",
                    "user": "K-Coffee \u0152",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129632409,
                    "commentText": "Tbm ando no Taewkondo , n\u00e3o desiludas o teu mestre , se lutas Taewkondo  tu sabes que n\u00e3o podes simplesmente lutar s\u00f3 porque sim e nem atacar ningu\u00e9m , s\u00f3 em casos de auto defesa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgynChFjft99eLRtFnN4AaABAg.8tiTOtuBury8wLWDUbOobW",
                    "user": "K-Coffee \u0152",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129632410,
                    "commentText": "Sozinho n\u00e3o conseguias  , sabes l\u00e1 se tinham pedras , facas , e tens 11 anos mano, tem ju\u00edzo e treina mais Taewkondo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyeN2vWBtRcAy1xNZ54AaABAg",
            "user": "Dont Read My Avatar",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557068832130,
            "commentText": "Epa eu n\u00e3o sou nada de racismos e at\u00e9 tenho amigos ciganos mas pelo amor de deus, todos os videos com ciganos s\u00e3o sempre v\u00e1rios contra 1 que <b> ra\u00e7a </b>covarde do caralho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyk3mS5ogEYXGVptAN4AaABAg",
            "user": "ISTO maker",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554476832131,
            "commentText": "eu de porrada n\u00e3o sei nada... mas este video \u00e9 educatico.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzACZ-YjKlBGsbSiEp4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Morais",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551798432133,
            "commentText": "ELes so conseguem bater no puto que tava ali caido no chao pq eram bues se fosse um de cada vez tenho acerteza que se lixavam....",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg",
            "user": "iberiano1981",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551798432135,
            "commentText": "Fodes isto e Portugal o Africa?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 22,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8sBnlxBLHOo",
                    "user": "Lucas Gusm\u00e3o",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554476832475,
                    "commentText": "Mesmo s\u00f3 pretalhada depois falasse mal dos pretos enfim...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8sRQT1NUV6z",
                    "user": "Your StepDad",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554476832476,
                    "commentText": "\u00e9 a <b> puta </b>da tua mae",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8uigYq3PUKL",
                    "user": "Djara Conte",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232478,
                    "commentText": "Olha l\u00e1 como falas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8uikRexAA3h",
                    "user": "iberiano1981",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232479,
                    "commentText": "@Djara Conte q??? xD",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8uim96gq7Z4",
                    "user": "Djara Conte",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232480,
                    "commentText": "@iberiano1981 meu tu <b> racista?</b>?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8uimYMChXEw",
                    "user": "iberiano1981",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232481,
                    "commentText": "@Djara Conte nao! Sou realista.\nE se fosse <b> racista?</b>?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8uinwJ3U8yB",
                    "user": "Djara Conte",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232482,
                    "commentText": "@iberiano1981 fodas sinceramente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8v7CoJZuAuy",
                    "user": "Leon D\u00ebniz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232483,
                    "commentText": "Portugal ? Africa ? e qual \u00e9 a diferen\u00e7a LOL",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8v7Of9vaz4s",
                    "user": "iberiano1981",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232484,
                    "commentText": "@Leon D\u00ebniz qual e a diferenca?... es burro?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8v7PFLkMjcS",
                    "user": "Leon D\u00ebniz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232485,
                    "commentText": "@iberiano1981 N\u00e3o amigo sou realista LOL tanto os portugueses quanto os africanos s\u00e3o iguais, Portugal = mouros/Africa = macacos LOL",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8v7PZwIaTcO",
                    "user": "iberiano1981",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232845,
                    "commentText": "@Leon D\u00ebniz xD qaralho..es Mesmo Burro \ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8v7YjJgK5ZO",
                    "user": "Leon D\u00ebniz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232846,
                    "commentText": "@iberiano1981 Voc\u00ea deveria aceitar quem voc\u00ea \u00e9 ..... um mouro sub-desenvolvido LOL",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8vCftHOJSRu",
                    "user": "iberiano1981",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232847,
                    "commentText": "@Leon D\u00ebniz o maricon...... eu sou portugues do norte! eu sou celto-lusitano. e  tu es um decente dos portugueses ai no brazil e tamben es um grande burro. agora ainda maior lool",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8vCkGFiayvC",
                    "user": "Leon D\u00ebniz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232848,
                    "commentText": "@iberiano1981 LMAO n\u00e3o tenho sangue da sua <b> ra\u00e7a </b>s\u00f3 dos alem\u00e3es e italianos e sim o Brasil tem muitos descendentes de portugayses a maioria vieram do Norte de Portugay,mas hoje da para ver que Portugay s\u00f3 tem ciganos e mouros tipo voc\u00ea...............LOL",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8vXdPeVn2Cg",
                    "user": "F***** Sexy",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232850,
                    "commentText": "@Leon D\u00ebniz panleiro para de falar... aserio \ud83d\ude02\ud83d\ude02 tu \u00e9s mm exemplo de pessoas k so falam na net cara a cara levavas porrada..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8vXggrJoWZH",
                    "user": "Leon D\u00ebniz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747232851,
                    "commentText": "@F*** Sexy Disse o fanboy da Dora LMFAO",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8wOs92sD-IU",
                    "user": "MrDiogo PT",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129632852,
                    "commentText": "@Leon D\u00ebniz hahaha subdesenvolvido? \ud83d\ude02Antes subdesenvolvido do que um gayzinho de merda brasileiro povo de merda haha subdesenvolvidos s\u00e3o os brasileiros que s\u00e3o uma mistura de portugu\u00eases com africanos com \u00edndios \u00f3 o crlh",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8wOsH0qOVm7",
                    "user": "MrDiogo PT",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129632853,
                    "commentText": "@Leon D\u00ebniz haha com esse cabelinho a <b> bicha </b>e que queres falar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bicha"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8wPPSsfj-7i",
                    "user": "Leon D\u00ebniz",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129632855,
                    "commentText": "@MrDiogo PT KKKKK MDS quanto \u00f3dio calminha amigo,n\u00e3o precisa ficar brava n\u00e3o LOL,voc\u00ea ficou mordido s\u00f3 porque falei a verdade nossa....\"brasileiros s\u00e3o uma mistura de portugu\u00eases com africanos com \u00edndios' LMAO talvez no norte do pa\u00eds porque no Sul Sudeste (exceto Hell D'Janeiro ) e Centro-Oeste \u00e9 basicamente brancos europeus,n\u00e3o h\u00e1 pessoas da sua racinha porca e sub-desenvolvida kkkkk ao contrario do Norte do pa\u00eds que \u00e9 pobre e s\u00f3 tem pretogueses kkkkkkk onde eu moro \u00e9 basicamente Norte-italianos e alem\u00e3es,bem diferente da sua <b> ra\u00e7a </b>moura e cigana LOL",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8wPR6joOei5",
                    "user": "MrDiogo PT",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129632856,
                    "commentText": "@Leon D\u00ebniz pqp tu s\u00f3 mete nojo gayzinho s\u00f3 de olhar pra tua cara v\u00ea se a merda que \u00e9s por dentro e por fora haha n\u00e3o salva um lado como a maior parte dos brasileiros que se acham muito bons",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8wPUCCOyDOb",
                    "user": "Leon D\u00ebniz",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129632857,
                    "commentText": "@MrDiogo PT LMAO um portugays me chamando de <b> gay </b>\u00e9 muito engra\u00e7ado,mas o mais engra\u00e7ado ainda \u00e9 voc\u00ea usando g\u00edrias brasileiras LOL,sua m\u00e3e n\u00e3o me acha<b>  gay</b> vou toda a noite comer essa cigana macaquita,bom mas n\u00e3o vou ficar perdendo o meu tempo com um mouro morto de fome feito voc\u00ea...um abra\u00e7o de S'Paulo e muita banana pra voc\u00ea e <b> a macac</b>a da sua m\u00e3e voc\u00eas merecem ! :)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Macaca",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz-FMi1PgxLQgGeNF54AaABAg.8r8aHgcvVyO8wPaX4zaH2C",
                    "user": "MrDiogo PT",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129632859,
                    "commentText": "@Leon D\u00ebniz hahahah o m\u00e1ximo que um gayzinho como VC come e o seu Macho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz2WRtYeJZpTqqG5PZ4AaABAg",
            "user": "Sr.alves",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549379232137,
            "commentText": "2019? Kkk",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy3o0vcNrmru5TLhDZ4AaABAg",
            "user": "Cl\u00e1udio F M Silva",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549379232139,
            "commentText": "8:00 como o <b> gajo </b>nao mkrreu",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyBw0nL1dnoyad3i9l4AaABAg",
            "user": "Marginal Portugal",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549379232141,
            "commentText": "estes puto deviam era lutar com regra dentro de um ringe !! ai gostava de ver !!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxWQ9I_vbfrwixI1lt4AaABAg",
            "user": "Cmdt. Paulo Bandeira",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546700832143,
            "commentText": "Os tuguitas de merda armados em duroes...\nCambada de chupa pi\u00e7as...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzpnVYxdi1sQypHFKR4AaABAg",
            "user": "Rui Soares",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546700832145,
            "commentText": "8.20 min\u2026..sinceramente patakeiros do caralho pontap\u00e9s a falsa f\u00e9 \" ai ai tamb\u00e9m quero dar um bico \" esse burro do crlh se tivesse frente a frente com outro levava nos cornos por tem que apanhar as migalhas dos outros\u2026..j\u00e1 se perdeu a honra de vencer uma batalha sozinho\u2026..agora a moda \u00e9 1vs3 2vs6 1vs7 sta la manu\u2026.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzpnVYxdi1sQypHFKR4AaABAg.8oxl0ipqpF98qzUtM6YFgR",
                    "user": "Francisco Mackereth",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549379232403,
                    "commentText": "aquela pita a incentivar aquela merda \u00e9 que merecia um belo par de estalos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyHht2Wj5bCPxvqnK14AaABAg",
            "user": "Cmdt. Paulo Bandeira",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546700832147,
            "commentText": "Tugas com mania das lutas!\nV\u00e3o plantar batatas e dan\u00e7ar o malh\u00e3o que \u00e9 isso a vossa cultura",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyHht2Wj5bCPxvqnK14AaABAg.8oaJgAK82A98qeqAzUFyhK",
                    "user": "Bruno De oliveira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549379232437,
                    "commentText": "E Tu como es <b> paneleiro,</b> vai apanhar nesse cu\nQue \u00e9 essa a vossa cultura\nPanhassso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyHht2Wj5bCPxvqnK14AaABAg.8oaJgAK82A98r0-JXCzBeu",
                    "user": "Rui Soares",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551798432438,
                    "commentText": "Vai trabalhar ladrao...com esses comentarios da logo para ver o patakeiro que es seu pussy...vai tu cavar batatas com os cornos...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwvff_H26_ZvCKQDKd4AaABAg",
            "user": "Lt Fuckkyall",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546700832149,
            "commentText": "madjes a bater em damas... voces sao mesmo uns patakeiros e uns coninhas do caralho loool. espcialmente o madje dos 16:00, dama bem mais pekena....... Se estas a ler isto es um Pussyman, comenta ai quem es e de onde es pa acabar contigo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzSgwUtBYm3sqDzKCB4AaABAg",
            "user": "Francisco Fernandes",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544022433669,
            "commentText": "3:18 mas que <b> puta </b>de chapad\u00e3o",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyNqp1piWItjmfaJ1V4AaABAg",
            "user": "Redmailnet",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544022433670,
            "commentText": "Portuguese noise-",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyNqp1piWItjmfaJ1V4AaABAg.8o-CTMSDRwE8pwQaIa9f9b",
                    "user": "MrDiogo PT",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549379233941,
                    "commentText": "They are Portuguese stupids i AM normal Portuguese \ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyflHFYc9arPWzruoh4AaABAg",
            "user": "Soraia Simoes",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541430433672,
            "commentText": "Tu nao viste e que os seguran\u00e7as fizeram a um putu de 13 anos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVUjzXGKunYd1sCBh4AaABAg",
            "user": "Tiago Moreira",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536160033674,
            "commentText": "Se fosse eu matava aqueles putos todos 1 por 1 depois, aoa pares \u00e9 facil",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxLrMBqfLIVhKthzg14AaABAg",
            "user": "yFireCSGO ProAWP",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536160033675,
            "commentText": "2 vs 1 idem vos foder cobardes",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6wiOEBn3ToM-Ex0N4AaABAg",
            "user": "CARS PT",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533481633677,
            "commentText": "D\u00caEM ME UM FACA CARALHO!!! UMA FACA!!!",
            "likes": 11,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQW-7Pup8uaydV9a94AaABAg",
            "user": "Soraia Simoes",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533481633678,
            "commentText": "Esse pulicia se fodeu",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzlMPjuZ78E7Z9urGp4AaABAg",
            "user": "Wilson CBR",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803233680,
            "commentText": "3.25min acho engra\u00e7ado esse de <b> branco </b>armado em mau porque mandou uma passa \u00e1 falsa f\u00e9 e ainda no rapaz b\u00eabedo \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzRLFrnm0ItBIx3DHp4AaABAg",
            "user": "vivi_free",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803233681,
            "commentText": "Eiaa granda chapada \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1qV11dY3MnCY0u3J4AaABAg",
            "user": "Cryptikz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803233683,
            "commentText": "\"A senhora \u00e9 uma <b> mulher </b>mano\"",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx1qV11dY3MnCY0u3J4AaABAg.8i0D2I_la2V8pmc0yqVsY0",
                    "user": "RedFox",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549379234089,
                    "commentText": "\"deem-me uma faca!!\"",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx-GMQZZv5XgDHYtct4AaABAg",
            "user": "Ze Bastos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803233685,
            "commentText": "8:20 esses gajos deviam ter vergonha, tantos para um e quase que o podiam matar, queria ver a coragem deles se tivessem de igual para igual\nA violencia nao resolve nada, mas pessoas deste tipo nao tao ca neste mundo a fazer nada.",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx-GMQZZv5XgDHYtct4AaABAg.8hirXkWFWM_8wFr8dvsoN7",
                    "user": "Marginal Portugal",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129633931,
                    "commentText": "d\u00e1 muito nojo e raiva fds uiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii !!!!!!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx9AajHa2NLNNDCmJF4AaABAg",
            "user": "Sevn X",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803233687,
            "commentText": "Musica da intro?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwvCV8L-6LtA8E2k_54AaABAg",
            "user": "bringitdown",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803233688,
            "commentText": "Portuguese Fights? ou Pretalhada e Ciganada Fights? Escumalha do caralho filhos da puta",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwvCV8L-6LtA8E2k_54AaABAg.8hEEdcbfScF8k1LZZnhnUe",
                    "user": "Tiago Laginha",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536160033980,
                    "commentText": "EIIIII <b> RACISTA </b>ALERTA<b>  RACISTA</b> ALERTA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzG357fCa5Ljwofd894AaABAg",
            "user": "Milkbag",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803233691,
            "commentText": "A\u00ed est\u00e1 eleeee",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxNEXDpHkoiUJSrLWx4AaABAg",
            "user": "Rui Lage",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803233693,
            "commentText": "\u00e9 so pretalhada ,incrivel e depois dizem que \u00e9 <b> racismo </b>, enfim",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxNEXDpHkoiUJSrLWx4AaABAg.8giiPk9sogY8k1LaB6pfu1",
                    "user": "Tiago Laginha",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536160034106,
                    "commentText": "RACISTA ALERTA <b> RACISTA </b>ALERTA",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxNEXDpHkoiUJSrLWx4AaABAg.8giiPk9sogY8k8mQiCzZjL",
                    "user": "Rui Lage",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536160034107,
                    "commentText": "Tiago Laginha <b> idiota </b>alerta idiota",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxNEXDpHkoiUJSrLWx4AaABAg.8giiPk9sogY8ogo2KRcOdR",
                    "user": "Igor Batalha",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546700834109,
                    "commentText": "Rui Lage eu neste v\u00eddeo vi pessoas de todas as ra\u00e7as e feitios, com esse coment\u00e1rio s\u00f3 demonstraste o qu\u00e3o <b> racista </b>e ignorante tu \u00e9s, neste tipo de situa\u00e7\u00f5es os teus olhos s\u00f3 v\u00eam uma cor! avec<b>  analfabeto</b>!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxNEXDpHkoiUJSrLWx4AaABAg.8giiPk9sogY8q6LeE2vaiD",
                    "user": "ze maria",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549379234110,
                    "commentText": "@Igor Batalha avec? quem te diz que ele vive fora? e quem diz que ser avec \u00e9 um insulto?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxNEXDpHkoiUJSrLWx4AaABAg.8giiPk9sogY8qcB-tSD8Nk",
                    "user": "Ricardo Armada",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549379234111,
                    "commentText": "Rui lage ignorante estupido <b> analfabeto </b<b> >idiota</b> burro, \nSo falas merda... \nJ\u00e1 devias pensar com maturidade seu palerma palha\u00e7o da merda fdap",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxNEXDpHkoiUJSrLWx4AaABAg.8giiPk9sogY8uigJQbgn9W",
                    "user": "Djara Conte",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747234113,
                    "commentText": "Pois \u00e9 se n fosse isso n \u00e9ramos assim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxNEXDpHkoiUJSrLWx4AaABAg.8giiPk9sogY8vc1xojbqOy",
                    "user": "I NINJALEGXCY I",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747234114,
                    "commentText": "@Tiago Laginha alerta fan do lil pump",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxNEXDpHkoiUJSrLWx4AaABAg.8giiPk9sogY8vcwDzqDE0G",
                    "user": "Tiago Laginha",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747234115,
                    "commentText": "@I NINJALEGXCY I Fodasse mo so para dizer eu nem sou fa do lil pump meti essa foto a 3 anos e tal atras e mesmo se fosse era preferivel doq ser <b> racista </b>fg pensa 1 beca ya",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxNEXDpHkoiUJSrLWx4AaABAg.8giiPk9sogY8vcxIl8AdL9",
                    "user": "I NINJALEGXCY I",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747234116,
                    "commentText": "@Tiago Laginha yah foi \u00e0 3 anos mas continuas com ela, \"pensa uma beca ya\" \"mo so\" \"doq\" man, n fales ebonics comigo, mas yah n\u00e3o \u00e9 ser <b> racista,</b> admito que ele foi um bocado agressivo com o \"pretalhada\" mas o resto ele tem um ponto, os bacanos queixam se de brutalidade da policia e<b>  racismo</b> mas s\u00f3 fazem merda. alias, as minorias cometem mais crime doque o resto, engra\u00e7ado, depois esperam oque?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgypEzhszbM7aEtwDTp4AaABAg",
            "user": "big cenoura",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803233694,
            "commentText": "Baterem no povo em quem vos paga o ordenado FDP",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwyEr4On5xfxl0EVAZ4AaABAg",
            "user": "Peter Leonard",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803233696,
            "commentText": "Scumbags",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz08NYOQozQLXJeQ9V4AaABAg",
            "user": "MLS",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803233697,
            "commentText": "\"T\u00e1 a arder, t\u00e1 a arder\" t\u00e1 a arder o caralho, nao se ve nada",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzqppPZmmnUwCUa6rF4AaABAg",
            "user": "Gumbile Heartbazz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803233699,
            "commentText": "OLHA PORRADA OLHA PORRADA",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyi-BYMNB5cXv8BaVZ4AaABAg",
            "user": "Ultra 1904",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803233701,
            "commentText": "Aqueles putos que bateram no mo\u00e7o que estava no ch\u00e3o, merciam duas cabe\u00e7adas naquela testa",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyi-BYMNB5cXv8BaVZ4AaABAg.8f9Fl_80Uy-8hirS2f72r7",
                    "user": "Ze Bastos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530803233992,
                    "commentText": "duas cabecadas? eu dava lhes um tiro logo vergonha de pessoas,  isto e portugal",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyi-BYMNB5cXv8BaVZ4AaABAg.8f9Fl_80Uy-8k1QSFOUNYF",
                    "user": "yFireCSGO ProAWP",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536160033994,
                    "commentText": "10 neste caso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyi-BYMNB5cXv8BaVZ4AaABAg.8f9Fl_80Uy-8oFJpNnHaI4",
                    "user": "Andr\u00e9 Medeiros",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544022433995,
                    "commentText": "Viste o \"mach\u00e3o\" a dar lhe estalos ? Mds esses ot\u00e1rios pah e i outro deixa me dar um bico",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyi-BYMNB5cXv8BaVZ4AaABAg.8f9Fl_80Uy-8sbCpNYV6X8",
                    "user": "Vit\u00f3ria- chan",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554476833997,
                    "commentText": "eu fiquei com tanta vontade de fazer aquilo com eles porque era s\u00f3 um contra v\u00e1rios e os outros ainda ficou ajudando dando nele",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyi-BYMNB5cXv8BaVZ4AaABAg.8f9Fl_80Uy-8tEywYShFyH",
                    "user": "frederico ramos Vieira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554476833999,
                    "commentText": "2 cabe\u00e7adas??????    PENA DE MORTE PARA ESTE TIPO DE COISAS",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyVQlCw9DpNKyV_MMh4AaABAg",
            "user": "Guppy",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803235184,
            "commentText": "Some videos were shot with a potato.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_sJ1khOMIYwiehWV4AaABAg",
            "user": "Pedro Almeida",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803235186,
            "commentText": "ali viu-se bem quem \u00e9 a porca da merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLQvb5unn94OqqN0d4AaABAg",
            "user": "Catarina Barbosa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803235188,
            "commentText": "Aquele do menino os policias a tentarem com que ele nao visse deixou me triste",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy2TWsevIl11ra8wd14AaABAg",
            "user": "N\u00e9lson Alexandre",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803235189,
            "commentText": "O que eu acho rei \u00e9 o que n\u00e3o \u00e9 portugu\u00eas, o turco da faca mas \u00e9 em portugal contra os negros :) REI!",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy2TWsevIl11ra8wd14AaABAg.8c0s0YUiOTg8wLRYJxEu19",
                    "user": "K-Coffee \u0152",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561129635417,
                    "commentText": "N\u00e3o foi <b> racismo </b>a causa se n\u00e3o viste a reportagem como podes acusar Portugal? Nem toda a gente \u00e9 assim ningu\u00e9m \u00e9 igual a ningu\u00e9m",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVlTdbExXQo5klKpZ4AaABAg",
            "user": "ivisonrj",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803235192,
            "commentText": "Portugueses no seu melhor...kkkkkkkkkkkkkk",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxRjzHgajH4GABk7L94AaABAg",
            "user": "Ankomidre",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803235194,
            "commentText": "Fodasse, as vezes tenho vergonha de ser Portugues...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxRjzHgajH4GABk7L94AaABAg.8__cFaTCeSY8pmc3CtV7D9",
                    "user": "RedFox",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549379235491,
                    "commentText": "calate oh conas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxRjzHgajH4GABk7L94AaABAg.8__cFaTCeSY8uihdK7UU0m",
                    "user": "Djara Conte",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559747235493,
                    "commentText": "@mrdiogo chei o cu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwXn5NIA6tFmO8peyV4AaABAg",
            "user": "LaDiabla Zh",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803235196,
            "commentText": "anda portugal\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwn5UBHqY354RBpqlN4AaABAg",
            "user": "Victor Da Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803235198,
            "commentText": "Make America Great Again, Ja que nao se aproveita nada por ai.....kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQcnVexNX4slEkSC54AaABAg",
            "user": "ORHAN ALMANYA BONN",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530803235200,
            "commentText": "HEY CABRON BE CAREFUL 1 T\u00dcRK IS ENOUGH FOR THE WORLD.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwQcnVexNX4slEkSC54AaABAg.8WyWamJ6euS8gWJ41YMRwj",
                    "user": "Bruno Vieira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530803235506,
                    "commentText": "Is turk but he fight with portugueses..shut up",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}