{
    "header": {
        "title": " NA SOMBRA DO PECADO - As Testemunhas de Jeov\u00e1 no document\u00e1rio da TV de Portugal ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Testemunha de Jeov\u00e1 - indicetj ",
        "views": "7759",
        "likes": " 79 ",
        "dislikes": " 27 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 20/10/2015 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=FLtzF2kS5xk ",
        "postText": "S\u00e3o mais de 50 mil em Portugal, 8 milh\u00f5es em todo o mundo. Falamos das Testemunhas de Jeov\u00e1, ainda consideradas uma seita, que acreditam que o mundo de Satan\u00e1s vai acabar e que s\u00f3 elas sobreviver\u00e3o ao Armajed\u00e3o. Dominadas pelo medo de pecar e de ofender Jeov\u00e1, vivem quase exclusivamente em fun\u00e7\u00e3o da religi\u00e3o. Um mundo secreto, em que ainda funcionam comiss\u00f5es judicativas, uma esp\u00e9cie de tribunal eclesi\u00e1stico, presidido por anci\u00e3os, um dos mais altos cargos na hierarquia. As ordens s\u00e3o para resolver tudo dentro da organiza\u00e7\u00e3o, mesmo tratando-se de crimes de pedofilia. Uma investiga\u00e7\u00e3o TVI, vai mostrar-lhe como se ocultaram e omitiram crimes ao longo de d\u00e9cadas. Depoimentos in\u00e9ditos de quem foi v\u00edtima e de quem teve cargos importantes na organiza\u00e7\u00e3o.",
        "numberPosts": " 51 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - Black,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Physical Identity - Physical Features",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Negra,Idiota,Gorda",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugx6MtdKUhMlxhPEmI94AaABAg",
            "user": "Lenocas Nascimento",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560959171663,
            "commentText": "Assumem pap\u00e9is q legalmente n lhes pertencem.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxJ75xZrbKL9sy8JZR4AaABAg",
            "user": "Bruno Almeida",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560181571666,
            "commentText": "Brevemente vou fazer uma homenagem as victimas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzp5kt7_hjzQpJ5LlV4AaABAg",
            "user": "Bruno Almeida",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560181571672,
            "commentText": "Perigo estremo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz0PJWTiw-i6ntojuJ4AaABAg",
            "user": "cr7 \u00e9 Que voa",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557503171674,
            "commentText": "Passaram necessidade,a\u00ed pergunta se algu\u00e9m l\u00e1 ajudou eles em alguma coisa,a resposta \u00e9 n\u00e3o,porque eles n\u00e3o ajudam.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxdwnvUvcVD3QQf0Nh4AaABAg",
            "user": "Izaque Tivane",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557503171676,
            "commentText": "Triste ver tanto esforco contra a organizacao de Jeova.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxdwnvUvcVD3QQf0Nh4AaABAg.8u46l7obYq78uHUQVFiwX0",
                    "user": "cr7 \u00e9 Que voa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557503172011,
                    "commentText": "Triste \u00e9 ver o que eles fazem com a vida das pessoas e com os jovens.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxal9WztHSPSvhNTxd4AaABAg",
            "user": "Joselito Rocha",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554911171679,
            "commentText": "Religi\u00f5es que amea\u00e7am a vida das pessoas n\u00e3o \u00e9 sadio.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzltzbf-HPCfPhcYuF4AaABAg",
            "user": "Marcio Machado",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554911171684,
            "commentText": "CADA DENOMINA\u00c7\u00c3O O DIABO \u00c9 SEU REGENTE S\u00d3 \u00c9 LIVRE QUEM ENTRA EM JESUS CRISTO E JESUS CRISTO ENTRA NELE OU NELA....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy88ZOD0J-eAPn60E14AaABAg",
            "user": "ROBERTO GOMES",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533915971686,
            "commentText": "A CASA APOSTATA DESMORONOU>>>. TESTEMUNHAS LAN\u00c7AM SITE DEVASTADOR  www.adeusmentirasreligiosas.com.br",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzxTRdPLRodzez5GkN4AaABAg",
            "user": "Claudia Soares",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531237571688,
            "commentText": "Chocada \ud83d\ude28",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyDm3htGPw6stld_2x4AaABAg",
            "user": "Oloco Meu!",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531237571690,
            "commentText": "Eu fui Testemunha de Jeov\u00e1. Na rua em que morei havia um senhor cujo nome era Jeov\u00e1. ele me pediu para ser testemunha dele numa causa judicial, eu fui, logo, fui testemunha de Jeov\u00e1......rsss",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0fUdwZmEpGeGbXhB4AaABAg",
            "user": "jo\u00e3o Guerreiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531237571694,
            "commentText": "JWR.Org Reuniao 0002 Harmagedom Precisamos Temer?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJKSQkEusuU-ny3Wt4AaABAg",
            "user": "Ana luiza de matos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531237571696,
            "commentText": "A minha religi\u00e3o \u00e9 o amor e compaix\u00e3o...namast\u00ea..",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj400-0AAUkOngCoAEC",
            "user": "Conhecer para viver - Dhiellis Rhayner",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499701571698,
            "commentText": "Pertenci a esta seita desde q nasci at\u00e9 meus 18 anos (Minha m\u00e3e nasceu nela, minha av\u00f3 pertencia a esta seita. Tipo...era de fam\u00edlia). Sempre fui a ovelha <b> negra,</b> porque ao contr\u00e1rio da grande maioria que est\u00e1 l\u00e1, eu questionava tudo e n\u00e3o tinha respostas de ningu\u00e9m. A \u00fanica coisa que eles difundiam era medo do armagedom e o constante terror nas pessoas caso elas \"apostatassem\" da f\u00e9, pois seriam banidas do grupo e n\u00e3o poderiam sequer falar com membros de sua pr\u00f3pria fam\u00edlia que pertencesse as TJ. Quando decidi sair, me libertar da tamanha opress\u00e3o que sentia l\u00e1, nem senti essa puni\u00e7\u00e3o do isolamento que eles causam a pessoa, pois sai e dei as costas, deixei eles pra l\u00e1. Mas muitos pessoas sentem e sofrem e at\u00e9 tem depress\u00e3o por causa dessa maldita seita. Tenho pena de quem est\u00e1 l\u00e1, pois ou tem medo de sairem por essas quest\u00f5es que citei acima, ou s\u00e3o t\u00e3o alienados que n\u00e3o conseguem pensar fora do quadrado, coitados.. pois os l\u00edderes fazem uma esp\u00e9cie de lavagem cerebral nas pessoas de forma muito sutil mas macabra, perversa. Eles s\u00e3o obrigados sutilmente a lerem apenas as publica\u00e7\u00f5es deles e at\u00e9 mesmo fazerem faculdades s\u00e3o desestimulados pelos anci\u00e3os, pois teme que estes possam abrir seus olhos a partir do momento que tenham acesos a outras leituras que n\u00e3o, A Sentinela, A Despertai, e os demais livros que eles publicam mensalmente para sobrecarregar as pessoas com estas leituras obrigat\u00f3rias de forma sutil tamb\u00e9m. Enfim...gra\u00e7as a Deus que j\u00e1 faz 20 anos, que n\u00e3o perten\u00e7o mais a esta seita maldita e sinto pena de quem l\u00e1 est\u00e1 ainda e n\u00e3o consegue se libertar.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj400-0AAUkOngCoAEC.8MHMME7TgRe8Nni9OKBp5D",
                    "user": "uberparamulheres Salvador-Bahia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499701572067,
                    "commentText": "Dhellis Hayner ,\nQue coment\u00e1rio lindo!\nExcelente!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj400-0AAUkOngCoAEC.8MHMME7TgRe8Nq6t-PeiZw",
                    "user": "Conhecer para viver - Dhiellis Rhayner",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499701572069,
                    "commentText": "Li seus comet\u00e1rios aqui. Muitos bons! Voc\u00ea parece conhecer a fundo esta seita maldita. Tamb\u00e9m j\u00e1 pertenceu a este grupo como eu?! Se sim, est\u00e1 fazendo um excelente trabalho tentando alertar esses alienados sobre o que realmente acontece l\u00e1. S\u00e3o t\u00e3o \"lobotomizados\" que as falas deles s\u00e3o as mesmas se duvidar at\u00e9 com os mesmas v\u00edrgulas e pontos. Chega ser engra\u00e7ado, mas na verdade \u00e9 muito triste. Meu foco hoje \u00e9 alertar as pessoas quanto a islamiza\u00e7\u00e3o no Brasil e as consequ\u00eancias disto. Acho este tema mais preocupante neste momento. As TJ s\u00e3o pobre coitados, s\u00f3 Jesus pra abrir os olhos deles para a verdade. Os isl\u00e2micos s\u00e3o mais terr\u00edveis, pois al\u00e9m de alienarem seus seguidores, assim como as testemunhas de Jeov\u00e1, eles matam arrancando a cabe\u00e7a e queimando vivo, pois seguem o Alcor\u00e3o que ensina isto claramente. As TJ alteram a B\u00edblia para melhor se encaixar nas suas doutrinas sat\u00e2nicas, e colocaram uns 200 Jeov\u00e1 l\u00e1 para justificarem o nome da seita e darem a legalidade para se considerarem a \u00fanica religi\u00e3o verdadeira. D\u00e1 at\u00e9 pena! Oremos!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj400-0AAUkOngCoAEC.8MHMME7TgRe8Nq7M2wscJH",
                    "user": "uberparamulheres Salvador-Bahia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499701572070,
                    "commentText": "Dhellis Hayner, convivo de perto com pessoas com as mentes dominadas pelo ensino do CG. Agindo sem qualquer crescimento humanit\u00e1rio e sem ousar pesquisar. Acredito que ao indiv\u00edduo faz o mesmo mal que o Islam.\nUm abra\u00e7o amigo para ti.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj400-0AAUkOngCoAEC.8MHMME7TgRe8NqVJHOEdRw",
                    "user": "Conhecer para viver - Dhiellis Rhayner",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499701572072,
                    "commentText": "uberparamulheres Salvador-Bahia \u00e9 assim msm, eles s\u00e3o doutrinados a nem sequer ver nada que n\u00e3o venha da organiza\u00e7\u00e3o. coitados. totalmente vulner\u00e1veis a ensinamentos completamente distorcidos. Mais uma vez meus parab\u00e9ns pelo seu excelente trabalho em alertar essas pessoas. Creio q Deus levanta seus servos, cada um, para um servi\u00e7o espec\u00edfico. o seu e este neste momento e o meu os mu\u00e7ulmanos.  Deus nos guie, nos aben\u00e7oe e nos livre de todo mal. Bj  Di",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj400-0AAUkOngCoAEC.8MHMME7TgRe8vy_RKeEuwO",
                    "user": "Bruno Almeida",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560181572073,
                    "commentText": "Eu tamben considerado ovelha Negra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiDM1qrstfPxXgCoAEC",
            "user": "Flor do Oriente",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499701571701,
            "commentText": "Jesus \u00e9 o caminho\nA verdade e\na vida!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjM1pgSeAPqKHgCoAEC",
            "user": "Flor do Oriente",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499701571703,
            "commentText": "Concordo em ensinar os filhos o certo, aquilo que vem de Deus, mas Deus \u00e9 amor e aquele desenho q eles mostraram, meu Deus deixa as crian\u00e7as com pavor de Jeov\u00e1.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiF8a9IcveNZXgCoAEC",
            "user": "marcus diaz",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499701571708,
            "commentText": "curti s\u00f3 por causa do nirvana",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiF8a9IcveNZXgCoAEC.8HN32yRHXXX8qKwANVXDly",
                    "user": "THIAGOUEMG",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549813571989,
                    "commentText": "Top demais mesmo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghoDd7BWneIt3gCoAEC",
            "user": "Leo Mancuello",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468165571710,
            "commentText": "tjs imundos !",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghoDd7BWneIt3gCoAEC.8FvzWAWqhom8s2DVv6YMKN",
                    "user": "GENERAL- MITO",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552232772048,
                    "commentText": "n\u00e3o zomba de Deus blz imundos  e as pessoa q fica orando para est\u00e1tua blz",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghoDd7BWneIt3gCoAEC.8FvzWAWqhom8t40UkNKakh",
                    "user": "cely silva",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554911172049,
                    "commentText": "Ningu\u00e9m \u00e9 imundo, ningu\u00e9m pode julgar ningu\u00e9m. Infelizmente as pessoas acreditam em tudo. Ningu\u00e9m para pra pesquisar a fundo. Todos tem suas vers\u00f5es do ocorrido. S\u00f3 estamos ouvindo uma das partes. Aredite quem quiser.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj2PzhDAaLn8ngCoAEC",
            "user": "Carlos Jos\u00e9",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468165571713,
            "commentText": "Eu  n\u00e3o sabia nem qd era natal.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughr-KtGpkztiHgCoAEC",
            "user": "FRANCISCO CARMO",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468165571715,
            "commentText": "testemunhas jeov\u00e1 assembleia universal e todas as outras sem excess\u00e3o , todas falsas, seguem o mesmo nome criado por roma ( jesus ), portanto todas falsas...as testemunhas de jeov\u00e1 ainda criou outro nome falso por conta deles mesmo\n ( jeov\u00e1 )...mas que mundo que vivemos hen, quando essas mentiras vai acabar...",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi2nEKMz5AIc3gCoAEC",
            "user": "Anfrizio Santana",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468165571720,
            "commentText": "Essas pessoas nunca foram  (VERDADEIRAMENTE) Testemunhas de Jeov\u00e1. Seguiram a religi\u00e3o durante certo tempo, mas sentiram saudade das coisas do mundo e escolheram a volta ao mund\u00e3o.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi2nEKMz5AIc3gCoAEC.8BpDvBId4EV8Nnic6QIakD",
                    "user": "uberparamulheres Salvador-Bahia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499701572027,
                    "commentText": "Anfrizio Santana,\nDiscurso repetido implantado pela Torre na cabe\u00e7a dos pobres rob\u00f4s fies.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi2nEKMz5AIc3gCoAEC.8BpDvBId4EV8q3tb8_jCYT",
                    "user": "Not In Love",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549813572028,
                    "commentText": "Anfrizio Santana os verdadeiros s\u00e3o aqueles que protegem os ped\u00f3filos ne????",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughdqu4yg8GltngCoAEC",
            "user": "Tiago Salles",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468165572854,
            "commentText": "Maior privil\u00e9gio do universo \u00e9 servir a Jeov\u00e1 e ter amor pela sua organiza\u00e7\u00e3o perfeita. N\u00e3o existe nada melhor, melhor gratifica\u00e7\u00e3o \u00e9 ser chamado Testemunha de Jeov\u00e1.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughdqu4yg8GltngCoAEC.8A9CvzA1yIB8FWHkFDplyj",
                    "user": "Irlei Geraldo Da Silva",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468165573227,
                    "commentText": "as tjs t\u00eam sua heran\u00e7a macabra no petrobrussionismo e no servetus&soccianismo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughdqu4yg8GltngCoAEC.8A9CvzA1yIB8FWWbjv4a2K",
                    "user": "Tiago Salles",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468165573229,
                    "commentText": "@Irlei Geraldo Da Silva \u00e9 mesmo? Nossa...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughdqu4yg8GltngCoAEC.8A9CvzA1yIB8KkUaxdvJQz",
                    "user": "Flor do Oriente",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499701573231,
                    "commentText": "Isso \u00e9 pq vc tem sede e se tem sede v\u00e1 at\u00e9 Jesus e beba da \u00e1gua da vida.\nToda a Escritura \u00e9 inspirada por Deus, e \u00fatil para ensinar, para repreender, para corrigir e para formar na justi\u00e7a.\n2 Tim\u00f3teo 3:16",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughdqu4yg8GltngCoAEC.8A9CvzA1yIB8Lnyrx2odci",
                    "user": "Samara Leite",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499701573236,
                    "commentText": "hoje sou muito rica gra\u00e7as as tjs... hoje tenho minha empresa um carro anos 2015, minha empresa cada vez d\u00e1 mais lucro e ainda tem gente dizendo q os tjs n\u00e3o s\u00e3o de JEOV\u00c1... se n\u00e3o fosse ele eu n\u00e3o estaria cheio do dinheiro! obrigado corpo governante... hoje sou tjs por jesus tambem era, paulo era da mesma denomina\u00e7\u00e3o q sou hoje, ent\u00e3o p q eu tambem n\u00e3o seria tj?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughdqu4yg8GltngCoAEC.8A9CvzA1yIB8NniOzEZQgA",
                    "user": "uberparamulheres Salvador-Bahia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499701573237,
                    "commentText": "Mensagens da B\u00edblia ,\nfaz parte do tipo de pensamento que as seitas implantam na cabe\u00e7a e discurso das pessoas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughdqu4yg8GltngCoAEC.8A9CvzA1yIB8NnkVljdq0n",
                    "user": "uberparamulheres Salvador-Bahia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499701573239,
                    "commentText": "Mensagens da B\u00edblia ,\nSabe ler ingl\u00eas? \nPesquise e comprove o que voc\u00ea viu no v\u00eddeo e n\u00e3o acredita.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughdqu4yg8GltngCoAEC.8A9CvzA1yIB8P0G4N3Z1as",
                    "user": "alan fonseca pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499701573240,
                    "commentText": "QUE PENA Q PARA DEUS TUDO ISSO N\u00c3O SIGNIFICA NADA, LEIA A BIBLIA SEM AUXILIO DE OUTROS LIVROS E A VERDADE VAI LHE LIBERTAR\nA volta de Jesus ser\u00e1 gloriosa! Para quem ama Jesus, ser\u00e1 um dia de grande alegria, porque iremos com ele para o C\u00e9u. Mas para quem rejeita Jesus ser\u00e1 um dia de julgamento. A terra ser\u00e1 desfeita e todo o pecado ser\u00e1 destru\u00eddo. Jesus renovar\u00e1 todas as coisas!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughdqu4yg8GltngCoAEC.8A9CvzA1yIB8q3tIHNvkqV",
                    "user": "Not In Love",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549813573242,
                    "commentText": "protetores de ped\u00f3filos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgheqLaVQ_YRBngCoAEC",
            "user": "Yasmin  Pessoa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468165572857,
            "commentText": "cara como vc e <b> idiota,</b> para de fala das testemunhas de Jeova, euem vaii arruma algo mlhr pra fzr i para d inventar mentira sobre elas ok?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgheqLaVQ_YRBngCoAEC.87OW6oKY58U8Lo-y-O-2UY",
                    "user": "Samara Leite",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499701573162,
                    "commentText": "p q vc n\u00e3o para de falar e vai arruma algo mlhr pra fzr? Assim como o messias denunciava os religiosos, assim tem gente denunciando tambem!  O povo t\u00e1 acordando!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgheqLaVQ_YRBngCoAEC.87OW6oKY58U8NnjcLnlRzF",
                    "user": "uberparamulheres Salvador-Bahia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499701573164,
                    "commentText": "Yasmin  Pessoa,\nEssas s\u00e3o as Testemunhas de Jeova e sua falsa ilus\u00e3o de donos da verdade e de povo escolhido e puro (mesmo sendo grosseiros com o pr\u00f3ximo como voc\u00ea) t\u00e3o peculiar as seitas, todas elas.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjC5pAZoCKM43gCoAEC",
            "user": "Ricardo costalonga pinto",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468165572859,
            "commentText": "Em minha cidade o \u00edndice de suic\u00eddio \u00e9 alt\u00edssimo. Depois que sa\u00ed j\u00e1 ouve tr\u00eas suicidios",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjC5pAZoCKM43gCoAEC.863rc1Lubh28qKvOSa6ZVf",
                    "user": "THIAGOUEMG",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549813573180,
                    "commentText": "Pesado....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjC5pAZoCKM43gCoAEC.863rc1Lubh28t405JZy3RU",
                    "user": "cely silva",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554911173182,
                    "commentText": "Pesquisando a origem dessa festa, sua origem n\u00e3o \u00e9 nada crist\u00e3. Nem msm os ap\u00f3stolos a festejaram depois que Cristo morreu.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiwCx91WFsKrHgCoAEC",
            "user": "Sacerdote Belial",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468165572866,
            "commentText": "Testemunhas de Jeov\u00e1 vivem na ilus\u00e3o. Sobre o mundo de Satan\u00e1s ser destru\u00eddo e s\u00f3 eles ser\u00e3o salvos, isso mostra que : 1 - Eles acreditam e seguem a defini\u00e7\u00e3o do \"Satan crist\u00e3o\". 2 - E mais uma vez eles preferem ficar se iludindo com sonhos fantasiosos espirituais, a auto ilus\u00e3o hip\u00f3crita. Apenas eles acreditam no armagedom.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiwCx91WFsKrHgCoAEC.85tEK1CPSa58s2DFbBmyWN",
                    "user": "GENERAL- MITO",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552232773105,
                    "commentText": "Ilus\u00e3o e vc ficarem orando para est\u00e1tua  \u00e9 essa ilus\u00e3o q vc diz ta na b\u00edblia blz  e essa ilus\u00e3o vai se cumpri blz e um mandamento",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggXInjhFZ-Qm3gCoAEC",
            "user": "Hulk\u00e3o Aventuras",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468165572869,
            "commentText": "CARA, VC ACREDITA QUE MINHA M\u00c3E VEIO AQUI E DISSE  QUE EU SOU O \u00daNICO QUE ELA N\u00c3O TEM ESPERAN\u00c7A DE VER EM OUTRA VIDA, INTERESSANTE QUE OS MEUS IRM\u00c3OS QUE VEM AQUI ME ENGANAR E LEVAFR MINHA GRANA .J\u00c1 EST\u00c3O COM ELA no para\u00edso,  engra\u00e7ado que em 95 ela teve C\u00c1ncer no intestino.. a\u00ed eu chamei meus irm\u00e3os pra fazer um plano de sa\u00fade.. todos correram,  um quis at\u00e9 me matar.a\u00ed fiz o plano sozinho.. ent\u00e3o ela operou em Curitiba pelo sus, ent\u00e3o  o c\u00c1ncer voltou e eu via ela rolando no sof\u00c1 de dor....e meu pai falava n\u00e3o \u00e9 cancer \u00e9 doen\u00e7a venerreas que pegou com os amantes..KKKKKK..........ELA FALOU QUE VOC\u00ca N\u00c3O VAI SER SALVO?,, ,,,,,,,e o SUS FALAVA , N\u00c3O A SENHORA TA BEM T\u00c1 <b> GORDA </b> FORTE,, MAS TAVA<b>  GORDA</b> POIS TAVA IMPANZINADA DE REM\u00c9DIOS,,, A\u00cd O UNIMED QUE PAGUEI FEZ MAIS DE 06 MESES E ELA PODE FAZER UM EXAME DE FOTO DENTRO DO INTESTINO E A\u00cd ELA LEVOU PRA CURITIBA PROVANDO QUE O C\u00c1NCER TINHA VOLTADO.. A\u00cd ARRANCARAM O INTESTINO GROSSO DELA E ELA T\u00c1 VIVA AT\u00c9 HJ,, ........NOSSO DEUS KKKKK,,,\nISSO \u00c9 INACREDITAVEL...... OLHA , ESTE EXAME TINHA SIDO FEITO UM ANO ANTES PRA ELA OPERAR  E N\u00c3O FAZIA PELO SUS, TIVEMOS QUE JUNTAR  QUASE TODOS OS FILHOS PRA FAZER ESTE EXAME CARO...E QUANDO TEVE QUE FAZER NOVAMENTE N\u00c3O PRECISOU PAGAR NADA POIS O PLANO DE SA\u00daDE COBRIU TODO O EXAME..... ISSO FAZ 20 ANOS E AT\u00c9 HOJE N\u00c3O VEIO NEM UM IRM\u00c3O MEU FALAR ,, QUE BOM QUE VC FEZ O PLANO DE SA\u00daDE ...... AS VEZES FICO MT TRISTE CARA...",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggXInjhFZ-Qm3gCoAEC.85si9zwEAjw8Nnj-oG7BJA",
                    "user": "uberparamulheres Salvador-Bahia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499701573252,
                    "commentText": "Cultura Paranaense Hulk Maromba ,\nEssas s\u00e3o as Testemunhas de Jeova e sua falsa ilus\u00e3o de donos da verdade e de povo escolhido t\u00e3o peculiar as seitas, todas elas.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggXInjhFZ-Qm3gCoAEC.85si9zwEAjw8n2Y16SEdnx",
                    "user": "Verdade Aparece",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541864773254,
                    "commentText": "Estes problemas que voc\u00ea passou n\u00e3o \u00e9 exclusividade da Organiza\u00e7\u00e3o das Testemunhas de Jeov\u00e1, \u00e9 da sua fam\u00edlia infelizmente que n\u00e3o acatou as orienta\u00e7\u00f5es que s\u00e3o instru\u00eddas por n\u00f3s.  Eu passei uma situa\u00e7\u00e3o similar com o meu Pai e, todos os irm\u00e3os em fam\u00edlia se uniram em proporcionar o melhor atendimento poss\u00edvel.  Essa \u00e9 a orienta\u00e7\u00e3o que \u00e9 ensinado na organiza\u00e7\u00e3o de Jeov\u00e1.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gorda"
            ]
        }
    ]
}