{
    "header": {
        "title": " refugiado viola Portuguesa ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Vox Populi ",
        "views": "1261",
        "likes": " 40 ",
        "dislikes": " 0 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 12/01/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=FIwPyIo3I8A ",
        "postText": " um 'refugiado' vindo da Eritreia de seu nome Ibrahim Salem, acolhido pela funda\u00e7\u00e3o ant\u00f3nio silva leal, violou uma Portuguesa em Albufeira. O sangue espalhado pela paredes do Millennium bcp, (aparecem no fim do video) s\u00e3o a prova da viol\u00eancia extrema. Ser\u00e1 que o PAR (ou a associa\u00e7\u00e3o ASL) v\u00e3o pagar alguma indemniza\u00e7\u00e3o a esta Portuguesa? Ser\u00e1 que estas 'ONGs' s\u00e3o chamadas a assumir as suas responsabilidades?  ou s\u00f3 servem para receber dinheiro? http://www.cmjornal.pt/portugal/detal... ",
        "numberPosts": "23 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - Female sexuality,Ethnicity - Black,Nationality - General,Gender - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Puta,Cabra,Africano,Refugiado,Gaja",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugw8x4BLSaYmiBWjxEp4AaABAg",
            "user": "Sergio Ferreira",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557486586629,
            "commentText": "Esta filha da <b> puta </b>porca da tvi24 uma merda de media portuguesa vao pro caralho filhos da puta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzJKZ5WBDD2ZYJoIt94AaABAg",
            "user": "Sergio Ferreira",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557486586630,
            "commentText": "Africano filho da <b> puta </b>cabrao do caralho deporta-lo ja fora de Portugal",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Africano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwcA9Gn_-RbOjFXR1t4AaABAg",
            "user": "Andrew Douglas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549796986632,
            "commentText": "Eis as posi\u00e7\u00f5es vital\u00edcias dos privilegiados da democracia... ou portugueses de primeira! vejam como a piv\u00f4 se agarra com unhas e dentes \u00e0 pol\u00edtica demag\u00f3gica da agenda...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwoVfDInPvNoZ07V9N4AaABAg",
            "user": "Alberto Lopez",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547118586634,
            "commentText": "Qui\u00e9n ha sido ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxStiUjRGadRpCoFnd4AaABAg",
            "user": "Silvia Soares",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547118586636,
            "commentText": "A Europa devia expulsar os Mul\u00e7umanos antes eles destruir a Europa inteira.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzZWrOUw4t97Zy4tfx4AaABAg",
            "user": "Fabio Alexandre",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544440186637,
            "commentText": "GRANDE <b> CABRA </b>LEVOS PARA  TUA CASA PARA ELES TE COMER",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cabra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxLOeai2UGhluETR354AaABAg",
            "user": "nuno moreira",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539169786639,
            "commentText": "a tv portuguesa e um lixo e essa apresentadora e um bom exemplo do lixo que e.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz5PE85yHEg1XkXbFp4AaABAg",
            "user": "Sergio Manuel Q. R. Vidal",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539169786641,
            "commentText": "\u00e9 mesmo isso metam nos num campo de Educa\u00e7ao.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTIismMmgxPGKhGvJ4AaABAg",
            "user": "Sergio Manuel Q. R. Vidal",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539169786642,
            "commentText": "A Paula \u00e9 TRAIDORA... Pe\u00e7o a Deus que n\u00e3o passe pelo martirio da vitima do algarve.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyC0Mz4K_F5b9vB78t4AaABAg",
            "user": "bruno silva",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539169786644,
            "commentText": "pol\u00edticas da esquerdalha de merda ,que asco querem meter todo o lixo no pa\u00eds filhos da <b> puta,</b> o pa\u00eds ainda nao saiu duma grande crise  nao estam a ver como esta a europa so viola\u00e7oes a mulheres e homicidios roubos nao tenhem que re\u00e7eber  ninguem a europa tem e que come\u00e7ar  a deportar esses vermes todos estamos a ser governados por um cancro que vai destruir  portugal  isto e gozar com os nossos impostos \u00e9 um atentado a seguran\u00e7a dos portugueses.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyzIuQMnpPjDkYK3r94AaABAg",
            "user": "Olimpio Lourenco",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539169786645,
            "commentText": "Porca ela deve gostar.essita-la con...porcalhona",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1yc3vKefHKU8OGct4AaABAg",
            "user": "Jaquim Bernardino",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533899386647,
            "commentText": "Quando um <b> refugiado </b>mata um  portugues e recebe passaporte portugues e tudo o que tem direito dado pelo presidente da republica ja agora gostava de saber porke tirarao a entrevista  do youtube eu sei porke teve mais de 30mil comentarias a tratar mal o primeiro menistro   vergonha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugws53gAFQKtmpMhvhN4AaABAg",
            "user": "Jaquim Bernardino",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533899386649,
            "commentText": "Deviam ajudar e cuidar e \u010fos portugueses lorque um portugues fora de portugal nao tem direito a nada quando  a santa casa tem abitacoes recebidas por eranca ao abandono o que fazem ao dinheiro....\nTemos ke ser refugiados.....vai se a baixa de lisboa \u00e9 so refugiados uns a pedir e  outros a roubar em bando ke bom os refugiados mandem mais",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwzpHJ1p8k67AvIAcZ4AaABAg",
            "user": "Fernando Lucas",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531220986650,
            "commentText": "Imprensa Mentirosa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzr8bMKUj_k7o2hypV4AaABAg",
            "user": "jo\u00e3o A. C.",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531220986652,
            "commentText": "Era apanhar estas jornaleiras de merda e foder-lhes os cornos a pontap\u00e9. GRANDE MONTE DE MERDA. Esta \u00e9 outra que vai \u00e0 Cova da Moura se abonar.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzr8bMKUj_k7o2hypV4AaABAg.8_E1BRkl5aM8lXTMozO-e-",
                    "user": "bruno silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539169786888,
                    "commentText": "puta de merda de jornalista esta controlada  pelo esquerdismo podre devia de ser violada como tenhem sido centenas de mulheres por estes vermes.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwnXIgROTBkcbQYY0V4AaABAg",
            "user": "R P",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531220986654,
            "commentText": "Verdadeiro nojo esta <b> gaja.</b>.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gaja"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugypf-lYTo8kCKbZ9Xt4AaABAg",
            "user": "78dracul",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531220986656,
            "commentText": "\u00c9 preciso chamar os bois pelos nomes e desmascarar estas situa\u00e7\u00f5es",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughsrd2rQW0K_XgCoAEC",
            "user": "Vitor Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684986657,
            "commentText": "Boas a todos,ontem no autocarro do Borussia Dortmund 3 bombas explodiram com o destino de matan\u00e7a em massa ,os medias portugueses disseram logo que tinha sido a extrema direita ,mas enganaram-se mais uma vez ,eu sei que querem a todo custo culpar a extrema direita pela matan\u00e7a dos senhores do ALA ,s\u00f3 nao entendo o porque !!!Eu ontem mal aconteceu este atentado disse logo que tinha assinatura isl\u00e2mica ,e claro tinha raz\u00e3o ,mas e grave os media darem noticias com certezas, a dizerem que era a extrema direita os assassinos ,mas lembro que quem nos tem matado sao os mu\u00e7ulmanos isl\u00e2micos .RTP - SIC - TVI quer a todo custo culpar a extrema direita por actos que nunca provocaram e que nunca iram provocar, nao sei o porque de estes jornalistas e seus directores ,estar\u00e3o na profiss\u00e3o errada !!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggHNwhnh-1ez3gCoAEC",
            "user": "Vitor Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684986659,
            "commentText": "12-04-2017 http://tviplayer.iol.pt/programa/discurso-direto/53c6b3a03004dc006243d52b/video/58ee0aab0cf2b1e529f09c2f   Boas a todos,ontem no autocarro do Borussia Dortmund 3 bombas explodiram com o destino de matan\u00e7a em massa ,os medias portugueses disseram logo que tinha sido a extrema direita ,mas enganaram-se mais uma vez ,eu sei que querem a todo custo culpar a extrema direita pela matan\u00e7a dos senhores do ALA ,s\u00f3 nao entendo o porque !!!Eu ontem mal aconteceu este atentado disse logo que tinha assinatura isl\u00e2mica ,e claro tinha raz\u00e3o ,mas e grave os media darem noticias com certezas, a dizerem que era a extrema direita os assassinos ,mas lembro que quem nos tem matado sao os mu\u00e7ulmanos isl\u00e2micos .RTP - SIC - TVI quer a todo custo culpar a extrema direita por actos que nunca provocaram e que nunca iram provocar, nao sei o porque de estes jornalistas e seus directores ,estar\u00e3o na profiss\u00e3o errada !!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggexbOWTlQXPXgCoAEC",
            "user": "Vitor Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684986661,
            "commentText": "Boas a todos e obrigado por este video ,sim falei com verdade enquanto outros tentam distorcer a realidade aos olhos de nos .",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjtxdyqpOu1rngCoAEC",
            "user": "Ana Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684987279,
            "commentText": "Quem \u00e9 que esta anormal est\u00e1 a querer desculpar? Esta traidora est\u00e1 mais preocupada com os refujhiados do que com a senhora que foi violada.",
            "likes": 15,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggyYvM2llQWpXgCoAEC",
            "user": "Afonso de Portugal",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684987280,
            "commentText": "Grande v\u00eddeo, Vox Populi!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}