{
    "header": {
        "title": " PORTUGAL FUNDADOR MUNDIAL DO RACISMO E COMERCIO DE ESCRAVO -ANGOLANOS DAM RESPOSTA A PORTUGAL ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " angolaturismo com ymile ",
        "views": "5994",
        "likes": " 156 ",
        "dislikes": " 50 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 23/01/2019 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-08 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=z404LRgQ7Lw ",
        "postText": " ANGOLANOS DAM RESPOSTA A PORTUGAL ",
        "numberPosts": " 296 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - Black,Ethnicity - General,Ethnicity - White,Gender - Female sexuality,Gender - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Negra,Negro,Preto,Preta,Africano,Racista,Ra\u00e7a,Racismo,Etnia,Branco,Gajo,Puta,Ordin\u00e1ria,Cabra,Mulher,Gaja,Idiota,Atrasado,Atrasado mental,Muda,Estrangeiro,Nacionalismo,Imigrante,Nacionalidade,Vermelho,Comunista,Analfabeto,Labrego,Vermelho,Idade,Bola,Tuga,Leproso,Paneleiro",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgzQyiAoN_4qog3dUV94AaABAg",
            "user": "jose carvalho",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557326340377,
            "commentText": "Tu \u00e9 que \u00e9s <b> racista,</b>a incentivar a viol\u00eancia, se est\u00e1s c\u00e1 em Portugal,Deus queira que nunca charmes a pol\u00edcia para te ajudar.Os portugueses s\u00e3o bem recebidos em todo mundo porque cumprem com a lei e ordem desses pa\u00edses.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw-dC082eFGkC1JjuF4AaABAg",
            "user": "Nelson Sousa",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557326340379,
            "commentText": "O senhor que est\u00e1 a falar nem o puro sotaque angolano tem, pois j\u00e1 o perdeu por tanto tempo viver no <b> estrangeiro.</b> Ali\u00e1s, percebe-se que \u00e9 um sotaque que n\u00e3o \u00e9 do povo.  Um frustrado que quer ganhar protagonismo atrav\u00e9s de uma diarreia mental.\n Lembrar apenas a brutalidade da policia angolana perante os seus cidad\u00e3os, em que as execu\u00e7\u00f5es sum\u00e1rias se tornaram normal.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Estrangeiro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx6HuLZPuic9NQQG8l4AaABAg",
            "user": "Marie",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557326340381,
            "commentText": "Ol\u00e1, com meus votos de felicidades :\ntamb\u00e9m vou deixar a minha opini\u00e3o ap\u00f3s ter visto outros videos, e deixado este texto \n\ne acho que os angolanos t\u00eam falta de maturidade\n\nn\u00e3o lutam muito pelo que lhes apresentam, \n\ntalvez porque historicamente foi-lhes deixado pelos portugueses de m\u00e3o beijada, um pais do t\u00e3o grandes dimens\u00f5es, e que geralmente lhes ensinam s\u00f3 o lado negativo da hist\u00f3ria,\n\nn\u00e3o t\u00eam orgulho das pessoas que tanto lutaram para que esse pais fosse enorme, contra os espanh\u00f3is no limite das fronteiras (as pessoas andavam a p\u00e9 milhares de quil\u00f3metros para marcar fronteiras,), nas lutas  contra outros europeus, etc.\n\ntudo ficou feito, como as cidades, os fortes, os mosteiros e conventos, os portos, e nada disso \u00e9 valorizado, portanto parece que para os descendentes dessas pessoas \u00e9 um favor que fazem aceitar esse pais magnifico \n\ne d\u00e3o \"desprezo\" a quem o construiu e a quem morreu por ele!\n\n\n\nVou deixar esta mensagem que j\u00e1 ficou em outros sites, porque estranhei o que li nos coment\u00e1rios, tentei perceber as rea\u00e7\u00f5es! mas \u00e9 assim, os portugueses t\u00eam uma longa experi\u00eancia do contacto com povos de outros pa\u00edses, s\u00e3o \"campe\u00f5es\" das viagens desde os s\u00e9culos XV e XVI e da emigra\u00e7\u00e3o (eu diria infelizmente porque na maioria das vezes n\u00e3o encontraram condi\u00e7\u00f5es para viverem bem no seu pa\u00eds), e a sua integra\u00e7\u00e3o tem sido muito bem conseguida, apesar do grande n\u00famero, n\u00e3o s\u00e3o not\u00edcia em termos depreciativos. \n\n\n\nNesses pa\u00edses para onde foram viver, t\u00eam tido um comportamento extremamente reservado, praticamente at\u00e9 ultimamente, n\u00e3o os vi comentar sobre a sociedade onde vivem, nem sobre os nacionais do pa\u00eds, vivem a vida deles, trabalham muito, v\u00eam matar saudades a Portugal, criam os filhos nas escolas do pa\u00eds, sem \"dar nas vistas\", apesar de fazerem parte da sociedade a 100%, n\u00e3o fazem compara\u00e7\u00f5es nem cr\u00edticas em p\u00fablico, claro que poder\u00e3o pensar que s\u00e3o \"pouco expressivos\", n\u00e3o sei, \u00e9 uma maneira de viver que presenciei, e que apesar de consumirem muita cultura do pa\u00eds e terem muito conhecimento do que existe, raramente entram em discuss\u00e3o com os habitantes do pa\u00eds sobre considera\u00e7\u00f5es que poderiam provocar atritos. \nAcho que s\u00e3o bons diplomatas! \n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=RsD7bjz6ILY\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=K9m6nqTTMv0\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=k8-2K_ipx_A\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=f7lYeYoJ9_Q",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyXgM0AHK7ZTJvKYPR4AaABAg",
            "user": "jose carvalho",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557326340382,
            "commentText": "A independ\u00eancia t\u00eam mais de 40 anos,porque continuam na merda? Havia um fazendeiro,entre muitos que tinha uma fazenda de algod\u00e3o,quando foi a independ\u00eancia queimaram tudo, portanto quem destruiu Angola foram voc\u00eas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx12CuZf2bo97y7VZF4AaABAg",
            "user": "angolaturismo com ymile",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554734340384,
            "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=AhGRVIFDdqk    sigam",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQJbM8qU4j_ZVWs3p4AaABAg",
            "user": "J. M. Azevedo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055940386,
            "commentText": "Puseste a foto, do agressor de uma tua irm\u00e3?.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1yVzCg5SWknQ5A3V4AaABAg",
            "user": "J. M. Azevedo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055940387,
            "commentText": "Se voc\u00eas derem o mesmo tratamento em Angola, que os Angolanos de bem e trabalhadores, recebem em Portugal, eu vou j\u00e1 para Angola.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzkD5hU3lyeD9285wt4AaABAg",
            "user": "vairochatolo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055940389,
            "commentText": "Divertido e hilariante. Os meus parabens.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx4pR-RbtTJq-dSYR14AaABAg",
            "user": "angolaturismo com ymile",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055940391,
            "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx2wEhKlBwrLzkNBNV4AaABAg",
            "user": "Bruno Barreiros",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055940393,
            "commentText": "V\u00e3o p\u00f3 caralho. Voc\u00eas s\u00f3 tratam mal os portugueses ai e aqui t\u00eam tudo. Isto \u00e9 um video que est\u00e1 a incentivar a guerra!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy2T_Wc0dLO3TkKmkV4AaABAg",
            "user": "Bruno Canelas",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055940394,
            "commentText": "Meu Deus... que discurso de \u00f3dio ... e n\u00e3o acontece nada a este senhor ?!? Ainda por cima fez o discurso em Portugal!?!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyL9EZ8_PwBmKlEKtp4AaABAg",
            "user": "angolaturismo com ymile",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055940396,
            "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyzHkytChd404fiuzp4AaABAg",
            "user": "Nando Braga",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055940399,
            "commentText": "Cala te  escravo vamos vos escravizar mais uma vez",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxyL5wR5HS-xpojOtB4AaABAg",
            "user": "Valentina Bitter",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055940400,
            "commentText": "Sao filhos da <b> puta </b>\n\nSao lixo eles tem k ter guerra se for necessario mas se contnuar a nos tratar assim vao levar surra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzhOHLuSXn3TVrdWBV4AaABAg",
            "user": "Diversificado",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055940402,
            "commentText": "Angolanos precisam reagir com firmeza, a tudo isto, a muito voc\u00eas est\u00e3o  e serem  humilhados, reajam, e deem o troco aos portugueses, que n\u00e3o respeitam os direitos humanos.   Preconceito e discrimina\u00e7\u00e3o, viol\u00eancia e humilha\u00e7\u00e3o, basta, se valorizem,  deem o troco. Portugueses s\u00e3o covardes, s\u00f3 agridem os mais fracos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzqx0RHJ-33e3bv6DN4AaABAg",
            "user": "Adelino Dantas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636740404,
            "commentText": "Luta pelo teu pa\u00eds...https://www.facebook.com/eduardo.j.ribeiro.9/videos/10156331249479917/?t=4",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyAT58IQJdWEICbGk54AaABAg",
            "user": "ACrock\u00b4sout",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636740405,
            "commentText": "Paz paz paz",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwKneIc7YHRVNKYe9R4AaABAg",
            "user": "nei costa",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636740407,
            "commentText": "Sou brasileiro descendente de Italianos e Portugueses , eu poderia ter todos os povos do mundo em meu sangue e mesmo assim ele continuaria <b> ver<b> melho </b</b>>, resumindo :  racismos \u00e9 para retardados mentais  ou perfeitos imbecis , idiotas .",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vermelho"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzCHYhH6OpdtLM64-l4AaABAg",
            "user": "Marta Filho",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636740409,
            "commentText": "Odeio gente <b> racista,</b>j\u00e1 fui descriminada,e humilhada por portugu\u00eases!!mais gra\u00e7as a DEUS nada do q fizeram ou disseram afectou-me a nada,os anos foram passando e fui conhecendo mais e mais portugueses, at\u00e9 nos dias de hoje trabalho e convivo todos os dias com portugueses,e aprendi a n\u00e3o culpar a todos pelos defeitos de alguns,toda vez q cruzar com algum<b>  racista</b> e cuspir o seu veneno vou mostrar-lhe q nunca foi n\u00e3o \u00e9 e nunca ser\u00e1 melhor q os negros,mais nunca vou deixar de elogiar e gostar dos portugueses porreiros e humanos por causa destes lixos de racistas q se acham importantes d++ portanto n\u00e3o concordo com vingan\u00e7as nem msgs do tipo q incentiva o \u00f3dio!!quem acha q <b> a ra\u00e7</b<b> >a neg</b>ra n\u00e3o devia exister, temos pena\ud83d\ude02existimos em todos cantos do mundo!!os racistas q se fodam!! n\u00e3o perco meu precioso tempo a pensar nos pobres de esp\u00edrito racistas,sou fe<b> liz ne</b>gra e nada afecta minha vida alegr<b> e de n</b>egra com essas conversas de merda!!mas sempre q vir um coment\u00e1rio nojento de racistas vou me divertindo respondendo a macacada transparente \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 bjinho no ombro para os incomodados com a felicidade alheia \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Ra\u00e7a",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw0GUfVlyyrV9Qj_Tx4AaABAg",
            "user": "Jocilea Rocha",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636740410,
            "commentText": "Querida .meu namorado \u00e9  <b> negro.</b>o da minha filha ,tb e nunca vi discrimina\u00e7\u00e3o a eles ou familiares.outra coisa da uma olhada na Internet que em rela\u00e7\u00e3o ao<b>  racismo</b> aqui foram poucos casos e todos pararam em processos e policia. Agora olha a diferen\u00e7a do que est\u00e1 rolando em pt",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw0GUfVlyyrV9Qj_Tx4AaABAg.8qztrBLJgNT8rKTPXgf2TR",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055940841,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxCHz80Fr14RUGgEGx4AaABAg",
            "user": "Cristal",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742229,
            "commentText": "Ja agora poderia colocar as fotos dos portugueses e extrangeiros q foram agredidos e mortos pelos  africanos  em portugal.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxCHz80Fr14RUGgEGx4AaABAg.8qyuH8xZSmY8rKTUQ5zP4G",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055943014,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxAdAelwK_-JHqv9Np4AaABAg",
            "user": "Gypsy D'lipe",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742234,
            "commentText": "Quem \u00e9 esta pessoa? Onde \u00e9 isto?\nO importante \u00e9 saber isto... \nQuem \u00e9 esta pessoa?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxAdAelwK_-JHqv9Np4AaABAg.8qyl6Q9rGUd8rKTRkKikQ1",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055942980,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxf_3A4INeztHgrSIl4AaABAg",
            "user": "Rack\u00e9l de Brito",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742238,
            "commentText": "A maior prova de que culturas diferentes n\u00e3o se misturam \u00e9 proprio o falimento da uni\u00e3o Europa...\nS\u00e3o muito diferentes os paises que a comp\u00f5e , ..\nCada um no seu Pais..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzSFdlaE_SNZdkxEuJ4AaABAg",
            "user": "Rack\u00e9l de Brito",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742241,
            "commentText": "Do video se entende que eles querem vinganca ,por causa dos nossos antepassados , que eram senhores de fazendas...\nSeria melhor cada um deveria viver no teu Pais..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyUkd6ujtHw1pXqSlN4AaABAg",
            "user": "Ana Nunes",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742244,
            "commentText": "Portugal n\u00e3o presta? Fica a\u00ed no teu pa\u00eds e n\u00e3o cries \u00f3dios de gente que sempre vos deu k comer! Se est\u00e3o mal? trabalhem pelo vosso pa\u00eds, o vosso pai/m\u00e3e (PORTUGAL) foi corrido de angola! Agora meu filho keres comer trabalha! n\u00e3o fales mal de quem deixou que tu ainda fales! Pk se os PORTUGUESES fossem o k dizes serem ja tinhas virado couro numa <b> bola </b>de futebol!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Bola"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw1xKNMI3a1dbdT_8V4AaABAg",
            "user": "marco martins",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742247,
            "commentText": "Eles pens\u00e3o que a b\u00f3fia s\u00f3 batem neles n\u00e3o s\u00f3 em n\u00f3s tamb\u00e9m em nos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxRqJ8Vz48EP52KVmF4AaABAg",
            "user": "marco martins",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742250,
            "commentText": "Se somos assim t\u00e3o racistas porque \u00e9 que v\u00eas para Portugal",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0s_3zYJc3WQXU-LV4AaABAg",
            "user": "Ari Bondo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742253,
            "commentText": "Sou <b> Negro </b>e Angolano e n\u00e3o estou de acordo com o que este senhor diz a\u00ed neste v\u00eddeo, por um coment\u00e1rio<b>  racista</b> n\u00e3o pagam todos os portugueses.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzyT6tkg7pWMuWkZNp4AaABAg",
            "user": "ara phat",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742256,
            "commentText": "https://youtu.be/5N-Mdz3Tolw",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5tBPJf-HEPq9X_rV4AaABAg",
            "user": "L.A. PT",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742259,
            "commentText": "Tao e os portugueses que s\u00e3o assassinados em angola?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy5tBPJf-HEPq9X_rV4AaABAg.8qufsRXW0r-8rQHBE46-RA",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055943010,
                    "commentText": "seram ainda mais ate quando vces se renderem:  https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxIR9O2rJgiuOy681p4AaABAg",
            "user": "Arkad Sebastian",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742264,
            "commentText": " [LINK] \n\nEste link \u00e9 para os ignorantes que ainda hoje n\u00e3o entenderam como foi a escravatura e est\u00e3o sempre na defensiva quando o assunto \u00e9 <b> branco </b>e<b>  preto</b>.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxIR9O2rJgiuOy681p4AaABAg.8quWpgts3MW8quYfRQMYxy",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636743004,
                    "commentText": "So Podest der hurra demais Para nao veres obque se pasaa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIR9O2rJgiuOy681p4AaABAg.8quWpgts3MW8rKTW7lz_bQ",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055943007,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Preto",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyCGMBny2BDEbDhEiN4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Dourado",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742268,
            "commentText": "Este video \u00e9 de puro <b> racismo </b>e incentivo ao \u00f3dio.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyCGMBny2BDEbDhEiN4AaABAg.8qu1bE5vAsa8qxCMixM3gs",
                    "user": "Rack\u00e9l de Brito",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636743021,
                    "commentText": "Ele deixa bem claro que eles sentem sede de vinganca, por causa do tempo colonial ..\nEst\u00e3o se preparando pr ataque...\nAqui na Italia esta um inferno..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxSrjpdkNw8DkDCa7p4AaABAg",
            "user": "j\u00f3ca ribeiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742272,
            "commentText": "O que est\u00e3o a fazer no inferno <b> racista?</b>,porque n\u00e3o ficam no vosso para\u00edso?.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz3lR5jCTGlo8H1Fw14AaABAg",
            "user": "Jose Salgado",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742276,
            "commentText": "Qu\u00e9m t\u00e1 a s\u00ear <b> racista </b>\u00e9 voc\u00ea que est\u00e1 a incitar a viol\u00ean\u00e7ia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwhU7bfP7gUJki6Ubl4AaABAg",
            "user": "elcid",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742279,
            "commentText": "Quem \u00e9 esse bicho ignorante a falar por o cu?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxUcM8NOtOJO6BmcH54AaABAg",
            "user": "Jocilea Rocha",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742282,
            "commentText": "Com\u00e9dia. \ud83d\ude05\u00e9  o que vcs racistas portugueses s\u00e3o  .uns com\u00e9dias.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzDW969SSjuq5UMxu94AaABAg",
            "user": "Jocilea Rocha",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742285,
            "commentText": "\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxoZ-3PNJqRy03InMx4AaABAg",
            "user": "Ernesto Caviar",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742288,
            "commentText": "Alem de <b> racista,</b> \u00e8 Burro pa caralho",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgymYQccCl3aL6a7b9d4AaABAg",
            "user": "jose garrido",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742291,
            "commentText": "Porque  tanto  \u00f3dio  entre n\u00f3s?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgymYQccCl3aL6a7b9d4AaABAg.8qs-GCScl3V8qs5TrAQGBc",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636743026,
                    "commentText": "Porque os brancos sao porcos medrosos e egoistas. O <b> branco </b>\u00e9 o diabo na terra",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwGWYXDYVQnGN4L3dR4AaABAg",
            "user": "TiagoFazTudo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636742296,
            "commentText": "Quando o homem <b> branco </b>ia a \u00c1frica buscar escravos, eram as pr\u00f3prias tribos africanas que iam \u00e1s tribos rivais  raptar elementos dessas tribos negras para vender aos brancos.\nEste merdas que aparece a cagar pela boca \u00e9 um dos verdadeiros racistas que anda por ai.\nMetam o argumento do<b>  racismo</b> num sitio que eu c\u00e1 sei, os criminosos sejam de que cor forem v\u00e3o levar o tratamento que merecem, sejam eles brancos ou negros.\nEste tipo de gente que dz o que est<b> e gaj</b>o diz metem-me nojo.\nEs<b> te ga</b>jo que fala neste video \u00e9 o verdade<b> iro raci</b>sta que s\u00f3 olha para o que lhe d\u00e1 jeito.\nAos Angolanos gente s\u00e9ria, n\u00e3o se deixem cair nesta conversa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwGWYXDYVQnGN4L3dR4AaABAg.8qrZx_JAtkb8rKTSqdLauI",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055942998,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Branco",
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyYyMOOWUUXJAyQVB94AaABAg",
            "user": "Catarino Boaventura",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744172,
            "commentText": "Meu caro se se sente frustado aqui em Portugal , tem uma solu\u00e7\u00e3o, v\u00e1 embora gentinha bem <b> ordin\u00e1ria </b>como o senhor<b>  racista</b> vem de si mesmo! O governo Portugu\u00eas devia deporta-te para o teu querido pais como faz o canad\u00e1 e os Estados Unidos! ! Porque est\u00e1s c\u00e1, algu\u00e9m mandou-te vir para c\u00e1.? N\u00e3o se pode confundir a \u00e1rvore com a floresta, porque efectivamente h\u00e1 muitos Angolanos, boa gente, trabalhadora, honrada que merece toda a considera\u00e7\u00e3o o que n\u00e3o \u00e9 o seu caso S<b> r Racist</b>a, xenofovo, preconceituoso e afins ! Vaza de c\u00e1 e vai para outra!   Disse",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyYyMOOWUUXJAyQVB94AaABAg.8qqzEii9Up38rKTOUlI4iy",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945160,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ordin\u00e1ria",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw7HZxDWCp3mf0nJRB4AaABAg",
            "user": "Eidolon#",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744175,
            "commentText": "Provavelmente o discurso que acabou de realizar enquadra-se na instiga\u00e7\u00e3o e apologia p\u00fablica a/ao crime (artigo 297\u00ba e 298\u00ba) do c\u00f3digo penal portugu\u00eas. Deturpa\u00e7\u00e3o de factos hist\u00f3ricos registados ainda n\u00e3o \u00e9 crime, \u00e9 mero apedeutismo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw7HZxDWCp3mf0nJRB4AaABAg.8qqPYaCwGea8rKTQiq2Z92",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945111,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxU-olHKJOkSybVK_J4AaABAg",
            "user": "L\u00facio Corn\u00e9lio",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744179,
            "commentText": "Voc\u00ea \u00e9, realmente, um matumbo. Coitado.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxU-olHKJOkSybVK_J4AaABAg.8qpPYzehVn98rKTBDvlEHh",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945128,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxU-olHKJOkSybVK_J4AaABAg.8qpPYzehVn98rQH6JKIzsl",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945129,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVlRZ1IAE5O6ufnOF4AaABAg",
            "user": "Jorge Correia",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744184,
            "commentText": "ESCREVE-SE \"D\u00c3O\" e n\u00e3o \"dam\" , (para assim eu n\u00e3o quero dizer que \u00e9s <b> analfabeto)</b> !!!!!! Eu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos <b> (preto</b> \u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Cheg\u00e1mos a Angola bem primeiro que os Holandeses.\nSE MORAS C\u00c1 E \u00c9S T\u00c3O MAL TRATADO, ESCOLHE OUTRO PA\u00cdS. OS PORTUGUESES AGRADECEM. QUANTO <b> A RACISM</b>O, AO VER O V\u00cdDEO FIQUEI BEM ELUCIDADO SOBRE AQUILO QUE TU \u00c9S.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Preto",
                "Analfabeto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxWOH5Jil-AHGU53bR4AaABAg",
            "user": "Paulo Alves",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744186,
            "commentText": "Portugal fundador do qu\u00ea? Ficava bem a este senhor saber um pouco de hist\u00f3ria. Meu amigo, ainda nem existia Portugal e j\u00e1 as tribos africanas vendiam os prisioneiros de guerra que tomavam a outras tribos e os vendiam aos mu\u00e7ulmanos do norte de \u00c1frica. Meu amigo, estima-se que entre o s\u00e9c. 7 e o s\u00e9c . 10 morreram cerca de 8 milh\u00f5es de escravos. E ainda n\u00e3o existia Portugal. Estude meu amigo, estude. E pare de instigar \u00f3dio racial .",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxWOH5Jil-AHGU53bR4AaABAg.8qp-H72f5xf8r6E9iexu9q",
                    "user": "Mike Jeep",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636745211,
                    "commentText": "Paulo Alves acredite numa coisa, os maiores inimigos de Portugal s\u00e3o e sempre foram\u00a0os pa\u00edses dos CPLP, pa\u00edses esses que infelizmente os nossos pol\u00edticos\u00a0teimam em\u00a0\"mascarar\" como pa\u00edses irm\u00e3os, etc, etc, mas n\u00e3o passa tudo de uma grande hipocrisia, e a confirma\u00e7\u00e3o a isso \u00e9 justamente este v\u00eddeo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWOH5Jil-AHGU53bR4AaABAg.8qp-H72f5xf8rKSzwL0lak",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945213,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxWOH5Jil-AHGU53bR4AaABAg.8qp-H72f5xf8rQGxclZ5UI",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945214,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzb41Ywa-lBEzpA5AJ4AaABAg",
            "user": "Angela Gomes",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744189,
            "commentText": "Queridos  irm\u00e3os  angolanos  nunca  podemos  esquecer que  quem  construiu  o Brasil  foi  a obra  de  escravos  a  maioria  de  Angola   as casas  igrejas  artiteutura  foi  todos  os  povos  africanos  os europeus  se acham  donos  mais  a mais  decentes de  angolanos  outros  pa\u00edses  que  de  portugueses  no Brasil   somos  todos  iguais  n\u00e3o  existe  ra\u00e7as  somos  todos  irm\u00e3os  abra\u00e7os  do  Brasil",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzb41Ywa-lBEzpA5AJ4AaABAg.8qoEvr9GS-m8qpL4uF0vf_",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636745155,
                    "commentText": "Eu concordo contigo. Resposta a a quem criou o v\u00eddeo:\n Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos (<b> preto </b>\u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r \"BRASIL PARALELO\"\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5I7f2sWHd1WLQdud4AaABAg",
            "user": "Fernando Carmo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744193,
            "commentText": "A internet deu voz aos burros.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyOQHgE5JSObn4znY94AaABAg",
            "user": "Jocilea Rocha",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744196,
            "commentText": "Quero ver um fdp de um portugu\u00eas desses pensar em qualquer ato aqui no Brasil de <b> racismo </b>pra ver se a porrada n\u00e3o come.no q depender de nos aqui no Brasil eles v\u00e3o passar mau vamos dar o mesmo tratamento q est\u00e3o dando a vcs at\u00e9 pq a maioria dos brasileiros t\u00eam sangue<b>  negro</b>.so que temos orgulho.vcs s\u00e3o nossos irm\u00e3os",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyOQHgE5JSObn4znY94AaABAg.8qn0xIrN3kd8qpMFOH_0l0",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636745196,
                    "commentText": "Eu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos (<b> preto </b>\u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r BRASIL PARALELO\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyOQHgE5JSObn4znY94AaABAg.8qn0xIrN3kd8qpR0o1tPaZ",
                    "user": "vitor nobrega",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636745197,
                    "commentText": "No Brasil o <b> negro </b>\u00e9 muito mais discriminado quem em Portugal, seu burro",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyOQHgE5JSObn4znY94AaABAg.8qn0xIrN3kd8qsNMuYkl4H",
                    "user": "Ernesto Caviar",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636745199,
                    "commentText": "cala-te zuca perfil falso",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOQHgE5JSObn4znY94AaABAg.8qn0xIrN3kd8qyw5gbGcea",
                    "user": "Cristal",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636745200,
                    "commentText": "Serio. Quanyos racistas foram presos no Brasil? Acorda. Portigal e o pais da europa que recebe melhor os imigrantes tanto <b> negro </b>ou<b>  branco</b>. So<b> u negr</b>a e brasileira e seu muito bem o que digo. Africanos aqui tem direitos que nem os proprios tugas tem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyOQHgE5JSObn4znY94AaABAg.8qn0xIrN3kd8rKTZ90w2gg",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945201,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyOQHgE5JSObn4znY94AaABAg.8qn0xIrN3kd8sKMku0Y2R6",
                    "user": "Dumon Swayze",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554734345203,
                    "commentText": "@Jocilea Rocha Que 90% do Brasil tem sangue <b> negro?</b> T\u00e1 sonhando o Brasil tem 80% do sangue europeu, negros no Brasil s\u00f3 corresponde 8% no Brasil.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyKjEpthacV4G7__LZ4AaABAg",
            "user": "Jaime Gra\u00e7a",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744199,
            "commentText": "Que titulo falso, muito antes de existir Portugal j\u00e1 havia escravos em Africa",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyKjEpthacV4G7__LZ4AaABAg.8qmfMAJcXw88qpW2Sk004R",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636745115,
                    "commentText": "Mentira nunca houve",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKjEpthacV4G7__LZ4AaABAg.8qmfMAJcXw88qrO551qI-b",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636745116,
                    "commentText": "@angolaturismo com ymile As grandes civiliza\u00e7\u00f5es Africanas e do Medio oriente,  e todos esses imperios tinham imensos escravos,    foram as que influenciaram as europeias mais tarde.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKjEpthacV4G7__LZ4AaABAg.8qmfMAJcXw88rKTKT40OD3",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945118,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwXjTsxJJt2gP2T8VJ4AaABAg",
            "user": "Helena Vilhena",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744212,
            "commentText": "Realmente  se os portugueses  s\u00e3o  t\u00e3o maus porque continua c\u00e1? Eu se fosse maltratada  em qualquer lado ia-me embora.  E o sr de pacifico como diz ser n\u00e3o  \u00e9  nada pois est\u00e1  a incitar o \u00f3dio.  Em todo o lado h\u00e1  gente boa e m\u00e1  independentemente  da <b> ra\u00e7a.</b>",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwXjTsxJJt2gP2T8VJ4AaABAg.8qmcWFFaGqT8rCimF8fxAz",
                    "user": "Antonio Ad\u00e3o Mendes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945164,
                    "commentText": "Caro amigo eu sou Angolano, e n\u00e3o posso aceitar o que voc\u00ea diz agir da mesma maneira com que um grupo de doentes brancos, Portugueses se auto proclamam como <b> ra\u00e7a </b>superior. Primeiro n\u00e3o podemos generalizar caro amigo mas sim atacar aqueles que nos ofendem, n\u00e3o te esque\u00e7as que de entre os portugueses ha gente boa, honesta e digna de respeito que andam de m\u00e3os dadas com outros grupos \u00e9tnicos para o desenvolvimento do pais e da pessoa humana a nossa luta n\u00e3o \u00e9 contra os Portugueses, mas sim estes bandidos racistas e xen\u00f3fobo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwXjTsxJJt2gP2T8VJ4AaABAg.8qmcWFFaGqT8rKT6kyvibb",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945166,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwa1-x5oRDVynw3uux4AaABAg",
            "user": "Olimpio Lourenco",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744218,
            "commentText": "Esse filho da <b> puta </b>tem    que ser preso.rascista.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw8A92u2gAUnbfC6fh4AaABAg",
            "user": "antonio silva",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744221,
            "commentText": "Meu caro fico admirado com as afirma\u00e7\u00f5es que  fez que Portugal \u00e9 um pa\u00eds <b> racista,</b>  n\u00e3o sei porque vive c\u00e1  v\u00e1 para outro  pa\u00eds ou para a sua terra se Angola \u00e9 um pa\u00eds prospero  e que cuida dos seus cidad\u00e3os porque t\u00eam de existir acordo na area da saude para virem cidad\u00e3os  ser tratados c\u00e1 porque a saude s\u00f3 funciona bem no sistema privado onde a maioria da popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem dinheiro para a pagar. Angola \u00e9 um pa\u00eds rico \u00e9 verdade  e \u00e9 independente  h\u00e1 muitos anos mas o facto \u00e9 que a riqueza n\u00e3o \u00e9 dividida pelo povo s\u00f3 para uma minoria o  povo vive enormes dificuldades.Quanto \u00e1 policia a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 enorme  voc\u00ea deve saber que um<b>  branco</b> tem de ter um angolano para conduzir o carro sen\u00e3o \u00e9 mandado parar e inventam multas e at\u00e9 pedem que sejam pagas em dolares ou euros sei  o que estou a dizer.Alias come\u00e7a no aeroporto a chegada ou \u00e1 partida os problemas que s\u00e3o criados a qualquer cidad\u00e3o nem \u00e9 necess\u00e1rio ser portugu\u00eas tem haver dinheiro por fora sen\u00e3o os obst\u00e1culos s\u00e3o imensos isto \u00e9 s\u00f3 um pequeno exemplo , e ficamos por aqui, seja feliz .",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw8A92u2gAUnbfC6fh4AaABAg.8qmTOZW1p6s8rKT5uhVWPh",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945123,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8A92u2gAUnbfC6fh4AaABAg.8qmTOZW1p6s8rQH305u6Lw",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945125,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzrp9MfnAhEoZ-GvL54AaABAg",
            "user": "Joce Cala",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744225,
            "commentText": "Portugal rico!;.  !!   !!! kkkkkkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwb67_QwpfpusecoE14AaABAg",
            "user": "Joce Cala",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744227,
            "commentText": "Eles nos chamam de macacos , e s\u00e3o uns mentirosos fingem ser amigos.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwb67_QwpfpusecoE14AaABAg.8qmP7VjbmGh8qpM-ssSR_c",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636745133,
                    "commentText": "Eu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos (<b> preto </b>\u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwb67_QwpfpusecoE14AaABAg.8qmP7VjbmGh8rQH72QRXrK",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945135,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyRe-C-_GWrFwNU_zJ4AaABAg",
            "user": "Joce Cala",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744230,
            "commentText": "Eu concordo que Portugueses merecem o mesmo tratamento",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyRe-C-_GWrFwNU_zJ4AaABAg.8qmOzmxa0UF8qpM3sAO2fm",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636745120,
                    "commentText": "Eu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos (<b> preto </b>\u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgywaO89i_x8lOWsMjF4AaABAg",
            "user": "malandro eu? nao ninguem e burro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744232,
            "commentText": "E portugu\u00eas sempre se queixa dos outros ditos de um  portugu\u00eas antes dos emigrantes considerarem Portugal como pa\u00eds poss\u00edvel para emigrar j\u00e1 nos \u00e9ramos preconceituosos com os retornados antes disso os espanhois e antes os mortos ou seja daqui a outros 900anos os tugas a\u00ednda se v\u00e3o estar a queixar na real irmao",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxr4I10NhJyR3dXmM14AaABAg",
            "user": "malandro eu? nao ninguem e burro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744234,
            "commentText": "Irm\u00e3o ou defines pessoas por pretas ou brancas ou por claras ou escuras n\u00e3o tem essa de brancos e negros e a\u00ed que comessa  cor \u00e9 igual a cor de olhos ou cor de cabelo  cor n\u00e3o define religi\u00e3o ou pa\u00eds <b> etnia </b>ou perspectiva religiosa eu sou portugu\u00eas e<b>  branco</b> mas tem portugu\u00ea<b> s pret</b>o portugu\u00eas de olho em bico portugu\u00eas at\u00e9 azul lamento que acha um x de racistas mas n\u00e3o s\u00e3o todos como \u00e9 \u00f3bvio",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Preto",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz8T6KMFK3p8DUKYIN4AaABAg",
            "user": "Carlos Pereira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744237,
            "commentText": "Ridiculo este tipo de discurso! Parece que andamos a perseguir os pretos por todo o sitio....Desculpa ter dito <b> preto,</b> em rela\u00e7\u00e3o a mim, vcs tratam-nos por claros? Ou chamam-nos brancos? Entre vcs tratam-se por black ou por neger? Deixa-te de incentivos \u00e1 viol\u00eancia, para mim e para a esmagadora maioria de Portugueses  n\u00e3o existe essa persegui\u00e7\u00e3o e sobre aquela<b>  idiota</b> que fez o filme n\u00e3o fa\u00e7as o mesmo que ela. N\u00e3o te torne<b> s racist</b>a porque isso \u00e9 degradante! Exige antes respeito, porque todos temos pessoas que gostamos mais e menos, mas que temos que respeitar. Essa \u00e9 base da conviv\u00eancia! J\u00e1 agora s\u00f3 uma pergunta...imagina que estavamos em Luanda e um grupo de Portugueses tinha chamado a Policia Angolana, achas que seria muito diferente o comportamento dos policias?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz8T6KMFK3p8DUKYIN4AaABAg.8qlAVzLvz3n8qlG6e3zVtg",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636745170,
                    "commentText": "O teu <b> racismo </b>\u00e9 ridiculo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz8T6KMFK3p8DUKYIN4AaABAg.8qlAVzLvz3n8qlI7nBveKa",
                    "user": "Carlos Pereira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636745171,
                    "commentText": "@angolaturismo com ymileO teu \u00e9 que \u00e9 ridiculo, sou casado com uma <b> preta,</b> tenho filhos mulatos e sabendo que nem todos gostam apenas quero que nos respeitem. Agora o teu discurso em que vens pedir o mesmo tipo de comportamento que criticas nos outros \u00e9 deplor\u00e1vel. Devias ter vergonha.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz8T6KMFK3p8DUKYIN4AaABAg.8qlAVzLvz3n8rKTMxzLVbF",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055945172,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Preto",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyrBFh0Q2uhhd53MJl4AaABAg",
            "user": "Joaquina Costa",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744239,
            "commentText": "Nao concordo ,com este tipo de discurso.Ha varias formas de manifestar o descontentamento,nao \u00e9 incitar a violencia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz5y-1SOD0tYbg1hjp4AaABAg",
            "user": "Bellini22",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636744241,
            "commentText": "23/01/2019  .........................................",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzmurzI92OXNmvEuLF4AaABAg",
            "user": "Jorge Celso Jesus",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746570,
            "commentText": "RESPOSTA AO SR QUE FALA NO AUDIO.... PORTUGU\u00caSES EM ANGOLA DEVEM REGRESSAR A PORTUGAL,ANGOLANOS OU QUEM SE SINTA ANGOLANO DEVE REGRESSAR A ANGOLA! ASSIM ACABAVAM-SE OS PROBLEMAS!     DEPOIS DOS HOLANDESES E DOS PORTUGU\u00caSES FICARAM OS ANGOLANOS E A MERDA FICOU PIOR,POR ISSO VAI LEVAR NO CU SEU FILHO DA <b> PUTA </b>BURRO DO CARALHO!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzmurzI92OXNmvEuLF4AaABAg.8qkFF7vwzRO8qkL2HpAPow",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747121,
                    "commentText": "Angolano nao deve regressar.isso sera como na america os negros nao regressaram para africa. Por isso portugal vai sentir. Os negros estam a se multiplicar.  Os portugueses de portugal seram os africanos de portugal..... saiba isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzmurzI92OXNmvEuLF4AaABAg.8qkFF7vwzRO8qkNNoZRZ17",
                    "user": "Jorge Celso Jesus",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747122,
                    "commentText": "@angolaturismo com ymile ESTOU-ME A CAGAR PARA ISSO,MAS AS TUAS PALAVRAS SOAM A AMEA\u00c7A,O QUE QUER DIZER QUE \u00c9S T\u00c3O BOM OU PIOR ,QUE OS POL\u00cdCIAS EM QUEST\u00c3O.N\u00c3O TENHO NADA CONTRA OS NEGROS,POR ISSO MESMO DETESTO A FORMA COMO ALGUNS GENERALIZAM A QUEST\u00c3O,A MINHA <b> MULHER </b>\u00c9<b>  NEGRA</b>,NUNCA TIVE PROBLEMAS QUANTO A ISSO.RESPONDENDO-TE... POIS CRES\u00c7AM E APARE\u00c7AM,QUE C\u00c1 ESTAREMOS \u00c1 VOSSA ESPERA! \u00c9 ESTE TIPO DE MENTALIDADE QUE LEVA AO REAPARECIMENTO DO<b> S NACIONALISM</b>O,DEPOIS QUEIXAM-SE!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negra",
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzmurzI92OXNmvEuLF4AaABAg.8qkFF7vwzRO8qpQCjERWeB",
                    "user": "Jorge Celso Jesus",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747123,
                    "commentText": "@angolaturismo com ymile OUTRA COISA,N\u00c3O CONFUNDAS PORTUGAL COM O BRONX EM NY (ESTADOS UNIDOS) OU O BRASIL.EM PORTUGAL S\u00d3 DEVEM FICAR QUEM SE SINTA PORTUGU\u00caS .SEJA <b> PRETO,</b<b> >BRANCO</b> OU AZUL.... A TUA POSTURA CHEIRA A FUNDAMENTALISMO AO ESTILO DO ESTADO ISL\u00c2MICO! ESSE PALEIO N\u00c3O C\u00d3LA MESMO SENDO POUCOS SEMPRE CHEGAREMOS PARA DAR RESPOSTA A QUEM PREGA O \u00d3DIO!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzmurzI92OXNmvEuLF4AaABAg.8qkFF7vwzRO8rKTH14GG2A",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947125,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzZaKRD1ODzfkaWLtZ4AaABAg",
            "user": "manuel teixeira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746572,
            "commentText": "Se houver um criminoso portugu\u00eas em Angola, que resista a uma deten\u00e7\u00e3o, a Pol\u00edcia Angolana ter\u00e1 de usar os meios adequados \u00e0 sua deten\u00e7\u00e3o, se for preciso usar a for\u00e7a eu apoio e n\u00e3o vou por a quest\u00e3o em termos raciais, nem farei desse criminoso uma v\u00edtima de <b> racismo </b>... ter\u00e1 de ser julgado pelo seu il\u00edcito e n\u00e3o pela cor da pele.\nPor isso n\u00e3o compreendo este apelo feito \u00e0 pol\u00edcia Angolana, para maltratar os Portugueses, nem que sejam pessoas de bem ...\nIsto sim \u00e9 primitivo, e assim se percebe o porqu\u00ea de Angola ser um pa\u00eds violento, este tipo apelos, estes sim, racistas, tornam o pa\u00eds violento.",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzZaKRD1ODzfkaWLtZ4AaABAg.8qjR4Kpvb528qxBWhL1AAM",
                    "user": "Rack\u00e9l de Brito",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747206,
                    "commentText": "Eles s\u00e3o assim..\nVc entendeu???\n\u00c9 porisso que n\u00e3o da certo ...\nToda a Europa em confus\u00e3o por causa dessa migrac\u00e3o..",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzZaKRD1ODzfkaWLtZ4AaABAg.8qjR4Kpvb528rKStQyYM9s",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947207,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzZaKRD1ODzfkaWLtZ4AaABAg.8qjR4Kpvb528rQGuxE1-5y",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947208,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzXSBDREA-sqcD1Vk54AaABAg",
            "user": "Bruno Rodrigues Stefan",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746575,
            "commentText": "Eu nao concordo com que este cara esta por ai a dizer, no cocordo nada, queres que demos o mesmo tratamento, queres que a policia Angolana faz o mesmo a eles, a policia em Angola nao vai se do tipo que vai praticar esse tipo de babuzera e sujar o nome de Angola, tudo bem que foram mal tratados mas no vamos sujar Angola com essas babuzeras, e nem vamos fazer o mesmo aos Portugueses que vivem em Angola por que eles nao vao sofrer por que os outros la fizeram, tal como nenhum filho pode sofrer pelos erros cometidos pelos pais , eles nao vao pagar pelo erro dos outros, achas esse teu discurso certo, com essa tua atitude queres provocar grande conflito, tudo bem sei que nao e minha familia que sofreu isso, sou Angolano e nao concordo com o que estavas a dizer. Vamos fazer a diferenca e nao baixar o nosso nivel.     obs se quiseres falar dos erros do meu comentario aproveito dizer que meu teclado e ENG.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzXSBDREA-sqcD1Vk54AaABAg.8qjDmCIf5-Q8qjYKpYUpBb",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747182,
                    "commentText": "GENTE COMO TU NAO DEVES ESTAR AQUI",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzXSBDREA-sqcD1Vk54AaABAg.8qjDmCIf5-Q8qokKyqpAu1",
                    "user": "Ricardo Corgo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747183,
                    "commentText": "@angolaturismo com ymile gente como ele? o qu\u00ea? gente sensata? eu sou portugu\u00eas e n\u00e3o concordo com o que se sucedeu no bairro da jamaica, mas se achas que combater fogo com fogo \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o vai em frente, assim quando morrermos todos talvez haja paz.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzXSBDREA-sqcD1Vk54AaABAg.8qjDmCIf5-Q8qpKd1wxQ-H",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747184,
                    "commentText": "Obrigado pelas suas palavras. Este indiv\u00edduo que criou o v\u00eddeo \u00e9 <b> RACISTA </b>e XEN\u00d3FOBO!!!!\nEu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos <b> (preto</b> \u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzXSBDREA-sqcD1Vk54AaABAg.8qjDmCIf5-Q8qpVyPnAhA1",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747186,
                    "commentText": "Doi te tocar na ferida?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzXSBDREA-sqcD1Vk54AaABAg.8qjDmCIf5-Q8qpZcnThp2I",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747188,
                    "commentText": "@angolaturismo com ymile E qual \u00e9 o problema ?!!!!! Os portugueses foram os \u00fanicos colonos que casavam frequentemente com os africanos (v\u00ea a mistura racial no Brasil).Temos portugueses de todas as etnias e ra\u00e7as. Prefiro uma maioria <b> negra </b>em Portugal se estes forem honestos, trabalhadores ,respeitadores do outro, do que uma maioria branca e serem uns filhos da<b>  puta</b>. Eu quero \u00e9 bons cidad\u00e3os e n\u00e3o ando aqui a falar que um<b> a ra\u00e7</b>a \u00e9 melhor que a outra, englobando todos no mesmo saco!!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzXSBDREA-sqcD1Vk54AaABAg.8qjDmCIf5-Q8rKTID3XZxd",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947190,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw4OZcn99MILWvc72p4AaABAg",
            "user": "Rui Santos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746578,
            "commentText": "Nota-se quem s\u00e3o os racistas",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw4OZcn99MILWvc72p4AaABAg.8qj3CN2zXKR8qjFJmHUsG9",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747199,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=oqP8IXo-_9g",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw4OZcn99MILWvc72p4AaABAg.8qj3CN2zXKR8rKT2izqeLe",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947200,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw4OZcn99MILWvc72p4AaABAg.8qj3CN2zXKR8rQH0bO7rce",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947202,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwDZmuwTPi7wUALDjR4AaABAg",
            "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746580,
            "commentText": "Os portugueses foram o povo do mundo que menos segregou os negros, inclusive casavam com negras e legitimavam os filhos. Mais nenhum povo o fazia.Foi o segundo povo do mundo a acabar com a escravatura. \nPresentemente recebe-vos, trata-vos nos nossos hospitais de gra\u00e7a e d\u00e3o-vos subs\u00eddios para viver.\nVoc\u00ea \u00e9 que \u00e9 <b> racista </b>e est\u00e1 cheio de \u00f3dio e inveja. \nOs holandeses , ingleses, franceses, ect n\u00e3o deixaram cidades , estradas, barragens, ect em \u00c1frica. Deixaram zero: s\u00f3 extorquiram. Portugal n\u00e3o ganhou nada com \u00c1frica porque investiu a\u00ed e deixou as riquezas a\u00ed.  \nVoc\u00ea \u00e9 \u00e9 um grande ingrato! \n\nBater?! A policia aqui faz o mesmo que em Angola, prende criminosos, brancos ou negros e se eles batem na policia, como fizeram os do bairro da jamaica, evidentemente,defende-se.\n\nQuanto ao nome \"<b>  preto</b>\" , tenho muitos amigos negros e eles \u00e9 que se costumam tratar uns aos outros por <b> \" pret</b>o\". \n\nA pol\u00edcia foi acudir a negros, a serem atacados por outros negros. Foram negros que pediram socorro \u00e0 policia e ela foi acudir-lhes. Os criminosos resistiram, bateram na pol\u00edcia. Em Angola o que faz a policia, se atacada? Bate e at\u00e9 d\u00e1 tiros se precisar. Voc\u00ea \u00e9 que \u00e9 um maldo<b> so racis</b>ta. E apela ao crime!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwDZmuwTPi7wUALDjR4AaABAg.8qiuqiXP1JM8rKTC9PMolx",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947164,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwDZmuwTPi7wUALDjR4AaABAg.8qiuqiXP1JM8rQH4KSv0d-",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947166,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwc_Qz2pjBQGJh-dOF4AaABAg",
            "user": "paulo fontelas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746583,
            "commentText": "N\u00f3s temos que nos juntar para acabar com com essa gente que pensa assim isto \u00e9 pouca vergonha onde vamos parar",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQvachxzqz4AmQ3s94AaABAg",
            "user": "angolaturismo com ymile",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746585,
            "commentText": "PORTUGAL O FUNDADOr DO <b> RACISMO </b>MUNDIAL.\r\n\r\nPortugal foi o Pais mais cruel de todos os Tempos da escravatura e Fundador do comercio de escravos.\r\n\r\nA escravid\u00e3o sempre existiu desde antes dos tempos b\u00edblicos. Quanto mais atrasados e incultos os povos da antiguidade mais toleravam escravid\u00e3o e at\u00e9 achavam muito justa! Mas foram os portugueses que tornaram a escravatura um \"business\" internacional, organizado e muito lucrativo, mas deveras vergonhoso. Conseguiram at\u00e9 o aval papal para isso - \" negros n\u00e3o possuem almas\" -. Foi Portugal portanto, o primeiro e o \u00faltimo a tornar a escravatura uma \"commodities\", organizar a \"produ\u00e7\u00e3o\" agilizar o transporte, regulamentar o com\u00e9rcio e acima de tudo LUCRAR, lucrar e muito!!! Negar isso n\u00e3o vai quitar a d\u00edvida que Portugal e os portugueses tem para saldar. O pagamento come\u00e7a com a admiss\u00e3o do fato, deve ser seguido com as desculpas necess\u00e1rias e .... A escravatura foi uma p\u00e1gina<b>  negra</b> na hist\u00f3ria da humanidade que contou com o protagonismo \u00edmpar de Portugal. Um verdadeiro holocausto que quanto mais os portugueses tentam esconder mais fica vis\u00edvel. Estudem a hist\u00f3ria, mas a hist\u00f3ria real n\u00e3o a que se ensina nas escolinhas de Portugal ainda com as ideias do falido Estado Novo!!! A escravatura ainda \u00e9 uma das ra\u00edzes d<b> o racism</b>o.\r\n\r\nquando o Portugues vendia escravos para outros Paises o que fazia com os dinheiros ?\r\nRESPOSTA: ia tudo para portugal,contruindo o pais deles.\r\nOs portugueses, Sao responsaveis pela historia da emigracao dos paises Africanos e assim tambem como dos escravos vendidos em toda parte do Mundo.,Mas o que importa aqui \u00e9 que os portugueses sao os patrocinadores e fundadores <b> do Racis</b>mo.\r\n\r\n\u00c9 tempo de levantarmos e fazer de portugal como se fez a historia de America,\r\n\u00c9 tempo de n\u00f3s Africanos criarmos os nossos proprios neg\u00f3cios e nao depender das empresas dos 'Colonialistas'\r\n\u00c9 Tempo de n\u00f3s Africanos dizermos basta aos insultos de matratos destes colonizadores deshumanos dos Ditos portugueses. Portugal nunca mais sera um Pais sem Negros e sem africanos.\r\nSoubemos que portugal como fundador dos mercado de escravos,esta interrada no sangue deles o Odio a nossa pesonalidade e a inveja.\r\n\u00c9 um erro fatal de portugal quando eles dizem que devemos voltar as nossas Terras.(Estam enganados).\r\nPortugal sera a Nova America da Europa,Onde seremos obrigados a viver pretos e brancos juntos ,querendo como nao.\r\n\r\nCaros compatriotas,Esta luta \u00e9 para todos os Africanos do norte ao sul ,do leste ao oeste de Africa, Somos Africanos De Portugal.\r\n\r\nNOSSO COMBATE INICIA HOJE DIA 21.JANEIRO 2019\r\n\r\nPara que a nossa Luta tenha perna para andar precisamos da sua ajuda.\r\n1. Quantos africanos somos em Portugal?\r\n2. Aceitas quando o portugues diz que tens que regressar ao teu pais de origem?\r\n\r\nDefendamos a nossas integridade ,nossos direitos como foi na america, portugal jamais sera so terra dos europeus, assim como foi a historia da america o mesmo sera em portugal, partilha este grupo e vamos aderir  [LINK] \r\n\r\nVIVA S.A.P \u2013SOMOS AFRICANOS DE PORTUGAL\r\nFundador Mangombo Katyebo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyQvachxzqz4AmQ3s94AaABAg.8qiqXKQWkY28qpLVHz78F2",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747194,
                    "commentText": "S\u00f3 um <b> idiota </b>\u00e9 que vem dizer que fomos os piores!!! E o que \u00e9 que os africanos faziam aos africanos durante s\u00e9culos e s\u00e9culos (mesmo antes de chegarem os portugueses) ?!   Onde \u00e9 que ainda encontramos escravos nos dias de hoje?!!! \u00c1FRICA (vai \u00e0 L\u00edbia).\n BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyQvachxzqz4AmQ3s94AaABAg.8qiqXKQWkY28qsN3xOZPLX",
                    "user": "Ernesto Caviar",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747195,
                    "commentText": "Ja afoste denunciado Otario",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx1W_yU8Zc1dpJz4Hl4AaABAg",
            "user": "Cleyton Salvador Pina Pina",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746588,
            "commentText": "Sou Angolano \nSe por acaso eu levar essas mensagens a peito,  ir\u00e1  come\u00e7ar  uma guerra entre Angola V\u00e1 Portugal.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx1W_yU8Zc1dpJz4Hl4AaABAg.8qilvNs1S7G8qiw-zWb2al",
                    "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747111,
                    "commentText": "Cleyton Salvador Pina Pina Isto \u00e9 falso. A policia foi a um bairro <b> negro </b>a pedido de negros que estavam a ser atacados por outros negros. Os negros que atacavam os outros, atacaram tamb\u00e9m a pol\u00edcia \u00e0 pedrada. Que queria que fizesse a policia? Que virasse costas e deixasse os negros que pediram socorro sozinhos, indefesos perante os outros? Claro que se defendeu e defendeu os negros que pediram socorro como faz qualquer pol\u00edcia do mundo.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx1W_yU8Zc1dpJz4Hl4AaABAg.8qilvNs1S7G8qiwNmSxYKB",
                    "user": "TheN1_N0oB TV",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747112,
                    "commentText": "Isto \u00e9 uma estupidez. Paz e amor. Sou <b> branco </b>e respeito quem me respeita .",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx1W_yU8Zc1dpJz4Hl4AaABAg.8qilvNs1S7G8qpKxIOADzJ",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747113,
                    "commentText": "Eu concordo contigo. Resposta ao parvalh\u00e3o que fala no v\u00eddeo (<b> RACISTA </b>e XEN\u00d3FOBO):\nSe a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos <b> (preto</b> \u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx1W_yU8Zc1dpJz4Hl4AaABAg.8qilvNs1S7G8rQHDZGTrQ0",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947116,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxJ1DpnCL66iPxhyqZ4AaABAg",
            "user": "tima tomas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746589,
            "commentText": "JLO  \u00e9 pacifico e preferi  o dialogo se fosse  o  antigo  JES  seria  olho  pour  olho dente  pour  dente man  Dudas  nao  tolerava esse  mambo  kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZq9AkMAZgBUQlOOV4AaABAg",
            "user": "Cavelenga Negocios",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746591,
            "commentText": "Os Tugas v\u00e3o se dar mal os Angolanos j\u00e1 andam frustados com a vida q vem levando esses \u00faltimos anos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxZq9AkMAZgBUQlOOV4AaABAg.8qi_pmq7kRk8qpMZJDzSn0",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747092,
                    "commentText": "Eu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos (<b> preto </b>\u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxZq9AkMAZgBUQlOOV4AaABAg.8qi_pmq7kRk8rKT_ssVaTa",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947093,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEVhXT-n-8VnTb7HJ4AaABAg",
            "user": "BRAZIL",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746593,
            "commentText": "Pra q colocar esse efeto de ECO?.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQnN_8V849CPmzMSd4AaABAg",
            "user": "A P",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746595,
            "commentText": "Sem querer ofender ningu\u00e9m a melhor forma de responder aos Portugu\u00eases, \u00e9 sendo mas educado doque eles, perdoar eles e seguir em frente, deixem eles nos chamar o que quizerem, porque s\u00e3o eles que est\u00e3o se comportar como Macacos...",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzQnN_8V849CPmzMSd4AaABAg.8qhgGl0Vib58qiXCqYiWFs",
                    "user": "Cavelenga Negocios",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747148,
                    "commentText": "N\u00e3o concordo com a tua idea. Acredito q se tudo isso q aconteceu fosse com sua fam\u00edlia seu pai, m\u00e3e ser espancado  ou algu\u00e9m Directo a ti, n\u00e3o terias este tipo de opini\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQnN_8V849CPmzMSd4AaABAg.8qhgGl0Vib58qlAou92ynB",
                    "user": "Carlos Pereira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747150,
                    "commentText": "@Cavelenga Negocios isso normalmente n\u00e3o acontece e sabemos todos isso! Isto foi uma consequ\u00eancia de um desacato que por vezes acontece.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQnN_8V849CPmzMSd4AaABAg.8qhgGl0Vib58qpKmEBqxag",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747160,
                    "commentText": "Eu concordo contigo. Agora respondendo ao parvalh\u00e3o do v\u00eddeo:\nSe a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos (<b> preto </b>\u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzQnN_8V849CPmzMSd4AaABAg.8qhgGl0Vib58rKTDCC6ZFc",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947161,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyeOXdqGy0rZ867a2N4AaABAg",
            "user": "M\u00e9gane Ximbi",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746597,
            "commentText": "DAM n\u00e3o existe \u00e9 D\u00c3O",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyeOXdqGy0rZ867a2N4AaABAg.8qhaIw2SSFJ8qpKO7Gustb",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747172,
                    "commentText": "Eu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos (<b> preto </b>\u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyeOXdqGy0rZ867a2N4AaABAg.8qhaIw2SSFJ8qpLSwiN7M2",
                    "user": "M\u00e9gane Ximbi",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747173,
                    "commentText": "@Jorge Correia  e esse bl\u00e1 bl\u00e1 todo s\u00f3 para eu ir ver o teu canal ou de sei la quem?? Eu s\u00f3 disse, que nn se escreve DAM  e sim D\u00e3o...nn era para vc vir me dar aula de hist\u00f3ria a essa hora.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyeOXdqGy0rZ867a2N4AaABAg.8qhaIw2SSFJ8qpMrZimge4",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747175,
                    "commentText": "@M\u00e9gane Ximbi N\u00e3o tenho canal. S\u00f3 escrevi verdades, nada mais, SEM incitar a qualquer viol\u00eancia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyeOXdqGy0rZ867a2N4AaABAg.8qhaIw2SSFJ8rKT4ecXyty",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947176,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyeOXdqGy0rZ867a2N4AaABAg.8qhaIw2SSFJ8rQH1oU6Zr7",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947177,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyrT_D21lqZxQ-hszp4AaABAg",
            "user": "silva silva",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746599,
            "commentText": "Eu sou <b> negro </b>e digo n\u00e3o concordo com este senhor , a outra maneira de resolver as coisas viol\u00eancia gera viol\u00eancia",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyrT_D21lqZxQ-hszp4AaABAg.8qgxzyYocVq8qiX_u8ddkf",
                    "user": "Cavelenga Negocios",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747252,
                    "commentText": "Vais concordar com ele qdo um dia a sua fam\u00edlia direta for afetada que nem a fam\u00edlia q foi afetada diretamente",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyrT_D21lqZxQ-hszp4AaABAg.8qgxzyYocVq8qiptExMAwt",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747254,
                    "commentText": "violencia so se ombate com  a violencia como fez o mandela",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyrT_D21lqZxQ-hszp4AaABAg.8qgxzyYocVq8qiqTTfJwr9",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747255,
                    "commentText": "PORTUGAL O FUNDADOr DO <b> RACISMO </b>MUNDIAL.\r\n\r\nPortugal foi o Pais mais cruel de todos os Tempos da escravatura e Fundador do comercio de escravos.\r\n\r\nA escravid\u00e3o sempre existiu desde antes dos tempos b\u00edblicos. Quanto mais atrasados e incultos os povos da antiguidade mais toleravam escravid\u00e3o e at\u00e9 achavam muito justa! Mas foram os portugueses que tornaram a escravatura um \"business\" internacional, organizado e muito lucrativo, mas deveras vergonhoso. Conseguiram at\u00e9 o aval papal para isso - \" negros n\u00e3o possuem almas\" -. Foi Portugal portanto, o primeiro e o \u00faltimo a tornar a escravatura uma \"commodities\", organizar a \"produ\u00e7\u00e3o\" agilizar o transporte, regulamentar o com\u00e9rcio e acima de tudo LUCRAR, lucrar e muito!!! Negar isso n\u00e3o vai quitar a d\u00edvida que Portugal e os portugueses tem para saldar. O pagamento come\u00e7a com a admiss\u00e3o do fato, deve ser seguido com as desculpas necess\u00e1rias e .... A escravatura foi uma p\u00e1gina<b>  negra</b> na hist\u00f3ria da humanidade que contou com o protagonismo \u00edmpar de Portugal. Um verdadeiro holocausto que quanto mais os portugueses tentam esconder mais fica vis\u00edvel. Estudem a hist\u00f3ria, mas a hist\u00f3ria real n\u00e3o a que se ensina nas escolinhas de Portugal ainda com as ideias do falido Estado Novo!!! A escravatura ainda \u00e9 uma das ra\u00edzes d<b> o racism</b>o.\r\n\r\nquando o Portugues vendia escravos para outros Paises o que fazia com os dinheiros ?\r\nRESPOSTA: ia tudo para portugal,contruindo o pais deles.\r\nOs portugueses, Sao responsaveis pela historia da emigracao dos paises Africanos e assim tambem como dos escravos vendidos em toda parte do Mundo.,Mas o que importa aqui \u00e9 que os portugueses sao os patrocinadores e fundadores <b> do Racis</b>mo.\r\n\r\n\u00c9 tempo de levantarmos e fazer de portugal como se fez a historia de America,\r\n\u00c9 tempo de n\u00f3s Africanos criarmos os nossos proprios neg\u00f3cios e nao depender das empresas dos 'Colonialistas'\r\n\u00c9 Tempo de n\u00f3s Africanos dizermos basta aos insultos de matratos destes colonizadores deshumanos dos Ditos portugueses. Portugal nunca mais sera um Pais sem Negros e sem africanos.\r\nSoubemos que portugal como fundador dos mercado de escravos,esta interrada no sangue deles o Odio a nossa pesonalidade e a inveja.\r\n\u00c9 um erro fatal de portugal quando eles dizem que devemos voltar as nossas Terras.(Estam enganados).\r\nPortugal sera a Nova America da Europa,Onde seremos obrigados a viver pretos e brancos juntos ,querendo como nao.\r\n\r\nCaros compatriotas,Esta luta \u00e9 para todos os Africanos do norte ao sul ,do leste ao oeste de Africa, Somos Africanos De Portugal.\r\n\r\nNOSSO COMBATE INICIA HOJE DIA 21.JANEIRO 2019\r\n\r\nPara que a nossa Luta tenha perna para andar precisamos da sua ajuda.\r\n1. Quantos africanos somos em Portugal?\r\n2. Aceitas quando o portugues diz que tens que regressar ao teu pais de origem?\r\n\r\nDefendamos a nossas integridade ,nossos direitos como foi na america, portugal jamais sera so terra dos europeus, assim como foi a historia da america o mesmo sera em portugal, partilha este grupo e vamos aderir  [LINK] \r\n\r\nVIVA S.A.P \u2013SOMOS AFRICANOS DE PORTUGAL\r\nFundador Mangombo Katyebo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyrT_D21lqZxQ-hszp4AaABAg.8qgxzyYocVq8rKT3pkG_xV",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947256,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxEthF-Kh4197d4F-94AaABAg",
            "user": "Fabricio Vicente",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746602,
            "commentText": "Tanta merda que saiu da boca deste merda, este \u00e9 <b> racista,</b> burro de merda ignorante,<b>  racismo</b> \u00e9 para gente ignorante que parou no tempo! Sou Angolano com mto orgulho, cresci nos musseques, os portugueses n\u00e3o s\u00e3o todos racistas, h\u00e1 portugueses mto bom com bom cora\u00e7\u00e3o, eu pe\u00e7o ao meu povo que ningu\u00e9m de ouvidos a est<b> e a<b> trasad</b>o ment</b>al, temos que ser melhores que eles, n\u00e3o temos nada que tratar mal ningu\u00e9m em Angola, temos que ser um povo alegre,um povo amigo, um povo h\u00f3spede temos de tratar bem toda gente, n\u00e3o podemos ser igual a eles, se eles s\u00e3o racistas problemas dles, temos que dar uma chapada na cara deles mas uma chapada sem m\u00e3os temos de lhes mostrar que somos melhores que eles, j\u00e1 chega desta merda<b>  de raci</b>smo e o cara\u00e7as, vamos estudar mais e nos informar melhor, mais uma vez por favor ningu\u00e9m de ouvidos a este m<b> erd<b> a atra</b>sado m</b>ental!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Atrasado",
                "Atrasado mental"
            ]
        },
        {
            "id": "UgymWmfbjA42lG9v4bp4AaABAg",
            "user": "paulo fontelas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746603,
            "commentText": "O que voc\u00eas querem \u00e9 que os empres\u00e1rios saiam da\u00ed de angola pa ver como \u00e9",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgymWmfbjA42lG9v4bp4AaABAg.8qgOjC-hsTW8qhtrYZcpPX",
                    "user": "Sam Dias",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747220,
                    "commentText": "Empres\u00e1rios? Kkkk gestores o financiamento e as empresas s\u00e3o nossas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgymWmfbjA42lG9v4bp4AaABAg.8qgOjC-hsTW8qiY1SeNKO7",
                    "user": "Cavelenga Negocios",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747222,
                    "commentText": "Com <b> Tuga </b>ou sem<b>  Tuga</b> em Angola nad<b> a mud</b>a por s\u00e3o todos aliados a tia dos ovos por mim purrada com todos eles j\u00e1 ando chateado devido a merda da escravatura e a luta colonial na qual meu pai sofreu tanto para liberta\u00e7\u00e3o nacional e hoje quem se beneficia das riquezas do pa\u00eds e um pequeno grupo de fdp",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Tuga",
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgymWmfbjA42lG9v4bp4AaABAg.8qgOjC-hsTW8qiqQ49XZpc",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747223,
                    "commentText": "PORTUGAL O FUNDADOr DO <b> RACISMO </b>MUNDIAL.\r\n\r\nPortugal foi o Pais mais cruel de todos os Tempos da escravatura e Fundador do comercio de escravos.\r\n\r\nA escravid\u00e3o sempre existiu desde antes dos tempos b\u00edblicos. Quanto mais atrasados e incultos os povos da antiguidade mais toleravam escravid\u00e3o e at\u00e9 achavam muito justa! Mas foram os portugueses que tornaram a escravatura um \"business\" internacional, organizado e muito lucrativo, mas deveras vergonhoso. Conseguiram at\u00e9 o aval papal para isso - \" negros n\u00e3o possuem almas\" -. Foi Portugal portanto, o primeiro e o \u00faltimo a tornar a escravatura uma \"commodities\", organizar a \"produ\u00e7\u00e3o\" agilizar o transporte, regulamentar o com\u00e9rcio e acima de tudo LUCRAR, lucrar e muito!!! Negar isso n\u00e3o vai quitar a d\u00edvida que Portugal e os portugueses tem para saldar. O pagamento come\u00e7a com a admiss\u00e3o do fato, deve ser seguido com as desculpas necess\u00e1rias e .... A escravatura foi uma p\u00e1gina<b>  negra</b> na hist\u00f3ria da humanidade que contou com o protagonismo \u00edmpar de Portugal. Um verdadeiro holocausto que quanto mais os portugueses tentam esconder mais fica vis\u00edvel. Estudem a hist\u00f3ria, mas a hist\u00f3ria real n\u00e3o a que se ensina nas escolinhas de Portugal ainda com as ideias do falido Estado Novo!!! A escravatura ainda \u00e9 uma das ra\u00edzes d<b> o racism</b>o.\r\n\r\nquando o Portugues vendia escravos para outros Paises o que fazia com os dinheiros ?\r\nRESPOSTA: ia tudo para portugal,contruindo o pais deles.\r\nOs portugueses, Sao responsaveis pela historia da emigracao dos paises Africanos e assim tambem como dos escravos vendidos em toda parte do Mundo.,Mas o que importa aqui \u00e9 que os portugueses sao os patrocinadores e fundadores <b> do Racis</b>mo.\r\n\r\n\u00c9 tempo de levantarmos e fazer de portugal como se fez a historia de America,\r\n\u00c9 tempo de n\u00f3s Africanos criarmos os nossos proprios neg\u00f3cios e nao depender das empresas dos 'Colonialistas'\r\n\u00c9 Tempo de n\u00f3s Africanos dizermos basta aos insultos de matratos destes colonizadores deshumanos dos Ditos portugueses. Portugal nunca mais sera um Pais sem Negros e sem africanos.\r\nSoubemos que portugal como fundador dos mercado de escravos,esta interrada no sangue deles o Odio a nossa pesonalidade e a inveja.\r\n\u00c9 um erro fatal de portugal quando eles dizem que devemos voltar as nossas Terras.(Estam enganados).\r\nPortugal sera a Nova America da Europa,Onde seremos obrigados a viver pretos e brancos juntos ,querendo como nao.\r\n\r\nCaros compatriotas,Esta luta \u00e9 para todos os Africanos do norte ao sul ,do leste ao oeste de Africa, Somos Africanos De Portugal.\r\n\r\nNOSSO COMBATE INICIA HOJE DIA 21.JANEIRO 2019\r\n\r\nPara que a nossa Luta tenha perna para andar precisamos da sua ajuda.\r\n1. Quantos africanos somos em Portugal?\r\n2. Aceitas quando o portugues diz que tens que regressar ao teu pais de origem?\r\n\r\nDefendamos a nossas integridade ,nossos direitos como foi na america, portugal jamais sera so terra dos europeus, assim como foi a historia da america o mesmo sera em portugal, partilha este grupo e vamos aderir  [LINK] \r\n\r\nVIVA S.A.P \u2013SOMOS AFRICANOS DE PORTUGAL\r\nFundador Mangombo Katyebo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgymWmfbjA42lG9v4bp4AaABAg.8qgOjC-hsTW8tIBajsSNJG",
                    "user": "Ballotas Camara",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554734347224,
                    "commentText": "rua com eles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJ0L9Hmbl2YvNbdY14AaABAg",
            "user": "MARIO ROTA",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746605,
            "commentText": "Grande Otario, vais ser responsabilizado por este video.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwGYqyI4ZOQ3Z6xUzN4AaABAg",
            "user": "Fabio Benedetto",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746607,
            "commentText": "E mesmo isso. Tem mao pra dar nos nossos manos em Portugal, entao tem cara pra levar tambem em Angola. O mesmo tratamento a eles em Angola.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwGYqyI4ZOQ3Z6xUzN4AaABAg.8qeldRamgXA8qmy8DMN4zT",
                    "user": "Fabio Benedetto",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747129,
                    "commentText": "@NA HORA DA BRINCADEIRA O mesmo la a boa vida la acabou. O primeiro <b> preto </b>ou a primeira familia Angolana reencambiada, reencambia um<b>  branco</b>, uma familia branca. Igual fora tambem.Igualzinho n te preocupes. Vc sao mto mais em Angola. Em Angola nos vos tratamos diferente, pensamos diferente. Mas isso vai acabar. Todas empresas Soares da Costa, Teixeira Duarte, tudo pra Fora, acabou as exportacoes, o nosso fornecimento de petroleo, a gasolina, o nosso cafe. Fecha tudo. Vao sofrer. Nem tentes comparar. Nos somos mais ricos, Angola e 14 vezes maior que Portugal nem tentes comparar quem precisa mais do outro. Nem tentes.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwGYqyI4ZOQ3Z6xUzN4AaABAg.8qeldRamgXA8qpMY-Msli0",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747130,
                    "commentText": "Eu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos (<b> preto </b>\u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzOzI_Ssm2t695yZzh4AaABAg",
            "user": "Hernani Fernando Kahete",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746609,
            "commentText": "olho por olho dente por dente...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzOzI_Ssm2t695yZzh4AaABAg.8qe0uEqZNQU8qn2GSKcoyH",
                    "user": "Sysc Dev",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747081,
                    "commentText": "@NA HORA DA BRINCADEIRA  Ho filho da <b> puta </b>n\u00e3o sei quem tu es mas esta a falar merdas pensas que vais viver para sempre no mundo porra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzOzI_Ssm2t695yZzh4AaABAg.8qe0uEqZNQU8qpLyQWxqhM",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747082,
                    "commentText": "Eu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos (<b> preto </b>\u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwbLdWFzGd6igv9ewt4AaABAg",
            "user": "Carlos Palmeiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636746611,
            "commentText": "O mesmo tratamento, n\u00e3o esque\u00e7am. \u00c1gua, luz, GAZ, casa, subs\u00eddios, transportes, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, universidade, cursos, Banga, swagg, Colombo, desporto, praias limpas, piscinas, etc.\nE na \"jamaica\" a maioria nasceu em Portugal. E pouco tempo antes 64 fam\u00edlias tinham casa nova. \nEm angola as centralidades que deviam ser para o povo, afinal foram para a \u00e9lite. N\u00e3o vi brancos nessa \u00e9lite.\nQuando dizem que o filho da mulata \u00e9 mais bonito pq \u00e9 mulato e o filho do <b> preto </b>\u00e9 feio pq \u00e9<b>  preto</b>.Voc\u00eas s\u00e3o racistas da pr\u00f3pri<b> a ra\u00e7</b>a, sentem vergonha da vossa cor.",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwbLdWFzGd6igv9ewt4AaABAg.8qdazd6AztP8qgcH5GN0Qc",
                    "user": "Manuel Cruz",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747305,
                    "commentText": "CONA DA TUA M\u00c3E",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwbLdWFzGd6igv9ewt4AaABAg.8qdazd6AztP8qgxp--xm-0",
                    "user": "Ericson Inacio",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747306,
                    "commentText": "Quanto a sermos racistas da nossa propria cor ai ate certo ponto tens raz\u00e3o, mas quanto a como tratamos os brancos aqui estas a falar tanto lixo que ate devias ter vergonha, para os brancos que aqui vivem casas no kilamba seria um quarto para a filha dele, os brancos aqui s\u00e3o os vizinhos do presidente na cidade alta os que andam de mercedes, os que desfrutam de uma angola que 90% dos angolanos n\u00e3o conhece, os donos dos condominios, e empresas que exploram cada vez mais o pais e ainda vens me dizer que n\u00e3o  t\u00eam onde ficar os que vem para ca fa\u00e7a-me um favor, n\u00e3o fala do que n\u00e3\no sabes",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwbLdWFzGd6igv9ewt4AaABAg.8qdazd6AztP8qh0UhsNSnS",
                    "user": "Carlos Palmeiro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747308,
                    "commentText": "Manuel da cruz. A escreveres assim, n\u00e3o deves saber quem \u00e9 o teu pai.\nEricsson, esse brancos que falas, s\u00e3o oportunistas que vivem em cima do oportunismo dos Angolanos da \u00e9lite e que cobram bons subornos, Esses s\u00e3o tudo a mesma coisa. \u00c9 por dinheiro. N\u00e3o querem saber do povo. Os condom\u00ednios s\u00e3o dos pais grandes Angolanos. Sei do que falo, tenho 11 anos de Angola.\nNenhum <b> estrangeiro </b>consegue empresa ou neg\u00f3cio sem Angolano .",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwbLdWFzGd6igv9ewt4AaABAg.8qdazd6AztP8qiVJK5yXxM",
                    "user": "Cavelenga Negocios",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747309,
                    "commentText": "Carlos Palmeiro tudo culpa da av\u00f3 dos ovos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwbLdWFzGd6igv9ewt4AaABAg.8qdazd6AztP8qi_CEfoTya",
                    "user": "Nsimba Antonio",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747310,
                    "commentText": "isso tudo ja vos demos,  agora \u00e0 coversa \u00e9 vos fatigar tao na merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwbLdWFzGd6igv9ewt4AaABAg.8qdazd6AztP8qia3l0CeBM",
                    "user": "Carlos Palmeiro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747312,
                    "commentText": "Na merda est\u00e1 quem n\u00e3o faz nada, quando se trabalha, vive-se normal. Angola \u00e9 que n\u00e3o est\u00e1 nada bem. Tem muitos marimbondos e esses chupam o povo. E o povo sorri. 40 anos e levar com a mandioca.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwbLdWFzGd6igv9ewt4AaABAg.8qdazd6AztP8qiaU_D3CHm",
                    "user": "Carlos Palmeiro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747313,
                    "commentText": "E a culpa n\u00e3o \u00e9 do <b> branco,</b> \u00e9 do pula. Pais e av\u00f3s morreram por voc\u00eas quando havia<b>  racismo</b> e afinal est\u00e3o pior. Escorra\u00e7ados 40 anos por dinheiro.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwbLdWFzGd6igv9ewt4AaABAg.8qdazd6AztP8qmPlyKUYs2",
                    "user": "Joce Cala",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747314,
                    "commentText": "Porque fomos obrigados a odeiar a nossa cor mas isso acabou porque n\u00f3s estamos aprender a amar a nossa cor. Acabou n\u00f3s v\u00edamos voc\u00eas como irm\u00e3os mas n\u00f3s j\u00e1 sabemos do que voc\u00eas s\u00e3o capazes que tipo de ser humano voc\u00eas s\u00e3o. N\u00e3o esque\u00e7a que em Angola tem mais portugueses do que Angolanos em Portugal . Cuidado para n\u00e3o sentir na pele vendo um irm\u00e3o e uma m\u00e3e sendo maltratados .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwbLdWFzGd6igv9ewt4AaABAg.8qdazd6AztP8qtxa9K_dk8",
                    "user": "Arkad Sebastian",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636747316,
                    "commentText": "Gente burra Carlos Palmeiro tu seguiste a linha de racioc\u00ednio do Palerma que comentou a mesma coisa em cima O HUGO GOUVEIA POR SERES  um Palerma como ele vais me ouvir... Achas que Angola nao tem Luz,electricidade,n\u00e3o tem casas,ou Universidade? E Os  milhares de Portugueses que vivem em Angola e nao querem voltar a Portugal,achas que eles vivem mal em Angola? Olha abre os olhos ao teu Mundo, porque eu n\u00e3o vejo nada de jeito que Portugal oferece aos Africanos. Subsidios? Que subsidios  ?  \nQue eu  saiba subsidios s\u00e3o dados a quem trabalhou e fez por merecer,e est\u00e1 na reforma Achas que Portugal est\u00e1 a fazer um favor a quem ? Somente a voc\u00eas mesmos seu palerma? Ou existe algum subsidio por ser <b> Africano?</b> Comparacoes parvas mas valia ficares calado e quieto. Voc\u00eas roubaram-nos durante 500 anos  ouro,diamante etc e voc\u00eas deviam devolver tudo que roubaram na \u00e9poca da escravatura.\nOutra coisa se tu conheceste algum<b>  Africano</b> com complexo de inferioridade em  rela\u00e7\u00e3o a sua cor da pele \u00e9 completamente normal porque tamb\u00e9m conhe\u00e7o Brancos com vergonha de ser brancos o que \u00e9 completamente normal,porque tudo depende da Educa\u00e7\u00e3o da pessoa,da base familiar da pessoa o que deve ser um casos \u00fanicos melhor s\u00e3o excep\u00e7\u00e3o regra. Mas tu como s\u00f3 usas metade do teu c\u00e9rebro acha que tod<b> o African</b>o tem o mesmo complexo deixa-me dizer acorda para o teu Mundo.\n\nQuantos milhoes de voc\u00eas Portugueses \u00e9 que residem em Fran\u00e7a e Inglaterra  a usufruir de tudo que \u00e9 deles,mas nao vejo nenhum Ingles ou Frances a ter a mesma atitude mesquinha que a vossa,e n\u00e3o vejo Portugueses a serem discriminados nesses Pa\u00edses como vejo em Portugal,e estamos a falar de cidades multiculturais, se Portugal tivesse muito para oferecer penso que n\u00e3o teriam emigrado estou certo ou estou errado?           \n\nOs teus antepassados desde o Vasco da Gama n\u00e3o foram convidados a irem a Africa ningu\u00e9m os chamou la para roubar,escravizar,matar,castigar,estuprar por isso ate passar 500 anos nos os Africanos n\u00e3o iremos a lado algum porque conquistamos o direito de ca estar, os nossos antepassados trabalharam d\u00e9cadas sem ver um salario eles todos pagaram para  estarmos ca e \u00e9 uma divida que nunca sera saldada.\n\n\nE por favor diz ao teu governo para pararem de aceitar dinheiro roubado da Africa para salvar os vossos Bancos, como esses que foram a falencia. Se voc\u00eas tivessem alguma dignidade algum caracter nunca teriam aceite coisa dessas por que sabem que isso destr\u00f3i a nossa economia.Bando de corruptos sem vergonha na cara e racistas \u00e9 que voc\u00eas s\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwbLdWFzGd6igv9ewt4AaABAg.8qdazd6AztP8rKSupIXIjS",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947317,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwbLdWFzGd6igv9ewt4AaABAg.8qdazd6AztP8rQGp7FjKEK",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055947793,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzJc3yw9VXuz-Xx34R4AaABAg",
            "user": "Sysc Dev",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748966,
            "commentText": "Hoje v\u00ed alguns tugas por aqui em Angola , eles est\u00e3o com medo de apanhar, para n\u00e3o serem percebidos em locais p\u00fablico usam gestos para se comunicar",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzJc3yw9VXuz-Xx34R4AaABAg.8qclaJL_Bvp8qiXNxMBwZo",
                    "user": "Cavelenga Negocios",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749581,
                    "commentText": "Agora ficaram mudos? \ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzJc3yw9VXuz-Xx34R4AaABAg.8qclaJL_Bvp8qpLrqtrOYE",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749583,
                    "commentText": "E eles andam em desacatos na via p\u00fablica? Andam a atirar pedras \u00e0 pol\u00edcia? Andam a queimar os carros de pessoas inocentes (j\u00e1 queimaram o teu)? A queimar e destruir um autocarro e caixotes do lixo? \nSe a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos (<b> preto </b>\u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzJc3yw9VXuz-Xx34R4AaABAg.8qclaJL_Bvp8rKTLsR8pNM",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055949584,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxJZUDG-0GjuPv70qt4AaABAg",
            "user": "NEbs Cos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748968,
            "commentText": "Leiam a Biblia ou o Torah irm\u00e3os angolanos, ali diz que\u00a0o povo <b> Negro </b>\u00e9 o povo de Deus ( os Hebreus que foram masacrados e expulsos de Israel e da Europa). \n\nDicion\u00e1rio B\u00edblico de Zondervan: HAM - O filho mais novo de No\u00e9, nascido provavelmente cerca de 96 anos antes do Dil\u00favio; e uma das oito pessoas a viver o Dil\u00favio. Ele se tornou o progenitor das ra\u00e7as escuras; n\u00e3o os negros, mas os eg\u00edpcios, et\u00edopes, l\u00edbios e cananeus.\r\n\r\n\u00caxodo 11: 7 Mas nenhum dos filhos de Israel quer um c\u00e3o mover a sua l\u00edngua, contra homem ou animal; para que saibais que o Senhor faz diferen\u00e7a entre os eg\u00edpcios e Israel.\r\n\r\nCantares de Salom\u00e3o 1: 5-6 Eu sou<b>  negro</b>, mas gracioso, \u00f3 filhas de Jerusal\u00e9m, negras como as tendas de Quedar, negras como as cortinas de Salom\u00e3o. J\u00f3 30:30 minha pele estav<b> a negr</b>a sobre mim. Lamenta\u00e7\u00f5es 4: 8 minha pele era mais escura que carv\u00e3o. Isa\u00edas 47: 1-2 Tivemos dreadlocks. Atos 13: 1 Eu fui chamado <b> de neg</b>ro. Daniel 7: 9 pele queimada de bronze Revelations 1: 13-15 cabelo como pele de l\u00e3 como bronze queimado. Song Of Solomon 5:11 Meus dreadlocks s\u00e3o pretos e espessos. Enoch era um et\u00ed<b> ope ne</b>gro. Mois\u00e9s casou-se com um et<b> \u00edope n</b>egro e passou por um eg<b> \u00edpcio </b>negro e filho do fara\u00f3. O beb\u00ea Jesus, Maria e Jos\u00e9 fugiram para o Egito para se esconder. Jesus andou pelo deserto por 40 dias. Israel est\u00e1 no continente da \u00c1frica. Os verdadeiros judeus eram escravos do sol eg\u00edpcios e sempre foram negros.\r\n\r\nAtos 7: 6 Disse mais o SENHOR a Abra\u00e3o: \"Sabei com certeza que, durante quatrocentos anos, os seus descendentes ser\u00e3o estrangeiros num pa\u00eds que n\u00e3o \u00e9 deles e que ser\u00e3o escravizados e maltratados l\u00e1. Deuteron\u00f4mio 28: 15-68.\"\r\nDaniel 9:11 Sim, todo o Israel tem transgredido a tua lei, mesmo com a partida, para que n\u00e3o possam obedecer \u00e0 tua voz; por isso, a maldi\u00e7\u00e3o \u00e9 derramada sobre n\u00f3s, e o juramento est\u00e1 escrito na lei de Mois\u00e9s, servo de Deus, porque pecamos contra ele. Isa\u00edas 42:22 Mas este \u00e9 um povo roubado e mimado; todos eles s\u00e3o apanhados em covas, e se escondem em casas de c\u00e1rceres; s\u00e3o por presa, e ningu\u00e9m livra; para um saque, e nenhum diz: Restaurar.\r\nJeremias 17: 4 E tu, tu mesmo, interromper\u00e1s a tua heran\u00e7a que te dei; e te farei servir os teus inimigos, na terra que n\u00e3o conheces; porque acendeste um fogo na minha ira, que arder\u00e1 eternamente.\r\nIsa\u00edas 1: 3 O boi conhece o seu dono, e o jumento o seu pres\u00e9pio, mas Israel n\u00e3o sabe; o meu povo n\u00e3o o considera.\r\nLamenta\u00e7\u00f5es 1: 3 Jud\u00e1 passou em cativeiro por causa da afli\u00e7\u00e3o e, por causa da grande servid\u00e3o; ela habita entre as na\u00e7\u00f5es; n\u00e3o acha descanso; todos os seus perseguidores a alcan\u00e7am entre as suas dificuldades.\r\nLucas 21:24 Cair\u00e3o ao fio da espada e ser\u00e3o levados cativos para todas as na\u00e7\u00f5es. Jerusal\u00e9m ser\u00e1 pisada pelos gentios at\u00e9 que os tempos dos gentios sejam cumpridos.\r\nApocalipse 3: 9 Eis que eu os farei da sinagoga de Satan\u00e1s, que se dizem judeus, e n\u00e3o s\u00e3o, mas mentem; eis que os farei vir e adorar a teus p\u00e9s e saber que te amei.\r\n\r\nEclesiastes 4:14 Pois da pris\u00e3o ele vem para reinar; enquanto tamb\u00e9m aquele que nasce em seu reino torna-se pobre.\r\n\r\nIsa\u00edas 45:17 Mas Israel ser\u00e1 salvo no Senhor com uma salva\u00e7\u00e3o eterna; n\u00e3o sereis envergonhados nem confundidos o mundo sem fim.\r\n\r\nApocalipse 21:12 E o novo reino dos c\u00e9us tinha um grande e alto muro, e tinha doze portas, e nas portas doze anjos e nomes escritos sobre eles, que s\u00e3o os nomes das doze tribos dos filhos de Israel.\r\n\r\nRomanos 3: 3 Pois e se alguns n\u00e3o cressem? a incredulidade deles far\u00e1 a f\u00e9 de Deus sem efeito? Deus me livre: sim, seja Deus verdadeiro, e todo homem mentiroso.\r\n---\r\nPor favor, n\u00e3o tome minha palavra para isso. Verifique a profecia b\u00edblica. Veja o que o Talmud diz sobre Jesus e Maria. Todos devem ler O Judeu Internacional de Henry Ford, Os Protocolos dos S\u00e1bios de Si\u00e3o, A Rela\u00e7\u00e3o Secreta Entre Negros e Judeus, O Segredo de 5 Trilh\u00f5es de D\u00f3lares de Israel, A inven\u00e7\u00e3o do Povo Judeu, A D\u00e9cima Terceira Tribo, As Linhagens dos Illuminati, e Da Babil\u00f4nia para Timbuktu, para citar apenas alguns.\r\n\r\nOs judeus s\u00e3o os chamados negros espalhados pelo mundo atrav\u00e9s do com\u00e9rcio transatl\u00e2ntico de escravos financiado pelos judeus do Apocalipse do C\u00e1ucaso 2: 9. \u00c9 um fato.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxJZUDG-0GjuPv70qt4AaABAg.8qbXBjBlLZ28qdyV65KLuY",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749573,
                    "commentText": "At\u00e9  \u00e0 biblia foi manipulada por eles  quando  vemos  livros  de historias  biblicas  as imagens represetam  sempre  o homem branco",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxJZUDG-0GjuPv70qt4AaABAg.8qbXBjBlLZ28qiwlX4PGqT",
                    "user": "TheN1_N0oB TV",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749574,
                    "commentText": "@tima tomas kkkkkk voce melhou meu dia gato. Sou branquela. Me amo. Beijo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgystsI-y-Jb9lx74bd4AaABAg",
            "user": "TRUSTNOONE",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748970,
            "commentText": "Neste v\u00eddeo passsdo em Lisboa vejo <b> racismo!</b>\nCliquem...\n\n [LINK] ",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwI52TvAps0m79arlJ4AaABAg",
            "user": "waki wk",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748972,
            "commentText": "vou matar 50 portugueses na minha terra cona das vossas mamas portugueses de merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwCL9Ox0C2RlyfweFp4AaABAg",
            "user": "SILVERIO DE JESUS MARQUES",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748973,
            "commentText": "eu soi portugues e para mi os negros e um irmao igual que um <b> branco </b>deviamos buscar a maneira de intendermos mais pacificamente sem violencia a cor no deve separarnos porque no final somos todos de carne e osso",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwCL9Ox0C2RlyfweFp4AaABAg.8q_RUf8wFCE8qayNjLLVpt",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749588,
                    "commentText": "Car\u00edssimo concordo plenamente consigo,  mas infelizmente esses portugueses ingratos, n\u00e3o facilitam a nossa conviv\u00eancia, portanto \u00e9 chegada a hora de receberem os mesmos tratamentos que d\u00e3o aos nossos irm\u00e3os africanos em geral.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwCL9Ox0C2RlyfweFp4AaABAg.8q_RUf8wFCE8qgyB7q1ynN",
                    "user": "silva silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749590,
                    "commentText": "\ud83d\ude4f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwCL9Ox0C2RlyfweFp4AaABAg.8q_RUf8wFCE8rKSwYBZWCq",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055949591,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwCL9Ox0C2RlyfweFp4AaABAg.8q_RUf8wFCE8rQGnff_KHT",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055949592,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwCL9Ox0C2RlyfweFp4AaABAg.8q_RUf8wFCE8tEIR5un9HO",
                    "user": "TF MS",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554734349593,
                    "commentText": "@angolaturismo com ymile no entanto vives na terra do <b> branco </b>a custa dele n\u00e3o \u00e9?! Cl\u00e1ssico",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg",
            "user": "souljazcrew",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748975,
            "commentText": "Eu ate estou parvo com a quantidade de merda que saiu da boca deste <b> labrego </b>\nComo \u00e9 que uma pessoa pode ser tao inculta e ignorante",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 27,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qaE7jQ2j3j",
                    "user": "renato28 renato28",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749601,
                    "commentText": "souljazcrew\r\n  cala boca seu abutre nojento que veio ao mundo pelo cu assim como todos lixos dos brancos racistas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qaRlt0cb6V",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749602,
                    "commentText": "renato28 renato28 tu apoias o que ele esta a dizer e ainda me chamad de <b> racista </b>\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude02",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qaSJxGVmng",
                    "user": "renato28 renato28",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749603,
                    "commentText": "@souljazcrew <b> racismo </b>se paga com<b>  racismo</b> e ignor\u00e2ncia  ,assim voces entendem, ent\u00e3o tenho que apoiar mesmo as merdas que ele disse",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qaxWq1EkxN",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749604,
                    "commentText": "@souljazcrew se existe alguma  boca a dizer merdas, concerteza \u00e9 a tua seu cabr\u00e3o,  e saiba que <b> labrego </b>\u00e9 o bicho do teu pai que desperdi\u00e7ou s\u00e9men depositando na tua m\u00e3e e que por consequ\u00eancia deu origem a um escremento como tu.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Labrego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qbGMfGQJmk",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749606,
                    "commentText": "Alfha Romeu oh seu <b> leproso </b>filho de uma nota de vinte \nEs o exemplo perfeito de um babao otario que nao tem dois dedos de testa e que anda a xupar outro sidoso que nao sabe o que diz \nSe nao tens cabeca para puxar por ela e cheguar as tuas proprias conclusoes enterra te boi \nEstupido do caralho ignorante",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Leproso"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qbGwsY0Zko",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749607,
                    "commentText": "renato28 renato28 nao tens \u00e9 inteligencia suficiente para ter a tua propria opiniao burro do caralho junta te a este que fazem um bela equipa \nE ja agora ve outra vez quem saiu mesmo pelo cu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qbT0ZwrES9",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749608,
                    "commentText": "@souljazcrew concerteza que este sidoso a quem te referes \u00e9 o banana do teu pai,  n\u00e3o passas de um filho de chocadeira que esta frustrado com life, cabr\u00e3o de merda,  quanto a nota de vinte  irei deixar para a tua m\u00e3e pelos servi\u00e7os extras realizados por ela, com a sua fant\u00e1stica garganta profunda.  OT\u00c1RIO.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qbVxkiIB2F",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749609,
                    "commentText": "Alfha Romeu entao andas a chupar o meu pai ? Fodas burro do caralho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qbWIi1ARq0",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749610,
                    "commentText": "Alfha Romeu es demasiado burro para discutir sem partir para o insulto so resume o facto de vcs serem inferiores",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qbWSPxUg1G",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749612,
                    "commentText": "@souljazcrew n\u00e3o princesa eu dou uma s\u00e9rie de nutrientes ao teu pai, uma dieta a estilo seminal ..\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qbWa9YvEtB",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750155,
                    "commentText": "@souljazcrew n\u00e3o foi o que <b> cabra </b>da tua progenitora disse ao meu respeito \ud83d\ude01\ud83d\ude01.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cabra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qbf-MbNF08",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750158,
                    "commentText": "Alfha Romeu fodas apesar de seres burro como a merda ainda es <b> paneleiro </b>\nMas se por acaso tiveres irmas o primas que queiram vir para a europa eu arranjo lhe os papeis",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qc750wXswj",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750160,
                    "commentText": "Alfha Romeu este teu ultimo post foi bem podre mano estava a espera de melhor",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qc7TPi0JWl",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750162,
                    "commentText": "@souljazcrew ir\u00e1s ficar na expectativa princesa, porque eu estou cagando para aquilo que sentes ou achas ..\ud83d\ude1a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qcGH2wbp_d",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750164,
                    "commentText": "Alfha Romeu para concluir vai pa <b> puta </b>que te pariu e faz um favor a humanidade e nao tenhas filhos \nQue sejas o ultimo descendente da tua familia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qcNohcIJR5",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750165,
                    "commentText": "@souljazcrew n\u00e3o te preocupes porque a tua m\u00e3e j\u00e1 esta numa <b> idade </b>que j\u00e1 n\u00e3o possibilita a fecunda\u00e7\u00e3o,  portanto com ela ser\u00e1 apenas divers\u00e3o e momentos quentes \ud83d\ude09. \nQuanto a ser \u00faltimo descendente acho dif\u00edcil porque n\u00f3s somos muitos \ud83d\ude01\ud83d\ude01 .. portanto ficar\u00e1s apenas no desejo, bonequinha insufl\u00e1vel \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude06",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qcQrSS4zOE",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750167,
                    "commentText": "Alfha Romeu ja na tua mae ninguem toca pq aquilo \u00e9 so doencas de tantas pirocas que ja rodou para te poder pagar a internet para tu vires para aqui contar umas anedotas \nVai la tratar dos garrafoes de agua que senao amanha veste fodido para tomares banho \nO sera que ja tomaste banho este mes ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qcSxXkjIIS",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750168,
                    "commentText": "@souljazcrew falando em banho, deves me agradecer porque fiz a gentileza de dar um banho de s\u00e9men a tua linda mam\u00e3e\ud83d\udc75,  de forma a hidratar o seu lindo rosto com hidratante <b> africano </b>\ud83d\ude06 sem corantes nem conservantes, aposto que pela quantidade de jatos, deve ter feito um lindo servi\u00e7o a sua pele, n\u00e3o tens que agradecer porque ela j\u00e1 o fez por ti .. \ud83d\ude04",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qcTw4ZX8GH",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750169,
                    "commentText": "Alfha Romeu fodas nao me digas que ela agora esta a cheirar a katinga ? \nVai la preparar os teus irmaos pas publicidades da Unicef senao depois queres comer e \u00e9 o caralho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qcVBibnOIE",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750170,
                    "commentText": "@souljazcrew n\u00e3o seu ot\u00e1rio \ud83d\ude01\ud83d\ude01 ela cheira a esperma, e malandra como ela sempre foi, claro que tinha de provar para sentir o mesmo a  descer suavemente pela sua garganta.  Apesar da <b> idade </b>a<b>  gaja</b> at\u00e9 que sabe sensualizar fazendo essas cenas \ud83d\ude01\ud83d\ude01, bons momentos rapaz. \ud83d\ude09",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gaja",
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qcVlUlTE_c",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750171,
                    "commentText": "Alfha Romeu ja agora tenho aqui ums quantos pares de sapatilhas rotos a frente aonde ja se ve os dedos dos pes \nQueres que os mande pos teus primos e irmaos o vao po lixo ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qcVrAi_XeM",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750173,
                    "commentText": "E diz a tua irma que se o puto for molato que eu nao vou andar a pagar po puto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qcWUwXMPDA",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750174,
                    "commentText": "@souljazcrew pergunte a tua m\u00e3e,  pois a <b> gaja </b>\u00e9 boa nisso, talvez ela queira guardar para usar como fetiche,  \ud83d\ude01\ud83d\ude01, a mendigata \ud83d\udc5e e o devorador da terceira<b>  idade</b>. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gaja",
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qdqqBdBZMl",
                    "user": "castanheira99",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750175,
                    "commentText": "Entre ambos tem diferen\u00e7a not\u00f3ria: ningu\u00e9m receia entrar em bairro europeu enquanto em lugares do tipo desse onde houve tumultos, corre droga, armas todo o tipo de bandidagem em que nem taxista aceita servi\u00e7o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8qsMQfz7jSZ",
                    "user": "Ernesto Caviar",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750176,
                    "commentText": "@renato28 renato28 Cala-te Brazuca Otario",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8rKSyH1KEjJ",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950178,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxouxdgmE-unJ-JZ-J4AaABAg.8q_L96kZZ2v8rQGwICrtUG",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950179,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Labrego"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzfQSGJ-djnvBFXUUl4AaABAg",
            "user": "Atena 77",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748978,
            "commentText": "https://youtu.be/1AYRWiuZTSo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg",
            "user": "ULTRAKB1997",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748980,
            "commentText": "Parece o Hitler a falar,porco",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 19,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qZvk8a2yLc",
                    "user": "vany Gallas Nunes Ferreira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749622,
                    "commentText": "Malta 4 de Fevereiro esta a chegar qual \u00e9 a id\u00e9ia?\r\n\r\nas Catanas est\u00e3o em dia ne?Portugal \u00e9 a banda.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8q_0G1gL1b1",
                    "user": "Dnl fr",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749623,
                    "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8q_0qlXwfIH",
                    "user": "ULTRAKB1997",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749624,
                    "commentText": "ganha ju\u00edzo rapaz",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qaEAPGInUf",
                    "user": "renato28 renato28",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749625,
                    "commentText": "@ULTRAKB1997  cala boca seu abutre nojento que veio ao mundo pelo cu assim como todos lixos dos brancos racistas.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qawgVVs08Y",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749627,
                    "commentText": "@ULTRAKB1997 cala a merda dessa boca, seu cabr\u00e3o, Hitler \u00e9 o bicho do teu pai que desperdi\u00e7ou s\u00e9men depositando na tua m\u00e3e e que por consequ\u00eancia deu origem a um escremento como tu, seu c\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qbSUIBysuf",
                    "user": "Jesse Gonga",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749628,
                    "commentText": "@vany Gallas Nunes Ferreira kkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qc8CMcpiTo",
                    "user": "Joaquina Jose Cahanda Jose",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749629,
                    "commentText": "@vany Gallas Nunes Ferreira \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qcx8PaR62x",
                    "user": "Pina Fatima",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749630,
                    "commentText": "@iracelma pereira",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qcxBxqrNr0",
                    "user": "Pina Fatima",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749632,
                    "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qgUavkq_K3",
                    "user": "ULTRAKB1997",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749633,
                    "commentText": "Gostava de te ver canta assim a minha frente,ias andar a cagar dentes durante uns bons dias",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qgVtQ0rfQh",
                    "user": "Pina Fatima",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750059,
                    "commentText": "@Alfha Romeu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ganhaste yhh",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qgXO3THgQk",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750060,
                    "commentText": "@Pina Fatima eles n\u00e3o podem connosco,  somos mais criativos \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude01",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qgXnWBfQRA",
                    "user": "Pina Fatima",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750070,
                    "commentText": "@Alfha Romeu  somos mesmo\ud83d\ude01\ud83d\ude01. Inocentes n\u00e3o sabem de nada\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qgeOWbBKFA",
                    "user": "Perola Mendes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750072,
                    "commentText": "Porca e a sua mente.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qh3eJSzU8W",
                    "user": "Di\u00f3genes Da silva M",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750073,
                    "commentText": "ULTRAKB1997  se concentra puto, vais andar tipo pato brinca s\u00f3",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8qlZO5zC6HG",
                    "user": "Di\u00f3genes Da silva M",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750075,
                    "commentText": "@NA HORA DA BRINCADEIRA  cona da tua m\u00e3e, vou te pisar no pesco\u00e7o filho da <b> puta.</b>. \n\nEu dei autoriza\u00e7\u00e3o para voc\u00ea falar comigo caralho, vou te bater at\u00e9 cheirar mal filho da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8rKT1aqJs7d",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950076,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8rQGyhpKNfU",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950077,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwn3LHudwB4V7n6vt54AaABAg.8qZcG53zMOX8sF64mg6qwr",
                    "user": "World News Update",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950078,
                    "commentText": "Angolanos por favor eu improro! Abre seus olhos fa\u00e7a voc\u00ea mesmo sua pesquisa,  Portugues n\u00e3o \u00e9 e nunca sera seu irm\u00e3o!  Eles vos mira como pretos matumbos sem educa\u00e7\u00e3o e sem capacidade de evoluir! Eles sorriem para voc\u00eas, porque est\u00e3o em sua terra! Mais no fundo eles id\u00e9ia os Pretos!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyqI6vMaePsLZMNC1V4AaABAg",
            "user": "ULTRAKB1997",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748982,
            "commentText": "Quem \u00e9 este animal?Manipula\u00e7\u00e3o de massas,incita\u00e7\u00e3o ao odio,difama\u00e7\u00e3o e generaliza\u00e7\u00e3o de todo um povo,espero bem que seja devidamente punido,e responsabilizado caso algu\u00e9m seja morto em Angola depois disto,tem vergonha <b> racista </b>de merda,da forma que falas da ideia que TODOS os Portugueses agridem Angolanos,manipulador de merda nojento",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz8y84DHdtoShT6h454AaABAg",
            "user": "MrBadabimBadabum",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748983,
            "commentText": "Querem uma guerra racial? Voc\u00eas esquecem-se que vivem todos juntos, se der merda \u00e9 f\u00e1cil limpar o sebo a uns milhares em poucas horas. Pensem bem se \u00e9 esse o objectivo.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz8y84DHdtoShT6h454AaABAg.8qYrYsfgV1_8qb9okYjfhh",
                    "user": "renato28 renato28",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749683,
                    "commentText": "@Alfha Romeu olha mais um abutre nojento portugay  que veio a mundo pelo cu a sonhar alto .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8y84DHdtoShT6h454AaABAg.8qYrYsfgV1_8qbTK8CWh1C",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749684,
                    "commentText": "@renato28 renato28 estas enganado boneca,  eu n\u00e3o vim do cu, eu vou ao cu e concerteza que sera da tua linda mam\u00e3e.. \ud83d\ude01",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8y84DHdtoShT6h454AaABAg.8qYrYsfgV1_8qbUSSoLcEV",
                    "user": "renato28 renato28",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749685,
                    "commentText": "@Alfha Romeu hahahahaha essa caracter\u00edstica \u00e9 so das m\u00e3es de racistas  que  adoram sexo anal e depois d\u00e3o a luz a pelo cu , seres como voces hahahahah",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8y84DHdtoShT6h454AaABAg.8qYrYsfgV1_8qbVMFL2-X2",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749686,
                    "commentText": "@renato28 renato28 nesse caso a tua m\u00e3e foi uma <b> puta </b>especialista nessa merda de pr\u00e1tica \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01, essa<b>  gaja</b> deve estar toda arrebentada ..\ud83d\ude01",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gaja",
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz8y84DHdtoShT6h454AaABAg.8qYrYsfgV1_8qbWUx5GKOZ",
                    "user": "renato28 renato28",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749688,
                    "commentText": "@Alfha Romeu  ya ,tua foi prof da minha ,mas ela reprovou na disciplina que a tua m\u00e3e inventou  voce  vindo do cu foi a primeira aula dela hahahahah",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8y84DHdtoShT6h454AaABAg.8qYrYsfgV1_8qbX75GpujR",
                    "user": "Alfha Romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749689,
                    "commentText": "@renato28 renato28 nesse caso devo agradecer a minha m\u00e3e por ter feito um trabalho fant\u00e1stico com a aluna mais empenhada nessa disciplina,  a <b> gaja </b>da tua m\u00e3e \u00e9 uma super dotada em liberar a passagem secreta \ud83d\udc4c \ud83d\ude01\ud83d\ude01 ..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gaja"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz8y84DHdtoShT6h454AaABAg.8qYrYsfgV1_8qfEbmDn6B-",
                    "user": "Vanilson SHOCK",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749690,
                    "commentText": "vcs dependem da Espanha crlh",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8y84DHdtoShT6h454AaABAg.8qYrYsfgV1_8qlDNaQcHC8",
                    "user": "Vanilson SHOCK",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749692,
                    "commentText": "@NA HORA DA BRINCADEIRA estou a me referir no sector militar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8y84DHdtoShT6h454AaABAg.8qYrYsfgV1_8qpMcKD34b8",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749693,
                    "commentText": "Eu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos (<b> preto </b>\u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx_flGZ3GrhwJllpnF4AaABAg",
            "user": "Lu\u00eds Grade",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748985,
            "commentText": "\u00c9s um ignorante ! Porco !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWrH06NYrHAk11UiJ4AaABAg",
            "user": "Florindo Cassessa Ali Bomaye",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748987,
            "commentText": "Obrigado por falar por n\u00f3s!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyWrH06NYrHAk11UiJ4AaABAg.8qXlyv5bOgD8qiqNblq7mb",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749500,
                    "commentText": "PORTUGAL O FUNDADOr DO <b> RACISMO </b>MUNDIAL.\r\n\r\nPortugal foi o Pais mais cruel de todos os Tempos da escravatura e Fundador do comercio de escravos.\r\n\r\nA escravid\u00e3o sempre existiu desde antes dos tempos b\u00edblicos. Quanto mais atrasados e incultos os povos da antiguidade mais toleravam escravid\u00e3o e at\u00e9 achavam muito justa! Mas foram os portugueses que tornaram a escravatura um \"business\" internacional, organizado e muito lucrativo, mas deveras vergonhoso. Conseguiram at\u00e9 o aval papal para isso - \" negros n\u00e3o possuem almas\" -. Foi Portugal portanto, o primeiro e o \u00faltimo a tornar a escravatura uma \"commodities\", organizar a \"produ\u00e7\u00e3o\" agilizar o transporte, regulamentar o com\u00e9rcio e acima de tudo LUCRAR, lucrar e muito!!! Negar isso n\u00e3o vai quitar a d\u00edvida que Portugal e os portugueses tem para saldar. O pagamento come\u00e7a com a admiss\u00e3o do fato, deve ser seguido com as desculpas necess\u00e1rias e .... A escravatura foi uma p\u00e1gina<b>  negra</b> na hist\u00f3ria da humanidade que contou com o protagonismo \u00edmpar de Portugal. Um verdadeiro holocausto que quanto mais os portugueses tentam esconder mais fica vis\u00edvel. Estudem a hist\u00f3ria, mas a hist\u00f3ria real n\u00e3o a que se ensina nas escolinhas de Portugal ainda com as ideias do falido Estado Novo!!! A escravatura ainda \u00e9 uma das ra\u00edzes d<b> o racism</b>o.\r\n\r\nquando o Portugues vendia escravos para outros Paises o que fazia com os dinheiros ?\r\nRESPOSTA: ia tudo para portugal,contruindo o pais deles.\r\nOs portugueses, Sao responsaveis pela historia da emigracao dos paises Africanos e assim tambem como dos escravos vendidos em toda parte do Mundo.,Mas o que importa aqui \u00e9 que os portugueses sao os patrocinadores e fundadores <b> do Racis</b>mo.\r\n\r\n\u00c9 tempo de levantarmos e fazer de portugal como se fez a historia de America,\r\n\u00c9 tempo de n\u00f3s Africanos criarmos os nossos proprios neg\u00f3cios e nao depender das empresas dos 'Colonialistas'\r\n\u00c9 Tempo de n\u00f3s Africanos dizermos basta aos insultos de matratos destes colonizadores deshumanos dos Ditos portugueses. Portugal nunca mais sera um Pais sem Negros e sem africanos.\r\nSoubemos que portugal como fundador dos mercado de escravos,esta interrada no sangue deles o Odio a nossa pesonalidade e a inveja.\r\n\u00c9 um erro fatal de portugal quando eles dizem que devemos voltar as nossas Terras.(Estam enganados).\r\nPortugal sera a Nova America da Europa,Onde seremos obrigados a viver pretos e brancos juntos ,querendo como nao.\r\n\r\nCaros compatriotas,Esta luta \u00e9 para todos os Africanos do norte ao sul ,do leste ao oeste de Africa, Somos Africanos De Portugal.\r\n\r\nNOSSO COMBATE INICIA HOJE DIA 21.JANEIRO 2019\r\n\r\nPara que a nossa Luta tenha perna para andar precisamos da sua ajuda.\r\n1. Quantos africanos somos em Portugal?\r\n2. Aceitas quando o portugues diz que tens que regressar ao teu pais de origem?\r\n\r\nDefendamos a nossas integridade ,nossos direitos como foi na america, portugal jamais sera so terra dos europeus, assim como foi a historia da america o mesmo sera em portugal, partilha este grupo e vamos aderir  [LINK] \r\n\r\nVIVA S.A.P \u2013SOMOS AFRICANOS DE PORTUGAL\r\nFundador Mangombo Katyebo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyWrH06NYrHAk11UiJ4AaABAg.8qXlyv5bOgD8qpLzZRFg__",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749502,
                    "commentText": "Eu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos (<b> preto </b>\u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyWrH06NYrHAk11UiJ4AaABAg.8qXlyv5bOgD8qtSYt1go-s",
                    "user": "Jose Salgado",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749503,
                    "commentText": "Cobardes nunca d\u00e3o a cara",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyWrH06NYrHAk11UiJ4AaABAg.8qXlyv5bOgD8rKTEOPK0RE",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055949505,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyUhMEc_uXdJJFe0l14AaABAg",
            "user": "Cris Costa",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748989,
            "commentText": "Que horror meu Deus nao e facil ser preto",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyUhMEc_uXdJJFe0l14AaABAg.8qXj1pl5-zZ8qpMQxrtEDa",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749496,
                    "commentText": "Eu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos (<b> preto </b>\u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxcjkoIXo7bUKcl3354AaABAg",
            "user": "I.q.s Noah",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748991,
            "commentText": "N\u00e3o te preocupes muito \nMeu irm\u00e3o \nMedidas j\u00e1 est\u00e3o ser tomadas \n\n\nNa baixa tem muito <b> branco </b>\nCalma",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxcjkoIXo7bUKcl3354AaABAg.8qUnFnKR_XZ8q_88L8Y6gV",
                    "user": "Atena 77",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749511,
                    "commentText": "https://youtu.be/b-Gz43MAwu8",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxcjkoIXo7bUKcl3354AaABAg.8qUnFnKR_XZ8qpLwvLyn7y",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749512,
                    "commentText": "Aqui se v\u00ea quem \u00e9 <b> RACISTA.</b>\nEu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos <b> (preto</b> \u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Todas as pot\u00eancias recorreram \u00e0 escravatura para construir na\u00e7\u00f5es. Claro que esta \u00e9 CONDEN\u00c1VEL.\r\nSe calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\r\n [LINK] ",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxcjkoIXo7bUKcl3354AaABAg.8qUnFnKR_XZ8rKTJMN2r-d",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055949513,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg",
            "user": "HGouveia",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636748993,
            "commentText": "Est\u00e3o a pedir para os Angolanos em Angola darem o mesmo tratamento que os Portugueses vos d\u00e3o em Portugal?\nO qu\u00ea, v\u00e3o dar casas, comida, luz \u00e1gua, sistema de sa\u00fade, transportes, subs\u00eddios para n\u00e3o fazerem nada? \nVao aturar criminalidade e constante vitimiza\u00e7\u00e3o em nome da \"pseudo descrimina\u00e7\u00e3o racial\" e desculpar-nos pelas atitudes criminosas devido \u00e0s desilgualdadea sociais?\nEnt\u00e3o, o \"Nosso obrigado\"!",
            "likes": 37,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 34,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8q_K6YmjGud",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749646,
                    "commentText": "Acredito pouco que a escumalha para qual esta direcionado este commentario va perceber o conteudo",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8q_Q06sWFir",
                    "user": "Zulmira Abreu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749648,
                    "commentText": "Os portugueses aqui tamb\u00e9m v\u00e3o levar nos muzumbos...tupa Lyene...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8qbH5r7xawJ",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749649,
                    "commentText": "renato28 renato28 bem me parecia que nao ias perceber o commentario e partir logo para os insultos \nDa mesmo gosto conversar com vcs ze kalanga",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8qeHWvjobKc",
                    "user": "V\u00e2nia Borge",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749651,
                    "commentText": "E achas que n\u00f3s aqui n temos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8qiZxmLFpRl",
                    "user": "Nsimba Antonio",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749652,
                    "commentText": "@souljazcrew cona da tua prima",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8qiqLkmL9IH",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749653,
                    "commentText": "PORTUGAL O FUNDADOr DO <b> RACISMO </b>MUNDIAL.\r\n\r\nPortugal foi o Pais mais cruel de todos os Tempos da escravatura e Fundador do comercio de escravos.\r\n\r\nA escravid\u00e3o sempre existiu desde antes dos tempos b\u00edblicos. Quanto mais atrasados e incultos os povos da antiguidade mais toleravam escravid\u00e3o e at\u00e9 achavam muito justa! Mas foram os portugueses que tornaram a escravatura um \"business\" internacional, organizado e muito lucrativo, mas deveras vergonhoso. Conseguiram at\u00e9 o aval papal para isso - \" negros n\u00e3o possuem almas\" -. Foi Portugal portanto, o primeiro e o \u00faltimo a tornar a escravatura uma \"commodities\", organizar a \"produ\u00e7\u00e3o\" agilizar o transporte, regulamentar o com\u00e9rcio e acima de tudo LUCRAR, lucrar e muito!!! Negar isso n\u00e3o vai quitar a d\u00edvida que Portugal e os portugueses tem para saldar. O pagamento come\u00e7a com a admiss\u00e3o do fato, deve ser seguido com as desculpas necess\u00e1rias e .... A escravatura foi uma p\u00e1gina<b>  negra</b> na hist\u00f3ria da humanidade que contou com o protagonismo \u00edmpar de Portugal. Um verdadeiro holocausto que quanto mais os portugueses tentam esconder mais fica vis\u00edvel. Estudem a hist\u00f3ria, mas a hist\u00f3ria real n\u00e3o a que se ensina nas escolinhas de Portugal ainda com as ideias do falido Estado Novo!!! A escravatura ainda \u00e9 uma das ra\u00edzes d<b> o racism</b>o.\r\n\r\nquando o Portugues vendia escravos para outros Paises o que fazia com os dinheiros ?\r\nRESPOSTA: ia tudo para portugal,contruindo o pais deles.\r\nOs portugueses, Sao responsaveis pela historia da emigracao dos paises Africanos e assim tambem como dos escravos vendidos em toda parte do Mundo.,Mas o que importa aqui \u00e9 que os portugueses sao os patrocinadores e fundadores <b> do Racis</b>mo.\r\n\r\n\u00c9 tempo de levantarmos e fazer de portugal como se fez a historia de America,\r\n\u00c9 tempo de n\u00f3s Africanos criarmos os nossos proprios neg\u00f3cios e nao depender das empresas dos 'Colonialistas'\r\n\u00c9 Tempo de n\u00f3s Africanos dizermos basta aos insultos de matratos destes colonizadores deshumanos dos Ditos portugueses. Portugal nunca mais sera um Pais sem Negros e sem africanos.\r\nSoubemos que portugal como fundador dos mercado de escravos,esta interrada no sangue deles o Odio a nossa pesonalidade e a inveja.\r\n\u00c9 um erro fatal de portugal quando eles dizem que devemos voltar as nossas Terras.(Estam enganados).\r\nPortugal sera a Nova America da Europa,Onde seremos obrigados a viver pretos e brancos juntos ,querendo como nao.\r\n\r\nCaros compatriotas,Esta luta \u00e9 para todos os Africanos do norte ao sul ,do leste ao oeste de Africa, Somos Africanos De Portugal.\r\n\r\nNOSSO COMBATE INICIA HOJE DIA 21.JANEIRO 2019\r\n\r\nPara que a nossa Luta tenha perna para andar precisamos da sua ajuda.\r\n1. Quantos africanos somos em Portugal?\r\n2. Aceitas quando o portugues diz que tens que regressar ao teu pais de origem?\r\n\r\nDefendamos a nossas integridade ,nossos direitos como foi na america, portugal jamais sera so terra dos europeus, assim como foi a historia da america o mesmo sera em portugal, partilha este grupo e vamos aderir  [LINK] \r\n\r\nVIVA S.A.P \u2013SOMOS AFRICANOS DE PORTUGAL\r\nFundador Mangombo Katyebo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8qkVedVDzx3",
                    "user": "Arnaldo Pinto",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749654,
                    "commentText": "@angolaturismo com ymile Primeiro o teu n\u00edvel de QI demonstra se ao combateres \u00f3dio com \u00f3dio, generaliza\u00e7\u00e3o com generaliza\u00e7\u00e3o. segundo os Portugueses iniciaram o com\u00e9rcio de escravos sim,juntamente com o vosso povo. Voc\u00eas que trocaram indiv\u00edduos do vosso pr\u00f3prio povo por bens materiais q os Portugueses e mais tarde Europeus vos ofereciam. Depois queres julgar os Portugueses do s\u00e9c. XXI pelo que os Portugueses do s\u00e9c.XVI fizeram? Mas no s\u00e9c.XXI tu pr\u00f3prio incitas ao \u00f3dio publicamente,pedindo que os pol\u00edcias angolanos procedam da mesma forma que os pol\u00edcias ordin\u00e1rios e corruptos portugueses fizeram?! Que nexo faz as postas q andas mandar pro ar?!\nPensem numa coisa,a pol\u00edcia procedeu dessa maneira pq \u00e9 assim instru\u00edda. Seja convosco Africanos ou com brancos Portugueses,isso acontece em todo o pa\u00eds onde existem zonas carenciadas. No entanto se calhar eles n\u00e3o abusam tanto conosco pq n\u00f3s os respeitamos mais do que voc\u00eas? Que acham? Uma reflex\u00e3o...",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8qmzBcnXl_J",
                    "user": "Fabio Benedetto",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749655,
                    "commentText": "Qual casas que dao? Vai la na jamaica ver? Kkkkk As casas? Ja estiveste em Angola? As de ver o tratamento que recebem. A diferen\u00e7a. Ai iras perceber. Achas que o <b> Branco </b>que vive em Angola<b>  imigrante</b> pensa o mesmo que voces?!!!! Ele te da na cara. Em Angola vos tratamos bem. E olha que sao mto mais la do que pretos Angolanos em Portugal. Aten\u00e7ao. Primeira hostilidade de Angola deveria fechar o fornecimento de petroleo. Pronto isso ja come\u00e7aria a vos foder a vida. Se reclamam 1cent de aumento na gasolina, ai chorariam mesmo. Poque a gasolina aumentaria 50 euros por litro. Vcs veriam que a vossa boa vida em Portugal mto depende de Angola",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco",
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8qpGj4mrbl_",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749656,
                    "commentText": "ESCREVE-SE \"D\u00c3O\" e n\u00e3o \"dam\" , (para assim eu n\u00e3o quero dizer que \u00e9s <b> analfabeto)</b> !!!!!! Eu concordo contigo. Se a pol\u00edcia ANGOLANA for chamada por algu\u00e9m que provoque DESACATOS na via p\u00fablica (e que seja chamada para atuar e recebida \u00e0 pedrada), que INCENDEIE CARROS de pessoas inocentes, destrua um autocarro ou caixotes do lixo e que seja portugu\u00eas, deve bater sem d\u00f3 nem piedade. Mas esse portugu\u00eas que seja algu\u00e9m que provoque desacatos e destrua o bem que n\u00e3o lhe pertence. Recordo que dezenas e dezenas de milhares os portugueses tiveram que abandonar angola em 1975, deixando uma VIDA para tr\u00e1s, perdendo todos os seus bens (nem comento mais sobre a descoloniza\u00e7\u00e3o). Fazendeiros brancos foram colocados em cami\u00f5es e ... desapareceram. Portugal j\u00e1 perdoou MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES  da d\u00edvida ANGOLANA a Portugal (GRA\u00c7AS AOS IMPOSTOS COBRADOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O). Portugal e China s\u00e3o os maiores investidores em Angola. Gra\u00e7as a isto h\u00e1 dezenas e dezenas de milhares de angolanos pretos <b> (preto</b> \u00e9 o contr\u00e1rio de branco; a palavra \"nigger\" n\u00e3o \u00e9 bem vista pelas piores raz\u00f5es) a terem emprego. As empresas portuguesas investem em Angola recebendo, quando recebem, a m\u00e1s horas.\r\nQuanto \u00e0 ESCRAVATURA, as tribos africanas quando guerreavam, ESCRAVIZAVAM OS DERROTADOS. Mais tarde, acabaram por fazer neg\u00f3cio com os portugueses, vendendo os escravos e recebendo alguns produtos que n\u00e3o tinham. Cheg\u00e1mos a Angola bem primeiro que os Holandeses.\r\nSE MORAS C\u00c1 E \u00c9S T\u00c3O MAL TRATADO, ESCOLHE OUTRO PA\u00cdS. OS PORTUGUESES AGRADECEM. QUANTO <b> A RACISM</b>O, AO VER O V\u00cdDEO FIQUEI BEM ELUCIDADO SOBRE AQUILO QUE TU \u00c9S.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Preto",
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8qpJqYfOhnM",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636749658,
                    "commentText": "@angolaturismo com ymile Se calhar era melhor ver esta v\u00eddeo: BASTA dos 33 aos 38 minutos (pelo menos), para estar BEM informado:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=svViHH8IBVg",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8qu2uDi15f8",
                    "user": "Arkad Sebastian",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750309,
                    "commentText": "Criminalidade? Queres falar de criminalidade ent\u00e3o  presta aten\u00e7\u00e3o...Criminalidade e chegares a um continente ocupado, sem seres convidado  e  matares milhares de crian\u00e7as, estuprarem mulheres fazeres escravos, obrigarem as pessoas a trabalharem desde amanhecer ate anoitecer a base de chicotadas..., cortares membros as pessoas desde dedos, bra\u00e7os como forma de os castigar isso sim \u00e9 crime...Se n\u00e3o conheces a tua Hist\u00f3ria convido-te a ir conhec\u00ea-la vai ler, vai estudar.\n\nOutro crime nos dias de hoje \u00e9 ver racistas filhos da <b> puta </b>com a mesma mentalidade fraca que tu a abrir as Portas de um Pa\u00eds para receberem imigrantes para ajudar a construir o vosso Portugal, desde Colombo Vasco da Gama, 2 circular onde deves circular todos os dias, convidar essas pessoas,mas depois n\u00e3o  facilitar a legalidade destas pessoas no territ\u00f3rio Portugu\u00eas,e depois n\u00e3o dar empregos a filhos e familiares destas pessoas, OPortunidades zero,emprego zero, mas nao por nao haver emprego,mas sim devido a sua cor da pele...\n\nAgora se tu nao me d\u00e1s os c\u00f3digos de acesso,como emprego,cart\u00f5es de cr\u00e9dito,acesso a universidades todas essas ferramentas que s\u00f3 o privil\u00e9gio dos brancos como  as bolsas de estudo,sim  s\u00e3o s\u00f3 para os Brancos, ent\u00e3o como esperas que eu sobreviva e seja capaz de conquistar as minhas coisas.\n \nMas gente burra e est\u00fapida como tu nao faz a minima ideia da  realidade porque estao muito entretidos  a usufruir do privilegio<b>  branco</b>, como se somente voc\u00eas brancos sentissem fome, se como so voc\u00eas tivessem fam\u00edlia para sustentar e sonhos para realizar.\n Essa mediocridade s\u00f3 existe em Portugal, os Franceses n\u00e3o tratam os seus emigrantes assim nem t\u00e3o pouco Ingleses ou Holandeses tudo que seja realmente Europa.\n\nE se nao tenho acesso a nada s\u00f3 ir\u00e1 restar a criminalidade, passar e vender drogas que Brancos sujos como tu vao comprar a Espanha porque \u00e9 a \u00fanica fonte de rendimento acess\u00edvel para mim,porque todo o resto \u00e9 para o privil\u00e9gi<b> o branc</b>o\n\n N\u00e3o me admira que n\u00e3o vos consideram Europeus puro sangue azul, mas sim Europeus de terceira  categoria escumalha.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8quHNVft7uf",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750311,
                    "commentText": "@Arkad Sebastian Nos dias de hoje n\u00e3o h\u00e1 duvidas que a escravatura \u00e9 conden\u00e1vel e que foi uma coisa horr\u00edvel. Se queres criticar os portugueses de hoje pelo que aconteceu no passado , \u00e9 bom que reflitas sobre o passado <b> africano.</b> N\u00e3o foram apenas as pot\u00eancias coloniais a escravizar. \u00c1frica foi sempre um continente onde a escravatura imperou. A escravatura por parte dos mu\u00e7ulmanos era terr\u00edvel. Os africanos lucravam com a venda de escravos, que eram os que forram derrotados em batalhas tribais e isso era normal. Os pr\u00f3prios africanos vendiam os escravos aos portugueses e n\u00e3o s\u00f3. Quando cheg\u00e1mos ao Jap\u00e3o, os senhores tinham escravos japoneses ou da regi\u00e3o (\u00c1frica estava longe). Quando cheg\u00e1mos ao Brasil, os \u00edndios escravizavam os que eram derrotados e at\u00e9 praticavam atos de canibalismo. Fern\u00e3o Mendes Pinto, portugu\u00eas<b>  BRANCO</b>, que escreveu a Peregrina\u00e7\u00e3o, foi feito escravo mais de 20 vezes (por negros e por mu\u00e7ulmanos). No s\u00e9c. XVI, em Lisboa, havia senhores livres negros, abastados e que tinham os seus escravos. A escravatura N\u00c3O \u00e9 uma quest\u00e3o racial (essa ideia foi criada no final do s\u00e9c. XIX) e quem acredita nisso nada sobe sobre hist\u00f3ria. Mas, j\u00e1 agora, qual foi a pot\u00eancia em que houve uma miscigena\u00e7\u00e3o, ou seja, brancos, negros e \u00edndios se misturaram? S\u00f3 conhe\u00e7o a portuguesa (e n\u00e3o foi s\u00f3 no Brasil).",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Africano",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8quN7GQytg0",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750313,
                    "commentText": "Se no s\u00e9c. XVI os africanos tivessem tido ENGENHO e ARTE de chegarem \u00e0 Europa e vencerem os europeus (que eram brancos), tinham-nos escravizado, como \u00e9 L\u00d3GICO. S\u00f3 que flechas contra armas de fogo, n\u00e3o d\u00e1!!! Como era preciso gente para criar novos pa\u00edses, gente para trabalhar, pois n\u00e3o havia maquinaria (a Revolu\u00e7\u00e3o industrial \u00e9 posterior), recorreu-se \u00e0 for\u00e7a bruta, \u00e0 escravatura. H\u00e1 uma raz\u00e3o l\u00f3gica para a exist\u00eancia desta, contudo n\u00e3o deixa de ser IMORAL E ALTAMENTE CONDEN\u00c1VEL.\nNas sociedades evolu\u00eddas, as pessoas n\u00e3o pertencem todas ao mesmo estrato social. Isso da igualdade \u00e9 conversa de <b> comunista.</b> Quem  tiver mais forma\u00e7\u00e3o acad\u00e9mica ter\u00e1 mais hip\u00f3teses de sucesso. Quem pertencer a um baixo estrato social ter\u00e1 mais dificuldades a vencer na vida (seja<b>  branco</b> ou sej<b> a negr</b>o). Olhando para a gera\u00e7\u00e3o dos meus av\u00f3s maternos, eu sou o primeiro com uma licenciatura (evoluir socialmente, leva gera\u00e7\u00f5es). Agora, pergunto \"Querem que os negros (ou de outras ra\u00e7as) que aqui chegam, que nem s\u00e3o portugueses e que nem t\u00eam qualquer forma\u00e7\u00e3o acad\u00e9mica ocupem que tipos de trabalho?\". Claro que o NORMAL \u00e9 encontrar mais negros de que brancos em determinados empregos (limpezas, restaura\u00e7\u00e3o, etc.). Mas esses empregos s\u00e3o DIGNOS . Quem n\u00e3o \u00e9 digno \u00e9 quem anda a roubar ou a destruir os carros dos outros e o bem p\u00fablico (estou a falar de indiv\u00edduos e n\u00e3o de toda u<b> ma ra</b>\u00e7a). Os portugueses que emigraram para Fran\u00e7a na d\u00e9cada de 60 tinham os trabalhos que os franceses n\u00e3o queriam. Quem n\u00e3o se sente bem por c\u00e1, que regresse \u00e0 sua p\u00e1tria.\nPor c\u00e1 quem tem valor n\u00e3o \u00e9 passado para tr\u00e1s devido \u00e0 sua cor. O povo portugu\u00eas elegeu para primeiro ministro, algu\u00e9m de origem indiana (n\u00e3<b> o \u00e9 bra</b>nco) e tem como ministra da justi\u00e7a<b>  uma n</b>egra (com liga\u00e7\u00f5es a Angol<b> a).\no </b>negro n\u00e3o \u00e9 melhor<b>  que o </b>branco, ou vice versa. O portugu\u00eas n\u00e3o \u00e9 melhor nem pior do que algu\u00e9m de outro pa\u00eds. Quando algu\u00e9m acha qu<b> e a s</b>ua ra\u00e7a <b> ou a sua nacio</b>nalidade \u00e9 a melhor, a que s\u00f3 tem virtudes, \u00e9, respet<b> ivamente</b>, racista e xen\u00f3foba (n\u00e3o estou a dizer que o \u00e9, apesar da linguagem usada).",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Branco",
                        "Nacionalidade",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8quNv0LkmZx",
                    "user": "Arkad Sebastian",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750315,
                    "commentText": "@Jorge Correia nos dias de hoje muitos brancos acham que s\u00e3o melhores que os negros simplesmente devido esse passado de escravatura, e voc\u00eas deviam ser mais humildes com Africanos porque voc\u00eas devem muito a n\u00f3s. Roubaram-nos MUITO mesmo e o Banco de Portugal ainda est\u00e1 cheio deste esp\u00f3lio. Depois outra coisa 1975 foi a independ\u00eancia de muitos Pa\u00edses Africanos e ca para mim n\u00e3o passou tanto tempo assim como o senhor faz crer.\n\nSe o senhor for a qualquer Pa\u00eds da Africa ainda existem milhares de pessoas vivas que foram escravizadas chicoteadas pelos seus antepassados,conheci pessoas sem bra\u00e7o,o bra\u00e7o lhe foi cortado pelos senhores da sanzala portugueses....Voc\u00eas s\u00e3o criminosos e \u00e9 rid\u00edculo como voc\u00eas brancos racistas virem aqui chamar delinquentes aos Africanos nos dias de hoje.\n\n Maiores Ladr\u00f5es,delinquentes e criminosos da Hist\u00f3ria do Mundo s\u00e3o voc\u00eas, e continuam a perpetuar a vossa maldade hoje em dia aceitando o dinheiro roubado,desviado da Africa para salvar os vossos Bancos da fal\u00eancia como BES,BPI CAIXA GERAL etc mesmo sabendo que est\u00e3o a destruir a economia do meu Pa\u00eds.\n\nPor outro lado parece-me rid\u00edculo me vires  falar do Fern\u00e3o Mendes Pinto?\n De tanto Pa\u00edses escravizados tantas mulheres estrupadas pelos teus antepassados o senhor devia ter vergonha de me vir falar do Fern\u00e3o Mendes Pinto uma \u00fanica pessoa, e que esta historia pode ter sido forjada simplesmente por voc\u00eas..Eu n\u00e3o ficaria nada surpreso....O senhor devia era se consciencializar que a raiz da sua fam\u00edlia tem as m\u00e3os cheias de sangue de crimes b\u00e1rbaros contra Africanos.\nDa mesma maneira que seremos lembrados como escravos ,da mesma maneira voc\u00eas ser\u00e3o lembrados como assassinos, sanguin\u00e1rios sem escr\u00fapulo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8quRZAyGw8u",
                    "user": "Jorge Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750316,
                    "commentText": "@Arkad Sebastian Fern\u00e3o Mendes Pinto foi apenas um exemplo. Portugal n\u00e3o roubou o que era seu. Quem criou as fronteiras de Angola foi Portugal. Quem DESENVOLVEU, INVESTIU  nessas terras foi Portugal (para retirar proveito econ\u00f3mico, claro). Olha, tamb\u00e9m conhe\u00e7o pessoas que ainda dizem com orgulho que s\u00e3o angolanas e que por serem BRANCAS, tiveram que fugir para salvar a pele, tendo PERDIDO TODA UMA VIDA DE TRABALHO (centenas de milhares). Sei de hist\u00f3rias de fazendeiros e n\u00e3o sou (brancos), que foram levados em cami\u00f5es por negros e que nunca mais apareceram. Quando se tornaram independentes, nem dignos de isso foram, pois de imediato entraram numa guerra civil que destru\u00ed o que a\u00ed deix\u00e1mos (depois dizem que a culpa \u00e9 do <b> BRANCO)</b>. Essa do banco de Portugal foi c\u00f3mica. O que n\u00e3o \u00e9 c\u00f3mico \u00e9 Portugal andar a perdoar d\u00edvida a Angola. O que n\u00e3o \u00e9 c\u00f3mico \u00e9 Portugal (como a China) serem os pa\u00edses que mais investem em Angola. Que mais ajudam a desenvolver o pa\u00eds e a criar milhares de empregos (que invista noutro pa\u00eds) e , sabendo que, recebem a m\u00e1s horas e quando recebem.\nQuanto a roubos, foi o BESA que prejudicou o Bes. Tu tens aquilo que mereces, kkkk. Dirigentes angolanos que se tornaram multi milion\u00e1rios roubando o povo (Isabel dos Santos, a<b>  mulher</b> mais rica de \u00c1frica, KKKK). Como n\u00e3o acreditam no seu pr\u00f3prio pa\u00eds, vem INVESTIR (agora j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 ROUBAR) em  Portugal. Acabou a aqui a conversa. \u00c9<b> S RACIST</b>A, PRECONCEITO E XEN\u00d3FOBA. ADEUS. FUI.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racista",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8quTfbwIPEb",
                    "user": "Arkad Sebastian",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750317,
                    "commentText": "@Jorge Correia Como Portugu\u00eas que \u00e9s estar sempre na defensiva \u00e9 a palavra de ordem, se tivesses alguma consci\u00eancia  sobre quem \u00e9s nao estarias sempre na defensiva...\nFranca Holanda Inglaterra todos eles tem algo de comum que Portugal, tambem escravizaram, e tu ves emigrantes Africanos nestes Paises a trabalharem em todos os sectores, a faculdade \u00e9 pra toda gente <b> preto,</b<b> >branco</b> azul e etc, todas as racas em cargos de topo.\nTodos t\u00eam oportunidade de crescer e realizar os seus sonhos.\nSomente no teu Pais as coisas s\u00e3o diferentes,somente ai,nao ves negros como medicos,engenheiros,ou a trabalharem nos Bancos.Pensa porque sera?\nAt\u00e9 a bolsa de  estudos \u00e9 so para Portugueses,mas nao se ves essa discrimina\u00e7\u00e3o em  Fran\u00e7a ou Inglaterra porque ser\u00e1? Negros nao tem codigos de acesso nenhum no vosso Portugal porque voc\u00eas s\u00e3o racistas sim,contra factos nao ha argumentos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8quUgiP1zDl",
                    "user": "Arkad Sebastian",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750318,
                    "commentText": "@Jorge Correia \u00e9s mentiroso , <b> racista </b>ingrato  e burro......Queres falar de derigentes Africanos pois saiba que eles aprenderam tudo na vossa Escola de coruptos em Coimbra ,porque muitos estudaram la. Mas digo-te seu palerma tu voces nao tem moral nem escrupulos,sao mediocres e tristes ao ponto de venderam EDP aos chineses e agora Portugueses como tu morrem de frio no inverno porque a electricidade \u00e9 muito cara seu ignorante de merda. Tambem tems aquilo k mereces filho da<b>  puta</b>.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8quVqkXHd2H",
                    "user": "Arkad Sebastian",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750319,
                    "commentText": "@Jorge Correia @Jorge Correia \u00e9s mentiroso , <b> racista </b>ingrato  e burro......Queres falar de derigentes Africanos pois saiba que eles aprenderam tudo na vossa Escola de coruptos em Coimbra ,porque muitos estudaram la.\n\n Mas digo-te seu palerma  voces nao tem moral nem escr\u00fapulos,sao mediocres e tristes ao ponto de venderam EDP aos chineses e agora Portugueses como tu morrem de frio no inverno porque a electricidade \u00e9 muito cara seu ignorante de merda. \nTamb\u00e9m tems aquilo que mereces seu filho da<b>  puta</b>.\n\nSe n\u00e3o sabes que dinheiro Angolano foi injetado para salvar os vossos Bancos nao fico admirado ,porque pelo o que escreves percebe-se que \u00e9s ignorante mesquinho e mal informado . ''Tamb\u00e9m sou Branco''",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8qw-5cZBmhZ",
                    "user": "resgatando a hist\u00f3ria perdida do Brasil",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750321,
                    "commentText": "Sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8r-mq_gO8iv",
                    "user": "Valdemiro Do Carmo Alberto",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750322,
                    "commentText": "HGouvei a Portugal \u00e9 o Pa\u00eds mais pobre da Europa, nem sei o porque de tanta l\u00e1bia,at\u00e9 d\u00e1 pena puxa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8r03wLlKEya",
                    "user": "Marta Filho",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636750324,
                    "commentText": "Em Portugal tamb\u00e9m existe portugu\u00eases criminosos,como qualquer parte do mundo,e para tua informa\u00e7\u00e3o em angola nunca vais encontrar v\u00e1rios portugueses a servir mesas,a ser a empregada dom\u00e9stica,ou mesmo pedreiro!!e nenhum vive em p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es,moram em vivendas com todas condi\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas! Acontece o mesmo com os angolanos em Portugal?? Looogico q n\u00e3o,para de ouvir dizeres e vem constatar com os pr\u00f3prios olhos, ser\u00e1s algu\u00e9m bem informado!!\ud83d\ude09",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8rDDipUsxiT",
                    "user": "Mike Jeep",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950327,
                    "commentText": "Fabio jita lamento desaponta-lo e para sua tristeza, mas os maiores fornecedores de petr\u00f3leo a Portugal s\u00e3o a R\u00fassia, Azerbaij\u00e3o e Cazaquist\u00e3o. Atualmente Portugal compra\u00a0bem menos\u00a0petr\u00f3leo a Angola mas mesmo se quiserem cortar o fornecimento, \u00f3timo!! mais esses pa\u00edses que mencionei acima ir\u00e3o lucrar com a venda de petr\u00f3leo. Angola n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico pa\u00eds no mundo\u00a0que vende petr\u00f3leo, sabia disso? quem perderia seria Angola e n\u00e3o Portugal, ou seja, menos um cliente.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8rDVGwTr-DA",
                    "user": "Valentina Bitter",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950329,
                    "commentText": "@Nsimba Antonio vamos dar surra nesses caralho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8rD_9aq-j01",
                    "user": "Nsimba Antonio",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950331,
                    "commentText": "@Valentina Bitter \u00e9 minha irma esses wi tao armado em remetente temos que lhes fazer baixar \u00e0 <b> bola.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bola"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8rD_FEiUKQs",
                    "user": "Valentina Bitter",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950333,
                    "commentText": "Palha\u00e7o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8rD_jeUGGY4",
                    "user": "Valentina Bitter",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950336,
                    "commentText": "@Nsimba Antonio sim \nActitudes estupidas \nSomos todos iguais mas por ser <b> branco </b>nos<b>  Preto</b> est\u00e3o  a pensar k s\u00e3o melhor \n\nMas uma boa cabe\u00e7ada do labio acho v\u00e3o entender k somos todos humanos \n\n\nGuerr<b> a mulhe</b>r c<b> om mulh</b>er homens com homens  surra nesses palha\u00e7os",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8rDaiKDQOwZ",
                    "user": "Nsimba Antonio",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950337,
                    "commentText": "@Valentina Bitter  \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00e9  isso memo mana assim quando vao ver que o sangue deles tambem \u00e9 <b> ver<b> melho </b</b>>como o nosso ( e nao azul ) vao comprender que somos todos iguais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vermelho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8rDc7dgaX6z",
                    "user": "Valentina Bitter",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950339,
                    "commentText": "@Nsimba Antonio sim \nO sangue \u00e9 <b> ver<b> melho </b</b>>mas fica tipo \nO sangue deles tambem <b> \u00e9 branc</b>o \n\n\nBixos do mato kkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Vermelho",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8rDgP9AvwRk",
                    "user": "Nsimba Antonio",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950341,
                    "commentText": "@Valentina Bitter sao so um bando de burracho com a cabe\u00e7a vazia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8rDh_6k0TAR",
                    "user": "Valentina Bitter",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950352,
                    "commentText": "@Nsimba Antonio \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23ya",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8rKSq3vacpl",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950354,
                    "commentText": "NEVER TRUST WHITE MAN,,, NUNCA ACREDITA NO HOMEM <b> BrANCO </b>:  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8rQGmD6HJC3",
                    "user": "angolaturismo com ymile",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950355,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=dv6QhRMla_4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8rzCtv7zleD",
                    "user": "J. M. Azevedo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055950357,
                    "commentText": "Puseste a foto, do agressor de uma tua irm\u00e3?.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx6UsgZHhl8YVxma9Z4AaABAg.8qT_6xhNVin8tIBthkq4wf",
                    "user": "Ballotas Camara",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554734350358,
                    "commentText": "@Arnaldo Pinto  nos tratavfamos pessoas como pessoas voces tipo animal violavam matavam em africa ninguem vendeu merda nenhum seus merda Portugal e nosso vao para vossa terra que portugal e nosso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}