{
    "header": {
        "title": " 'refugiados' fogem, mas os Portugueses PAGAM regresso ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Vox Populi ",
        "views": "1407",
        "likes": " 31 ",
        "dislikes": " 4 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 24/04/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=TDmug5pKy60 ",
        "postText": " Os Portugueses s\u00e3o chamados a PAGAR, todas as despesas de regresso dos 'refugiados' que fugiram de Portugal. Estes 'refugiados' recusam as Casas, os Subs\u00eddios, a Sa\u00fade, a Escola, os Cursos de Forma\u00e7\u00e3o, um futuro para os filhos em Portugal  Alguns foram detidos pelas pol\u00edcias estrangeiras, sinal que andaram a praticar Crimes https://www.dn.pt/portugal/interior/s... update 2018 'retomas a cargo'  :-( http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2018-... ",
        "numberPosts": " 13 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Nationality - General,Ethnicity - White,Nationality - Portuguese",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Nacionalidade,Na\u00e7\u00e3o,Branco,Tuga",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugz55nvEfBaaONHT-Kx4AaABAg",
            "user": "Luis Costa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552215650320,
            "commentText": "Que mal agredecidos....!! Ainda temos de pagar para eles virem...!!! Gente que n\u00e3o interessa...cospem no prato de sopa que lhes demos...!!! Foraaaaaa....!!!\ud83e\udd28\ud83e\udd28",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwdW1dstFiQ9RpWZkl4AaABAg",
            "user": "C\u00e1tia",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549796450322,
            "commentText": "Kkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw4a4ugbPRF6PiaBh94AaABAg",
            "user": "David Alves",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533898850324,
            "commentText": "Continuem a votar em comunistas e merdas esquerdistas que isto s\u00f3 vai piorar",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQGnkufdnsYhRI4Gh4AaABAg",
            "user": "Silvia Ferreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531220450325,
            "commentText": "Porque n\u00e3o devolvem para o pa\u00eds de origem???",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxQGnkufdnsYhRI4Gh4AaABAg.8iCPcgb0AIX8iEf75yGuh5",
                    "user": "Vox Populi",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531220450642,
                    "commentText": "H\u00e1 um conjunto de raz\u00f5es\n1) Porque alegadamente fogem de uma Guerra (da\u00ed serem designados como \"refugiados\")\n2) Porque TODOS perdem a documenta\u00e7\u00e3o na travessia, N\u00c3O perdem os iPhones mas perdem TODA a documenta\u00e7\u00e3o o que inviabiliza o retorno pois n\u00e3o h\u00e1 provas da sua <b> nacionalidade </b>(at\u00e9 podem alegar que s\u00e3o Suecos)\n3) a verdade \u00e9 que \u00e9 a NOSSA elite que os vai l\u00e1 buscar, (h\u00e1 v\u00e1rios v\u00eddeos que mostram a servi\u00e7o de ferry que existe no mediterr\u00e2neo), para implementar uma directiva que se chama: \nReplacement Migration (Imigra\u00e7\u00e3o de Substitui\u00e7\u00e3o) experimente googlar e veja os m\u00faltiplos exemplos que encontra, desde a vers\u00e3o oficial at\u00e9 \u00e0s outras :(",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Nacionalidade"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyHZiEDuwf_ppKgGix4AaABAg",
            "user": "links2films",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531220450328,
            "commentText": "Os Portugu\u00eases t\u00eam que se juntar para angariar fundos para enviar para os Afrikaners que est\u00e3o a viver nas ruas e a ser mortos na \u00c1frica do Sul poderem vir como turistas para Portugal e pedir asilo \u00e0 chegada nos aeroportos por temerem pela sua vida porque s\u00e3o Afrikaner. Depois de termos muitos Bruxelas n\u00e3o nos pode imp\u00f4r outros e n\u00f3s ficamos com os Crist\u00e3os que ajudaram e salvaram a vida de muitos Portugu\u00eases que fugiam de Angola e Mo\u00e7ambique em 1975 e a Alemanha , Su\u00e9cia e \u00c1ustria que fiquem com os Mu\u00e7ulmanos que tanto gostam. Nada contra ningu\u00e9m mas custa-me muito ver um povo que um dia lan\u00e7ou uma m\u00e3o aos Portugu\u00eases n\u00e3o ser ajudado apenas porque \u00e9 <b> branco </b>e Crist\u00e3o. Os Portugu\u00eases t\u00eam que se unir para os tirar de l\u00e1 porque os pa\u00edses do norte nada vao fazer.\nPorqu\u00ea que n\u00e3o recebemos antes os que um dia nos ajudaram ?\n [LINK] \n [LINK] \n [LINK] \n [LINK] ",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyHZiEDuwf_ppKgGix4AaABAg.8ecc6m72nyP8jAdr77vj7G",
                    "user": "castanheira99",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533898850594,
                    "commentText": "links2films \nNingu\u00e9m ajuda os afrikanders por um \u00fanico motivo simples: a esmagadora maioria de europeus nem sabem um pingo do que se est\u00e1 a passar. Os bar\u00f5es da politica est\u00e3o calados e os jornais ( todos sem excep\u00e7\u00e3o ) n\u00e3o escrevem uma linha sobre o assunto. Num passado de uns vinte e tantos anos ainda sa\u00eda uma ou outra noticia sobre assassinatos de madeirenses, muitos deles com pequenos neg\u00f3cios na cidade , os problemas sociais cresceram, mas a divulga\u00e7\u00e3o diminuiu a zero.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi3nfNvMfnqvHgCoAEC",
            "user": "I NINJALEGXCY I",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684450330,
            "commentText": "agora o resto da europa paga",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghGbEXG4uedKngCoAEC",
            "user": "Susana Miranda",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684450332,
            "commentText": "Se n\u00e3o querem ficar \u00f3ptimo melhor n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, merda j\u00e1 temos que chegue!",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghGbEXG4uedKngCoAEC.8TZSjCd_TDR8X5lfrituOZ",
                    "user": "sem nome",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531220450601,
                    "commentText": "Susana Miranda Tal e qual,que fujam todos!!! nunca c\u00e1 deveriam ter posto  os p\u00e9s!!!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghChIm50q9t9HgCoAEC",
            "user": "Paulo Almeida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684450335,
            "commentText": "o Minha gente est\u00e1 gente nao vai dar nada a portugal   exporta\u00e7\u00e3o  de coitadinhos  para  pais de podre de pobres  arrumar  casa  ja agora de onde daiu o dinheiro  para as mesqutas vem de onde  fechem as fronteiras  antes seija tarde de mais  e sr merkel  ta a fazer um atentado aos valores  culturais  da ue essa cabeca vai rolar . uma ex nazita e ex cumunidta onde forao arranjar este espatalho  da guerra fria   dao tudo a seguran\u00e7a social  o <b> tuga </b>tem pontapes na peida",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Tuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UggBP9SKlGrqy3gCoAEC",
            "user": "Afonso de Portugal",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684450336,
            "commentText": "Partilhei este v\u00eddeo aqui:\n\nhttp://totalitarismouniversalista.blogspot.pt/2017/05/ainda-sobre-os-refugiados-que-vieram.html",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugipg8_6Y3v4JXgCoAEC",
            "user": "Vitor Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499684450338,
            "commentText": "Boas a todos ,se algu\u00e9m souber o paradeiro dos refugiados que Portugal acolheu com casas, roupas ,telem\u00f3veis , tudo aquilo que nao da a um Portugu\u00eas sem abrigo ou com graves dificuldades ,pe\u00e7o a quem souber destes senhores refugiados que ligue para o 112 para dar informa\u00e7\u00f5es sobre eles porque ficaria mais barato ao nosso querido estado Portugu\u00eas .So nao entendo uma coisa !!se estes senhores refugiados vem a fugir da guerra , fome etc etc ,nem com boas condi\u00e7\u00f5es dadas por na\u00e7\u00f5es muito sens\u00edveis ao tema ,que e o caso de Portugal que prefere acolher refugiados que no dia seguinte do acolhimento j\u00e1 ningu\u00e9m sabe deles ,nem os donos deles que deveriam ser respons\u00e1veis porque estamos a falar de seguran\u00e7a da nossa <b> na\u00e7\u00e3o </b>Portugal.Agora ainda vamos pagar para os reencaminhar ...Isto tem que mudar e ponto final.",
            "likes": 19,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        }
    ]
}