{
    "header": {
        "title": " Os Pretos Todos Daqui Para Fora! ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " o d'\u00d3culos TV ",
        "views": " 110 987 ",
        "likes": " 305 ",
        "dislikes": " 263 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 04/02/2011 ",
        "dateExtraction": " 2019-02-11 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": "  https://www.youtube.com/watch?v=4a1HVtpQ9L0 ",
        "postText": " Ser\u00e1 que os portugueses s\u00e3o muito preconceituosos? ",
        "numberPosts": " 451 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Ethnicity - Black,Ethnicity - White,Nationality - General,Gender - Female sexuality,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racismo,Racista,Ra\u00e7a,Etnia,Africano,Negro,Preto,Preta,Negra,Africana,Macaco,Javalis lusitanos,Branco,Gajo,Nacionalidade,Xenofobia,Estrangeiro,Imigrante,Na\u00e7\u00e3o,Puta,Vaca,Cadela,Ganda,Atrasado,Atrasado mental,Idiota,Imbecil,Muda,Cego,Portuga,Tuga,Mulher,G\u00e9nero,Cigano,Analfabeta,Bronca,Analfabeto,Patego,Gay,homof\u00f3bico,\u00cdndio,Vermelho,Idosa,Velho,Velha,Comunista,Vermelho,Amarelo,Amarelo,Paneleiro,Aberra\u00e7\u00e3o,Idade,Vagabundo,Velha",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgyNeSVs5_rjk3k53OF4AaABAg",
            "user": "Marcio Reis",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1549290197053,
            "commentText": "Quem inventou o <b> racismo </b>foi o portugu\u00eas entre n\u00f3s conhecidos por<b>  javalis lusitanos</b>.kkkkkkkkkkkkkk.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Javalis lusitanos"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwFMuJGMZhCjB2GEwF4AaABAg",
            "user": "Marcio Reis",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1549290197055,
            "commentText": "Os nossos av\u00f3s africanos tamb\u00e9m imploravam que os brancos ou seja os <b> javalis lusitanos </b>se fossem embora de \u00c1frica mas os bastardos ficaram de l\u00e1 a roubar, matar e violar durante s\u00e9culos. FDP.  Javalis o s\u00e3o bons \u00e9 para comer com batata frita.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Javalis lusitanos"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxQT-JCp937eEOsIBR4AaABAg",
            "user": "tima tomas",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1548685397057,
            "commentText": "Africanos  venham  \u00e0 Portugal  vamos  encher  este  pais  de pretos  como  eles  nos chamam assim os racistas  vao apanhar  ataque  cardiaco  de tanto  ver pretos  \u00e0 frente  deles j\u00e1 temos \u00e0 gera\u00e7\u00e3o  de pretos em Portugal  falta mais",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyOX0oR1L4DYGlWW4B4AaABAg",
            "user": "Claudia F.",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1531318997059,
            "commentText": "O <b> Africano </b>foi o mais inteligente a responder",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Africano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxmumdRFjejZvv7cup4AaABAg",
            "user": "Claudia F.",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1531318997061,
            "commentText": "Que gente burra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy9CP5HHoPRKUqkNTx4AaABAg",
            "user": "Nome pr\u00f3prio",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1528726997063,
            "commentText": "Os brancos \u00e9 que s\u00e3o os burros.ok   concordo agora por favor v\u00e3o para africa. Obrigado pela simpatia tudo de bom xau ate nunca.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxVN7in288kflHynt4AaABAg",
            "user": "Luisa Salles",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518358997065,
            "commentText": "Eles dizem que os pretos viram ladr\u00f5es pra la...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiQSzFSxsepqHgCoAEC",
            "user": "Miguel Teixeira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518358997067,
            "commentText": "que merda de video este \nfdssssssss",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjDeuqlLxYeWngCoAEC",
            "user": "Nuno Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518358997069,
            "commentText": "Este v\u00eddeo \u00e9 fant\u00e1stico , foi filmar a gente <b> idosa </b>da minha Cidade , que de boca para fora s\u00e3o limitados e com uma mentalidade diferente de qualquer cidad\u00e3o mais bem formado .. Este v\u00eddeo \u00e9 triste assim como quem o como o colocou aqui !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idosa"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjZyzZfnSADDngCoAEC",
            "user": "Paulo Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486822997071,
            "commentText": "O <b> negro </b>e mais<b>  racista</b> que <b> o branc</b>o!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Negro",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UggvcgKXjuiC03gCoAEC",
            "user": "Jota Frank",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486822997072,
            "commentText": "Seus <b> atrasado </b>mentais! N\u00e3o percebem que isto \u00e9 feito de maneira a ter piada. V\u00eaem uma coisa desta onde entrevistam velhos bab\u00f5es e ficam a achar que \u00e9 a opini\u00e3o geral dos portugueses. Video pobre que alimenta a burrice de muitos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Atrasado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg6-lcTQNmrdngCoAEC",
            "user": "Turismo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486822997075,
            "commentText": "Quero, mas n\u00e3o consigo entender o que os portugueses falam",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjhoJi5ZqEZkXgCoAEC",
            "user": "HouseJazzReggae",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486822997076,
            "commentText": "Esses filhos da <b> puta </b>portugueses que s\u00e3o racistas, ainda dizem, `\u00b4eu n\u00e3o sou racista\u00b4\u00b4 mas no entanto discriminam os outros como por exemplo os negros, e est\u00e3o com a<b>  puta</b> daquelas mentes cheias de preconceitos, foda-se, filhos d<b> a put</b>a hip\u00f3critas como o caralh<b> o, pu</b>ta que os pariu a todos, deviam era ter morrido todos a nascen\u00e7a caralho e o mundo seria um lugar melhor sem esses tipo de pessoas, que s\u00f3 fomentam o \u00f3dio racial e o preconceito.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiClBfbSzfpt3gCoAEC",
            "user": "Lucas S,S,",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486822997078,
            "commentText": "bem feito, passaram a vida toda saqueando, matando povos , agora ta na hora desse povo imigrar em massa pra europa, que fodam as <b> mulher </b>dai e mestice essa porra toda",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiClBfbSzfpt3gCoAEC.8AuUGbRGFJX8FBg-ufNcTc",
                    "user": "Geog M.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486822997401,
                    "commentText": "Ent\u00e3o \u00e9 porque n\u00e3o percebes nada de hist\u00f3ria. Viola\u00e7\u00e3o, escravatura, sangria e at\u00e9 canibalismo, tamb\u00e9m faziam parte da hist\u00f3ria de \u00c1frica, mesmo antes de os brancos chegarem l\u00e1. E h\u00e1 menos imigrantes em Portugal do que h\u00e1 uns anos atr\u00e1s, simplesmente porque n\u00e3o h\u00e1 dinheiro neste pa\u00eds.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi3HMnihatCsngCoAEC",
            "user": "Joao Santos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455200597081,
            "commentText": "o que eu acho e que voc\u00eas racistas s\u00e3o falsos falam bem com ciganos e com negros mas por tr\u00e1s falam mal",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjJH1bSl3SAVngCoAEC",
            "user": "Thalyson Bertulani",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455200597083,
            "commentText": "Esses portugueses s\u00e3o uns racistas filhos da <b> puta,</b> s\u00e3o t\u00e3o<b>  racista</b> que isso ta virando contra eles o pa\u00eds ta na merda ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjJH1bSl3SAVngCoAEC.84gP-zAUFin86yn3i0p8AT",
                    "user": "Vasco da Gama",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200597386,
                    "commentText": "com essas palavras tamb\u00e9m estas a ser <b> racista </b>filho da puta",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjJH1bSl3SAVngCoAEC.84gP-zAUFin86yn4vC50xm",
                    "user": "Vasco da Gama",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200597388,
                    "commentText": "com essas palavras tamb\u00e9m estas a ser <b> racista </b>filho da puta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjJH1bSl3SAVngCoAEC.84gP-zAUFin86ynDTsSc1z",
                    "user": "Vasco da Gama",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200597389,
                    "commentText": "com essas palavras tamb\u00e9m estas a ser <b> racista </b>filho da puta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjJH1bSl3SAVngCoAEC.84gP-zAUFin87-FW8Wo8px",
                    "user": "Thalyson Bertulani",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200597391,
                    "commentText": "+Vasco da Gama voc\u00ea deve ser um deles otario",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjJH1bSl3SAVngCoAEC.84gP-zAUFin87-I_gLnHXU",
                    "user": "Vasco da Gama",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200597392,
                    "commentText": "+Thalyson hardwell queres ser enrabado estou a ver",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UggXWpDNnMfSr3gCoAEC",
            "user": "Elison Saymon",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455200597085,
            "commentText": "A culpa de tudo que anda acontecendo \u00e9 dos proprios europeus.Foi eles que fizeram a bagun\u00e7a etnica no mundo,levando o <b> negro </b>para toda a America.Escravizou ,matou e dizimou civiliza\u00e7oes fantasticas como os Incas e os Maias.Agora ficam reclamando de imigra\u00e7oes dos americanos e africanos em vosso pais?\nOs europeus sao culpados das maiores das atrocidades que o mundo ja viu, (as guerras mundias,o colonialismo,nazismo).\n\nGeneralizar \u00e9 pregui\u00e7a de pensa.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggXWpDNnMfSr3gCoAEC.83bWoBGUGez714sT_GSlDq",
                    "user": "Bruno Da Silva",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200597590,
                    "commentText": "+Elison Saymon Os Maias e Astecas deixaram Descendentes ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggXWpDNnMfSr3gCoAEC.83bWoBGUGez86cXMKnBGw_",
                    "user": "Geog M.",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200597592,
                    "commentText": "+Elison Saymon N\u00e3o eram os Incas e os Maias povos altamente crueis, que faziam v\u00e1rios sacrificios humanos para satisfazer os seus deuses? A escravatura n\u00e3o existia em \u00c1frica antes de chegar os brancos? N\u00e3o foram alguns dos maiores genocidios humanos no Cambodja e no Jap\u00e3o, perpetrados por gentes locais? N\u00e3o \u00e9 no seio da \u00c1frica que obrigam crian\u00e7as a tornar-se soldados e matar os pr\u00f3prios familiares? N\u00e3o h\u00e1 governos negros corruptos e assassinos em \u00c1frica? \u00c9 verdade que o homem <b> branco </b>fez provavelmente as maiores atrocidades, e que devia ter ajudado \u00c1frica nos momentos mais dificeis, por exemplo,  mas os outros povos tamb\u00e9m n\u00e3o eram uns santos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggXWpDNnMfSr3gCoAEC.83bWoBGUGez8AuUOa38ufd",
                    "user": "Lucas S,S,",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486822997593,
                    "commentText": "+Elison Saymon \u00a0\u00f3tima observa\u00e7\u00e3o, eu sempre achei isso, agora ficam de mimimi de \"imigra\u00e7\u00e3o\" de genoc\u00eddio <b> branco,</b> de Islamismo matando gente kkk, e o genoc\u00eddio contra os ind\u00edgenas? As riquezas sendo roubadas ,saqueadas.\nQue esse povos de diferentes etnias invadam essas merda e mestice todo mundo ai kkk,",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggXWpDNnMfSr3gCoAEC.83bWoBGUGez8IDcioOwKOH",
                    "user": "Skin Pt",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486822997595,
                    "commentText": "N\u00e3o foram os Europeus, mas os Sionistas comandando a Europa ! Investiga antes de falar .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggXWpDNnMfSr3gCoAEC.83bWoBGUGez8WIMPrQ-dRa",
                    "user": "Luisa Salles",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518358997597,
                    "commentText": "Elison Saymon, isso j\u00e1 passou, h\u00e1 s\u00e9culos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggXWpDNnMfSr3gCoAEC.83bWoBGUGez8_JkXzAZrci",
                    "user": "K A",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518358997598,
                    "commentText": "verdade isso eles n\u00e3o falam, ja fizeram muita maldade passado cruel.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgigPLnI5nQFMXgCoAEC",
            "user": "Mulungomau",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455200597088,
            "commentText": "Esses posts servem s\u00f3 para instigarem o \u00f3dio racial...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjUWMQo1_Hlh3gCoAEC",
            "user": "Ana Mar",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455200597090,
            "commentText": "Bem ou os outros paises s\u00e3o bastantes racistas ou ent n\u00e3o sei..mas Portugal foi considerado o pais menos <b> racista </b>da europa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjUWMQo1_Hlh3gCoAEC.7zVECfv6bLF8C_EJd9xmSc",
                    "user": "Antonio Marradas",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486822997409,
                    "commentText": "Portugal o pais menos <b> racista?</b> kkk lol",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UghsRoFyo7oaLXgCoAEC",
            "user": "Jose Costa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455200597093,
            "commentText": "falas d <b> racismo </b>s bates\u00a0num<b>  branco</b> poque el t provocou .nao s pasa nada .mas s bates a u<b> m negr</b>o pela mesma razao <b> es racis</b>ta. 70 por cento dos negros nao querem mudar? roubar e desrespeitar a quem les deu a oportunidade\u00a0\u00a0de uma vida melhor.? e no fundo nos somos racistas",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghsRoFyo7oaLXgCoAEC.7-H0Z7-CYTH7-PdTo6Nwat",
                    "user": "Jorge Teixeira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200597397,
                    "commentText": "\u00c9 verdade sim. Pretos e ciganos usam o <b> racismo </b>para benficio proprio. Para se fazerem de vitimas e conseguirem viver sem trabalhar. Muito espertinhos. O<b>  branco</b> tem de trabalhar sempre. <b> O pret</b>o e<b>  o ciga</b>no vivem de subsidios. Muito aturam os brancos.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Preto",
                        "Cigano",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Negro",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC",
            "user": "Vagner F. Panarello",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455200598735,
            "commentText": "Voc\u00eas s\u00e3o engra\u00e7ados, mais vejo aqui mais piadas do que coment\u00e1rios xenof\u00f3bicos. Mas uma coisa \u00e9 verdade, j\u00e1 estive em Portugal e constatei que e um dos povos mais conservadores e criadores de estere\u00f3tipos da face da terra. Mas n\u00e3o somente relacionado a quest\u00f5es raciais, mas tamb\u00e9m a quaisquer quest\u00f5es ligadas a comportamentos considerados pela sociedade local como \"moralmente incorretos\".\n\nO Brasil tamb\u00e9m herdou muito dessa mentalidade e isso se reflete hoje em problemas sociais que aqui existem. ..\u00a0Se tiv\u00e9ssemos tido uma mentalidade menos discriminat\u00f3ria durante a \u00e9poca da coloniza\u00e7\u00e3o (Portuguesa), talvez n\u00e3o tiv\u00e9ssemos cometido alguns erros como o de empurrar em dire\u00e7\u00e3o aos morros todos os milhares de ex-escravos e assim os marginalizando da sociedade. Na verdade dever\u00edamos os ter integrado a sociedade e os oferecido educa\u00e7\u00e3o e oportunidades.\n\nCom certeza o Brasil hoje seria um pa\u00eds muito melhor pra se viver com mais igualdade e menos viol\u00eancia.\n\nTais erros do passado deveriam servir de li\u00e7\u00e3o para os portugueses de hoje para \u00a0que mudassem de mentalidade a fim de construir uma sociedade melhor.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 26,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP7-fYiXQg5x-",
                    "user": "Vagner F. Panarello",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599238,
                    "commentText": "O seu coment\u00e1rio reflete muito da mentalidade <b> racista,</b> pois independente de cor e bi\u00f3tipo somos todos iguais.. N\u00e3o estou falando que meu pa\u00eds \u00e9 um exemplo de n\u00e3o<b>  racista</b>. Nos meus argumentos falo o contr\u00e1rio, o Brasil \u00e9 sim um pai<b> s racist</b>a. E n\u00e3o aprovo esse tipo de mentalidade e acho que possa servir de exemplo para a sociedade portuguesa tamb\u00e9m. Falo isso com conhecimento de causa, n\u00e3o so vivi no Brasil, e sim ja vivi muito tempo em outros pa\u00edses como Alemanha e Holanda, em Portugal cheguei a passar mais de um m\u00eas e posso afirmar que \u00e9 bem evidente ai o preconceito.. Inclusive muito mais evidente que em outros lugares da Europa. Mas quando falo aqui n\u00e3o quero dizer que n\u00e3o goste de portugal e dos portugueses,  pelo contr\u00e1rio,  acho ai um pais com uma cultura e uma hist\u00f3ria muito rica, al\u00e9m de ser um lugar com muitas belezas... E pra ser sincero \u00e9 um dos lugares que mais me senti em casa estando fora do meu pa\u00eds. Mas tamb\u00e9m acredito que possa ser um lugar melhor ainda se pequenas coisas mudarem na mentalidade das pessoas,  n\u00e3o por mim, mas para o bem da sociedade como um todo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP70erPjkTIT1",
                    "user": "Adolfo Gaspar",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599240,
                    "commentText": "*Xen\u00f3febes",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP70esI_5Iz4J",
                    "user": "Vagner F. Panarello",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599241,
                    "commentText": "@adolfo gaspar\u00a0, pesquise no dicion\u00e1rio!\n\nhttp://www.dicio.com.br/xenofobico/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP71vLn6JkTko",
                    "user": "Christyan Vilas Boas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599242,
                    "commentText": "@Jorge Teixeira Quem \u00e9 voc\u00ea para falar do Brasil? Que eu saiba o pa\u00eds mais pobre e \"podre\" da europa \u00e9 Portugal... Povo <b> racista,</b> ainda se acham bonitos kkk Tens orgulho de ser portugues? Se fosses tu teria vergonha...N\u00e3o gosta dos brasileiros? Aqui tamb\u00e9m n\u00e3o gostamos de voc\u00eas, t\u00e3o burros que quando chegaram aqui os \u00edndios tiveram de ensinar tudo a voc\u00eas...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP71vk8Bpkap5",
                    "user": "Adolfo Gaspar",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599243,
                    "commentText": "@Christyan vilas boas se fosses tu??? \nPortugal n\u00e3o \u00e9 o pa\u00eds mais pobre da europa, j\u00e1 o brasil tem a sua riqueza muito mal distribu\u00edda, basta dizer isto\nPortugal: pa\u00eds desenvolvido-IDH elevado\nBrasil-pa\u00eds em desenvolvimento, s\u00f3 mis\u00e9ria",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP71wQa1XZVkZ",
                    "user": "Vagner F. Panarello",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599244,
                    "commentText": "+Christyan vilas boas, +Jorge Teixeira - N\u00e3o digo que Portugal seja um pais \"podre\". Na verdade \u00e9 um pa\u00eds muito bonito que possui uma muita hist\u00f3ria vasta e rica. Mas n\u00e3o falo mau de Portugal, porque j\u00e1 estive l\u00e1 e gostei muito... O que estraga o lugar, muitas vezes, s\u00e3o algumas pessoas que l\u00e1 existem que possuem uma mentalidade retr\u00f3grada... Lugares que tendem a serem conservadores demais acabam ficando mais atrasados em compara\u00e7\u00e3o a outros. Visto que outros pa\u00edses da Europa que j\u00e1 assumiram suam \"multi-culturalidade\" est\u00e3o mais a frente socialmente e economicamente tamb\u00e9m. Brasil tamb\u00e9m tem problemas, pois assim como outros lugares, aqui tamb\u00e9m existe desinforma\u00e7\u00e3o, ignor\u00e2ncia e preconceito.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP71x-_7FSCLj",
                    "user": "Jorge Teixeira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599245,
                    "commentText": "@Vagner F. Panarello o que estraga o lugar sao as pessoas que l\u00e0 existem ???? H\u00f3 seu <b> atr<b> asado </b>mental</b>, as pessoas que l\u00e0 existem est\u00e3o no seu pa\u00ecs, na sua p\u00e0tria, sao portugueses na sua casa !!!! E teem todo o direito a nao quererem outra gente l\u00e0. \u00c9s defensor de pretos? Entao casa com u<b> m pret</b>o que deve ser disso que tu gostas, porque se v\u00ea logo o teu ar de mariconcio. Mas vai viver na terra deles com eles , que \u00e9 para mudares de opiniao rapidamente. Os outros paises que assumiram a pretalhada, como \u00e9 o caso da Fran\u00e7a, estao com um s\u00e9rio problema para se verem livres deles. Nao trabalham, s\u00f3 fazem filhos para viverem de subsidios do estado franc\u00eas. Todos os paises que deixarem entrar a pretalhada, tem um futuro mau, porque nenh<b> um pre</b>to gosta de trabalhar e s\u00f3 querem musica, drogas e alcool. O Brasil \u00e9 um grande pa\u00ecs, e eu at\u00e9 gosto do Brasil, mas est\u00e0 minado de pretos, e nao avan\u00e7a por isso. Embor<b> a o pr</b>eto brasileiro seja muito mais inteligente q<b> ue o p</b>reto de africa. Os de africa que veem para a Europa esses sim, sao uma praga que prejudicam os europe<b> us. O </b>preto de africa, \u00e9 um ser embrutecido, com nenhuma no\u00e7\u00e3o de cultura, apenas querem viver como os brancos. S\u00f3 que h\u00e0 um problema...os brancos sao inteligentes e trabalham.Os pretos querem ter tudo sem trabalharem. E al\u00e9m disso os brancos nao teem de conviver com individuos animalescos que veem fugidos de africa, muitos deles com crimes \u00e0s costas. Devia mesmo ser proibido por lei entrarem pretos em Portugal, pois essa gente vem para c\u00e0 fazer crimes e dedicar-se ao trafico de droga, e construirem bairros de lata iguais aos que teem em africa. Tu deixas entrar vadios na tua casa, e ficarem l\u00e0 a viver \u00e0 grande e \u00e0 francesa, sem trabalharem e beneficiarem da tua casa, da tua comida, do teu conforto, e s\u00f3 tu a trabalhares? Al\u00e9m de teres de suportar a sua prensen\u00e7a ao teu lado no mesmo sof\u00e0 que tu. Entao n\u00f3s tambem nao os queremos c\u00e0 no nosso pa\u00ecs. J\u00e0 <b> que \u00e9s </b>branco e def<b> endes</b<b> > a ra</b>\u00e7a preta leva os todos para a tua casa e deixa os comer tudo, at\u00e9 a t<b> ua irma</b> e mulher e todas as mulheres da tua familia. Fica com eles e p<b> inta t</b>e de preto com tinta. \u00c9s uma <b> vergo</b>nha da ra\u00e7a branca.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Preto",
                        "Preta",
                        "Branco",
                        "Atrasado",
                        "Atrasado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP71x5iRoWOD8",
                    "user": "Vagner F. Panarello",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599246,
                    "commentText": "@Jorge Teixeira Seus argumento fazem valer o esteri\u00f3tipo de que os Portugueses s\u00e3o BURROS !!! Apesar de eu n\u00e3o gostar de esteri\u00f3tipos, voc\u00ea est\u00e1 fazendo valer !!!\n\n\n\nQuanto a isso, n\u00e3o sou defensor de <b> etnia </b>nenhuma, apenas acredito no que \u00e9 correto. No caso voc\u00ea disse os negros s\u00e3o um povo b\u00e1rbaro e sem motiva\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o concordo com isso. Neste caso, negros que acabam virando criminosos s\u00e3o muitas vezes por vir de situa\u00e7\u00f5es de falta de op\u00e7\u00e3o, muitas vezes causada pela discrimina\u00e7\u00e3o durante v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es. Se n\u00e3o existem oportunidades e esclarecimento para as pessoas elas acabam virando para outro lado, isso \u00e9 fato! N\u00e3o importa se negros, brancos ou amarelos.\n\nVeja o exemplo dos Estados Unidos, eles tem muitos negros.. E muitos tem educa\u00e7\u00e3o, estudo e oportunidades na vida. Muitos s\u00e3o m\u00e9dicos, engenheiros ou advogados e contribuem para o pa\u00eds e a sociedade. Visto que o presidente l\u00e1 \u00e9<b>  negro</b> !!\n\n\nEnfim, voc\u00ea julga os negros, mas n\u00e3o julga sua pr\u00f3pri<b> a ra\u00e7</b>a que no passado cometeu as maiores barbaridades na \u00c1frica. Os portugueses invadiram, prenderam os negros, mataram e escravizaram aquele povo e exploraram as suas riquezas. Hoje muitos dos problemas sociais que l\u00e1 existem foram causados por europeus que destru\u00edram as tribos que l\u00e1 existiam e tentaram implantar um \"estilo de vida europeu\" para aquele povo.. Ent\u00e3o meu amigo, pense antes de vir aqui e DEFECAR pela boca essa enorme quantidade de absurdos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP71xAkrIZBqF",
                    "user": "Jorge Teixeira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599248,
                    "commentText": "@Vagner F. Panarello ja vi que deves ter muito pouca experiencia de vida. Deves ter 19 ou 20 anitos e pouco ou nada sabes da vida. Ainda acreditas no pai natal e na branca de neve. Olha os Portugueses quando chegaram a africa ja os pretos que tu defendes se matavam entre si e praticavam o canibalismo. Os Portugueses tentaram civiliza los e torna los seres humanos. E realmente foi a melhor vida que os pretos em africa tiveram, foi quando os Portugueses l\u00e0 estiveram. Tinham escolas, igrejas, cidades, caminhos de ferro, barragens hidroelectricas, automoveis, comida com fartura, fabricas de tudo e mais alguma coisa, transportes publicos, hospitais, enfim...tinham tudo e melhor que muitos paises na Europa e Americas. E sabes o que eles fizeram??? Um dia durante a noite e madrugada, assasinaram barbaramente a golpes de catana2 ou 3 mil Portugueses inocentes, que eram mulheres e criancas e bebes e homens de trabalho fazendeiros, que lhes matavam a fome e comiam com eles dentro de casa na mesma mesa, como sendo da familia. Eram muito bem tratados pelos Portugueses. E tinham uma vida de trabalho mas igual \u00e0 dos brancos. A natureza assassina dos pretos est\u00e0 no seu ADN. Olha para os olhos deles e nunca sabes a intencao deles.Sao falsos. S\u00f3 depois desse massacre Portugal enviou soldados para o ultramar e iniciou a guerra de africa. Foi para proteger os brancos, porque eles matavam tudo o que fosse <b> branco.</b> E falas de<b>  racismo</b>??? Sabes l\u00e0 o que dizes. Depois dos Portugueses sairem de africa os pretos destruiram tudo e regressaram \u00e0 fome e a matarem se entre eles novamente. Agora africa \u00e9 um covil de pretos assassinos. A gente nos nossos paises nao os assassina como eles fizeram e fazem \u00e0 gente. Aqui ainda lhes dao casas e subsidios para viverem sem trabalhar. Vai \u00e0 merda com os pretos e aprende a Historia Portuguesa antes de vomitares ignorancia e imaturidade. Eu tambem j\u00e0 um dia pensei como tu...at\u00e9 os conhecer melhor<b> . Pret</b>o \u00e9 co<b> mo ciga</b>no.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Preto",
                        "Cigano",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP71xPDmJg9y0",
                    "user": "Vagner F. Panarello",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599249,
                    "commentText": "@Jorge Teixeira Leia um pouco de hist\u00f3ria, e o que foi REALMENTE aconteceu e me diga depois.\n [LINK] \n\nAcho que esse artigo vai te ensinar um pouco da verdadeira hist\u00f3ria, veja as \"bem-feitorias\" feitas pelos portugueses ao continente <b> africano </b>e ao continente sul americano... Tudo bem, alguns portugueses fizeram boas coisas, como os jesu\u00edtas do Brasil por exemplo.... Mas se voc\u00ea comparar as bem feitos com os maus feitos, os maus feitos ganham e disparada ...\n\n\nN\u00e3o vou discutir com voc\u00ea, pois estou perdendo o meu tempo... S\u00f3 te dou um conselho, procure se instruir mais e pare de fazer vergonha para o seu pa\u00eds !!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP71xWRjKl2uM",
                    "user": "Jorge Teixeira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599575,
                    "commentText": "@Vagner F. Panarello nao percas o teu tempo comigo,nao. Porque eu tambem nao perco mais tempo contigo. Era o que mais me faltava estar a receber licoes de historia do meu pa\u00ees por um brasuga ignorante. Vai beber o leitinho para cresceres e te tornares um homenzinho, senao a tua maezinha ainda te d\u00e0 uma sova, por andares na net a falares com estranhos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP72CUu1YjRgD",
                    "user": "Christyan Vilas Boas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599576,
                    "commentText": "@adolfo gaspar devo concordar que as riquesas s\u00e3o mas distribuidas sim aqui no Brasil... s\u00f3 mis\u00e9ria? Kkkkkk que eu saiba a mis\u00e9ria em meu pa\u00eds esta sendo cada vez mais erradicada gra\u00e7as as programas sociais que atualmente est\u00e3o em vigor(n\u00e3o estou dizendo de forma alguma que aqui n\u00e3o h\u00e1 mis\u00e9ria, pq h\u00e1 ss), mas falar do Brasil para proteger Portugual? Devo lembrar da crise que esta nesse mini-pa\u00eds e que at\u00e9 agr n\u00e3o superaram? Tem gente trabalhando por comida, COMIDA, em um pa\u00eds considerado \"desenvolvido\" s\u00f3 por estar na Europa...Comparado o Brasil com Portugal, um \"continente\" se recuperou de uma crise mundial, enquanto a \"ponta da Europa\" est\u00e1 mergulhada em uma a anos... Vamos ser francos, se o Brasil estivese na Europa, mesmo que fosse um pa\u00eds \"p\u00e9 de chinelo\" seria considerado desenvolvido...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP72CVp2PS6Y1",
                    "user": "Christyan Vilas Boas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599577,
                    "commentText": "@Vagner F. Panarello N\u00e3o perca seu tempo com pessoas desse n\u00edvel n\u00e3o...Vamos ter d\u00f3 de pessoas como @Jorge Teixeira , pq depois desse \"debate\" (aspas, pq n tem como se debater com pessoas com ideologias t\u00e3o primitivas e idiotas como o <b> racismo)</b>, cada vez mais os Portugas mostrando para o mundo que os esteri\u00f3tipos sobre eles est\u00e3o certos...E eu ainda sou descendente - sorte que nascemos no Brasil meu caro, apesar de tudo\n...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP73mml-HLaO9",
                    "user": "mulungomau",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599578,
                    "commentText": "@Vagner F. Panarello J\u00e1 eu acho que Portugal n\u00e3o deve mudar absolutamente nada pois ao contr\u00e1rio do Brasil N\u00c3O \u00c9 UM PA\u00cdS MULTIRRACIAL! Deve-se manter <b> branco </b>como sempre foi da mesma maneira que a Africa deve se manter sempre<b>  negra</b>, como a India deve-se manter indiana e a China, chinesa. O \"multiculturalismo\" \u00e9 reflexo do imperialismo cultural norte-americano, que quer impor a todo o mundo e sobretudo \u00e0 Europa o mesmo tipo de sociedade presente nos Estados Unidos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP73mnklPr9Nq",
                    "user": "mulungomau",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599580,
                    "commentText": "@Vagner F. Panarello Burro \u00e9 voc\u00ea que \u00e9 cidad\u00e3o\u00a0de um pa\u00eds fudido pela esquerda do PT e de toda a merda ideol\u00f3gica que est\u00e3o impondo \u00e0 sociedade brasileira e ta\u00ed dando uma de entendido,  falando o que devem fazer ou deixar de fazer...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP73mojP6L1QS",
                    "user": "mulungomau",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599581,
                    "commentText": "@Christyan vilas boas Quem deu a voc\u00ea procura\u00e7\u00e3o\u00a0para falar pelo povo brasileiro, seu animal! Fala por ti e n\u00e3o vem com essa do \"aqui tb n\u00e3o gostamos de voc\u00eas...\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP740RkMy6Bqm",
                    "user": "Christyan Vilas Boas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599582,
                    "commentText": "+mulungomau em que pa\u00eds vc vive? \"O Brasil n\u00e3o \u00e9 multirracial\"? Kkkkkk Vc \u00e9 tipico de uma direita facista, vai pra Portugal, la sim vc sentir\u00e1 na pele o preconceito s\u00f3 por ser brasileiro, seu <b> idiota,</b> burro e ignorante, pessoas como voc\u00ea me d\u00e1 nojo... se n gosta do Brasil e de seu povo, sua<b>  ra\u00e7a</b> e sua cultura, muda-te para Africa, onde s\u00e3o todos de uma cor, onde a desigualdade \u00e9 sem igual; va pra l\u00e1 para ver oq \u00e9 um pa\u00eds (ou melhor um Continente) \"fudido\"... para de lamber o saco de portugues, que nem de vc eles gostam, animal sujo com ideologia primitiva.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP740SOwFC64j",
                    "user": "Christyan Vilas Boas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599584,
                    "commentText": "@mulungomau \"Imperialismo Cultural\"? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk isso existe? Em que mundo? Mds, como podem chamar um ser igual a vc de \"Ser Racional\"...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP740UQZ53ZpH",
                    "user": "Christyan Vilas Boas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599585,
                    "commentText": "@mulungomau se vc n\u00e3o quer o pa\u00eds multirracial \u00e9 simples, basta exilar todos os brancos e \u00edndios, pq a popula\u00e7\u00e3o <b> negra </b>\u00e9 a maioria aqui no pa\u00eds (cerca de 1% a mais que a branca); ou, se prefirir exilar todos os brancos e negros, deixar s\u00f3 os \u00edndios, pois s\u00e3o a popula\u00e7\u00e3o nativa brasileira... pode escolher!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP7418zcnIo3G",
                    "user": "mulungomau",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599586,
                    "commentText": "KKKKKKK! Caprichou na demagogia...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP74ba9q4De-_",
                    "user": "Christyan Vilas Boas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599896,
                    "commentText": "@mulungomau olha nos seus comentarios racistas antes de falar de \"demagogia\"...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP74brlFq5BnK",
                    "user": "mulungomau",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599898,
                    "commentText": "Meus coment\u00e1rios s\u00f3 soam racistas aos anti-brancos de plant\u00e3o como vem a ser o teu caso... Nesse caso sou e t\u00f4 me cagando para tuas considera\u00e7\u00f5es oh babaca... Babaca e filho da <b> puta,</b> diga-se de passagem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP74u11eIsGZc",
                    "user": "Christyan Vilas Boas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599899,
                    "commentText": "Ati-branco? Kkkkkkkkkkkkkk t\u00e3o t\u00e1... <b> Racista,</b> burro de merda. Fique ae com suas ideologias de um babaca enquanto mora em um pa\u00eds com a popula\u00e7\u00e3o indigena como nativa... \" deve preservar a popula\u00e7\u00e3o brasileira branca\" acho que tu n conhece a hist\u00f3ria do pa\u00eds...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP74uM-hliYar",
                    "user": "mulungomau",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599900,
                    "commentText": "@Christyan vilas boas\u00a0N\u00e3o \u00e9 \"ati-branco\", seu burro <b> analfabeta.</b> \u00c9 \"anti-branco\" e me d\u00e1 uma tes\u00e3o cada vez que algum Ze ningu\u00e9m como vem a ser o teu caso me d\u00e1 de<b>  racista</b>, pois significa que falei a verdade que o \"ant<b> i-racist</b>a de plant\u00e3o\" n\u00e3o quis ouvir... Ahahahah!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Analfabeta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP74wr8xwi7zX",
                    "user": "Christyan Vilas Boas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599902,
                    "commentText": "@mulungomau Em mim da TENS\u00c3O e n\u00e3o \"tes\u00e3o\" como \u00e9 o seu caso kkkkk Al\u00e9m disso ainda bem que o mundo n\u00e3o d\u00e1 valor \u00e1 um Z\u00e9 ninguem que mora em um pa\u00eds composto por negros, brancos e \u00edndios, e pensa que existe \"anti-branco\" ahahaha Piada...S\u00f3 pra constar, como posso ser \"anti-branco\" se descendo de portugueses (por parte de m\u00e3e e pai)... Um \"brasileiro\" (se \u00e9 que posso te chamar assim) defende a <b> ra\u00e7a </b>pura, pensa que existe \"anti-branco\" e ainda defende<b>  racismo</b>... Premio de HU3HU3 BR do ano",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggtKl0_IkHdSXgCoAEC.7-H0Z7-6jkP74xP0n9j_r0",
                    "user": "mulungomau",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599904,
                    "commentText": "@Christyan vilas boas\u00a0Quanta baboseira de um pobre complexado...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh4zHewoK5Nz3gCoAEC",
            "user": "Baruch Bentzion",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598739,
            "commentText": "Outro v\u00eddeo <b> imbecil.</b>..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "UggAQGFO6spsM3gCoAEC",
            "user": "Edson Dias",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598741,
            "commentText": "Os europeus colonizadores est\u00e3o pagando pela explora\u00e7\u00e3o sistem\u00e1tica e predat\u00f3ria dos povos colonizados.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggAQGFO6spsM3gCoAEC.7-H0Z7-JybK70W0oEXcMfy",
                    "user": "Vagner F. Panarello",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599123,
                    "commentText": "\u00c9 um erro culpar os atuais cidad\u00f5es de Portugal hoje por sucessivos erros coloniais cometidos no passado. Hoje as pessoas que vivem l\u00e1, quando nasceram, a hist\u00f3ria ja estava feita... Os erros que foram feito ja foram, o que importa \u00e9 fazer correto a partir de agora e entender que somos todoa iguais.... independente de <b> nacionalidade,</b>  cor e etc. .",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggAQGFO6spsM3gCoAEC.7-H0Z7-JybK70rL5CbEUNr",
                    "user": "Jorge Teixeira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599124,
                    "commentText": "@Vagner F. Panarello todos iguais o caralho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggAQGFO6spsM3gCoAEC.7-H0Z7-JybK79_k2ajrQmy",
                    "user": "Bruno Da Silva",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599126,
                    "commentText": "+Edson Dias Tenha consci\u00eancia do que escreve,pois os Antigos Colonizadores Portugueses podem ser nossos antepassados ent\u00e3o a gente tem que pagar por isso,n\u00e3o acha ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjHyfJCP_QCLHgCoAEC",
            "user": "olga barroso",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598743,
            "commentText": "dizem mal de portugal mas ainda la tao",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi38FjAyym8JHgCoAEC",
            "user": "Ze Zezeze",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598744,
            "commentText": "\"Sou liberalista mas j\u00e1 fui assaltado por ciganos\" Karma <b> Comunista </b>ahahah",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjrJNoHfPU8UngCoAEC",
            "user": "Bill Vreemde",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598746,
            "commentText": "Eu posso estar enganado, mas h\u00e1 muitos idosos em Portugal, digo, desproporcionalmente \u00e0 jovens. Se for verdade, n\u00e3o me assusto em descobrir preconceitos em Portugal. No Brasil \u00e9 quase a mesma coisa, o preconceito mora com os mais velhos, por\u00e9m numa situa\u00e7\u00e3o geral o Brasil \u00e9 um pa\u00eds de jovens, ent\u00e3o eu acredito que isso seja balanceado. Em muitos outros pa\u00edses em que h\u00e1 diverg\u00eancias entre jovens e mais velhos \u00e9 assim, como a Cor\u00e9ia do Sul por exemplo. O que \u00e9 valido mesmo \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento, que mora com os jovens, e se isso for alcan\u00e7ado, naturalmente os preconceitos v\u00e3o morrendo.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjrJNoHfPU8UngCoAEC.7-H0Z7-66U877wf_D1Q0xM",
                    "user": "mulungomau",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599155,
                    "commentText": "@Bill Vreemde No Brasil o que h\u00e1 \u00e9 uma ideologia imposta pela esquerda e pelo PT que defende os mesmos pontos de vista da esquerda \"democrata\" norte americana e que vai do casamento <b> gay </b>ao sistema de quotas  descriminam o<b>  branco</b>... Se Portugal adotar esse mesmo esquema estar\u00e1 t\u00e3o fudido quanto est\u00e1 o Brasil neste momento,,,",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco",
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiMccVt5lgu9ngCoAEC",
            "user": "Ricardo Guerreiro",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598748,
            "commentText": "Evidente que os homens s\u00e3o todos iguais e os racistas,homof\u00f3bicos e preconceituosos em geral s\u00e3o pessoas ignorantes poucos estudadas..Portugal e os portugueses s\u00e3o dos mais pobres da Europa e nem por isso s\u00e3o ou devem ser descriminados...como disse os homens s\u00e3o todos iguais... a burrice e a ignor\u00e2ncia \u00e9 que n\u00e3o!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggUktx-yA06FHgCoAEC",
            "user": "Beto Sousa",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598749,
            "commentText": "De um modo geral em Portugal os mais idosos s\u00e3o mais racistas. Nunca cresceram nem conviveram numa escola com jovens africanos,brasileiros ou de outro pa\u00eds qq. Hoje em dia em cada turma h\u00e1 pelo menos 6 meninos de pais de diferente nacionalidades.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggUktx-yA06FHgCoAEC.7-H0Z7-1p6P7AyFedakytY",
                    "user": "mulungomau",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599148,
                    "commentText": "@Beto Sousa Que maravilha isso deve ser... uma suruba total...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUktx-yA06FHgCoAEC.7-H0Z7-1p6P86cYMyroPA_",
                    "user": "Geog M.",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599150,
                    "commentText": "+Beto Sousa S\u00f3 se for a\u00ed no teu bairro da Margem Sul ou da Linha de Sintra.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjnGdndInwiZngCoAEC",
            "user": "R Rub",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598751,
            "commentText": "Entrevistar pessoas que viveram toda a sua vida no s\u00e9culo passado e fazer perguntas sobre \"novidades\" deste s\u00e9culo. Muito me espantaria se tivessem uma opini\u00e3o diferente. S\u00f3 entrevistaram dois jovens e esses, obviamente, n\u00e3o tinham preconceito, pois j\u00e1 t\u00eam uma educa\u00e7\u00e3o atual. Ponham uma coisa na vossa cabe\u00e7a, homossexualidade e miscigena\u00e7\u00e3o s\u00e3o novidades para pessoas de <b> idade,</b> em qualquer parte do mundo!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjKDl6LjMhw2XgCoAEC",
            "user": "joao cuteta cuteta",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598753,
            "commentText": "na verdade os europeus est\u00e3o perdidos especialmente os tadinhos e racistas dos portugueses fugindo da crise em portugal p/ angola pa\u00eds e matriz da <b> ra\u00e7a </b<b> >negra</b> que por sinal est\u00e3o espalhados em toda crosta terrestre menos em portugal pa\u00eds que diz irm\u00e3o acredito s\u00f3 for na l\u00e1bia cambada oportunistas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjKDl6LjMhw2XgCoAEC.7-H0Z7-92_p7Bk0bJozul6",
                    "user": "joao cuteta cuteta",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599327,
                    "commentText": "\u00f3 amigo da on\u00e7a! o dia que fores <b> negro </b>me procures e teremos uma conversa franca olho no olho \u00a0\u00e9 mole dizeres que o video \u00e9 tendencioso mais eu vivi na pele o verdadeiro<b>  racismo</b> at\u00e9 porque so<b> u negr</b>o e com muito orgulho((ua tudissanga kambadiami mah\u00e9zu))",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugj2UGzUci1waXgCoAEC",
            "user": "Surfonic",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598754,
            "commentText": "Wtf... portugueses are bunch of fakers, the man said he wouldn't marry a black woman because he married a white one, but when comes to sex I think he would like to bang a black one. But in my opinion portugueses have no opinions because their colour are not totally white.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghWe8oT4e9qIXgCoAEC",
            "user": "J&B",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598756,
            "commentText": "O mais ir\u00f3nico de tudo \u00e9 que o \u00fanico <b> gajo </b>que disse alguma coisa de jeito foi o <b> \"preto</b>\".",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto",
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg9YP0h1xP8xngCoAEC",
            "user": "Jos\u00e9 Arnon Santos",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598757,
            "commentText": "Parab\u00e9ns pelo v\u00eddeo, pela pesquisa de opini\u00e3o p\u00fablica, pela iniciativa. A <b> Xenofobia,</b> o preconceito \u00e9 um problema mundial. \u00c9 um problema familiar. As fam\u00edlias n\u00e3o ensinam a seus filhos que todas as pessoas possuem o direito de ir e vir e o direito a dignidade e a oportunidades. Ao inv\u00e9s disso, reproduzem um preconceito hist\u00f3rico, econ\u00f4mico e cultural repassado de gera\u00e7\u00e3o em gera\u00e7\u00e3o. Os tempos mudam, mas infelizmente as mentes continuam as mesmas. A diferen\u00e7a est\u00e1 na forma em como o preconceito e a n\u00e3o aceita\u00e7\u00e3o \u00e9 manifestada. A invas\u00e3o cultural \u00e9 um problema muito grave, n\u00e3o sou contra a restri\u00e7\u00f5es em seus pa\u00edses a cerca do fluxo populacional (devem existir em certas medidas), mas sou totalmente contra a marginaliza\u00e7\u00e3o daqueles que ali vivem pelo simples fato de n\u00e3o ter nascido naquele pa\u00eds. Nenhum de n\u00f3s tem o direito de menosprezar uma pessoa por sua<b>  nacionalidade</b>, cultura ou religi\u00e3o. Isso \u00e9 rid\u00edculo.\u00a0Uma cultura n\u00e3o se acaba simplesmente porque se tem estrangeiros, uma cultura ignorante e preconceituosa nunca foi digna de manuten\u00e7\u00e3o. A cultura deve ser promovida com nativos e estrangeiros... espero melhoras para este mundo que parece-me n\u00e3o ir muito longe se continuar como est\u00e1. Me inscrevi! Adorei o canal :D Fa\u00e7am mais mat\u00e9rias sobre relativa aos temas propostos :)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Nacionalidade",
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UghZ-AtSwqWynngCoAEC",
            "user": "Renato Dias",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598759,
            "commentText": "lindo um <b> gajo </b>do porto a dizer k existe muita discrimina\u00e7\u00e3o e depois sai-se so com:\"principalmente em Lisboa\"...fdx isso nao \u00e9 discrimina\u00e7\u00e3o meu burro?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghZ-AtSwqWynngCoAEC.7-H0Z7-UzdX7-Hv6AvCfog",
                    "user": "o d'\u00d3culos TV",
                    "date": "4 years ago",
                    "timestamp": 1423664599545,
                    "commentText": "Acho que o que ele quis dizer n\u00e3o foi que as pessoas em Lisboa eram mais racistas do que no Porto.Ele estava a dar a perceber \u00e9 que na capital provavelmente h\u00e1 um maior n\u00famero de casos de discrimina\u00e7\u00e3o porque h\u00e1 tamb\u00e9m mais de pessoas de cor em rela\u00e7\u00e3o ao Norte do pa\u00eds.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjxHHeLTQG5uXgCoAEC",
            "user": "Leandro Souza",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598761,
            "commentText": "O <b> racismo </b>n\u00e3o \u00e9 um defeito s\u00f3 dos portugueses, \u00e9 um problema educacional passado de gera\u00e7\u00e3o em gera\u00e7\u00e3o, uma defici\u00eancia mental daqueles que s\u00e3o preconceituosos e perdem seu tempo com coisas imbecis ao inv\u00e9s de procurar meios de melhorar a sociedade\nos negros, ciganos e homossexuais s\u00e3o todos causadores de problemas? Claro que N\u00c3O, assim como h\u00e1 algumas dessas pessoas que s\u00e3o realmente pessoas ruins e etc, h\u00e1 portugueses brancos que fazem coisas absurdas tamb\u00e9m, como assassinatos e etc.....\u00a0\n\nO preconceituoso \u00e9 t\u00e3o burro que s\u00f3 enxerga o que quer ver.",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjxHHeLTQG5uXgCoAEC.7-H0Z7-2ySD7-K3GpfQGfR",
                    "user": "o d'\u00d3culos TV",
                    "date": "4 years ago",
                    "timestamp": 1423664599090,
                    "commentText": "O teu foi dos coment\u00e1rios mais acertados e respeitadores que leio neste v\u00eddeo h\u00e1 muito tempo.Obrigado :)",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UghgZ640X0tghngCoAEC",
            "user": "Antonio Oliveira",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598763,
            "commentText": "Nem um pelo no meu corpo \u00e9 <b> racista.</b> Mas acredito numa coisa. Se n\u00e3o \u00e9s cidad\u00e3o e causas<b>  bronca</b>, s\u00e9rias despachado para sempre. E tamb\u00e9m n\u00e3o concordo que se te tornas cidad\u00e3o portugu\u00eas, de continuarem a usar bandeiras ou vestirem-se de maneira fora do regime de Portugal. Como u<b> m \u00edndi</b>o das amazonas n\u00e3o andam nus nas ruas de Lisboa, tamb\u00e9m os \u00e1rabes deviam usar as coisas que usam. O que quero dizer \u00e9, se querem ser portugueses, ent\u00e3o parem de querer serem diferentes. Ou vives como portugu\u00eas em Portugal e contente, ou volta ao teu pa\u00eds. Mas sej<b> as pre</b<b> >to bra</b>nc<b> o o<b> u ama</b</b>>relo, mostra que queres conviver com os teus novos irm\u00e3os, n\u00e3o custa nada mudar de ambiente para conviverem unidos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Preto",
                "\u00cdndio",
                "Branco",
                "Amarelo",
                "Bronca"
            ]
        },
        {
            "id": "UggsBUKQLQdGjXgCoAEC",
            "user": "Freitas dani",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598764,
            "commentText": "Realmente portugal \u00e9 um dos pa\u00eds mais <b> racista </b>que existe. o que me admira \u00e9 que eles nos pa\u00edses dos outros sao bem recebidos,mais na terra deles querem descriminar\u00a0 as pessoas, entao se for\u00a0pra isso, nao adianta migrarem pra os pa\u00edses dos outros ok ? fiquem no vosso pa\u00eds e acabou ok ? GENTE BURRA PA.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggsBUKQLQdGjXgCoAEC.7-H0Z7-L7FJ72zXE6j-5Mt",
                    "user": "Tera Ano",
                    "date": "4 years ago",
                    "timestamp": 1423664599114,
                    "commentText": "Portugal \u00e9 o mesmo que o Brasil, um bocado de terreno delimitado por uns riscos, um bocado de pano com bonecos e uma m\u00fasica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UggFXt0cxjqEVXgCoAEC",
            "user": "Cl\u00e1udio M B",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598766,
            "commentText": "MERDA VS BOSTA!! SOU NEGR\u00c3O E SOU UM SER HUMANO COMO QUALQUER SER HUMANO. BOBAGEM DO CARALHO ESSAS PORRAS DE DIVIS\u00c3O DE CORES.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggFXt0cxjqEVXgCoAEC.7-H0Z7-C77886hKPxyM7Hu",
                    "user": "Neovis",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200599061,
                    "commentText": "+Cl\u00e1udio M B \u00c1men, ate que enfim algu\u00e9m com bom senso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiEdvhjX3mBu3gCoAEC",
            "user": "Rog\u00e9rio Silva",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598768,
            "commentText": "Eu sofro de preconceitofobia, n\u00e3o posso com gente preconceituosa e orgulho-me disso.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggdfvGAnA-YYHgCoAEC",
            "user": "David sim\u00f5es",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664598770,
            "commentText": "O cl\u00e1udio Ramos n\u00e3o \u00e9 <b> paneleiro?</b>???",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggdfvGAnA-YYHgCoAEC.7-H0Z7-Bjcz74aaLriQ6uv",
                    "user": "Tera Ano",
                    "date": "4 years ago",
                    "timestamp": 1423664599103,
                    "commentText": "Andas no engate n\u00e3o \u00e9 minha <b> vaca?</b> Mas esse est\u00e1 muito longe p\u00e1 (e acho que n\u00e3o \u00e9<b>  gay</b>).",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vaca",
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Paneleiro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjXnVNI3-2TRXgCoAEC",
            "user": "tvranivs nostratorvm",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664601038,
            "commentText": "NA VERDADE NUMA \u00c1GORA GREGA ORIGINAL NUNCA QUE SE IA CALAR O NATIVO DO HEMISFERIO E CIVILIZA\u00c7\u00c3O PARA SUBSIDIAR O ALIEN SUB-NOSTRATICO..ISSO \u00c9 COISA DA JUDEIA",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugix3c23qenLDXgCoAEC",
            "user": "tvranivs nostratorvm",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664601040,
            "commentText": "KK, SIM OS PRETOS CANIBAIS \u00c9 QUE S\u00c3O OS SANTOS..KK",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiB1jeiqUUPOngCoAEC",
            "user": "R S",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1423664601042,
            "commentText": "mas \u00e9 claro que todso os estilistas sao todos uma cambada de paneleiros ainda tens duvidas se calhar \u00e9s um deles para os defenderes com tanta v\u00eamencia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggDhLbv7GIhZXgCoAEC",
            "user": "Helio infante",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601043,
            "commentText": "quero somente saber se um <b> racista </b>deste estiver precisando de sangue e o unico sangue disponivel ser de um<b>  negro</b> e ai? sera que ele vai aceitar?realmente <b> o racism</b>o e muito covarde julgar a pessoa pela sua cor de pele, lamentavel.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggDhLbv7GIhZXgCoAEC.7-H0Z7-3ZZ38IDdMjkrIxm",
                    "user": "Skin Pt",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486823001426,
                    "commentText": "Eu preferia morrer se queres que seja sincero. Viver com sangue de <b> preto?</b> Preferia sujeitar-me \u00e0 lei da vida, n\u00e3o sou anti-natura. Pretos com pretos, brancos com brancos. N\u00e3o sou<b>  racista</b>, voc\u00eas \u00e9 que parece que precisam muito dos brancos, se tivessem orgulho em voc\u00eas e na voss<b> a ra\u00e7</b>a n\u00e3o estavam sempre a tentar \"sentar\" no colo dos brancos. Fodam as pretas e falem com os pretos, criem a vossa comunidade...Sempre a cheirar o c\u00fa aos brancos fds. E n\u00e3o s<b> ou racis</b>t<b> a , raci</b>sta \u00e9 c\u00f3digo para <b> Anti-br</b>anco. Os p\u00e1ssaros andam com p\u00e1ssaros, os esquilos andam com esquilos, os ursos andam com ursos, os jacar\u00e9s com jacar\u00e9s , as \u00e1guias vermelhas andam com as aguias amarelas? N\u00e3o ! E s\u00e3o todas agu<b> ias ! </b>P<b> reto e </b>branco \u00e9 anti-natura !",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggDhLbv7GIhZXgCoAEC.7-H0Z7-3ZZ38IosdRFAPs5",
                    "user": "dedgoncalo10s",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486823001427,
                    "commentText": "\" N\u00e3o sou <b> racista\"</b> miudo ta calado... por favor\nmuito ignorante tu..  wathever",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggDhLbv7GIhZXgCoAEC.7-H0Z7-3ZZ38KGDG9WIT38",
                    "user": "Geog M.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486823001428,
                    "commentText": "Bem dito, Skin Pt.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggDhLbv7GIhZXgCoAEC.7-H0Z7-3ZZ38qe9hhOcpNM",
                    "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549290201429,
                    "commentText": "Helio infante Ser\u00e1 caso muito raro...sendo os brancos o povo aut\u00f3ctone, s\u00e3o largamente maiorit\u00e1rios e s\u00e3o eles, portugueses a maioria esmagadora de doadores de sangue. Assim s\u00e3o os negros quem,no geral,recebe sangue dos brancos, n\u00e3o o contr\u00e1rio. \n\nVais recusar sangue de <b> branco </b>para ti ou fam\u00edlia, se precisares?? \u00c9 que nos insultam e odeiam tanto que deveriam mesmo recusar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UggDyTc35rkA3HgCoAEC",
            "user": "carlos Callado Sirotheau",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601045,
            "commentText": "Entendi tudo sem problema nenhum n\u00e3o tenho dificuldades para entender o portugu\u00eas de Portugal ate gosto mais que do Brasil assisto telejornal toda manha da SIC internacional!! \u00a0\n\nO Brasil tamb\u00e9m \u00e9 muito <b> racista!</b>!! meus av\u00f3s paternos e maternos (os quatros eram Portugueses) \u00a0eram muito racistas! Mais sei que a nova gera\u00e7\u00e3o esta a mudar tudo isso!\u00a0\nLibert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9 .`.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UggR1MTOSHSr0HgCoAEC",
            "user": "Luis Freire",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601047,
            "commentText": "com cada comentario mais estupido Deus me livre.\nAo pessoal que diz que os Tugas s\u00e3o racistas convido todos a irem a africa e vejam quem \u00e9 <b> racista!</b> ou se acham que \u00e9 muito hardcore basta irem ao egipto ou outro pais Arabe! So vejo ignorantes e Imigrantes a comentar, nao me considero<b>  racista</b> isso \u00e9 ter a ideia ou defender ser superior que as outras ra\u00e7as mas jamais aceitarei de bom grado trabalhar para pagar os bairros sociais onde os Portugueses n\u00e3o vivem...",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg7HCDgfqP4Z3gCoAEC",
            "user": "Kalong Santos",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601049,
            "commentText": "k REPORTAGEM DE LIXO,KERIAS MODERAR O CARALHO....TU PUXAVAS PELAS PESSSOAS \u00a0PA TERES A MATERIA CORNO",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggcQpwZKBD7FXgCoAEC",
            "user": "Lino Santiago",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601050,
            "commentText": "Dizem que a Europa \u00e9 mais civilizada. Com esse monte de preconceituosos, acho que n\u00e3o.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiUxkIYiRLBZHgCoAEC",
            "user": "carlos andre soares dos santos",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601052,
            "commentText": "eu n\u00e3o conhe\u00e7o portugal mas aqui no brasil e o lugar mais <b> racista </b>do mundo so de abordagem policial ja tomei umas 5 uama dessas abordagem tinha um monte de jovem na pra\u00e7a mas so eu fui abordado e detalhe eu era o unico<b>  negro</b> na pra\u00e7a eu odeio com um odio profundo o brasil",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiUxkIYiRLBZHgCoAEC.7-H0Z7-EqxZ72vsqw3dRc-",
                    "user": "DO CONTRA",
                    "date": "4 years ago",
                    "timestamp": 1423664601318,
                    "commentText": "Vc n\u00e3o banca de malandro n\u00e3o, n\u00e9?. Meu primo \u00e9 <b> negro,</b><b>  gay</b> e nunca foi parado por policial nenhum.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiUxkIYiRLBZHgCoAEC.7-H0Z7-EqxZ7QTlTGEZhlX",
                    "user": "Bruno Da Silva",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455200601319,
                    "commentText": "+carlos andre soares dos santos O lugar mais <b> racista </b>para mim no mundo \u00e9 E.U.A",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiUxkIYiRLBZHgCoAEC.7-H0Z7-EqxZ8CZs3czraig",
                    "user": "Andr\u00e9s Guill\u00e9n",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486823001320,
                    "commentText": "volta pra africa, la \u00e9 seu lugar",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjvcnqUlwFm7ngCoAEC",
            "user": "peter m",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601058,
            "commentText": "fdx os portugueses nao sao racistas...a maior parte k e sao velhos k passaram o ultramar e levaram com o regime...o resto so se foi roubado ou agredido...para o centro nao se ve <b> racismo </b>nem crimes de odio",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxb1ZsX4KGx1_ZLnUZ4AaABAg",
            "user": "Marcia Bernardes",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601059,
            "commentText": "Esses porugueses s\u00e3o mesmo de amargar...\nQue coisa feia...\n:/",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgytDLBW733J0nJC0uB4AaABAg",
            "user": "railson alvves",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601061,
            "commentText": "ALEM DE TEREM SANGUE MOUROS FALIDOS AINDA S\u00c3O RA\u00c7ISTA POBRES COITADOS,S\u00c3O UM BANDO DE VERMES SAFADOS",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxeQnVcHcGp4wr3f194AaABAg",
            "user": "R. Teixeira",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601062,
            "commentText": "Na alemanha, o <b> racismo </b>\u00e9 condenado severamente!!! mas como se sabe o<b>  racismo</b> \u00e9 subjectivo, nao se condena uma nacao inteira pelos erros de alguns.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy1A__trkTlnqxrdGJ4AaABAg",
            "user": "R. Teixeira",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601064,
            "commentText": "Como na alemanha, o <b> racismo </b>condenado severamente!!! mas como se sabe o<b>  racismo</b> \u00e9 subjectivo, nao se condena uma nacao inteira pelos erros de alguns.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxySq2rYJ73yZxiOlJ4AaABAg",
            "user": "Dri Sousa",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601065,
            "commentText": "Pior do que um <b> racista </b>\u00e9 um<b>  racista</b> hip\u00f3crita como voc\u00ea que baseia-se no seu \u00f3dio pessoal para espalhar uma imagem horr\u00edvel e totalmente falsa dos Portugueses. Se fosse como voc\u00ea faria o mesmo com base no seu \u00f3dio mas isso seria descer ao seu n\u00edvel que claramente \u00e9 baix\u00edssimo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyufSenb2vmb07VqDx4AaABAg",
            "user": "okram kramm",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601067,
            "commentText": "ignor\u00e2ncia = a generaliza\u00e7\u00e3o+estupidez",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyuDhrq-TRzroX-vRJ4AaABAg",
            "user": "Alexander Trindade",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601069,
            "commentText": "olha se algum <b> branco </b>ou branca me chamar de<b>  preto</b> eu lhe digo que quem criou os seres humano e' deus <b> - pret</b>o<b>  , bran</b>co , azul , verd<b> e ,<b>  amar</b</b>>elo , etc. todos vao para o caixao de sera morto para ser julgados por deus ............. Os brancos acham que a sua pele e' melhor do que outras mais na verdade todos sao iguais .......<b> ... o ra</b>cismo e' o que mais ha em portugal por isso que nunca vai para frente ....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Preto",
                "Branco",
                "Amarelo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz7VtVNo6LUUwHdWqd4AaABAg",
            "user": "Lu\u00edsa Dias",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601070,
            "commentText": "N\u00e3o tem nada a ver com <b> racismo </b>mas com atrac\u00e7\u00e3o!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyDBsQ7n4P81LVSaol4AaABAg",
            "user": "Diogo019",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601072,
            "commentText": "Brancos recebidos bem na \u00c1frica? LOL, olha s\u00f3 o gen\u00f3cidio <b> branco </b>na \u00c1frica do Sul. Muitos bons portugueses tiveram de se por a andar na \u00c1frica do Sul por medo das suas vidas. \nE digo mais, os Brancos que foram para os pa\u00edses de \u00c1frica trouxeram sempre inovo\u00e7ao e riqueza...vejam o exemplo das ex- col\u00f3nias (Angola, Mo\u00e7ambique, Zimbabu\u00e9, Haiti, etc, etc...) que outrora eram pa\u00edses relativamente ricos e que hoje em dia est\u00e3o num estado lastim\u00e1vel.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxODVrPHV6XaDF5FZd4AaABAg",
            "user": "jose faria",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128601073,
            "commentText": "borros nao ao <b> racismo </b>porque ha muitos<b>  branco</b> portugues em angola e eles sao sao tratados como os portugueses tratanos aqui. os portugueses esquecem que tambem estiveram em africa. grandes palhacos nao sao ninguem sem os pretos. os pretos sao a alegria de portugal...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyy2RjYtRMB1lwQaLh4AaABAg",
            "user": "J\u00falio Gonzaga",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602439,
            "commentText": "INGLATERRA! Piada do s\u00e9culo! Vivi l\u00e1 mais de 10 anos mas onde estas n\u00e3o deve ser Inglaterra! Queres videos filmados em transportes p\u00fablicos de ataques xen\u00f3fobos bem feios! Queres <b> estrangeiro </b>l\u00e1 em filas de super mercado ou transporte publicos a serem proibidos de falar a sua lingua materna por pessoas intolerantes a outras culturas? Encontrar-me p\u00e1ginas de Facebook portuguesas com milhares de membros e que servem apenas para incitar o \u00f3dio para com imigrantes! Por favor, deixa de ser ridicula!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Estrangeiro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyDQSLkRO1LFkDboRp4AaABAg",
            "user": "J\u00falio Gonzaga",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602441,
            "commentText": "Muito n\u00e3o diria mas ainda h\u00e1 algum claro. Alias n\u00e3o existe pa\u00eds nenhum onde n\u00e3o exista <b> racismo </b>mas Portugal at\u00e9 dos pa\u00edses da Europa onde menos incidentes racistas ocorrem e onde existe um bom relacionamento entre pessoas de diferentes etnias. Tens o exemplo no futebol, comparado com outras na\u00e7\u00f5es ate temos uma boa mistura de brancos e negros na sele\u00e7\u00e3o nacional (e mesmo a n\u00edvel de clubes) e o ambiente \u00e9 saud\u00e1vel. J\u00e1 tive gente de cor no meu grupo de amigos e nunca presenciei qq acidente. Abrc",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxQoToT62mX7uowj4Z4AaABAg",
            "user": "J\u00falio Gonzaga",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602442,
            "commentText": "Voc\u00ea tem tudo melhor do que o resto do mundo. Agora s\u00f3 lhe falta a humildade.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwbET3-YCo_4olEryV4AaABAg",
            "user": "J\u00falio Gonzaga",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602444,
            "commentText": "Brasileiro dizendo isso! No Brasil o <b> racismo </b>\u00e9 bem maior! Encontre-me um estudo feito a nivel mundial em que Portugal seja considerado um dos pa\u00edses mais racistas. Olhe q eu ja vi uns poucos em q o Brasil vinha mencionado. Mas claro que existe uma minoria de Brasileiros que aproveitam-se  de qq fonte (at\u00e9 um video onde mostra apenas uma meia d\u00fazia de idosos Portugueses que em nada representam o povo Portugues no geral serve) s\u00f3 para difamar os Portugueses e destilar o \u00f3dio que sentem.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzhR8-7RZB_RUb1C-R4AaABAg",
            "user": "J\u00falio Gonzaga",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602445,
            "commentText": "S\u00f3 podes estar gozando! Pois, em Inglaterra nao \u00e9 tanto entre negros e brancos apesar de que existe at\u00e9 bastante, no futebol tem havido casos e nao sao poucos. Falando em futebol, os nossos clubes e a nossa selecao tem bastantes jogadores de cor e nunca se viu qq tipo de incidente, pelo contr\u00e1rio. Inglaterra! Na Inglaterra existe mto mais <b> racismo </b>e<b>  xenofobia</b> nem se fala. Os imigrantes l\u00e1 s\u00e3o bem mais massacrados. E quanto <b> a racism</b>o s\u00f3 tem que perguntar aos Indianos e Paquistaneses por exemplo!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwZBXYSNPPssM4-QGt4AaABAg",
            "user": "J\u00falio Gonzaga",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602446,
            "commentText": "Que interessa isso Paulo? O que importa \u00e9 que o Bruno n\u00e3o fez acusa\u00e7\u00f5es dirigidas aos Portugueses e em vez disso decidiu (e bem) seguir um discurso mais neutral e pacifista ao aceitar que gente de mau car\u00e1ter existe em todo lado infelizmente. Isso para mim j\u00e1 basta.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgymuRgo1P8eGKynlzB4AaABAg",
            "user": "J\u00falio Gonzaga",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602448,
            "commentText": "Obrigado Bruno, forte abra\u00e7o ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz8ZFf_zIx0kxdGNPd4AaABAg",
            "user": "J\u00falio Gonzaga",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602449,
            "commentText": "Pura mentira! Existe <b> racismo </b>contra brancos em \u00c1frica tamb\u00e9m. N\u00e3o digas besteira!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwB0hOKPJqIOTBJur14AaABAg",
            "user": "Antunes Diamantino",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602451,
            "commentText": "tens toda a razao concordo contigo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7zL5o58F71hMsL0B4AaABAg",
            "user": "TheHugoAlexandre",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602452,
            "commentText": "N\u00e3o sendo <b> racista </b>ou discriminador mas aqui est\u00e1 a minha opini\u00e3o.\nPortugal tem uma grande parte de<b>  ra\u00e7a</b<b> > african</b>a, alguns deles s\u00e3o pessoas de bem agora outros?\nSe formos a ver bem, existe guerras aonde? Pa\u00edses Africanos. \nGangs em Portugal? Formados no Africanos ou Brancos com mania de serem Africanos.\nDepois muitos dizem \"Nos pa\u00edses africanos, os brancos s\u00e3o recebidos bem, e aqui os pretos s\u00e3o discriminados\"\nDeviam fazer como alguns pa\u00edses, fazem merda? Familia toda recambiada para o pa\u00eds deles",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Ra\u00e7a",
                "Africana"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwRaC9X-fF7xgZ_YOp4AaABAg",
            "user": "Paulo Barbosa",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602454,
            "commentText": "deve ser deve",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwlhEAmHkDshjklLFR4AaABAg",
            "user": "Aguinaldo Waka Matsinhe",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602455,
            "commentText": "Tu vais comparar Portugal com \u00c1frica do Sul ha ha ha ?? Africa do sul est\u00e1 muito em cima que Portugal^^",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyY2M3au3pxXrrjls54AaABAg",
            "user": "gustavo arthur",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602457,
            "commentText": "Eu fico impressionado como o povo de Portugal fala que \u00e9 <b> racista </b>como se tivesse orgulho disse realmente isso \u00e9 lament\u00e1vel",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzBG2uk2CnumIllDvF4AaABAg",
            "user": "youkadu123",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602458,
            "commentText": "o brasil esta rico e portugal \u00e9 muito inferior a africa do sul!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxlCnFzUAL9P7AW5LR4AaABAg",
            "user": "Aguinaldo Waka Matsinhe",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602460,
            "commentText": "Procurei e n\u00e3o encontrei nenhum v\u00eddeo <b> africano </b<b> >racista</b>.......voc\u00eas europeus, americanos e asi\u00e1ticos n\u00e3o gostam de n\u00f3s africanos isso \u00e9 uma realidade!!^^",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Africano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzPAlLOoRQV3dcvnTB4AaABAg",
            "user": "Andr\u00e9 Costa",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602461,
            "commentText": "Juizo... th\u00e1",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgypqZdNzfAf93SQ7x94AaABAg",
            "user": "Miguel L",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602463,
            "commentText": "eu sofro de Mourofobia :p",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw8F9qED-OKjkwsFA14AaABAg",
            "user": "Leonardo Miguel",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602465,
            "commentText": "Hahahahahahahahahhahahahahahahahah Procura ai videos que n\u00e3o faltam hahahahhahahahahhahahahahhahah",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwaVRN2qjpIOHwulZ14AaABAg",
            "user": "Nacionalismo Lusitano",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602466,
            "commentText": "Nao sou <b> racista </b>mas<b>  imigrante</b> que vem para roubar/vandalizar deve ser deportado e acabou.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy2ZWIkXMCi5Sd93Nl4AaABAg",
            "user": "Lucio Ferreira",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128602468,
            "commentText": "at\u00e9 voc\u00ea sangra <b> ver<b> melho!</b</b>>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vermelho"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxLO6llEf8j51NOxud4AaABAg",
            "user": "Francisco Sanches",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603260,
            "commentText": "Ol\u00e1. Eu sou <b> africano.</b> Dou-me bem  com todos. Sei que o<b>  racismo</b> existe, quanto mais o preconceito. S\u00f3 acho que o tema do v\u00eddeo \u00e9 preconceituoso \u00abOs pretos todos daqui para fora\u00bb. At\u00e9 porque se falou de pretos, homossexualidade, ciganos, etc. Este v\u00eddeo n\u00e3o prova nada. Uma pesso<b> a racist</b>a \u00e9 um defeito da personalidade, e precisa de ser acompanhada por um psic\u00f3logo, porque nunca est\u00e1 bem consigo mesma. At\u00e9 porque os pretos existir\u00e3o sempre em Portugal. N\u00e3o sejam nazistas e acordem para a vida.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Africano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw1LLGRdenhYYB0yVp4AaABAg",
            "user": "Calca Cacos",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603261,
            "commentText": "System of a down!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGUTIGh9p0TSjzZiV4AaABAg",
            "user": "Tedy van tassel",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603263,
            "commentText": "CARA, LIMPA SEU OUVIDO\nEU ENTENDI TUDINHO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw8d0uIAAHklhdrF8F4AaABAg",
            "user": "El Ni\u00f1o",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603270,
            "commentText": "Isso \u00e9 o que voc\u00ea pensa. A \u00c1frica \u00e9 muito preconceituosa com brancos...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzp5DNG0BR_44EzaFh4AaABAg",
            "user": "Augusto Mello",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603271,
            "commentText": "olha que os tugas n\u00e3o foram dos piores..ingleses  franceses  alemaes e holandeses fizeram muito pior,,dizer o contrario \u00e9 desconhecer a historia",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxkKbuPUWKiM315E0F4AaABAg",
            "user": "Augusto Mello",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603273,
            "commentText": "olha que n\u00e3o...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwk0a3S7xNcQ3_HZ1R4AaABAg",
            "user": "Aguinaldo Waka Matsinhe",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603274,
            "commentText": "O lugar do mundo onde n\u00e3o existe <b> RACISMO </b>\u00e9 \u00c1frica!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzWqghJiyTX1R9xHtZ4AaABAg",
            "user": "Rafael Castilho",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603276,
            "commentText": "Todo e qualquer tipo de <b> racismo </b>\u00e9 idiotice, mas o infeliz \u00e9 t\u00e3o<b>  idiota</b> que n\u00e3o percebe.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx3pWJsmsY_Lczitft4AaABAg",
            "user": "Wescley Linderbeg Silva",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603277,
            "commentText": "Racistas s\u00e3o burros! s\u00f3 isso!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx5-cDNbHb3Gz8yl894AaABAg",
            "user": "Melficeee",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603279,
            "commentText": "Podiam colocar umas legendas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx4v_mO-DhjXOoojo94AaABAg",
            "user": "MykaOnetv",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603280,
            "commentText": "boas pessoal,isto e assim chama me o quiseres,<b> preto,</b<b> >macaco</b>,babuino,aquilo quiseres, eu sou um sere humano filho deus,nasci em portugal,filho de pa<b> i BRANC</b>o e m<b> ae NEG</b<b> >RA,pr</b>eta como kis<b> eres,rac</b>ismo EM portugal?ha mto sim sra,ha pretos a fazer MTA merda,como ha brancos no governo ,ladroes ,corruptos,pedofilos(caso casa pia ate foi arquivado)eu nao julgo a pessoa pela cor da pele,mas sim pelo seu caracter,ha pessoas boas e mas seja la qual for raca e a religiao,queres reclamar cm alguem,faz o com deus",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Preto",
                "Preta",
                "Negra",
                "Macaco",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw_oRnFzPggt1dqLT54AaABAg",
            "user": "Kadypslon Oficial",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603282,
            "commentText": "pois mas as coisas nao funcionam bem assim.Mataram,Escravizaram,Violaram e quando se cansaram foram embora???Naaaaaaao,ha consequencias para todas as nossos erros.os Negros ou mesmo os Ciganos se tivessem tido o apoio social devido,nao haveria este tipo de problema,mas os Tugas acharam que eles nao deviam ter os mesmos direitos e assim nasceu o GUETTO.e hoje quem vem daquelas barracas sao vistos como uma ameaca.ponha toda a gente em barracas e vai ver no que Portugal se vai tornar.....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwv_AHs39VRMz3qTM94AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603283,
            "commentText": "\u00c9 um ensinamento para guardar para toda a vida x)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxrJLYkBveo_FTk_V14AaABAg",
            "user": "Bruno Carvalho",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603285,
            "commentText": "\"Tem que dan\u00e7ar ao som da Musica que lhe oferecem!\"",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyOgpHQ-rK-YhK-owd4AaABAg",
            "user": "amataratsu006",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603287,
            "commentText": "agora tao todos a ir para angola!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzibmuTXjLaiOnK3VB4AaABAg",
            "user": "Rosana Tavares",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1392128603288,
            "commentText": "Os ciganos nasceram para nao fazer nada hahahaha \u00e9 verdade!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1sCJVBcNt8CWLmRF4AaABAg",
            "user": "Ant\u00f3nio Rocha",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592603290,
            "commentText": "Errado,o Imp\u00e9rio acabou,para dar a cada Povo a sua terra de volta,Africa para os Africanos e Portugal para os Portugueses.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwVJH5EVEDXMMDqYul4AaABAg",
            "user": "Paulo Sousa",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592603291,
            "commentText": "pois v\u00e7 pode achar assim mas v\u00e7 ja vi os videos que os brazileiros tem aqui no youtube sobre os portugueses",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWPIx1tHgeHhDOanF4AaABAg",
            "user": "Nuno Sousa",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592603293,
            "commentText": "2:55 - pele macia ... a\u00ed n\u00e3o, o que queres sei eu ah ah",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzKP1mdUZEGEgEgpMJ4AaABAg",
            "user": "nunoleal1",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592603294,
            "commentText": "ABAIXO AO <b> RACISMO!</b>!! FOI POR ISTO QUE O IMP\u00c9RIO ACABOU!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwRLNmSXz5bMrrpgJ94AaABAg",
            "user": "Manuel Jesus",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604262,
            "commentText": "s\u00f3 agora  li o que escreveu , mas  como resposta   o sr\u00ba  sabe  l\u00e1  o que \u00e9  um portugu\u00eas  se  n\u00e3o  sabe  quem  o sr\u00ba  \u00e9r   ,  como fala assim de uma  <b> na\u00e7\u00e3o </b> com   900 anos   , que  teve  como antecedentes os  lusitanos  ,,  e  antecedentes  os   conis que   habitavam o sul de  portyugal  \u00e1  mais de  3.500 anos  , tenha   juizo  para  n\u00e3o   lhe  dizer  algo mais   feio ,,  pelo que escreve   n\u00e3o  \u00e9  nada   mas    vale  um  porco  que  sabemos  a sua  origem  a sua   n\u00e3o  h\u00e1",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz8jXoo-653mXf4GiB4AaABAg",
            "user": "Bruno Lopes",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604264,
            "commentText": "Racista tem em tudo que \u00e9 lugar. Estere\u00f3tipo \u00e9 o resumo da ignor\u00e2ncia. Portugueses sejam todos muito bem vindos ao Brasil.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyoATPni2wMeWFq-fV4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604265,
            "commentText": "O problema \u00e9 que retirar o v\u00eddeo n\u00e3o acaba com a descrimina\u00e7\u00e3o...\nN\u00e3o \u00e9 ignorando o problema que ele vai desaparecer. O v\u00eddeo n\u00e3o incita ao <b> racismo,</b> apenas mostra a opini\u00e3o de meia d\u00fazia de pessoas que entrevistamos. Sinceramente, acho que se criou demasiado alarido em volta deste v\u00eddeo por raz\u00e3o nenhuma.\nAbra\u00e7o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzf508wpmGvPaCa9-x4AaABAg",
            "user": "fmla1984",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604267,
            "commentText": "aulas de dic\u00e7\u00e3o para estes gajos sff",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1EVK0c9t7pNf7IMd4AaABAg",
            "user": "Manuel Jesus",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604268,
            "commentText": "este  video devia  de  ser retirado e  j\u00e1 , o respeito  pelos  povos do mundo \u00e9 o mesmo  que  quero  que o mundo  respeite  os  portgueses  que  vivem  no mundo,",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwOqPB388cer6z6lIF4AaABAg",
            "user": "HenrySims",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604270,
            "commentText": "Mais ar\u00e1bes do que europeus? Vai ver fotos de marroquinos, argelinos, sauditas e depois compara com os portugueses. Vai ver os mapas de cabelos e olhos claros na Europa e vais ver que 25 a 49% dos portugueses t\u00eam olhos claros e no Norte do pa\u00eds existe uma maior concentra\u00e7\u00e3o de loiros. Vai-te informar primeiro antes de fazeres comentarios absurdos baseados em no\u00e7\u00f5es vagas de hist\u00f3ria. N\u00e3o acredito como \u00e9 que o remetente permitiu um comentario tao ignorante quanto este.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxMek5qZjLN2ddg7Jl4AaABAg",
            "user": "Roberto Lores",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604272,
            "commentText": "Ol\u00e1! Eu n\u00e3o sou portugu\u00eas, sou da Espanha, mais acho que a sociedade portuguesa \u00e9 muito similar \u00e1 espanhola. Muito \u00e1nimo para tudas as pessoas LGTB e a continuar lutando! :)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw3jMjZRfeGHY7T0894AaABAg",
            "user": "GalliaN pt",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604273,
            "commentText": "a musica \u00e9 System Of A Down - Roulette ^^ mto bm",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugza1EhRky4UEvPEKCl4AaABAg",
            "user": "Jessica Francisco",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604275,
            "commentText": "Portugal \u00e9 mesmo um dos pa\u00edses mais racistas :s reparamos nisso olhando para a Inglaterra, vivo c\u00e1 e vejo muitas diferen\u00e7as. N\u00e3o h\u00e1 nenhuma discrimina\u00e7\u00e3o quando um 'preto' vai a uma entrevista de trabalho. Basicamente s\u00e3o 'pretos' por todo o lado a conviver com 'brancos'... Mas Portugal,... decepciona-me nesse sentido, a parte boa \u00e9 saber que a juventude est\u00e1 cada vez mais 'aberta a novas coisas' :)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgysSz4hJekf9G2Qv014AaABAg",
            "user": "Rotebuehl1",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604276,
            "commentText": "N\u00e3o pode ser, porque o acordo manteve fato e facto! \u00c9 s\u00f3 indagar! Isto n\u00e3o s\u00e3o os efeitos do novo acordo\ufeff ortogr\u00e1fico e sim ou\n1\u00b0 - ignor\u00e2ncia\n2\u00b0 - erro deliberado para se mostrarem moderna\u00e7os",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNu3OyrdLz7Ba3UYh4AaABAg",
            "user": "Rotebuehl1",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604278,
            "commentText": "Isto \u00e9 tudo muito aldrabado, desculpem l\u00e1! Foram, DE PROP\u00d3SITO, \u00e0 busca de gente preconceituosa e/ou <b> racista,</b> captaram aquela meia d\u00fazia de gatos pingados na fita e depois v\u00eam dizer, que \"Portugal \u00e9 muito<b>  racista</b>\"! \u00c9 assim t\u00e3o f\u00e1cil? Julgo que n\u00e3o! Isto \u00e9 andar numa onda ideol\u00f3gica e doutrinada, meia atabalhoada, para fingir uma postura multicultural, que nem os estrangeiros aceitam! Existem racistas em Portugal, \u00e9 verdade, mas mostrar Portugal como essencialment<b> e racist</b>a \u00e9 mentira deliberada!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwrgA88nz_WT49YlMB4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604279,
            "commentText": "Isto s\u00e3o os efeitos do novo acordo ortogr\u00e1fico xD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwVVjDDANGsSRLgch54AaABAg",
            "user": "Rotebuehl1",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604281,
            "commentText": "Um \"fato\" consumado realmente n\u00e3o \u00e9, hehehehe ;-)",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx4l7nbHYDNQlD3mul4AaABAg",
            "user": "Afonso Henriques",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604283,
            "commentText": "Ah, assim j\u00e1 gosto mais, hehe",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwnQ5V6DlBi0VE6PWN4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604285,
            "commentText": "Por acaso at\u00e9 tens raz\u00e3o...\nA anedota do momento \u00e9 o Sporting xD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgznT8jzyyPkWsWoImx4AaABAg",
            "user": "Afonso Henriques",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604286,
            "commentText": "para fazeres um v\u00eddeo engra\u00e7ado n\u00e3o precisas de meter o benfica ao barulho....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyhXCcBlMAS8bU0d8B4AaABAg",
            "user": "Afonso Henriques",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604288,
            "commentText": "sim, n\u00f3s falamos portugu\u00eas e voc\u00eas falam brasileiro, ehehehe",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQfiKPzedQi2vmx7p4AaABAg",
            "user": "Jose Crispin",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604289,
            "commentText": "vai aprender outra lingua ,se queres entender.ok",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxRKauUrSKLxAmKyhh4AaABAg",
            "user": "Publicar Sempre",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604291,
            "commentText": "Cocordo que os preconceituosos que foram entrevistados, tinham mais de 50 anos, afinal deve ser um problema de cria\u00e7\u00e3o. Prestando bem aten\u00e7\u00e3o \u00e0s olimp\u00edadas, nota-se que os negros se sobressaem sobre os brancos, eles tem maior explos\u00e3o e resist\u00eancia f\u00edsica, trata-se de uma outra <b> ra\u00e7a </b>mesmo, bem diferente a dos brancos, portanto devemos tirar o chap\u00e9u para eles e respeit\u00e1-los como pessoas como outras quaisqueres, a pele \u00e9 diferente mas a alma \u00e9 a mesma. Preconceito \u00e9 coisa de ignorantes.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgydOP_bo6pQqzczNtt4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592604293,
            "commentText": "Claro, entrevistamos alguns jovens e notava-se neles uma atitude muito mais tolerante e menos xen\u00f3foba. L\u00e1 est\u00e1, tratam-se de gera\u00e7\u00f5es diferentes e, como tal, nota-se que h\u00e1 uma evolu\u00e7\u00e3o de mentalidades (felizmente).",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz1aDYhMisu6Kz1sgp4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605376,
            "commentText": "A brasileiras s\u00e3o sem d\u00favida algo de especial :D",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzKwkdbrdJSt7GtOG94AaABAg",
            "user": "jumadis",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605378,
            "commentText": "A maioria dos entrevistados que eram preconceituosos eram maiores de 50 anos...porque ser\u00e1? porque isso entre os jovens portugueses nao  \u00e9 um fato consumado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzkVDPO0hX61TuFcmJ4AaABAg",
            "user": "Publicar Sempre",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605380,
            "commentText": "Bem... n\u00e3o entendi quase nada do que eles falaram, mas vi que h\u00e1 preconceito em Portugal, ent\u00e3o eu iria sugerir para essas pessoas, para que venham ao Brasil e vejam nas praias do Rio de Janeiro, nas praias da Bahia, as bel\u00edssimas negras que h\u00e1 em nossa terra, gra\u00e7as aos portugueses n\u00f3s temos o privil\u00e9gio de termos as mais lindas mulheres do mundo devido a mistura de ra\u00e7as, pena que eles est\u00e3o num pa\u00eds gelado e consequentemente as pessoas s\u00e3o frias. Brasil, um pa\u00eds aben\u00e7oado, vivam os negros.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1L6_M92ge0H9LiO14AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605381,
            "commentText": "Se calhar \u00e9 porque nesta altura a qualidade de grava\u00e7\u00e3o do \u00e1udio n\u00e3o era l\u00e1 muito boa. Tenta ver um v\u00eddeo mais recente e v\u00ea se se percebe melhor ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVznfsKPFsf-qZ_fR4AaABAg",
            "user": "Suenia Kelle",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605383,
            "commentText": "Definitivamente Brasl e portugual falam l\u00ednguas diferentes, n\u00e3o entendi nada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzjCccE2w0lMXFtu6h4AaABAg",
            "user": "Victor Alves",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605385,
            "commentText": "a 2\u00b0 m\u00fasica eu conhe\u00e7o eu conhe\u00e7o XD,voltando ao v\u00eddeo,<b> racismo </b>putz,os unicos que deveriam sofrer<b>  racismo</b> s\u00e3o os pr\u00f3prios racistas.\r\n\r\nNo Brasil se voc\u00ea for rascista com u<b> m negr</b>o voc\u00ea ou vai preso, ou paga multa, ou os 2 ao mesmoo per\u00edodo.\r\n\r\n#CAMPANHAFORARACISMO, eu apoio",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyqhscCkgH4XlXgwXh4AaABAg",
            "user": "vairochatolo",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605386,
            "commentText": "Gostei muito deste video,est\u00e3o de parabens!...eu sinceramente acho que sou <b> homof\u00f3bico,</b>confesso que me faz muita confus\u00e3o ver dois paneleiros ou duas fufas a se beijarem,enfim deve ser um defeito meu...quanto aos ciganos deveriam ter hor\u00e1rio para vender a roupa na feira,as vezes d\u00e3o-me jeito quando vou \u00e1 feira...o resto do tempo deveriam estar dentro de casa oferecida por todos os Portugueses que toda a vida t\u00eam descontado para estes parasitas.,confesso que gosto muito do traseiro delas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "homof\u00f3bico"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy-vg4mwxZk3k8CVEh4AaABAg",
            "user": "vairochatolo",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605388,
            "commentText": "Muito bem comentado! Genial mesmo,parabens.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyn2DN_-EFSqN0jL214AaABAg",
            "user": "Alicia Luciano",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605390,
            "commentText": "Racismo !!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw2TlfWgg9QAKTP9g14AaABAg",
            "user": "ander errijota",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605391,
            "commentText": "\u00f1 entendi nada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJhtXdt29XMoDkWEF4AaABAg",
            "user": "Lindy Fiori",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605393,
            "commentText": "Acho que todo o tipo de <b> racismo </b>tem que ser combatido inclusive<b>  racismo</b> contra loiras!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy7SslOmHAMHLTUhvN4AaABAg",
            "user": "Peter Byron",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605400,
            "commentText": "Gostei muito do v\u00eddeo e como pediste aqui vai uma sugest\u00e3o para o pr\u00f3ximo . \nFaz um sobre o ultra-liberalismo pr\u00f3-homossexualiza\u00e7\u00e3o da sociedade e a subquente opress\u00e3o moral atrav\u00e9s do neo-socialmente correcto que nos \u00e9 imposto atrav\u00e9s de..sei l\u00e1...v\u00eddeos como o teu.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwTjE43RxUDKbD1MGR4AaABAg",
            "user": "ALFRABEIRA",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605401,
            "commentText": "O rapaz ganhava imenso em  ter uma dic\u00e7\u00e3o melhor. O <b> gajo </b>quase n\u00e3o se percebe...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz8LEyahtAN1KJNoHx4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605403,
            "commentText": "\u00c9 isso mesmo ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzgiMHjuG672VrTUkN4AaABAg",
            "user": "Marks Werneck",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605405,
            "commentText": "Eu pensei que HUMANOS seriam entrevistados, mas pelo que vi, voc\u00eas entrevistaram uma especie de outro planeta! Eles n\u00e3o reconhecem um <b> negro </b>como seu semelhante, ent\u00e3o acredito que essa<b>  ra\u00e7a</b> ( os racistas) habita a terra por engana... mande-o de volta  \u00e0 Marte, ou outro planeta mais distantes. Esses seres t\u00eam fezes, excremento, ou apenas o c\u00e9rebro necrosado, n\u00e3o precisamos deles.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw7n92t2FMBF6Wv7T94AaABAg",
            "user": "Daywison de Souza",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605407,
            "commentText": "142 pessoas que assistiram esse v\u00eddeo s\u00e3o racistas....",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-Kvl7G4vYPTLSm914AaABAg",
            "user": "Popotao",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605408,
            "commentText": "\u00c9 muito bom que os mi\u00fados produzam e editem v\u00eddeos de qualidade, mas estes s\u00e3o temas ainda por demais complexos para as vossas cabecinhas. N\u00e3o se pode simplificar o debate a este ponto muito menos fazer um lado passar por est\u00fapido deliberadamente como se viu. Discriminar pessoas com base na <b> ra\u00e7a </b>ou<b>  etnia</b> \u00e9 diferente de opor-se \u00e0 imigra\u00e7\u00e3o. Eu por exemplo sou contra imigra\u00e7\u00e3o em massa pelos seus efeitos delet\u00e9rios para a sociedade, mas n\u00e3o maltrato imigrantes na rua. N\u00e3o sejam t\u00e3o manique\u00edstas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxfrj3875tqkdOcAXJ4AaABAg",
            "user": "Daywison de Souza",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605410,
            "commentText": "Muito bom! Eu realmente gostei do v\u00eddeo. Apesar de n\u00e3o entender o sotaque dos <b> Portuga </b>hahahha.<b>  Racismo</b> \u00e9 a coisa mais covarde do mundo! Qual o motivo de se julgar algu\u00e9m pela cor da pele? O que realmente importa \u00e9 o que n\u00f3s somos. Afinal todos n\u00f3s temos sangu<b> e v<b> ermelh</b</b>>o n\u00e3o \u00e9? Um abra\u00e7o....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Vermelho",
                "Portuga"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw1X69V8hB1KLdbfhd4AaABAg",
            "user": "cigano fidalgo",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605412,
            "commentText": "poeque tanto <b> racismo </b>eu so<b>  cigano</b> e com muito gosto e prazer quem nao gostar que se vai fuder",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz6LHHwxyJ5Kr4l7-t4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Neres",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592605414,
            "commentText": "De nada, e quanto ao sotaque \u00e9 apenas por ser de portugal mesmo, eu n\u00e3o estou acostumado, mas \u00e9 muito bom o v\u00eddeo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQZGrhEEH32lkwQ3Z4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606420,
            "commentText": "Obrigado.\nJ\u00e1 agora, o sotaque \u00e9 dif\u00edcil de entender por ser portugu\u00eas de Portugal ou \u00e9 mesmo defeito meu? xD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxmvGFne9TreyTnTeZ4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Neres",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606422,
            "commentText": "Que sotaque(acento) dif\u00edcil de entender, mais bem legal o v\u00eddeo, \u00e9 uma pena saber que ainda existm pessoas assim, mesmo aqui no Brasil que \u00e9 uma <b> na\u00e7\u00e3o </b>bem multicultural o preconceito existe..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugycn_sLbaSfaHJgekd4AaABAg",
            "user": "TVMOVIMENTONEGRO",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606424,
            "commentText": "N\u00c3O AO RACISMO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwGjtoEGW3uqteeJnZ4AaABAg",
            "user": "Laryssa Buller",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606426,
            "commentText": "sim sao muitos racistas",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgywoOdOS8lLvnEJznF4AaABAg",
            "user": "Paulo Amaral",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606428,
            "commentText": "Aqueles velhos s\u00e3o mesmo muito racistas!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyppNebxcpLtPbl1Cl4AaABAg",
            "user": "Fernando Verde",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606430,
            "commentText": "nice \ni\u00b4m a mr.cocas\neu costumo andar por lisboa a fazer parvo\u00edces",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxxuwm10ThzlbnfG7N4AaABAg",
            "user": "SPLula",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606432,
            "commentText": "Dizem que na \u00e9poca do descobrimento,falavam como n\u00f3s e,foram mudando,\"comendo as vogais\" haha11 \u00e9 falta de contato nosso com as coisas deles\"",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx0pUpxcnM2Myk1sXR4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606434,
            "commentText": "Inicialmente, eu n\u00e3o queria moderar os coment\u00e1rios porque via isso como uma limita\u00e7\u00e3o \u00e0 liberdade de express\u00e3o de cada um. No entanto, recentemente falei com um amigo que me fez ver que a maior parte dos coment\u00e1rios n\u00e3o se tratavam de express\u00e3o livre de opini\u00e3o, mas sim de simples insultos racistas e xen\u00f3fobos. Assim, a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o para acabar com isso foi avaliar os coment\u00e1rios antes de se tornarem p\u00fablicos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw6EvAi2sPGBVDS8I14AaABAg",
            "user": "Andressa Aparecida",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606436,
            "commentText": "Atitude cert\u00edssima!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzvx1odTr5Pm6Lbt0R4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606438,
            "commentText": "Y U NO WRITE IN PORTUGUESE?!\nxD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy3vxPAUqnp-1B-Y4V4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606440,
            "commentText": "Obrigado ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxWlCrrUTtG403r3hx4AaABAg",
            "user": "Rogerio Araujo",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606442,
            "commentText": "\u00f3timo v\u00eddeo, parab\u00e9ns!\nPortugal e Espanha est\u00e3o mais para norte da \u00c1frica que para a tal Europa :)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxmQF9FnP6KZTiEcRV4AaABAg",
            "user": "Jose Ferreira",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606445,
            "commentText": "GENTE! RESPEITEM PORTUGAL! A SUA ECONOMIA QUEBROU!!!! ELES EST\u00c3O DE MAL HUMOR!!! \u00c9 COMPREENSS\u00cdVEL",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxwVcETiZ1KgQv84W14AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Antonio Andrade",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606446,
            "commentText": "N\u00e3o consigo entender o que os portugueses falam. Acredito que a dic\u00e7\u00e3o da l\u00edngua portuguesa na boca dos brasileiros \u00e9 melhor.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzS1TapfmnwvBNm9RZ4AaABAg",
            "user": "paulo alexandre",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606449,
            "commentText": "esta tudo bebado ou que?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyzVC1YCfxHmk-Uzs54AaABAg",
            "user": "Rotebuehl1",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606451,
            "commentText": "Criminalidade faz parte de sociedades em decomposi\u00e7\u00e3o! Esse \u00e9 que \u00e9 o problema! E Portugal, como pa\u00eds na Europa, est\u00e1 em decomposi\u00e7\u00e3o acelerada! O povo simples reage como pode! N\u00e3o diferencia, nem sabe o que diz! Reage s\u00f3mente ao que o rodeia! Apesar da imigra\u00e7\u00e3o, outrora practicamente desconhecida dos portugueses populares no pr\u00f3prio pa\u00eds, ter trazido desafios, este tipo de posturas \u00e9 de repudiar! Mas tenho de rejeitar este tipo de demagogia! Levaram dias para entrevistarem uns poucos racistas!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwyqQKios5M4CCQNtd4AaABAg",
            "user": "orli3880",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606453,
            "commentText": "E os negros do meu pa\u00eds tratam bem essa <b> ra\u00e7a,</b> como entender isso? N\u00e3o sei quem \u00e9 pior se s\u00e3o os portugueses ou os negros brasileiros que aceitam isso!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxai-WnEUcsuqJjmqR4AaABAg",
            "user": "p\u00e3t Torres",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606455,
            "commentText": "Muito obrigada  :)\nGostei do teu v\u00eddeo ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-RUOnAcORaoZnlKx4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606457,
            "commentText": "Eu uso o Sony Vegas, mas se quiseres uma alternativa gr\u00e1tis tens sempre o Windows Movie Maker ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy47IPsOmACuBlsXPZ4AaABAg",
            "user": "p\u00e3t Torres",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592606459,
            "commentText": "ol\u00e1 :) \nPodes-me dizer qual o programa que tu usas para criar videos ? \nPrecisava de um assim para criar trabalhos. \nN\u00e3o podes me dizer por favor . ^\nAguardo por uma resposta **",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx32YXbu5che9_HFr54AaABAg",
            "user": "Tiago Vitorino",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592607431,
            "commentText": "Meu, nos n somos todos iguais...\nPara encontrares um \"bom <b> cigano\"</b> ves-t fdd.\nExistem, so k sao muito poucos!!\nExiste merda em todas as ra\u00e7as, mas as difren\u00e7as a nivel social sao obvias.\nSo n ve kem n ker.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxpwa20L4q05qwf3Qh4AaABAg",
            "user": "Derek Rodrigues",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592607433,
            "commentText": "what do they say at 5:42",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw5dppNMRd9-CBV2oN4AaABAg",
            "user": "T\u25baReX",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592607435,
            "commentText": "Realmente o Mundo da voltas, se todos soubesse.mos o dia em que vamos morrer? seria Engra\u00e7ado.\n\nAntes os mandava-mos para \u00c1frica e Angola agora queremos \u00e9 n\u00f3s ir para Angola.\nA vida est\u00e1 complicada, Portugal anda mesmo mal.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzImJEF9hRdCATnsY94AaABAg",
            "user": "T\u25baReX",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592607438,
            "commentText": "MOUROFOBIA !? N\u00e3o sabia que isto existia? J\u00e1 sei o que chamar ao meu vizinho, quando o benfica perder.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwRs57lrlE_Fcsusqh4AaABAg",
            "user": "Sami Morgan",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592607440,
            "commentText": "q  ridiculo cara mt ridiculo ese maldito preconceito q tem em portugual inferlmente por isu ese paista cadavez afundando mais e n\u00e3o cresce  n\u00e3o importa a cor das pessoas todos samos iguais  <b> branco </b<b> >negro</b> azu<b> l a<b> marel</b</b>>o verde todos samos iguais!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Branco",
                "Amarelo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy-kcceCyYDsCMXOP94AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592607442,
            "commentText": "@ferrview H\u00e1 coisas neste mundo para as quais prefiro n\u00e3o saber a resposta xD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgweZaJ67P74Wd3vwsh4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592607444,
            "commentText": "@0SunTzu Vi-me obrigado a faz\u00ea-lo por causa de pessoas exactamente como tu: que n\u00e3o sabem respeitar os outros.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwZNXk39E8d0PYk4Jp4AaABAg",
            "user": "GandhiMarley",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592607446,
            "commentText": "fraco! vc tem q aprovar o que todos escrevem?? acorda FDP!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwDIzhjsM0kic1juJl4AaABAg",
            "user": "ML678v",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592607448,
            "commentText": "Penso que as pessoas deveriam de ter a liberdade de optar viver entre pessoas de outras etnias e culturas ou n\u00e3o.Somos todos pessoas diferentes com gostos diferentes e o homem sempre viveu em comunidade juntamente com os seus.Hoje a nova ordem mundial quer nos obrigar a viver lado a lado com estrancheiros e se n\u00e1o gostamos somos chamados de xenofobos,racistas ou preconceituosos como se trata-se de alguma anormalidade ou odio para com os outros.Disparates...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwuHUHAW6XgzYyTUc94AaABAg",
            "user": "Metalberg",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592607450,
            "commentText": "@sexyverme isso \u00e9 o que tu pensas. E crise n\u00e3o \u00e9 com z",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxIdtnbegzS26dQxQl4AaABAg",
            "user": "Fonseca429",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592607452,
            "commentText": "@thalyratv, Portugal n\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds \"extremamente preconceituoso\".",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxsg7XYL7nfvz_DQC54AaABAg",
            "user": "P\u00e9ricles Neto",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592607454,
            "commentText": "Parab\u00e9ns pela iniciativa de fazer esse v\u00eddeo. No Brasil as opini\u00f5es s\u00e3o as mesmas mas tamb\u00e9m  h\u00e1 excess\u00f5es.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwasFysYGCUifksaih4AaABAg",
            "user": "thalyratv",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1360592607456,
            "commentText": "portugal \u00e9 um pa\u00eds extremamente preconceituoso",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzod4kDPlhesdb2x_t4AaABAg",
            "user": "kappalanca",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970207458,
            "commentText": "@HitKid93 essa converca de uns serem mais racistas que outros nao faz sentido nenhum! <b> racismo </b>e<b>  racismo</b>! enfimmm",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzlWZtG7UOx33jF1bF4AaABAg",
            "user": "porcosdep",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970207461,
            "commentText": "h\u00e1 muitos coment\u00e1rios racistas mas numa coisa o <b> velho </b>tem razao.. os ciganos nasceram pa nao fazer nada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyJtV_rUmo18xrZCgd4AaABAg",
            "user": "\u0417\u0430\u0440\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0438\u043a\u0430",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970207463,
            "commentText": "O v\u00eddeo \u00e9 bom, mas negativo pela opini\u00e3o das pessoas D:",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzenLQNxlFttZktaex4AaABAg",
            "user": "HitKid93",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970207465,
            "commentText": "A minha namorada \u00e9 loira e \u00e9 mais inteligente que voces todos.\r\nPretos? Qual \u00e9 a cena? Somos todos pessoas.\r\n\r\nH\u00c1 PRETOS MAIS RACISTAS QUE OS BRANCOS.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0HENvJIz6ke9B5294AaABAg",
            "user": "yolanda ferreira",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970207467,
            "commentText": "''eu gosto <b> branco </b>para<b>  branco</b>'' n\u00e3o so<b> u racist</b>a n\u00e3o s<b> ou racis</b>ta pois n\u00e3o claro \u00e9s um ignorante e pr\u00e9-conceituoso isso sim",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyjEttyBRK5_MMG-dF4AaABAg",
            "user": "Rickfy",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970207469,
            "commentText": "Mourofobia? hahaha achei engra\u00e7ado. H\u00e1 quem sofra de lagartofobia e outros de corruptofobia hahahahaha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxA2u3B6zlYqdfEU1B4AaABAg",
            "user": "Eric Russell",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970207471,
            "commentText": "Este v\u00eddeo demonstra respostas diferentes  em que prova que todos somos iguais. O direito a opini\u00e3o \u00e9 valorizado mas deve sempre ser cuidadoso n\u00e3o v\u00e1 ferir terceiros com o coment\u00e1rio errado. N\u00e3o confundam a Opini\u00e3o com o desejo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwKwybnGMrqWQZ2IcN4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208403,
            "commentText": "Caros youtubers a partir do dia de hoje todos os coment\u00e1rios feitos a este v\u00eddeo ficam sujeitos a aprova\u00e7\u00e3o.\ufeff Todos os coment\u00e1rios racistas e xen\u00f3fobos n\u00e3o ser\u00e3o exibidos.\n\nAtenciosamente,\no d'\u00d3culos TV.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyAYCYkuQvt7QZfVV14AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208404,
            "commentText": "@LiliM56 Acredita que nunca pensei que fosse chegar a este ponto. \u00c9 um v\u00eddeo para rir, mas pronto... H\u00e1 quem n\u00e3o perceba isso.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxctzA_nAYNAVbZMxJ4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208406,
            "commentText": "@MrSamafo7 System of a Down - Roulette",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxxl-0T0V7Ss9Wsif14AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208408,
            "commentText": "@EnEArE Obrigado :D",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzcGRucQ5l5vu7jz3N4AaABAg",
            "user": "Talmo Mantovani",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208410,
            "commentText": "LusitanusBR bro, na verdade depende das cidades che vc vai...se vc vai no norte da italia as pessoas soa gentalhas! Mas se vc vai no sul \u00e8 mas difente. Mas a maioria dos Italianos nao fazem amizade com <b> estrangeiro </b>nenhum. Mas...sou Brazuka tmb e nao me emporta cor,religiao ou cultura! O importate \u00e8 respeitar o proximo brother!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Estrangeiro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyyCT1KDk8u2vFz2jV4AaABAg",
            "user": "Tony Vaz",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208412,
            "commentText": "A verdade doi mas a verdade n\u00e4o \u00e9 pecado...Sou das ilhas de Cabo Verde,j\u00e1 visitei todos os paises da Europa do west,excepto a Irlanda(norte e sul),Gr\u00e9cia,Pa\u00eds de Gales e Lichenstein...Entre todos esses pa\u00edses que visitei Portugal \u00e9 o mais pobre,n\u00e4o venham com confusao,raiva ou coisas,porque estou a falar a verdade e at\u00e9 gosto de PT...Mas n\u00e4o \u00e9 o mais pobre da Europa,mas portugueses k nunca sairam de PT pensam k \u00e9 o mais pobre da Europa e est\u00e4o sempre a falar mal do pr\u00f3prio pa\u00eds...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykT5rmcCnbAzOGdLV4AaABAg",
            "user": "Tony Vaz",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208413,
            "commentText": "@ExMachina1922 what?Tas a gozar?sabes qual a % de tugas que estao fora de PT?Seu ignorante.Temos passaporte de PT sim mas nao vivemos la e sabes porqu\u00eb?CVerde um pais com somente 35 anos de independencia,tamos numa posicao alta reconhecida pelas Nacoes Unidas,nao sabes mesmo nada.A minha prof de matematica sempre disse k universitarios de C Verde sao melhores k os tugas,imagina se fossemos independentes a mais tempo.CVerde um dos paises mais atrasados do planeta?\u00e9 de rir mesmo,hah",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzW-71-wrQLi2GjoKl4AaABAg",
            "user": "AfmJr",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208416,
            "commentText": "@superzuca2011 AE ME FALARAM QUE TU MORA EM PORTUGAL N\u00c9??? VERDADE??\nTU DEVE ESTAR SENDO MALTRATADO IGUAL UM LIXO A\u00cd,POR ISSO QUE T\u00c1 REVOLTADINHO N\u00c9 kkkkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxRbb1WSnAIm-U3ZP94AaABAg",
            "user": "AfmJr",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208418,
            "commentText": "@Esposito2011 Essa de italiano filh\u00e3o,eles n\u00e3o gostam \u00e9 dos brasileiros,historia de brasileiros serem tratados mal \u00e9 frequente,vc j\u00e1 ouviu essas historias n\u00e9?\nSe o italiano destrata o povo portugues na teoria,\u00e9 porque ele quer agradar a um brasileiro,porque tanto o portugues como o italiano n\u00e3o gosta tanto de brasileiro em seu pa\u00eds.A n\u00e3o ser que sejam descendentes.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz3b2kPlYSCMLnR41d4AaABAg",
            "user": "Talmo Mantovani",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208420,
            "commentText": "ExMachina1922 ah <b> TUGA!</b>! Eu sou metade Brasileiro e metade Italiano...tenho orgulho de falar che sou brazuka! E sou respeitado em qualquer lugar da Italia. Mas faz uma prova vc, vem aqui na Italia e diz que vc \u00e8 Portugues e ver como os italianos tratam vcs!!<b>  Portuga</b> nao tem vez nem na Angola brother!! Eu conhe\u00e7<b> o portug</b>a aqu\u00ec,mas eles l\u00e0 e eu c\u00e0! TO FORA <b> DE TU</b>GA!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Portuga",
                "Tuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyTwXgImEGfzYCRo8J4AaABAg",
            "user": "Hugo Passos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208422,
            "commentText": "@ExMachina1922 Hil\u00e1rio voc\u00ea, hahaha. Bom, vou deixa essa discuss\u00e3o <b> imbecil </b>pra l\u00e1. Boa sorte a\u00ed e \"parab\u00e9ns\" pelo empenho em provar que os portugueses s\u00e3o os mais brancos do mundo, muito importante isso... hahahaha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwFea7FlPMq9munRjV4AaABAg",
            "user": "Hugo Passos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208424,
            "commentText": "@ExMachina1922 \"Mas quem disse que s\u00e3o?\"\r\nFenotipamente falando j\u00e1 se nota. Os ib\u00e9ricos em geral possuem cabelos grossos, l\u00e1bios idem, mais p\u00ealos pelo corpo, e isso tudo, como a hist\u00f3ria explica, se deve \u00e0 grande miscigena\u00e7\u00e3o ocorrida durante o per\u00edodo de ocupa\u00e7\u00e3o mu\u00e7ulmana nessa regi\u00e3o. Brancos s\u00e3o os norte-europeus. Conforme-se, mesti\u00e7o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugybve0_ixQyd_6Ab5F4AaABAg",
            "user": "cyper89",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208426,
            "commentText": "@RipperFull123 Sim e os hunos estiveram na alemanha por isso os alem\u00e3es s\u00e3o hunos. Que burro do crl, os judeus e mu\u00e7ulmanos estiveram me pequenas partes de Portugal n\u00e3o se envolveram com a popula\u00e7\u00e3o at\u00e9 ao sec. XIX quando deixou de haver a distin\u00e7\u00e3o de crist\u00e3o-novo. Osjudeus ficarem em zonas rurais de algumas partes de tras-os-montes, beiras e alentejo ainda hoje identificadas j\u00e1 os mouros ficaram no sul mas eram na maior parte brancos argelinos, confirmado por dna. Aprende macaco",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Macaco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxsvcllaGVp4WH_A0d4AaABAg",
            "user": "cyper89",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208428,
            "commentText": "@superzuca2011 N\u00e3o \u00e9 o pa\u00eds mais pobre da Europa, vive-se melhor do que no Brasil, e ja agora \u00e9 deseMprego e n\u00e3o deseNprego. Ot\u00e1rio",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVD8wJhVt9rgIaJSl4AaABAg",
            "user": "Antonio Marcos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208430,
            "commentText": "@ExMachina1922 Voc\u00ea \u00e9 europeu mas n\u00e3o \u00e9 <b> branco </b>seu lixo, eu n\u00e3o so brasileiro; nasci na Alemanha meus pais s\u00e3o alem\u00e3es, meus av\u00f3s, bisav\u00f3s etc...Seus av\u00f3s foram mouros que molestaram garotas indefesas ;) mas a maior parte dos mouros eram brancos...Mesmo que voc\u00ea seja<b>  branco</b> daqui a algumas d\u00e9cadas seus filhos se casaram com pretos,\u00e9 oque vem acontecendo na Europa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzDQKOWFew-DZIDPHB4AaABAg",
            "user": "Talmo Mantovani",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208431,
            "commentText": "COMO ESSA PORTUGUESAIADA FALA FEIO!! SE EU FOSSE <b> TUGA </b>EU TINHA VERGONHA DE ABRIR A BOCA!! JAJAJAJAJAJA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Tuga"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw2F3d6BT4UhUh_y_t4AaABAg",
            "user": "Hugo Passos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208433,
            "commentText": "@ExMachina1922 Mas quem disse que os portugueses n\u00e3o s\u00e3o mesti\u00e7os? Passaram anos sob a domina\u00e7\u00e3o dos mouros, povo mais mesti\u00e7o que os ib\u00e9ricos na europa n\u00e3o h\u00e1, e ironicamente s\u00e3o os mais racistas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxGBFEwrgJT4gPTdb54AaABAg",
            "user": "Tony Vaz",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208435,
            "commentText": "@BABU91100 Primos?nunca na vida...n\u00f3s somos n\u00f3s,caboverdianos e em qualquer parte do mundo representamos bem o nosso pa\u00efs,contrario de v\u00f6s k sentem uma inferioridade relativamente a maioria dos paises da europa.Imagina tal inferioridade \u00e9 sentida at\u00e9 relativamente aos paises do leste da europa k sao uma bosta.C.Verde \u00e9 uns dos melhores paises de Africa e o mais democratico de todo o continenete.Ser\u00e1 k PT \u00e9 uns dos melhores da Europa?Agora entendo o porque da inferioridade...Peace out",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxG2U2FXYjsYrfY69h4AaABAg",
            "user": "Antonio Marcos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208437,
            "commentText": "@ExMachina1922 voc\u00ea deve estar se referindo aos brasileiros n\u00e3o \u00e9? Mas eu tenho uma noticia que vai lhe decepcionar, eu n\u00e3o sou brasileiro. Se voc\u00ea fosse t\u00e3o seguro da sua <b> ra\u00e7a,</b> n\u00e3o daria ouvidos ao que os outros dizem, eu e voc\u00ea sabemos que voc\u00ea n\u00e3o passa de um<b>  branco</b> filho de mouros; no Brasil existem uma esmagadora quantidade de brancos que s\u00e3o identicos aos europeus, mas na verdade seus av\u00f3s eram negros, indios e etc...Ent\u00e3o aceite-se.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzx8vbeU7zGdtHIzTt4AaABAg",
            "user": "Antonio Marcos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970208439,
            "commentText": "@ExMachina1922 Com voc\u00eas quem? Mouro lixo, explique-se. Seu inferior!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyF5Rw7ug37PrwyPzV4AaABAg",
            "user": "Tony Vaz",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209188,
            "commentText": "Eu vivo na Dinamarca e sinto me \"mais em casa\" em Portugal do que na escandinavia,nao somente por causa da minha lingua oficial ser portuguesa ou pk sou licenciado por uma uni pt mas tamb\u00e9m devido ao facto de os potugueses serem mais negros k um nordico,nao levem a mal \u00e9 verdade...Por exemplo,em Cabo Verde temos pessoal com pele mais clara do k alguns pt por exemplo mas sao \"pretos\" na mesma....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzXNcahqNbFM41ZdIN4AaABAg",
            "user": "Antonio Marcos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209191,
            "commentText": "@ExMachina1922 espanh\u00f3is e portugu\u00eases n\u00e3o s\u00e3o brancos, essa \u00e9 a \u00fanica verdade, eles s\u00e3o t\u00e3o macacos quanto os brasileiros.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwSZopfKTkmn3TkmQt4AaABAg",
            "user": "Nuno Martins",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209193,
            "commentText": "este video est\u00e1 muito bem feito. tens jeito! muitos parabens",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyG2vPAvHufbt6boQp4AaABAg",
            "user": "Antonio Marcos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209195,
            "commentText": "@ExMachina1922 hahaha' Rapaz, quando eu estava em Coimbra eu s\u00f3 via casais interraciais, portuguesas e pretos, tamb\u00e9m em Lisboa e e, outras cidades...Vamos fingir que os portugu\u00eases s\u00e3o 100% brancos (kkkkkk que piada) daqui a algumas d\u00e9cadas voc\u00eas seram t\u00e3o mesti\u00e7os como os brasileiros. Aceite a realidade macaquinho metido a <b> branco.</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzf1BYJg2V7kztcWwF4AaABAg",
            "user": "Antonio Marcos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209197,
            "commentText": "@DigoGcontaeanChlair \u00c9 que voc\u00ea n\u00e3o viu oque os pretos fazem na Europa...Se voc\u00ea tivesse visto oque eu vi em Col\u00f4nia ano passado...Eu acho que a Europa deveria ficar izolada de outros povos que n\u00e3o fossem brancos, menos Portugal, eles n\u00e3o s\u00e3o e nunca foram brancos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwvmYgzL7M9ywlnNYR4AaABAg",
            "user": "Cirius Private",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209199,
            "commentText": "se cada um se preocupar mais com a sua propria vida e der ao proximo o mesmo respeito que recebe, as coisas at\u00e9 que n v\u00e3o mal de todo, os velhos est\u00e3o habituados a um tempo em que as diferen\u00e7as eram resolvidas a porrada e no chicote, por isso n h\u00e1 nada a fazer, mas as novas gera\u00e7\u00f5es se tiverem um pingo de intelig\u00eancia basta n seguirem o mesmo trilho.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxUYkEJenysk3as3NN4AaABAg",
            "user": "Antonio Marcos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209201,
            "commentText": "@ExMachina1922 sabia que as portuguesas adoram um <b> preto?</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzPjpyoRUVkhBOFMkR4AaABAg",
            "user": "Paulo Antonio",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209203,
            "commentText": "PORTUGAL PAIS DE MERDA,ELES SE ACHAM GOSTAM DE FALAR MAU DOS OUTROS,CANBADA DE LADOROES FALAM DE PUTAS  MAS AS PUTAS MESMO SAO TDAS PORTUGUESAS  EU NPEGO OS MONTES DELAS E SAO TODAS CASADAS",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVtW3uXJpanKLQiNB4AaABAg",
            "user": "Lucas Garcia",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209205,
            "commentText": "somos todos iguais, parem de brigar , e v\u00e3o fazer algo que preste !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0u5Fg3jQkb8oA5FR4AaABAg",
            "user": "Antonio Marcos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209207,
            "commentText": "@ExMachina1922 Sabe est\u00e1 garota do inicio do video? Grande parte dos brasileiros s\u00e3o parecidos com ela. Quer que eu conte a hist\u00f3ria de portugal novamente? A mil anos, mouros que vinheram da \u00c1frica que tinham sangue <b> negro </b>misturado com<b>  branco</b> chegaram a peninsula \u00cdb\u00e9rica, l\u00e1 haviam povos brancos mas os mouros estruparam muitas portuguesinhas e espanholas, esses filhos nasceram brancos mas com sangue mesti\u00e7o. Ent\u00e3o seu lixo vira-lata se olhe no espelho antes de falar dos outros.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxaMYlIYz-zq5sBpxV4AaABAg",
            "user": "MrSamafo7",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209209,
            "commentText": "so gostava de saber qual e a musica k esta menina toca ao principio do clip ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPbNUbsBLqGEiLHd54AaABAg",
            "user": "Antonio Marcos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209211,
            "commentText": "@ExMachina1922 KKKKKKKK' Quase caio da cadeira de tanto rir. Os Mouros vinhera a 1000 anos e comeram suas lindas av\u00f3s. Eu sou mais <b> branco </b>que voc\u00ea seu lixo<b>  preto</b>, meus av\u00f3s paternos s\u00e3o alem\u00e3es e meus maternos poloneses. Mas n\u00e3o julgo as pessoas pela cor da sua pele e voc\u00ea n\u00e3o mere\u00e7e respeito algum, seu lixo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxR-OimSxjjd7DFsCd4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209213,
            "commentText": "@ExMachina1922 nao se pode dar ouvidos a um mouro portugues...por que nao voltas pra africa? la' e' a tua terra, mouro peludo. poderias abrir uma padaria e vender pao com bacalhau. que tal? negocio de um tipico mouro luso",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzz1HOAj__6R4sOTht4AaABAg",
            "user": "Tudo em 1",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209215,
            "commentText": "SEM COMENTARIOS, QUEM NASCEU PRA SER <b> IDIOTA </b>E MEDIOCRE VAI MORRER ASSIM, EU SOH NAO SABIA QUE A COR DA PELE OU ORIGEM<b>  MUDA</b> A INDOLE DE UMA PESSOA, FALA SERIO.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Muda",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyYXJOGdHmbHfO1XIF4AaABAg",
            "user": "Antonio Marcos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209218,
            "commentText": "@ExMachina1922 Olha o mouro falando bosta. Portugal n\u00e3o foi o culpado da desgra\u00e7a do Brasil, o culpado foi a rep\u00fablica. Esses portugueses pretos chaman os brasileiros de macacos, mas voc\u00eas n\u00e3o s\u00e3o brancos, seus lixos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFts632UE8EV0Ctft4AaABAg",
            "user": "Pedro Xtraga",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209220,
            "commentText": "Falam mal dos pretos agr kerem ir todos pa angola  bem feitos fikam aki na crise",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyZ4jTYNulkW_gCwz54AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209222,
            "commentText": "@ExMachina1922 o portugues era um <b> vagabundo,</b>pregui\u00e7oso que so pensava em explorar os pobres nativos. queriam tudo de mao beijada,nao sabiam administrar as terras que tinham. povo lixo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwvmH-DWWcEJNksFeZ4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209224,
            "commentText": "@ExMachina1922 ......e assim aconteceu no nordeste. quem come\u00e7ou tudo foram os portugueses. come\u00e7aram com a ma' administra\u00e7ao e todo o <b> racismo </b>deles, que permanece ate' hoje...a mistura que acontece la nada tem a ver. la tem desigualdade,pobreza,etc por causa do legado mouro. os mouros foram uns infelizes e<b>  racista</b> desde o inicio.. e ai' tao as consequencias",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyXuSVl7vf-CAk47Q14AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209226,
            "commentText": "@ExMachina1922 a coloniza\u00e7ao ERA predominante portuguesa, seu mouro ignorante, leia bem: ERA. ta com cilio encravado no olho?\nem nenhuma parte do Brasil ha' cidades com descendentes de uma so' na\u00e7ao de colonizadores. tipo na minha cidade sao todos mistura de italianos com alemaes, alemaes com portugueses(ew),com poloneses,etc. MAS quem fundou e administrou a cidade foram os colonizadores ALEMAES, e ate' hoje o legado deles permanece!......",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyMAhhQscnuGiQW46p4AaABAg",
            "user": "Mima Maia",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970209228,
            "commentText": "Portugal noa gosta de negros/?? \nPor que eles nao trabalharam no Brasil, ao inv\u00e9s de ir buscar mao de obra na \u00e1frica??\nMe poupe...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSeGxzVFVq1BcRWih4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210247,
            "commentText": "O jornal P\u00fablico, de Portugal, publicou nesta quinta-feira (29) uma reportagem sobre o crescimento da imigra\u00e7\u00e3o de portugueses rumo ao Brasil. O t\u00edtulo da mat\u00e9ria fala em 'avalanche' de lusitanos rumo \u00e0 ex-col\u00f4nia. Segundo o jornal, apenas no primeiro semestre de 2011, mais de 52 mil portugueses pediram resid\u00eancia no Brasil. A reportagem aponta que a maioria dos imigrantes s\u00e3o 'arquitetos, engenheiros e gestores' e afirma que tamb\u00e9m cresce o n\u00famero de trabalhadores ilegais.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgylJW3V_4ieolGMJdV4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210249,
            "commentText": "@ExMachina1922 eu escrevi la embaixo algumas regioes. alem de ignorante e' <b> cego </b>tambem?\neram as prosperas e mais ricas kkkkk e hoje as mais pobres, violentas e com desigualdade...ninguem aqui vive no passado,caro mouro...apesar que o presente e' reflexo do passado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cego"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyejpc_8W9dE_zuRNp4AaABAg",
            "user": "nelson dellagustin",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210251,
            "commentText": "BANDOS DE DESTENTADOS, ESSES VELHOS SUJOS",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzcPSqxjvCF2BvEKPx4AaABAg",
            "user": "nelson dellagustin",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210253,
            "commentText": "PORTUGAS SUJOS. VIVEM EMIGRANDO PARA OS OUTROS PA\u00cdSES. EM PORTUGAL ATACAM OS ESTRANGEIROS. QUE POVO INCULTO E <b> ANALFABETO.</b> UMA SUB-RA\u00c7A. \u00e9 o governo desse micro pa\u00eds que n\u00e3o tendo dinheiro querem praticamente expulsar os pr\u00f3prios portugueses. Seria mais ou menos a m\u00e3e que tem 10 filhos. N\u00e3o tem como sustentar. Entrega seus filhos para para outras fam\u00edlias mais ricas adorarem . VERGONHA DESSE POVINHO. QUEREM QUE OS DESEMPREGADOS NATOS DE PORTUGAL SAIAM DA SUA PR\u00d3PRIA TERRA. SUJOS E IMUNDOS.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Analfabeto"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz-GpfFXxj7KbGsExp4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210256,
            "commentText": "@ExMachina1922 as partes mais exploradas,digamos...que hoje em dia sao as regioes pobres do pais tipo o nordeste. a corrup\u00e7ao,desigualdade,ma' administra\u00e7ao,etc vem de raiz,ne'?...se ta' mesmo interessado em saber,va' comprar um livro da historia brasileira",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw2eTY9oLXIo4m26Mx4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210258,
            "commentText": "@ExMachina1922 mas e' uma ANTA mouroguesa mesmo. o que estou querendo dizer e' que ha' partes do Brasil que nem exploradas/colonizadas por vcs foram. deixaram para os outros imigrantes...ainda bem! nao importa se foi 100% explorada por uma certa na\u00e7ao ou nao...mas teve partes da nossa historia que o portugues nao participou",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzriBcPhqafVxssu-p4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210260,
            "commentText": "@ExMachina1922 mas nao foi completamente explorado por voces. o territorio brasileiro nao foi colonizado 100% por voces, mouro fedido...vai comer bacalhau, vai",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzihuSv6HGs4maa1Et4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210262,
            "commentText": "@ExMachina1922 MINHA CIDADE NAO FOI COLONIZADA POR PORTUBOSTA, AINDA BEM. PORTUGUES IGNORANTE",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyMxmZmLV1Tg6UV0_J4AaABAg",
            "user": "Lu\u00eds Fonseca",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210264,
            "commentText": "4:34 Lindo...Holanda e Espanha s\u00e3o pa\u00edses de homossexuais XD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-u8-mjutICmFxoeN4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210266,
            "commentText": "@ExMachina1922 as partes colonizadas pelo teu povo mouro podem ser tao merda quanto portugal sim...mas o resto ta bom! amo o meu pai's mesmo assim",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwjn6YJulp1mNpBmFV4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210268,
            "commentText": "@ExMachina1922 mais merda que as portuguesas nao sao, eu te garanto! e e' um povo menos feio tambem,gra\u00e7as  a deus kkkkk por isso as modelos mais lindas do pais saem das regioes colonizadas por eles",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwVQ9teKLfliRmPQ-54AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210270,
            "commentText": "@ExMachina1922 olha, Brasil tem cidades muito boas para se viver,com qualidade de primeiro mundo. eu moro numa cidade colonizada por alemaes e italianos, e ela tem um dos IDHs mais alto do pais...na verdade, 85% ou mais das cidades com altos IDH foram colonizadas por colonias nao mouroguesas. isso explica MUITO!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzctpQ8gRF4nAMGq6N4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210272,
            "commentText": "@ExMachina1922 pois e', as regioes colonizadas somente pelos mourogueses costumam ser as mais subdesenvolvidas..pq sera,ne'?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVy18_voHt52pEC2h4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210275,
            "commentText": "@ExMachina1922 entao ta' admitindo que vcs sao o aterro?? bom saber que existem portugueses que tem nocao da realidade portuguesa!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxYH2jE9zvC2aFi1zp4AaABAg",
            "user": "riba2krika",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210277,
            "commentText": "BLACK POWWER\n100% samPa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyRulIQ7Dz-39gox_N4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210279,
            "commentText": "@ExMachina1922 vc quis dizer: \"somos o que sempre fomos: o aterro sanitario da europa\"?\npq isso faz sentido...portugal sempre foi o anus europeu. e' por portugal que a europa caga. pais feio, sujo, podre, povo feio e peludo, fedido,etc.....se matem de uma vez",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyRulIQ7Dz-39gox_N4AaABAg.8GcdTbcM4s08Sh04COYw5j",
                    "user": "Paulo Neves",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518359010573,
                    "commentText": "Thais sua <b> puta </b>cadela",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cadela",
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzBa1dHE3dKdz59lqZ4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210282,
            "commentText": "@ExMachina1922 se duvidar,os portugueses mouro-africanos tem mais sangue <b> africano </b>que o brasileiro.....voces poderiam ser perfeitamente uma nacao<b>  africana</b>...tem sangue mouro e e' vizinho da africa. o que poderia ser melhor??\nRepublica  Mouroguesa da Africa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Africano",
                "Africana"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy2v3Ir2AomZBXsiOl4AaABAg",
            "user": "Thais",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210284,
            "commentText": "pq eu so' vejo mouro nesse video? sera que portugal deveria pertencer a africa?\nacho que sim Oo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwzZrjpDynwI8ythI14AaABAg",
            "user": "AfmJr",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210287,
            "commentText": "@LusitanusBR <b> MACACO </b>CHIMPANZ\u00c9,VAI BEBER \u00c1GUA SUJA E PEGAR MAL\u00c1RIA ENT\u00c3O VAI.Ah,e n\u00e3o me responda mais.Vai procurar<b>  mulher</b> e n\u00e3o fica mandando mensagem pra homem.Se<b> u paneleir</b>o de merda.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Macaco",
                "Paneleiro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw0nr_spj1mpKVA4xN4AaABAg",
            "user": "Ryadriz",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970210289,
            "commentText": "Roullete dos SOAD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxY2A92hcrFSg7gZCZ4AaABAg",
            "user": "Tiagos Barros",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211360,
            "commentText": "@LusitanusBR  tu vives no seculo passado, gostas de ser enrabado pelo governo que te vai ao cu todos os dias abre os olhos benfiquista ah e a cerca de ser <b> racista </b>devias ser enforcado pra es<b>  racista</b> e pobre nem deves ter 100 euros na carteira filho da puta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz5jTq3fKYvmzKO-3V4AaABAg",
            "user": "AfmJr",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211361,
            "commentText": "@dickies673 Ot\u00e1rio,eu n\u00e3o sou benfiquista t\u00e1 louco??? sou do SPORTING,time fascista,nacionalista e <b> racista!</b>! com muito ORGULHO",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxxVegrT5k2QNx0utJ4AaABAg",
            "user": "Tiagos Barros",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211363,
            "commentText": "@LusitanusBR BENFIQUISTAS TAMBEM SAO MOUROS FILHO DA <b> PUTA </b>PORQUE TU TAMBEM FAZES PARTE DA CALDEIRADA RACIAL E QUEM E PORTUGUES  E 65% MOURO E PRETO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyTnk9uuKAmwrgrx2x4AaABAg",
            "user": "Amanda R",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211364,
            "commentText": "Tens raz\u00e3o (o <b> gajo </b>do v\u00eddeo) maas repara que ao colocares este video no youtube, levantas muitas discuss\u00f5es entre brazucas e lisboetas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyNa60c7DAr2i6ywZ94AaABAg",
            "user": "Nutricionistaonline",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211366,
            "commentText": "Escutei \"As loiras sao mais burras\", como consta na musica \"Lora Burra\" de \"Gabriel, o Penador\".",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwnuaDBE_0nDG8tMS54AaABAg",
            "user": "1hondapower",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211367,
            "commentText": "metam no youtube \"assaltos na linha de sintra\". n\u00e3o condeno quem est\u00e1 para trabalhar e viver aqui em Portugal... ter uma vida um pouco melhor, mais digna do que conseguiram ter nos vossos pa\u00edses... mas Quifufutila, se fosses tu a ir naquele comboio, de certeza que eles iam pensar 2 vezes precisamente por seres <b> negra.</b>.. e isso n\u00e3o \u00e9 justo tb. D\u00e1 para ver a uni\u00e3o destas pessoas que h\u00e1 nos assaltos, s\u00e3o bem unidos realmente!! Mas sim, n\u00e3o conv\u00e9m misturar, tb h\u00e1 brancos que roubam...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyXm-UiUevgLciNoh94AaABAg",
            "user": "SMOOTHJRJR",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211369,
            "commentText": "ENGRA\u00c7ADO, O <b> PRETO </b>\u00c9 O MAIS SENSATO DE TODOS; RESPOSTAS INTELIGENTES DE UM<b>  GAJO</b> MUITO BEM FORMADO.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto",
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyFv_o3T0SJJ1aMT9d4AaABAg",
            "user": "mansonaty",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211370,
            "commentText": "Liberais de esquerda... meninos do caralho da universidade merecem eh um chapadao nakele focinho e ficarem meia hora no pior bairro de pretos de portugal para verem como mudam de conversa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxWeZNEnvjzdVu8ko54AaABAg",
            "user": "AfmJr",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211371,
            "commentText": "@superzuca2011 Vai estudar a genetica dos italianos,que na vis\u00e3o dos germanicos s\u00e3o sub-ra\u00e7a tb.E pare de escrever em italiano com tradutor do google. ahaha",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz13pp1yO2-p-4lfX94AaABAg",
            "user": "AfmJr",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211373,
            "commentText": "@superzuca2011 Ar\u00e1bia??? HAHAHA burro animal... Chamava-se Al-andaluz,ar\u00e1bia fica no oriente m\u00e9dio seu bosta.Pesquisa antes de falar animal.E aprende a escrever direito lixo.Mesti\u00e7o do caralho metido \u00e1 italiano.Os italianos n\u00e3o gostam de brazuca n\u00e3o ,seu <b> macaco.</b>Mesmo que seja um descendente.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Macaco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzGrZeSUkGfJoaaUKF4AaABAg",
            "user": "V\u00edctor Pedroso Ambiel Barros",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211374,
            "commentText": "Os Portugas  s\u00e3o muito  burros",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxrEiUa-_qEpB5CwzB4AaABAg",
            "user": "Esob Bose",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211375,
            "commentText": "E os portugueses s\u00e3o t\u00e3o discriminados na Europa, que interessante...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzIw8AjUPP_uz4iCvJ4AaABAg",
            "user": "SinLord",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211377,
            "commentText": "ja agora, quem \u00e9 a loirinha cientista? :D",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzgQz4QkMLA5nsKNHh4AaABAg",
            "user": "SinLord",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211378,
            "commentText": "lol mourofobia - aversao a benfiquistas xD \u00e9 verdade? essa nao sabia x)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx-WqfuJe0-8xKg1_x4AaABAg",
            "user": "SinLord",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211380,
            "commentText": "a verdade \u00e9 que numa sociedade de brancos os pretos e ciganos sao discriminados porque est\u00e3o sempre ligados \u00e0 criminalidade...a meu ver, para criminosos j\u00e1 basta os brancos (e pretos etc) que c\u00e1 temos (que s\u00e3o mesmo portugueses), tudo o resto que n\u00e3o contribua positivamente para a sociedade (ucraniano, angolano, brasileiro etc) \u00e9 manda-los de volta para de onde vieram (como o sarkozy fez em fran\u00e7a com os romenos - ciganos), pq \"escumalha\" ja chega a nossa, nao \u00e9 preciso \"importar\"",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwAX0kIu2qGv0Uvm0F4AaABAg",
            "user": "Eduardo Ferreira",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211381,
            "commentText": "Os Portugueses quando querem sabem! Fora com a escumalha! PORTUGAL <b> BRANCO!</b>!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy0Q-LYpoUjQau1etR4AaABAg",
            "user": "helmfer",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211383,
            "commentText": "Mas o que dizer depois disso? A maior <b> aberra\u00e7\u00e3o </b>do<b>  racismo</b> portugu\u00eas \u00e9 que portugu\u00eas mesmo \u00e9 u<b> m pret</b>o. Os africanos mouros ocuparam Portugal durante s\u00e9culos. J\u00e1 no tempo de Cam\u00f5es, 20% da popula\u00e7\u00e3o portuguesa era de negros. Os portugueses nunca tiveram o pudor de se misturar com os colonizados, muito pelo contr\u00e1rio. Basta olhar para o portugu\u00eas para ver que ele \u00e9 um mulato, e<b>  \u00e9 racis</b>ta?!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Preto",
                "Aberra\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx9t7akUcviUrEfPuB4AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211385,
            "commentText": "@superzuca2011 : Cala a bico superdeficiente!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyte6FPOPWgkYsZCtB4AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211386,
            "commentText": "@superzuca2011; branquelas a falar italo-tropical, ent\u00e3o isso foi o que cobardiii da bota falaram quando fugiam das tropas etipianas?, ha ha, mas que cag\u00f5es!!!seu jorge tem mesmo raz\u00e3o!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxmFJ_mMy40ZjpSSi94AaABAg",
            "user": "Alicia Luciano",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970211388,
            "commentText": "Ai\u00e9ee seus brancos dentao a betionce \u00e9 que \u00e9 branca o jay-z e que \u00e9 <b> branco </b>o 50 cente e que e<b>  branco</b> calem maze as vossas bocas que so sai merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzi5l-2vkJ55nFdtuV4AaABAg",
            "user": "Alicia Luciano",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212309,
            "commentText": "vai tu cabr\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwEQbi4kq_41WF5RgZ4AaABAg",
            "user": "100bcv",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212311,
            "commentText": "A parte do \"TIBURCIO\" \u00c9RA COMPLETAMENTE ESCUSADA! sinceramente isto poderia ser algo bem mais interessante mas s\u00e3o esse promenores que estragam tudo! O TEMA \" EXCLUS\u00c3O SOCIAL\" NEM DEVERIA EXISTIR TENDO EM CONTA QUE TAMB\u00c9M NAO DEVERIAM EXISTIR DIFEREN\u00c7AS!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw6J_IPCrMG40rUXqt4AaABAg",
            "user": "Teteu Araujo",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212313,
            "commentText": "brasillllllllllllllllllllllllllllll",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgysGDc9-X4o3r8MFuR4AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212314,
            "commentText": "@superzuca2011: \u00f3tario, os africanos e os portugas \u00e9 que lutaram em guarrapes para formar o 1 corpo de exercito brasileiro, esta \u00e9 a uni\u00e3o sagrada brasileira, as branquela de santa catarina e do sul s\u00e3o parasitas que brasil acolheu ja como Pais independente, n\u00e3o estudaste historia, super burro?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwe17z590L3kVXAGxl4AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212316,
            "commentText": "@superzuca2011: sim sim, brasil \u00e9 italia, ha ha, metes mozarella no arroz e feij\u00e3o e comes a picanhas com raviolli, claro, olha a cara do pel\u00e9,do romario, do neymar, do ronaldinho, \u00e9 mesmo tudo cara de ara\u00e7ado de italianos, ha ha ha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzAgPz0YgHj-h2FHTR4AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212317,
            "commentText": "@superzuca2011 : guerra ? chama isso de guerra seu garoto, portugal e angola ja tiveram em guerra serio, enquanto voc\u00e9 anda em guerra na plastation no call of dutty!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0Ahr5zmTz8aFKAH54AaABAg",
            "user": "AntiPop4Ever",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212319,
            "commentText": "se repararem o <b> preto </b>falou melhor e mais argumentos usou!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzIqFV1P6ffOxD_dF94AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212320,
            "commentText": "@chirlande: chirlande adora kuduro e pilona do neg\u00e3o, ha ha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwoxgl09AqTmC8FkwB4AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212322,
            "commentText": "@chirlande - calou porca feia, sou Angolano com Orgulho, vem dancar kuduro, sua suina branquelas, ha ha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzcu-rIE0Ki2o-xYcV4AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212323,
            "commentText": "inYourFacePt : negros muitos burros??? mas voc\u00e9 \u00e9 inteligente como a minha meia e feia como o meu cu, ha ha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyMZwglmuVNpZcWTAN4AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212325,
            "commentText": "@InYourFacePt: eu procura pelo psicatro dos burros, mas o canal do otaria foi encerrado e  ele foi preso por insultar nordestinos e negros!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgycMvZ-qWJbvAe0p_B4AaABAg",
            "user": "Dini VonSomething",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212326,
            "commentText": "H\u00e1 negros muito burros \u00e9 verdade, mas \u00e9 bom termos a Casa dos Segredos no ar para ver como tamb\u00e9m h\u00e1 brancos que valha-me Nossa Senhora! A s\u00e9rio, insultem os ped\u00f3filos, os assassinos, os corruptos, sejam eles negros, brancos ou amarelos, mas nunca ataquem algu\u00e9m somente pela cor da sua pela ou naturalidade! :)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwiPfczp7YF5eutsTp4AaABAg",
            "user": "Dini VonSomething",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212328,
            "commentText": "Estou chocada com estes coment\u00e1rios, a serio?!?! Pensava mesmo que esta mentalidade primata tinha desvanecido um pouco no s\u00e9culo passado. Fa\u00e7am uso da Internet para fazer a vossa \u00e1rvore geneal\u00f3gica e vejam l\u00e1 se n\u00e3o encontram na vossa fam\u00edlia um avozinho espanhol ou \u00e1rabe.\n\nSe n\u00e3o encontrarem e se sentirem bem com isso, tudo bem, s\u00f3 n\u00e3o venham ser mal educados para aqui, eu sou mulata  e consegui escrever um coment\u00e1rio enorme sem ofender ningu\u00e9m :) Mais toler\u00e2ncia menos ignor\u00e2ncia!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyVcwzEHHY05PYmY1J4AaABAg",
            "user": "Dini VonSomething",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212329,
            "commentText": "@lyonenator Asserio?! Procura um psiquiatra!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxxGmgNa7d-ntqHOp14AaABAg",
            "user": "Midory Hayassaka",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212330,
            "commentText": "N\u00e3o gostam de negros mas o q tem no Brasil de descendentes de Portugueses com Africanos se perde a conta,e na \u00e9poca da coloniza\u00e7\u00e3o a quantidade de escravas negras q foram violentadas por portugueses tbm nem se fala.....Odeio gente hip\u00f3crita como alguns desses q apareceram neste video.Mas ainda tenho esperan\u00e7a q a maioria dos portugueses n\u00e3o sejam assim...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxf7FcZYpynjO0TSWd4AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212332,
            "commentText": "@MrShinigami300: brasil= Africa+Portugal+Amazonicos, os originais, aqueles que lutaram com gl\u00f3ria na batalha de guarrapes para dar um corpo de <b> Na\u00e7\u00e3o </b>Brasileira, estas s\u00e3o as raizes rapaz, italianos e alem\u00e3es foi escummalha que foi acolhido porque pais dele n\u00e3o os keria, ha ha, era a selec\u00e7\u00e3o ariana!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgytjOG4oSJePt4bHq14AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212333,
            "commentText": "@MrShinigami300: brasil= italia, ha ha ha ha, mete mozarella no arroz e feij\u00e3o e dan\u00e7a samba a ouvir pavorotti, ha ha, pel\u00e9 e zico eram filhos de italianos, irm\u00e3o,ha haaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQ9oP6Ublyepj2Fql4AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212335,
            "commentText": "@ExMachina1922 : tou a falar deste superzuca, ele nem \u00e9 portugues nem <b> negro </b>nem brasileiros, alias ele passa a sua vida no youtube com varios canais fake a promover odio e insultos, \u00e9 um descendente de italianos, cobardiiiii e pinokio, desgra\u00e7ado foi violado numa favela de s paulo por baiano neg\u00e3o e juro vingan\u00e7a com a ajuda de mussolini e sangoku,  HA HA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw8eohLGsj-qcBTB954AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212336,
            "commentText": "@ExMachina1922 : voc\u00e9 n\u00e3o liga ao deficiente do menino, ele ja ta denunciado no brasil por insultos na internet contra nordestinos e negros, e depois mete-se contra portugueses, o menino \u00e9 filhos de italo-descendentes e quer um estado de s paulo a falar italiano, com campos de concentra\u00e7\u00e3o para negros e nordestinos, o rapaz ta noutra galaxia, pensa que sangoku e mussolini s\u00e3o amigos,HA HA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQ8AzK5QEM0uJtWRZ4AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970212338,
            "commentText": "@superzuca2011 :  super pilita, dancei  kuduro com tua Dama e tua m\u00e3e, andavam a prostituir-se numa rua de lisboa, HA HA, elas adoraram sentir a minha pilona afro nas nadegas de italo-tropical, os machitos italianos n\u00e3o prestam!!levaram na peida dos etiopes, <b> ganda </b>menelik, dan\u00e7a KUDURO irm\u00e3o superzuca, ha ha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ganda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzDbQGwKamIV4ySAsh4AaABAg",
            "user": "theluckystrike90",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213703,
            "commentText": "\"Liberais de esquerda\" lol, topei-os logo pela barbinha \u00e0 comuna...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzI8v7GHUEbw0R8Guh4AaABAg",
            "user": "tiago debby",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213704,
            "commentText": "@MrShinigami300 = cu italo tropical do brasil violado aos 8 anos por negros e portugas, HA HA, sai lhe merda dos ouvidos com os intestinos furados!Dan\u00e7a Kuduro Shimagiiiiii braquelas mafiosiiiii",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzjunnwMj426sl_rox4AaABAg",
            "user": "NocturnalFTW",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213706,
            "commentText": "Apenas mostra o pa\u00eds intolerante que voc\u00eas s\u00e3o, n\u00e3o se esque\u00e7a, h\u00e1 mais de cinco milh\u00f5es de portugueses que vivem no exterior  como imigrantes tamb\u00e9m, e muitos deles n\u00e3o se integram ou aprendem a lingua nativa no <b> estrangeiro,</b> mas ficam juntos em guetos. Voc\u00eas s\u00e3o um bando de hip\u00f3critas. V\u00e1 em frente, me negativem! A verdade d\u00f3i.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Estrangeiro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgymRgIYJ9wBzYt7zO94AaABAg",
            "user": "IVAN IVANOVIC",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213707,
            "commentText": "Sim, porque os portugueses foram expulsos de africa mas somos obrigados a receber os pretos aqui?\n\ntenho juizo mas \u00e9 rapazinhos... a vida n\u00e3o \u00e9 um conto de fadas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxOH2XrcFEqoova8NF4AaABAg",
            "user": "CrisFerry",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213709,
            "commentText": "Depois de mandar aquela boca ainda vem com o t\u00edpico \"eu n\u00e3o sou <b> racista,</b> n\u00e3o sou<b>  racista</b>\". Afirma\u00e7\u00e3o t\u00edpica d<b> o racist</b>a prim\u00e1rio portugu\u00eas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwMIg4qf8SzBTom-fF4AaABAg",
            "user": "ArethaNaturalWoman",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213711,
            "commentText": "@agarraaki1 hahahahha, ya faz isso por mim, sou mesmo delicada,lol. obrigada\nkisses",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyxzd0pjjAz_Mpp4Zh4AaABAg",
            "user": "evans silva",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213712,
            "commentText": "@odOculosTV vergonha pa!!!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxJeHHXJVCD0Bauah4AaABAg",
            "user": "evans silva",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213718,
            "commentText": "@SlainR2 achas piada a isso, n\u00e3o \u00e9? dizem que os brasileiros s\u00e3o burros \u00e9 pelos vistos s\u00e3o mesmo...cona da tua m\u00e3e caralho, viado do caralho...tomar no cu vai!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxhFBdPD4i8FVzAQK54AaABAg",
            "user": "evans silva",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213720,
            "commentText": "@ukusapillage, oh pah, vai mas \u00e9 estudar caralho, n\u00e3o percebes nada de Historia, vives la no norte, todo tapadinho, agora que ja te deram uma oportunidade de vir ao youtube fazes coment\u00e1rios desse <b> g\u00e9nero </b>burro, n\u00e3o sei se sabes mas se Salazar estevesse vivo, nesse momento estarias a trabalhar, a palavra \"computador\" seria uma palavra estranha pra ti, percebes? agora vens pra que fazer \"culto\" a esse filho da<b>  puta</b> que comeu a tua m\u00e3e antes de morrer, morte a ti, aos teus e a todos os salazaristas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "G\u00e9nero",
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzU7bcmfulPh2vl8q94AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213721,
            "commentText": "@mariahep Nada disso. Perguntei a muitas raparigas se queriam ser entrevistadas, s\u00f3 que elas t\u00eam mais vergonha da c\u00e2mara do que os homens. Ou isso, ou sou eu que sou feio xD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz991Dx7mMLOYRs6MR4AaABAg",
            "user": "mariahep",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213723,
            "commentText": "acho que so entrevistaste homens.... as mulheres nao tem opiniao???? isso \u00e9 que e preconceito!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzCGMcj13lncahrbMJ4AaABAg",
            "user": "ArethaNaturalWoman",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213724,
            "commentText": "@agarraaki1 Mto bem dito! \u00c1 mim ningu\u00e9m intimida, seja quem for e de onde vier. \u00c1 cima de tudo tenho amor pr\u00f3prio e pela minha <b> ra\u00e7a </b>por isso tbm n\u00e3o engulo, nunca engoli e jamais engolirei sapos dessa gente... simplesmente mastigo e cuspo-os na cara de quem provoca!  Muitos desses q aqui comentam e armam-se em racistas radicais n\u00e3o passam duns mariquinhas que s\u00f3 t\u00eam coragem de escrever  no Youtube... Como n\u00e3o t\u00eam colh\u00f5es suficientes escondem-se aqui, eu s\u00f3 queria encontrar 1 deles ao vivo...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxfhkoWDESsDeWyznF4AaABAg",
            "user": "Luiz Games",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213726,
            "commentText": "Qual a ultima cidade Nazar\u00e9?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwRVOKD-dhA0jB5uYl4AaABAg",
            "user": "ArethaNaturalWoman",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213727,
            "commentText": "@agarraaki1 One Love Pra Ti!!! Enquanto haver gente ignorante e sem n\u00edvel como esses racistinhas de 5\u00aa categoria q aqui comentam, n\u00e3o vamos \u00e1 lado nenhum, nem merecem aten\u00e7\u00e3o. Querem aparecer e como n\u00e3o h\u00e1 outro meio, \u00e9 aqui onde t\u00eam COLH\u00d5ES grandes p escrever... N\u00e3o podemos deixar q esses porcos sem cultura,  guiados pelo complexo de superioridade por causa da cor da pele nos intimidem. Gostava de ver qual deles tem COLH\u00c3O maior p dizer isso a frente de um <b> negro,</b> levava chapadas na boca...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzCfzIpO3dHDm0B1Bh4AaABAg",
            "user": "ArethaNaturalWoman",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213729,
            "commentText": "@ukusapillage Nem mereces aten\u00e7\u00e3o... Chamar-te nomes seria perda de tempo!!! \nMas dar-te umas boas \"bofas na boca\", mas umas bem dadas, seria com mto gosto...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyxJVyHTEOhAXOugPt4AaABAg",
            "user": "ArethaNaturalWoman",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213730,
            "commentText": "@hidelforlan1 Pessoas como tu \u00f1 me intimidam... Nem tu nem nenhum desses racistas de merda q andam por ai a falar mal dos negros. N\u00e3o passam todos duns ignorantes guiados pelo complexo de superioridade pela cor da pele...  Sujos, cheiram alho e n\u00e3o tomam banho no inverno... Cambada de porcos!! V\u00e3o todos se fo***!!! Est\u00e1s armado em grande coisa, eu vejo no Brasil tem mtos marginais, traficantes,assassinos e corruptos brancos, se calhar at\u00e9 \u00e9s um marginal camuflado de estudante de Psicologia...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxxCzGhi3cR8-da8Ch4AaABAg",
            "user": "elvis eleuterio",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213731,
            "commentText": "ukusapillage <b> portuga </b>preconceituoso pois mesmo vcs sendo brancos faliram o o seu pais pois s\u00e3o os brancos mais burros da europa ( n\u00e3o sou<b>  negro</b> e ne<b> m branc</b>o sou brasileiro...)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Branco",
                "Portuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyA66_ii_FsaAxZ4XF4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213733,
            "commentText": "@Hitman715 Acredita, cheguei ao fim da entrevista todo encharcado xD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzrJQeQtuvvQL_CTgJ4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213734,
            "commentText": "@2ugly2beanactor That's right! ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQY5-3GF72KJIddmx4AaABAg",
            "user": "FuryWarrior",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970213736,
            "commentText": "ROULETTE!\nSystem Rules \\m/",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykotD-_4RhvkQMXe94AaABAg",
            "user": "joao pereira",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214757,
            "commentText": "PORTUGAL E DEMAIS , UHULLLLLLLLLLLLLLL\nEUROPA SEMPRE , SOMOS UMA NA\u00c7AO UNIDA PELO SANGUE , AZUL !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxgoPs8Z2D-UsawYnp4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214758,
            "commentText": "@joaocarlos19882312 Devia haver mais gente como tu. Sem medo da c\u00e2mara xD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx_znJqggUUg6gXSbJ4AaABAg",
            "user": "laperuse",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214760,
            "commentText": "Que coloquem esses portugueses filhos da <b> puta </b>em um pared\u00e3o e que come\u00e7e a saraivada de balas...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzBdA5Vrjv-yljzzVl4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Cerqueira",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214761,
            "commentText": "Que m\u00e1ximo isto \u00e9 no Porto xD Gostava de aparecer numa destas cenas por acaso xD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzW_W9ePRxViWlDf_F4AaABAg",
            "user": "keila samanta",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214763,
            "commentText": "Pelo que vi neste video, acho que as pessoas so sao preconceituosas por falta de conhecimento, e falta de convivencia com o tipo de pessoas q discriminam!\nE acredito tbm que h\u00e1 ainda muito <b> racismo </b>escondido, hoje em dia os pretos e os brancos ja convivem, mas ainda aissim quando se fala de um relacionamento como casal por exemplo, faz muita confusao na cabe\u00e7a das pessoas, apor exemplo os pais aceitam q o filho\\a seja amigo\\a de um preto\\<b>  branco</b>!num plano mais intimo,j\u00e1 se torna dificil.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwmV3sP7LW38eL7ECJ4AaABAg",
            "user": "keila samanta",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214765,
            "commentText": "Pelo que vi neste video, acho que as pessoas so sao preconceituosas por falta de conhecimento, e falta de convivencia com o tipo de pessoas q discriminam!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzps9r9jARCqB1rX2N4AaABAg",
            "user": "castello negro",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214766,
            "commentText": "o ignorante nunca ira assumir ou aceitar que e ignorante...olha vem ca na england e depois de notares o comportamanto dos  portugueses que fara com que negues em ser portugues... invejao muito entre eles  mau olhado e alegrao-se com o mal dos outros conterraneos, crime, penitenciaria, junkies , burla , etc etc mas existe portugues com alguma formacao embora em numeros pequenos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSdYCHp-Mj_WKvIEx4AaABAg",
            "user": "AfmJr",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214768,
            "commentText": "Esse povo <b> africano </b>s\u00e3o todos uns racistas filhas da<b>  puta</b>,quem se salvam s\u00e3o os cabo-verdianos,que s\u00e3o mais inteligentes do que esses angolanos e mo\u00e7ambicanos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Africano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw8xrfn0CJ0y8sKmyF4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214769,
            "commentText": "@2050miltons N\u00e3o! Isso foi uma gra\u00e7a que ele concordou fazer connosco :)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxEbeWS2_Fqm8HF9Dt4AaABAg",
            "user": "AfmJr",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214771,
            "commentText": "@Mauricio7344 Negros s\u00e3o mais civilizados?? HAHAHA n\u00e3o me fa\u00e7a rir,Angola era muito melhor na \u00e9poca do ultramar,voces acabaram com que era bom na guerra civil de voces.Pena que aqui no brasil ainda tem troxa pra puxar o saco de voces.Pediram separa\u00e7\u00e3o de portugal,n\u00e3o conseguem se desenvolver sozinhos,os brancos que est\u00e3o a\u00ed est\u00e3o reconstruindo teu pa\u00eds,j\u00e1 que teu povo n\u00e3o tem qualifica\u00e7\u00e3o pra nada e o presidente de voces deve ser um <b> puta </b>ladr\u00e3o.E ainda se fazem de coitados...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxfom_AL2ZWgRA9D-l4AaABAg",
            "user": "evans silva",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214773,
            "commentText": "l\u00e1 estas tu de novo, vou te ensinar uma coisa que nunca mais vais esquecer,; em qualquer s\u00edtio ah <b> racismo,</b> em qualquer \u00e1rea ah<b>  racismo</b>, nisso concordo, mas a psicologia \u00e9 uma \u00e1rea que procura saber como funciona, a mente das pessoas, os diversos comportamentos...e de todas a \u00e1rias a que mais se op\u00f5e ao preconceito \u00e9 a psicologia! eu n\u00e3o estou tentando salvar o mundo, apenas n\u00e3o gosto de ver pessoas como tu, que dizem ser instru\u00eddos, a usar certos tipos de coment\u00e1rios que s\u00f3 trazem mais desaven\u00e7a",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxuALlIpq09IQeWDal4AaABAg",
            "user": "evans silva",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214774,
            "commentText": "@hidelforlan1 para a tua informa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m sou universit\u00e1rio... tamb\u00e9m no brasil pode se fazer tudo, um estudante de psicologia com esses tipos de coment\u00e1rios, racistas s\u00f3 no brasil mesmo....atina-te yha! vai mas \u00e9 acabar o ensino b\u00e1sico, \u00e9s uma fraude caralho!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx4cjxattMki6Or1S54AaABAg",
            "user": "evans silva",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214776,
            "commentText": "@hidelforlan1 \u00e9s mesmo burra estas as ver \u00e9 por isso que disse qu \u00e9s ignorante, quando os portugueses chegaram ao Brasil, s\u00f3 encontraram la \u00edndios, o teu pai era um burro ignorante que andava nu na selva, e a tua m\u00e3e era uma \u00edndia putaaa, que fazia sexo em troca de carne...os portugueses \u00e9 que civilizaram esses povos, e deram nome aos s\u00edtios para diferenciar uma zona da outra, antes n\u00e3o havia gaucho e caralho, antes era so selvaa,kkkkk, gaucho s\u00e3o os pentelhos que a tua m\u00e3e tem entre as pernas!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHHVUnmxlCHhqtf7J4AaABAg",
            "user": "evans silva",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214778,
            "commentText": "@hidelforlan1 kkk e eu \u00e9 que sou marginal?? olha bem paras a forma como tu escreves! normalmente, os marginais s\u00e3o pessoas com capacidades intelectuais  limitadas, percebes o que quero dizer meu ignorante? e a forma como tu escreves, mostra que \u00e9s uma pessoa com nivel de escolaridade muito baixa!!! mono es tu madre ignorante! n\u00e3o \u00e9 \"pareces um ucraniano a tentar falar portugu\u00eas \"olha so era pros europeus n\u00e3o deixar vc entrar\", \u00e9 \"os europeus deviam impedir-te de te entrar na Europa!  besta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxiLMe39FcGsbAviq54AaABAg",
            "user": "evans silva",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214780,
            "commentText": "@hidelforlan1 gentxe ele \u00e9 t\u00e3o burro assim! se eu sou filho de <b> branco </b>e<b>  negro</b>, \u00e9 \u00f3bvio que tamb\u00e9m tenho\" sangue de<b> \ufeff negr</b>o\", querias que tivesse o qu\u00ea, sangue <b> de \u00ednd</b>io como tu! atina-te camelo!!! posso ser qualquer coisa mais ignorante como tu \u00e9 que n\u00e3o sou. falo bem a l\u00edngua portugu\u00easa, sei falar bem o espanhol e maiiss... ao contrario de ti que tens o desejo de ser descendente de espanh\u00f3is, e nem potugu\u00eas sabes falar como deve ser, se te apanho fodo-te a boca, que nunca mais voltas di<b> zer ne</b>gro!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "\u00cdndio",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzxH3GnT35vy5CLPgd4AaABAg",
            "user": "evans silva",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214782,
            "commentText": "@hidelforlan1 \u00e9s muito burro, meu\ufeff ignorante do caralho! para a tua informa\u00e7\u00e3o o meu pai \u00e9 europeu filho de europeus e a minha linda m\u00e3e \u00e9 <b> negra </b>filha de negros, se calhar sou mais<b>  branco</b> de que tu, nascido e criado em europa, jah estive em quase todos os pa\u00edses europeus, tu \u00e9s o qu\u00ea um infeliz \"suburbano\"brasileiro que nunca saiu daquela terra, e que tem o sonha de um dia viver em Europa, ganhaste o dia estas a descutir com um europeu..ignorante do caralho!!! \"sou descendente de espanhois\"kkkk!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzLpzN98dgjIOxruiZ4AaABAg",
            "user": "evans silva",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214784,
            "commentText": "@hidelforlan1  voc\u00ea \u00e9 muito burro o \"<b> patego\"</b>, tomar no cu o palha\u00e7o. tu \u00e9s descendente de qu\u00ea? espanhol? \u00e9s descendente de \u00edndios palha\u00e7o...que saiba quando os portugueses l\u00e1 foram s\u00f3 encontraram os \u00edndios caralho. o meu avo comeu a tua m\u00e3e que era uma \u00edndia atrevida, e ensinou.lhe boas maneiras...pergunta a tua m\u00e3e vais ver se \u00e9 verdade ou mentira! \"espanhol\"??? espanhol \u00e9 a cona da tua madre, filho da<b>  puta</b>,...brasil \u00e9 conhecido como uma terra bonita devida a seu multi culturalismo, ignorante!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Patego"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw7baq0XhnDyB4WS414AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214785,
            "commentText": "@piazzola08 H\u00e1 de tudo um pouco xD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgytIyAQWC4TC_OpsQt4AaABAg",
            "user": "Co So",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214787,
            "commentText": "@amandabicas HAHAHA. Quanta hipocrisia que crepitou das suas m\u00e3os neste coment\u00e1rio. Acusa os portugueses de serem prconceituosos e depois cospe preconceito a cada palavra que diz sobre eles. \r\nTenha verganha na cara.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzKyGrThHNSY4qTTXB4AaABAg",
            "user": "Jornal Realista",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970214788,
            "commentText": "muita gente de certos continentes critica a pobresa dos paises do continente <b> africano </b>s\u00f3 que esquecem d\u00e1 principal regra de um critico ''saber do que t\u00e1 falando''.isso \u00e9 de conhecimento publico que certos paises em guerra civil na africa tiveram seus comflitos incetivado ou at\u00e9 criado por paises de 1\u00ba mundo.eu pergunto \u00e1 voc\u00eas por que esse interece na desuni\u00e3o?\u00e9 desuni\u00e3o por que guerra divide ao contrario de uni\u00e3o. \u00e1 guerra divide,enfraquece e principalmente distrai ou tira a aten\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Africano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx75DYfiaEABj4CP3l4AaABAg",
            "user": "MrClassicfever",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215775,
            "commentText": "q v\u00eddeo de merda, o autor \u00e9 um fanhoso mesmo est\u00fapido",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyeucfQ2Nd6Jr0w_fR4AaABAg",
            "user": "Titaniumomeega",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215777,
            "commentText": "que se foda angola e os seus pretos, chamam isso de pa\u00eds?? com um tirano criminal que permanece sempre no poder?? HAHAHAHHAHAHHAHAHAAHHAHA quanto aos brownzileiros, sem palavras...quem quiser saber o que \u00e9 o brownzil que se conecte no canal da Rede Record deles ou o canal Globo e vejam os telejornais diarios deles, a\u00ed sim v\u00e3o ver o que \u00e9 a sociedade deles e a criminalidade que l\u00e1 anda!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwD81h-H4F02j7YJI94AaABAg",
            "user": "John Doe",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215778,
            "commentText": "@Mauricio7344 UM AMBIENTE MAIS SAUD\u00c1VEL EM ANGOLA? EU ESTIVE L\u00c1 E AQUILO \u00c9 MERDA.\nESGOTOS ABERTOS NO MEIO DA RUA COM A \u00c1GUA TODA SUJA E CONTAMINADA E VEJO AS CRIAN\u00c7AS A TOMAR BANHO NOS ESGOTOS.\n\nVEJO MULHERES SENTADAS AO P\u00c9 DOS ESGOTOS A ABRIR LATAS DE COMIDA E FAZER SANDES COM AS MOSCAS A VOLTA DELAS E DEPOIS V\u00c3O PARA O P\u00c9 DA ESTRADA VENDER ESSAS MESMAS SANDES.\n\nN\u00c3O BEBO \u00c1GUA DA TORNEIRA, NEM PARA LAVAR OS DENTES SEN\u00c3O CORRO O RISCO DE APANHAR ALGUMA DOEN\u00c7A OU FICAR COM DIARREIA.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyZ5XUodekJwMeQIyR4AaABAg",
            "user": "John Doe",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215780,
            "commentText": "POR EXEMPLO CADA COISA CUSTA 10$, JUNTO AS 3 E D\u00c1 30$.\nAGORA TIRO 10% DESSES 30$ OU SEJA TEM DESCONTO DE 3$.\n\nSE ELE COMPRASSE UMA COISA DE CADA VEZ \nEU TIRAVA 10% DE 10 $  3 VEZES...\n10% DE 10$ \u00c9 1 $\nE COMO ERA  3 VEZES IA DAR A 3$ \u00c1 MESMA....\nMAS O RAPAZ ANDA NA UNIVERSIDADE E N\u00c3O SABE COISAS SIMPLES DE MATEM\u00c1TICA, E VENS TU DIZER QUE OS BRANCOS S\u00c3O IGNORANTES.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxN1WfQRPVblJ3j8IJ4AaABAg",
            "user": "John Doe",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215781,
            "commentText": "EU ESTAVA NA LOJA, E APARECE UM JOVEM ANGOLANO QUE ANDA NA UNIVERSIDADE, EST\u00c1VAMOS A FAZER 10% DE DESCONTO.\nELE COMPRA 3 COISAS, EU JUNTO O PRE\u00c7O DAS 3 COISAS E TIRO 10%.\nE ELE DIZ-ME ASSIM, EU COMPRO UMA COISA DE CADA VEZ PARA TER MAIS DESCONTO, FODA-SE QUE O RAPAZ ANDA NA UNIVERSIDADE E \u00c9 BURRO!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0FQ23HekZztNjYSh4AaABAg",
            "user": "John Doe",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215783,
            "commentText": "@Mauricio7344 \nTENS 3 LICENCIATURAS E \u00c9S UM HOMEM DE NEG\u00d3CIOS BEM SUCEDIDO? \nESSAS LICENCIATURAS E CONHECIMENTO V\u00caM DE ONDE?\nPOIS, J\u00c1 ESQUECIA-ME, V\u00caM DO HOMEM <b> BRANCO </b>QUE \u00c9 RESPONS\u00c1VEL POR TODA A MIS\u00c9RIA DO HOMEM<b>  PRETO</b> COMO TU DIZES.\n\nQUEM \u00c9 QUE ESCREVE OS LIVROS PARA OS ANGOLANOS APRENDEREM DIZ L\u00c1?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgweaQOKbIVJxX8r_et4AaABAg",
            "user": "John Doe",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215784,
            "commentText": "@Mauricio7344\nFALAS 4 IDIOMAS? EU FALO PORTUGU\u00caS, ESPANHOL E INGL\u00caS...TODOS FLUENTEMENTE \nE AINDA FALO FRAN\u00c7\u00caS E JAPON\u00caS (APESAR DE N\u00c3O CONSEGUIR LER OU ESCREVER EM JAPON\u00caS)\nTENS 4 EU TENHO 5.\n\nE ESSE TEU PORTUGU\u00caS \u00c9 UMA MERDA. EST\u00c1S A FALAR PORTUGU\u00caS E NO FINAL DA FRASE DIZES \"GREECE\".  N\u00c3O SABES DIZER GR\u00c9CIA? FODA-SE QUE \u00c9S BURRO, FALAS 4 LINGUAGENS MAS FALAS COMO TIVESSES TIDO UM ACIDENTE.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzeqIyKRO2KAnESFSx4AaABAg",
            "user": "John Doe",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215786,
            "commentText": "@Mauricio7344  ENT\u00c3O FICA EM \u00c1FRICA E COME A MERDAS TUAS RA\u00cdZES , QUAL \u00c9 A TUA DE DIZER EM PRIMEIRO LUGAR QUE OS BRANCOS S\u00c3O OS IGNORANTES.\n\nJ\u00c1 PARA N\u00c3O FALAR, QUE EU ESTIVE EM ANGOLA E MO\u00c7AMBIQUE, EU VI A MERDA QUE \u00c9 L\u00c1.\nPORTUGAL PODE ESTAR A PASSAR UM MAU BOCADO ULTIMAMENTE, \nMAS COMPARADO A ANGOLA ENT\u00c3O PORTUGAL \u00c9 UM PARA\u00cdSO.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGKiKO7n8KyAAd4qB4AaABAg",
            "user": "andre 2424",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215787,
            "commentText": "@lor5d O importante \u00e9 que conseguiste encontrar um s\u00edtio onde te respeitam como indiv\u00edduo :D",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKIuCNh9Xr5sx2lxp4AaABAg",
            "user": "lor5d",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215789,
            "commentText": "@andre2424  Eu agora ando em Fran\u00e7a e aqi n\u00e3o h\u00e0 nada disso , os franceses s\u00e3o liberais :)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyYSfx7J8-4Zjsdhsd4AaABAg",
            "user": "andre 2424",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215790,
            "commentText": "@lor5d Acho que esse tipo de preconceito encontr\u00e1-lo-ias em escolas de qualquer pa\u00eds. Os adolescentes em geral aproveitam qualquer diferen\u00e7a para gozar as pessoas e sentirem-se superiores. \u00c9 triste, mas \u00e9 assim em quase todo o mundo :(",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHAtW6uEFmf5QVeMd4AaABAg",
            "user": "lor5d",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215792,
            "commentText": "Eu sou bissexual e sofri muy nas escolas portuguesas , demasiado preconceito , ningu\u00e9m consegue viver nesse pa\u00ecs assim ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgylLYhF-6KqcmHngbR4AaABAg",
            "user": "amandabicas",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215793,
            "commentText": "ESSES FILHOS DA <b> PUTA </b>PORTUGUESES ACABARAM COM O NOSSO BRASIL E OUTROS PA\u00cdSES ESPALHANDO MIS\u00c9RIA, MATANDO POVOS E DIZIMANDO CULTURAS. E AGORA QUEREM SE DAR AO DIREITO DE TER PRECONCEITO??? QUEM NUNCA LEU LIVROS DE EDUARDO BUENO E OUTROS HISTORIADORES S\u00c9RIOS QUE REALMENTE CONTAM A HIST\u00d3RIA DO NOSSO BRASIL, LEIA! ASSIM VCS VER\u00c3O O QU\u00c3O VIL S\u00c3O OS PORTUGUESES... OU PELO MENOS PARTE DELES.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzJHZ7J56id90Jx1yN4AaABAg",
            "user": "John Doe",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215794,
            "commentText": "@Mauricio7344  N\u00c3O FA\u00c7AS-ME RIR!!! HAHAHAH..... \r\nOS PRETOS SEREM MAIS CIVILIZADOS QUE N\u00d3S DEVE SER A PIADA DO MIL\u00c9NIO\r\n\r\nMUITOS BRANCOS EM ANGOLA QUE S\u00c3O BEM TRATADOS? EU J\u00c1 ESTIVE EM ANGOLA V\u00c1RIAS VEZES PORQUE O MEU PATR\u00c3O MANDOU E ACREDITA QUE SE FOSSE POR MIM EU NUNCA MAIS PUNHA L\u00c1 OS P\u00c9S. \r\nANGOLANOS S\u00c3O DOS MAIS RACISTAS QUE H\u00c1. \r\nMO\u00c7AMBICANOS N\u00c3O S\u00c3O ASSIM T\u00c3O MAUS MAS OS ANGOLANOS S\u00c3O PURA MERDA.\r\n\r\nOS PRETOS S\u00c3O MAIS RACISTAS QUE OS BRANCOS, MAS MUITO MAIS.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyhbf4SlFAe3I76EwR4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215796,
            "commentText": "@Mauricio7344 N\u00e3o deixes que este v\u00eddeo influencie negativamente a tua opini\u00e3o sobre os portugueses ou os povos europeus em geral.\nEntrevistamos muita gente que n\u00e3o era <b> racista </b>nem preconceituosa. Por c\u00e1 h\u00e1 muitas pessoas tolerantes, tal como em Angola tamb\u00e9m deve haver :)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy6pz0jyyjV3EHahbp4AaABAg",
            "user": "Pedro Cardoso",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215797,
            "commentText": "Estavas prai a falar cheio de moral sobre preconceitos, mas logo na intro demonstras como tu proprio es preconceituoso. \"Mourofobia\"???? Que merda \u00e9 essa? Em Lisboa nao ha mouros, mas sim LISBOETAS. Deves estar bem <b> atrasado,</b> mas tambem, com a pinta que tens, nao admira mesmo nada. \nPs- Arranja uma vida a serio que ainda es novo. Em vez de andares a postar cenas sem interesse nenhum, com a pretansao de vir a ser famoso (coisa k nem tens hipotese), arranja uma<b>  mulher</b>, se conseguires.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Atrasado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw99wZYgSACPripckh4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215804,
            "commentText": "@groofile Obrigado ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyqVYu59YgZ4W2k1o94AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215805,
            "commentText": "@DrFeelgood471 Ding, ding, ding!\nCorrecto! :D",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzsxwx1bdG20XbKJq14AaABAg",
            "user": "Andr\u00e9 Louren\u00e7o",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215807,
            "commentText": "soad, roulette...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyunncRmJFERwelHLV4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970215808,
            "commentText": "@Henriqueb416 Obrigado pela sua opini\u00e3o :D",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxltb_WknyiWwOow4V4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216683,
            "commentText": "@Henriqueb416 Desculpa l\u00e1, mas n\u00e3o concordo contigo. Em nenhuma das nossas entrevistas n\u00f3s desrespeitamos a opini\u00e3o de quem quer que fosse. Se o fiz\u00e9ssemos, as pessoas n\u00e3o nos dariam autoriza\u00e7\u00e3o para publicar as entrevistas.\n\n\u00c0 parte isso, este v\u00eddeo n\u00e3o tem como objectivo 'educar' ningu\u00e9m. Fazemo-lo com o mero intuito de entreter. Se simultaneamente conseguirmos mudar algumas mentalidades, melhor :)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzAxYqINTtMP9G65Z14AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216686,
            "commentText": "@rakel536 Exactamente. Foi impec\u00e1vel o senhor. At\u00e9 aceitou fazer aquela brincadeirinha ao fim :D",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-I8KsDN3P5fw2l054AaABAg",
            "user": "rakel536",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216687,
            "commentText": "o homem <b> preto </b>foi o que falo melhor, isso sim \u00e9 um homem como deve ser, parabens para esse senhor... eu sou branca",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzPmGxE-61-uMlRbhV4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216689,
            "commentText": "@itscensured Dragon Ball 4ever!!! \nxD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgywxQ401ENowsePcJ54AaABAg",
            "user": "Luan Donizete",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216690,
            "commentText": "@rockroadsmaniac realmente querido ! nao tem gatunos a\u00ed pk nao tem nada pra roubar ! afinal tem o q em portugal ???? pastel de nata neh ??? s\u00f3 isso !!! kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\u00adkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwYnEA3AGAxP_Bk71d4AaABAg",
            "user": "Luan Donizete",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216692,
            "commentText": "esses velhos portugueses se eu os visse passava o carro em cima!!! e de sobra caGAVA NESSAS DENTADURAS PODRES!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx8vn2dn8jmcmloH514AaABAg",
            "user": "bruce beni",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216693,
            "commentText": "rata da tua mae <b> branco </b>dum raio racista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxJZuA_AzOYAffJsVR4AaABAg",
            "user": "Rotebuehl1",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216696,
            "commentText": "@wendervitor N\u00e3o quero ser chato, mas conhe\u00e7o muito bem S\u00e3o Paulo, Bras\u00edlia, Rio de Janeiro, Curitiba, Salvador e Belo Horizonte - viagens que j\u00e1 fiz e continuo a fazer - e s\u00f3 lhe sei dizer, que, embora todo o mundo diga, que n\u00e3o tem preconceito <b> racista,</b> farto-me de ver o contr\u00e1rio! O pior, nem \u00e9 o preconceito aberto, mas sim o preconceito mascarado, semi-consciente! Isso tem imenso no Brasil, no Brasil que eu conhe\u00e7o! N\u00e3o deixa de ser uma<b>  na\u00e7\u00e3o</b> maravilhosa, mas tamb\u00e9m <b> \u00e9 racist</b>a e bem!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzcEXypWd_JNXMOnQR4AaABAg",
            "user": "Rochete Nelito",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216697,
            "commentText": "Os portugueses o povo mais burro do universo...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzpFVzvgEwFZ2DBKGJ4AaABAg",
            "user": "vagalerio",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216699,
            "commentText": "Para o FT apesar da perda de status, Portugal sairia ganhando caso tornar-se uma prov\u00edncia brasileira: \"A antiga col\u00f4nia tem algo a oferecer, mesmo para al\u00e9m da diminui\u00e7\u00e3o dos 'spreads' de cr\u00e9dito e, proporcionalmente, d\u00e9ficits e contas correntes governamentais muito mais baixos. O Brasil \u00e9 um dos BRIC, o centro emergente do poder mundial. Isto soa melhor lar que uma cansada e <b> vel<b> ha </b</b>>Uni\u00e3o Europeia\", escreve o FT, em tradu\u00e7\u00e3o feita pelo portal luso Econ\u00f3mico",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwrgjyfOB0dWTI8goJ4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216700,
            "commentText": "@stylys21 Sim, \u00e9 deles, mas n\u00e3o \u00e9 a Soldier Side x) \n\u00c9 a Roulette. Conheces?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx2viQUDhAYxK7a_FZ4AaABAg",
            "user": "Paulo Dias",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216702,
            "commentText": "a Musica \u00e9 a dos SOAD ? agora kaul ( secalhar Soldier Side )",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-C2wnrKgaEPuZwkV4AaABAg",
            "user": "ELITE Spritia",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216703,
            "commentText": "portugueses em portugual...   tudo fora daki ... VIVA AO PORTUGUESES ... GRANDE PROGRAMA PARABENS",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLUrlWG9ZjrxDUVWR4AaABAg",
            "user": "ELITE Spritia",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216705,
            "commentText": "ciganos  nao  cada um no seu pais",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyRRRhlb1c-uj3IeFt4AaABAg",
            "user": "Yuri B",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216706,
            "commentText": "Muito interessante devo dizer...\nSendo brasileiro e vivendo em Portugal consigo peceber que muitos portugueses s\u00e3o de facto preconceituosos. Alguns, porque t\u00eam raz\u00e3o pra isso, outros porque s\u00e3o de certa forma influenciados a pensar de certa maneira.\nAcho que todos n\u00f3s temos capacidade intelectual suficiente para acabar com este preconceito. Afinal, devemos julgar as pessoas pelos seus actos, e n\u00e3o uma ra\u00e7a/nacionalidade inteira. \nContudo, devo dizer que tenho muitos amigos pt que s\u00e3o 5*.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZdSHAkzXDW1AcKH54AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216708,
            "commentText": "@AnoOkazZ Vamos tentar rectificar isso para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxr3OSj211MK1X29D14AaABAg",
            "user": "Ana Cavaleiro",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216709,
            "commentText": "@eitakraiu ahah lol ... mas tem mesmo de ser assim , devemos dizer o que pensamos e mais nada e nesse aspecto viva a democracia XD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzL0mMJlexi3NM2VoN4AaABAg",
            "user": "Ana Cavaleiro",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216711,
            "commentText": "@eitakraiu ahah , muito obrigada pelo elogio :) e igualmente :D",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzxetCQ8KyC6SjSXwZ4AaABAg",
            "user": "Ana Cavaleiro",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216712,
            "commentText": "@eitakraiu e qnto \u00e0queles que n\u00e3o reconhecem os seus antecedentes como esse lusitanpride1139 que pensa q apenas descende dos povos celtas e n\u00f3rdicos, acho muito est\u00fapido e essa gente devia ganhar vergonha na cara porque \u00e9 verdade que tivemos c\u00e1 grandes povos como os romanos, iberos e celtas mas os \u00e1rabes certamente que n\u00e3o lhes ficam atr\u00e1s muito pelo contr\u00e1rio ! a cultura portuguesa est\u00e1 cheia de costumes \u00e1rabes e essa pessoa, que nem a data da independencia portuguesa sabe, tem muito a desejar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyDVKtL9xB3JtnZY514AaABAg",
            "user": "Ana Cavaleiro",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970216714,
            "commentText": "@eitakraiu n\u00e3o posso dizer que n\u00e3o concordo , porque isso \u00e9 de facto verdade ... no entanto, acho que a situa\u00e7\u00e3o do <b> racismo </b>por c\u00e1 j\u00e1 foi pior ... n\u00e3o quer dizer que uma mudan\u00e7a n\u00e3o seja necess\u00e1ria mas isso ainda vai levar algum tempo como tudo... Uma pessoa pode facilmente mudar de ideias, mas 10 milh\u00f5es \u00e9 pouco mais dificil :s resta apenas esperar que as pessoas ganhem algum juizo, enfim ... :p",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwyuiGpM6Ce9e0GMex4AaABAg",
            "user": "Ana Cavaleiro",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217662,
            "commentText": "@odOculosTV muitos parab\u00e9ns pelo v\u00eddeo :) demonstra apenas o que grande parte das pessoas pensa e muitas vezes esconde :p \u00e9 uma pena ser assim !\n\nno entanto a qualidade do som nas entrevistas era um pouco m\u00e1 e por isso n\u00e3o consegui entender certas coisas... tive pena :p",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxfsAtd8yy9jAeXPPR4AaABAg",
            "user": "Ana Cavaleiro",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217664,
            "commentText": "@lusitanpride1139 uma pequena curiosidade ... portugal, na verdade, foi fundado em 1143 ! se \u00e9 um portugu\u00eas da \"elite\" como se auto-intitula deveria pelo menos saber isso...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyaT1Opc2I8p7QALIJ4AaABAg",
            "user": "Ana Cavaleiro",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217665,
            "commentText": "@eitakraiu concordo consigo em certos pontos ... \u00e9 verdade que portugal \u00e9 um pa\u00eds extremamente <b> racista </b>e xen\u00f3fobo com muitas ideias pr\u00e9-concebidas, mas isso faz de n\u00f3s piores que os outros ? penso que n\u00e3o pois cada pa\u00eds tem os seus podres ... no entanto , tamb\u00e9m h\u00e1 que admitir que em tempos fomos uma grande<b>  na\u00e7\u00e3o</b> (apesar de certos meios que us\u00e1mos para o ser) e ainda somos com certos valores e tal... mas n\u00e3o deixa de se<b> r racist</b>a no entanto isso n\u00e3o nos p\u00f5e abaixo dos outros... abra\u00e7os ! :D",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwz52NudkRlSQ_juWl4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217667,
            "commentText": "@wendervitor Pois\u2026 Em Portugal n\u00e3o existe tanta diversidade (pelo menos na zona do pa\u00eds em que o v\u00eddeo foi gravado).\nMas h\u00e1 que ver uma coisa: entrevistamos muita gente que n\u00e3o era (ou pelo menos n\u00e3o demonstrava ser) <b> racista.</b> Mas, como a toler\u00e2ncia n\u00e3o tem piada, n\u00e3o entraram no v\u00eddeo xD\nAcerca da pol\u00edtica, temos um epis\u00f3dio sobre isso onde podes ver que por c\u00e1 n\u00e3o se est\u00e1 muito melhor xD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz2uOo7AuzXb2y4OKx4AaABAg",
            "user": "Fulano do Tao",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217668,
            "commentText": "EST\u00c3O DE PARAB\u00c9NS OS PORTUGUESES",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxtpzYThn2GzjOwU6d4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217670,
            "commentText": "@Necroman666 Pe\u00e7o desculpa, mas vou remover este coment\u00e1rio. S\u00e3o frases como esta que instigam e alimentam o preconceito. E esse n\u00e3o \u00e9 o objectivo deste v\u00eddeo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxBchooeV9N1ChognV4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217672,
            "commentText": "@MarisaFerreiraYT Cabe \u00e0 nossa gera\u00e7\u00e3o mudar isso ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxMtrz7Vp21pgDwE154AaABAg",
            "user": "Joaquim Macedo",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217673,
            "commentText": "Gostei do teu trabalho precisas \u00e9 de investir em um micro que d\u00ea um som com melhor qualidade, boa sorte",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWN2QYQhd5nqiRFjt4AaABAg",
            "user": "Warley Matos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217675,
            "commentText": "parab\u00e9ns pessoal voz a todos!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzBNqwM7rFL1h71M094AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217677,
            "commentText": "@eitakraiu investiga angola Luanda Louren\u00e7o marques e ver\u00e1s como eram antes da independ\u00eancia antes de 1974 ok ?abra\u00e7o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwKQ9CL9NXQ7jSWLtV4AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217678,
            "commentText": "@eitakraiu em 1972 era eu crian\u00e7a e via perto de casa crian\u00e7as como eu a brincar s\u00f3 com 1 camisola por cima do corpo nem sapatos tinham e brincavam na lama e aqui faz muito frio aqui ningu\u00e9m comia bananas mangas ou ou o que fosse que viesse do <b> estrangeiro </b>ningu\u00e9m ganhou nada com a coloniza\u00e7\u00e3o os pr\u00f3prios portugueses das prov\u00edncias ultramarinas n\u00e3o gostavam dos de c\u00e1 por se acharem mais ricos mais letrados e com qualidade de vida superior e tu falas dos portugueses como predadores?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Estrangeiro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyxMOJHSsK1UBhl0Yx4AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217680,
            "commentText": "@eitakraiu angola estava-se a tornar num segundo Brasil e mo\u00e7ambique tamb\u00e9m estava eram col\u00f3nias que depois passaram a ser prov\u00edncias ultramarinas deixando de ser col\u00f3nias e tinham cidades muito mais evolu\u00eddas que em portugal continental Luanda e Louren\u00e7o marques eram cidades modern\u00edssimas e cheias de progresso Macau nem se fala foi 1 caso exemplar... desculpa mas tu estas envenenado por \u00f3dio aos portugueses pelos exemplos que das... sem querer ofender",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxwrhB6O3peFCbw1rF4AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217682,
            "commentText": "@eitakraiu estas a ser muito r\u00edspido e intransigente pensa n k se passou na guerra do Paraguai nodua imensa n historia d america do sul em que envolve o Brasil e a Argentina nem falo do Uruguai quando se falar dos maus colonizadores lembra-te deste genoc\u00eddio completamente desnecess\u00e1rio... os alem\u00e3es n\u00e3o fizeram pior na Pol\u00f3nia... quando a guerra terminou o Paraguai ficou sem popula\u00e7\u00e3o masculina adulta para l\u00e1 de matan\u00e7as de crian\u00e7as e de mulheres... o pais tornou-se no pais mais pobre do peda\u00e7o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwOdrRrtSo-05a2T_F4AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217683,
            "commentText": "@eitakraiu O meu pais n\u00e3o bateu no Brasil mesmo o processo da independ\u00eancia foi muito calmo comparado com outras potencias coloniais e mesmo se compararmos com o processo da independ\u00eancia de Angola Mo\u00e7ambique e guine em que os jovens iam da sua santa terrinha mal sabendo escrever ou ler e eram enviados para 1 terra completamente diferente em \u00c1frica matar e morrer em nome de n\u00e3o se sabia de quem nem porqu\u00ea... N\u00f3s fomos t\u00e3o vitimas como todos aqueles que foram injusti\u00e7ados neste mundo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy4Lf6OvvCOPO7FYe14AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217685,
            "commentText": "@eitakraiu eu n\u00e3o beneficiei em nada do que foi explorado pelos portugueses de 1500 alem de que os colonos que ficaram no Brasil ou seja os teus antepassados esses ter\u00e3o explorado e s\u00e3o respons\u00e1veis pelo estado do Brasil desde a altura em que para l\u00e1 foram viver certo? ser condescendente com os brasileiros e ser intransigente com os Portugueses que por c\u00e1 ficaram n\u00e3o me parece sensato eu nunca tive contacto com o Brasil nunca fiquem  mais rico ou pobre com o Brasil... n\u00e3o entendo o recentimento",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTp7H1MORBooohLDx4AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217687,
            "commentText": "@eitakraiu O Brasil n\u00e3o foi roubado ... ou melhor \u00e9 verdade os \u00edndios foram chacinados roubados privados de tudo concordo... no entanto o Brasil a partir do dia em que recebeu a sua independ\u00eancia tornou-se senhor do seu destino n\u00e3o \u00e9 l\u00f3gico que se diga que o Portugu\u00eas roubou ?! roubar o que era dele nessa altura n\u00e3o \u00e9 roubar certo ? \u00e9 como tu comprares 1 casa e descobrires que no soalho tem 1 tesouro ser\u00e1 que vais deixar o tesouro para os pr\u00f3ximos propriet\u00e1rios dessa mesma casa ???",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzrLrCGFV6JTnPyeU14AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217689,
            "commentText": "@eitakraiu lamento muito mas agora de \u00e0 200 anos para c\u00e1 teriam que ser o Brasileiro a tomar conta da sua biodiversidade a tomar conta dos seus \u00edndios e espero que isso tenha sido feito... foi feito ?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwolaoOwR92hbD3Y694AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217690,
            "commentText": "@eitakraiu quanto \u00e0 <b> na\u00e7\u00e3o </b>tupiniquins eu n\u00e3o sei o que se passou entre eles e os <portugueses mas os \u00edndios sempre tiveram grandes problemas com os colonos fossem de que<b>  na\u00e7\u00e3o</b> fossem e so espero que esse povo tenha sobrevivido e prosperado nestes dias",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyAY92kjzhzGfOMW414AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217692,
            "commentText": "@eitakraiu ol\u00e1 amigo eu concordo contigo apesar de que os Portugueses que foram para o Brasil no inicio do sec XX eram muito ingenuos e sem cultura e portugues nunca achou que brasileiro burro poderiam pensar muita coisa mas burrice?...muito pelo contraria eu quero \u00e9 desmistificar  todo este mal estar eu tenho amigos Brasileiros e sinto-me bem quanto a essa amizade e acho 1 desperdicio haver esta guerra cheia de desentendimento. eu sei que portugueses e brasileiros se podem dar as mil maravilhas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-H0wVmDsjSMTMMGV4AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970217693,
            "commentText": "@eitakraiu cont... alugavam 1 casa com 1 sala e 1 quarto e enchiam-na com 10 gajos (n\u00e3o estou a exagerar ok ?) ou mais e arrasavam com a casa nem os banheiros ficavam inteiros e mentiam como o cara\u00e7as ningu\u00e9m gostava disso e se at\u00e9 a altura os Brasileiros eram idolatrados passaram a ser evitados... foi 1 verdadeira desilus\u00e3o acredita e ai nasceu o preconceito pois por 1s pagavam os outros... neste momento tudo mudou  as pessoas respeitam-se e por 1 lado os Zucas e os Tugas  acalmaram ainda bem:D",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-W-kZTJOIwzCJRTZ4AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970218492,
            "commentText": "@eitakraiu j\u00e1 pensaste que o choque que ocorreu aqui em portugal quando a segunda onde de imigra\u00e7\u00e3o brasileira chegou pode ter sido tamb\u00e9m 1 choque cultural e n\u00e3o ter nada a ver com <b> ra\u00e7a </b>ou<b>  xenofobia</b>? Eu apercebi-me que alguns Brasileiros que c\u00e1 chegaram vinham prontos para arrasar na terra dos Man\u00e9s ou dos Man\u00f3eis burros vinham para a terra dos otarios n\u00e3o faziam nenhum esfor\u00e7o para se adaptarem achando que era legitimo terem de ser aturados nas suas diferen\u00e7as (musica alta as 3 da manha )",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyNRMFefb2rTJCGFsx4AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970218493,
            "commentText": "@TheCarlos9669 concordo contigo a 200% sou portugu\u00eas e temos que ver o Individuo e n\u00e3o reflectir 1 <b> na\u00e7\u00e3o </b>ou<b>  etnia</b> com 1 reflexo desse individuo...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz9nBgwbrWmDoLYbId4AaABAg",
            "user": "BigCxxx",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970218495,
            "commentText": "Porra, o humor tamb\u00e9m \u00e9 generalizado neste pa\u00eds, acho que vosso \u00e9 feito de piadas feitas, feitas com piada... dediquem-se a ficar por de tr\u00e1s de um monitor e observar aqueles que na realidade o sabem fazer.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQYWvMDb3CKqfEO9Z4AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970218497,
            "commentText": "@eitakraiu desculpe n\u00e3o concordo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy7G74b1FxYJWK_JZN4AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970218498,
            "commentText": "@eitakraiu Bem em Fran\u00e7a eu tenho lido algumas noticias de problemas graves que envolve politicos de extrema direita e imigrantes mas bastante selvagem mesmo em Portugal tenho visto alguma <b> xenofobia </b>mas casos muito exporadicos  eu tenho 1 grande amigo Brasileiro do nordeste  e tenho no comercio local alguns Brasileiros e brasileiras com os quais todos os meus vizinhos falam e n\u00e3o s\u00f3 brasileiros mas turcos paquistaneses e chineses e tudo corre muito bem  e os meus vizinhos s\u00e3o velhotes",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyYNW-Y2TLBvVO-D7J4AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970218500,
            "commentText": "@eitakraiu amigo vou ser muito sincero n\u00e3o concordo contigo h\u00e1 <b> racismo </b>sim mas n\u00e3o \u00e9 Portugal s\u00e3o alguns otarios e dementes assim como no Brasil haver\u00e1 de certeza ai vai 1 abra\u00e7o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwf8INHtayS2GlYx314AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970218502,
            "commentText": "@eitakraiu Entrevistamos pessoas que disseram que hoje em dia o <b> racismo </b>era mais comum na popula\u00e7\u00e3o s\u00e9nior e que, com o passar do tempo, era um fen\u00f3meno com tend\u00eancia a diminuir. Concordas?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy94JZXG6mqjEr95yN4AaABAg",
            "user": "Antonio Almeida",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1328970218503,
            "commentText": "\u00e9 pessoal adorei principalmente quando sos \"liberais de esquerda\" dizem que em LISBOA \u00e9 que s\u00e3o racistas  lol bem avan\u00e7a  aqui na mourolandia apoio este video e faz mais ok ??? abra\u00e7\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzn-oBBXeSqva-syS94AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1297434218505,
            "commentText": "@17calhau17 Certo!\nEstava a ver que ningu\u00e9m adivinhava xD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyBW3DT-taklITU_5l4AaABAg",
            "user": "R\u00faben Reis",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1297434218507,
            "commentText": "Muito bom mesmo :D\nt\u00e1s de parab\u00e9ns rapaz",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz3B14y494Q7so4V1R4AaABAg",
            "user": "o d'\u00d3culos TV",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1297434218508,
            "commentText": "@vidigal69 Valeu a pena a espera? xD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}