{
    "header": {
        "title": "Mariana Mortagua perde as estribeiras quando Mesquita Nunes compara o Bloco a Marine Le Pen ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Beatriz Sousa ",
        "views": " 154 744 ",
        "likes": " 352 ",
        "dislikes": " 130 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 06/05/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-02-11 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": "  https://www.youtube.com/watch?v=iri9WIDQoQ0 ",
        "postText": " A \u00fanica pol\u00edtica que gera desenvolvimento ",
        "numberPosts": " 382 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ideological and Political Identity - General,Nationality - General,Gender - General,Ethnicity - White,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Comunista,Esquerdalho,Esquerda caviar,Imigrante,Na\u00e7\u00e3o,Estrangeiro,Mulher,Mi\u00fada,Sexual,Gaja,Branco,Gajo,Cega,Cretino,Lerda,Idiota,Muda,Deficiente mental,Atrasado,Atrasada,Bola,Gordo,Obeso,Vaca,Rid\u00edcula,Puta,Ganda,Gay,Africano,Negro,Preto,Mulherzinha,Proletariado,Analfabeto,Velho,Nazi,Canalhada,Canalha,Fufa,Maricas,Racista,Idade",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgyueKHai8KehbEj8bh4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Folha",
            "date": "10 hours ago",
            "timestamp": 1549929883249,
            "commentText": "Essa Beatriz Sousa deve ser \u00abloura\u00bb e amiga do Trump...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzwTVHtLIICYCQtZCF4AaABAg",
            "user": "ANA SANTOS santos",
            "date": "2 days ago",
            "timestamp": 1549793083252,
            "commentText": "Os dois s\u00e3o um pacote inigual\u00e1vel. \u00c9 como se costuma dizer bal bal bal wiscas saquetas. S\u00f3 querem enxer os bolso eles n\u00e3o dizem nada de \u00fatil para a sociedade. N\u00e3o trazem nenhuma proposta. S\u00f3 est\u00e3o a discutir ideias. Ou seja nada \u00fatil.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyVwpn-0RozSx9dVLx4AaABAg",
            "user": "Joaquim Afonso",
            "date": "2 days ago",
            "timestamp": 1549793083255,
            "commentText": "Este <b> gay </b>mete-me nonjo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyvj-LGsQteLlLVsfJ4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Almeida",
            "date": "4 days ago",
            "timestamp": 1549620283257,
            "commentText": "Intelectualmente desonesto e tacanho este beto do CDS.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHksnXCeA_PSU0MYR4AaABAg",
            "user": "HUGO VADER",
            "date": "4 days ago",
            "timestamp": 1549620283259,
            "commentText": "realmente nao se compara .... quem lhe dera chegar aos calcanhares da LE PEN .......",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzw7IaJDk8xlQggJuJ4AaABAg",
            "user": "R P",
            "date": "5 days ago",
            "timestamp": 1549533883260,
            "commentText": "casal maravilha <b> gay </b>da TV",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy9CJVpK0NHkeB1tFZ4AaABAg",
            "user": "Patr\u00edcia de Deus",
            "date": "5 days ago",
            "timestamp": 1549533883261,
            "commentText": "A compara\u00e7\u00e3o dele \u00e9 completamnete in\u00fatil. \u00c9 s\u00f3 para tentar denegrir a esquerda, nada mais. A direita, novamente, a fazer figura de ursa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0aABqUPQWf51-YnR4AaABAg",
            "user": "don. Afonso Henriques",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1549361083263,
            "commentText": "O pai dessa senhora matou gente com bombas inclusive um bebe, quando fazia parte das fp-25",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyRBHgzqSLoBvK0iUN4AaABAg",
            "user": "george santos",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1549361083265,
            "commentText": "oh <b> vaca </b>monta uma companhia e mete empregados para ver se nao mudas logo de pio ,mas tu es muito chula para dares trabalho a alguem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vaca"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz5jdLkhrUCk2Oztop4AaABAg",
            "user": "Jacinta Diogo",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1549361083266,
            "commentText": "To Mariana es filha de um traidor da patria um assassino um homem que assaltou o banco de Portugal e se apoderou de uma casa que era de monarcas...Deverias ter vergonha de defenderes politicas que nunca deram certas...Emigra vai pra Venezuela e o pais certo pra tu viveres...Metes nojo nao sabes aquilo que dizes..",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxtarpwuFNQaTfv7AV4AaABAg",
            "user": "J. M. Azevedo",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1549361083268,
            "commentText": "Aqui est\u00e1 o tal diabo que o Ant\u00f3nio Costa procurou.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZQiKaFYghXXGtq694AaABAg",
            "user": "aerrhh",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1548756283269,
            "commentText": "Algu\u00e9m que lhe diga o que \u00e9 fasciamo e o que \u00e9 extrema-direita!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugys2MIDWc4UoAp7XoN4AaABAg",
            "user": "Pedro Trigo",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1548756283271,
            "commentText": "A todos os que defendem a merda que esta deslavada diz, apenas uma palavra: Venezuela",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkKwIB4t_cQQ88jZ54AaABAg",
            "user": "Luis Dias",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1548756283272,
            "commentText": "Ate mete nojo esta mulherzinha",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulherzinha"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz054yliKcauaEc2Uh4AaABAg",
            "user": "Fernando Neves",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1548756283273,
            "commentText": "V\u00e3o mas \u00e9 trabalhar!!!\n E deixem de de merdas.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzO-wbqujbvcTpcs814AaABAg",
            "user": "JMP",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1548756283275,
            "commentText": "o que diz \u00e9 rid\u00edculo. ali\u00e1s, s\u00f3 diz merda. mas metam em mute. quando se irrita fica muito sexy. gosto. comia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyMU_zR0uS9lAO3nWB4AaABAg",
            "user": "Ribalta Show R\u00e1dio & TV",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1548756283276,
            "commentText": "Capitalismo ao mais alto n\u00edvel Mariana caga mesmo para esse frustrado ba oui va te faire un coll\u00e9r",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyxU2ytA7IXDdItJqF4AaABAg",
            "user": "Jaime Gra\u00e7a",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1548756283278,
            "commentText": "Terrorista!! s\u00f3 apoia bandidos.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxYpNmIvz2gb3eajzB4AaABAg",
            "user": "Carlos Palmeiro",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548151483279,
            "commentText": "Assassinos, terroristas e ladr\u00f5es s\u00e3o her\u00f3is para estes tipos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzkoSKaO919oZZM3nh4AaABAg",
            "user": "MJS Louren\u00e7o",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1547546683281,
            "commentText": "Manas Mort'\u00e1gua, v\u00e3o p\u00e1 c0#\"@ da vossa m\u00e3e!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg",
            "user": "Lu\u00eds Fernando",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1547546683990,
            "commentText": "Essa Mort\u00e1gua nem chega aos p\u00e9s da grande Marine Le Pen.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 13,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg.8q1yxLW_a4X8r4HYqx5uGI",
                    "user": "Jos\u00e9 Almeida",
                    "date": "4 days ago",
                    "timestamp": 1549620284510,
                    "commentText": "Emigra para l\u00e1 fascista burro. Ter\u00e1s \u00e9 que voltar r\u00e1pido que ela n\u00e3o gosta de imigrantes.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg.8q1yxLW_a4X8r65T0nbGxL",
                    "user": "Lu\u00eds Fernando",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1549706684512,
                    "commentText": "@Jos\u00e9 Almeida burro \u00e9 voc\u00ea com esse seu coment\u00e1rio. A maioria dos portugueses apoia a Marine Le Pen. Ela gosta muito dos portugueses.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg.8q1yxLW_a4X8r6g2DZ-msR",
                    "user": "Jos\u00e9 Almeida",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1549706684513,
                    "commentText": "@Lu\u00eds Fernando outra vez que a tua intelig\u00eancia n\u00e3o permitiu perceber que ela \u00e9 contra a imigra\u00e7\u00e3o portuguesa ou outra qualquer, seu asno fascista.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg.8q1yxLW_a4X8r7LDkvHPgb",
                    "user": "Lu\u00eds Fernando",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1549706684515,
                    "commentText": "@Jos\u00e9 Almeida ela j\u00e1 elogiou v\u00e1rias vezes a imigra\u00e7\u00e3o portuguesa em Fran\u00e7a como um exemplo. Os portugueses em Fran\u00e7a est\u00e3o perfeitamente integrados. O problema da Fran\u00e7a \u00e9 a invas\u00e3o de n\u00e3o-europeus.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg.8q1yxLW_a4X8r8Jq5jD3d2",
                    "user": "Jos\u00e9 Almeida",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1549793084516,
                    "commentText": "@Lu\u00eds Fernando est\u00e1s muito enganado. Se a Le pen tivesse ganho podes ter a certeza que os imigrantes Portugueses iriam ter muita dificuldade. \u00c9 muito estranho pensares que os imigrantes portugueses s\u00e3o de 1a e os outros de 2a. Pior ainda \u00e9 um <b> imigrante </b>ser contra outros imigrantes....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg.8q1yxLW_a4X8r8LqdE40CC",
                    "user": "Lu\u00eds Fernando",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1549793084517,
                    "commentText": "@Jos\u00e9 Almeida est\u00e1s enganado. Se a Le Pen ganhasse os portugueses que l\u00e1 vivem n\u00e3o iriam ter dificuldades nenhumas. N\u00e3o se trata de imigrantes de primeira ou de segunda. A Europa \u00e9 dos europeus, n\u00e3o \u00e9 dos africanos ou asi\u00e1ticos. Eu n\u00e3o sou contra nenhum <b> imigrante,</b> sou contra a INVAS\u00c3O<b>  imigrante</b> que est\u00e1 a destruir a Europa. Portanto, n\u00f3s os europeus devemos estar unidos para lutar contra a amea\u00e7a comum: a invas\u00e3<b> o imigrant</b>e.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg.8q1yxLW_a4X8r8MyKhauNM",
                    "user": "Jos\u00e9 Almeida",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1549793084519,
                    "commentText": "@Lu\u00eds Fernando \" a Europa \u00e9 dos Europeus \".  Contigo n\u00e3o h\u00e1 conversa poss\u00edvel.  Ent\u00e3o e todos os Europeus que est\u00e3o fora da Europa ?!  Temos mais direitos que os outros, s\u00f3 porque tu te arrogas de superioridade ?!  Identifico-me mais com qq <b> imigrante </b>que tenha decidido procurar vida melhor, Asi\u00e1tico ou<b>  Africano</b>, que contigo.  N\u00e3o sejas limitado e compreende que a boa \u00edndolole n\u00e3o depende do continente onde de nas\u00e7a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano",
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg.8q1yxLW_a4X8r8NqnMvJql",
                    "user": "Lu\u00eds Fernando",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1549793084520,
                    "commentText": "@Jos\u00e9 Almeida h\u00e1 imigrantes de boa \u00edndiole, n\u00e3o nego isso. O problema n\u00e3o \u00e9 a imigra\u00e7\u00e3o que sempre existiu. O problema \u00e9 a invas\u00e3o <b> imigrante </b>que est\u00e1 a destruir a Europa. Se a invas\u00e3o continuar os europeus ir\u00e3o tornar-se uma minoria na Europa. Olha o caos em que se encontra a Fran\u00e7a.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg.8q1yxLW_a4X8r9ArZFJKPm",
                    "user": "Jos\u00e9 Almeida",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1549793084521,
                    "commentText": "@Lu\u00eds Fernando o caos da Fran\u00e7a n\u00e3o \u00e9 culpa dos imigrantes, certamente. Na Holanda exite 40% de imigra\u00e7\u00e3o, e pas de problems. Em Londres existem mais imigrantes que Ingleses e sem ser o Brexit, pas de problems. E podia continuar com uma lista de pa\u00edses que t\u00eam muita imigra\u00e7\u00e3o e pas de problems. Conclus\u00e3o: o problema n\u00e3o \u00e9 dos imigrantes em si. A origem geogr\u00e1fica da emigra\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o faz com que exista mais ou menos problemas por si. C\u00e1 em Portugal, se n\u00e3o fossem os emigrantes, n\u00e3o teria havido Expo98, nem Mundial de footbal, nem ponte Vasco da Gama, nem outras grandes obras p\u00fablicas. Dizia um <b> negro </b>portugu\u00eas \" Se os Africanos paressem de trabalhar em Portugal o pa\u00eds parava\" . E tem raz\u00e3o. S\u00e3o eles que fazem os trabalhos que ningu\u00e9m quer fazer : limpezas de madrugada, trabalho pesado, etc. Esta \u00e9 a vida da esmagadora maioria dos imigrantes: dureza. S\u00f3 uma pequena parte quer viver \u00e0 custa de outr\u00e9m, ou provocar problemas. Tal e qual como os de cada pa\u00eds. \u00c9 simples: se v\u00eam por bem, s\u00e3o bem vindos. S\u00e3o seres humanos como tu e eu e tem direito como todos a terem uma vida digna. Se v\u00eam por mal, para serem bandidos e p\u00e1rias, n\u00e3o precisamos dessa gente. J\u00e1 temos c\u00e1 demais nossos...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg.8q1yxLW_a4X8r9vLPzO8dF",
                    "user": "Lu\u00eds Fernando",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1549793084523,
                    "commentText": "@Jos\u00e9 Almeida se n\u00e3o fosse a invas\u00e3o <b> imigrante </b>teria havido expo na mesma e n\u00e3o existiriam jamaicas, bairros sociais problem\u00e1ticos, os sal\u00e1rios seriam mais altos, a criminalidade tamb\u00e9m seria mais reduzida. Portugal n\u00e3o precisa dos imigrantes para nada. S\u00f3 algu\u00e9m que desconhece a economia portuguesa pode dizer um disparate como \"a economia portuguesa parava sem os africanos\". O maior problema de pa\u00edses como a Inglaterra, a Fran\u00e7a e a Holanda \u00e9 a invas\u00e3o<b>  imigrante</b>. O problema \u00e9 a pol\u00edtica de imigra\u00e7\u00e3o de portas abertas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg.8q1yxLW_a4X8rBUvNLnzeT",
                    "user": "Jos\u00e9 Almeida",
                    "date": "1 day ago",
                    "timestamp": 1549879484873,
                    "commentText": "@Lu\u00eds Fernando  para ti factos equivalem a cren\u00e7as. E \u00e9 escusado discutir com quem assume cren\u00e7as disparatadas por medos e \u00f3dios mesquinhos, por factos irrebat\u00edveis ou sequer l\u00f3gicos.  Quem \u00e9 que achas que na maioria limpa os escrit\u00f3rios de madrugada ou \u00e0 noite ? Os Portugueses ? Em termos relativos quem \u00e9 que faz o trabalho bra\u00e7al mais duro em Portugal ? Os Portugueses ? E a maior parte dos restantes trabalhos completamente desqualificados ? Os Portugueses? S\u00f3 em minoria. A maior parte assumem os imigrantes. O que achas que acontecia se de repente 100.000 pessoas que assumem trabalhos de base, n\u00e3o fossem trabalhar ? Achas mesmo que tudo continuava na mesma ?  Quem parece desconhecer o teu pr\u00f3prio pa\u00eds \u00e9s tu. \n N\u00e3o sou eu quem diz que as grandes obras n\u00e3o teriam acontecido sem a imigra\u00e7\u00e3o. S\u00e3o quem os contratou. Constru\u00edmos mais de 10 est\u00e1dios em tempo record, que agora est\u00e3o ao abandono. Achas que era poss\u00edvel sem imigrantes, estrangeiros e dinheiro externo ?Tu baseias a tua opini\u00e3o em qu\u00ea ?!  Em que factos ? Tamb\u00e9m \u00e9s s\u00f3 tu que encontras problemas na Holanda e na Inglaterra com a imigra\u00e7\u00e3o. A popula\u00e7\u00e3o, em geral, n\u00e3o. E tu s\u00f3 encontras problemas com base nos teus preconceitos J\u00e1 foste \u00e0 Holanda ?  Roterd\u00e3o tem 40% de imigrantes fixos. E mais ainda tempor\u00e1rios devido ao maior porto do mundo. Pas de problem. Mas n\u00e3o acredites em mim. Vai l\u00e1 ver ! Amesterd\u00e3o tem mais de 50% de imigra\u00e7\u00e3o  e \u00e9 somente uma das cidades mais apetec\u00edveis para se viver na Europa, por v\u00e1rios motivos. Deixa de tecer considera\u00e7\u00f5es com base em preconceito e ignor\u00e2ncia e vai ver as coisas por ti.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg.8q1yxLW_a4X8rBW8rwLlgu",
                    "user": "Lu\u00eds Fernando",
                    "date": "1 day ago",
                    "timestamp": 1549879484875,
                    "commentText": "@Jos\u00e9 Almeida j\u00e1 estive na Holanda e tem bastantes problemas com imigrantes marroquinos, mas isso \u00e9 uma realidade que os media escondem. Na Alemanha a invas\u00e3o <b> imigrante </b>aumentou a criminalidade no pa\u00eds. Isso n\u00e3o \u00e9 preconceito, \u00e9 a realidade. De que serviu Portugal construir tantos est\u00e1dios em tempo record se agora est\u00e3o ao abandono? Muitas obras e autoestradas constru\u00eddas n\u00e3o eram essenciais para o pa\u00eds. Eram importantes para algumas pessoas enriquecerem. Se os portugueses n\u00e3o querem fazer alguns trabalhos \u00e9 porque estes s\u00e3o mal pagos. E os baixos sal\u00e1rios, a precariedade e o desemprego \u00e9 em grande parte consequ\u00eancia da invas\u00e3o<b>  imigrante</b>. Em toda a Europa a invas\u00e3<b> o imigrant</b>e contribuiu para o aumento dos conflitos \u00e9tnicos e sociais, o aumento da criminalidade e do desemprego, do \u00f3dio e de doen\u00e7as. Essa \u00e9 a realidade que tentas ocultar com as tuas cren\u00e7as.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEhbDPUBtWMa8YLtl4AaABAg.8q1yxLW_a4X8rBYeWDVdVu",
                    "user": "Jos\u00e9 Almeida",
                    "date": "1 day ago",
                    "timestamp": 1549879484876,
                    "commentText": "@Lu\u00eds Fernando certamente que n\u00e3o foram os emigrantes que decidiram de fazer est\u00e1dios \u00e0 est\u00fapida e estradas paralelas \u00e1s que j\u00e1 existiam. Foram os nossos pol\u00edticos, eleitos por n\u00f3s. O Cavaco \u00e9 o respons\u00e1vel pelas estradas \u00e0 parva. 2 vezes 1\u00ba ministro eleito com maioria absoluta. Os est\u00e1dios foram feitos tamb\u00e9m por decis\u00e3o e corrup\u00e7\u00e3o e interesses pol\u00edticos. Vamos parar de culpar os imigrantes por coisas que nem foram chamados a opinar.\nA Holanda, em termos relativos ( que \u00e9 o que importa) quase n\u00e3o tem imigrantes magrebinos, porque n\u00e3o foram ex-col\u00f3nias Holandesas. Os pa\u00edses ex-imperialistas tendem a ter a maior parte de imigra\u00e7\u00e3o das ex-col\u00f3nias por v\u00e1rios motivos l\u00f3gicos: a l\u00edngua, heran\u00e7a cultural, etc. A Holanda n\u00e3o \u00e9 exce\u00e7\u00e3o. Magrebinos na Holanda s\u00e3o muito poucos. \n\"os baixos sal\u00e1rios, a precariedade e o desemprego \u00e9 em grande parte consequ\u00eancia da invas\u00e3o <b> imigrante\"</b> - Mas onde \u00e9 que tu foste desencantar esta teoria ?!  Mostra-me l\u00e1 alguma evid\u00eancia estat\u00edstica ou factual onde a imigra\u00e7\u00e3o seja respons\u00e1vel por o que lhes apontas ? O sal\u00e1rio m\u00ednimo \u00e9 definido pelo Estado em conserta\u00e7\u00e3o com os parceiros sociais. O ordenado m\u00e9dio \u00e9 dependente da \"sa\u00fade da economia\" para facilitar, e o desemprego e a precariedade, n\u00e3o dependem certamente da imigra\u00e7\u00e3o. Sen\u00e3o como \u00e9 que explicas que Portugal com aproximadamente o mesmo n\u00ba de imigrantes de h\u00e1 5 anos atr\u00e1s, tenha uma taxa de desemprego com n\u00edveis historicamente baixos ?!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxr4Tn-48QLJF2wT9l4AaABAg",
            "user": "jose carvalho",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547287483992,
            "commentText": "Direita v\u00e3o lamber os colhoes ao Trump",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgySVa-dFbP9yeoxXnB4AaABAg",
            "user": "Selma De Faria",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547287483993,
            "commentText": "Tendo trabalhado com alguns deles, cada vez mais estou  convencida de que o bloco de esquerda \u00e9  composto essencialmente de sociopatas. E mais n\u00e3o digo.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwRx4LxRdhotE0nRJh4AaABAg",
            "user": "Tiago Gomes",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547287483995,
            "commentText": "Sem no\u00e7\u00e3o essa mulher",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzL21u7xZcdkUG-Wh14AaABAg",
            "user": "Cristiano Soares",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547287483996,
            "commentText": "Que <b> mulher </b>parva, \u00e9 uma coitada,",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwyAGZeYpMC4JECa2B4AaABAg",
            "user": "Mario Concei\u00e7\u00e3o",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1544609083998,
            "commentText": "Este namoradinho do portas t\u00e1 mesmo a comparar a le pen ao bloco??",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0f54cXvjKd8n_ZhV4AaABAg",
            "user": "Bruno Mansonaty",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1544609083999,
            "commentText": "A conversa entre dois liberais de merda. O pr\u00f3s e o pr\u00f3s",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzCFoigLTgvhhQ2_OF4AaABAg",
            "user": "Diogo Varanda",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539338684002,
            "commentText": "\u00c9 t\u00e3o simples quanto isto, os extremos tocam-se sempre!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxg1Rh2-CPZ4UAaKSR4AaABAg",
            "user": "jose carvalho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539338684003,
            "commentText": "Facto \u00e9 a direita p\u00f4r o pa\u00eds de rastos",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxg1Rh2-CPZ4UAaKSR4AaABAg.8ltw8uu9Xpi8qa2pWy4nY6",
                    "user": "David Alves",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1548756284496,
                    "commentText": "A esquerda de jose Socrates pos o pa\u00eds de rastos isso sim",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgymDTVrdUWRRh1A7ZZ4AaABAg",
            "user": "M\u00e1rio Botelho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539338684005,
            "commentText": "Esta porca mostrou bem o que quer ao dizer que n\u00e3o quer fronteiras. Entra tudo por aqui dentro porque para esta gente quanto pior melhor!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPTyzErhXaezlLx5F4AaABAg",
            "user": "Ricardo S",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539338684007,
            "commentText": "mas o fascismo vem da esquerda, e ela \u00e9 de esquerda.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwPTyzErhXaezlLx5F4AaABAg.8lG97Ui-1fJ8m1xjjVd9t-",
                    "user": "Argoon1981",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338684541,
                    "commentText": "Isso \u00e9 totalmente errado o fascismo \u00e9 de direita.    \"Fascismo \u00e9 uma forma de radicalismo pol\u00edtico autorit\u00e1rio nacionalista que ganhou destaque no in\u00edcio do s\u00e9culo XX na Europa e teve origem na It\u00e1lia. Os fascistas procuravam unificar sua <b> na\u00e7\u00e3o </b>atrav\u00e9s de um Estado totalit\u00e1rio que promove a vigil\u00e2ncia, um estado forte, a mobiliza\u00e7\u00e3o em massa da comunidade nacional, confiando em um partido de vanguarda para iniciar uma revolu\u00e7\u00e3o e organizar a<b>  na\u00e7\u00e3o</b> em princ\u00edpios fascistas, hostis a todas as vertentes do marxismo, desde o comunismo totalit\u00e1rio ao socialismo democr\u00e1tico.\" .",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwPTyzErhXaezlLx5F4AaABAg.8lG97Ui-1fJ8m1zANUYdIU",
                    "user": "Ricardo S",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338684543,
                    "commentText": "Argoon1981 O  fascismo, o nazismo e o comunismo passam longe de qualquer ideal  de direita (liberal ou conservadora) devido \u00e0 total supress\u00e3o das liberdades individuais, interfer\u00eancia estatal na vida econ\u00f4mica e fal\u00eancia da democracia. Foi o marxismo soreliano que conduziu ao bolchevismo e ao fascismo. L\u00eanin leu Sorel e apropriou-se dos conceitos revisionistas da elite, a famosa 'vanguarda', e do uso da viol\u00eancia. O mesmo Sorel foi lido com aten\u00e7\u00e3o em It\u00e1lia, em particular pelos sindicalistas revolucion\u00e1rios, marxistas que adotaram a greve e a viol\u00eancia como formas de desencadear a revolu\u00e7\u00e3o. Conv\u00e9m no entanto recordar que Mussolini esclareceu que o fascismo objetava ao marxismo n\u00e3o por este ser socialista, mas por ser anti-nacional.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwPTyzErhXaezlLx5F4AaABAg.8lG97Ui-1fJ8m24taDeA1z",
                    "user": "Argoon1981",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338684544,
                    "commentText": "Ricardo S n\u00e3o digas asneiras o fascismo e especialmente o nazismo s\u00e3o bandeiras da extrema direita, a esquerda socialista aquela pelo qual eu me identifico \u00e9 democr\u00e1tica e anti-fascista, e j\u00e1 agora eu n\u00e3o sou <b> comunista </b>sou do bloco.\nMas mesmo eu sendo um socialista sei o que \u00e9 o comunismo e na minha opini\u00e3o Joseph Stalin nunca foi verdadeiramente um<b>  comunista</b> leninista e digo mais at\u00e9 marxista, se<b> r comunist</b>a n\u00e3o \u00e9 mero slogan \u00e9 uma maneira de viver e de se comportar, Stalin foi um fascista totalit\u00e1rio e um ditador, de extrema direita, que usou a desculpa/disfarce do comunismo para controlar um pa\u00eds inteiro, comunismo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 fazer paradas militares, a palavra comunismo diz tudo, tudo \u00e9 comum para todos e n\u00e3o existem classes, pobres ou ricos, etc,  todos trabalham para o bem comum e n\u00e3o para enriquecimento pessoal, e no caso do comunismo leninismo quem manda \u00e9 o pov<b> o (proletaria</b>do) e todos t\u00eam direito a voto na direc\u00e7\u00e3o<b>  da na</b>\u00e7\u00e3o ou seja \u00e9 uma democracia, mas na minha verdadeira opini\u00e3o uma ilus\u00e3o ut\u00f3pica. Mas no \"comunismo\" do Stalin nada mais podia estar longe da verdade, o governo \u00e9 que tinha todo poder e toda a riqueza, todos os que ajudavam o regime eram privilegiados (ricos) todos os outros eram maltratados e postos de lado (pobres), demasiado foco nas for\u00e7as armadas e num regime militarista (do qual sou totalmente contra), etc, sabes quem mais se comportava assim? Os nazistas e os fascistas Italianos e Salazar o nosso ditador da extrema direita, por isso durante algum tempo Stalin, Hitler, Salazar e Mussolini foram parceiros. \nSim o comunismo devido ao Stalin t\u00eam um problema grave de reputa\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o podemos meter toda a esquerda no comunismo,  tal como n\u00e3o podemos meter toda a direita no PNR (partido nacionalista renovador) partido neo-nazi. E j\u00e1 agora nem todo o comunismo \u00e9 igual, por exemplo cu<b> ba \u00e9 comun</b>ista e \u00e9 relativamente benigna, se n\u00e3o fosse o embargo comercial dos EUA, Cuba estava muito mais avan\u00e7ada (mesmo assim \u00e9 onde existe um dos melhores sistema de sa\u00fade p\u00fablico do Mundo ), china uma das maiores pot\u00eancias mundiais \u00e9 t<b> amb\u00e9m comu</b>nista (  com capitalismo forte a mistura ), o mundo<b>  n\u00e3o \u00e9</b> <b> preto e</b> branco e a esquerda e a direita tamb\u00e9m, a pol\u00edtica \u00e9 muito complicada.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Branco",
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Proletariado",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwPTyzErhXaezlLx5F4AaABAg.8lG97Ui-1fJ8m2s6XiGhho",
                    "user": "Ricardo S",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338684545,
                    "commentText": "a esquerda socialista \u00e9 a que causou a ditadura cubana, e est\u00e1 a causar a ditadura venezuelana meu caro, s\u00f3 quem  n\u00e3o percebe de politica \u00e9 que n\u00e3o percebe de ideologias e apoia utopias. Stalin fascista?? ahahha por amor de deus, v\u00e1 se informar mas \u00e9, leia estude.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwPTyzErhXaezlLx5F4AaABAg.8lG97Ui-1fJ8qa2Qk67mLa",
                    "user": "David Alves",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1548756284547,
                    "commentText": "@Argoon1981 \"esquerda socialista, anti-fascista e democratica\" HAHAHHAHA nunca vi um grupo mais fascista e radical do que os esquerdolas q se dizem anti-fascistas Hhahaaha hipocritas de merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg",
            "user": "Hugo Cyclist In Sintra Teixeira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1536746684009,
            "commentText": "Ainda gostava que explicassem quando \u00e9 que vivemos no \"fascismo\"....",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 13,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg.8kqA__U9uan8m1ufjbzh9G",
                    "user": "Argoon1981",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338684454,
                    "commentText": "Tu n\u00e3o deves ter vivido com certeza mas isso n\u00e3o retira de que os meus pais e especialmente os meus av\u00f3s viveram, e o que eles contam n\u00e3o \u00e9 bonito, analfatismo a rodos, mulheres da classe pobre na maioria n\u00e3o ia estudar, ficavam em casa a cuidar dos irm\u00e3o mais novos ou a trabalhar no campo, sem luz, sem \u00e1gua p\u00fablica sem esgotos, n\u00e3o havia controle de natalidade e era normal terem sete, oito filhos ou mais, a maioria tamb\u00e9m fazia filhos, porque queria m\u00e3o de obra para trabalhar nos campos. Os que podiam estudar nas escolas, estudavam em condi\u00e7\u00f5es de total mis\u00e9ria, iam descal\u00e7os para a escola, pois n\u00e3o havia dinheiro para cal\u00e7ado e pior levavam porrada a rodos na escola, eu infelizmente ainda passei por esse tipo de professores na prim\u00e1ria. Havia uma Ignor\u00e2ncia total sobre o mundo em geral, toda a informa\u00e7\u00e3o era filtrada pelo regime,, o meu av\u00f4 contou que quando os avi\u00f5es passaram a primeira vez por cima das suas cabe\u00e7as, durante a segunda guerra, a maioria pensava que era o fim do mundo como vinha na b\u00edblia e come\u00e7aram a gritar deus \u00e9 grande e a rezar desesperadamente, pois nunca tinham visto um avi\u00e3o na vida.   Eu podia estar aqui minutos a escrever tudo o que os meus pais, tios, avos me contaram sobre o fascismo mas seria demasiado longo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg.8kqA__U9uan8ngsg2hJRFz",
                    "user": "Mario Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609084456,
                    "commentText": "Antes do 25 de abril,sua besta est\u00fapida",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg.8kqA__U9uan8nhRlYbzgph",
                    "user": "Hugo Cyclist In Sintra Teixeira",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609084457,
                    "commentText": "@Mario Concei\u00e7\u00e3o deves pensar que est\u00e1s a falar com a tua m\u00e3ezinha. L\u00e1 porque \u00e9s ignorante, n\u00e3o quer dizer que todos tenhamos de ser como tu.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg.8kqA__U9uan8nhRy1phx2k",
                    "user": "Hugo Cyclist In Sintra Teixeira",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609084459,
                    "commentText": "@Argoon1981 n\u00e3o vivi n\u00e3o. Mas tudo aquilo que dizes, nada diz que era fascismo. O pr\u00f3prio Salazar n\u00e3o gostava do fascismo, logo criou a sua pr\u00f3pria pol\u00edtica. O ter semelhan\u00e7as \u00e9 uma coisa, o ser igual \u00e9 outra.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg.8kqA__U9uan8nhSYa5JwhK",
                    "user": "Mario Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609084460,
                    "commentText": "Ignorante \u00e9 tentar reescrever a hist\u00f3ria...mas n\u00e3o vou perder mais tempo com aspirantes a fascista ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg.8kqA__U9uan8nhTD1RtsqV",
                    "user": "Hugo Cyclist In Sintra Teixeira",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609084462,
                    "commentText": "@Mario Concei\u00e7\u00e3o reescrever a hist\u00f3ria? Deves ser <b> analfabeto,</b> s\u00f3 pode. Cada comentario que fazes, mais provas o quanto \u00e9s leigo no assunto. Ainda bem que inventaram as redes sociais, sen\u00e3o como \u00e9 que os<b>  maricas</b> iam andar a dizer disparates \u00e0 vontade sem levarem no focinho. \ud83d\ude01",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto",
                        "Maricas"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg.8kqA__U9uan8nhV8kxyDuG",
                    "user": "Mario Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609084463,
                    "commentText": "Hugo Teixeira palha\u00e7os como tu n\u00e3o consegue perceber porque nunca teriam a coragem de lutar pela liberdade como tantos fizeram...liberdade para hoje paneleiritos como tu puderem dizer as maiores ignor\u00e2ncias e n\u00e3o terem a pide a perna...n\u00e3o h\u00e1 nada como a liberdade,ainda que isso custe ter que ouvir gente como tu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg.8kqA__U9uan8nhVOB1E6iO",
                    "user": "Mario Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609084464,
                    "commentText": "A pide caso n\u00e3o saibas era a pol\u00edcia fascista do teu querido salazar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg.8kqA__U9uan8nhXRYabRLZ",
                    "user": "Hugo Cyclist In Sintra Teixeira",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609084466,
                    "commentText": "@Mario Concei\u00e7\u00e3o \u00e9 muito melhor passar fome e n\u00e3o ter dinheiro para p\u00f4r comida \u00e0 mesa, para termos liberdade... Sabes ignorante, as redes sociais inventaram outra coisa para se fazer a cobardes como tu, que acham por estar atr\u00e1s de um computador com perfis sem foto, s\u00e3o uns grandes her\u00f3is. Vou usar. V\u00ea se te tratas. \ud83d\ude01",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg.8kqA__U9uan8nhY3VfyMtu",
                    "user": "Mario Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609084467,
                    "commentText": "Hugo Teixeira se n\u00e3o tens comer para por na mesa,trabalha chulo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg.8kqA__U9uan8nines4O1cO",
                    "user": "Argoon1981",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609084863,
                    "commentText": "@Hugo Cyclist In Sintra Teixeira Se n\u00e3o \u00e9 Boi \u00e9 <b> Vaca </b>ambos t\u00eam cornos. E podes tentar colorir a Hist\u00f3ria do nosso antigo ditador mas toda a pol\u00edtica que d\u00e1 poder absoluto a um \u00fanico indiv\u00edduo e essa pessoa retira liberdades dos outros (como liberdade de voto, liberdade de express\u00e3o, etc) \u00e9 fascista e ditatorial, Salazar podia n\u00e3o ser como o Mussolini ou o Staline, poderia at\u00e9 ser um dos poucos ditadores mais \"benevolentes\" mas era um ditador, com um regime com poder absoluto que n\u00e3o permitia outros partidos e uma pol\u00edcia do estado, qual \u00fanico proposito era encontrar dissidentes e prende-los, e at\u00e9 mata-los como aconteceu em muitos casos, isso \u00e9 fascismo e tu nem ningu\u00e9m me vai fazer pensar o contr\u00e1rio.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vaca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg.8kqA__U9uan8niq6h36tyi",
                    "user": "Hugo Cyclist In Sintra Teixeira",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609084864,
                    "commentText": "@Argoon1981 por favor, diz-me l\u00e1 onde \u00e9 que eu fiz algum coment\u00e1rio que n\u00e3o fosse isento.... O facto de n\u00e3o dizer que voc\u00eas t\u00eam toda a raz\u00e3o, e p\u00f4r em causa a vossa ignor\u00e2ncia, \u00e9 que vos deve fazer muita comich\u00e3o..... N\u00e3o sei. Mas v\u00e1, s\u00ea feliz nesse teu mundinho cor de rosa, onde tudo \u00e9 perfeito, porque temos \"liberdade\"....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzVbPYFpF70FYFCDyR4AaABAg.8kqA__U9uan8rELi7urJU-",
                    "user": "Gon\u00e7alo Serras",
                    "date": "8 hours ago",
                    "timestamp": 1549937084866,
                    "commentText": "Tamb\u00e9m ouvi contar essas hist\u00f3rias aos meus av\u00f3s...como as pessoas n\u00e3o tinham papel higi\u00e9nico e se limpavam \u00e0s plantas...s\u00f3 para dar um exemplo de mis\u00e9ria...@Argoon1981",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyqDbM8LKMfeXx2gXB4AaABAg",
            "user": "joyce lima",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1536746684011,
            "commentText": "Esta <b> mulher </b>\u00e9<b>  rid\u00edcula</b>!!!!!! e at\u00e9 me pareceu que foi de ressaca para a entrevista!!!!",
            "likes": 22,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyqDbM8LKMfeXx2gXB4AaABAg.8kdSc3nP2GH8r1SMkRsxPO",
                    "user": "R P",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1549533884493,
                    "commentText": "casal maravilha <b> gay </b>da TV",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Rid\u00edcula"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz0td8NjKWmJLIQ6lp4AaABAg",
            "user": "Ruca Tuga",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1536746684013,
            "commentText": "Pena , t\u00e3o linda e t\u00e3o hip\u00f3crita !",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgysgRw4_pm4UBI4lJt4AaABAg",
            "user": "Paulo Rodrigues",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1536746684015,
            "commentText": "Os argumentos desta <b> mulher </b>s\u00e3o ridiculamente f\u00e1ceis de desmontar e este tipo \u00e9 um nabo e acaba por perder os debates.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwu4cEpml6bNlc9lWd4AaABAg",
            "user": "Ernesto Sousa",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1536746684016,
            "commentText": "Armados em moralistas do BE mas s\u00e3o uns corruptos e desonestos  como os que criticam. Demitam-se se t\u00eam vergonha na cara.",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwu4cEpml6bNlc9lWd4AaABAg.8jvrxbU-Jjg8r1SPCDq6wz",
                    "user": "R P",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1549533884332,
                    "commentText": "casal maravilha <b> gay </b>da TV",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWt0rp0G_ikLvptwd4AaABAg",
            "user": "Francisco Jose",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534068284018,
            "commentText": "Est\u00e1 ladra tem os genes de terrorista do  romantico papa (bandido)",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz0zqKTQSaRASKc1-x4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Tavares",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534068284020,
            "commentText": "fiquei 11:52 \u00e0 espera que ela perdesse as estribeiras...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxYbjO96qvKgNG7ScF4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Barbosa",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534068284022,
            "commentText": "Este Adolfo Mesquita \u00e9 obcecado em defender a abertura e luta com tudo contra o fechamento. Sabemos agora porqu\u00ea.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx-DDJs38TZ-HREllN4AaABAg",
            "user": "ner0",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1531389884023,
            "commentText": "S\u00f3 cabe\u00e7as de atum nesta sec\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0uD6Lay9ruxQQbqp4AaABAg",
            "user": "Moedas Ramone",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1531389886315,
            "commentText": "A filha do ladr\u00e3o...",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy0uD6Lay9ruxQQbqp4AaABAg.8i-zVieS2fe8oFggcOAYnj",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086782,
                    "commentText": "Ladr\u00e3o que roubou para  lutar contra a ditadura  ....enquanto quem \u00e9 mestre de roubo \u00e9 o Salgado do Banco Esp\u00edrito Santo que roubou milhares de portugueses e para ele , ainda tem gente que bate palma ! Os filhos do Salgado s\u00e3o o qu\u00ea ???",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy0uD6Lay9ruxQQbqp4AaABAg.8i-zVieS2fe8qbeaRMoyyP",
                    "user": "Moedas Ramone",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1548756286784,
                    "commentText": "@Claus Curten Da-lhe uma medalha...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy0uD6Lay9ruxQQbqp4AaABAg.8i-zVieS2fe8qo7lJn7n3b",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549361086785,
                    "commentText": "@Moedas Ramone medalha de ouro vc nao precisa nem dar para o ricardo salgado porque dinheiro ele tem muito E bem escondido em para\u00edso fiscal   l!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy0uD6Lay9ruxQQbqp4AaABAg.8i-zVieS2fe8qoqlNvP-5D",
                    "user": "Moedas Ramone",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549361086787,
                    "commentText": "@Claus Curten Quero que o Ricardo Salgado morra, ele e a escumalha dos abrileiros corruptos...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy0uD6Lay9ruxQQbqp4AaABAg.8i-zVieS2fe8qtj3Ok9FJO",
                    "user": "don. Afonso Henriques",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549361086788,
                    "commentText": "Ladrao nao, corre\u00e7\u00e3o! Bombista e terrorista!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy0uD6Lay9ruxQQbqp4AaABAg.8i-zVieS2fe8qtjiQ35KDV",
                    "user": "Moedas Ramone",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549361086790,
                    "commentText": "@don. Afonso Henriques Tens raz\u00e3o, um assassino que a abrilada gondoleira tranformou em her\u00f3i...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyH2jBaKOs0e6xITVd4AaABAg",
            "user": "Ana Lidia Pinto",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1531389886317,
            "commentText": "Este Homenzinho anda h\u00e1 muito de bicos de p\u00e9 a tentar q algu\u00e9m lhe d\u00ea destaque. \u00c9 med\u00edocre, populista, demag\u00f3gico e lambebotas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-h-UrSB4LcMLxPP54AaABAg",
            "user": "SIGA TUGA",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1531389886319,
            "commentText": "ele faz o mais facil ela o mais dificil",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwA4GfAtyFooSh_dBB4AaABAg",
            "user": "Rui Mendes",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1531389886321,
            "commentText": "\u00c9 triste ver tanta gente <b> cega\n</b>Num pais de luz banhado\nNo topo o pega, pega\nC\u00e1 em baixo est\u00e1 tudo assado\n\nN\u00e3o h\u00e1 rapariga como esta\nHumilde na sua ambi\u00e7\u00e3o\nPortugal \u00e9 que n\u00e3o presta\nNos n\u00e3o merecemos toda a  aten\u00e7\u00e3o\n\nOs olhos temos de abrir \n pouca gente nos quer ajudar\nTemos de atirar antes de cair\nE esta rapariga o pais pode mudar!\n\nGrande Mort\u00e1gua!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwA4GfAtyFooSh_dBB4AaABAg.8hahCwexepL8qa3BjKzI83",
                    "user": "David Alves",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1548756286730,
                    "commentText": "Ta calado comuna de merda, \u00e9 por palha\u00e7os como tu que o pa\u00eds t\u00e1 uma merda",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cega"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxrtAdzmy_P-ehSORZ4AaABAg",
            "user": "S\u00e9rgio Carvalho",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1528797886323,
            "commentText": "Comentario que passa ao lado, mas como parece que aqui comenta-se de todo de maneira pertinente. Alguns esquecem-se ou n\u00e3o sabem que hitler s\u00f3 chegou ao poder por causa de uma crise capitalista, a grande depress\u00e3o, e \u00e9 tamb\u00e9m intressante como nunca ninguem foi julgado por essa crise de 1930 e a crise 2008 (ambas iniciadas por falta de regulamenta\u00e7\u00e3o dos bancos), viva o capitalismo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWnmqCb2MQoZQieOR4AaABAg",
            "user": "mekiebro",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1528797886325,
            "commentText": "Se n\u00e3o fosse o capitalismo n\u00e3o terias os luxos, a qualidade de vida que tens Mariana!! Se queres socialismo mascarado, h\u00e1 pa\u00edses onde podes emigrar, duvido \u00e9 que sejas t\u00e3o feliz!!",
            "likes": 36,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwWnmqCb2MQoZQieOR4AaABAg.8gJ3jQ37lqZ8nhXMZWAIUd",
                    "user": "Mario Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086751,
                    "commentText": "Sim,sim...esses pa\u00edses horr\u00edveis como a Su\u00e9cia a Dinamarca e a Noruega...horr\u00edveis",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWnmqCb2MQoZQieOR4AaABAg.8gJ3jQ37lqZ8ny0STZ1JuJ",
                    "user": "TheSuperSaturos",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086753,
                    "commentText": "@Mario Concei\u00e7\u00e3o Esses pa\u00edses n\u00f3rdicos s\u00e3o social-democratas, altamente capitalistas. N\u00e3o vomite a verborreia que a media lhe d\u00e1, tem o Google \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o. Pa\u00edses socialistas s\u00e3o a Venezuela, Cuba, Brasil, Angola, Mo\u00e7ambique, Coreia do Norte... Tudo pa\u00edses onde quem vai diz que \u00e9 lindo, mas \u00e9 s\u00f3 quando \u00e9 para ver as vistas, porque para viver l\u00e1 t\u00e1 quieto.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWnmqCb2MQoZQieOR4AaABAg.8gJ3jQ37lqZ8nyFnSqM0UI",
                    "user": "Mario Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086754,
                    "commentText": "@TheSuperSaturos n\u00e3o amigo...esses pa\u00edses a que chamas socialistas (raz\u00f5es idiologicas,creio eu ) s\u00e3o na realidade tudo menos socialistas... s\u00e3o na verdade regimes corrupto-totalitaristas  e  coisas parecidas... Nas democracias adultas , socialismo tem a ver com seguran\u00e7a social, educa\u00e7\u00e3o , integra\u00e7\u00e3o, multiculturalismo,etc,como n\u00f3s pa\u00edses n\u00f3rdicos em que o capitalismo tem uma fun\u00e7\u00e3o mais social em oposi\u00e7\u00e3o ao  que tu chamas social democrata ou democracias crist\u00e3s muito mais identificadas com os republicanos americanos s\u00e3o o exemplo de direita que vemos agora chegar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWnmqCb2MQoZQieOR4AaABAg.8gJ3jQ37lqZ8nyX1Zqj4f5",
                    "user": "TheSuperSaturos",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086755,
                    "commentText": "@Mario Concei\u00e7\u00e3o Social-democracia s\u00f3 \u00e9 direita em Portugal. Pergunte a qualquer pessoa de outro pa\u00eds e ver\u00e1 a resposta. Ainda assim, n\u00e3o tem estado a correr muito bem ultimamente esta pol\u00edtica social-democrata no norte da Europa, basta ver as not\u00edcias. E pergunto-me se j\u00e1 leu Marx alguma vez... Porque se lesse, veria que o socialismo n\u00e3o \u00e9 nada disso. O socialismo nada mais \u00e9 que uma prepara\u00e7\u00e3o para a utopia marxista: o comunismo. Uma ideologia assente na inveja e na hipocrisia que s\u00f3 causa desgra\u00e7a.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWnmqCb2MQoZQieOR4AaABAg.8gJ3jQ37lqZ8nyfGdWiBqT",
                    "user": "Mario Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086757,
                    "commentText": "@TheSuperSaturos ok... partamos ent\u00e3o de volta \u00e1 casa m\u00e3e...ao exemplo americano...mais capitalista que isso \u00e9 dif\u00edcil,e com que efeito... n\u00e3o \u00e9 essa a posi\u00e7\u00e3o \u00e1 direita (muito \u00e1 direita)dos pa\u00edses n\u00f3rdicos??? n\u00e3o precisa de Google, basta as not\u00edcias...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWnmqCb2MQoZQieOR4AaABAg.8gJ3jQ37lqZ8o-QQ0qPKSU",
                    "user": "TheSuperSaturos",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086758,
                    "commentText": "@Mario Concei\u00e7\u00e3o O socialismo e capitalismo n\u00e3o s\u00e3o excludentes um do outro, acontece que para dar certo, um tem que prevalecer: ou bem que se beneficia mais o Estado, ou bem que se beneficia mais a popula\u00e7\u00e3o de forma direta (diga-se \"dinheiro no bolso\" e mercado mais livre).  Os pa\u00edses n\u00f3rdicos j\u00e1 foram socialistas, sim. Deu certo por um tempo, sim. Mas depois os resultados foram um desastre para a economia, com os juros a 500% e a moeda a desvalorizar. Hoje esses pa\u00edses ainda est\u00e3o a cair. bem mais lentamente, mas a cair. O que voc\u00ea chama socialismo chama-se social-democracia e qualquer direita \u00e9 mais \u00e0 direita do que isto, j\u00e1 que tem ra\u00edz nas ideias marxistas. O comunismo/socialismo s\u00f3 quer uma coisa: igualdade absoluta e aboli\u00e7\u00e3o da propriedade privada. \u00c9 imposs\u00edvel uma ideia destas dar certo na nossa realidade a n\u00e3o ser que o Estado controle a popula\u00e7\u00e3o inteira. Mais Estado gera mais impostos, mais impostos geram pobreza, pobreza gera fome.\n\nAlguns links:\nhttps://www.infoescola.com/politica/social-democracia/\n\nhttps://mises.org/library/stagnating-socialist-sweden\n\nhttps://www.zerohedge.com/news/2016-10-07/norway-announces-massive-2017-withdrawals-sovereign-wealth-fund-cover-deficits",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWnmqCb2MQoZQieOR4AaABAg.8gJ3jQ37lqZ8o01wV1mVFp",
                    "user": "Mario Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086759,
                    "commentText": "@TheSuperSaturos nossa senhora... igualdade absoluta??? aboli\u00e7\u00e3o propriedade privada???e eu \u00e9 que papo os media... amigo, esse socialismo t\u00e1 40 anos desatualizado...eu tou a falar do presente  onde a esquerda socialista capitalista tem uma preocupa\u00e7\u00e3o social e educacional e virada para os direitos humanos e liberdades ao contr\u00e1rio da direita social democrata e democrata crist\u00e3 como a que est\u00e1 a aparecer em It\u00e1lia , Hungria e USA,por ex ,e que tem tend\u00eancia para crescer em alguma medida gra\u00e7as a esse discurso ret\u00f3rico e intelectualmente desonesto da esquerda da Venezuela ...acha que o Berni Sanders ou outros que tais s\u00e3o perigosos comunistas?? n\u00e3o amigo... s\u00e3o socialistas actuais , assim como alguns pa\u00edses n\u00f3rdicos...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWnmqCb2MQoZQieOR4AaABAg.8gJ3jQ37lqZ8o08XDG3A6y",
                    "user": "TheSuperSaturos",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086761,
                    "commentText": "@Mario Concei\u00e7\u00e3o Fie-se nessa. O PCP tem o Manifesto <b> Comunista </b>afixado no site deles (\u00e9 para ficar bonito?) e o BE parece o PT do Brasil. Esse socialismo \u00e9 antigo, mas \u00e9 muito presente ainda, infelizmente. Basta olhar para o Juche da Coreia do Norte que usa uma ideologia claramente marxista (misturada com fascismo), onde at\u00e9 \u00e9 proibido negociares a pr\u00f3pria casa onde vives. E n\u00e3o diga direita social-democrata, \u00e9 contradit\u00f3rio. \u00c9 como dizer esquerda ancap, n\u00e3o faz sentido. Quanto a Bernie Sanders, n\u00e3o estou a par das ideias dele. \n\nMas vamos ver, pa\u00edses com \"socialismo actual\":\nPortugal - Falido\nGr\u00e9cia - Falida\nIt\u00e1lia - Risco de Fal\u00eancia\nFran\u00e7a - Risco de Fal\u00eancia\nPa\u00edses N\u00f3rdicos - Crise Econ\u00f3mica \nBrasil - Falido\n\nQuer que continue?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwWnmqCb2MQoZQieOR4AaABAg.8gJ3jQ37lqZ8o27w1m8CWx",
                    "user": "Mario Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086762,
                    "commentText": "@TheSuperSaturos tenho um nome para si... Alexandria ocasio-cortez... ou\u00e7a essa menina (\u00e9 uma menina,tem 28 anos ) e se mesmo assim n\u00e3o conseguir perceber o que \u00e9 o socialismo democr\u00e1tico e capitalista moderno , eu sinto muito mas n\u00e3o me consigo explicar melhor... Bernie Sanders tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 mau...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWnmqCb2MQoZQieOR4AaABAg.8gJ3jQ37lqZ8o2EV8k_9_a",
                    "user": "TheSuperSaturos",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086764,
                    "commentText": "@Mario Concei\u00e7\u00e3o Verei com bom gosto. Bem sei que existe socialismo democr\u00e1tico e capitalista, a social-democracia \u00e9 isso mesmo, temos at\u00e9 um exemplo em Portugal na \"direita\", o PSD. Corre sempre bem a curto prazo, mas a m\u00e9dio e longo \u00e9 imposs\u00edvel suster-se, como qualquer regime assente nas ideias de Marx e como os v\u00e1rios exemplos de pa\u00edses e links que referi mais cedo. Mas devo dizer que afirmar que o socialismo marxista morreu h\u00e1 40 anos \u00e9 ser muito inocente, cuidado com isso. Ele est\u00e1 vivo e bem vivo pelo mundo todo, mais precisamente na Europa e nos EUA atrav\u00e9s do marxismo cultural.\n\nA prop\u00f3sito da Venezuela ser socialista ou n\u00e3o, tirarei j\u00e1 aqui as d\u00favidas, o partido de Maduro tem o nome PSUV (Partido Socialistas Unido da Venezuela), contra estes factos, n\u00e3o h\u00e1 argumentos. Se quiser ter a \u00faltima palavra, esteja \u00e0 vontade. Gostei da discuss\u00e3o, mas est\u00e1 visto que n\u00e3o pode ir a lado nenhum.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWnmqCb2MQoZQieOR4AaABAg.8gJ3jQ37lqZ8oIG5E7qrXt",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086992,
                    "commentText": "@Mario Concei\u00e7\u00e3o Isto  mesmo . Pa\u00edses acima citados praticam o falso socialismo . O verdadeiro socialismo , objetiva  a democracia , Os governos socialistas da Fran\u00e7a do  saudoso  Miterrant   e hoje o de Macron objetivam a plena democracia .Lutam sim , contra os abusos do capitalismo .A Fran\u00e7a tem justas elei\u00e7\u00f5es !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwjFDhW2TLwSmhc1554AaABAg",
            "user": "prelada18",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1523527486327,
            "commentText": "Este <b> GAY </b>est\u00e1 no partido errado. J\u00e1 agora podia juntar-se ao Portas...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyGvWAUecedpZlbgVZ4AaABAg",
            "user": "Miguel Martel",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1523527486329,
            "commentText": "A Mariana, tem o discurso t\u00edpico de quem defende ideologias totalit\u00e1rias, usa uma cassete..., sempre a mesma. Pena que haja tanta gente de curta vis\u00e3o que n\u00e3o v\u00ea para l\u00e1 do superficial... e Portugal \u00e9 actualmente a imagem dessa superficialidade, caso dos inc\u00eandios, subs\u00eddio-depend\u00eancia e elevado d\u00e9fice..., um sucesso da esquerda.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyGvWAUecedpZlbgVZ4AaABAg.8eWPR7Z4gDV8m1vT0DEkJW",
                    "user": "Argoon1981",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338686773,
                    "commentText": "subs\u00eddio-depend\u00eancia... quem mais sobrevive de subs\u00eddios? A sim, a EDP, as empresas de telecomunica\u00e7\u00f5es, os clubes de football, as estradas de portugal,  a CP, etc, etc os subs\u00eddios para esses s\u00e3o milhares de euros acima dos valores que o estado paga a classe pobre...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyo8VGlDNwExMLwGNR4AaABAg",
            "user": "Miguel Martel",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1523527486331,
            "commentText": "Adolfo revela uma vis\u00e3o de um boi a olhar para um pal\u00e1cio..., fica vislumbrado pela grandeza, pela fachada, pela superficialidade..., quando o que interessa, \u00e9 o que est\u00e1 \u00e1 dentro, a sua ess\u00eancia!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxvn5PdgKos4IJc8QV4AaABAg",
            "user": "Pedro Vaz",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1523527486333,
            "commentText": "Mesquita Nunes = Globalista / Mariana Mortagua = Globalista. Os 2 s\u00e3o um nojo e este debate \u00e9 um perfeito exemplo do sistema \"Esquerda-Direita\". J\u00e1 agora \u00e9 engra\u00e7ado como um <b> gay </b>quer o Isl\u00e3o na Europa.",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxvn5PdgKos4IJc8QV4AaABAg.8eN3ziAG_FM8r1SOiA0SwD",
                    "user": "R P",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1549533886719,
                    "commentText": "casal maravilha <b> gay </b>da TV",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxxtaWYQGH508HTwH94AaABAg",
            "user": "Lu\u00edsa Martins",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1520849086335,
            "commentText": "A Mariana ouviu o que o est\u00fapido disse at\u00e9 ao fim quando primeiramente questionado pela jornalista, j\u00e1 pelo contr\u00e1rio esse mesmo betinho interrompe o discurso genial de Mort\u00e1gua. Ele continua a focar-se na Marine Le Pen e \u00e0 analogia que ele quer inventar com o Bloco de Esquerda. Ela responde que \"n\u00e3o \u00e9 justo nem s\u00e9rio compar\u00e1-los\", e ele diz logo \"deixa-me acabar\", que falta de respeito! Querem acusar a esquerda de ideologias de extrema direita, tudo para comer tempo de antena e deitar areia para os olhos do povo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxW09LEH10CyALmav54AaABAg",
            "user": "John Nogu",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1520849086337,
            "commentText": "Est\u00e1 bem documentado o facto da grande massa do partido <b> comunista </b>Franc\u00eas na altura ter defendido o nacional-socialismo de Hitler. Do Fascismo para o Comunismo e vice-versa \u00e9 um passo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwB2Cc7Mznvt8SRVhx4AaABAg",
            "user": "Marcelo Curralo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429886338,
            "commentText": "Mesquita Nunes.  Trata.te rapazinho.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx11Xu1jpx-PKZXhCF4AaABAg",
            "user": "Kokas Sedutor",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429886340,
            "commentText": "Por acaso eu n\u00e3o tinha dinheiro no Banco na Figueira da Foz",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx11Xu1jpx-PKZXhCF4AaABAg.8cY1zY-8JB08oIKEp3MGlo",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086670,
                    "commentText": "Tinha   dinheiro  no Banif   ou no  Banco Esp\u00edrito Santo   ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzaXcwvW85Qp1xQHHN4AaABAg",
            "user": "Kokas Sedutor",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429886342,
            "commentText": "Esta menina deve pedir ao seu paizinho para lhe ensinar a fazer politica   tal como ele a fez e os mesmos actos que ele praticou",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6OgbgWhJQ4R2J56B4AaABAg",
            "user": "C\u00e1tia Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429886344,
            "commentText": "T\u00edtulo falacioso.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHY7OZMjAjAxC9nuV4AaABAg",
            "user": "Miguel Angelo Barata",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429886346,
            "commentText": "ESSA SENHORA DEFENDE GATUNOS VIGARISTAS COMO O PAI DELA",
            "likes": 20,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzHY7OZMjAjAxC9nuV4AaABAg.8bxD8Yq4y1R8itT-DbIAKv",
                    "user": "OtherVoices12",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534068286802,
                    "commentText": "Os gatunos j\u00e1 c\u00e1 estavam muitos s\u00e9culos antes do paizinho.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzHY7OZMjAjAxC9nuV4AaABAg.8bxD8Yq4y1R8oKnUpVuvVd",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609086803,
                    "commentText": "Mas n\u00e3o defende os gatunos vigaristas como os diretores  do BANIF. Estes est\u00e3o muito mais ricos   que   o  pai  dela  #######",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZLSRMWelcZeJJ0wd4AaABAg",
            "user": "Nuno DA Fonseca",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429886348,
            "commentText": "Rid\u00edcula. Tenta escapar com a t\u00edpica lenga-lenga AKA demagogia debiloide esquerdina, ou seja, n\u00e3o falar de factos",
            "likes": 18,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Rid\u00edcula"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzYPH6VfckSXjv-88J4AaABAg",
            "user": "Albino Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429886350,
            "commentText": "Esse Mesquita Nunes \u00e9 apenas um boneco de trapos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy9GJjDB2O8bLpN6t54AaABAg",
            "user": "Miguel Alexandre",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429886352,
            "commentText": "oh bia tens algum problema <b> sexual?</b>?? fds larga a<b>  mi\u00fada</b>... arranja vida coisa!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mi\u00fada",
                "Sexual"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Faria",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888095,
            "commentText": "olha a filha do ladrao e bandido comuna, o pai assalta bancos sequestra barcos e foi o primeiro terrorista a desviar uma aviao no mundo, assalto a uma fazenda no alentejo e por ai fora a filha aprendeu bem com o pai",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 29,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8hafeSCeO_o",
                    "user": "Rui Mendes",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1531389888575,
                    "commentText": "E no entanto, provavelmente, possui um cerebro intelectualmente muito superior ao seu...N\u00e3o sera uma vergonha maior n\u00e3o ter um quarto das capacidades da filha de um \"terrorista\"??",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8iBxefi6Of0",
                    "user": "user ct",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1531389888577,
                    "commentText": "isso e mesmo verdade? :o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8jFRl5nffGc",
                    "user": "Rui Zeca",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534068288579,
                    "commentText": "Quando falas de desviar o avi\u00e3o referes-te a S\u00e1 Carneiro?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8l457fNY8AU",
                    "user": "mindtraveller100",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1536746688581,
                    "commentText": "O avi\u00e3o de S\u00e1 Carneiro foi desviado? Para onde? S\u00f3 se foi para o ch\u00e3o...\nEle provavelmente refere-se a actividades anti-facistas anteriores ao 25 de Abril.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8l46XWZWGBb",
                    "user": "Rui Zeca",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1536746688583,
                    "commentText": "@mindtraveller100 muito engra\u00e7ado, por ser para o ch\u00e3o n\u00e3o \u00e9 desviado? A isto q eu chamo racioc\u00ednio de genio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8l49d4JZi3_",
                    "user": "mindtraveller100",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1536746688585,
                    "commentText": "lol\nPor essa ordem de ideias, todos os avi\u00f5es s\u00e3o desviados in\u00fameras vezes em cada viagem que fazem...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8m1p0MYdSDZ",
                    "user": "Argoon1981",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338688586,
                    "commentText": "user ct nem de sobras, essa diarreia verbal que esse senhor escreveu, n\u00e3o \u00e9 mais do que dor de cotovelo de wannabe fascistas que n\u00e3o gostaram que o pai dela anda-se activamente a combater o salazarismo em vez de se ficar pelas palavras como muitos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8m4oh_pgHZZ",
                    "user": "br3menPT",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338688588,
                    "commentText": "tudo verdade...pesquisa pelo assalto \u00e0 agencia do Banco de Portugal na Figueira da Foz, do assalto ao santa maria e do desvio de um avi\u00e3o da tap. pesquisa tb sobre um atentado que vitimou uma crian\u00e7a em Espanha e de como ele conseguiu a casa onde mora e o que fez ao dinheiro que roubou. Num pa\u00eds s\u00e9rio estava preso, por c\u00e1 anda a passear-se no parlamento orgulhoso das filhas",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8m4okivp14E",
                    "user": "br3menPT",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338688590,
                    "commentText": "\u00e9 preciso ter grande capacidade para ser uma populista tosca...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8m4p-GBysOO",
                    "user": "br3menPT",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338688592,
                    "commentText": "combater o salazarismo roubando bancos e esquecendo os ideias de esquerda do olho do cu enquanto os bolsos estavam cheios? Esquerdalhos s\u00e3o todos iguais...s\u00f3 querem o bem-bom da elite!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oFeqi_osqM",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089089,
                    "commentText": "@Rui Mendes O pai assaltou bancos e lutou pela democracia enquanto A pide poli\u00edcia ,criminosa do Salazar  , torturava e matava pessoas simples....mais tarde aqueles que mantinham Salazar com seua assassinatos , no poder,  como a fam\u00edlia Esp\u00edrito SAnto assaltou milhares de   portugueses com seu Banco falido e , portanto de roubo entende bem mais que o Camilo  Mort\u00e1gua .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oFgyKZWvbs",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089091,
                    "commentText": "O Ricardo Salgado do banco Esp\u00edrito Santo aprendeu com  com quem ???? N\u00e3o foi com o Camilo Mort\u00e1gua !  Foi com a direitalha elitista que o aplaude !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oGhHeNP4kt",
                    "user": "br3menPT",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089092,
                    "commentText": "@Claus Curten o Ricardo Salgado vem de uma familia rica....N\u00e3o andou a assaltar bancos e a matar pessoas em nome de um \"ideal\" Consegues perceber a diferen\u00e7a?? Quem aplaude terroristas assassinos nem resposta merece! Mas \u00e9 o pa\u00eds que temos. Traidores e assassinos s\u00e3o elevados \u00e0 categoria de herois!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oGhWCdVIcw",
                    "user": "br3menPT",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089093,
                    "commentText": "@Claus Curten torturava e matava pessoas simples??? Oh artista estuda mais!!! A pide/DGS matou 60 pessoas...e abriu 15.000 processos. So ia de cana quem andava a conspirar contra o regime. As pessoas simples n\u00e3o se metiam nisso. Ora estuda la mais e melhor e concluir\u00e1s por ti. A crian\u00e7a morta em Espanha??? O assasinato no Santa Maria? Onde os meteu???",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oGwwDfT5Uj",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089094,
                    "commentText": "@br3menPT Estudar ? Conspirar contra a ditadura era e devia ser o ideal de todo cidad\u00e3o pela democracia .Pessoas simples sim !  Os ricos \u00b4que nunca se meteram contra a ditadura ; viviam dela . Crian\u00e7a morta ? Tiroteio entre pol\u00edcia e guerreiros da democracia ;  de quem partiu a bala que matou ? N\u00e3o seja rid\u00edculo ! Na luta armada pela democracia tem sempre mortos . Em qualquer pa\u00eds !!!A PIDE era uma desgra\u00e7a para o povo! Informe-se !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oIBp8LoUZW",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089096,
                    "commentText": "@br3menPT Diferen\u00e7a existe entre terrorista mercen\u00e1rio e um rebelde , que luta pela democracia . Ser\u00e1 que a direita percebe ? Quem planeava a a\u00e7\u00e3o contra a ditadura era o her\u00f3i e respeitoso, Gal. Humberto Delgado , quem chefiava o heroico grupo do  Mort\u00e1gua era o capit\u00e3o Galv\u00e3o . O objetivo veio , ainda bem ,  para a felicidade  do povo portugu\u00eas com a Revolu\u00e7\u00e3o dos Cravos !!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oIDnHo2wIP",
                    "user": "br3menPT",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089097,
                    "commentText": "@Claus Curten quanta ingenuidade...Democracia? Mas o que essa gente sabia de democracia?? H\u00e1 mais fotos de Delgado a fazer a sauda\u00e7\u00e3o romana do que do Salazar..\nSabes o que se fazia a traidores na URSS t\u00e3o babada pelo Mort\u00e1gua? Sabes quem matou Delgado? Achas mesmo que foi a PIDE???? E o Bando de Argel? Nunca ouviste falar?...\nRevolu\u00e7\u00e3o dos cravos uma ova...trai\u00e7\u00e3o um golpe de Estado feito com \u00edndole mercen\u00e1ria",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oIE4F_qyYt",
                    "user": "br3menPT",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089098,
                    "commentText": "@Claus Curten Informe-se voc\u00ea.... Desde quando lacaios da URSS d\u00e3o li\u00e7\u00f5es de democracia? Sabes o que Camilo Mortagua fez para os seus ideais qd se apanhou com bolsos cheios com o dinheiro que roubou na Figueira da foz? Cagou de alto para eles...Informe-se...informe-se..n\u00e3o bajule criminosos e ap\u00e1tridas!!!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oIEgcE4Ijr",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089100,
                    "commentText": "@br3menPT Banqueiros  falidos e que hoje roubam milhares de cidad\u00e3os,\ndurante a ditadura financiaram o nazismo  e apoiavam a PIDE . S\u00e3o \u00eddolos da direita .Eram sim . os verdadeiros  assassinos de luxuosos gabinetes .Respeitados porque s\u00e3o ricos.Suas fraudulentas manobras , n\u00e3o tem a menor import\u00e2ncia para  seus defensores! Consegue perceber ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oIFfq2Z9a3",
                    "user": "br3menPT",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089101,
                    "commentText": "@Claus Curten o que Portugal tem a ver com nazismo???...Com cada um....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oINSUGN8_z",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089335,
                    "commentText": "@br3menPT Nada   disso  .  Continuou fiel ao objetivo de derrotar  a ditadura.  Verdadeiro her\u00f3i do povo lusitano . N\u00e3o derrotou a ditadura com palavras . Teve coragem e foi \u00e0 luta .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oISXsY7FOb",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089336,
                    "commentText": "@br3menPT Sabiam tudo de democracia , lutavam por ela e que tamb\u00e9m Stalin , n\u00e3o seguiu e traia o marxismo .  Existiam pa\u00edses democratas na \u00e9poca. URSS n\u00e3o era nada que queriam ; tanto que ap\u00f3s a Revolu\u00e7\u00e3o as a\u00e7\u00f5es contra bancos pararam.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oITvtNmaUU",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089337,
                    "commentText": "@br3menPT Quem matou Delgado ?Est\u00e1 provado que foi o agente e assassino da PIDE, o Casimiro Monteiro , a mando do cr\u00e1pula Rosa Cavaco \"o chef\u00e3o da PIDE . Este Casimiro enriqueceu matando e roubando tamb\u00e9m nas minas de Angola . \u00c9 bom estudar !  E ainda h\u00e1 depoimentos da filha do gal. , sra. Iva Delgado ( Meu pai o general sem medo )",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oJO3ugsZqP",
                    "user": "br3menPT",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089339,
                    "commentText": "@Claus Curten LOOOOOOOOOOL\nest\u00e1 provado est\u00e1....\u00e9s pouco ing\u00e9nuo e mentiroso \u00e9s...N\u00e3o estudes que n\u00e3o \u00e9 preciso.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oJOAxjyKI6",
                    "user": "br3menPT",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089340,
                    "commentText": "@Claus Curten MUAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHA n\u00e3o sabes da missa a metade..\u00e9 como o monte onde vive...tb foi comprado legalmente LOL \u00e9s mesmo um anjinho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oNZc8c4Jlk",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089341,
                    "commentText": "@br3menPT A funda\u00e7\u00e3o Humberto Delgado existe para a cultura de Portugal .Mas para a direitalha \u00e9 conveniente ignor\u00e1-la , bem como o assassinato, pela Pide , do general. \"Aquela gente\" ,que se rebelou contra a ditadura , lutou numa \u00e9poca da acirrada  guerra fria , entre USA e URSS, e n\u00e3o sabia o que era democracia !? Afirmativa <b> rid\u00edcula </b>, tamanha era a propaganda no jornal e pelo r\u00e1dio.Que ingenuidade !!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Rid\u00edcula"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oNaoumqq5z",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089342,
                    "commentText": "@br3menPT Se  o assunto \u00e9 complexo , e a desqualifica\u00e7\u00e3o da direitalha s\u00f3 permite a consci\u00eancia da insufici\u00eancia ,  a culpa n\u00e3o \u00e9 minha!Os s\u00e1bios da direitalha sempre se afudam , com sua fraca argumenta\u00e7\u00e3o.Mas h\u00e1 solu\u00e7\u00e3o !Debatedores , a palestra e workshops est\u00e3o abertos a todos na Fac.Sup. de Ci\u00eancias Sociais e Pol\u00edticas, o que seria de inestim\u00e1vel valor para a direitalha,carente de informa\u00e7\u00e3o, que at\u00e9 deixaria de elogiar os trapaceiros do Banif e do BES , cuja usurpa\u00e7\u00e3o atinge milh\u00f5es de euros depositados em para\u00edsos  fiscais. Aos que lutaram contra a ditadura , o nosso respeito !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oOXoLzRpNQ",
                    "user": "br3menPT",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089344,
                    "commentText": "@Claus Curten Epa cala.te rapazeco..o teu pa\u00eds \u00e9 um desastre desde 25 de abril....\nPassou de 58% da m\u00e9dia dos mais ricos da europa para 77% da media da UE em 50anos!!!!\nH\u00e1 20 anos a Lituania estava a 38% da media da UE e Portugal a 84%...Hoje Portugal est\u00e1 a 77%e a Lituania a 78%!!!!!!!!\nRep Checa, Eslovenia e Lituania j\u00e1 ultrapassaram o teu pa\u00eds, Eslovaquia e Estonia ja igualaram....Falta a Polonia Hungria e pouco mais\nEnquanto os esquerdalhos bandalhos de um pa\u00eds que n\u00e3o produz nada, passam a vida a falir a republica (em 2011 Porutgal faliu 3 vezes em apenas 33 anos!!!!) Os pa\u00edses de leste fogem da esquerda e melhoram o seu desempenho!\n Estuda mais, informa-te mais e p\u00f5e a tua ideologia de lado!\nEsquerda \u00e9 merda basta olhar para as reformas dos capit\u00e3es de abril para os marios soares da vida e para os almeida santos das esquinas! Informa-te!!!!! Estuda!!!! Reflecte!!!!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8PclAHe6-mkWXvsp4AaABAg.8bNe39rehbZ8oOYGh1xZKH",
                    "user": "br3menPT",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609089345,
                    "commentText": "@Claus Curten MUAHAHAHAHAHA ya puto...a PIDE ia matar a figura mais internacionalmente conhecida da oposi\u00e7\u00e3o ao regime\nO <b> esquerdalho </b>bandalho inventa qualquer coisa para ter assunto...Nem sabes o que foi o Bando de Argel....lol  Estuda caralho!!!! Informa-te porra!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Esquerdalho"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzLILZjKXn9TvJtC5Z4AaABAg",
            "user": "Hugo c",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888098,
            "commentText": "que energia, ma? um bom grande debate. esta mortagua sabe o que fala, pena ser da extrema. Da me uma boa ministra.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyk4Kq4naCcIRUatMZ4AaABAg",
            "user": "Francisco Gon\u00e7alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888100,
            "commentText": "Esta rapariga precisa de medica\u00e7\u00e3o. V\u00ea fascistas em todo o lado. \u00c9 mesmo de fam\u00edlia. O pai tamb\u00e9m era assim. At\u00e9 matava quem ele considerasse fascista. Isto \u00e9 o reflexo do marxismo cultural decadente. \u00c9 s\u00f3 merda.",
            "likes": 60,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyk4Kq4naCcIRUatMZ4AaABAg.8au2f784GBr8jRXLoA7kDL",
                    "user": "Mariana Brito",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534068288477,
                    "commentText": "o proprio marx era racista",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyk4Kq4naCcIRUatMZ4AaABAg.8au2f784GBr8neMaAovUaZ",
                    "user": "Bruno Mansonaty",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609088479,
                    "commentText": "Concordo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxgP79TZLO81bKL6d54AaABAg",
            "user": "Tony Marmo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888102,
            "commentText": "O CDS/PP \u00e9 o partido portugu\u00eas mais pr\u00f3ximo da Frente Nacional. Esse discurso liberal e neoliberal colide diretamente com o legado do Sr. Paulo Portas. Esse Mesquita ou tinha de mudar de partido ou fundar o seu. Mas, assim, desculpem, \u00e9 rid\u00edculo! Seria o mesmo que algum dos aliados da Le Pen se queixar do Trump!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzfndrn8MEllLIDnvV4AaABAg",
            "user": "Maria Oliveira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888104,
            "commentText": "Este tipo \u00e9 um <b> cretino,</b> lacaio dos globalistas e da CE.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cretino"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxvGkCe27R2UyENth14AaABAg",
            "user": "Ana Ferreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888112,
            "commentText": "olha, o adolfo mesquinho nunes n\u00e3o gosta da tia pen... ai se a tia pen sabe que ele diz que ela \u00e9 esquerdalha... portanto, isto p\u00f5e o pp no espectro proto <b> nazi.</b>.. mas em pequenininho. spoiler:  a mariana n\u00e3o perde estribeiras, o adolfozinho \u00e9 que estala o verniz",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Nazi"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzOUQunYUPVtdt7HWx4AaABAg",
            "user": "paulo-magum",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888114,
            "commentText": "Porque sera que os gajos de direita tem todos cara de parvos. betinhos que odeiam os pobres e com ar de sacristao mastubador",
            "likes": 14,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzOUQunYUPVtdt7HWx4AaABAg.8_wC_q45oN18cIiZEsp3n0",
                    "user": "C\u00e1tia Alves",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429888548,
                    "commentText": "paulo-magum ahahahah. Sempre pensei o mesmo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzOUQunYUPVtdt7HWx4AaABAg.8_wC_q45oN18jFReS1tClU",
                    "user": "Rui Zeca",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534068288550,
                    "commentText": "Oh menos julgas os da direita pela apar\u00eancia, j\u00e1 eu julgo os da esquerda pela inteligencia neste caso a falta dela",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzOUQunYUPVtdt7HWx4AaABAg.8_wC_q45oN18jRXUcuX_qA",
                    "user": "Mariana Brito",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534068288552,
                    "commentText": "porque e que os gajos da esquerda t\u00eam ar de uma ganza mal enrola , drogados por natura sem a vacina da raiva e de quem n\u00e3o toma banho?",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzOUQunYUPVtdt7HWx4AaABAg.8_wC_q45oN18jZX5YB0R65",
                    "user": "Pinho9",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534068288553,
                    "commentText": "Mano caguei-me todo com essa descricao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzOUQunYUPVtdt7HWx4AaABAg.8_wC_q45oN18jl__bvDZgk",
                    "user": "Francisco Jose",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534068288555,
                    "commentText": "paulo-magum tu tens cara de burro",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzOUQunYUPVtdt7HWx4AaABAg.8_wC_q45oN18m1x14yg_mV",
                    "user": "Argoon1981",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338688557,
                    "commentText": "No caso do cds-pp um partido dito religioso essa do sacrist\u00e3o masturbador assenta como uma luva.\nMas nem todos na direita \"odeiam os pobres\", eles adoram os pobres! Especialmente que eles existem, pois sem pobres n\u00e3o h\u00e1 ricos, e o que a direita realmente adora, \u00e9 tornar os pobres uns contra os outros! Fazer com que os pobres olhem para eles n\u00e3o como exploradores mas como ideais a atingir, \u00e9 claro eles fazem de tudo para que esses pobres nunca cheguem a lado nenhum, pois h\u00e1 que manter os pobres, \u00e9 claro pobres, apenas como aos burros p\u00f5em uma \"cenoura\" (totoloto, euromilh\u00f5es, ret\u00f3rica do \"temos que controlar as despesas e as contas p\u00fablicas para mais tarde vivermos todos melhor!\", etc) abanar em frente da cara para eles ficarem entretidos a desejar riqueza e n\u00e3o acordarem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx_QhNMFIGA-ftCBCt4AaABAg",
            "user": "Hann Smith",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888116,
            "commentText": "Partidos pol\u00edticos sao o cancro da democracia..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx4udVNxSXhUkeqp814AaABAg",
            "user": "David rufino",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888119,
            "commentText": "Este jornalista ordinario que tem muita a ver com a politica mondialista na qual todos os politicos europeus nos querem obrigar acreditar nao tem nenhum conhecimento da situa\u00e7ao francesa ! O que se vive em franca, nao \u00e9 que se vivo no resto da Europa ! Destrui\u00e7ao do systema social (um dos melhores do mundo) destrui\u00e7ao da na\u00e7ao, destrui\u00e7ao das fronteiras, destrui\u00e7ao da cultura, destrui\u00e7ao da lingua e dos idiomas regionais, destrui\u00e7ao das tradi\u00e7oes, dos valores e da identidade,, destrui\u00e7ao das liberdades individuais em favor das liberdades cultuais mu\u00e7ulmanas, destrui\u00e7ao dos avan\u00e7os sociais, etc, etc...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxPXAKQ5Xxmy4Am0zl4AaABAg",
            "user": "Giro Dos Famosos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888120,
            "commentText": "Um pouco sobre a pol\u00edtica brasileira https://www.youtube.com/channel/UCaCOzupDvZouzrMOaWoem4Q",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykhJ4-nf6ofBchhvZ4AaABAg",
            "user": "antonio manuel rodrigues",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888122,
            "commentText": "Os meninos de direita levam a <b> bola </b>para casa se contrariados. S\u00e3o muito democratas!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Bola"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw_ij8cVq0YJvSfYlB4AaABAg",
            "user": "J Flor",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888124,
            "commentText": "Oh Beatriz, \u00e9 mesmo verdade que Mariana 'Mortgua' perde as estribeiras?? E ent\u00e3o discordar \u00e9 \"perder as estribeiras\"? Uhmmm, estou ver...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVZI81j2HzG8UZzLx4AaABAg",
            "user": "MysteryPuke",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888126,
            "commentText": "A estrat\u00e9gia da direita, n\u00e3o s\u00f3 em Portugal, mas a n\u00edvel europeu, neste tipo de debate, \u00e9 duplamente <b> lerda.</b> Primeiro porque procura esvaziar o poder da esquerda de propor ideias que contrariam o neo liberalismo desenfreado do mundo actual, o que representa um pensamento um pouco anti democr\u00e1tico. Em segundo lugar, ao esvaziar a esquerda desse poder abre espa\u00e7o para que a extrema direita adopte superficialmente, com altera\u00e7\u00f5es ideol\u00f3gicas que se coadunam com a extrema direita, alguns dos pontos program\u00e1ticos da esquerda, que colhem simpatia entre muitos votantes. E assim se alimenta o neo fascismo, porque como j\u00e1 se viu, s\u00e3o esses pontos program\u00e1ticos que colhem simpatia entre votantes. O factor neo fascista \u00e9 usualmente diminu\u00eddo na ret\u00f3rica com o progredir das campanhas de Le Pen, para dar mais \u00eanfase aos outros pontos que colhem de facto simpatia do povo. \nS\u00f3 um lelinho, pseudo-pol\u00edtico, marioneta \u00e9 que n\u00e3o v\u00ea isso. Ou ent\u00e3o o eleitorado cegueta, que infelizmente ainda abunda e assim o fascismo ganha terreno. Conv\u00e9m relembrar que o PP era o partido anti europa quando a Europa era solid\u00e1ria e de matiz socialista. S\u00f3 quando a UE virou vertiginosamente par ao neo liberalismo, \u00e9 que o PP virou a agulha (com um bom empurr\u00e3o de alguma sede de poder). Mas o PP pode virar a agulha e a esquerda n\u00e3o pode? Quando a Europa n\u00e3o \u00e9 mais do que uma manta de remendos que em nada faz frente \u00e0s necessidades reais do povo na rua?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Lerda"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx3rXwUOWGmYMyyBcF4AaABAg",
            "user": "Isabel Ventura",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888128,
            "commentText": "Ora esta Beatriz Sousa \u00e9 mesmo tola e n\u00e3o percebe nada de pol\u00edtica! Tem interesses ligados ao PSD e ao PP muito certamente! O que \u00e9 que aproveitou j\u00e1? Diga l\u00e1!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwyH5FE5cX_NEdWtEl4AaABAg",
            "user": "Nuno Almeida",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888130,
            "commentText": "na maioria das questoes, nomeadamente econ\u00f3micas, s\u00e3o rigorosamente iguai, basta ter um pouco de nocoes basicas da ideologia de ambos os partidos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxO2UErXE9zRJshlwJ4AaABAg",
            "user": "eduardo landolt",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888132,
            "commentText": "Fuck, you guys still talking about fascism, get over it, there's bigger shit coming, the arabs are all over portugal and you just talking shit",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxp6oQxcscOV0yw4qd4AaABAg",
            "user": "Bff para malucos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888134,
            "commentText": "Mas quem `e este puto estupido? Vai trabalhar facho de merda",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgybOac2S5QgFtaVnlJ4AaABAg",
            "user": "Altino Silva Maia",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888136,
            "commentText": "Que <b> canalhada </b>esta gente do bloco",
            "likes": 16,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalhada"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyFb3VXtPd1sTQ_3ch4AaABAg",
            "user": "Vitor Ribeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888138,
            "commentText": "a Mariana d\u00e1 uma li\u00e7\u00e3o a este senhor de como deve ser uma europa mais igual e mais justa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz3khZtqHFgKqyWClx4AaABAg",
            "user": "Vitor Ribeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429888140,
            "commentText": "este senhor faz compara\u00e7\u00f5es sem logica nenhuma,enfim,\u00e9 outro Paulo Portas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgziVDAu0HSwMjq0wYh4AaABAg",
            "user": "Fernando S. Jorge",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890128,
            "commentText": "o pequeno-fascista conhece pouco de macron....mas o <b> gajo </b>\u00e9 o melhor",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwBU2nVVzmY9FrVIQJ4AaABAg",
            "user": "Michael Oliveira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890129,
            "commentText": "patetico os comunistas ...falam em democracia e liberdade ,mas nunca vem nenhum regime de esquerda com estes valores..cuba venezuela,coreia do norte  .....",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwBU2nVVzmY9FrVIQJ4AaABAg.8ZXuwBgT4VV8m1r0utF5V9",
                    "user": "Argoon1981",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338690481,
                    "commentText": "O bloco n\u00e3o \u00e9 <b> comunista,</b> \u00e9 sim socialista de esquerda aquilo que o PS defendia antes de ser invadido pela direita, tal como o PSD n\u00e3o \u00e9 como o PNR, existem v\u00e1rias convic\u00e7\u00f5es de esquerda e de direita o mundo n\u00e3o \u00e9<b>  preto</b> <b> e branc</b>o, e j\u00e1 agora eu n\u00e3o s<b> ou comunis</b>ta e acho que \u00e9 uma verdadeira utopia,  mas pelo menos sei que o part<b> ido comuni</b>sta portugu\u00eas defende o comunismo leninismo n\u00e3o o comunismo stalinismo, este \u00faltimo \u00e9 o que causa pa\u00edses como venezuela e coreia do Norte, o primeiro causa mais sociedades como Cuba ou china, nem tudo o comunismo \u00e9 igual, como disse o mundo n<b> \u00e3o \u00e9 p</b>r<b> eto e b</b>ranco.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Branco",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwBU2nVVzmY9FrVIQJ4AaABAg.8ZXuwBgT4VV8oFfJ3bcQUi",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609090482,
                    "commentText": "Fran\u00e7a tem governo socialista do Macron e teve tamb\u00e9m  o Miterrand  tempos atr\u00e1s ...... ningu\u00e9m fala nada ; direitalha sem estudo !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwBU2nVVzmY9FrVIQJ4AaABAg.8ZXuwBgT4VV8oIIx7r9mVn",
                    "user": "br3menPT",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609090483,
                    "commentText": "@Claus Curten governo socialista em economia de mercado...com salario m\u00ednimo de 1500euros....esquerdalhos ignorantes",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxk5hjh34YBsaXs74Z4AaABAg",
            "user": "MrNunopaulogomes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890132,
            "commentText": "um <b> gajo </b>que se chama ... \"adolfo\", s\u00f3 podia ser do cds",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxpnmVGEovMY94KR554AaABAg",
            "user": "Giovanni Giorgio",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890133,
            "commentText": "'Podia aqui dizer que Adolfo \u00e9 um cara de cu, mas n\u00e3o digo. Porque eu n\u00e3o digo essas coisas.\" - Mariana Mortagua",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw5AS62K4spH_6X8zZ4AaABAg",
            "user": "Bruno Carvalho",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890135,
            "commentText": "Eu podia dizer (diz) mas n\u00e3o vou dizer porque \u00e9 baixo n\u00edvel. Cres\u00e7a de faz favor.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwTeAZtF8x5NXcY0Kd4AaABAg",
            "user": "AMC",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890137,
            "commentText": "Mas que <b> mulherzinha </b>t\u00e3o estupida!!!! Sabe l\u00e1 ela o que \u00e9 fascismo. Nem nascida era...BURRA e PERIGOSA!",
            "likes": 38,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwTeAZtF8x5NXcY0Kd4AaABAg.8ZByUWLSWRl8f-pEPmDtxv",
                    "user": "Carlos",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1526119490549,
                    "commentText": "AMC \nUma nojenta filha de um <b> comunista </b>criminoso \u00e9 perigoso no tempo do 25 de Abril. Uma convencida que julga ter maior moral do que os outros.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwTeAZtF8x5NXcY0Kd4AaABAg.8ZByUWLSWRl8hesayfz2ZA",
                    "user": "Fran Lopes",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1531389890550,
                    "commentText": "Amc ? Afonso Henriques , tu ainda n\u00e3o estavas c\u00e1 mas sabes \ntalvez que foi o primeiro rei de Portugal?espero!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwTeAZtF8x5NXcY0Kd4AaABAg.8ZByUWLSWRl8jntOXI0qI1",
                    "user": "pxtokarev",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534068290551,
                    "commentText": "Usa o termo fascismo no sentido que lhe dava a narrativa sovi\u00e9tica dos tempos da URSS.\n\u00c9 uma orf\u00e3 da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica.\nPor isso o s\u00edmbolo do BE \u00e9 c\u00f3pia do que era impresso nos produtos MADE IN USSR.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulherzinha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyOJNFrV83SuLiGtkd4AaABAg",
            "user": "NimbusKhan NK",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890139,
            "commentText": "Ent\u00e3o, se bem percebi, se o carregado \"eye-liner\" que a Mariana usa for da mesma marca do da Marine Le Pen, n\u00e3o ser\u00e1 verdadeiramente o mesmo, porque o dela \u00e9 de esquerda e o seu uso est\u00e1 nos ant\u00edpodas do uso da Francesa. Um p\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 bem um p\u00e3o mas antes a materializa\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica do padeiro que o pariu ou, como j\u00e1 acreditava o progenitor da senhora Mort\u00e1gua, um assalto a um banco n\u00e3o \u00e9 bem isso, se iluminado por vermelha candeia. Patusca, esta <b> esquerda caviar.</b>..",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyOJNFrV83SuLiGtkd4AaABAg.8Z6UtW7YBId8rBWzFcbPxr",
                    "user": "Jos\u00e9 Almeida",
                    "date": "1 day ago",
                    "timestamp": 1549879490462,
                    "commentText": "A sa\u00edda da NATO por motivos anti-b\u00e9licos e abertura de fronteiras da Mariana ou por fechamento de fronteiras e expuls\u00e3o de imigrantes da LePen \u00e9 uma medida que coincide mas que n\u00e3o \u00e9 bem equivalente.  Coincide enquanto medida, mas n\u00e3o tem o mesmo objetivo nem nasce do mesmo prop\u00f3sito. E portanto bem natural que a medida v\u00e1 tomando cursos diferentes de implementa\u00e7\u00e3o,  apesar de ser a mesma. Ser simplista, por vezes, n\u00e3o ajuda \u00e1 compreens\u00e3o de factos sociais complexos. Limitada a vis\u00e3o de direita...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Esquerda caviar"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzgBz8RYrCdxRNiux94AaABAg",
            "user": "CARICATURES Portugal",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890141,
            "commentText": "GRANDE MARIANA...ainda h\u00e1 quem se incomode com verdades!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzgBz8RYrCdxRNiux94AaABAg.8Z4BZWhI77E8ZByZV2RLMr",
                    "user": "AMC",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890398,
                    "commentText": "uma grande coitada...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxyrsZ9FfBlSU2BcVZ4AaABAg",
            "user": "Pedro Carmo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890143,
            "commentText": "Esta <b> mulher </b>\u00e9 um Show!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzyPsB9Ba8iRlF57UV4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Vicente",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890145,
            "commentText": "Esta besta deve de ter um espelho muito ba\u00e7o...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwmoDtOl315suLecJJ4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Krus Roquette",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890147,
            "commentText": "A mort\u00e1gua e companhia a mostrar a sua verdadeira \" cara \" ! Cm \u00e9 poss\u00edvel existir extrema esquerda em Portugal ? Ainda p cima est\u00e1 no poder em coliga\u00e7\u00e3o com ps e pc , onde um deles \u00e9 stalinista e o outro quer \u00e9 governar , mm vendendo -se \u00e1 \" geringon\u00e7a \" !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyZQp6SrCV2YLLse-N4AaABAg",
            "user": "ruilopes0",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890148,
            "commentText": "N\u00e3o vi a Deputada a perder a estribeiras. Usar os argumentos do Sr Deputado \u00e9 que me parece totalmente uma falta de verdade intelectual. Dizer que como ambos, BE e Le Pen, querem as fonteiras fechadas ent\u00e3o os partidos s\u00e3o iguais, \u00e9 o mesmo que dizer que ent\u00e3o uma <b> mulher </b>que sofre de viol\u00eancia dom\u00e9stica e que n\u00e3o deixa o marido por falta de meios de subsist\u00eancia \u00e9 igual a uma<b>  mulher</b> que se prostitui, ambas \u00e9 por dinheiro. Ou seja, o objectivo de ambas \u00e9 o mesmo, sobreviver, mas as ideias por detr\u00e1s s\u00e3o completamente d\u00edspares. O problema \u00e9 que n\u00e3o se tentam analisar os factos mas sim s\u00f3 as ideias popularuchas. Eu n\u00e3o bloquista e acredito muito pouco nos partidos mas h\u00e1 que saber ler a hist\u00f3ria, ideologias e principalmente n\u00e3o entrar em demagogias. Porque ent\u00e3o n\u00e3o entendo porque \u00e9 que durante o governo do PSD se quebrou contratos, bem feitos ou n\u00e3o, com pensionistas e n\u00e3o com grandes empresas... Claro que entendo a raz\u00e3o por tr\u00e1s dessa decis\u00e3o, a \"mossa\" no pa\u00eds seria possivelmente maior faz\u00ea-lo com os principais grupos econ\u00f3micos e por isso seguiu-se o caminho mais f\u00e1cil, Abstenho-me de dizer se concordo ou n\u00e3o... Por isso penso que deveremos ser intelectualmente honestos e n\u00e3o ser adeptos da demagogia barata.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgznF3YrLA_vm6EOB0l4AaABAg",
            "user": "jose duarte",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890150,
            "commentText": "S\u00f3 quem sofre de alergia a criticas e que reage,mas posso ou n\u00e3o ter opini\u00e3o, o outro tempo j\u00e1 passou, eu passei esse tempo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwgQUZFWH3T_I5k0MB4AaABAg",
            "user": "Rosa W.A.R W.A.R",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890152,
            "commentText": "Macron venceu e o comentarista se lascou",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw8pMBXKe3kPIlEldx4AaABAg",
            "user": "Rui Borges",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890153,
            "commentText": "Mais uma li\u00e7\u00e3o da Mariana ao adorador da precariedade e da explora\u00e7\u00e3o deste modelo podre e corrupto que os neoliberais tanto adoram",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzxXf_dx_4dqN1G1lF4AaABAg",
            "user": "J_lil_Bat",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890155,
            "commentText": "fazia lhe um filho ,dois ou tr\u00eas",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyYjv-gf2ZOPVESKsp4AaABAg",
            "user": "antonio manuel rodrigues",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890157,
            "commentText": "O coment\u00e1rio de Mariana Mort\u00e1gua ao caso das offshores e outros tesourinhos de uma direita deprimente. Grande sova no Adolfo Mesquita Nunes.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyYjv-gf2ZOPVESKsp4AaABAg.8YcurwqVQZ38jFRh-SdppF",
                    "user": "Rui Zeca",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534068290413,
                    "commentText": "Idiota \u00fatil",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzLJd2COJQ3WblqX9h4AaABAg",
            "user": "CMatomic",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890159,
            "commentText": "E bom ser de  direita quando rabo esta cheio \"Beatriz Sousa\n\" , a grandes , vorazes , implac\u00e1veis , 7,8,9,12,16 de horas de trabalho no fedor do escrit\u00f3rio , a direita culpa o pobre por ser pobre.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHKBWX8X-eI3sK_wV4AaABAg",
            "user": "DD",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890161,
            "commentText": "que energia negativa que vem destes debates. meu deus.",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg",
            "user": "Aquila Magna",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429890162,
            "commentText": "Mesquita Nunes foi um mestre e disse o \u00f3bvio. A rapariga ficou irritada. Que cres\u00e7a.",
            "likes": 49,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 17,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8Z-EM4qWY0Q",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890520,
                    "commentText": "Oh magna a direita \u00e9 um atraso de vida... foram 48 anos de fascismo e mais n\u00e3o sei quantos de PSD/CDS no poder desde que h\u00e1  elei\u00e7\u00f5es incluindo essa mumia paralitica do cavaco...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8ZlcX7fFTzL",
                    "user": "Andr\u00e9 Krint",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890522,
                    "commentText": "Desculpa a direita \u00e9 um atraso de vida? Deves estar equivocado, porque desde de 1932 que sempre que a direita est\u00e1 no poder, Portugal tem certas melhorias, a esquerda tem o qu\u00ea? Problemas atr\u00e1s de problemas tanto que o sr. Ant\u00f3nio Costa j\u00e1 falou em \"varinhas m\u00e1gicas\" em vez de fazer alguma coisa. \nA direita em Portugal tem de come\u00e7ar a ganhar mais poderio assim como a extrema direita, j\u00e1 que temos o PCP onde o sr. Jeronimo de Sousa apoia a urss e diz que o mundo est\u00e1 pior sem a urss..",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8ZpYuCcp5BT",
                    "user": "Bruno Pires",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890523,
                    "commentText": "Claro que sim, vamos mas 'e por o dinheiro nas offshores .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8_azkG9tAda",
                    "user": "HeavenlyEx",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890524,
                    "commentText": "Joao Santos deves ser um burro do caralho e um grande corno manso. Por acaso em Portugal h\u00e1 direita? A chamada direira portuguesa \u00e9 mais \u00e0 esquerda que a esquerda americana. Em Portugal \u00e9 tudo esquerdalha nojenta, s\u00f3 <b> muda </b>o nome: PS, bloco dos ganzados, PSD, CDS, PCP \u00e9 tudo a mesma merda, por isso \u00e9 que portugal come a merda do resto dos europeus.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8_e8_HS1GWu",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890526,
                    "commentText": "Vai- te foder fascista, seu calhau com olhos...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8_eHjk7YErE",
                    "user": "HeavenlyEx",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890527,
                    "commentText": "Joao Santos O que \u00e9 um fascista? Deixa de ser ot\u00e1rio e informa-te um bocado sobre politica palha\u00e7o de merda. Nem morto servias para adubar os campos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8_gKZUb0tnc",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890528,
                    "commentText": "Bem se n\u00e3o \u00e9s fascista \u00e9s <b> NAZI </b>pois se para ti at\u00e9 o  CDS \u00e9 esquerda, estamos conversados e quando vens com o exemplo americano ent\u00e3o... se vivesses na america devias ser um assassino do KKKlan. Que nojo que metes metes....ainda bem que a net ainda n\u00e3o tem cheiro, sen\u00e3o mandavas um fedor",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8_gLSja8iLq",
                    "user": "HeavenlyEx",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890530,
                    "commentText": "Sabes o que \u00e9 um <b> NAZI?</b> \u00c9 uma sigla para Nacional Socialista, e Socialista \u00e9 uma coisa que nunca serei pois socialismo \u00e9 MERDA da tua cor.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8_gL_536EDo",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890536,
                    "commentText": "oh p\u00e1 tem juizo...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8_iedSFU3ws",
                    "user": "Manuel Campos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890537,
                    "commentText": "Joao Santos se queres falar de atraso fala dos pa\u00edses comunistas. At\u00e9 Portugal estava a frente da Europa de Leste. Informa te",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8_iyA9abLS_",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890801,
                    "commentText": "\u00c0h, Ah essa deve ser para rir...estavamos \u00e1 frente dos pises de leste especialmente nos tempos de salazar e caetano ... \u00e9s um caso perdido de anticomunismo primario, faccioso, ultra fanatico de direita e quando  \u00e9 assim \u00e9 nao vale a pena perder tempo com essa escumalha. boa noite!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8_j1mbIMQEQ",
                    "user": "Manuel Campos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890802,
                    "commentText": "Joao Santos a ignor\u00e2ncia <b> comunista </b>\u00e9 impressionante. Ja demonstrou o seu car\u00e1ter. E \"a la moda\" da esquerda: como n\u00e3o consegue ter argumentos insulta o outro. T\u00edpico",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8_j2KRR3vay",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890803,
                    "commentText": "viva salazar manuel campos secos ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8_j2etsT6lS",
                    "user": "Manuel Campos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429890805,
                    "commentText": "Joao Santos viva o comunismo. Uma ideologia sinistra que dizimou milh\u00f5es de pessoas. Va ja podes insultar",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8e-B38vWffk",
                    "user": "Advenassaurus",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1523527490806,
                    "commentText": "Joao, pergunta s\u00e9ria? Consegues n\u00e3o chamar fascista a qualquer pessoa que n\u00e3o concorde contigo?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8e38ZOVfxB1",
                    "user": "Jorge Vieira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1523527490808,
                    "commentText": "kkk , mas que ignor\u00e2ncia desde 1932 Portugal tem melhoras\u00a0 sempre que tem direitas . ,\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 melhoras para quem , nem historia deve ter tido , nada sabe sobre o estado novo ,\u00a0 n\u00e3o deve ser portugu\u00eas\u00a0 para tal desconhecimento ?! kk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxqh8fR-ffDOwd-sg54AaABAg.8YTAvGr7PKv8oFgEGEjO93",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609090813,
                    "commentText": "@Andr\u00e9 Krint Salazar s\u00f3 melhorou a visa dos ricos que o sustentavam no poder :   os Melo , os Champaulimaud , os Esp\u00edrito Santo ,  muito lastro ouro guardado no Banco de Portugal como era da \u00e9poca . O interior , nas vilas , a maioria do povo sofria .... muito pobre , grande analfabetismo  e largados sem nenhum apoio da sa\u00fade p\u00fablica . \u00c9 a verdade !!! Era a nefasta direita da ditadura que matava o povo na PIDE .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwueAcI0Q_zEzLoPrt4AaABAg",
            "user": "Dogma Musicae",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892415,
            "commentText": "Ent\u00e3o para os dois palhacinhos que est\u00e3o ali a fazer de conta que est\u00e3o nos anitpodas um do outro e que discutem, e para os cidad\u00e3os que se deixam enganar e v\u00eam para aqui comentar e tomar partidos, partilhem isto pelo bem de todos os Portugueses. Obrigado! https://www.youtube.com/watch?v=RBc1cww0A-U",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxgmt_WVVx0hYsI-OZ4AaABAg",
            "user": "Antonio Ferreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892417,
            "commentText": "com \u00e9 possivel este merdas que pertence a um Partido da estrema direita t\u00e1 a falar de que ? Le Pen \u00e9 dos mesmos edeais que ele , mal de nos que o CDS/PP caisse num governo de sua maioria era de fugir",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxgmt_WVVx0hYsI-OZ4AaABAg.8YQHytP_VrT8YjnRrGqOSk",
                    "user": "Paulo Pereira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429892987,
                    "commentText": "lol",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxgmt_WVVx0hYsI-OZ4AaABAg.8YQHytP_VrT8Yk0dKDpCRQ",
                    "user": "Eugenio Ramalho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429892988,
                    "commentText": "a <b> fufa </b> \u00e9 de extrema que???",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Fufa"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw4XiFt9n4h9-hsfSN4AaABAg",
            "user": "\u043a\u0430\u043a \u0432\u0437\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u044c \u0442\u0443\u0430\u043b\u0435\u0442 123 ABC",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892419,
            "commentText": "CRIAN\u00c7AS COM AUTISMO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNvqTNv8vmWZiz6C54AaABAg",
            "user": "\u043a\u0430\u043a \u0432\u0437\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u044c \u0442\u0443\u0430\u043b\u0435\u0442 123 ABC",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892420,
            "commentText": "EP\u00c1 V\u00c3O MAZ\u00c9 MAS E APOIAR AS CRIAN\u00c7AS QUE SOFREM DE AUTISMO TENHO UM FILHO QUE FAZ BIRRAS O DIA TODO PRECISO QUE ALGUEM ME CONTACTE UM PSICOLOGO PARA O MEU FILHO QUE \u00c9 UM DEFECIENTE MENTAL QUE DEVIA MORRER",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzNvqTNv8vmWZiz6C54AaABAg.8YOUFgH-kDD8a5_56bQm_r",
                    "user": "Diogo Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429892940,
                    "commentText": "A s\u00e9rio que li isto???!  <b> Deficiente mental </b>\u00e9 voc\u00ea de certeza absoluta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Deficiente mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzNvqTNv8vmWZiz6C54AaABAg.8YOUFgH-kDD8nGm3DTZc_m",
                    "user": "Furtado Jose",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542017092941,
                    "commentText": "Quando e que pagam aus lesados que ainda nao tiveram sulucao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzNvqTNv8vmWZiz6C54AaABAg.8YOUFgH-kDD8oZ-QkfKO1D",
                    "user": "Cristina F\u00e9lix",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609092943,
                    "commentText": "Tr\u00eas pessoas bem 'defecacientes' mentais aqui (n\u00e3o deficientes, isso \u00e9 outra coisa): quem escreveu este coment\u00e1rio nojento e os outros dois energ\u00famenos que fizeram 'thumbs up'.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzabqOSBIV1pQhgN3Z4AaABAg",
            "user": "jose duarte",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892422,
            "commentText": "Este mo\u00e7o, anda \u00e0 muito tempo em bicos de  p\u00e9, mas \u00e9 t\u00e3o pequeno que ningu\u00e9m repara nele coitado.",
            "likes": 22,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzabqOSBIV1pQhgN3Z4AaABAg.8YGKe8R9gYM8YaDgstG00J",
                    "user": "Antonio FIlipe de Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893378,
                    "commentText": "Mentira, o que diz nao faz sentido. Por causa dele, o CDS conseguiu ser o partido com o segundo maior numero de votos na CM da Covilh\u00e3. Um resultado hist\u00f3rico nunca alcan\u00e7ado em 40 anos de democracia.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzabqOSBIV1pQhgN3Z4AaABAg.8YGKe8R9gYM8YhfansqN8z",
                    "user": "Paulo Freitas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893380,
                    "commentText": "Quem n\u00e3o sabe mais critica as caracteristicas fisicas de quem n\u00e3o gosta.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzabqOSBIV1pQhgN3Z4AaABAg.8YGKe8R9gYM8Yk0S9wvKzh",
                    "user": "Eugenio Ramalho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893381,
                    "commentText": "Hahaha a <b> fufa </b>\u00e9 muito alta lollol",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Fufa"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg",
            "user": "xpto41",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892424,
            "commentText": "esta <b> gaja </b>e mesmo nivel baixo... o pai dela andou a matar e a prender pessoas honestas e trabalhadoras no pos 25 de abril, so porque eram rotulados de \"fascistas\"",
            "likes": 37,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 17,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8Ycd3hrGXA6",
                    "user": "Luis Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893124,
                    "commentText": "Esse dado n\u00e3o sabia mas at\u00e9 acho curioso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8YhgclW9Ffm",
                    "user": "Paulo Freitas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893125,
                    "commentText": "https://jornaldiabo.com/nacional/camilo-mortagua-filha-mariana-mortagua-parlamento/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8YjeR1NOpUX",
                    "user": "xpto41",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893126,
                    "commentText": "obrigado pelo link.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8Z-DaNJ6efl",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893127,
                    "commentText": "Que conversa de chacha...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8Z0TQnzm74b",
                    "user": "xpto41",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893129,
                    "commentText": "joao santos, conversa de chacha \u00e9 aquela que deve ter com o pessoal da sua laia xuxialista ou bloquista, todos uma cambada de hipocritas",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8ZMgdjbqqYH",
                    "user": "Miiguel Azevedo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893130,
                    "commentText": "Esta <b> gaja </b>n\u00e3o \u00e9 o pai dela. Argumento da treta.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Gaja"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8ZQw9VpZd9g",
                    "user": "Saraiva Toledo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893131,
                    "commentText": "Tal e qual as \"cartilhas\" do futebol ... totalmente, um <b> gajo </b>at\u00e9 se sente mais burro do que j\u00e1 \u00e9 s\u00f3 de ouvir estas merdas hahahaha",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8ZafwVdamfl",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893132,
                    "commentText": "Voce nem merece resposta pois essa <b> canalha </b>da direita, s\u00f3 quer \u00e9 tacho... tanto assim que quando saem do governo arranjam logo \"coloca\u00e7\u00e3o \" numa empresa privada...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Canalha"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8_Qgm6s2jqz",
                    "user": "Tiago Mitchel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893134,
                    "commentText": "Tas em todo lado tu fdsss",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8_TLm4QDUvS",
                    "user": "xpto41",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893135,
                    "commentText": "sim ate parece que os gajos do ps nao mamam tambem",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8brJu0b6WQ_",
                    "user": "Jo\u00e3o Correia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893514,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9 que o pai desta \"<b> gaja\"</b> seja para aqui chamada, mas se queremos pegar pelo ponto da ignor\u00e2ncia, o que \u00e9 que a PIDE andava a fazer antes do 25 de Abril? Eu explico: andava  a matar e a prender pessoas honestas e trabalhadoras s\u00f3 porque algu\u00e9m as denunciava, milhares de inocentes foram torturados apenas por maldade gratuita, sem sequer estarem relacionados com o comunismo ou com a restante esquerda. Ganha vergonha no focinho, gebo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gaja"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8brK8OpFNgs",
                    "user": "Jo\u00e3o Correia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893515,
                    "commentText": "Este monte de merda \u00e9 um facho, basta olhar para o perfil dele. Gostas do Salazar? Vai ter com ele, filho da <b> puta.</b> <3",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8brL6tHgeZO",
                    "user": "xpto41",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893517,
                    "commentText": "andava a matar? ahahah foram Pouqu\u00edssimas as pessoas que morreram nas m\u00e3os da PIDE.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8brL9k8Y-_n",
                    "user": "xpto41",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893518,
                    "commentText": "sim, e tu es um comuna que \u00e9 bem pior! cambada de parasitas",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8brLKYVswu2",
                    "user": "Jo\u00e3o Correia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893520,
                    "commentText": "N\u00e3o sou nem <b> comunista,</b> nem bloquista, sou Portugu\u00eas. Com P grande. Fascistas n\u00e3o t\u00eam<b>  na\u00e7\u00e3o</b> e t\u00e3o pouco lugar numa sociedade civilizada. <3",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8brLVICxUi4",
                    "user": "Jo\u00e3o Correia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893521,
                    "commentText": "Uma j\u00e1 teria sido de mais, facho. Continua a brincar com os legos, mancebo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw354ZpliEEIjLQGTR4AaABAg.8YFWmzsQ6FV8m1sep50wRL",
                    "user": "Argoon1981",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338693523,
                    "commentText": "Seja verdade ou n\u00e3o um filho/a n\u00e3o tem nada a ver com o pai, eu sou o completo oposto do meu pai, n\u00e3o pode acusar a filha daquilo que o seu pai fez. Se n\u00e3o apenas est\u00e1 a demonstrar que \u00e9 pior do que ela em todos os aspectos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gaja"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxoqVo-w7GvvEZTQ3t4AaABAg",
            "user": "Ricardo Gigante",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892426,
            "commentText": "\u00e9s uma frustrada \u00f3 beatriz sousa",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgztiTb6zYdGoVfg-MJ4AaABAg",
            "user": "Rui Marques",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892428,
            "commentText": "infelizmente o discurso politico esta cada vez mais perto do tom dos dirigentes do futebol baixos at\u00e9 n\u00e3o poder mais....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg",
            "user": "H\u00e9lder Marinho",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892429,
            "commentText": "Digam ao <b> idiota </b>do CDS, como todos eles, limitado intelectual, o Bloco quer sair da UE porque n\u00e3o h\u00e1 solideriadade social na UE, e se saissemos era com muita pena, pois o ideal \u00e9 viver na UE mas numa UE solid\u00e1ria, dito isto s\u00f3 um<b>  idiota</b> \u00e9 que acha que isto \u00e9 igual ao fascista da LE Pen que quer isolacionismo e protecionismo, tipo trump o pior presidente da hist\u00f3ria dos presidentes do mundo",
            "likes": 29,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 32,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YTA_B6juT9",
                    "user": "Aquila Magna",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893181,
                    "commentText": "O que \u00e9 solidariedade social para si? Os n\u00f3rdicos mandaram dinheiro para o sul desgovernado. Mande essa conversa para o ...",
                    "likes": 14,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YTaukbw6_L",
                    "user": "H\u00e9lder Marinho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893182,
                    "commentText": "Aquila Magna Solideriadade social \u00e9 quem tem mais ajuda quem est\u00e1 a precisar, na 2 guerra mundial foi o sul apoiar o norte, e quem sabe o que o futuro nos guarda?  Isto \u00e9 viver em sociedade, se n\u00e3o for assim ent\u00e3o acabem com a UE pois n\u00e3o serve para nada. Percebeste ou tem de sair desenho?",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YVyiKbAKA9",
                    "user": "Jo\u00e3o Farinhote",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893184,
                    "commentText": "Pois \u00e9, a europa solid\u00e1ria que tu falas \u00e9 a dos pa\u00edses ricos a darem dinheirinho aos pa\u00edses que pouco ou nada produzem, assim \u00e9 o socialismo.",
                    "likes": 12,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YVz1cdLnQl",
                    "user": "Luis Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893186,
                    "commentText": "Concordo e discordo ao mesmo tempo \n\nRealmente a UE n\u00e3o \u00e9 muito solid\u00e1ria d\u00e1 com uma m\u00e3o e tira com a outra \n\nD\u00e1 v\u00e1rios apoios para certos polos de desenvolvimento em v\u00e1rias \u00e0reas como h\u00e1 apoios \u00e0 agricultura pescas desenvolvimento etc.\n\nO Problema \u00e9 que como a Moeda Euro est\u00e1 t\u00e3o forte e como a economia portuguesa sobrevive do que as economias europeias fazem \n\nRepare em Portugal\n\nN\u00e3o h\u00e1 grandes polos industriais em Portugal \n\nN\u00e3o h\u00e1 grandes empresas de renome mundial (Microsoft McDonalds Airbus Volkswagen etc.)\n\nN\u00e3o h\u00e1 polos de investiga\u00e7\u00e3o para o futuro a s\u00e9rio de modo a criar patentes e produtos reconhecidos mundialmente\n\nA Banca Portuguesa \u00e9 das mais pobres da Europa \n\nPortugal \u00e9 um pa\u00eds onde o povo sobrevive demasiado de apoios do estado (n\u00e3o estou a criticar quem \u00e9 corrupto que recebe RSI sem precisar mas pessoas que trabalham e chegam a meio do m\u00eas e j\u00e1 quase n\u00e3o tem dinheiro sem fazer grandes gastos e precisam realmente de apoios para sobreviver...)\n\nA Lei do trabalho em Portugal est\u00e1 toda ao contr\u00e1rio protege demasiado a fuga fiscal e os ordenados baixos dos trabalhadores\n\nH\u00e1 Portugueses de primeira e segunda os portugueses que trabalham para o Estado s\u00e3o de Primeira os que trabalham no Privado s\u00e3o de segunda (falo as menos 5 horas de trabalho semanal v\u00e1rios apoios como a ADSE entre outros)\n\n\n\nDepois claro como \u00e9 obvio v\u00eam os apoios europeus e Portugal cresce a conta gotas se houver uma crise europeia n\u00f3s somos uma Economia vulner\u00e1vel e vamos logo ao fundo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YVz3XPJqVm",
                    "user": "Jo\u00e3o Farinhote",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893187,
                    "commentText": "O sul ajudou o norte em qu\u00ea? No meu livro de Hist\u00f3ria consta que quem ajudou economicamente a Europa foram os EUA e bem que arrecadaram o juro todo de volta, isto claro, porque n\u00e3o s\u00e3o socialistas porque se fossem era um juro de borla n\u00e3o era? Ahh mas espera n\u00e3o existem pa\u00edses socialitas ricos he he he",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YW0zKJwPMk",
                    "user": "H\u00e9lder Marinho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893188,
                    "commentText": "Jo\u00e3o Farinhote o que voc\u00eas ainda n\u00e3o perceberam \u00e9 que isso \u00e9 viver em sociedade, mas o pior \u00e9 que Portugal entrou em crise por causa doutros, foi uma crise mundial que se iniciou na USA com a hist\u00f3ria do sub-prime, e quando um pa\u00eds est\u00e1 em crise, desvaloriza a pr\u00f3pria moeda para aumentar as exporta\u00e7\u00f5es, mas Portugal n\u00e3o podia fazer isso pois o Euro n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 nosso, logo Portugal estava de m\u00e3os atadas pela UE, logo a UE tem mesmo de ajudar, caso contr\u00e1rio e contra a minha vontade, ter\u00edamos de sair da UE; nada contra a UE tudo contra este sistema pol\u00edtico do salve-se quem puder da UE",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YW3rjB3bZv",
                    "user": "Luis Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893190,
                    "commentText": "Ainda n\u00e3o percebest que o Capitalismo s\u00f3 protege os ricos....\n\nMeu amigo Capitalismo s\u00f3 faz os ricos mais ricos e os pobres apenas 9 em 10 consegue ser um rico independente da subida ou descida da bolsa \n\nPara ti achas normal que a Economia Mundial seja governada pela gan\u00e2ncia que existe em Wall Street e por bancos de investimento como o Goldman Sachs????\n\nMeu amigo nem muito ar nem muito terra \n\nPercebo o que dizes que Portugal desperdi\u00e7a rios de dinheiro \u00e9 verdade e n\u00e3o se sabe governar\n\nMas criar apoios directos aos privados baixar drasticamente os impostos \u00e0s empresas libertar fundos directos para emprestimo para as empresas para eles fazerem a economia crescer em termos de dinheiro (bolso deles) mas o povo continuar na mesma pobre ou um bocadinho menos pobre pois h\u00e1 mais emprego mas s\u00e3o empregos prec\u00e1rios, \u00e9 isso que defendes????????????",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YaDBL9AzEb",
                    "user": "Antonio FIlipe de Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893191,
                    "commentText": "Viver em sociedade tamb\u00e9m \u00e9 sofrer os efeitos negativos das crises que come\u00e7am noutros s\u00edtios. J\u00e1 a responsabilidade de ultrapassar os desafios causados pelas crises, cabe a cada pa\u00eds. Neste caso Portugal \u00e9, muitas vezes um pa\u00eds <b> atrasado,</b> porque os portugueses teimam em eleger pol\u00edticos que desconfiam dos outros pa\u00edses europeus, e que teimam em n\u00e3o aceitar a concorr\u00eancia econ\u00f3mica tal como a solidariedade como valores de uma sociedade saud\u00e1vel. \nPortugal n\u00e3o pode desvalorizar a moeda, mas pode desvalorizar o trabalho, que d\u00e1 no mesmo: Infla\u00e7\u00e3o. O que Portugal teima em fazer muuuuito lentamente \u00e9 re-estrutura\u00e7\u00e3o e desmame da oligarquia pol\u00edtica ainda vigente no pa\u00eds, que muitas vezes mais parece um pa\u00eds em desenvolvimento se comparado com as democracias europeias. \nSe n\u00e3o forem os nossos parceiros europeus, quem vai sustentar a nossa economia?\n\"The top export destinations of Portugal are Spain ($14.6B), France ($7.01B), Germany ($6.48B), the United Kingdom ($3.92B) and the United States ($2.73B). The top import origins are Spain ($20.1B), Germany ($8.92B), France ($5.05B), China ($4B) and Italy ($3.89B).\"",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Atrasado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YaYMEjc81e",
                    "user": "Jos\u00e9 Neto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893193,
                    "commentText": "V\u00e1-se informar e tente n\u00e3o falar do que n\u00e3o sabe! Os pa\u00edses do Norte t\u00eam um sistema \"socialista\", social-democrata, h\u00e1 d\u00e9cadas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YbDLNEzGZF",
                    "user": "Antonio FIlipe de Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893194,
                    "commentText": "Jos\u00e9 Neto Amigo, por acaso vivo na Dinamarca e posso garantir que o sistema aqui tem muito mais de liberal do que o sistema portugu\u00eas. Por exemplo, o sistema de pens\u00f5es \u00e9 gerido pelo mercado de empresas que gerem fundos de pens\u00f5es - n\u00e3o \u00e9 a seguran\u00e7a social do Estado que garante a reforma. Concordo com o que diz, \u00e9 preciso saber do que se fala.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YcNLzd3nim",
                    "user": "Jos\u00e9 Neto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893541,
                    "commentText": "Ant\u00f3nio Sousa h\u00e1 quantos anos vive a\u00ed? N\u00e3o deve ser h\u00e1 muito! Um grande amigo meu, mais <b> velho,</b> \u00e9 amigo de inf\u00e2ncia de um dinamarqu\u00eas/portugu\u00eas muito conhecido e quando ele era crian\u00e7a recebia do estado, at\u00e9 \u00e0 maioridade pelo menos, 60 contos por m\u00eas quer estudasse, quer estivesse em casa sem fazer nada. Isto acontecia a todas as crian\u00e7as sem excep\u00e7\u00e3o, ou seja, independente da situa\u00e7\u00e3o financeira da fam\u00edlia. Digo 60 contos porque estou a falar nos anos 90, caso n\u00e3o saiba era o ordenado m\u00ednimo em Portugal s\u00f3 atingiu esses valores em 1999 e no servi\u00e7o dom\u00e9stico em 2000. Isto \u00e9 s\u00f3 um exemplo do pa\u00eds que \"conhece\" t\u00e3o bem, mas de uma forma mais geral se quiser que eu venha com os n\u00fameros do Estado Social no Norte da Europa, em compara\u00e7\u00e3o com os nossos, eu venho, talvez aprenda qualquer coisinha. Mais, trago-lhe os valores absolutos em euros versus n\u00ba habitantes, para se perceber a dimens\u00e3o da diferen\u00e7a, porque a percentagem do PIB n\u00e3o diz nada. Mais, se quiser por sector, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, apoio no desemprego, etc., tamb\u00e9m podemos ir por a\u00ed. S\u00f3 lhe deixo mais um exemplo agora de Portugal, uma senhora, que infelizmente j\u00e1 nos deixou, esteve 2/3 anos emigrada em Fran\u00e7a, trabalhou o resto do tempo em Portugal, chegou ao fim da vida e a pens\u00e3o que recebeu c\u00e1 era inferior \u00e0 francesa, ela como tinha filhos menores fez majorar o valor l\u00e1, como se isto n\u00e3o bastasse, a SS quando soube que ela tinha a pens\u00e3o francesa ainda se deu ao luxo de lhe cortar a pens\u00e3o. Acho que isto diz tudo, portanto pare de dizer baboseiras e siga a vida a\u00ed no frio, que de certeza se o aguenta \u00e9 porque as coisas c\u00e1 n\u00e3o est\u00e3o boas!!!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Velho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YcP8t1zW-h",
                    "user": "Antonio FIlipe de Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893542,
                    "commentText": "Jos\u00e9 Neto Eu n\u00e3o disse que na Dinamarca n\u00e3o existe um estado social. Sei muito bem que existem apoios sociais como esse que fala (chama-se SU) e que ainda hj existe (agora \u00e9 cerca de 900\u20ac). \nO exemplo que eu dei (mercado livre das pens\u00f5es) suporta a minha afirma\u00e7\u00e3o de que a Dinamarca \u00e9 mais liberal do que as pessoas normalmente a pintam e \u00e9 sem d\u00favida mais liberal que Portugal. Quer outro exemplo de um pa\u00eds mais liberal do que Portugal? O estado dinamarqu\u00eas provid\u00eancia subs\u00eddio de reinser\u00e7\u00e3o social a toda a gente (cerca de 1000\u20ac podendo variar), mas n\u00e3o providencia subs\u00eddios de desemprego a ningu\u00e9m. Uma grande parte dos trabalhadores na Dinamarca opta portanto por fazer seguros de desemprego, quer junto de uni\u00f5es, ou empresas que geram fundos de desemprego. Isto porque caso o fa\u00e7am, recebem quase o dobro do que o subs\u00eddio de reinser\u00e7\u00e3o social, mas apenas durante 2 anos. \nOutro exemplo, neste momento o governo \u00e9 composto por tr\u00eas partidos em que um deles chama-se \"Alian\u00e7a Liberal\". Um esc\u00e2ndalo se um partido como esse sequer existisse em Portugal quanto mais fizesse parte do governo.\nE podia continuar com os exemplos.\nConcluo dizendo que o sucesso econ\u00f3mico Dinamarqu\u00eas n\u00e3o est\u00e1 no estado social. Est\u00e1 no equil\u00edbrio entre a provid\u00eancia do sector p\u00fablico e a concorr\u00eancia do mercado livre.\nOlhe e tente respeitar as opini\u00f5es das pessoas e dos emigrantes por favor. Partilho a minha opini\u00e3o apenas porque gosto do meu pa\u00eds que \u00e9 Portugal e porque acredito que as minhas ideias s\u00e3o t\u00e3o importantes  como as de qualquer outro portugu\u00eas para ajudar a melhorar o pa\u00eds.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YetblII4GL",
                    "user": "Jos\u00e9 Neto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893544,
                    "commentText": "Educa\u00e7\u00e3o em percentagem da despesa. Dinamarca 1999 - 20,6% 2011 - 14,8%. Portugal 1999 - 2,1% 2011 - 5%. Sa\u00fade em percentagem do PIB. Dinamarca 2003 - 8,7% 2010 10,4%. Portugal 2003 - 9% 2010 9,8%. Prote\u00e7\u00e3o Social em percentagem do PIB. Dinamarca 1995 - 31,4% 2000 - 28,1% 2005 - 29,5% 2010 - 32,4% 2014 - 32,9%. Portugal 1995 - 20,1% 2000 - 20,7% 2005 - 23,8% 2010 - 25,8% 2014 - 26,9%. PIB per capita com paridade de poder de compra padr\u00e3o (PPS). Dinamarca 1995 - 19,11 2016 - 36,37. Portugal 1995 -\u00a012,13 2016 - 22,39. Remunera\u00e7\u00e3o per capita com paridade de poder de compra padr\u00e3o (PPS). Dinamarca 1995 - 9,56 2016 - 19,11. Portugal 1995 -\u00a05,67 2016 - 9,92.Taxa de desemprego em 2016. Dinamarca - 6,2%. Portugal - 9,92%.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YeuXGu8hCx",
                    "user": "Jos\u00e9 Neto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893545,
                    "commentText": "Clarificando, as 4 \u00faltimas parcelas indicam-lhe a situa\u00e7\u00e3o social dos pa\u00edses, enquanto as 3 primeiras indicam-lhe o peso de algumas das principais parcelas na despesa com o Estado Social. Partindo do princ\u00edpio que percebe os n\u00fameros e os itens que as enquadram, a l\u00f3gica seria que na Dinamarca, por existir uma outra situa\u00e7\u00e3o social o Estado Social seria mais reduzido, ou, pelo menos n\u00e3o t\u00e3o presente,\u00a0mas o que se observa \u00e9 exactamente o contr\u00e1rio. O que isto significa \u00e9 que, como lhe disse, o senhor vive num pa\u00eds muito mais socialista, social-democrata, do que o pa\u00eds de que \u00e9 proveniente. Agora, eu compreendo que para certas pessoas uma ou outra \"novidade\" na arquitectura socioecon\u00f3mica de um pa\u00eds a que chega, seja algo um pouco transcendente, mas n\u00e3o se deixe iludir e procure conhecer a realidade com outra profundidade para n\u00e3o se deixar cair no rid\u00edculo. Um bocadinho, n\u00e3o \u00e9 preciso muito,\u00a0de estudo e conhecimento antes de se falar nunca fez mal a ningu\u00e9m! Uma nota final, eu aqui s\u00f3 falo na Dinamarca, mas na minha primeira resposta falei do Norte da Europa, o que ultrapassa a Dinamarca, e se for ver os n\u00fameros observar\u00e1 que em alguns deles a diferen\u00e7a em tamanho do Estado Social ainda \u00e9 mais profunda!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YeuYUxnwj2",
                    "user": "Jos\u00e9 Neto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893546,
                    "commentText": "Agradecia que se quiser responder o fa\u00e7a com dados reais e n\u00e3o com conversa de caf\u00e9...da pr\u00f3xima vez tente vir mais bem preparado para discuss\u00f5es para\u00a0que claramente n\u00e3o tem conhecimentos para as ter. Parece\u00a0que o senhor\u00a0pensava passar em <b> branco\u00a0</b>com a vis\u00e3o dos deslumbrados que pensam que falam de c\u00e1tedra porque melhoraram um bocadinho de vida.\u00a0Fale do que sabe e continue a sua vidinha, que parece estar a correr bem, gra\u00e7as a deus,\u00a0a\u00ed no frio e deixe de dizer baboseiras! Dir-lhe-ia para ocupar o tempo livre a ir para a praia e a acabar o dia a comer uns chocos na brasa e a beber um copo no bar do guincho, que \u00e9 o que vou fazer amanh\u00e3, mas a\u00ed na Dinamarca deve ser imposs\u00edvel...! Olhe fa\u00e7a como o outro, quando n\u00e3o h\u00e1 c\u00e3o, ca\u00e7a-se com gato...! At\u00e9 \u00e0 pr\u00f3xima e boa sorte.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YexHNhv-op",
                    "user": "Antonio FIlipe de Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893548,
                    "commentText": "O Jos\u00e9 Neto gosta muito de ser ir\u00f3nico e deve gostar de gozar com as pessoas. Eu n\u00e3o tenho problema nenhum se os outros, como eventualmente o senhor, acharem que eu digo baboseiras. Eu n\u00e3o penso que venho falar de c\u00e1tedra. Venho partilhar o que sei. Se acha que o que eu digo est\u00e1 errado, agrade\u00e7o a corre\u00e7\u00e3o. \nEsta conversa seria porventura mais interessante se em vez de me tentar descridibilizar, sei l\u00e1 eu porque raz\u00e3o, o senhor Jos\u00e9 Neto, que ali\u00e1s deve ser mais <b> velho </b>do que eu, ficasse pela argumenta\u00e7\u00e3o e pelo bom senso. Talvez aprend\u00eassemos os dois, em vez de ser s\u00f3 o Sr. Jos\u00e9 a dar li\u00e7\u00f5es de moral.\nPosto isto, em rela\u00e7\u00e3o aos seus n\u00fameros. Se o gasto do Estado em percentagem do PIB na Dinamarca \u00e9 mais elevado do que em Portugal e se isso, talvez por defini\u00e7\u00e3o universal, sen\u00e3o no m\u00ednimo por opini\u00e3o sua, faz da Dinamarca um pa\u00eds mais socialista que Portugal ent\u00e3o s\u00f3 tenho de aceitar o seu argumento porque faz sentido. Eu sinceramente desconhecia esses valores. \nSeja como for, volto a afirmar que por aquilo que vejo aqui, o mercado livre e o liberalismo t\u00eam muito mais express\u00e3o do que em Portugal. N\u00e3o vou partilhar mais dados consigo porque o Sr. n\u00e3o vai querer saber, porque acha que eu sou isto e aquilo.\nSeja feliz com a raz\u00e3o que acha que s\u00f3 o Sr \u00e9 que tem.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Velho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8Yey-ybzcT0",
                    "user": "Antonio FIlipe de Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893549,
                    "commentText": "V\u00e1, afinal n\u00e3o resisto deixar aqui este link que mostra a Dinamarca em 18 lugar (EUA em 17) no ranking de pa\u00edses segundo liberdade econ\u00f3mica. Portugal 77. Mas n\u00e3o precisa responder, \u00e9 mais para provar que os meus argumentos n\u00e3o s\u00e3o assim t\u00e3o infundados.\nhttp://www.heritage.org/index/ranking\nPasse bem.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YgsdK2GgsG",
                    "user": "Atopico8",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893550,
                    "commentText": "Ant\u00f3nio Filipe de Sousa, obrigado por partilhar a sua experi\u00eancia na Dinamarca. E n\u00e3o ligue ao sarcasmo e falta de educa\u00e7\u00e3o do Jos\u00e9 Neto, porque tal como ele, existem in\u00fameros \"trolls\" na internet que, quando lhes faltam argumentos, partem imediatamente para o insulto. \n\nPessoas como ele, para al\u00e9m de nunca admitirem que podem eventualmente estar errados, n\u00e3o conseguem simplesmente partilhar uma vis\u00e3o/opini\u00e3o diferente e \"concordar em discordar\" com as outras partes, n\u00e3o conseguem manter uma conversa produtiva e civilizada que pode resultar em que todas as partes aprendam sempre mais alguma coisa. N\u00e3o, depois de partilharem a sua vis\u00e3o, t\u00eam sempre de tentar descredibilizar e insultar os outros, n\u00e3o percebendo que ao fazerem isso, s\u00f3 se est\u00e3o a reduzir a eles mesmos. \u00c9 como se estas pessoas se sentissem elas pr\u00f3prias ofendidas s\u00f3 porque algu\u00e9m \"ousou\" discordar ou partilhar uma opini\u00e3o diferente.\n\nEnfim, a regra n\u00famero um dos trolls da internet, n\u00e3o aliment\u00e1-los. Se eles insultam, \u00e9 ignor\u00e1-los e deix\u00e1-los pensar que ganharam um argumento na internet. Cumprimentos.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8Yhg11vG4AS",
                    "user": "Antonio FIlipe de Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893552,
                    "commentText": "Atopico8 Concordo. Cumprimentos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8Yi3vj4hSf7",
                    "user": "Jos\u00e9 Neto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893553,
                    "commentText": "Ant\u00f3nio Felipe eu vou partir do princ\u00edpio que realmente quer falar seriamente sobre os assuntos e que vamos aprender mutuamente um com o outro, mas desde j\u00e1 digo-lhe que n\u00e3o me parece. A sua \u00faltima resposta parece tudo menos aquilo que sugere e desde j\u00e1 lhe digo, pela sua foto n\u00e3o, n\u00e3o sou mais <b> velho </b>que o senhor, mas se conhecimento sugere-lhe esse coment\u00e1rio diz muito de si e corrobora as observa\u00e7\u00f5es que fiz \u00e0 sua pessoa. Mas vamos l\u00e1 ent\u00e3o:\n\n1 \u2013 Eu quando falei dos pa\u00edses do Norte foi a responder ao sr. Farinhote e \u00e0 sua afirma\u00e7\u00e3o 'Ahh mas espera n\u00e3o existem pa\u00edses socialistas ricos he he he'. Quem acaba por responder \u00e9 o sr. Ant\u00f3nio e como j\u00e1 lhe disse e demonstrei, e o sr. parece n\u00e3o querer ouvir, \u00e9 que os pa\u00edses do Norte, mas n\u00e3o s\u00f3, a Alemanha ou a Fran\u00e7a s\u00e3o\noutros dois exemplos, s\u00e3o socialistas, sociais-democratas. O seu problema \u00e9, parece-me, falta de conhecimento e isto \u00e9 uma constata\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 um insulto.\n\n2 \u2013 O que \u00e9 o socialismo? O socialismo, ou social-democracia, \u00e9 uma ideologia pol\u00edtica que apoia interven\u00e7\u00f5es econ\u00f3micas e sociais do Estado para promover justi\u00e7a social dentro de um sistema capitalista. Desenvolve e uma pol\u00edtica envolvendo Estado Social, mercado de trabalho e regula\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica, para promover uma distribui\u00e7\u00e3o de renda mais igualit\u00e1ria e um compromisso para com a democracia representativa. \u00c9 isto que existe nos pa\u00edses do Norte da Europa, incluindo a Dinamarca e em muito maior grau que em Portugal.\n\n3 \u2013 Sabe porque lhe d\u00e1 a impress\u00e3o que em algumas \u00e1reas da regula\u00e7\u00e3o social e econ\u00f3mica n\u00e3o existe a presen\u00e7a do Estado, dando-lhe essa no\u00e7\u00e3o falsa de uma sociedade mais liberal? \u00c9 simples, porque a cultura do pa\u00eds permite um grau de autorregula\u00e7\u00e3o que permite que o Estado n\u00e3o tenha de intervir, mas isso adv\u00e9m de os par\u00e2metros dessa autorregula\u00e7\u00e3o social enquadrarem-se nas baias ideol\u00f3gicas do Estado. Ou seja, s\u00f3 se\u00a0surgirem desvirtuamentos desses par\u00e2metros o Estado age, se tudo estiver normal o Estado n\u00e3o sente necessidade de bulir com a din\u00e2mica normal da sociedade. Em Portugal o caso \u00e9 exactamente o inverso, das responsabilidades fiscais dos v\u00e1rios actores sociais, \u00e0s rela\u00e7\u00f5es laborais, \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e0 regula\u00e7\u00e3o\necon\u00f3mica e financeira, \u00e0s assimetrias brutais de rendimento, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, pobreza, etc., sente-se uma necessidade extrema da actua\u00e7\u00e3o do Estado, porque sen\u00e3o a sociedade entra em roda livre. Esta presen\u00e7a regulat\u00f3ria, ou interventiva mesmo, do Estado, no caso portugu\u00eas, \u00e9 um imperativo, antes de mais, cultural e mental da pr\u00f3pria sociedade, consigamos n\u00f3s, como sociedade, mudar muitos dos nossos h\u00e1bitos e a\u00a0 interven\u00e7\u00e3o do Estado vai-se sentindo, naturalmente, cada vez menos.\n\n4 \u2013 Agora falemos de forma mais circunstanciada de alguns pontos que falou. A quest\u00e3o das reformas e a quest\u00e3o dos fundos de pens\u00f5es. A quest\u00e3o que se coloca, na minha opini\u00e3o, \u00e9 uma quest\u00e3o de seguran\u00e7a\ne de eu n\u00e3o ter, como contribuinte, de acudir a crises financeiras. Diga-me, o que sucederia aos fundos de pens\u00f5es que estivessem dentro do BES e BANIF, s\u00f3 para falar nestes? Pois \u00e9, tinham-se perdido. Agora, e as pessoas com 60/70/80 anos o que lhes aconteceria? Eu digo-lhe, eu como contribuinte iria ter de lhes acudir, porque \u00e9 isso que aconteceria. As duas quest\u00f5es seguintes \u00e9 que s\u00e3o as fulcrais: Por alma de quem \u00e9 que eu, Estado, n\u00e3o tenho lucros com a gest\u00e3o desses fundos, mas os bancos esses sim t\u00eam e muito, mas se as coisas derem para\no torto, como n\u00e3o posso deixar as pessoas na mis\u00e9ria, tenho de fazer o resgate financeiro destas em \u00faltima inst\u00e2ncia? Que moral \u00e9tica tenho eu, Estado, de utilizar o dinheiro dos contribuintes para resgatar pessoas que n\u00e3o contribu\u00edram para o bolo das pens\u00f5es? Clarificando, os impostos que pago s\u00e3o para ter retorno em v\u00e1rias \u00e1reas, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, desemprego, pens\u00f5es, etc. No caso de fundos de pens\u00f5es eu tenho uma redu\u00e7\u00e3o fiscal por esta \u00e1rea, logo, deixo de contribuir para este bolo.\n\n5 \u2013 Heritage? Sabe o que \u00e9 a The Heritage Foundation? Por isso \u00e9 que eu disse que a conversa s\u00e9ria era algo que me parecia n\u00e3o querer ter, mas vou responder o mais delicadamente poss\u00edvel! Ent\u00e3o eu dou-lhe uma s\u00e9rie de dados de fontes oficiais e fidedignas como o Eurostat, INE, para corroborar a minha afirma\u00e7\u00e3o, e o senhor d\u00e1-me um n\u00famero que foi buscar a um think tank americano, que nem republicano \u00e9, mas sim conservador, mais ligado ao Tea Party, e que \u00e9 a base do 'pensamento' econ\u00f3mico de Trump??? Que par\u00e2metros foram utilizados na elabora\u00e7\u00e3o daquela lista? O que \u00e9 que ela quer demonstrar? Que interesses pol\u00edticos e ideol\u00f3gicos est\u00e3o por tr\u00e1s desta funda\u00e7\u00e3o? Mas o sr. Ant\u00f3nio, \u00e0 falta de n\u00fameros, substitui-os por\u2026pe\u00e7o desculpa, eu prometi! Sobre o que est\u00e1 por tr\u00e1s deste seu n\u00famero digo-lhe s\u00f3 isto, Sanders propunha, entre outras\u00a0propostas,\u00a03 coisas na campanha, que o Estado custeasse os estudos at\u00e9 \u00e0 Universidade, desobrigando milhares de pessoas a empenharem-se at\u00e9 \u00e0 medula para poder frequentar o ensino superior, a Lei Glass-Steagall, que basicamente divide as institui\u00e7\u00f5es entre comerciais e financeiras, n\u00e3o permitindo aos bancos comerciais especular no mercado financeiro com as economias dos depositantes, e uma maior taxa\u00e7\u00e3o das classes com mais rendimentos, que nos US s\u00e3o as menos\u00a0 sobrecarregadas com impostos. Nem se atreveu a falar do seu SU, que \u00e9 mais que o sal\u00e1rio m\u00e9dio portugu\u00eas, ent\u00e3o \u00e9 que a casa vinha abaixo, e foi apelidado de um perigoso socialista ou mesmo<b>  comunista</b>. No fundo que modelo \u00e9 que ele prop\u00f5e, \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o ao modelo da social-democracia europeia, que tem no Norte o seu maior expoente, procurando contrariar os fundamentos de uma das sociedades mais desiguais do mundo. Rejeita desta forma a ideia neoliberal de que enriquecendo ainda mais as classes mais abastadas elas arrastar\u00e3o consigo o resto da sociedade, at\u00e9 porque este modelo est\u00e1 l\u00e1 em vigor desde os anos 80 e o fosso \u00e9 cada vez maior.\u00a0 Defende isso sim uma simbiose entre a ac\u00e7\u00e3o do Estado e a din\u00e2mica social para construir mecanismos estruturais que funcionem como elevadores sociais o mais abrangentes poss\u00edveis. Quanto aos conservadores acho que estamos conversados!?\n\n6 \u2013 A Alian\u00e7a Democr\u00e1tica na Dinamarca \u00e9 um partido de centro direita, sem uma clara veia ideol\u00f3gica. Social-democrata, liberal e conservador, ele vai dan\u00e7ando procurando espa\u00e7o e consoante a estrat\u00e9gia conjuntural da sua lideran\u00e7a. Da redu\u00e7\u00e3o da carga fiscal, \u00e0 abertura de fronteiras, ao apoio dos direitos, casamento e adop\u00e7\u00e3o, de pessoas do mesmo sexo, ao apoio do nuclear, contra subs\u00eddios para mudan\u00e7as mais amigas do ambiente, \u00e9 um leque que, em Portugal, vai do BE ao CDS, n\u00e3o percebo \u00e9 de onde tira a ideia de que era 'Um esc\u00e2ndalo se um partido como esse sequer existisse em Portugal quanto mais fizesse parte do governo'? A \u00fanica raz\u00e3o para que pense isto \u00e9 o facto de j\u00e1 termos umas aves raras, bastante 'male\u00e1veis' ideologicamente, para l\u00e1 da conta mesmo, por c\u00e1, que mesmo assim n\u00e3o me parecem chegar \u00e0 verborreia program\u00e1tica da Alian\u00e7a Democr\u00e1tica.\n\n7 \u2013 Seguro de desemprego que rende o dobro do subs\u00eddio de desemprego. Mas o que \u00e9 que isto quer dizer? Sr. Ant\u00f3nio, um portugu\u00eas que vive em Lisboa e ganha o ordenado m\u00e9dio, 846 euros, tem como despesas fixas 250 euros por um quarto, se o arranjar a este pre\u00e7o, 15 euros de custos, por baixo de \u00e1gua luz, gaz, j\u00e1 que divide a casa e 30 euros de passe, se trabalhar dentro da cidade. Ora isto significa que tem 556 euros para viver, alimenta\u00e7\u00e3o, vestu\u00e1rio, etc., se acha que daqui ainda consegue andar a tirar dinheiro para seguro de desemprego, depois de j\u00e1 estar a descontar para isso, s\u00f3 pode estar a brincar. Mais, eu gostava que me encontrasse um seguro em Portugal que durante dois anos d\u00ea o dobro do subs\u00eddio de desemprego para um ex ordenado m\u00e9dio? Desculpe, mas n\u00e3o sabe do que fala!\nPara finalizar, eu n\u00e3o me importo que discorde de mim, mas irrita-me que as pessoas falem sem conhecimento e quando se lhes d\u00e1 os factos, comprov\u00e1veis, v\u00eam com o 'eu acho\u2026'! T\u00eam todo o direito disso, mas isso \u00e9, como eu disse, conversa de caf\u00e9 e n\u00e3o \u00e9 falar seriamente e com responsabilidade sobre as quest\u00f5es. Sabe, o meu mal \u00e9 que eu no meu trabalho n\u00e3o tenho 'eu acho\u2026', todas as ideias, leituras, reprodu\u00e7\u00f5es, constata\u00e7\u00f5es, ila\u00e7\u00f5es, que reproduzo, t\u00eam de ser consubstanciadas com fontes verific\u00e1veis e v\u00e1lidas, sen\u00e3o sou trucidado e 'chamado \u00e0 pedra'. Esta exig\u00eancia transporto-a para a minha vida pessoal, pol\u00edtica e social, e nestas discuss\u00f5es,\u00a0 sinceramente, n\u00e3o tenho muita paci\u00eancia para a superficialidade e para os argumentos sem fundamento, que no seu caso parece-me ser por falta de conhecimento e incorpora\u00e7\u00e3o de ideias feitas.\n\nNo nosso caso, Portugal, depois dos \u00faltimos 17 anos, com o grau de informa\u00e7\u00e3o ao nosso dispor, acho cada vez mais inadmiss\u00edvel continuarmos a olhar de forma club\u00edstica e desinformada para estas quest\u00f5es. Queremos que o pa\u00eds mude ent\u00e3o temos de estar informados e quando discordamos no caminho a tomar, fazemo-lo\u00a0\u00a0 consistentemente, responsavelmente e de forma sustentada, s\u00f3 assim o pa\u00eds poder\u00e1 evoluir. Espero que seja isto que estava \u00e0 espera quando diz 'Esta conversa seria porventura mais interessante se em vez de me tentar descridibilizar, sei l\u00e1 eu porque raz\u00e3o, o senhor Jos\u00e9 Neto, que ali\u00e1s deve ser mai<b> s velh</b>o do que eu, ficasse pela argumenta\u00e7\u00e3o e pelo bom senso\u2026'. Juntando esta resposta, aos n\u00fameros que j\u00e1\u00a0lhe dei, espero de si o mesmo grau de exig\u00eancia para fundamentar a ideia que a Dinamarca n\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds socialista, social-democrata. N\u00e3o concorda, tudo bem, mas fundamente-o. Acho que cobrimos todos os seus pontos. At\u00e9 \u00e0 pr\u00f3xima!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Velho",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8Yi43w9J6A5",
                    "user": "Jos\u00e9 Neto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893948,
                    "commentText": "Atopico8 sabe o que para mim \u00e9 um troll, \u00e9 algu\u00e9m, e h\u00e1 muitos, que utilizam as redes sociais\npara vir despejar opini\u00f5es e respostas sem sustenta\u00e7\u00e3o. Aquilo a que chama descredibiliza\u00e7\u00e3o \u00e9 o contestar de forma veemente ideias sem sustenta\u00e7\u00e3o emp\u00edrica, que foi o que eu fiz. A sua reac\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das principais raz\u00f5es para Portugal estar como est\u00e1, aos dados e aos factos contrapomos com\u2026NADA!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8Yi9-p8Lc_T",
                    "user": "Atopico8",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893949,
                    "commentText": "Aquilo que fez, e vou copiar aquilo que escreveu, \"foi contestar de forma veemente ideias sem sustenta\u00e7\u00e3o emp\u00edrica\"? Ent\u00e3o, permita-me que transcreva um coment\u00e1rio que escreveu acima:\n\n\"Agradecia que se quiser responder o fa\u00e7a com dados reais e n\u00e3o com conversa de caf\u00e9...da pr\u00f3xima vez tente vir mais bem preparado para discuss\u00f5es para que claramente n\u00e3o tem conhecimentos para as ter. Parece que o senhor pensava passar em <b> branco </b>com a vis\u00e3o dos deslumbrados que pensam que falam de c\u00e1tedra porque melhoraram um bocadinho de vida. Fale do que sabe e continue a sua vidinha, que parece estar a correr bem, gra\u00e7as a deus, a\u00ed no frio e deixe de dizer baboseiras! Dir-lhe-ia para ocupar o tempo livre a ir para a praia e a acabar o dia a comer uns chocos na brasa e a beber um copo no bar do guincho, que \u00e9 o que vou fazer amanh\u00e3, mas a\u00ed na Dinamarca deve ser imposs\u00edvel...! Olhe fa\u00e7a como o outro, quando n\u00e3o h\u00e1 c\u00e3o, ca\u00e7a-se com gato...! At\u00e9 \u00e0 pr\u00f3xima e boa sorte.\"\n\nO meu coment\u00e1rio surgiu devido a este seu coment\u00e1rio, que foi completamente escusado. Neste seu coment\u00e1rio eu n\u00e3o vejo da sua parte qualquer \"contesta\u00e7\u00e3o de ideias sem sustenta\u00e7\u00e3o emp\u00edrica\".\nPorque at\u00e9 este ponto, a vossa troca de informa\u00e7\u00e3o e ideias estava interessante, e o seu coment\u00e1rio \u00e0 minutos tamb\u00e9m est\u00e1, deixe-me dizer-lhe. Agora, quando come\u00e7a a utilizar express\u00f5es como \"vidinha\" ou a dizer que vai \u00e0 praia e quem est\u00e1 na Dinamarca n\u00e3o pode... enfim, al\u00e9m de ser um coment\u00e1rio infeliz, desculpe dizer-lhe, n\u00e3o acrescenta nada. \n\nNo fim, isto \u00e9 a internet.O que n\u00e3o faltam aqui s\u00e3o, como disse e bem, \"ideias sem sustenta\u00e7\u00e3o emp\u00edrica e opini\u00f5es e respostas sem sustenta\u00e7\u00e3o\". Mas diga-me uma coisa: o que vai fazer? Irritar-se sempre que ler algo assim? Irritar-se com pessoas desconhecidas? Irritar-se com pessoas que s\u00f3 querem ver outros a irritarem-se? Vai partilhar as suas ideias, e se por acaso algu\u00e9m discordar, vai partir para o sarcasmo sempre que considerar que n\u00e3o existe sustenta\u00e7\u00e3o na contra-argumenta\u00e7\u00e3o? Todo esse seu esfor\u00e7o vale a pena? \n\nEsque\u00e7a. Partilhe os seus pontos de vista, leia/escute a outra parte, concorde e/ou discorde e siga em frente. Porque, se \u00e0s vezes considera que n\u00e3o existe sustenta\u00e7\u00e3o emp\u00edrica nas ideias usadas nos contra-argumentos, mais cedo ou mais tarde ir\u00e1 debater com algu\u00e9m que ir\u00e1 pensar como voc\u00ea. O que depois resulta no que se viu. Uma espiral que n\u00e3o vai a lado nenhum. Quando uma conversa fica estagnada, o mais acertado \u00e9 recuar. Sair \"vencido mas n\u00e3o convencido\" ou \"concordar em discordar\". \nNo fim, as opini\u00f5es dos outros s\u00f3 mudam se eles assim o quiserem. N\u00e3o vale a pena insistir. Simplesmente partilhe as suas ideias. Sem sarcasmo, sem insulto. Deixe os seus argumentos falarem por si. S\u00f3 isto basta. Cumprimentos.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YiDeO6t1K9",
                    "user": "Jos\u00e9 Neto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893951,
                    "commentText": "Atopico8 deixe-me cumpriment\u00e1-lo, sem sarcasmo, pelo seu coment\u00e1rio, dizendo igualmente que me deixa um pouco vexado, no bom sentido. Em minha defesa, fraca sem d\u00favida, digo que a minha primeira interven\u00e7\u00e3o foi como resposta ao Farinhote que coloca a quest\u00e3o num tom club\u00edstico, \"trolleiro\"\u00a0e preconceituoso. O Ant\u00f3nio foi quem respondeu e eu julguei que, por falta de aten\u00e7\u00e3o minha, que era o Farinhote e segui no mesmo diapas\u00e3o. Acho que dei o meu pedido de desculpas ao senhor Ant\u00f3nio Filipe no \u00faltimo coment\u00e1rio, se n\u00e3o ficou expl\u00edcito refor\u00e7o-o aqui, e deixo a minhas desculpas a si tamb\u00e9m pelo tom desagrad\u00e1vel. Mas uma coisa tem raz\u00e3o, irrito-me! Irrito-me porque o meu pa\u00eds elegeu em sequ\u00eancia, Dur\u00e3o Barroso, tivemos o enxerto Santana, S\u00f3crates, n\u00e3o na primeira, mas como \u00e9 que ele ganha aquela 2\u00aa elei\u00e7\u00e3o ultrapassa-me, e Passos, que depois daquele chumbo do PEC IV, pelas raz\u00f5es que foi,\u00a0e depois dos 4,5 anos de terror aut\u00eantico, \u00e9 eleito com maioria absoluta e depois \u00e9 o mais votado outra vez. Parece que os anos passam, os governos passam, e Portugal n\u00e3o aprende nada, nesta \u00faltima elei\u00e7\u00e3o de forma pouco normal em Portugal, parece que as coisas est\u00e3o a mudar. Todavia, continua-me a assombrar a pergunta, porqu\u00ea? A realidade est\u00e1 perante os nossos olhos, mas n\u00f3s parecemos ir sempre pelo caminho errado!? Depois chego a estes f\u00f3runs e parece, pelas interven\u00e7\u00f5es, que o porqu\u00ea nos salta aos olhos. E irrito-me, se calhar mais do que devia tem raz\u00e3o, mas sabe fui educado a amar o meu pa\u00eds e este estado de coisas custa-me! Cumprimentos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8YjmFLvcXqu",
                    "user": "Paulo Pereira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893952,
                    "commentText": "o sul apoiou o norte na 2\u00aa guerra mundial?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8Yk91V4W-60",
                    "user": "H\u00e9lder Marinho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893954,
                    "commentText": "Paulo Pereira ex: Portugal \u00e9 sul e Finl\u00e2ndia \u00e9 norte.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8ZCcDbFkRjt",
                    "user": "politiks Brasil",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893955,
                    "commentText": "@H\u00e9lderMarinho Opa, muita calma. O titulo de pior Presidente da historia \u00e9 do Lula, pior, mais corrupto, FDP, por a\u00ed vai. O segundo lugar \u00e9 da Dilma que mandou os Brasileiros saudarem a Mandioca (aipim). O Trump pode ser o terceiro e t\u00e1 de bom tamanho.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8ZEEK5aK6Gi",
                    "user": "Paulo Pereira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893956,
                    "commentText": "uau..n\u00e3o me digas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8ZEET44zz-T",
                    "user": "Paulo Pereira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893958,
                    "commentText": "essa do sul apoiar o norte na 2\u00aa guerra mundial \u00e9 nova nos livros de historia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8ZJIrx99xoO",
                    "user": "telmo abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893959,
                    "commentText": "Acha bem come\u00e7ar uma opini\u00e3o sua que todos devemos respeitar como devemos respeitar todas as opini\u00f5es a insultar este senhor chamando-o de <b> idiota </b>e de burro? A partir deste momento o sr deixa de poder ser respeitado e por favor limite-se \u00e0 sua insignific\u00e2ncia como<b>  idiota</b> e burro que \u00e9",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8ZJOD6XflRN",
                    "user": "H\u00e9lder Marinho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893961,
                    "commentText": "telmo abreu aquilo que chamas insulto n\u00e3o \u00e9 mais que uma descri\u00e7\u00e3o factual, se n\u00e3o gostas ou n\u00e3o concordas, problema teu. Insulto era se eu dissesse FDP, mas eu limitei-me a avaliar a capacidade intelectual, ou falta dela, dos queques da direita.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8a-eKdV9ejZ",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894325,
                    "commentText": "tipo trump o pior presidente da hist\u00f3ria dos presidentes do mundo - Enfim...mais um esquerdoide armado em pseudo intelectual que acha que sabe tudo. Es mais o estilo do comunismo que matou 100 milhoes. O Trump e mau mas os democratas e que rebentaram com o Iraque e a Libia...ta certo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwvjzg7h5ewAzLMaEx4AaABAg.8Y8Gf15uwdZ8eN461nWC5R",
                    "user": "Pedro Vaz",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1523527494326,
                    "commentText": "O Bloco n\u00e3o quer sair da EU acredita...pela mesma raz\u00e3o que o CDS n\u00e3o quer sair da UE...os dois partidos s\u00e3o fantoches do Globalismo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxZg-RziVPxLyNMued4AaABAg",
            "user": "koelhohleok",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892431,
            "commentText": "E o centro?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw6daFu3lOLsk6jEyh4AaABAg",
            "user": "Joao G. Pinheiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892432,
            "commentText": "Costumo dizer a quem e comunista: VAO para a Coreia do norte ou pa Venezuela!...pronto problema resolvido...mas nao... ficam aqui a foder a cabeca a uma <b> gajo </b>com conversas de merda!...emigrem... vao po caralho!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw6daFu3lOLsk6jEyh4AaABAg.8Y2ZV_Zteiw8Y4A5cyhjxd",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893059,
                    "commentText": "Ladras de caralho,mas quando precisares de fundo de desemprego,ou algum familiar n\u00e3o abdicas,quando o patr\u00e3o te fode a cabe\u00e7a e ate amea\u00e7a despedir aposto que vais logo te socorrer do sindicato e ver se tens direito a isto ou aquilo,se um familiar n\u00e3o arranja emprego ou so lhe oferecem 557 euros aposto que achas um disparate e que isto n\u00e3o pode ser,e dava te mais 100 exemplos.quando alguma destas coisas te acontecerem n\u00e3o reclames,pega na <b> puta </b>da trouxa e baza na hora.assunto resolvido.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw6daFu3lOLsk6jEyh4AaABAg.8Y2ZV_Zteiw8Y6U-me_Yg0",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893061,
                    "commentText": "Joao G. Pinheiro, eu costumo dizer a quem n\u00e3o \u00e9 <b> comunista,</b> n\u00e3o concordo contigo, mas vou lutar para que possas ter o direito de o dizer.\nEsta \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s, eu n\u00e3o me julgo melhor, nem pior que ningu\u00e9m, j\u00e1 tu pensas estar intelectualmente acima de quem t\u00eam um pensamento diferente do teu.\nChama-se Democracia e n\u00e3o serve s\u00f3 para quando nos d\u00e1 jeito.\nNunca \u00e9 demais relembrar, DEMO-CRATA do Grego PODER do POVO.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw6daFu3lOLsk6jEyh4AaABAg.8Y2ZV_Zteiw8Z-DsqMzhE8",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893062,
                    "commentText": "Este joao \u00e9 um CALHAU, estupido, com serradura na mona em vez de miolos...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyJKfq8dI0ElPaI7gB4AaABAg",
            "user": "Joao G. Pinheiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892434,
            "commentText": "Estrema direita e os comunistas e tudo MERDA!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyJKfq8dI0ElPaI7gB4AaABAg.8Y2ZEOq47mm8Y48RjFGhD7",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893104,
                    "commentText": "Para teres essa conversa da treta deves tar bem de vida,pois so quem est\u00e1 bem de vida e a maior parte das vezes sem se saber muito bem como e pessoas menos informadas e que s\u00f3 ouvem o que o padre da freguesia lhes diz \u00e9 que t\u00eam esse tipo de ret\u00f3rica.meu amigo sou portugu\u00eas,tenho o direito de querer uma vida melhor ,pra mim e para os outros,que haja mais justi\u00e7a e igualdade,chama lhe o que quiseres,<b> comunista,</b<b> >gajo</b> de esquerda,bloquista ,etc.li\u00e7\u00f5es de moral de malta que est\u00e1 bem de vida n\u00e3o aceito.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gajo",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyJKfq8dI0ElPaI7gB4AaABAg.8Y2ZEOq47mm8Y6gViC_nOM",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893105,
                    "commentText": "Joao G. Pinheiro, deves viver no meio da Merda, para falares com tanta certeza.\nCalado \u00e9s um poeta.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJKfq8dI0ElPaI7gB4AaABAg.8Y2ZEOq47mm8Z-EiVx-xim",
                    "user": "Joao Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893107,
                    "commentText": "ESTE pinheiro DEVE SER UM EX-PIDE ...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwEQ-qMAz3RIKy-Z-V4AaABAg",
            "user": "Manuel Augusto Ara\u00fajo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892436,
            "commentText": "Algu\u00e9m compra um autom\u00f3vel mesmo em primeira m\u00e3o a este encartado trampolineiro? H\u00e1 sempre gente pronta a ser aldrabada e este rapazola \u00e9 um feirante, sem desprimor para os feirantes que ao p\u00e9 do Adolfo s\u00e3o uns meninos de coro,  de alto gabarito.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxI6-F9g4Apg3Mm2PZ4AaABAg",
            "user": "antonio manuel rodrigues",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892438,
            "commentText": "\u00c9 S\u00d3 E SIMPLESMENTE A DIRETA A DESTILAR AZIA!",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxI6-F9g4Apg3Mm2PZ4AaABAg.8XhPkcCqkYX8YcdofhRQYP",
                    "user": "Luis Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429892998,
                    "commentText": "s\u00f3 por esse coment\u00e1rio \nParece aqueles portugueses que olham pra politica como quem olha para o seu clube futebol \n\nAs pessoas do partido podem n\u00e3o valer um estouro mas o que interessa \u00e9 votar no partido",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxI6-F9g4Apg3Mm2PZ4AaABAg.8XhPkcCqkYX8YcuAQqA0gN",
                    "user": "antonio manuel rodrigues",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429892999,
                    "commentText": "A ideia que s\u00f3 a malta do c\u00edrculo do poder \u00e9 inteligente, j\u00e1 era!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxI6-F9g4Apg3Mm2PZ4AaABAg.8XhPkcCqkYX8_ig7wv155F",
                    "user": "Manuel Campos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893002,
                    "commentText": "antonio manuel rodrigues \u00e9s triste. Ela \u00e9 que ficou com uma azia...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxI6-F9g4Apg3Mm2PZ4AaABAg.8XhPkcCqkYX8lGALI4APwf",
                    "user": "Ricardo S",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338693003,
                    "commentText": "viste o mesmo video que n\u00f3s todos? azia veio da mortagua.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwj2FlINMNjuBR6WF14AaABAg",
            "user": "Pedro Martins",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892440,
            "commentText": "n\u00e3o vi nada disso, vi uma capacidade de resposta inteligente e verdadeira da parte da mariana \u00e0s insinua\u00e7\u00f5es do mesquita nunes. vejam bem isso.",
            "likes": 55,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwj2FlINMNjuBR6WF14AaABAg.8XFyQg2qZUg8YTAicuOkCu",
                    "user": "Aquila Magna",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893021,
                    "commentText": "Eu vi uma hist\u00e9rica enervada com o \u00f3bvio.",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwj2FlINMNjuBR6WF14AaABAg.8XFyQg2qZUg8YhgnoyJ_v2",
                    "user": "Paulo Freitas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893022,
                    "commentText": "Cada um v\u00ea o que quer.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwj2FlINMNjuBR6WF14AaABAg.8XFyQg2qZUg8iqPs2b7PEV",
                    "user": "Jo\u00e3o Tavares",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534068293023,
                    "commentText": "a dada altura o Adolfinho tava a fazer muito mais basqueiral do que ela fez durante o video todo...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwj2FlINMNjuBR6WF14AaABAg.8XFyQg2qZUg8jlag-cHlFG",
                    "user": "Francisco Jose",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534068293024,
                    "commentText": "Pedro Martins \u00e9s t\u00e3o camelo como ela e o papa da puta",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwj2FlINMNjuBR6WF14AaABAg.8XFyQg2qZUg8m1o77vJJWV",
                    "user": "Argoon1981",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338693025,
                    "commentText": "Concordo plenamente Pedro Martins da parte do pessoal da direita que comenta neste v\u00eddeo s\u00f3 vejo falta de civismo e nem um contra argumento forte.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwj2FlINMNjuBR6WF14AaABAg.8XFyQg2qZUg8oKnuzFv5Mb",
                    "user": "Claus Curten",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1544609093027,
                    "commentText": "Em momento  algum  vi  a MARIANA  perder   as estribeiras ,  isto  \u00e9  afirmativa  do  Adolfo que   tem  \u00f3dio  do BE #######",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgygYl65o4BwTHcQeOJ4AaABAg",
            "user": "laura santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892442,
            "commentText": "Essa <b> gaja </b>perde as estribeiras porque sabe que \u00e9  verdade o que ele disse.Mas eu tenho mais medo da esuerda porque as pessoas s\u00e3o mais recalcadas\nELA que v\u00e1 trabalhar para as herdadas Alentejanas para mostrar a sua luta.",
            "likes": 25,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgygYl65o4BwTHcQeOJ4AaABAg.8WgJR6sPah_8XhYiQBXVjX",
                    "user": "filipe junio",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429892979,
                    "commentText": "andaste a escola aonde? deve ter sido em Caxias nao!!!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgygYl65o4BwTHcQeOJ4AaABAg.8WgJR6sPah_8Y1vxKSC38j",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429892980,
                    "commentText": "laurinha, n\u00e3o fale em trabalho que fica cansada fofa.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgygYl65o4BwTHcQeOJ4AaABAg.8WgJR6sPah_8YEWc0mR_P8",
                    "user": "Nuno Martins",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429892982,
                    "commentText": "laura sant",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gaja"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg",
            "user": "Nuno Pereira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518429892444,
            "commentText": "Para as empresas que s\u00e3o quem cria empregos (n\u00e3o s\u00e3o os partidos) as propostas econ\u00f3micas desta <b> atrasada </b>e da extrema direita S\u00c3O AS MESMAS.... como n\u00e3o se percebe isso????",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 69,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Y1vM8853fh",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893084,
                    "commentText": "Nuno Pereira, n\u00e3o p\u00e1, est\u00e1s enganado, n\u00e3o s\u00e3o as empresas que criam emprego e sim os consumidores. H\u00e1 consumo, h\u00e1 emprego, n\u00e3o h\u00e1 consumo, n\u00e3o h\u00e1 emprego.\nSe n\u00e3o existirem consumidores, n\u00e3o existem empresas e quantos mais consumidores mais empresas, v\u00ea l\u00e1 se precisas de um curso superior, para ver esta evid\u00eancia.\nPor termos sido governados por indiv\u00edduos ditos de direita, como tu pareces tanto gostar \u00e9 que andamos estes anos todos a penar, devido \u00e0  vossa filosofia de superioridade.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Y2Hnn2Dz36",
                    "user": "Nuno Pereira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893085,
                    "commentText": "Dom 26 Consumo e emprego ? Mas n\u00e3o \u00e9 ao contr\u00e1rio no nosso caso ? \nTens que cativar as empresas para criar emprego e s\u00f3 depois nasce o consumo. \nOu o dinheiro para o consumo vem de onde ?  J\u00e1 sei. Subsidios certo?  Pois.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Y2guKMswiO",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893087,
                    "commentText": "Nuno Pereira. N\u00e3o!! N\u00e3o \u00e9 ao contr\u00e1rio \u00e9 sempre por esta ordem.Cria uma empresa de frigor\u00edficos no Polo Norte e vais ver os empregos que essa empresa cria.\nAgora tenho que ir trabalhar, para dar subsidios as empresas p\u00fablico/privadas(criadas pela direita radical) e poder pagar as altas rendas de empresas como a da EDP e outras tais, para os seus administradores poderem ter ordenados grotescos (administradores esses, postos nessas empresas, pela mesma direita radical)",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Y35LIz1W7t",
                    "user": "Nuno Pereira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893088,
                    "commentText": "Dom 26 Humm. OK. Parece que falha muito essa matem\u00e1tica. Ent\u00e3o como se aumenta o consumo ? Por decreto ? E o dinheiro para consumir vem de onde ? Se n\u00e3o vem do trabalho ? ??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Y36IkOZwB2",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893089,
                    "commentText": "Nuno Pereira, e o trabalho v\u00eam de onde, se n\u00e3o h\u00e1 consumo.\nRealidade e n\u00e3o filosofia \u00e0 qual chamas de matem\u00e1tica.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Y4DSO2_qkU",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893090,
                    "commentText": "Ora bem amigo nuno,ja foi aqui metido no sitio por outro amigo e bem,mas eu vou mais longe.diga me so uma coisinha,acha q 500 paus \u00e9 um ordenado justo??8 oras por dia e mais uma parte do sabado??o meu amigo ta bem de vida nao esta???confesse la!!!\u00e9 o normal,quando doi a cabe\u00e7a aos outros os outros que se fodam certo??a direita \u00e9 isto meu amigo,criar empresas pra se pagar 500 ou 600 euros???e dizer que antes isso q um pau nas costas???para dar para comer,e pouco mais???mas diga la se lhe pedissem para baixar o ordenado,ou congelar uns premios  voc\u00ea n\u00e3o \u00eda aos arames???deixava logo de ser de direita aposto!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YTQ4NCSfJP",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893091,
                    "commentText": "Os extremistas a discutir quem nasceu primeiro, o ovo ou a galinha. A pol\u00edtica tem que ser para os dois lados. Dessa forma extremada, d\u00e1 sempre m....",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YVKHKFvm1o",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893093,
                    "commentText": "Temos fil\u00f3sofos.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YW7szSHkZe",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893094,
                    "commentText": "Amigo Alexandre,com essa lenga lenga,andamos a ser constantemente uns meros pe\u00f5es no meio disto,n\u00e3o podemos aceitar ou sequer n\u00e3o nos questionarmos o que ser\u00e1 melhor para n\u00f3s,mas n\u00e3o so,para todos,porque fa\u00e7o aqui uma quest\u00e3o,imagine que so voc\u00ea estava bem em Portugal,tinha tudo,uma casa confort\u00e1vel,um carro xpto,dinheiro pra por os filhos a estudar,comidinha da boa todos os dias,f\u00e9rias porreiras,sem ficar nas lonas para o resto do ano,inagine isso,voc\u00ea sentia se bem,axa q seria justo,consegui viver bem com isso,e outra pergunta,at\u00e9 quando poderia viver assim se todos os outros vivem muito pior q o meu amigo??resumindo,essa hist\u00f3ria dos tais extremismos q fala,\u00e9 mais ou menos isto,deixa tar n\u00e3o fa\u00e7as nada,n\u00e3o digas nada,n\u00e3o penses de naneira diferente para q tudo continue na mesma,para q so alguns estejam bem de vida.deu para entender o ponto de vista??eu n\u00e3o tenho nada contra os ditos ricos,se bem q 90% no m\u00ednimo s\u00e3o atrav\u00e9s de malfeitorias e coisas bem mais graves,o que quero \u00e9 que o trabalho seja mais valorizado,porque se n\u00e3o xegamos ao ponto de pensar que n\u00e3o fazer nada compensa mais q trabalhar.e como est\u00e3o as coisas,mantendo as \u00e1guas calmas nao sa\u00edmos do mesmo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YXSZ-5XifM",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893095,
                    "commentText": "Caro S\u00e9rgio, n\u00e3o coloque ideias como minhas para dai argumentar em cima delas. Na minha curta coloca\u00e7\u00e3o, n\u00e3o escrevi nem dei a entender que n\u00e3o se deve fazer nada e ficar tudo na mesma. Apenas disse que a pol\u00edtica tem que ser para os dois lados chegando a um equil\u00edbrio.\nE mesmo supondo que quisesse ficar tudo na mesma, mesmo assim, ainda seria melhor que essas ideias radicais de esquerda Vs direita. De uma ou outra forma, nunca, em parte nenhuma, resultou. Pelo contr\u00e1rio, levam sempre ao caos social.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Ycx4N-UAM7",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893429,
                    "commentText": "Ok Alexandre,mas ent\u00e3o ate onde devemos estar constantemente a espera desse tal EQUIL\u00cdBRIO??o equil\u00edbrio so beneficia quem tem mais poder,quer queira ou n\u00e3o,deixe me dar um exemplo,quantas vezes ja ouviu esta frase....eu estou descontente mas o q se pode fazer??ou ent\u00e3o esta....eu concordo contigo mas eles \u00e9 que mandam!!!!isto vem do tal pseudo equil\u00edbrio,porque no fundo n\u00e3o ha um 50 50,a balan\u00e7a esta altamente desnivelada,e o ficar tudo na mesma \u00e9 bom para quem esta bem,ora pense la,quem esta bem n\u00e3o costuma dizer nada de nada sobre altera\u00e7\u00f5es,mas tem que estar sempre bem,porque se deixa de estar menos bem ate cai o carmo e a Trindade.Enfim,coisas ditas por escrito n\u00e3o sao como se fossem ditas cara a cara,pelo menos acho q tenho mais um pouco de jeito para falar,do que para escrever.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YczmicH18M",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893431,
                    "commentText": "N\u00e3o sei a sua orienta\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica, mas essas extremas esquerdas querem concentrar o poder num \u00fanico \u00f3rg\u00e3o, o governo, que normalmente d\u00e1 em ditaduras. Porque o poder, sempre haver\u00e1. Voc\u00ea apenas foi convencido que se for concentrado vai resultar.\nQuanto ao equil\u00edbrio, o mundo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Portugal, e tem muitos pa\u00edses onde esse equil\u00edbrio funciona. Nenhum \u00e9 fascista ou <b> comunista </b>ou parecido. Curioso, n\u00e3o \u00e9? \nE n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de esperar, mas sim mudar. Agora mudar para extremos, \u00e9 ir mal a pior. Utopias vendidas por gente, que ai sim, ambiciona o poder absoluto e controle total de tudo e de todos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yd2IJvuURG",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893432,
                    "commentText": "Ora bem,sobre a minha orienta\u00e7\u00e3o idiologica devo dizer que como trabalhador,nunca,mas nunca poderia ser de direita,isto \u00e9 o primeiro ponto,pelo menos aqui em Portugal,e so falo por Portugal,pois \u00e9 o unico q conhe\u00e7o profundamente,porque num pa\u00eds onde se acha normal trabalhar,e vou abrir um par\u00eantesis,trabalhar \u00e9 deixar de ter uma vida pessoal,para passar a n\u00e3o ter vida,o trabalho \u00e9 sair de casa,passar um dia todo fora ,sem tar com fam\u00edlia,amigos,e o principal o nosso tempo,o nosso tempo \u00e9 sa\u00fade,e nos privamos de tudo isto,como se fosse pouco para ir trabalhar,a primeira pergunta q fa\u00e7o,depois de abdicarmos de tudo isto dizem nos,fazem nos querer que 500,600 euros \u00e9 melhor q nada??dizem estas coisas sem se rirem????acha normal???trabalhar 10,20,30 anos e para alem do comer pouco ou nada se consegue fazer com essas quantias???sabe alexandre,das duas uma,se n\u00e3o nos conseguimos governar e darmos mais igualdade ao povo ent\u00e3o deixemos de ser Portugal,ou entao,deixemos ficar tudo na mesma e arrastemo nos e continuemos a fingir que est\u00e1 tudo bem.N\u00e3o sei se lhe respondi sobre a ideologia, mas uma coisa \u00e9 certa,volto a repetir,como trabalhador ,nunca poderia votar num partido do patr\u00e3o.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yd3yni14cz",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893433,
                    "commentText": "S\u00e9rgio Oliveira, completamente de acordo consigo, \u00e9 facil falar de barriga cheia, mas num pa\u00eds em que milhares de pessoas que trabalham e ainda assim s\u00e3o pobres (embora muitas pensem, v\u00e1-se l\u00e1 saber porqu\u00ea, que pertencem \u00e0 classe m\u00e9dia) n\u00e3o \u00e9 concerteza o pa\u00eds, que eu desejo para mim e para uma grande fatia da popula\u00e7\u00e3o deste mesmo pa\u00eds. \nSe lutar contra estas desigualdades sociais \u00e9 ser de esquerda, ent\u00e3o com toda a certeza, que eu o sou.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yd7fOy1A9N",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893435,
                    "commentText": "Dom 26 ,tal e qual,n\u00e3o diria melhor,sabe muita gente acha que querer viver melhor para si e para outros \u00e9 uma afronta sabe se la bem a qu\u00ea ou a quem!!eu entendo em parte o q o nosso amigo Alexandre tenta dizer,at\u00e9 porque foi o q nos meteram na cabe\u00e7a anos e anos e anos a fio,mas o tal EQUIL\u00cdBRIO de q ele fala \u00e9 bonito e era bonito se fosse mesmo o tal EQUIL\u00cdBRIO equilibrado passe a express\u00e3o,mas todos sabemos que n\u00e3o \u00e9,se as empresas est\u00e3o bem,toca a distribuir os dividendos por os acionistas,se as empresas est\u00e3o bem,\u00e9 tempo de investir por isso nada para quem trabalha,e mais uma vez sublinho q trabalhar \u00e9 aquele esfor\u00e7o q falei na mns anterior,e n\u00e3o me canso de dizer isto porque as vezes da me a sensa\u00e7\u00e3o q ir trabalhar \u00e9 pra passar tempo,como se cada pessoa n\u00e3o tivesse mais com o q se entreter,o trabalho \u00e9 algo que tem q ser altamente valorizado e visto como um esfor\u00e7o do tamanho do mundo e nao vulgarizar como se de um passatempo se tratasse.se uma empresa esta menos bem \u00e9 tempo de conten\u00e7\u00e3o,nada pra quem trabalha,se a empresa esta mal,toca a fechar,e tudo para a rua e nada para quem trabalha!!!ent\u00e3o nunca vai haver o tal EQUIL\u00cdBRIO,h\u00e1 sempre sempre desculpa para tudo.vou dar o meu exemplo so para ter uma ideia,tabalho numa multinacional,por fora tudo bom,magn\u00edfico,quem n\u00e3o souber ate inveja,ora bem factos,fatura cerca de 1,5 milh\u00f5es por m\u00eas,est\u00e1 em mais de 10 pa\u00edses da Europa,ta a investir no M\u00e9xico,ta a investir no Dubai imaginem,acabou de comprar mais uma empresa do ramo aqui em Portugal h\u00e1 uma semana ,ordenado 600 euros base,6 euros de alimenta\u00e7\u00e3o num cart\u00e3o,de segunda a sabado,se nao tiver horas extras l\u00edquidos sao 534 euros e o subs\u00eddio de alimenta\u00e7\u00e3o no tal cart\u00e3o q \u00e9 para almo\u00e7ar todos os dias la,portanto volto a lembrar,534 euros \u00e9 o dinheiro q um tipo com 36 anos tr\u00e1s para casa,q tal??q axam????h\u00e1 quem diga que comparado com um indiano sou milion\u00e1rio!!!que orgulho q tenho de ser portugu\u00eas,que orgulho!!!e claro,h\u00e1 tamb\u00e9m quem diga assim facil,baza de la,s\u00f3 tas la porque queres!!!como eu tenho dezenas e dezenas de colegas na mesma situa\u00e7\u00e3o,em diversos sectores.enfim,esta parte foi mais um desabafo,desculpem o texto gigante.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YdDRjjAkZu",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893436,
                    "commentText": "S\u00e9rgio Oliveira, n\u00e3o h\u00e1 nada para desculpar, voc\u00ea est\u00e1 dentro da raz\u00e3o e era o que faltava, era no minimo n\u00e3o poder desabafar.\nTodas as suas palavras, s\u00e3o de uma pessoa que todos dias t\u00eam que lutar por uma empresa que n\u00e3o lhe d\u00e1 o devido valor, assim como mais de 90% das empresas portuguesas e acredite eu sinto o mesmo.Se a empresa est\u00e1 bem, \u00e9 gra\u00e7as \u00e0 administra\u00e7\u00e3o ( temos em Portugal dos gestores mais bem pagos da Europa) se est\u00e1 mal \u00e9 devido \u00e0  fraca produtividade dos trabalhadores ( no geral temos em Portugal dos mais mal pagos).Se temos trabalho, temos que calar, porque h\u00e1 quem n\u00e3o tenha e isto n\u00e3o \u00e9 viver \u00e9....definhar e pelo menos eu entre a espada e a parede, sem d\u00favida escolho a espada. FELICIDADES",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YdEZu9LhXi",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893437,
                    "commentText": "Dom 26 obrigado pelas palavras e n\u00e3o alterando nada para o dia de amanh\u00e3 ao menos troca se ideias o q \u00e9 importante,e \u00e9 assim q se mudam ideias,e pensamentos.eu \u00e0s vezes fa\u00e7o um esfor\u00e7o para n\u00e3o comentar em lado nenhum,mas isto xega a ser t\u00e3o rid\u00edculo que na consigo so ver e n\u00e3o dar a opini\u00e3o.felicidades para si tambem abra\u00e7o.ps,havia tanta,tanta ,tanta coisa a dizer!!!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YeBCQqtbYh",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893439,
                    "commentText": "Em nenhum momento disse que se deve manter sal\u00e1rios baixos. Mas para os aumentar, tem que levar em considera\u00e7\u00e3o que \u00e9 para todos.\nIsso implica a fun\u00e7\u00e3o publica, que \u00e9 gigantesca. O nosso estado \u00e9 extremamente <b> gordo,</b> e pelas esquerdas radicais, mais<b>  gordo</b> seria.\nOra, quem paga o alimento desse se<b> r obes</b>o? Todos n\u00f3s, trabalhadores ou empresas (que na esmagadora maioria n\u00e3o s\u00e3o multinacionais ou com acionistas) Isso \u00e9 uma ideia muito errada.\nOutra forma \u00e9 recorrer \u00e0 divida para alimentar<b>  o gor</b>do, mas isso tamb\u00e9m j\u00e1 sabemos no que d\u00e1.\nComo tal, o dito equil\u00edbrio, \u00e9 emagrece<b> r o go</b>rdo e aliviar toda a economia. Tanto trabalhadores como empresas. Ai tem margem para o governo aumentar em grande medida esse sal\u00e1rio m\u00ednimo rid\u00edculo. \nA ideia ut\u00f3pica que essas esquerdas radicais vendem, \u00e9 que tudo \u00e9 poss\u00edvel sem equil\u00edbrio, como se o dinheiro ca\u00edsse do c\u00e9u. N\u00e3o, o dinheiro vem sempre dos nossos pr\u00f3prios bolsos, ou da tal divida que acaba na mesma nos nossos bolsos.\nOutra forma mais engenhosa \u00e9 vender a ideia que se deve sair do euro. Isso seria \u00f3ptimo para essas esquerdas radicais, j\u00e1 que poderiam manipular a economia dando a ilus\u00e3o de aumento de sal\u00e1rios que quisessem mas aumentando tamb\u00e9m a infla\u00e7\u00e3o, o que resulta na falsa ilus\u00e3o de ser aumentado mas perdendo poder de compra. Mas at\u00e9 essa ilus\u00e3o \u00e9 tempor\u00e1ria j\u00e1 que rapidamente entra em ef<b> eito </b>bola de neve acabando no caos. O que acontece nesses estados que seguem essas pol\u00edticas radicais. Veja-se a Venezuela por exemplo onde o sal\u00e1rio m\u00ednimo foi aumentado em 50% mas a infla\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 superior a 1000% e estima-se chegar aos 2000% em 2018.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gordo",
                        "Bola",
                        "Obeso"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YeSSCrZiKy",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893440,
                    "commentText": "Alexandre Reis , se eu e outros (muitos) como eu, n\u00e3o tivessemos que pagar as d\u00edvidas da banca PRIVADA (para ver banqueiros presos, n\u00e3o \u00e9 em Portugal), as rendas \u00e0 EDP e as in\u00fameras parcerias P\u00fablico/Privadas, tudo negociatas feitas por v\u00e1rios politicos (que eu saiba, nenhum deles da como gosta de chamar, esquerda/radical)j\u00e1 para n\u00e3o falar das inumeras c\u00e2maras, que se endividam e responsabilidades zero (n\u00e3o vejo ningu\u00e9m a ser preso por gest\u00e3o danosa) , ent\u00e3o talvez se pudesse distribuir melhor a riqueza nacional.Mas isto sou eu a falar que gostava de viver numa sociedade, onde quem trabalha t\u00eam deveres, mas tamb\u00e9m t\u00eam direitos.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YeUIu60oRk",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893441,
                    "commentText": "Sem d\u00favida, concordo plenamente. Agora isso n\u00e3o invalida o que disse. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o, isso nunca vai acontecer nesse estado <b> gordo </b>que essa sua esquerda radical insiste. Ou melhor, ela at\u00e9 pode ser distribu\u00edda, mas nivelada por baixo desvalorizando a moeda. Dai a \u00e2nsia dessa esquerda radical querer sair do euro. Todos pobrezinhos mas iguais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gordo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YeWnpGXjH4",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893711,
                    "commentText": "E s\u00f3 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 banca, a solu\u00e7\u00e3o da sua esquerda radical seria nacionalizar. Ou seja, al\u00e9m de engordar ainda mais o estado, ficaria com essa divida. A solu\u00e7\u00e3o seria a insolv\u00eancia. Faliu, acabou.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YeWqV5GeVf",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893713,
                    "commentText": "Alexandre Reis, se calhar n\u00e3o, mas \u00e9 talvez. J\u00e1 a sua direita essa sim radical( sempre encostada, \u00e0s grandes empresas, ao privado \u00e9 que \u00e9 bom ( mas quando corre mal, pedem logo o colo desse estado <b> gordo,</b> como o chama) essa eu tenho-a visto durante toda a minha vida, neste Pa\u00eds, e sinceramente n\u00e3o acredito nela. minimamente nela.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Gordo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YeXJ6f0Pem",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893714,
                    "commentText": "Entendo que s\u00f3 veja extremos e n\u00e3o consiga sair disso. Leia o meu ultimo coment\u00e1rio e o que acho em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 banca.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YeZA3KJ6Cx",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893715,
                    "commentText": "E \u00e9 isto,estou me a conter para n\u00e3o comentar certas e determinadas coisas,mas n\u00e3o est\u00e1 facil ver e ficar calado.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YeZAe4mJMm",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893717,
                    "commentText": "Alexandre Reis, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 banca o meu amigo est\u00e1 muito enganado. Quem quis privatizar a todo o custo, foi a sua direita radical e diga-se de passagem conseguiu.Agora que era privada, teve que ser o dinheiro dos contribuintes portugueses a pagar a sua salva\u00e7\u00e3o e ainda existem casos como o do BPN, que foi nacionalizado e curiosamente pela direita radical.\nPois \u00e9, mais uma vez, o lucro \u00e9 para meia-d\u00fazia de privados, j\u00e1 os preju\u00edzos, esses claro, pagam os mesmos de sempre, ou seja os contribuites portugueses.\nQue ricos neg\u00f3cios, depois \u00e9 o Estado <b> gordo,</b> obviamente, com os governantes que temos tido ao servi\u00e7o deste bando de malfeitores, o estado nunca vai emagrecer.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Gordo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YeZzeJImk6",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893718,
                    "commentText": "Dom 26 incr\u00edvel como me tirou as palavras da boca ,\u00e9 isto tamb\u00e9m q tenho dito e pensado,tal e qual,ser\u00e1 q s\u00f3 v\u00ea as coisas assim desta maneira quem \u00e9 da tal esquerda??ou v\u00ea quem tem 2 olhinhos e uma cabe\u00e7a para pensar??ali\u00e1s eu quando digo q me identifico com piliticas de esquerda n\u00e3o sou nenhum tolinho q so v\u00ea a esquerda,nada disso,ate porque eu e todos n\u00f3s n\u00e3o nos deveriamos tar a chatear com a pol\u00edtica,isso \u00e9 para os ditos politicos,mas como as coisas sao tao mal feitas e mal geridas e mal pagas e mal levadas,e o gamanso  \u00e9 t\u00e3o grande mas t\u00e3o grande que n\u00e3o se consegue deixar de dar pelo menos a opini\u00e3o.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YeaD3DWzN1",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893719,
                    "commentText": "Voc\u00ea insiste que as \u00fanicas solu\u00e7\u00f5es sejam as extremas. Eu n\u00e3o concordo com nenhuma. Apesar que das ultimas fizeram mais sentido que qualquer outra, em que se empresta dinheiro \u00e0 banca tirando dividendos com juros, incluindo o fundo de resolu\u00e7\u00e3o.\nE n\u00e3o omita tudo. Este governo apoiado pelas esquerdas radicais, deu garantias na venda do novo banco, em que se correr mal no futuro, \u00e9 voc\u00ea que vai pagar.\nA outra solu\u00e7\u00e3o, seria nacionalizar de vez, ou seja, voc\u00ea pagaria na mesma.\nE sim, o lucro deveria ser sempre para privados. A n\u00e3o ser que queira um pais <b> comunista </b>com total controlo e tudo concentrado num s\u00f3 organismo. O contr\u00e1rio n\u00e3o significa que se deva salvar o privado. Como disse, independente do sector, se falir, faliu.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YexmZ9m1pb",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893725,
                    "commentText": "Alexandre Reis, pois engana-me que eu gosto.Tu \u00e9s um Centr\u00e3o, j\u00e1 quem t\u00eam opini\u00f5es diferentes \u00e9 de extrema.\nAh!! O lucro sempre para privados, claro e os preju\u00edzos para o Estado ( leia-se contribuintes), pois \u00e9 com pensamentos desses, que isto n\u00e3o t\u00eam melhoras.\nPorque n\u00e3o voltarmos tamb\u00e9m, 50 atr\u00e1s, filho de doutor era doutor, filho de engenheiro era engenheiro, filho de oper\u00e1rio era oper\u00e1rio, filho de agricultor  era agricultor, em suma filho de rico era rico e filho de pobre era pobre, assim j\u00e1 estava bem para si, olhe que n\u00e3o era a extrema esquerda a governar, era um regime de direita.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yf-lnodJqe",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893727,
                    "commentText": "N\u00e3o, os preju\u00edzo para o privado igualmente. N\u00e3o coloque ideias nos outros como se a \u00fanica alternativa fosse o extremo oposto. Esta nova onda de extremismo parece que as op\u00e7\u00f5es limitam-se aos ditos extremos. N\u00e3o quero c\u00e1 ditaduras fascistas nem comunistas. Isso nunca funcionou em parte nenhuma.\nQuanto ao estado, n\u00e3o \u00e9 nenhuma empresa. O estado apenas deve garantir o fundamental numa sociedade. Sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a. E claro, legislar e governar, que \u00e9 para isso que serve. O resto, empresas, deixe para o privado. Quando algo entre em fal\u00eancia, deve ser o privado a assumir.\nQuerer fazer do estado uma mega empresa visando o lucro e controlando tudo, n\u00e3o vai encontrar exemplo que funcione. Isso \u00e9 mera utopia. Ai sim para proveito de uns poucos que tivessem esse poder absoluto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yf2VkuNPfb",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429893728,
                    "commentText": "Alexandre Reis ,mas quem defende aqui os extremismo???quem?aqui o q se defende e chame lhe o q quiser,\u00e9 mais justi\u00e7a,igualdade e fraternidade,seja la quem possa defender isto,agora uma coisa n\u00e3o pode negar,quem governou praticamente desde o fim da ditadura??quem la esteve??isto s\u00e3o factos,se s\u00e3o do agrado ou nao paci\u00eancia,n\u00e3o foram sempre os q diziam q isto assim equilibrado ou melhor,eles a fazer querer q assim \u00e9 q se vai la,acha bem milhares e milhares e milhares de pessoas trabalharem e viverem no limiar da pobreza???acha normal em pleno 2017 um casal n\u00e3o poder ter um \u00fanico filho??ou tambem acha um luxo??todas essas ret\u00f3ricas deixe para os economistas e juristas e coisas afins,um <b> gajo </b>tem um azar de bater com o nosso carrito ja tem q ir aos pais pedir emprestado porque n\u00e3o tem para comer,um<b>  gajo</b> quer ir comprar uma merda de uma roupa fateles a zara para n\u00e3o andar mal vestido,ja  desgra\u00e7ado a pensar q nunca mais chega o fim do m\u00eas??!!isto s\u00e3o factos,d\u00ea as voltas q quiser,diga me q na China \u00e9 bem pior,e na papoa nova Guin\u00e9,que n\u00e3o me comove,nem me deixa a pensar,eu sei que a pessoas piores mas est\u00e3o num outro contexto,e levaria  nos a outras conversas.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yf6SmUcApk",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894160,
                    "commentText": "Voc\u00ea \u00e9 <b> comunista?</b> Se \u00e9, ent\u00e3o \u00e9 \u00e0 partida extremista. Comunismo \u00e9 a concentra\u00e7\u00e3o total do poder no estado. Outras extremas esquerdas querem o mesmo mas mais disfar\u00e7adamente. As extremas direitas querem o inverso. \nE factos n\u00e3o \u00e9 olhar para quem l\u00e1 esteve culpando a ideologia mais moderada como se estivesse errada. Voc\u00ea encontra outros exemplos com as mesmas ideologias que s\u00e3o bons exemplos, dependendo dos governante. Agora com essas ideologias extremadas, com boa ou m\u00e1 vontade, \u00e9 mera utopia. N\u00e3o vai encontrar nem um exemplo. Seria levar o pais para a lama absoluta como acontece em todos os pa\u00edses que essas utopias s\u00e3o colocadas na pr\u00e1tica. Onde a injusti\u00e7a impera e a tal fraternidade cai no esgoto. \nO que se tem que mudar s\u00e3o as elites, n\u00e3o extremar as ideologias.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yf7M6I4F5F",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894162,
                    "commentText": "Alexandre Reis ,ok,mas n\u00e3o responda assim com ideias vagas,responda as minhas duvidas,as minhas quest\u00f5es,aos meus pontos de interroga\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yf8zoVal3v",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894163,
                    "commentText": "Respondi claramente. Voc\u00ea apenas tenta manipular a falta de argumenta\u00e7\u00e3o com quest\u00f5es distorcidas. Misturando as elites e seus interesses com a ideologia moderada, como se esta fosse a causadora e a solu\u00e7\u00e3o seria a radicaliza\u00e7\u00e3o. H\u00e1 muito que toda esta gente (sempre os mesmos) deveriam ir dar uma volta. H\u00e1 muito que precisamos de sangue novo. Mas isso n\u00e3o significa que se deva radicalizar.\nAgora voc\u00ea, diga um. Apenas um exemplo de pais que essas ideologias tragam justi\u00e7a, fraternidade e bem estar. Consegue? No planeta terra n\u00e3o ser\u00e1 com certeza. Apenas vai ver muita pobreza, injusti\u00e7a e a fraternidade no esgoto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YfF71ch--M",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894164,
                    "commentText": "Alexandre Reis, eu falo na nossa realidade, voc\u00ea responde com filosofias.Eu quero l\u00e1 saber das Coreias, dos EUA ou da Nova Zel\u00e2ndia, a mim interessa-me a minha realidade que se chama Portugal. Eu n\u00e3o pe\u00e7o esmolas, eu exijo respeito e neste Pa\u00eds as mentalidades \u00e9 s\u00f3 e unicamente agradar \u00e0s elites.Se temos trabalho, as elites acham logo que temos deveres e esquecem sempre os direitos (como se trabalhar, fosse s\u00f3 por si o unico motivo de satisfa\u00e7\u00e3o).\nEu falo do Oceano, voc\u00ea responde com a gota de \u00e1gua. \nQuem vendeu os 50% da Somincor em 2007 ( 2' maiores minas do Mundo em cobre, para al\u00e9m de outros min\u00e9rios) por 50 milh\u00f5es de euros, a pagar em 8 vezes ,tendo a Somincor no trimestre seguinte dado um lucro de 400 milh\u00f5es de euros, foi a direita auto- intitulada liberal.Quem fez da Fertagus, uma pareceria p\u00fablico/privada, tendo esta empresa comboios novos, que ainda hoje est\u00e3o a ser pagos em leasing pela CP ( mais uma vez o contribuinte) e est\u00e3o claro nessa divida astron\u00f4mica da CP ( com negocios destes, n\u00e3o h\u00e1-de ser grande) foi a mesma direita.Podia continuar com parcerias p\u00fablico/privadas, como a luso-ponte, das auto-estradas, das rendas \u00e0 EDP, das privatiza\u00e7\u00f5es das \u00e1guas (com c\u00e2maras em fal\u00eancia t\u00e9cnica) todas elas de direita e com d\u00edvidas astron\u00f4micas, a qual agora todas as c\u00e2maras (inclusive a minha, que n\u00e3o tem dividas) t\u00eam de ajudar a pagar.\nSe recuar mais no tempo, ainda posso ir a esse governo de Cavaco (PSD), que destrui-o o sector das pescas, tendo nessa altura a CE pago para abater barcos, enquanto aqui ao lado em Espanha, a mesma CE pagou para os construirem,(at\u00e9 a B\u00e9lgica, que n\u00e3o t\u00eam mar, t\u00eam uma frota maior que a nossa) isto num dos 10 paises com mais mar do Mundo. \nAcredite, que h\u00e1 mais, muito mais e agora imagine, o que poderia ser este pa\u00eds, sem estas intrujices ao longo destas d\u00e9cadas. \nSe ser extrema esquerda \u00e9 lutar contra isto, ent\u00e3o pode chamar-me \u00e0 vontade de extremista.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YfFlw4R7CQ",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894166,
                    "commentText": "Alexandre Reis ,mas vamos la ver,esque\u00e7a isso de esquerda radical amigo,quem lhe disse isso eu?veja isto,claro q temos q por outras pessoas a tomar conta deste pequenino pa\u00eds q como o meu falecido pai dizia que com um telefone se governava isto,mas veja isto,Oliveira e costa,Henrique granadeiro,ricardo salgado,socrates,zeinal,o <b> gajo </b>da sucata,os amigos destes senhores e amigos dos amigos,isaltinos morais,Valentim Loureiro,bem,estava aqui a noite toda,que ideologia t\u00eam estes senhores do privado??algum deles \u00e9 do pcp?\u00e9 do bloco?hummmmmm,n\u00e3o me parece,e agora diz,pois porque n\u00e3o t\u00eam o dito poder,pois,mas ate la n\u00e3o aceito que digam q \u00e9 tudo igual e que s\u00e3o todos farinha do mesmo saco.eu n\u00e3o quero saber se o nosso primeiro ministro \u00e9 de esquerda de direita,de cima ou de baixo,eu quero \u00e9 estar melhor,viver e nao sobreviver,para mim e para todos,estamos entendidos??deu para entender?eu quero \u00e9 q nao haja desemprego,mas n\u00e3o \u00e9 por uma bagatela,eu quero que n\u00e3o haja mis\u00e9ria,eu n\u00e3o quero que dentro da minha empresa para a qual eu trabalho todos os dias uns andem de bons mercedes,e a maioria quase n\u00e3o chegue para chegar ate ao dia 20,sem luxos aten\u00e7\u00e3o.uma pessoa trabalha 8h por dia,no meu caso inclu\u00ed ao sabado das 10h,ate as 14 mais ou menos,diga me como posso arranjar outro emprego??com q tempo??o que ou\u00e7o dizer por toda a gente \u00e9,isto ta tudo assim,o normal \u00e9 ser os quinhentinhos,se mudas vai ser igual,v\u00ea,ate isto esta implementado,a empresa tem lucros de milh\u00f5es,faz quest\u00e3o de mandar emails agradecer a todos,ate me da vontade de rir quando falo nisto,mas depois da o ordenado m\u00ednimo,e n\u00e3o gastem mal gasto!!!!que<b>  ganda</b> lata nao??como avan\u00e7a um pa\u00eds assim??como?como se motiva algu\u00e9m a trabalhar?como?eu ja tive desempregado,durante 1 ano e tal,sabe que foi o tempo mais feliz da minha vida?incr\u00edvel n\u00e3o \u00e9,neste momento \u00e9 assim q me da vontade de pensar,pensar em trabalhar 10 meses,arrancar o despedimento a for\u00e7a e vir mais 2 anos viver,450 euros n\u00e3o \u00e9 muito,mas e 500 a trabalhar \u00e9??amigo,devemos falar de realidades diferentes s\u00f3 pode.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ganda",
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Ygkx3va4_B",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894167,
                    "commentText": "Voc\u00ea fala da sua ideologia extremista como fosse solu\u00e7\u00e3o, usando como base os problemas do pais, mesmo sabendo que ela nunca resultou em parte nenhuma do mundo independente do contexto. Vai-se a ver essa nossa tal realidade \u00e9 especial de corrida. O comunismo foi feito especialmente para n\u00f3s e ningu\u00e9m deu ainda conta disso. \nN\u00e3o meu caro, eu olho para tudo. E por muitos problemas que Portugal tenha, por muitos caminhos que possa tomar, comunismo seria a ultima coisa que quereria. Onde ai sim todo o poder seria concentrado e voc\u00ea n\u00e3o teria a quem reclamar. Nem liberdade para estar a reclamar sequer como faz ai agora.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YhGtFGYmZx",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894169,
                    "commentText": "Alexandre Reis ,mas afinal estamos a falar de Portugal ou do mundo??S\u00e3o coisas diferentes,eu acho que era de Portugal que estavamos a falar!!diga me se concorda com o meu caso em particular e milhares e milhares e milhares de casos iguais q temos no nosso querido Portugal!!comente isso,acha bem,acha mal,ate quando esperar por uma vida melhor,sim porque as vidas melhores devem ser para todos certo???fale destes problemas concretos do nosso quintal que se chama Portugal pf.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yi3jTXOGkV",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894170,
                    "commentText": "Alexandre Reis, toda a sua argumenta\u00e7\u00e3o, se esbate num anti-comunismo prim\u00e1rio.Ningu\u00e9m aqui debateu ideologias, falou-se sim na realidade, de milhares de familias portuguesas.\nSabe n\u00e3o sei se entendeu, eu vivo e trabalho em Portugal, esta \u00e9 a minha realidade, \u00e9 com ela que tenho de viver e \u00e9 dela que eu tenho que falar.\nPara si, quem t\u00eam uma opini\u00e3o diferente da sua, \u00e9 extremista, para mim prefiro o proverbio \"da discuss\u00e3o nasce a luz\".\nSe quer saber a minha opini\u00e3o deste governo PS, com o apoio de CDU e Bloco, eu dou-lha, pode estar longe da perfei\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 a anos de luz melhor que os governos anteriores.O que para mim, vem provar que maiorias absolutas n\u00e3o servem a maioria da popula\u00e7\u00e3o portuguesa.Pode vir com os argumentos habituais, da Coreia do Norte e o fantasma do comunismo, que isso para mim \u00e9 balelas.A mim o que me interessa, \u00e9 quem me pode representar melhor na Assembleia da Rep\u00fablica e melhor defender os meus direitos constitucionais e isso na minha modesta opini\u00e3o, de certeza que n\u00e3o s\u00e3o o PSD, PP e nem sequer um PS de maioria absoluta.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YiBAZ_EQvi",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894172,
                    "commentText": "Dom 26 ,est\u00e1 visto q o nosso amigo Alexandre n\u00e3o vai sair desta ret\u00f3rica e falar em alhos quando n\u00f3s falamos de bugalhos.\u00e9 o normal de quem provavelmente vive numa outra realidade,apesar de tamb\u00e9m ser portugu\u00eas vive outra realidade que n\u00e3o igual ou parecida \u00e0 minha e \u00e0 sua,e temos q admitir q ainda h\u00e1 quem viva bem,e muito bem aqui em Portugal.ali\u00e1s,basta viver com um sal\u00e1rio de mil euros sosinho ou e acompanhado para se ja se viver razoavelmente bem,n\u00e3o sendo rico nem tendo grandes luxos mas ja se respira bem,o problema est\u00e1 nos ordenados que nem a 600,700,800 euros se recebe.em suma,n\u00e3o se quer tributar os grandes grupos econ\u00f3micos,n\u00e3o se quer por taxas mais altas a quem recebe sal\u00e1rios chorudos,n\u00e3o se quer acabar com regalias absurdas,n\u00e3o se quer aumentar o dito ordenado m\u00ednimo para valores q rondem a media europeia,etc,como vamos sair disto???do buraco???como??trabalhando de borla??trabalhando 7 dias por semana??saindo 70% dos portugueses para o <b> estrangeiro,</b>porque estamos a estorvar???deixar tudo na mesma,e esperar por algo tipo extraterrestre???lol.deixar de comer,meter combust\u00edveis no carrito q ja conta com 15 anos de<b>  idade</b>??enfim,n\u00e3o chego a perceber o que se quer na realidade,e o amigo Alexandre tamb\u00e9m n\u00e3o esta a dar um contributo s\u00e9rio para este mini debate.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YiCfFjItBI",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894173,
                    "commentText": "S\u00e9rgio Oliveira \u00e9 isso amigo provalvemente acham que tens o direito de falar........mas conv\u00e9m ficares calado, tens direito a um sal\u00e1rio digno........mas tens que te contentar em ter trabalho, tens direito \u00e0 vida.........mas tens de te resumir a sobreviver.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YiFLKm-ZXy",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894452,
                    "commentText": "Dom 26 ,nem mais,\u00e9 assim q se d\u00e1 ideia que estamos todos a remar para o mesmo lado,mas na realidade n\u00e3o.isto s\u00f3 para ter uma ideia,eu sou motorista de uma empresa,trabalho no porto e sou  da terra do senhor valentim Loureiro,Gondomar,ate tenho vergonha de dizer isto mas nada posso fazer,sou motorista e a empresa \u00e9 perto da Boavista,n\u00e3o digo o nome porque como eu desconfio desta democracia,so da parte da log\u00edstica somos cerca de 30,acredita que tenho colegas de trabalho que n\u00e3o se importam de levar para casa com <b> mulher </b>e filhos 550 euros para casa??tem q ser tem muita for\u00e7a,dizem eles todos airosos e com sorriso na cara!!!como se pode combater com esta postura???antes isto que nada,dizem isto com uma ligeireza que eu fico perplexo com tamanha passividade.\u00e9 muito dificil mudar estas coisas,se temos pessoas q est\u00e3o no limiar da pobreza satisfeitas com isso e n\u00e3o dizem,nem pensam nada,agora imagine quem est\u00e1 realmente bem de vida!!l\u00f3gico que o discurso vai andar dentro da bitola do discurso do nosso amigo Alexandre.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YiI4co2g_7",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894453,
                    "commentText": "S\u00e9rgio Oliveira \u00e9, pois \u00e9, parece que a maioria das pessoas, j\u00e1 ficam felizes em sobreviver. Sabe, por enquanto, muitos v\u00e3o sobrevivendo a custa da boa vontade dos pais e av\u00f3s e a coisa l\u00e1 vai andando, mas temo que as proximas gera\u00e7\u00f5es, j\u00e1 n\u00e3o o consigam fazer.\nRealmente, fico triste quando vejo as pessoas andarem como anestesiadas, sem nunca reivindicarem os seus direitos e ainda criticarem quem o faz.\nComo algu\u00e9m disse um dia\" quando se luta nem sempre se ganha, mas quando n\u00e3o se luta perde-se sempre\" e eu fa\u00e7o quest\u00e3o, de nunca esquecer este lema.\nEu sei que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, mas olhe S\u00e9rgio fa\u00e7a o possivel por ser feliz.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjNFlXjyP2",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894455,
                    "commentText": "Algum problema em assumir a ideologia? T\u00eam vergonha dela ou falta-vos argumenta\u00e7\u00e3o para a defender?\nPe\u00e7o desculpa se feri suscetibilidades. Mas se defendem essa ideologia, tem que ser discutida, e n\u00e3o usar os problemas como validasse \u00e0 partida uma ideologia totalit\u00e1ria que nunca resultou em parte nenhuma.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjQDsgquHt",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894456,
                    "commentText": "Alexandre Reis ,nenhum problema em assumir a ideologia,sou de esquerda e ponto,mas alguma duvida disso????agora o meu amigo \u00e9 que nao quer discutir ou conversar sobre os reais problemas do nosso,repito nosso pa\u00eds,e compreendo,provavelmente mais de metade dos meus problemas e preocupa\u00e7\u00f5es n\u00e3o lhe assistem,isso ja deu para entender.ja agora diga me so uma coisa,acha sinceramente que o Jer\u00f3nimo de sousa ou a Catarina Martins ou alguem destes 2 partidos se compara,ou pensam da mesma maneira do tipo da coreia do norte???sinceramente?!como eu n\u00e3o acho que o senhor passos coelho e o senhor portas e outros que tais s\u00e3o iguais ao Salazar,ou ao Hitler,isso era cair no rid\u00edculo.agora,se quer discutir se o ordenado m\u00ednimo \u00e9 justo ou nao ok eu discuto,se quer falar dos direitos do trabalhador e das empresas eu discuto e coisas afins.N\u00e3o esteja constantemente a dizer coisas que n\u00e3o sao do tema da conversa,e a divagar,com todo o respeito.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjRlLIHEaT",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894457,
                    "commentText": "Alexandre Reis ,mas em \u00faltimo caso ,e como \u00e9 sempre,eu calo me e deixo tudo na mesma e n\u00e3o penso q estou mal ou bem,q tenho direitos ou n\u00e3o,enfim,deixo correr o tempo como uma grande fatia das pessoas querem q isso aconte\u00e7a,vou continuar a trabalhar 6 dias por semana por um miser\u00e1vel salario,e n\u00e3o pensando muito nisso,rir me e estar bem disposto,e agradecer sabe se la bem a quem que me permite ter umas 4 latas de atum e uns saquinhos de arroz porque ha pessoas no mundo q nem isso t\u00eam.pronto,assim est\u00e1 nelhor??ja gosta mais deste pensamento?agrada lhe q pense assim?acha q assim ja nao chateio ningu\u00e9m??pronto se sim,vou tentar transmitir este pensamento a quem conhe\u00e7o para ser transmitido a outras e outras e outras pessoas q est\u00e3o nesta magn\u00edfica e espetacular condi\u00e7\u00e3o de vida.pronto,espero que esteja um pouco mais satisfeito por mais um ter se resignado.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjSstByi4S",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894459,
                    "commentText": "Qual esquerda? \u00c9 que PCP e Bloco t\u00eam uma grande diferen\u00e7a. Se juntar o PS, ent\u00e3o nem se fala. E n\u00e3o misture coisas, nem PSD nem CDS t\u00eam ideologias fascistas. Seria como comparar o PS com PCP. Para confrontar com o extremo oposto, teria que comparar com o PNR por exemplo que tamb\u00e9m defende o totalitarismo, mas opostamente.\nO comunismo \u00e9 totalit\u00e1rio independente de quem seja o lider e do contexto. Coreia do Norte tamb\u00e9m n\u00e3o se compara com a China. Isso n\u00e3o significa que a ideologia totalit\u00e1ria deixe de existir. \nConceber uma ideologia que concentra todo o poder de forma totalit\u00e1ria, independentemente do extremo que esteja, n\u00e3o resulta em parte nenhuma. Nunca resultou e nem faz sentido em termos de liberdade, fraternidade, etc. A prega\u00e7\u00e3o <b> comunista </b>n\u00e3o combina com a ideologia que desejam impor.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjTqoiGVHm",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894460,
                    "commentText": "Alexandre Reis ,ok,o totalitarismo e esquerdas e direitas,e comunismo e fascismo e coisas afins,mas n\u00e3o sa\u00edmos disto,ou melhor,nao sai disto,entao para terminar ponha aqui a ideologia da Noruega,ou Su\u00e9cia,ou Su\u00ed\u00e7a,ou Luxemburgo,ou Alemanha,ou Austr\u00e1lia........fa\u00e7a qq coisa,mas d\u00e1 para continuar aqui e com uma qualidade de vida compativel com a dita Uni\u00e3o europeia????da????era espetacular,ponha la a bandeirinha laranja,azul,roxa,vermelha,qualquer uma,mas q a malta que trabalha,pelo menos essa tenha uma vida mais digna,pode ser???",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjUVwYS9RH",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894461,
                    "commentText": "Alexandre Reis ,mas aqui n\u00e3o da para ser assim pois nao????porque os gatunos,e parasitas foderam isto tudo,n\u00e3o foi????foi gamar a torto e a direito,certo??mas nem vou perguntar quem foi o culpado ou os culpados para nao desviar a conversa para os totalitarismos,aqui agora nao se consegue fazer nada certo??\u00e9 deixar tar como ta n\u00e3o \u00e9??porque mesmo deixando c omo ta ainda assim ha malta q ta porreira,n\u00e3o \u00e9????responda a estas perguntas ,responda!!por favor.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjVSVnie8v",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894463,
                    "commentText": "Todos os exemplos dos pa\u00edses que deu, n\u00e3o s\u00e3o certamente governados por fascistas nem comunistas. Apesar que em alguns j\u00e1 estiveram mais longe do fascismo como no caso da Alemanha, Fran\u00e7a, agora \u00c1ustria, etc, com a extrema direita a ganhar terreno.\nE a quest\u00e3o \u00e9 essa, como ter uma vida mais digna? Apoiando partidos com ideologia totalit\u00e1ria? Isso \u00e9 apoiar o contr\u00e1rio. \u00c9 querer resolver os problemas saindo pior a emenda que o soneto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjX5YpjV5R",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894464,
                    "commentText": "Alexandre Reis ,ok,e ate quando se tem q esperar??falta muito para se ter uma vida digna?olhe q nao duro para sempre,so me resta na melhor das hip\u00f3teses mais uns 36 anos talvez.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjZGSsjdCR",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894741,
                    "commentText": "Como lhe disse, isto s\u00f3 mudaria acabando com estas elites velhas. Precisar\u00edamos de um Macron por exemplo, que sendo moderado, est\u00e1 fora da caixa dos mesmos do costume. Resultaria? S\u00f3 tentando. Agora insistir em extremismos, \u00e9 como p\u00f4r a m\u00e3o no fogo, e depois voltar l\u00e1 a p\u00f4r para ver se ainda queima.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjZd7QGlLc",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894742,
                    "commentText": "Alexandre Reis, \u00e0 muito que entendi, que o meu amigo, gosta muito de ideologias totalitaristas.N\u00e3o admite qualquer ideia que seja diferente da sua ( logo de democrata, nada t\u00eam ). \nFala em admitir ser de esquerda!!? Quem \u00e9 vossa excel\u00eancia, para eu ter, ou n\u00e3o ter que admitir, seja o que for!!? Parece-me conversa da PIDE.\nEu falo da vida real, enquanto voc\u00ea responde com sofismas e mais sofismas, J\u00e1 entendi que \u00e9 uma pessoa de ideias fixas, que utiliza sempre a mesma cassete, para defender a sua id\u00e9ia (o comunismo, o totalitarismo, a extrema esquerda, O PAP\u00c3O ) e quando as pessoas s\u00e3o de ideias pr\u00e9/concebidas, n\u00e3o h\u00e1 nada a fazer.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yj_U99lKF1",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894744,
                    "commentText": "N\u00e3o, sou totalmente contra totalitarismo, da direita \u00e0 esquerda. Dificil perceber o contr\u00e1rio na minha abordagem. E sim, totalitarismo \u00e9 diferente, ningu\u00e9m negou isso.\nE pe\u00e7o desculpa que eu seja contra contrapondo o seu comunismo. Vou tentar calar-me, seguindo o l\u00e1pis azul vers\u00e3o <b> comunista.</b> E mais uma vez desculpe se feri suscetibilidades.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjboWsUnBi",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894745,
                    "commentText": "Alexandre Reis ,ent\u00e3o venha l\u00e1 esse novos ou semi novos governar isto,e por o trabalho a valer mais q o ouro,e prender tudo o q \u00e9 corrupto,seja de esquerda ou direita,toca a por a pagar quem pode,toca a investir o dobro ou o triplo na educa\u00e7\u00e3o,na sa\u00fade,nas empresas,mas aqui com um controlo mais apertado q um no de marinheiro se n\u00c3o continuam a dar a meia duzia dentro da empresa inclu\u00eddo diretor e patrao e os outros a xupar no dedo,vamos la ent\u00e3o,para quando isto tudo???",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yjd4Pjwho9",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894746,
                    "commentText": "Cavaco Silva (e companhia), Jos\u00e9 S\u00f3crates (e companhia), Ricardo Salgado (e companhia), Henrique Granadeiro (e companhia), Oliveira e Costa  (e companhia),Ant\u00f3nio Mexia (e companhia), mais de 90% das parecerias p\u00fablico/privadas, pertencem a 3 familias ( familia Melo, familia Esp\u00edrito Santo e familia Mota) e podia continuar por a\u00ed fora, mas n\u00e3o tenho tinta suficiente. \nSabe quantos destes s\u00e3o comunistas?Se calhar alguns, at\u00e9 s\u00e3o democratas do seu partido. \nPortanto, n\u00e3o me venha com a cassete, da Coreia, etc, porque estes \u00e9 que me fizeram e continuam a fazer mal, n\u00e3o foi o pap\u00e3o do comunismo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjdAU3N61v",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894748,
                    "commentText": "Voc\u00ea faz perguntas ret\u00f3ricas para tentar validar a sua solu\u00e7\u00e3o <b> comunista </b>como se n\u00e3o tivesse outra solu\u00e7\u00e3o. Como se ideologias moderadas nunca funcionassem mesmo voc\u00ea pr\u00f3prio ter dado exemplos de v\u00e1rios pa\u00edses onde funcionaram at\u00e9 agora.\nQuando, n\u00e3o sei. Mas eu n\u00e3o a posso contrapor, caso contr\u00e1rio serei anti-democrata, por muito contrassenso que isso traga.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjeNb0xcUD",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894749,
                    "commentText": "Voc\u00ea l\u00ea o que escrevo? Quantas vezes terei que repetir que a solu\u00e7\u00e3o seria mudar essas elites?\nAgora dar como solu\u00e7\u00e3o extremismos, \u00e9 ir de mal a pior. Comunismo, independente de onde seja, \u00e9 totalit\u00e1rio. Poder concentrado. \nVoc\u00ea usa um mal para validar outro mal maior. N\u00e3o tem argumento. Voc\u00ea sim n\u00e3o passa disso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjeXYOab_j",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894750,
                    "commentText": "Alexandre Reis ,eu ja lhe disse q eu pouco me importa se \u00e9 de direita ou esquerda,tanto me faz,mas para quando esses avan\u00e7os de mentalidade??1 ano,2,10,30??deixemos de fantasias e de conversas pouco claras,eu pergunto se acha que viver com 500 euros e voc\u00ea responde com totalitarismo e coisas estranhas,eu pergunto o q se fez \u00e0s toneladas de dinheiro q vieram da Uni\u00e3o europeia e voc\u00ea responde com extremismos.......acha que estamos a falar das mesmas coisas??eu acho que n\u00e3o,a empresa para a qual trabalho tem como diretor um senhor que ja foi deputado do psd,um <b> gajo </b>q tem 38 40 anos,e nada faz para combater a tal desigualdade q existe dentro da empresa,sabe porqu\u00ea???porque o tal EQUIL\u00cdBRIO para ele esta perfeito,est\u00e1 como nunca esteve,eu tenho que olhar para ele ou para mim???na vis\u00e3o dele esta visto q deve estar tudo sobre rodas,q assim sim.entende isto ou ser\u00e1 melhor desenhar??",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yjfyu8rc0N",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894752,
                    "commentText": "Certo, ent\u00e3o apresente a solu\u00e7\u00e3o. Vamos fingir que dentro de ideologias moderadas estamos condenados. Que partido ou quem voc\u00ea acha que vai solucionar o problema? E n\u00e3o fuja com ret\u00f3rica. Eu j\u00e1 percebi a sua solu\u00e7\u00e3o, mas voc\u00ea n\u00e3o a expressa diretamente. Apenas usa os problemas para indiretamente validar a sua ideia extremista. Como tal, deixe-se disso e concretize.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yji7P6zlBf",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429894753,
                    "commentText": "Alexandre Reis ,mas a pergunta \u00e9 para mim ou para o dom 26??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjirsnVoE5",
                    "user": "S\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429895089,
                    "commentText": "Alexandre Reis ,mas se for para mim eu n\u00e3o vou divagar porque \u00e9 o q quer,porque da\u00ed vinha mais uns tantos filmes,se ja percebeu onde e o q quero dizer para q me ta a fazer essa pergunta??esta tudo bem,Portugal vai de vento e popa,n\u00e3o ha desiguldades,o senhor costa e os outros para tr\u00e1s trabalharam bem,muito bem mesmo,os ordenados s\u00e3o uma categoria,temos shoppings e tudo,e estadios brutais tal e qual como em outro pa\u00eds altamente avan\u00e7ado,por isso tudo e muito mais ta tudo maravilhoso,e aten\u00e7\u00e3o n\u00e3o estou a ser ir\u00f4nico.viva Portugal assim como est\u00e1.que n\u00e3o se mexa em nada nem 1 mil\u00edmetro.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjjH27nzA3",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429895091,
                    "commentText": "Alexandre Reis, est\u00e1s a ver tudo ao contr\u00e1rio.J\u00e1 percebeu a solu\u00e7\u00e3o dos outros!!? Olhe eu \u00e9 que n\u00e3o percebi a sua solu\u00e7\u00e3o, \u00e9 a continuidade, \u00e9 isso?\nFala em ser direto e em que partido votar!!?E voc\u00ea? Qual o partido, que para si \u00e9 solu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ouvi nada?\nUsamos os problemas , para validar as nossas ideias extremistas!!? Olha que palavras lindas, ditas por um auto-intitulado Democrata.Voc\u00ea pelos vistos \u00e9 que t\u00eam a ideia preconceituosa de ser o dono da raz\u00e3o (quem n\u00e3o \u00e9 por mim \u00e9 contra mim).\nComo dizia o poeta \"n\u00e3o sei por onde vou, s\u00f3 sei que n\u00e3o vou por a\u00ed \".Chega-lhe esta resposta , ou quer os meus dados pessoais?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YjlnAgu0qH",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429895092,
                    "commentText": "Divagar \u00e9 o que voc\u00ea tem feito. Apenas desejaria que fosse direto para assim confrontarmos ideias. Mas parece que n\u00e3o. Apenas repete os problemas como fosse uma novidade. Al\u00e9m do mais, j\u00e1 deixou claro que eu nem deveria contrapor qualquer ideia oposta, sendo acusado de anti-democr\u00e1tico. Assim qualquer discuss\u00e3o fica confusa e sem sentido.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8Yjt10Ww1JU",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429895094,
                    "commentText": "Alexandre Reis, continua a olhar para o espelho e a adorar o que v\u00ea.\nSe algu\u00e9m aqui n\u00e3o foi direto, foi voc\u00ea. Ainda n\u00e3o percebi, o seu conceito de vida, a unica coisa que sei de si \u00e9 que acha o comunismo o Pap\u00e3o do Mundo e que quem n\u00e3o o acompanha no seu racioc\u00ednio \u00e9 extremista, isto \u00e9 a unica coisa que se l\u00ea nos seus coment\u00e1rios. Sobre o que est\u00e1 bem ou mal em Portugal, nem uma palavra.Se algu\u00e9m faz uma critica, aparece logo voc\u00ea a divagar sobre ideologias pol\u00edticas, isso sim \u00e9 divagar.\nAfinal de contas, qual a sua alternativa, ao assalto que os Portugueses, t\u00eam sido sujeitos, pelos diversos governos  portugueses, compostos pelos seus partidos democr\u00e1ticos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8YlsDusnOdO",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429895096,
                    "commentText": "Teria que repetir vezes sem conta a alternativa. Acho que voc\u00ea nem l\u00ea.\nE sim, comunismo \u00e9 um bicho pap\u00e3o que a \u00fanica coisa que fez e ainda faz \u00e9 destruir sociedades submetendo-as ao poder totalit\u00e1rio.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8aU_MnyUvPm",
                    "user": "Bruno Pires",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429895098,
                    "commentText": "Extremado \u00e9 reduzir a rela\u00e7ao da oferta e procura \u00e0 met\u00e1fora do ovo e da galinha, nao lhe parece? Mas se quiser pensar em como se consome m.. entao imagine que os mercados tem como base de regula\u00e7ao a oferta e nao a procura. Por que se quiser comer bem, o mercado oferece apenas m... \u00c9 apenas outra analogia sr A Reis",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8aUjx9OKZHQ",
                    "user": "Alexandre Reis",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518429895100,
                    "commentText": "Uma analogia sem sentido porque n\u00e3o \u00e9 assim que funciona nem funcionaria. \nSe h\u00e1 procura poder\u00e1 haver oferta. Se n\u00e3o h\u00e1 oferta para a procura, estamos mal. Se h\u00e1 oferta mas n\u00e3o h\u00e1 procura, \u00e9 porque quem oferece \u00e9 <b> idiota.</b>\nSimples.\nClaro que num sistema<b>  comunista</b> por exemplo onde controla tudo e n\u00e3o pode ir ao lado \u00e0 concorr\u00eancia, a\u00ed sim come o que oferecerem e calou a boca, mas isso seria outra conversa. \u00c9 a parte que n\u00e3o funcionaria.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8m1zV0FGwwz",
                    "user": "Argoon1981",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338695101,
                    "commentText": "Quem fez a extrema direita subir foi \u00e0s pol\u00edticas neoliberais da direita que, em nome do dinheiro e das d\u00edvidas se esqueceram das pessoas, e agora a extrema direita viu nisso uma oportunidade para voltar ao poder, como sempre \u00e9 na mis\u00e9ria e no caos que a extrema direita encontra o seu caminho.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH9NaK8l2x2M0mV1N4AaABAg.8WXfQ2m4Ssg8m1zViiNapj",
                    "user": "Argoon1981",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539338695103,
                    "commentText": "Senhor S\u00e9rgio Oliveiro com todo o respeito e sem mal\u00edcia, tiro o chap\u00e9u a vossa excel\u00eancia, voc\u00ea tem toda a raz\u00e3o, todo o que disse neste debate n\u00e3o \u00e9 mais do que todo o que pessoas de esquerda como eu defendemos, uma vida digna, igualdade, fraternidade e liberdade, para todos, n\u00e3o importa a cor o sexo ou a religi\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Atrasada"
            ]
        }
    ]
}