{
    "header": {
        "title": " Racismo ao vivo em plena televis\u00e3o portuguesa SIC ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Jacar\u00e9 Bang\u00e3o ",
        "views": "3703",
        "likes": " 18 ",
        "dislikes": " 8 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 17/11/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-08 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=Q7WQFLuPx_Q ",
        "postText": " Um homem mostrou racismo na televis\u00e3o portuguesa no canal SIC durante uma entrevista sobre o futuro dos angolanos com o novo presidente Joao Lourenco. Os jornalistas tiveram que desligar a chamada para n\u00e3o continuar com as palavras racistas que o senhor tivera dito. Subscreva no canal e deixa o seu coment\u00e1rio.  Jacar\u00e9 Bang\u00e3o Angola Luanda ",
        "numberPosts": " 14 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Ethnicity - Black,Ethnicity - Roma",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racismo,Racista,Preto,Cigano",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgzDFujgCtFQ97EqVb14AaABAg",
            "user": "Tio Red",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560006294427,
            "commentText": "A sic e tipo a globo de Portugal kskksks",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzWIflU_znol7wbxlV4AaABAg",
            "user": "Maria Nazar\u00e9",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552057494429,
            "commentText": "A doen\u00e7a nasce em todo corpo humano. <b> Preto </b>nao pega doen\u00e7a em ningu\u00e9m a sua l\u00edngua que  \u00e9 demon\u00edaca e doente de alma Jesus te ama e que te libertar",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxz4WecewrMyJPhEyJ4AaABAg",
            "user": "MoiS\u00e9S M",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531062294431,
            "commentText": "MDs! Que horror, Pra Quer Isso munDo ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzCvzEDg2TjjK7eGQp4AaABAg",
            "user": "Pamela lima",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531062294433,
            "commentText": "Que lixo de pa\u00eds!",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzCvzEDg2TjjK7eGQp4AaABAg.8geDVRb5qLM8j7PUjVQ-Yf",
                    "user": "Portuguese Boy",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533740694804,
                    "commentText": "Pamela lima \nO Brasil \u00e9 um lixo sim!\nAcertaste",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkXFmY72zd4SKghbd4AaABAg",
            "user": "Gerson Vitorino",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531062294436,
            "commentText": "meu deus isto assusta o <b> racismo </b>ixiste mesmo...eu sou<b>  cigano</b> se um dia me deparasse com uma situacao assi eu batia.lhe nao me importava de nada mas eu dava.lhe um xute no cu....nazis",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwkXFmY72zd4SKghbd4AaABAg.8bBemPJPF7m8c5VSEyQIp9",
                    "user": "ze maria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531062294795,
                    "commentText": "primeiro aprende a escrever, segundo a comunidade cigana \u00e9 provavelmente a comunidade em Portugal que sofre mais com o preconceito, mas \u00e9 merecido pois o vosso estereotipo \u00e9 confirmado pelas estatisticas e realidade.\nvoces sao educados a s\u00f3 se preocuparem com a vossa comunidade e a nao se preocuparem com mais ninguem que faz parte do nosso amado povo portugues.\na maior parte de voces vive \u00e0 margem da lei ou \u00e0 custa de subsidios provenientes de uma seguran\u00e7a social para a qual voces nao contribuem.\nsao agressivos e acham que mandam e sao superiores (mesmo que a esmagadora maioria da popula\u00e7ao mundial vos considere escumalha) e a tua falta de hesita\u00e7ao no comentario em partir para a violencia e para a amea\u00e7a s\u00f3 prova isso mesmo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwkXFmY72zd4SKghbd4AaABAg.8bBemPJPF7m8c5a-Nyr2rx",
                    "user": "Gerson Vitorino",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531062294797,
                    "commentText": "ze maria vai po caralho palha\u00e7o tamem es racista",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwkXFmY72zd4SKghbd4AaABAg.8bBemPJPF7m8fWUaXnSYLT",
                    "user": "Nuno Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531062294800,
                    "commentText": "+ze maria os ciganos t\u00eam tudo, o estado da tudo a esses fdp",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxcwFD_b-Mq4uDWM9F4AaABAg",
            "user": "Gerson Vitorino",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531062294438,
            "commentText": "que cabrao han mas pronto ao menos nao \u00e9 <b> racista </b>menos mal kkkkkk cabrao",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzGxr4S-Hbz_n-Scy54AaABAg",
            "user": "Paix\u00e3o Ant\u00f3nio Jos\u00e9",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531062294440,
            "commentText": "hahaha, m\u00fasico ta frustrado...isso chama-se efeitos colaterais da crise!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx3Cyo8yN2WlnuGwKV4AaABAg",
            "user": "Ant\u00f3nio Osvivaldo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531062294442,
            "commentText": "Ainda bem que es m\u00fasico nunca pisa s\u00f4 aqui na Banda vamos te pisar bicho",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKUSCCv8CFxB9dd8R4AaABAg",
            "user": "leo brito",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531062294444,
            "commentText": "veiado de merda",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxuBbSZik9GATY7mKx4AaABAg",
            "user": "Julinho Costa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531062294446,
            "commentText": "imagina se fosses <b> racista </b>cornudo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        }
    ]
}