{
    "header": {
        "title": " Refugiados reconstroem a vida em Portugal ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " euronews (em portugu\u00eas) ",
        "views": "806",
        "likes": " 44 ",
        "dislikes": " 13 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 20/06/2019 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=oNVHjfKIwRk ",
        "postText": " Fugiram de cen\u00e1rios de guerra inimagin\u00e1veis, hoje vivem em Portugal. Para muitos n\u00e3o foi a primeira escolha, a adapta\u00e7\u00e3o foi dif\u00edcil, mas encontraram a sua nova casa.\u2026 LEIA MAIS : https://pt.euronews.com/2019/06/20/re... euronews: o canal de not\u00edcias mais visto na Europa  Subscreva!  http://www.youtube.com/subscription_c... euronews est\u00e1 dispon\u00edvel em 13 l\u00ednguas: https://www.youtube.com/user/euronews... Em portugu\u00eas: Site: http://pt.euronews.com Facebook: https://www.facebook.com/euronews Twitter: http://twitter.com/euronewspt ",
        "numberPosts": "22 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgwH-_xHWTJe9yoMFfR4AaABAg",
            "user": "joyce lima",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1561547575076,
            "commentText": "mais uma lavagem cerebral...pegam em exemplos que s\u00e3o excep\u00e7\u00e3o e querem fazer crer que \u00e9 assim para toda a gente!!!!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxq7u7XPE33FKCmGGt4AaABAg",
            "user": "Astr\u00f3logo Olavo de Carvalho",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1561547575079,
            "commentText": "Eles sabem falar ingl\u00eas e o Bolsonaro n\u00e3o.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxq7u7XPE33FKCmGGt4AaABAg.8wPhW_Z0XtL8wQOjRZD0mj",
                    "user": "Brado Retumbante",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575433,
                    "commentText": "Mas espero que eles n\u00e3o aprendam portugu\u00eas pra falar conje",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxq7u7XPE33FKCmGGt4AaABAg.8wPhW_Z0XtL8wS8e28DWzS",
                    "user": "Levi de Moraes",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575434,
                    "commentText": "E o Lula n\u00e3o sabem nem o portugu\u00eas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxq7u7XPE33FKCmGGt4AaABAg.8wPhW_Z0XtL8wSzPHZ-B40",
                    "user": "Brado Retumbante",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575436,
                    "commentText": "@Levi de Moraes Lula pelo menos n\u00e3o estudou, mas o Conje foi Juiz Federal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxq7u7XPE33FKCmGGt4AaABAg.8wPhW_Z0XtL8wUU2Au9SCW",
                    "user": "Honorio Leandro Secane",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575438,
                    "commentText": "Kkkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxq7u7XPE33FKCmGGt4AaABAg.8wPhW_Z0XtL8xAZfPEd9Zf",
                    "user": "Debrah silvie haumptmann tchecoviskta",
                    "date": "17 hours ago",
                    "timestamp": 1562695975439,
                    "commentText": "Verdade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyiibQ0QSElUTqTzp14AaABAg",
            "user": "Sirius Black do Rucoy",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1561547575083,
            "commentText": "Latinos s\u00e3o muito amig\u00e1veis e acolhedores a\u00ed se fode o Brasil t\u00e1 na mesma os pa\u00edses do norte da Europa n\u00e3o t\u00e3o nem a\u00ed pra esses imigrantes. Portugal, Espanha,Fran\u00e7a, It\u00e1lia s\u00e3o os que mas recebem imigrantes.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzhvKqvBwUd0YmXopx4AaABAg",
            "user": "Ribeiro Alexandre",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1561547575085,
            "commentText": "daqui por 30 ou 40 anos a Europa ser\u00e1 uma europa mu\u00e7ulmana se ningu\u00e9m n\u00e3o fazer nada! E uma invas\u00e3o em c\u00e2mera lenta! DEUS Vult!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzhvKqvBwUd0YmXopx4AaABAg.8wPNcSGv-1n8wPPYqulSMT",
                    "user": "\u0639\u06c1\u0628\u0642 \u0627\u0644\u06c1\u064a\u06c1\u0627\u0633\u06c1\u0645\u064a\u06c1\u0646",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575456,
                    "commentText": "Sim muito bem....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhvKqvBwUd0YmXopx4AaABAg.8wPNcSGv-1n8wPWOmQseNy",
                    "user": "madara uchiha",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575457,
                    "commentText": "Foda-se, caguei pra Europa :v Ningu\u00e9m mandou eles fuderem e colonizarem o mundo todo. Agr q paguem o pre\u00e7o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhvKqvBwUd0YmXopx4AaABAg.8wPNcSGv-1n8wPZEq49xcw",
                    "user": "Paze",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575459,
                    "commentText": "@madara uchiha O teu melhor argumento para defender a imigra\u00e7\u00e3o \u00e9 a d\u00edvida hist\u00f3rica? Eu n\u00e3o acho certo um pa\u00eds colunizar outro, mas mesmo assim eu deveria pagar porqu\u00ea? As gera\u00e7\u00f5es atuais n\u00e3o t\u00eam nada a ver com as anteriores, mas se tu achas isso certo, ent\u00e3o se um antepassado teu tivesse cometido um crime, tu achas certo ter que pagar por ele?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhvKqvBwUd0YmXopx4AaABAg.8wPNcSGv-1n8wPeHBHjkct",
                    "user": "J o a o G a b r i e l M e g a l o s",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575461,
                    "commentText": "Lembre-se do condado de Al-Andalus, e que a hist\u00f3ria se repete e quem sabe al-Andalus poder\u00e1 ressurgir...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhvKqvBwUd0YmXopx4AaABAg.8wPNcSGv-1n8wPphnu04Gm",
                    "user": "links2films",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575462,
                    "commentText": "@madara uchiha \nOs primeiros a invadir a Europa foram os Mouros , Portugal esteve ocupado at\u00e9 1249 e a Espanha at\u00e9 1492. Eu sei que os Mouros n\u00e3o eram Caucasianos como os Iraquianos ,Afeg\u00e3os ou S\u00edrios e sim Berberes pretos mas d\u00e1 tudo na mesma.\nOs Europeus t\u00eam que meter na cabe\u00e7a que t\u00eam que invadir , matar , escravizar e colonizar para manter os macacos nos seus galhos longe da Europa.\nSe a Europa n\u00e3o invade \u00e9 invadida.\nNos Estados Unidos \u00e9 a mesma coisa , o paspalho e mul\u00f3ide do Obama n\u00e3o viu isso e achou que a solu\u00e7\u00e3o era jogar-lhes amendoins e agora eles s\u00e3o aos milhares a tentar pular o muro para entrar.\nNo ano que a Espanha d\u00e1 in\u00edcio ao seu Imp\u00e9rio colonial grande parte do seu territ\u00f3rio ainda estava ocupado pelos Africanos e Portugal quando coloniza Ceuta (1415) a apenas 166.\nhttps://pt.wikipedia.org/wiki/Guerra_de_Granada\nOs Russos \u00e9 que souberam como fazer , criaram o maior Imp\u00e9rio do mundo e cada vez que acham que os macacos se est\u00e3o a reproduzir demais , cortam nos amendoins e eles morrem \u00e0 fome.\nEm 1921\\2 mataram 5 milh\u00f5es \u00e0 fome e em 1932\\3 outros 7 milh\u00f5es e agora mant\u00eam-nos numa dieta low carb para n\u00e3o terem energia para pular muros .\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0lHLwP6RUug",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyM2Ep9rBmX-mt13xV4AaABAg",
            "user": "Otaku e Kppoper\uc190\ucc44\uc601 \u30bd\u30f3\u30c1\u30a7\u30e8\u30a6\u30f3",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1561547575088,
            "commentText": "Que bom!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwgSDVUJnAtHUjWOi94AaABAg",
            "user": "errecappa",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1561547575090,
            "commentText": "lol",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxH58llyhJQ4ANerDl4AaABAg",
            "user": "Ribeiro Alexandre",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1561547575092,
            "commentText": "Estamos fudidos!",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxH58llyhJQ4ANerDl4AaABAg.8wPEcoilhyf8wPHVH2v4Ou",
                    "user": "Luukz O Opressor",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575472,
                    "commentText": "Kkkkkkkk se fuderam vcs portugueses",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH58llyhJQ4ANerDl4AaABAg.8wPEcoilhyf8wPL0k1golH",
                    "user": "RG Productions",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575474,
                    "commentText": "Fdds est\u00e3o estas pessoas que vieram de um cen\u00e1rio de guerra.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH58llyhJQ4ANerDl4AaABAg.8wPEcoilhyf8wPMo3QSOEW",
                    "user": "Luukz O Opressor",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575475,
                    "commentText": "@RG Productions uma guerra financiada por grandes pot\u00eancias apenas para que o multiculturalismo seja plantado em outros pa\u00edses",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH58llyhJQ4ANerDl4AaABAg.8wPEcoilhyf8wPN4gpkZTR",
                    "user": "Ribeiro Alexandre",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575477,
                    "commentText": "@RG Productions mas o problema \u00e9 que eles vao fazer guerra no nosso pa\u00eds! Olha o exemplo da Fran\u00e7a Alemanha e Inglaterra!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxH58llyhJQ4ANerDl4AaABAg.8wPEcoilhyf8wPNReiCZyD",
                    "user": "Ribeiro Alexandre",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561547575479,
                    "commentText": "@RG Productions daqui por 30 ou 40 anos a Europa ser\u00e1 uma europa mu\u00e7ulmana se ningu\u00e9m n\u00e3o fazer nada! E uma invas\u00e3o em c\u00e2mera lenta! DEUS Vult!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}