{
    "header": {
        "title": "Menino que mudar\u00e1 de g\u00eanero e nome faz planos: 'Quero ter marido e 3 filhas'",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Noticias Da Vila ",
        "views": "53886",
        "likes": " 490 ",
        "dislikes": " 128 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 13/02/2016 ",
        "dateExtraction": " 2019-02-20 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=jRL7NFOol54 ",
        "postText": " Vestida como menina e cercada de casinhas e bonecas, a crian\u00e7a de 9 anos que conseguiu na Justi\u00e7a o direito de realizar a mudan\u00e7a de g\u00eanero e de nome no documento afirma que j\u00e1 projeta o futuro e diz que pretende ter um marido e ter tr\u00eas filhas. A menina, que mora com a fam\u00edlia em Sorriso, munic\u00edpio a 420 km de Cuiab\u00e1, revela que tem medo que as amigas n\u00e3o aceitem sua condi\u00e7\u00e3o. A fam\u00edlia da menina conseguiu o direito \u00e0 altera\u00e7\u00e3o dos documentos  com base numa senten\u00e7a dada pelo juiz Anderson Candiotto, da 3\u00aa Vara da Comarca de Sorriso, no dia 28 de janeiro. O magistrado entendeu que a decis\u00e3o 'foi dada para garantir que a crian\u00e7a, assim como ela se v\u00ea na sua individualidade e na sua orienta\u00e7\u00e3o feminina, seja respeitada e tratada de forma como \u00e9'. A decis\u00e3o \u00e9 in\u00e9dita no Brasil. Todo o processo de mudan\u00e7a foi acompanhado por psic\u00f3logos e especialistas. Antes de ingressar na Justi\u00e7a, a fam\u00edlia levou a menina para acompanhamento com especialistas do Ambulat\u00f3rio de Transtorno de Identidade de G\u00eanero e Orienta\u00e7\u00e3o Sexual do N\u00facleo de Psiquiatria e Psicologia Forense do Instituto de Psquiatria do Hospital das Cl\u00ednicas da Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP). Na unidade, os m\u00e9dicos psiquiatras constataram o transtorno de identidade sexual. Menino que mudar\u00e1 de g\u00eanero e nome faz planos: 'Quero ter marido e 3 filhas' Fam\u00edlia da crian\u00e7a de 9 anos conseguiu na Justi\u00e7a mudan\u00e7a em documentos. Crian\u00e7a diz sentir medo de amigas n\u00e3o aceitarem sua condi\u00e7\u00e3o. ",
        "numberPosts": " 314 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - General,Sexual Identity - General,Age - General,Sexual Identity - Transexuality,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Mulher,Machismo,Sexual,Gay,Idade,Travesti,Transi\u00e7\u00e3o,Muda,Psicopata,Idiota,Bichona,Aberra\u00e7\u00e3o,Bola,Gorda,Amarelo,Amarelo,Ra\u00e7a,Negra,Vermelho,Vermelho,B\u00eabado,Vagabunda,Velho",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugx9jdM2G9rRylAgbPh4AaABAg",
            "user": "Kleb Salvatore/",
            "date": "1 day ago",
            "timestamp": 1550580433078,
            "commentText": "Isso \u00e9 falta de JESUS  na vida dele .... miseric\u00f3rdia....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy2zVuRdabWz8lG55p4AaABAg",
            "user": "william Vieira truck estiloso",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547988433080,
            "commentText": "sou homofobico  isso \u00e9 coisa de viado se eles nao for pro inferno entao tamb\u00e9m n\u00e3o vou kkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyfKo86Z5dzxIMRP8N4AaABAg",
            "user": "william Vieira truck estiloso",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547988433082,
            "commentText": "sou homofobico  isso \u00e9 coisa de viado se eles nao for pro inferno entao tamb\u00e9m n\u00e3o vou kkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxnUXiYVw9qIwuNbAh4AaABAg",
            "user": "william Vieira truck estiloso",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547988433084,
            "commentText": "sou homofobico  isso \u00e9 coisa de viado se eles nao for pro inferno entao tamb\u00e9m n\u00e3o vou kkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgziBcjRLEMp6wj53QN4AaABAg",
            "user": "Faf\u00e1 Luz",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1545310033085,
            "commentText": "Eu queria ter dois sexos, um masculino e feminino pra tranzar comigo mesmo, porque eu me amo. Ok!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxbVW_PwJ6sW6J_2CV4AaABAg",
            "user": "Faf\u00e1 Luz",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1545310033087,
            "commentText": "Criancinhas n\u00e3o sabem o que quer n\u00e3o tem maturidade pra decidir nada. Isto \u00e9 muito cedo pra fazer cirurgia poder\u00e1 ser arrepender e se apaixonar por uma <b> mulher,</b> e a\u00ed. Os pais est\u00e3o recebendo quanto para esta decis\u00e3o? ? ? ? ?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyKaQCQPuEVD45r2hJ4AaABAg",
            "user": "Adidas Celeste",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1545310033089,
            "commentText": "E desculpem mais....q horror se eu fosse m\u00e3e n\u00e3o aceitaria isso",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxwIqVlLyBREjaHWkl4AaABAg",
            "user": "Ingrid Nazareth",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542718033091,
            "commentText": "Essas transforma\u00e7\u00f5es deviam ser feitas s\u00f3 depois dos 18 anos !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx53hHdkJa_n2usLrd4AaABAg",
            "user": "Maria Aparecida",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542718033093,
            "commentText": "Gente!!!!! Que horror, crian\u00e7as n\u00e3o tem que decidir nada. Jamais faria uma mudan\u00e7a diab\u00f3lica na minha filha. Isso \u00e9 coisa do satan\u00e1s.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-eZHcP4w3zopYBxB4AaABAg",
            "user": "Vin\u00edcius Silva",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537447633095,
            "commentText": "Quero ser um transformer",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzM4bWgkU5r48DsUrh4AaABAg",
            "user": "Gabriel CG",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534769233097,
            "commentText": "E tudo isso foi pq ele nao pode fazer bal\u00e9 e tem nojinho de ir no banheiro, primeiro a culpa \u00e9 da escola por nao deixar e segundo falta umas palmadas e perder um pouco da frescura",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzM4bWgkU5r48DsUrh4AaABAg.8k9aaiAwlT_8k9akm1oIoP",
                    "user": "Gabriel CG",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534769233388,
                    "commentText": "Eu sei q tem mais coisas, mas se deu essas de exemplo as outras tambem devem ser coisas futeis",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx8gP-A5WpnHF88W2N4AaABAg",
            "user": "Gabriel CG",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534769233100,
            "commentText": "\"O importante \u00e9 o q ela qu\u00e9\" ??? Meu irmao q se tornar um lobo ele vai pode??? Se eu dizer q tenho 20 anos vou poder dirigir mesmo tendo 16?? Se vc nao entendeu a ultima pergunta estude mais sobre essa ideologia e o q ela quer passar, se nao, nao fa\u00e7a eu perder meu tempo contigo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxGi8SlzwHlWqzC7Jp4AaABAg",
            "user": "Thaila Meminai",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534769233102,
            "commentText": "se fosse meu filho virava homem na marra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxOJlrAgu9a-YMvSDl4AaABAg",
            "user": "G U E L Z I N H O",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534769233104,
            "commentText": "Pera....Ela falou transexualismo? \n\nN\u00e3o sei se ela sabe mas ismo vem de doen\u00e7a e tansexualidade n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy8IMic23g_ig8k7_h4AaABAg",
            "user": "Menor Mandrake",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534769233106,
            "commentText": "fiquei muito feliz com a atitude dos pais da crian\u00e7a \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxJHTXyocegkgZyvdV4AaABAg",
            "user": "Esdras Vin\u00edcius",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1532090833108,
            "commentText": "Eu com 9 anos comia terra '-'",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyhetFT5pmASrKezxR4AaABAg",
            "user": "Vers\u00e3o Brasileira Hebert Richards",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1532090833110,
            "commentText": "Exemplo de pais parab\u00e9ns. N\u00e3o \u00e9  pra qualquer ter um filho trans nessa sociedade.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzkBQqomcx-vPrim8V4AaABAg",
            "user": "ALOIZIO JUNIOR",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1529498833112,
            "commentText": "Ata sou humano mas quero ser um passarinho !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxLYnObR01HKriTUel4AaABAg",
            "user": "quando voc\u00ea ler os coment\u00e1rios estarei l\u00e1",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1529498833114,
            "commentText": "Quando crian\u00e7a eu queria brincar de boneca e j\u00e1 sentia atra\u00e7\u00e3o por homens. Tinha uma doida de uma amiguinha que at\u00e9 unha com esses papos de eu ter nascido no corpo errado. Cresci e tive namoricos com meninas e depois de maior de <b> idade </b>tive sexo casual com homens. Me sinto bissexual por\u00e9m jamais mudaria meu corpo. Sou homem, nasci e morrerei assim. S\u00f3 de ouvir essa corsa de cirurgia de mudan\u00e7a de sexo da um calafrio.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzosSzZeTTdMY1wvFF4AaABAg",
            "user": "Solid Snake_93",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130833116,
            "commentText": "Isso ai \u00e9 um BAI-TO-LA",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyot65ttkCjPISwZ_54AaABAg",
            "user": "irmaos chatubazz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834185,
            "commentText": "Transexualismo?que merda \u00e9 essa?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyot65ttkCjPISwZ_54AaABAg.8c13tbM9v_78cwmNkJZm6O",
                    "user": "GolfinhoAzul",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1521550039478,
                    "commentText": "irmaos chatubazz ta na reportagem  mau feita",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwBxKsgLTcdYSVeXSh4AaABAg",
            "user": "Marcelo R",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834188,
            "commentText": "Pra certa alim\u00e1ria comprometida com a destrui\u00e7\u00e3o da sociedade, um menino de 9 anos pode decidir que \u00e9 <b> mulher </b>e amputar a pr\u00f3pria genit\u00e1lia, mas um caval\u00e3o de 16 ou 17 anos com um rev\u00f3lver na m\u00e3o que pratica um latroc\u00ednio e tira uma vida pra roubar uma moto ou celular, \u00e9 um jovem que n\u00e3o sabe o que est\u00e1 fazendo e merece medidas s\u00f3cio-educativas.\nVoc\u00eas s\u00e3o nojentos, mais asquerosos que baratas, s\u00e3o o esterco do diabo. Quando a sociedade decente ficar\u00e1 livre de voc\u00eas?\nEm tempo: por onde o menino vai parir as 3 filhas que pretende ter? Oh d\u00favida cruel!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwJHYAmG5U3C0Wh1Md4AaABAg",
            "user": "Diego Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834189,
            "commentText": "Olha s\u00f3 que doideira, ap\u00f3s operar vai deixar de ser homem mas tamb\u00e9m n\u00e3o vai ser <b> mulher.</b> \u00c9 tipo um meio termo da coisa, nem um e nem outro.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxOjcdhmPmMt09MzO14AaABAg",
            "user": "Marcelo R",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834191,
            "commentText": "'Quero ter marido e 3 filhas'? Perguntar n\u00e3o ofende: por onde os beb\u00eas v\u00e3o sair?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxOjcdhmPmMt09MzO14AaABAg.8_oivIQRxoT8bVRvwq7A_n",
                    "user": "LPSbeks TV",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130834533,
                    "commentText": "Os beb\u00eas v\u00e3o sair de um lugar chamado orfanato",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxOjcdhmPmMt09MzO14AaABAg.8_oivIQRxoT8ckrUh57bSq",
                    "user": "Marcelo R",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130834535,
                    "commentText": "Do orfanato para uma casa de loucos. Belo futuro pra esses beb\u00eas...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyODQ-Vyod4UvfPa2x4AaABAg",
            "user": "Marcelo R",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834193,
            "commentText": "E eu quero ser um Dodge Dart. Mais precisamente, um Charger RT <b> ama<b> relo </b</b>>ano 1975 turbinado, respeitem minha escolha hurr durr",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Amarelo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyryCP9OzLlPP7rjIx4AaABAg",
            "user": "Selma Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834194,
            "commentText": "Pecado todo mundo tem agora querer mudar de sexo \u00e9 mais que demon\u00edaco",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyHYClWdDG8CT2-I9R4AaABAg",
            "user": "Selma Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834196,
            "commentText": "Credo oque \u00e9 isso \u00e9 tem gente usando o nome de Deus para essa putaria <b> gay </b<b> >bichona</b> pisquiatria \u00e9 pra louco esse moleque viado nunca ter\u00e1 \u00fatero kkkkkkm",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gay",
                "Bichona"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxQocoBkjHuFofz_f54AaABAg",
            "user": "Sheila Soares",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834197,
            "commentText": "Coitada dessa crian\u00e7a. Acredito que esteja mesmo se sentindo assim. As crian\u00e7as est\u00e3o realmente perdidas com esse bombardeio de desconstrucionismo na m\u00eddia e no meio educacional. Uma sociedade sem base moral, onde tudo \u00e9 relativo e amb\u00edguo. Marxista Gramscistas desgra\u00e7ados. Est\u00e3o usando o pa\u00edses ocidentais como laborat\u00f3rio e nossas crian\u00e7as como ratos.\nAcredito sim no homossexualismo  como algo natural do ser humano. Desde a queda do homem o pecado passou a ser inerente \u00e0 <b> ra\u00e7a </b>humana. E se homossexualismo n\u00e3o \u00e9 pecado, logo n\u00e3o \u00e9 natural. E se \u00e9 natural, logo \u00e9 pecado. Agora essa tal ideologia de g\u00eanero \u00e9 engenharia social. \u00c9 fruto de uma educa\u00e7\u00e3o desvinculada das certezas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwvsu_w4S7tY0nXM054AaABAg",
            "user": "Maria Xavier",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834199,
            "commentText": "Isso foi aqui na minha cidade Sorriso  MT  engra\u00e7ado que aqui impera o  <b> machismo </b>tanto que 80 por cento \u00e9  Bolsonaro  kkkkkk digo nada.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Machismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzLYyyaVR0tGm9d9vJ4AaABAg",
            "user": "Geibon Fernandes da Silva james",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834200,
            "commentText": "quero ver ter ov\u00e1rio como uma mulher",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxx_7FVb4J-_hz3dEt4AaABAg",
            "user": "Geibon Fernandes da Silva james",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834202,
            "commentText": "quero ver ter ov\u00e1rio como uma mulher",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw2Zw7ExbTIyb9yqLR4AaABAg",
            "user": "Geibon Fernandes da Silva james",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834203,
            "commentText": "quero ver ter ov\u00e1rio como uma mulher",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwcTRaLoRvj57dtbwF4AaABAg",
            "user": "Geibon Fernandes da Silva james",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834205,
            "commentText": "quero ver ter ov\u00e1rio como uma mulher",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxG7D-nMDcB_TBil_J4AaABAg",
            "user": "LuxSpirit",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834206,
            "commentText": "Os pais e o ju\u00edz perderam o ju\u00edzo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx9SWukgf0ibSowDUJ4AaABAg",
            "user": "Andreia Rosa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834208,
            "commentText": "A crian\u00e7a tem que ser orientada pelos pais\nN\u00e3o os pais pela crian\u00e7a, elas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o de nada, cabe os pais encaminha o caminho certo. Meu filho tem 3 anos e diz que \u00e9 o homem aranha, ser\u00e1 que eu vou mudar a identidade dele?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy8XPGVuNysPXfLbZJ4AaABAg",
            "user": "Andr\u00e9 Luis",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834209,
            "commentText": "aberra\u00e7\u00e3o,  como uma crian\u00e7a que mal saiu das fraldas vai saber o que quer? os pais de hoje em dia n\u00e3o sabem educar e direcionar os filhos hoje em dia. infelizmente os globalistas de George soros e cia est\u00e3o conseguindo destruir a civiliza\u00e7\u00e3o ocidental. \u00e9 o seguinte eu nasci ser humano,  mas eu me sinto um sayajin,  portanto quero ser como goku,  quero voar,  fazer teketransporte e soltar energia pelas m\u00e3os \ud83d\udc50 kame hame haaaaaa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Aberra\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw1QXSBngZhUMersfF4AaABAg",
            "user": "Mundo Jovem",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834211,
            "commentText": "N\u00e3o sou Contra mais tamb\u00e9m n\u00e3o sou A favor.\nDeus criou Ad\u00e3o e Eva como um casal.\nN\u00e3o Ad\u00e3o e Evo\nOu Adam e Eva.\nIsso \u00e9 conselhencia do Pecado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxLxCRfSomDinTwTsF4AaABAg",
            "user": "Tamyris Bispo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834212,
            "commentText": "A associa\u00e7\u00e3o nacional Americana de pediatria levantou dados importantes, que entre 1000 meninas apenas uma nasce com  um problema psicol\u00f3gico objetivo, a ideologia de g\u00eanero, assim tamb\u00e9m s\u00e3o os homem...Ent\u00e3o a exce\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a regra....",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzY9Xey4B6QQTg6UXJ4AaABAg",
            "user": "Zuza Geniosa.",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834214,
            "commentText": "Eu tinha um aluno, que dizia pra mim tia quero um baton, uma bolsa roso,  saia um bico, foram tantas coisas, que eu agora compreendo que ele era um trans,  ele dizia que a m\u00e3e  batia nele se ele colocasse  baton enfeito nos cabelos,  agora ele tem 12 anos e j\u00e1  se veste com menina ou seja com o g\u00eanero  que ele se identifica.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzY9Xey4B6QQTg6UXJ4AaABAg.8Xv-8nP-bAQ8cnAJMBPE5H",
                    "user": "Marcelo R",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130834470,
                    "commentText": "Resumindo: \u00e9 um <b> travesti </b>precoce...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Travesti"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_KscFe4w-5PoEiIV4AaABAg",
            "user": "Lana Ferreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130834216,
            "commentText": "Isso \u00e9 o fim dos tempos, Jesus est\u00e1 voltando  Deus criou homem e <b> mulher,</b> aceite a Jesus ele \u00e9 o \u00fanico que salva e liberta .",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw_KscFe4w-5PoEiIV4AaABAg.8XtF5ZZJ1q28oqBjWy6wwD",
                    "user": "Crissiane Fontanive",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545310034492,
                    "commentText": "Lana Ferreira am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyG8T0kEMSdGM91WT14AaABAg",
            "user": "Gracinda farias Concei\u00e7\u00e3o",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841670,
            "commentText": "Engra\u00e7ado responder por crime  n\u00e3o pode? tirar habilita\u00e7\u00e3o n\u00e3o  pode. n\u00e3o tem maturidade pra isso. mudan\u00e7a de g\u00eanero  pode  j\u00e1 te discernimento  pra isso  nada contra  mas isso no m\u00ednimo estranho.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx9AjJIhEdF5N1nrlp4AaABAg",
            "user": "Ant\u00f4nio Marcos de Souza",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841672,
            "commentText": "Quero s\u00f3 ver este menino ( homem ) ter 3 filhos. s\u00f3 se for adotado. N\u00e3o \u00e9 <b> mulher </b>e pronto. Midia s\u00f3 apoia sujeira mesmo.  Este povo n\u00e3o passa de um excremento que d\u00e1 nojo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwN-OVd_qqnCVxvU1p4AaABAg",
            "user": "descobrir senha Facebook",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841673,
            "commentText": "NA MINHA OPINIAO, ISSO CHAMA-SE ABANDONO INTELECTUAL OU MORAL.\nCOMO UM PAI OU MAE ACEITAM ISSO?\nOU PIOR QUEM N\u00c3O GARANTE QUE OS MESMO PERSUADEM A CRIAN\u00c7A PRA QUE A MESMA SE SINTA UMA MENINA, COMO POR EXEMPLO O CL\u00c1SSICO \"EU QUERIA TER ERA UMA MENINA\".\nDEVERIA SER PROCESSADOS POR ABANDO, 2 FDPS",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz2MCF2-lhIXO1fjaV4AaABAg",
            "user": "Eliana Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841674,
            "commentText": "Pouca vergonha \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f que dizer que Deus erou Em t\u00e3o ???e u fim   \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz2MCF2-lhIXO1fjaV4AaABAg.8XcmSygKmc_8axp8UzfhAV",
                    "user": "Luiz. Mr Bob",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130842008,
                    "commentText": "Eliana Silva vagavunda vai se fuder otaria",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2MCF2-lhIXO1fjaV4AaABAg.8XcmSygKmc_8cwm6n8SqDx",
                    "user": "GolfinhoAzul",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1521550042009,
                    "commentText": "Eliana Silva vai estudar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzlRuTrvskqxmGwV3x4AaABAg",
            "user": "andreia ferreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841676,
            "commentText": "A transsexualidade e um serio transtorno, o que nao pode haver na sociedade e achar que todo mundo e transsexual e enfiar essa educacao de genero na nossa goela. Contudo, e claro que a crianca e transsexual. Eu brincava de boneca, carrinho, lutinha, pique e etc... mas uma menina tem jeito de menina sente- se como uma menina. Assim como essa crianca transsex se sente uma menina. Algo mais forte do que ela. Como estudiosa de saude mental digo e um transtorno serio, a crianca deve ser respeitada, assim como sua familia. Eu como <b> mulher </b>brinquei com brinquedos de menina e menino e sempre soube que era uma menina. O transsexual tem essa mesma percepcao para o sexo oposto. O importante e nao tomarmos uma excecao por regra. Porem respeitar os que dela padecem.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwruxn7U73crAEvegN4AaABAg",
            "user": "tiltado",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841678,
            "commentText": "s\u00f3 nao entendi porque os pais nao mostraram o rosto? ????",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwruxn7U73crAEvegN4AaABAg.8XV1B2rRW2n8agPbZ7qQ1T",
                    "user": "Adolfinho Hitler",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130841982,
                    "commentText": "tiltado pra n\u00e3o sofrer preconceito nesse pais homofobico cheio de crentes como malafaia entendeu agora",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwwPI3yisxWrBgS71d4AaABAg",
            "user": "Anderson Pl\u00e1cido",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841680,
            "commentText": "Muito amor nessa reportagem s2 Esse juiz foi MARAVILHOSO!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx9UejqArTk9T3Gknp4AaABAg",
            "user": "Ligia Maria",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841681,
            "commentText": "Desculpe respeito todas as opini\u00f5es , mais n\u00e3o concordo !! Tenho uma filha e jamais faria essa transforma\u00e7\u00e3o t\u00e3o cedo !!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxPYbpgl2-htg-lRRN4AaABAg",
            "user": "Ariana grande i love you forever",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841683,
            "commentText": "Odeio Preconceito...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxPYbpgl2-htg-lRRN4AaABAg.8X3WJyUmcOY8_scxFhMo6z",
                    "user": "Edward Blue",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130841989,
                    "commentText": "+Ariana grande i love you forever Pelo menos um coment\u00e1rio que n\u00e3o est\u00e1 criticando o que se trata no v\u00eddeo. Ainda bem!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzmwwz_FH6kbfWCFM94AaABAg",
            "user": "marco nuc",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841684,
            "commentText": "Kkkkk vai ter filho sim...so se for gerado no intestino..aberra\u00e7ao",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-WePV2I9HFkqwAjJ4AaABAg",
            "user": "Bruno Ara\u00fajo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841686,
            "commentText": "isso realmente \u00e9 o fim do mundo, como os pais tem coragem de falar q o importante \u00e9 oq ela quer, e se ela quiser ser ladr\u00e3o entao pode tamb\u00e9m? fa\u00e7a me o favor, Jesus esta voltando mesmo e n demora,a biblia q tem raz\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxUJCOOumzPrrltqHZ4AaABAg",
            "user": "alneth teixeira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841688,
            "commentText": "Acho que eles deveriam batalhar mais \u00f1 deixar uma crian\u00e7a tomar decis\u00e3o por ela mesmo hoje o ser que colocar na cabe\u00e7a do povo que Deus errou Deus e perfeito \u00f1 estou julgando mais no Reino animal \u00f1 existem isso macho com macho ou f\u00eamea com f\u00eamea",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwXDe23GNOc4yKSngF4AaABAg",
            "user": "max evangelista",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841689,
            "commentText": "Voc\u00eas acreditam na veracidade da not\u00edcia?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg5UFC0oBLcWXgCoAEC",
            "user": "Leide Leidiane",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841691,
            "commentText": "Isso ai e acao d satanas.Qem faz isso sao os demonios dos desenhos q jogam maldicao nas criancas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw4OytLtQO0DaGAZTZ4AaABAg",
            "user": "nivaldo lima guitar",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841692,
            "commentText": "crian\u00e7a pode decidir o que ela quer. ent\u00e3o deve se manter!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghLW5C5pUefl3gCoAEC",
            "user": "Good Girl",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841694,
            "commentText": "Eu me vestia como menino quando  pequena,  queria ser menino,  s\u00f3 andava com meninos brincava de carrinho e tals,  com o tempo cresci e comecei ter no\u00e7\u00e3o  das coisas vi que n\u00e3o era bem aquilo que eu queria,  e dai comecei a me comportar como menina,  a andar com meninas brincar de boneca,  e o pior durante esse tempo que eu me vestia e me comportava como menino,  minha familia achou que eu iria ser l\u00e9sbica ou trans sei l\u00e1, enfim.. todo mundo se enganou,  por que hoje eu me amo me visto como menina adoro garotos... Sou h\u00e9tero e me amo do jeito que sou,  uma crian\u00e7a  n\u00e3o  tem no\u00e7\u00e3o  de nada pra saber o que quer ou deixa de querer,  coisa do diabo mesmo,  s\u00f3 acho...",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghLW5C5pUefl3gCoAEC.8VQ5RydV32p8WMAlEbXfTP",
                    "user": "Breno Vs",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130842104,
                    "commentText": "kkk meu irmao tbm passou por isso, essa nova gera\u00e7ao nao pode ser confrontada, se disserem algo os pais tem que obedecer e pedir clem\u00eancia sen\u00e3o \u00e9 ofensivo e pode traumatizar elas.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLW5C5pUefl3gCoAEC.8VQ5RydV32p8WMj08utEoP",
                    "user": "Good Girl",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130842105,
                    "commentText": "B Vs SE  pois \u00e9 esse mundo t\u00e1 perdido fim dos tempos, em vez dos pais colocar moral sobre os seus filhos s\u00e3o os filhos que est\u00e3o colocando moral nos pais, enfim \u00e9 apenas minha opini\u00e3o talvez se arrependa mais tarde disso tudo e vai ver que n\u00e3o era bem o que queria pra vida...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLW5C5pUefl3gCoAEC.8VQ5RydV32p8Xi-joRrv5E",
                    "user": "Ant\u00f4nio Marcos de Souza",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130842106,
                    "commentText": "Satan\u00e1s esta fazendo sua obra.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLW5C5pUefl3gCoAEC.8VQ5RydV32p8Y6BgtczRf3",
                    "user": "xxxy ws",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130842107,
                    "commentText": "B Vs SE Pois \u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLW5C5pUefl3gCoAEC.8VQ5RydV32p8ckrl_hunJx",
                    "user": "Marcelo R",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130842109,
                    "commentText": "Danny, cuidado com o povo da ideologia de g\u00eanero! Capaz deles te acharem uma traidora e quererem fazer eutan\u00e1sia em vc!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLW5C5pUefl3gCoAEC.8VQ5RydV32p8fKA_Ab5z6T",
                    "user": "Spooky Boogie",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1526820442110,
                    "commentText": "Danny Souza voc\u00ea \u00e9 uma retardada mental isso sim, n\u00e3o \u00e9 por que voc\u00ea brinca com carrinhos que voc\u00ea vira um menino e n\u00e3o \u00e9 por que voc\u00ea ''ANDA COMO MENINA'' que voc\u00ea \u00e9 uma menina",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLW5C5pUefl3gCoAEC.8VQ5RydV32p8mIvd__Hptw",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039642111,
                    "commentText": "A parte do c\u00e9rebro que faz essas escolhas, s\u00f3 se desenvolve at\u00e9 aos 25 anos.Colocar crian\u00e7as nessa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma escolha prepotente.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLW5C5pUefl3gCoAEC.8VQ5RydV32p8mIvoXcuUyl",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039642112,
                    "commentText": "@Marcelo R g\u00eanero:sexualidade?\nSe eu quiser eu pego um livro do g\u00eanero l\u00edrico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLW5C5pUefl3gCoAEC.8VQ5RydV32p8merNOMN8vc",
                    "user": "karol vaas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542718042113,
                    "commentText": "Concordo completamente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLW5C5pUefl3gCoAEC.8VQ5RydV32p8pD99KQ7LRO",
                    "user": "Bibi Queiroz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547988442115,
                    "commentText": "Eu na vida",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggLvsDBBPDJy3gCoAEC",
            "user": "Just Dance",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841696,
            "commentText": "Quanto comentario transf\u00f3bico",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggLvsDBBPDJy3gCoAEC.8Tv-5g_N-G08Tv-7DrHlIA",
                    "user": "Just Dance",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130842017,
                    "commentText": "Gente sem no\u00e7\u00e3o aki mds",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi5JgbzBzuCZ3gCoAEC",
            "user": "Nicole b",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841698,
            "commentText": "Nos dias de hoje os pais fazem a vontade da crian\u00e7a e se a crian\u00e7a j\u00e1 quisesse namora ser\u00e1 que eles tamb\u00e9m deixariam s\u00f3 por ser uma vontade dela? ????",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiOCABMq5U7GngCoAEC",
            "user": "97Hits Hits",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841699,
            "commentText": "Os pais deveriam ter vergonha na cara , crian\u00e7a n\u00e3o sabe o que quer , eu quando era pequena brincava com brinquedos masculinos e at\u00e9 hj gosto de usar roupas mais masculinas e sou h\u00e9tero. Isso a\u00ed \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o esquerdista destruindo nossos conceitos sociais e nos for\u00e7ando a achar algo assim normal.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiOCABMq5U7GngCoAEC.8TpIHna0__M8Ve3mdVlLhB",
                    "user": "LPSbeks TV",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130842370,
                    "commentText": "Vc \u00e9 quem devia ter vergonha na cara por ser transf\u00f3bica",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiyrolJWDoN-ngCoAEC",
            "user": "Renata Paiva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130841701,
            "commentText": "Ningu\u00e9m nasce em corpo errado. Se h\u00e1 um conflito na cabecinha dela, deve ser tratado e n\u00e3o deixado e estimulado como est\u00e1. Voc\u00ea optar por se relacionar com algu\u00e9m do mesmo sexo \u00e9 totalmente diferente, pois \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o da pessoa, um desejo dela. Agora n\u00e3o aceitar o pr\u00f3prio corpo? \u00c9 o mesmo que ser gordinho, ter cabelo crespo, ser nego e n\u00e3o se aceitar, achar que s\u00f3 ser\u00e1 bom se n\u00e3o for daquele jeito. O problema \u00e9 que est\u00e3o confundindo esse transtorno com o a homosexualidade.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiyrolJWDoN-ngCoAEC.8TdMsODmOoe8WMBRkL1TAe",
                    "user": "Breno Vs",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130841996,
                    "commentText": "Renata Paiva Penso a mesma coisa.\nSe uma crian\u00e7a <b> negra </b>disser que \u00e9 branca.\nAfinal a compara\u00e7ao \u00e9 pertinente baseando-se no c\u00f3digo gen\u00e9tico, a diferen\u00e7a \u00e9 que nao vai haver comportamentos vis\u00edveis.\nNeste caso seria saud\u00e1vel os pais  acatarem a ordem?\n-Nao!\nE simplesmente pq nao existe ainda tratamento que mude drasticamente a cor da pessoa, se houvesse surgiria um novo processo de engenharia social. Malditos.\nM\u00eddia podre demais.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggz5Jk_JFdAWHgCoAEC",
            "user": "Renata Paiva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843568,
            "commentText": "Se \u00e9 um transtorno deveria ser tratado, n?",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC",
            "user": "Luciana Felinto",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843570,
            "commentText": "t\u00e1 na cara que a crian\u00e7a sofria muito! chegou suja por n\u00e3o querer ir no banheiro masculino. t\u00e1 na hora da sociedade come\u00e7ar a entender que diferen\u00e7as existem e muitas pessoas nascem assim, sendo de um sexo e se sentindo totalmente de outro sexo! o motivo s\u00f3 Deus que sabe. isso n\u00e3o \u00e9 culpa dos pais! ela simplesmente se SENTE como sendo uma menina e isso n\u00e3o vai mudar e n\u00e3o \u00e9 uma fase! tem coisas que n\u00e3o entendemos mesmo o por qu\u00ea que acontece! mas n\u00e3o devemos julgar!",
            "likes": 22,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 21,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98U-1a85-ZNA",
                    "user": "Luciana Felinto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844002,
                    "commentText": "Se sente como uma menina. Gosta e faz tudo que uma menina faz. N\u00e3o importa pra ela se ela \u00e9 do sexo masculino, ela pensa e sente como uma menina. e imagino q deve j\u00e1 ser um sofrimento pra ela as pessoas n\u00e3o entenderem isso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98UVT2exmY0X",
                    "user": "LPSbeks TV",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844004,
                    "commentText": "Luciana Felinto MARAVILHOSO ESSE COMENT\u00c1RIO \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98Ut0Da-p6Ie",
                    "user": "Mano mano",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844005,
                    "commentText": "t\u00e1 na cara que a crian\u00e7a sofria muito! chegou suja por n\u00e3o querer ir no banheiro masculino. na escala onde estudei\na unica diferen\u00e7a do banheiro masculino e feminino era  os s\u00edmbolos masculino ou feminino . isso e mesmo motivo de sofrimento ? ent\u00e3o , quando crian\u00e7a ent\u00e3o  minha m\u00e3e foi muito perversas me forcando a escovar os destes e comer verduras e parar de jogar pedra no telhado do outros fumar maconha e tatuar lo rosto com a cara da \u00edndia e o nome vida loca so para min sentir maneiro ?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98Ut98tJaLIj",
                    "user": "Luciana Felinto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844006,
                    "commentText": "N\u00e3o,  sua m\u00e3e n\u00e3o foi perversa. ela s\u00f3 estava te educando pra fazer o que \u00e9 certo, No caso dessa crian\u00e7a \u00e9 totalmente diferente! Ela nasceu assim, se sentindo uma menina, E quanto mais os pais obriguem a crian\u00e7a a ser como menino n\u00e3o tem jeito n\u00e3o! Seria mais sofrimento para a crian\u00e7a! Tem coisas que vai al\u00e9m do nosso entendimento mesmo. S\u00f3 Deus sabe de todas as coisas. Eu n\u00e3o entendo tamb\u00e9m assim como voc\u00ea! Mas eu me coloco no lugar dessa crian\u00e7a e vejo que tem sofrimento sim.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98UtDwJ5EGY-",
                    "user": "Mano mano",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844008,
                    "commentText": "e taxativo onde que n\u00e3o posso colocar tatuagem, e tenho que comer legume  obrigado sedo que odeio , ela esta em pondo seus costumes em min sedo pessoas s\u00e3o diferentes , baseado em que, que ela vai dizer pra mim que isso e educa\u00e7\u00e3o?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98UtES683xYA",
                    "user": "Mano mano",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844009,
                    "commentText": "luciana, NOS e todos os seres humanos sofreremos diante de das escolhas da vida.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98UtEeIM4oCn",
                    "user": "Luciana Felinto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844010,
                    "commentText": "Est\u00e1 certo voc\u00ea tem seus costumes, vc gosta de tatuagem   tudo bem, Mas ela n\u00e3o foi perversa quando te educou pra n\u00e3o jogar pedra nos telhados e n\u00e3o fumar maconha!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98UtFb9FJNDT",
                    "user": "Mano mano",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844012,
                    "commentText": "luciana Felinto . sei disso, mas se minha m\u00e3e  me aposse e n\u00e3o    orientasse ela seria av\u00f3 do meu do filho que iria fazer  na minha irm\u00e3 . era a briga entre a minha vontade vs o sinto dela",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98UtFoKoL3RP",
                    "user": "Luciana Felinto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844013,
                    "commentText": "Sofremos mesmo. Mas no caso dessa crian\u00e7a, ela nao escolheu ser desse jeito, ja nasceu assim por algum motivo, \u00c9 isso que to tentando te explicar. abra\u00e7os",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98UtFol9hZR8",
                    "user": "Luciana Felinto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844014,
                    "commentText": "Sofremos mesmo. Mas no caso dessa crian\u00e7a, ela nao escolheu ser desse jeito, ja nasceu assim por algum motivo, \u00c9 isso que to tentando te explicar. abra\u00e7os",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98VhfvrXe30I",
                    "user": "Meu Cantinho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844391,
                    "commentText": "Luciana Felinto concordo com vc, n\u00e3o tem como uma crian\u00e7a que sempre foi tratado e vestido como menino do NADA querer coisa de menina e querer ser menina... E os pais tbm, quem vai querer ter um filho trans? Sofrer os preconceitos disso? N\u00e3o sei... \u00c9 muito julgamento que o povo faz sem saber..",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98ViWunVrez4",
                    "user": "Luciana Felinto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844392,
                    "commentText": "Bem Bolado \u00e9 verdade. infelizmente as pessoas s\u00f3 julgam,  n\u00e3o se colocam no lugar da crian\u00e7a trans e dos pais tamb\u00e9m. acham que \u00e9 frescura da crian\u00e7a ou que foi os pais que induziram a crian\u00e7a a ser assim...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98Vig_iruXQ9",
                    "user": "Mano mano",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844393,
                    "commentText": "luciana felino ,o sofrimento e fato ,mas os maiores de 18 ja leciona que \u00f3rg\u00e3o <b> sexual </b>biol\u00f3gico , saia e causa cueca ou casinha, cabelo pranchado ou raspado,<b>  bola</b> ou boneca nao define a identidade de g\u00eanero da pessoa, e, que todos nos nascemos co sexo indefinido , logo homem <b> e mulhe</b>r e uma constru\u00e7\u00e3o social para estabelecer os papeis na sociedade caixinha rosa ou caixinha azul ou seja homem<b>  e mulh</b>er e as mais recente caixinha co<b> mo: </b>gay ,bi, trans , sis , g\u00eanero nao bnario , e outros que ir\u00e3o ser constru\u00eddos com a imagina\u00e7\u00e3o do seres humanos, essa nasceu na azul na vis\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o s\u00f3cia e esta querendo ir rosa que a sociedade tem sup\u00f5e o que e<b>  ser mu</b>lher deixar o cabelo crescer ter peito grande brinca de boneca entao ela nao nasceu assim querend<b> o ser m</b>ulher ela aprendeu por influencia da m\u00eddia que pra <b> vc ser </b>mulher tem que vestir rosa deixar o cabelo crescer e nao ter barba, para boquear essa barba ela vai tomar horm\u00f4nio feminino artificial para alcan\u00e7ar o padr\u00e3o que a sociedade determina, assim como as mulheres lutar para alcan\u00e7ar o corpo que esta na m\u00eddia como padr\u00e3o de beleza . e homens tomam anabolizante para se sentir mais homes sendo que nao e nadaaaaa disso . isso nao e um julgamento, sei que eles sofrem . mas a verdade e o melhor remedio para o sofrimento da humanidade .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Gay",
                        "Bola"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98VihXjS8ZCH",
                    "user": "Meu Cantinho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844395,
                    "commentText": "Mano mano uai mas isso \u00e9 verdade, o que est\u00e1 em quest\u00e3o \u00e9 como a crian\u00e7a se sente entende? Se a crian\u00e7a \u00e9 menino e diz que se sente menina, e ver que menina se veste de tal maneira vai querer seguir aquele padr\u00e3o mesmo... N\u00e3o entendi seu questionamento. Desde que o mundo \u00e9 mundo existe diferen\u00e7a entre homem e <b> mulher,</b> n\u00e3o tem NADA DE PADRAO EXPOSTO PELA SOCIEDADE",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98VioOqRdXAZ",
                    "user": "Mano mano",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844396,
                    "commentText": "Vestido n\u00e3o define <b> mulher </b>se n\u00e3o todos os judeus seria uma, em outros pa\u00edses homem Veste saia e n\u00e3o s\u00e3o mulheres, A \u00fanica diferen\u00e7a no meu col\u00e9gio entre banheiro masculino e feminino \u00e9 a plaquinha que tem na porta ela sofreu por que n\u00e3o teve quem que mudasse a plaquinha , nunca saberei o que \u00e9 uma c\u00f3lica pr\u00e9-menstrual a emo\u00e7\u00e3o de carregar uma vida no ventre durante 9 meses, pois sou homem  n\u00e3o tem como eu me sentir saciado sexualmente pois n\u00e3o sei o que \u00e9 orgasmo pois ainda sou virgem n\u00e3o tem como eu sentir uma coisa que n\u00e3o foi provocada estimulada ou vivenciada ,",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98Z9rhOwA0OY",
                    "user": "Selma Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844397,
                    "commentText": "Luciana Felin ningu\u00e9m nasce assim isso \u00e9 do capeta tem de levar essa crian\u00e7a para um igreja tirar o esp\u00edrito da Pomba gira",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98acLJD9TDym",
                    "user": "Park Suya",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844399,
                    "commentText": "Luciana Felinto  pse ta certa isso s\u00f3 acaba com as pessoas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98dsgNGQuyeS",
                    "user": "Giselle Leigh",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1521550044400,
                    "commentText": "Isso a\u00ed \u00e9 possess\u00e3o diab\u00f3lica. A crian\u00e7a est\u00e1 possu\u00edda por um dem\u00f4nio chamado pomba gira menina que quer lear esse menino para a perdi\u00e7\u00e3o. A solu\u00e7\u00e3o \u00e9 simples: levem essa crian\u00e7a em uma Igreja evang\u00e9lica, pois ele precisa de liberta\u00e7\u00e3o pois est\u00e1 endemoniado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98mIuXDIwgEZ",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644401,
                    "commentText": "Oppppaaa se DEUS \u00e9 um s\u00e9r pefeito:Ele nunca erra.\nAo voc\u00ea falar que \u00e9 <b> gay </b>e acredita na perfei\u00e7\u00e3o de DEUS,voc\u00ea est\u00e1 se contradisendo.Pois ele errou colocando uma<b>  mulher</b> no corpo de homem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98ndd1LQ11ye",
                    "user": "FERNANDODRIV",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542718044403,
                    "commentText": "Entao a criam\u00e7a vai no banheiro feminino e dai como tem um pau suja todo o banheiro feminino",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjrVWP0QOBpHgCoAEC.8TS0PqwE_k98ndd4mheh27",
                    "user": "FERNANDODRIV",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542718044647,
                    "commentText": "Imagine isso \u00e9 um incentivo a ideologia de genero",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi_bBEoADAbcXgCoAEC",
            "user": "henriquebraz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843572,
            "commentText": "PAI DO CEU TENDE PIEDADE DE N\u00d3S",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgimOnoRGVBXq3gCoAEC",
            "user": "Geysa Luz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843577,
            "commentText": "Isso \u00e9 danoso, crian\u00e7as est\u00e3o em forma\u00e7\u00e3o e n\u00e3o podem ter autonomia para dizerem se querem ser mutiladas, transformadas em algo que a m\u00eddia apoia como certo, que pessoas que se julgam \"especialistas\" dizem ser o certo, e que por toda uma sociedade deve acreditar e aceitar a sua VERDADE como algo inquestion\u00e1vel. Que pa\u00eds \u00e9 esse que faz isso aos seus pequenos!",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgimOnoRGVBXq3gCoAEC.8SVf3iuE97C8mIv8UZPRY8",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644065,
                    "commentText": "O c\u00e9rebro de uma pessoa s\u00f3 se desenvolve por completo aos 25 anos, que completa uma parte da frente que \u00e9 responsavel por coisas que ele se responsabisa.Colocar crian\u00e7as para essa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma coisa prepotente.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggc2WQoOIhnongCoAEC",
            "user": "diego bomfim",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843579,
            "commentText": "perd\u00e3o pessoal,a crian\u00e7a tem essa capacidade sim,eu tamb\u00e9m vivi isso a partir da primeira inf\u00e2ncia j\u00e1,e transexualidade \u00e9 um comportamento demonstrando j\u00e1 na inf\u00e2ncia, como todos n\u00f3s temos sexualidade com certeza!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggK3fc6P98X_ngCoAEC",
            "user": "nicy lima",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843581,
            "commentText": "primeiro os pais confundem a cabe\u00e7a da crian\u00e7a e depois n\u00e3o sabem o que estava acontecendo?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggK3fc6P98X_ngCoAEC.8SLE7MHLN2C8SM4iUEpTwY",
                    "user": "Dara Figueira Moraes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843876,
                    "commentText": "querida assim nesse causo eu duvido que os pais tem alguma coisa. T\u00c1 MAS DO QUE NA CARA QUE ELA ESCOLHEU ISSO SOZINHO.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggK3fc6P98X_ngCoAEC.8SLE7MHLN2C8SM5nJ-5Xtn",
                    "user": "nicy lima",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843878,
                    "commentText": "E uma crian\u00e7a tem autonomia pra decidir algo sozinha?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggAMZUvX4z4nHgCoAEC",
            "user": "Jessica Lopes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843583,
            "commentText": "Nada contra ela querer ser <b> mulher,</b> mas acho muito cedo para uma crian\u00e7a de 9 anos e se no futuro ela querer voltar a ser menino!? gente uma crian\u00e7a n\u00e3o entende ainda o que quer...mudan\u00e7a de sexo \u00e9 uma coisa a se questionar quando a crian\u00e7a j\u00e1 entender o que quer da vida.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggAMZUvX4z4nHgCoAEC.8SLBf_foXZK8SM4vYQkCZ0",
                    "user": "Dara Figueira Moraes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843883,
                    "commentText": "Jessica Lopes na verdade  Mais realmente nasceu trans. Ta um pouco na cara",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggAMZUvX4z4nHgCoAEC.8SLBf_foXZK8SM58czWXu1",
                    "user": "Jessica Lopes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843884,
                    "commentText": "Dara Figueira Moraes pode ter nascido trans mas poderia espera ao menos ter 18 anos pra mudan\u00e7a de sexo e mudan\u00e7a de nome em certid\u00e3o,  os jovem de hoje em dia mudam de opini\u00e3o sobre si t\u00e3o r\u00e1pido.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UghLP3g_2tKQE3gCoAEC",
            "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843585,
            "commentText": "O que n\u00e3o falta aqui \u00e9 juizes e deuses querendo julgar as pessoas, como se fossem santos e imaculados, lamentavel, julgam e fingem ser santos para n\u00e3o olhar para o proprio umbigo e reconhecer seus proprios erros. A transexualidade \u00e9 uma condi\u00e7\u00e3o inerente a especie humana e passavel de tratamento temos evidencias suficientes sobre, e quanto tange a biologia as pessoas esquecem que ela n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o binaria assim e que entre macho e f\u00eamea na especie humana existem mais de 40 estados intersexuais biologicos, do ponto de vista biologico existem pessoas intersexuais e do ponto de vista psicologico pessoas trans isso n\u00e3o significa que as pessoas que n\u00e3o s\u00e3o assim deixaram de existir, e sim que o ser humano \u00e9 diverso e tem diversas condi\u00e7\u00f5es. Somos socialmente iguais e humanamente diferentes!!!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghLP3g_2tKQE3gCoAEC.8SH_9zljmQ08VwOEtbgewP",
                    "user": "Rodrigo Martins",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844028,
                    "commentText": "Dionne Freitas SEXUALIDADE e INTERSEC\u00c7\u00d5ES ent\u00e3o vc acha que uma crian\u00e7a de 9 anos sabe disso? Na moral  nada a ver",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLP3g_2tKQE3gCoAEC.8SH_9zljmQ08YZ0hP5TTww",
                    "user": "LuxSpirit",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844029,
                    "commentText": "Dionne Freitas SEXUALIDADE e INTERSEC\u00c7\u00d5ES intersexual seria hermafrodita???",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLP3g_2tKQE3gCoAEC.8SH_9zljmQ08ZBi0es5pqX",
                    "user": "Sheila Soares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844031,
                    "commentText": "Transsexualidade \u00e9 inerente ao ser humano? Voc\u00ea sabe o que \u00e9 ser inerente????",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLP3g_2tKQE3gCoAEC.8SH_9zljmQ08_ADCE4INE7",
                    "user": "ELAINE Lima BR",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844032,
                    "commentText": "Dionne Freitas SEXUALIDADE e INTERSEC\u00c7\u00d5ES \nEles apenas seguem leis .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghVP42Vav8vfngCoAEC",
            "user": "Neca Ribeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843587,
            "commentText": "Ruim \u00e9 n saber nada sobre o tema",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi96nobypZ_7HgCoAEC",
            "user": "Beggar Hunter",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843589,
            "commentText": "eu quero ser um dinossauro azul",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi96nobypZ_7HgCoAEC.8S-rMihKBWu8Sarn-MMz-V",
                    "user": "Deise maria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843980,
                    "commentText": "Beggar Hunter Volte no tempo!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi96nobypZ_7HgCoAEC.8S-rMihKBWu8XHTYUI064A",
                    "user": "Mylleide S.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843982,
                    "commentText": "Beggar Hunter olha daqui a pouco t\u00e1 dando, guenta a\u00ed",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi96nobypZ_7HgCoAEC.8S-rMihKBWu8YxOW0Xae_9",
                    "user": "Cida Nunes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843983,
                    "commentText": "E eu a chapeuzinho <b> ver<b> melho </b</b>>a mim poupe",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Vermelho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi96nobypZ_7HgCoAEC.8S-rMihKBWu8_oinP-Lmpt",
                    "user": "Marcelo R",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843984,
                    "commentText": "E eu quero ser um Dodge Dart. Mais precisamente, um Charger RT <b> ama<b> relo </b</b>>ano 1975 turbinado, respeitem minha escolha hurr durr",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Amarelo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi96nobypZ_7HgCoAEC.8S-rMihKBWu8gJkpBr_z1J",
                    "user": "LPSbeks TV",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1526820443986,
                    "commentText": "Beggar Hunter Eu quero ser um ornitorrinco com 14 patas, que cospe fogo, que voa 200 metros, com 6 l\u00ednguas na boca e fluente em chin\u00eas. Temos q respeitar as \"escolhas\" dos outros duhhh duhh!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi96nobypZ_7HgCoAEC.8S-rMihKBWu8oow8ujxJQO",
                    "user": "Faf\u00e1 Luz",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545310043988,
                    "commentText": "Kkkkkkkkkk\nEu gostaria de ser uma \u00e1rvore, e n\u00e3o de ser gente. \nQuero mudan\u00e7a. \nKkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghKFhWF56hYEngCoAEC",
            "user": "Leivison Soares",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843591,
            "commentText": "Isso \u00e9 um absurdo desde quando um menino desse tamanho tem autonomia de decidir as coisas? esse moleque n\u00e3o est\u00e1 com a maturidade formada ainda bando de ignorantes",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghKFhWF56hYEngCoAEC.8RBLsXQpW5e8RaK3j0fGUY",
                    "user": "Pedro Henrique Almeida De Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843958,
                    "commentText": "Senhor Espantalho Claro que tem. Ele tem <b> idade </b>suficiente para decidir algumas coisas. Absurdo para mim \u00e9 existir pessoas como vc que pensam assim. Ele tem 9 anos e n\u00e3o 6 meses.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghKFhWF56hYEngCoAEC.8RBLsXQpW5e8SCYxCa8Rxp",
                    "user": "Chay Rosa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843960,
                    "commentText": "eu acho muito nnovo tambem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghKFhWF56hYEngCoAEC.8RBLsXQpW5e8SI-XtF0m5T",
                    "user": "Kc MS",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843961,
                    "commentText": "menor de 18 tem autonomia para decidir o que quer, mas ser respons\u00e1vel por seus atos e sofrer as devidas puni\u00e7\u00f5es da lei N\u00e3o?!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghKFhWF56hYEngCoAEC.8RBLsXQpW5e8SI8miJvEw4",
                    "user": "Leivison Soares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843962,
                    "commentText": "Keice YMS a quest\u00e3o \u00e9 que ele n\u00e3o deve passar por esse procedimento pois isso \u00e9 comportamental, isso \u00e9 resultado de uma cria\u00e7\u00e3o inadequada por parte dos pais!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghKFhWF56hYEngCoAEC.8RBLsXQpW5e8SM4Gr_kTjJ",
                    "user": "Dara Figueira Moraes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843964,
                    "commentText": "Senhor Espantalho assim concordo em partes crian\u00e7a. Crian\u00e7a n\u00e3o tem sexo mais nesse caso. Realmente ele nasceu para ser menina. Os pais dele n\u00e3o tem influ\u00eancia ela foi honesta. De alguma forma ela descobriu o namoro. Mas ela n\u00e3o gostava de meninas. Ou seja, realmente ela tinha que ser trans",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghKFhWF56hYEngCoAEC.8RBLsXQpW5e8UUpL5F7QqE",
                    "user": "LPSbeks TV",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843965,
                    "commentText": "Senhor Espantalho se ela \u00e9 uma menina agora voc\u00ea tem que chama-l\u00e1 de \"ela\"!!!!! Voc\u00ea \u00e9 o ignorante\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghKFhWF56hYEngCoAEC.8RBLsXQpW5e8a_WuS7smpL",
                    "user": "Marcelo R",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843967,
                    "commentText": "Pra certos animais, um menino de 9 anos pode decidir que \u00e9 <b> mulher </b>e amputar a pr\u00f3pria genit\u00e1lia, mas um caval\u00e3o de 16 ou 17 anos com um rev\u00f3lver na m\u00e3o que pratica um latroc\u00ednio e tira uma vida pra roubar uma moto ou celular, \u00e9 um jovem que n\u00e3o sabe o que est\u00e1 fazendo e merece medidas s\u00f3cio-educativas.\nJ\u00e1 disseram que voc\u00eas s\u00e3o mais nojentos que baratas?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghKFhWF56hYEngCoAEC.8RBLsXQpW5e8jfIu1mtun0",
                    "user": "Thaila Meminai",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534769243969,
                    "commentText": "concordo se fosse meu filho ia virar homem na marra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxoqTo66yXGoEA5oJ14AaABAg",
            "user": "Adri Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843593,
            "commentText": "faz 4 anos que luto com um processo de ado\u00e7\u00e3o unilateral, e a justi\u00e7a n\u00e3o anda, o juiz nao faz nada. Mas pra esse tipo caso o processo anda rapidinho.... curioso isso",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxoqTo66yXGoEA5oJ14AaABAg.8QXo_QVcJaW8XkadY6lGr6",
                    "user": "Gracinda farias Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843888,
                    "commentText": "Adri Santos ent\u00e3o foi t\u00e3o f\u00e1cil o juiz concordar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC",
            "user": "SNOBI 2018",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843595,
            "commentText": "IMBECILIDADE ESQUEDISTA .NINGU\u00c9M NASCE EM CORPO ERRADO. DAQUI H\u00c1 ALGUNS ANOS  V\u00c3O APARECER PESSOAS  DIZENDO  QUE QUEREM MUDAR \nDE ESP\u00c9CIE. DEUS CRIOU MACHO E F\u00caMEA, O QUE VAI AL\u00c9M DISSO \u00c9 <b> ABERRA\u00c7\u00c3O.</b>",
            "likes": 26,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 20,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8QCr1al8UaX",
                    "user": "Comentarista Do YouTube",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844047,
                    "commentText": "CHARL\u00d4 PASPARTU aberracao e vc cume sua <b> mulher </b>e fica olhando novinhas na esquina seu sujo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8QXoGLa68HW",
                    "user": "Adri Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844048,
                    "commentText": "concordo, ninguem nasce no corpo errado, o que t\u00e1 errado \u00e9 a cabe\u00e7a da pessoa que n\u00e3o se identifica com o sexo que nasceu. Mas a imbecilidade esquerdista move ceus e terra pra mudar o corpo e nao a mente.... o contr\u00e1rio, virado de ponta cabe\u00e7a. ridiculo",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8QaGQgoMx24",
                    "user": "SNOBI 2018",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844049,
                    "commentText": "kkkkkkkkk mais uma <b> aberra\u00e7\u00e3o </b>..Ser h\u00edbrido .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Aberra\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8QcCIIqFR2_",
                    "user": "Pedro Henrique Almeida De Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844051,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9 que a pessoa nasceu no corpo errado, \u00e9 que ela n\u00e3o aceita ser do g\u00eanero em que ela nasceu, talvez seja por gostar de coisas \"do sexo oposto\" e querer usar essas coisas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8Qk3XdTAoZj",
                    "user": "Marcelo Saints",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844052,
                    "commentText": "Zeca chien tem nada haver com esquerda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8SHZfCPnlEH",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844053,
                    "commentText": "quantos juizes o povo gosta de ser Deus nessa hora e achar que pode julgar as pessoas, lamentavel, deus criou tanto macho e femea que a maioria da vida existente no planeta \u00e9 hermafrodita, e s\u00f3 na especie humana existem mais de 40 tipos de estados intersexuais diferentes. Se h\u00e1 estados intersexuais, h\u00e1 tamb\u00e9m pessoas trans que podem fazer tratamento para que sua mente e corpo fiquem equilibrado, menos julgamento, mais empatia e mais conhecimento.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8SJzLEIiOWW",
                    "user": "Marcelo Saints",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844055,
                    "commentText": "@SEXUALIDADE e INTERSEC\u00c7\u00d5ES com Dionne Freitas anomalias vc quis dizer, qualquer altera\u00e7\u00e3o em xx e xy a mais \u00e9 uma anomalia e n\u00e3o um padr\u00e3o gen\u00e9tico normal...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8SK-An9Or6Q",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844056,
                    "commentText": "\"anomalias\" que trabalham, estudam, amam, como qualquer pessoa xx ou xy, deve deve se atualizar e n\u00e3o viver na ci\u00eancia d\u00e1 decada de 60 que via tudo que n\u00e3o era maioria ou seguisse um padr\u00e3o como normal, hoje sabemos que cari\u00f3tipos xxx, xxy, xyy, xxxxx, xxxxy, mosaicos, quimeras, digenesias gonadais, hipogonadismo, ou qualquer condi\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica pode ter uma vida como qualquer outra pessoa e chamamos todos estes estados de intersexuais, e o mesmo se aplica as identidades trans em contra partida ao cisg\u00eanero, ou mesmo nas situa\u00e7\u00f5es de sexualidade, a ci\u00eancia n\u00e3o discrimina, a biologia n\u00e3o segrega, nem mesmo a religi\u00e3o se for seguido os exemplos de amor de fato, quem faz isso \u00e9 o ser humano, que gosta de subir no pedestal \u00e9 sentar no pr\u00f3prio rabo para n\u00e3o olhar os pr\u00f3prios erros ou diferen\u00e7as.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8SK-zSZYZYa",
                    "user": "Marcelo Saints",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844057,
                    "commentText": "@SEXUALIDADE e INTERSEC\u00c7\u00d5ES com Dionne Freitas n\u00e3o... porque transsexuais n\u00e3o possuem anomalia alguma. s\u00e3o apenas homens e mulheres comuns que se identificam com sendo do sexo oposto... as anomalias que me refiro s\u00e3o patologias gen\u00e9ticas raras como cromossomismo incomum e doen\u00e7as pacotes gen\u00e9ticos similares. N\u00e3o venha se vitimizar pra cima de mim porque quando vc classifica o transsexual como anomalia est\u00e1 dizendo que o mesmo possui uma doen\u00e7a o que de fato \u00e9 falso. Transsexuais n\u00e3o possuem problemas gen\u00e9ticos... pare de falar sobre o que n\u00e3o sabe... detalhe... sou homem trans",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8SK3Uke_nKH",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844059,
                    "commentText": "Olha os estudos mostram outra coisa que a c\u00e9rebro da pessoa trans \u00e9 oposto ao sexo, e observando o tratamento de pessoas intersexuais, a pessoa trans com tratamento hormonal e cir\u00fargico genital(se este querer) vai ter a vida como qualquer outro ser humano que tem o gen\u00f3tipo oposto ao seu fen\u00f3tipo. O incr\u00edvel nessas pessoas que chamam as outras de anomalias em pleno s\u00e9culo XXI com simplesmente por serem quem s\u00e3o, cegam se diante das monstruosidades humanas e das guerras.\nDetalhe... Sou <b> mulher </b>trans e intersexo (xxy), al\u00e9m do mais, sou pesquisadora em g\u00eanero e sexualidade, e gen\u00e9tica Intersex, tenho forma\u00e7\u00e3o base de terapeuta, mas minhas pesquisas v\u00e3o nessa \u00e1rea justamente para tirar esse v\u00e9u que muitos n\u00e3o sabem, ent\u00e3o sei do que estou falando, por viv\u00eancia e por pesquisa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8SK4ikqBGH-",
                    "user": "Marcelo Saints",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844440,
                    "commentText": "@SEXUALIDADE e INTERSEC\u00c7\u00d5ES com Dionne Freitas concordo plenamente e at\u00e9 mesmo entre os transsexuais a preconceito. pois cada transg\u00eanero tem sua pr\u00f3pria defini\u00e7\u00e3o do que \u00e9 transsexualidade. infelizmente a direita brasileira e seu pseudo moralismo intolerante e Burro n\u00e3o consegue ver al\u00e9m das apar\u00eancias, e como desculpa fajuta de defender a fam\u00edlia tradicional munido com a ignor\u00e2ncia religiosa , atrasa \u00e9 muito a evolu\u00e7\u00e3o humana. mas de uma coisa eu sei... o Deus que eles cr\u00eaem est\u00e1 do nosso lado n\u00e3o do deles.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8SK5p4ilh84",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844441,
                    "commentText": "Sim, infelizmente os conservadores no Brasil cegam se pelo preconceito e n\u00e3o tentam ser emp\u00e1ticos e pesquisam para entender al\u00e9m de sua religi\u00e3o ou de seus achismos, sim tamb\u00e9m vejo que o Deus que eles falam n\u00e3o condiz com o fazem!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8SM2vOr7BGd",
                    "user": "Dara Figueira Moraes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844443,
                    "commentText": "acho que ludibriado n\u00e3o \u00e9 mesmo por quem. Deixa eu adivinhar bolsonario aquele bosta?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8SM3FD1XiCo",
                    "user": "Dara Figueira Moraes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844444,
                    "commentText": "SEXUALIDADE e INTERSEC\u00c7\u00d5ES com Dionne Freitas \u00e9 rid\u00edculo como brasileiros s\u00e3o f\u00e1ceis de se influenciar e colocar culpa em algo que nem t\u00e1 em poder se me entende",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8TfotP1ye2T",
                    "user": "Bleach Fan",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844445,
                    "commentText": "que Deus?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8Tfp-7Z9RNf",
                    "user": "Bleach Fan",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844447,
                    "commentText": "milh\u00f5es morrendo de fome toda hora, um mundo violento, e o \"Deus\" n\u00e3o faz nada, vai cagar cara.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8TfsoMwhXkn",
                    "user": "Dara Figueira Moraes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844448,
                    "commentText": "Deus n\u00e3o interfere na vida dos seres vivos e temos que utilizar uma coisa na vida. Deus n\u00e3o tem preconceito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8ThjZnQ4_ty",
                    "user": "Marcelo Saints",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844449,
                    "commentText": "@Bleach Fan Cada um acredita no que quiser, aceite as diferen\u00e7as... o mundo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 bolsonaro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8XahiCv7G0R",
                    "user": "Malu Granati",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844451,
                    "commentText": "\u00fanica aberra\u00e7ao aqui e vc .Vai vendo que Deus ta achando bonito vc chamar uma anjinha de aberra\u00e7ao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjs2Kl3UL_skXgCoAEC.8PYeeN2cgWn8oqBfCF2yLY",
                    "user": "Crissiane Fontanive",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545310044452,
                    "commentText": "SNOBI 2018 parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Aberra\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC",
            "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519130843597,
            "commentText": "Desde meus 3 anos sabia que era uma menina, fui uma crian\u00e7a trans, sempre fui e meus pais notaram isso desde sempre mesmo sem entender, me descobrir intersexual na adolescente foi um acidente de percurso (gra\u00e7as a Deus) pois me ajudou na <b> transi\u00e7\u00e3o.</b> Por isso, hoje luto pelos direitos trans e intersexuais, e tenho muito orgulho da minha hist\u00f3ria!!!",
            "likes": 42,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 43,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8SCYniZed3u",
                    "user": "Chay Rosa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844138,
                    "commentText": "na verdade a pessoa nasce com o corpo certo o que nao ta certo \u00e9 o cerebro que se desenvolve em outro sexo onde ocore o conflito",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8SEk0YiyMk1",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844139,
                    "commentText": "mas a gente \u00e3o consegue alterar o c\u00e9rebro, j\u00e1 o corpo a gente consegue!!!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8XTkaLJlETX",
                    "user": "Camila Janu\u00e1rio",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844140,
                    "commentText": "roger pazzini Mas pq o dna importa tanto? Pessoas s\u00e3o bem mais que cromossomos. E no caso da mo\u00e7a, ela tinha sexo ambiguo, tinha cromossomo xxy",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8Xi0WH9HtOc",
                    "user": "Breno Vs",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844142,
                    "commentText": "Eh por justamente comentarios como o da trans acima q a Transsexualidade, ao menos na infancia deveria ser combatida com tratamento.\nQer dizer q sua alegria depende de um fator externo est\u00e9tico? \nNa boa, isso nao existe.\nA alegria de um grupo depender de hormonios, enxertos, descaracteriza\u00e7oes etc.\nMas o q \u00e9 isso?\nS\u00f3 me diga q conivencia doentia da medicina eh esta?\nAprovar um modelo b\u00e1rbaro de vida em crian\u00e7as, \u00e9 o c\u00famulo da superficialidade.\nA msg q estao passando p crian\u00e7as trans eh simples: \" vc eh realmente uma falha,  sua aparencia natural eh mesmo errada, se odeie, se odeie, se odeie...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8YDYZCwdfZt",
                    "user": "andre dias",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844143,
                    "commentText": "Dionne Freitas SEXUALIDADE e INTERSEC\u00c7\u00d5ES  engano seu ,VC nunca vai ter filhos de verdade .",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8YWplF-wS43",
                    "user": "Elisa Amor",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844144,
                    "commentText": "Dionne Freitas SEXUALIDADE e INTERSEC\u00c7\u00d5ES tu nunca vai ser <b> mulher!</b>! nunca vai ter uma \u00e1urea feminina, nem passar uma vibra\u00e7\u00e3o e uma energia de<b>  mulher</b>, nem ter\u00e1 estinto materno... tu \u00e9 um via......",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8cdELtCAePl",
                    "user": "Solid Snake_93",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844146,
                    "commentText": "Vai viadinho p\u00e3o com ovo. Va sentar numa rola!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mIu7RSfyJL",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644147,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e IntersexOoooopppppaaaa errado: tem mais de 6500 diferen\u00e7as corporais de homens e mulheres.Uma simples aplica\u00e7\u00e3o de hormonio feminino e arrancamento de org\u00e3o <b> sexual </b>n\u00e3o faz de voc\u00ea uma<b>  mulher</b> .Quando voc\u00ea cobrir essas 6500 diferen\u00e7as,voc\u00ea tem todo o direito de te chamarem de \"ela\".\nEm quanto isso continuo te chamando de \"ele\".",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mMork9ig8X",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644149,
                    "commentText": "@carlos eduardo continua na sua ignor\u00e2ncia para justificar seu preconceito, o que n\u00e3o faltam s\u00e3o evid\u00eancias fenotipicas de pessoas transg\u00eanero que tem todo fen\u00f3tipo feminino depois da <b> transi\u00e7\u00e3o </b>s\u00f3 com o uso da terapia hormonal, assim como masculino s\u00f3 com a terapia hormonal, justamente porque para que a manifesta\u00e7\u00e3o e ativa\u00e7\u00e3o dos genes precisa da a\u00e7\u00e3o hormonal, mas gente como vc que gosta de justificar preconceito tentando usar biologia nega isso \u00e9 fecha os olhos ara todas as descobertas, inclusive para os pr\u00f3prios estados intersexuais que provam que at\u00e9 mesmo o sexo biol\u00f3gico h\u00e1 varia\u00e7\u00e3o entre macho e f\u00eamea, j\u00e1 que entre ambos h\u00e1 categorizados pelo menos 40 estados intersexuais biol\u00f3gicos, mas \u00e9 muito f\u00e1cil negar fechar os olhos para as evid\u00eancias e paras descobertas que inclusive foram usadas para desenvolveram o pr\u00f3prio tratamento hormonal dos casos transg\u00eanero, para justificar esse preconceito rosto em pleno s\u00e9culo 21 com tanto avan\u00e7o tecnocientico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Transi\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mNSncRitpe",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644150,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex \nSou <b> gay </b>desde os 13 anos porra.\nN\u00e3o estamos nem perto de fazer um homem em uma<b>  mulher</b>.E entupir meu ou seu corpo de hormonio feminino,n\u00e3o me ou te faz um<b> a mulhe</b>r.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mNWmzxNpKe",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644503,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex E se eu quise\u00e7e ser que nem aquele cara?um trans drag\u00e3o,ele fez varias sirurgias para ser um drag\u00e3o,\nEle \u00e9 um drag\u00e3o?\nModificar o corpo de forma que pare\u00e7a com uma coisa n\u00e3o te faz aquela coisa.\n\u00c9 s\u00f3 uma mascara.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mOBA_ZIIsS",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644504,
                    "commentText": "@carlos eduardo vc \u00e9 <b> gay,</b> n\u00e3o \u00e9 transg\u00eanero n\u00e3o tem c\u00e9rebro feminino, e ningu\u00e9m entope ningu\u00e9m de horm\u00f4nio, tudo \u00e9 feito pensado e nas dosagens t\u00edpicas esperadas na<b>  idade</b> iniciada, c\u00e1 primeiro estudar o que \u00e9 intersexo, o que \u00e9 transg\u00eanero para depois sair falando asneira, todo tratamento \u00e9 pensado em mais de 100 anos de estudos em pessoas intersexo, e 80 anos de pessoas transg\u00eanero, agora pelo menos se entenda trabalhe seu interior \u00e9 sua aceita\u00e7\u00e3o, em vez de ficar reproduzindo preconceito e discrimina\u00e7\u00e3o por senso comum.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mOBqC0Csae",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644505,
                    "commentText": "@carlos eduardo quer comprar esquizofrenia com transg\u00eanero, pelo amor de Deus n\u00e3o seja desonesto, primeiro de estamos falando de um tratamento que <b> muda </b>fen\u00f3tipo e de uma condi\u00e7\u00e3o humana e n\u00e3o de esp\u00e9cie, \u00e9 muita desonestidade... se tu quisesse saber sobre a quest\u00e3o ia pesquisar de fato os textos sobre o que as pessoas transg\u00eanero passam, inclusive sobre a pr\u00f3pria forma\u00e7\u00e3o do sexo biol\u00f3gico que ate a cascata hormonal independente de ser xy ou xx se n\u00e3o tiver o est\u00edmulo hormonal na 6 semana todo feto continua feminino, e assim se na puberdade n\u00e3o tiver o pico hormonal n\u00e3o h\u00e1 androgenina\u00e7\u00e3o, os casos de intersexo mostram bem isso, mas \u00e9 muito mais f\u00e1cil vir na internet atacar caluniar e lacrar sem nem conhecer a complexidade do sexo biol\u00f3gico na nossa esp\u00e9cie.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mPHNAi4KcY",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644507,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex opa \u00e9 oque ele sente.Se ele sente que \u00e9.ELE \u00c9 UM DRAG\u00c3O",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mPHdK5oW7L",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644508,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex vc n est\u00e1 vendo o lado \"da garota drag\u00e3o\"isso \u00e9 preconceito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mPJDxueoWB",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644510,
                    "commentText": "Me deixe fazer uma pergunta:Se eu tenho 8 anos e eu quiser arrancar meu bra\u00e7o que est\u00e1 em perfeito estado,e pedi\u00e7e para o m\u00e9doco:doctor arranque meu bra\u00e7o.\nDoctor:Vc t\u00e1 louco garoto!?Sai!\n\nEu com 8 anos:Doctor arranque meu pau,pois eu me sinto <b> mulher,</b>e n\u00e3o quero que meus pais interfiram.\nDoctor:tudo bem garoto(a).\n\n\nSe lembra do garoto que trocou de sexo e depois se arrependeram?bom bom,\nQue nem tatuagem.\nIsso me lembra que existe uma institui\u00e7\u00e3o de troca de sexo para crian\u00e7as aparte dos 8 anos.A mesma que falou que pessoas n deveriam fazer tatuagem porque \u00e9 muinto dif\u00edcio remover.Mais que contradi\u00e7\u00e3o n\u00e9?\nOu um garoto n\u00f3s EUA que passou v\u00e1rias vezes mudando de sexo na escola e a escola teve que obrigalo \u00e0 ascinar um contrato de permanecer em apenas um sexo na escola.Nem deu trabalho n\u00e9?garotinho bipolar n\u00e9?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mTvUs7NBDv",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644511,
                    "commentText": "@carlos eduardo a cara por favor me poupe, estou falando do que j\u00e1 encontramos de evid\u00eancia e n\u00e3o tente usar esse discurso de direita e esquerda para meu lado n\u00e3o como se eu fosse esquerdista... estou falando sobre dados emp\u00edricos encontrados em c\u00e9rebros de pessoas transg\u00eanero, \u00e9 o que j\u00e1 encontramos de dados em corpos de pessoas intersex e que disso foi poss\u00edvel fazer altera\u00e7\u00f5es no fen\u00f3tipo dos corpos em pessoas transg\u00eanero para deixar seu corpo mais harmonioso ao seu c\u00e9rebro se quiser posto artigos de revistas s\u00e9rias, agora se ficar com esse joguinho, paro por aqui estou falando de um assunto s\u00e9rio, esquizofrenia \u00e9 uma coisa j\u00e1 muito bem categorizada e descrita, e disforia de g\u00eanero \u00e9 outra!.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mU9DyOfuS8",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644512,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex S\u00f3 estou falando que n\u00e3o deve ser recomendado mudan\u00e7a de org\u00e3os sexuais para crian\u00e7as que po\u00e7\u00e3o mudar de ideia quando virarem adultas.Como voc\u00ea deve saber:\u00c9 irreves\u00edvel.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mUAVU34Nmk",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644514,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex A pessoa poderia entrar em depre\u00e7\u00e3o por n\u00e3o poder reter o seu org\u00e3o novamente.N\u00e3o discartando o fato da depre\u00e7\u00e3o que poderia aver por n\u00e3o poder virar \"<b> mulher\"</b>.Para isso:os pais deveriam falar para o seu filho\"n\u00e3o tenha pre\u00e7a,voc\u00ea pode fazer \u00e0 cirurgia ,mais eu quero que voc\u00ea estando completamente proto parado para que voc\u00ea n\u00e3o se arrependa do que voc\u00ea fez,portando aos seus 18 voc\u00ea pode fazer isso\".Isso matar\u00eda alguem?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mWdkxgUW-l",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039644515,
                    "commentText": "@carlos eduardo mas n\u00e3o se faz cirurgia em crian\u00e7as trans \u00e9 apenas mudan\u00e7a de documentos, algo totalmente revers\u00edvel. O que se faz em crian\u00e7a trans \u00e9 acompanhamento psicossocial, e <b> transi\u00e7\u00e3o </b>social que \u00e9 mudan\u00e7a de nome e roupas, tratamento hormonal s\u00f3 em adolescentes, cir\u00fargias s\u00f3 em maior de<b>  idade</b>. Se vc se preocupa com crian\u00e7as deveria pesquisar o que se faz com os bebes intersex estes s\u00e3o operados para esconderem que existe terceiro sexo f\u00edsico, pesquise sobre intersex.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Transi\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mWfETd_x_H",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039649927,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex Crian\u00e7a e adolecente de 17 ainda \u00e9 crian\u00e7a para mim,pois em caso de arrependimento,a reaponsabilidade vai para os pais.Que v\u00e3o se queichar\"pq vc n me paraou.\u00c9 culpa de vcs\".Acabando com os pais comi monstros",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mX9zUAEipj",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039649929,
                    "commentText": "os estudos com acompanhamentos longitudinais mostram que em torno de 2,2% das pessoas se arrependem do procedimento cir\u00fargico \u00edndice pr\u00f3ximo de qualquer cirurgia, e nem por isso se pro\u00edbe cirurgias por ai, a eficacia dela para disforia de g\u00eanero \u00e9 mais de 90% para os casos que s\u00e3o cir\u00fargicos, lembrando que nem todos casos s\u00e3o, apenas uma parcela \u00e9, uma parcela das pessoas trans apenas faz a <b> transi\u00e7\u00e3o </b>social e hormonal. Entendo seu questionamento, mas agora voc\u00ea esta falando por voc\u00ea e como disse, tu \u00e9s um<b>  gay</b> e como tal n\u00e3o faria uma cirurgia dessa justamente porque n\u00e3o precisa, n\u00e3o necessita \u00e9s cisg\u00eanero, natural que \u00e9 incab\u00edvel para ti, agora para uma pessoa trans \u00e9 natural que passe pela cabe\u00e7a realiza-la ou pelo menos passar por alguma fase do tratamento.   Dra. Cecilia Dhejne, a autora principal do primeiro estudo su\u00ed\u00e7o descrito abaixo, encarou o problema das taxas de desist\u00eancia numa avalia\u00e7\u00e3o de todos os inscritos para CAS entre 1960 e 2010. Ela descobriu uma taxa de 2,2% de arrependimento para ambos os sexos, e uma queda significativa nos arrependimentos com o passar do tempo.  \n\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay",
                        "Transi\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8mXAn6vLIEq",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039649931,
                    "commentText": "N\u00e3o esque\u00e7a que estamos falando de liberdades individuais e de vida privada. Se os pais autorizaram e est\u00e3o cientes e todos est\u00e3o participando do tratamento, inclusive o paciente de forma bio\u00e9tica est\u00e1 indo bem. Agora se o estado estivesse intervindo na soberania dos pais ou mesmo na vida privado de todos ou nem ouvindo a pr\u00f3pria vontade da paciente poder\u00edamos abrir uma discuss\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8ndc6eGMGtr",
                    "user": "FERNANDODRIV",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542718049932,
                    "commentText": "Pq ta flnd de Deus se tu \u00e9 trans",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8ndcEDymc9m",
                    "user": "FERNANDODRIV",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542718049934,
                    "commentText": "@Camila Janu\u00e1rio vc n sabe oq sao cromossomos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8ndcSzyRNEp",
                    "user": "FERNANDODRIV",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542718049936,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex e vc estude ciencia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8ndmh-GVJhl",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542718049937,
                    "commentText": "@FERNANDODRIV primeiro que sou intersexo e sou trans porque passei pela <b> transi\u00e7\u00e3o </b>de g\u00eanero, segundo falo de Deus o quanto quiser at\u00e9 porque na espiritualidade e n\u00e3o religiosidade \"Deus\" n\u00e3o faz acep\u00e7\u00e3o de pessoa, e no budismo n\u00e3o h\u00e1 isso menos ainda, e mesmo na f\u00e9 abraamica, no juda\u00edsmo al\u00e9m do g\u00eanero masculino e feminino ainda h\u00e1 reconhecimento de 4 g\u00eanero onde se encaixam pessoas que hoje seriam descritas como intersexuais e trans na atualidade, mesmo naquela \u00e9poca parece que eram mais avan\u00e7ado que vcs kkkkk \u00e9 hoje em dia sem se fala.\n\u00c9 eu estudo ci\u00eancia sim, principalmente a forma\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica do sexo, e ainda a forma\u00e7\u00e3o do c\u00e9rebro na fase intra uterina.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Transi\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8ne62crvH4B",
                    "user": "FERNANDODRIV",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542718049939,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex vc falou deus com letra maiuscula, (Deus) , e deus com letra mai\u00fascula se refere a Deus, (do judaismo e cristianismo)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8ne6IyeHx71",
                    "user": "FERNANDODRIV",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542718049941,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex nvdd tem 2 generos, seriam masculino e feminino, os trans homosexuais etc... s\u00e3o variantes de generos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8ne713IWie0",
                    "user": "FERNANDODRIV",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542718049943,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex acho q a pessoa tem o direito de fazer o que quizer com seu corpo, (se possuir a pr\u00f3pria casa) por\u00e9m os pais(ou professores) n\u00e3o devem incentivar a crian\u00e7a a mudar o corpo ou g\u00eanero ainda mais com 9 anos, isso n\u00e3o entra no c\u00e9rebro atrav\u00e9s do nascimento (pelo menos n\u00e3o comprovadamente, ent\u00e3o esse argumento n\u00e3o vale) mas sim pela escola, pais, a m\u00eddia, a internet, os amigos, at\u00e9 mesmo brinquedos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8nfqUYDNWLd",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542718050257,
                    "commentText": "@FERNANDODRIV me desculpa, mas a exist\u00eancia das pessoas intersex mostram que as coisas n\u00e3o funcionam assim.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8o5-btxKHQh",
                    "user": "sabino rocha",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545310050258,
                    "commentText": "Com 3 anos crian\u00e7a mal mal sabe mijar.\nComo seus pais lhe der\u00e3o roupas de meninas e maquiagem lhe incentivar\u00e3o.. VC gerou isso em seu cora\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8o5C9JzJgl8",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545310050260,
                    "commentText": "@sabino rocha responda por vc um cara cisg\u00eanero e endosexo que n\u00e3o sabe de nada de viv\u00eancia intersexo ou trans. Muito f\u00e1cil vir aqui \u00e9 falar coisas que n\u00e3o se vive e no m\u00ednimo n\u00e3o se estuda e n\u00e3o entende. Pelo contr\u00e1rio ningu\u00e9m me incentivou a nada, tudo veio de mim, pelo contr\u00e1rio, tentaram me reprimir de todas as maneiras, mas esperar o que de algu\u00e9m que n\u00e3o vivencia isso, eu que nasci intersexo e ainda por cima trans, e com isso passei por v\u00e1rias situa\u00e7\u00f5es vexamitorias e traum\u00e1ticas que naturalmente me lembro desde muito nova, e sim lembro bem, e desde meus 3 anos que foi a primeira vez que manifestei a discord\u00e2ncia de g\u00eanero, e apanhei por isso, ent\u00e3o n\u00e3o venha me falar sobre meu corpo o que tu n\u00e3o sabe e n\u00e3o vive, rapaz a sexualidade \u00e9 muito complexa e existem in\u00fameros estudos mostrando que pelo menos 0,6% da popula\u00e7\u00e3o nasce apresentando disforia  de g\u00eanero entre c\u00e9rebro e sexo, e mais de 1% com caracter\u00edsticas biol\u00f3gicas de ambos os sexos, tu achas que no meio destas porcentagens n\u00e3o ia ocorrer um caso como o meu? De ter ambas? Ou de Caroline Cossey  Ou mesmo Roberta Close que tamb\u00e9m era assim!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8o73aJZnslf",
                    "user": "sabino rocha",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545310050262,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex e dificil falar com quem vende droga que esta errado , pq esse e seu mundo endosexo.  vc poderia dizer que e um defeito de fabrica\u00e7\u00e3o... como quem nasce canhoto, e mais elegante dizer assim, e ae vem as perguntas.. se e defeito tem concerto? pode se mudar o fator xx para xxy? ovio que n\u00e3o.\nm\u00e1s vc disse um fator muito importante , pelo oque vejo vc estuda bastante isso parab\u00e9ns continue assim.\no fator importante e as estat\u00edsticas  , pq a cada ano vem aumentando os casos... dos anos 90 pra tr\u00e1s n\u00e3o era tanto assim , estuda sobre o plastico gasolina  comidas feitas e modificadas pelo o homen e vai perceber que essas coisas est\u00e3o modificando o metabolismo humano novas doen\u00e7as, tudo consequ\u00eancia humana.\neu disse 3 anos pq de 3 em diante e a fase que os pais est\u00e3o ensinando tudo as crian\u00e7as.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8o7rJ3d_bL-",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545310050263,
                    "commentText": "@sabino rocha sempre existiu isso, e n\u00e3o tem aumentada se tem discutido mais, s\u00f3 isso. \nComparar droga com quem nasce com uma caracter\u00edstica biol\u00f3gica discordante ou mesmo disforia neurol\u00f3gica \u00e9 desonestidade.\nSim estudo, \u00e9 muito justamente, porque quem produz conhecimento sobre nossos corpos s\u00e3o pessoas que n\u00e3o vivenciam nada do que vivemos, j\u00e1 passou da hora de pessoas transg\u00eanero ou pessoas intersexo estudarem analisarem seus pr\u00f3prios corpos.\n\nOlha eu sou xxy e tenho muito orgulho disso e n\u00e3o quero ser xx e nem xy, mas ser xxy n\u00e3o atrapalhou eu ter todas as caracter\u00edsticas fenotipicas femininas, muito pelo contr\u00e1rio, porque justamente, sexo biol\u00f3gico n\u00e3o \u00e9 apenas cromossomos \u00e9 um balan\u00e7o entre um trip\u00e9 de cromossomo/genital/g\u00f4nadas qualquer desbalanco nisso gera intersexo biologicamente e foi gra\u00e7as a isso \u00e9 estudando isso \u00e9 foi poss\u00edvel propor tratamentos para os casos transg\u00eanero onde apenas \u00e0 diverg\u00eancia entre c\u00e9rebro e sexo, pois estudando os casos onde o trip\u00e9 n\u00e3o \u00e9 congruente (intersexo) foi poss\u00edvel  desenvolver tratamento para os casos trans onde se desmontando trip\u00e9 desfazendo duas das 3 bases. Vc n\u00e3o precisa mudar cromossomos para mudar fen\u00f3tipo, a prova esta justamente nos casos naturais onde temos mulheres xy  e homens xx, foram gra\u00e7as a estes casos que foi poss\u00edvel tratar trans, pesquise e ver\u00e1s.\n\nObs: endosexo \u00e9 uma pessoa que nasce com sexo separado, ou seja, n\u00e3o \u00e9 intersexo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8o7rpDEFE-K",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545310050265,
                    "commentText": "@sabino rocha todas as culturas antigas sempre existiram 3 g\u00eanero para colocar pessoas que hoje seriam chamadas de trans e de intersexo: \u00cdndia, persia, Gr\u00e9cia, Egito, mesopotamia, povos germ\u00e2nicos, povos ind\u00edgenas norte americanos, enfim registros de 5 mil anos atr\u00e1s isso n\u00e3o \u00e9 e nunca foi de agora. S\u00f3 que esse puritanismo ideol\u00f3gico crist\u00e3o e mu\u00e7ulmano que vem combatendo toda diversidade que sai fora de uma norma constru\u00edda que vem harmonizando tudo, nem os judeus viam isso dessa forma, porque na \u00e9poca de Jesus os judeus reconheciam 6 g\u00eaneros.\nhttps://mymorningmeditations.com/2017/11/12/six-distinct-genders-in-judaism/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8oD2G-5mr7F",
                    "user": "sabino rocha",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545310050266,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex desculpe a forma de expressar... m\u00e1s n\u00e3o foi comparar com drogar... foi fazer algo errado e achar que ta certo, e como se eu disse-se (dirijo <b> b\u00eabado </b>melhor que s\u00e3o.), eu le a mat\u00e9ria que vc me mandou sobre os 6 g\u00eaneros ... se a catalogar isso no dias de hj .. j\u00e1 fica meio dif\u00edcil catalogar , isso hj com certeza j\u00e1 passou de 20 g\u00eaneros... m\u00e1s pra vc oque e realmente em todos pontos de vista ,  digo no criacionismo e no evolucionismo? pq l\u00ea seus coment\u00e1rios e vi que vc sempre escreve Deus com letra mai\u00fascula... \nolha esse caso.. pare\u00e7e que escolhe oque quer ser  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "B\u00eabado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8oD7vdnE246",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545310050268,
                    "commentText": "@sabino rocha olha escrevo Deus com letra mai\u00fascula por costume e respeito, olha sobre os 6 g\u00eaneros reconhecidos na \u00e9poca de Jesus, se fossem colocados hoje caberiam todos os casos de transg\u00eaneros e pessoas intersexo, tanto os casos de disforia neurol\u00f3gica, quanto os casos de quest\u00e3o anat\u00f4mica. Estes \"g\u00eaneros\" que vemos hoje no sentido de express\u00e3o correspondem a express\u00e3o social, mas cabem bem nas categorias reconhecidas pelos judeus que nem tinham acesso as tecnologias que temos hoje, muito menos sequenciamento gen\u00e9tico, outras culturas como hindu, os pag\u00e3os, os amer\u00edndios n\u00e3o tinham toda essa dificuldade que os crist\u00e3os e mu\u00e7ulmanos tem de lidar com a diversidade da natureza biol\u00f3gica e neurol\u00f3gica, e nem tinham recursos como mencionei. O que n\u00e3o da para confundir a disforia de g\u00eanero, intersexos com esquizofrenia, e outros transtornos que afetam cr\u00edtica e impossibilitando ate o conv\u00edvio social e os pap\u00e9is ocupacionais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8oDP-FhgKhB",
                    "user": "sabino rocha",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545310050270,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex ent\u00e3o na pratica considera que Deus criou o homem? ou desconsidera? , e s\u00f3 subjuga o evolucionismo como o correto?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8oEZOWnDMY4",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545310050271,
                    "commentText": "@sabino rocha n\u00e3o da forma como cristianismo e o Isl\u00e3 pregam, mas acredito em uma for\u00e7a superior sim, mas minha cren\u00e7a religiosa \u00e9 budista. Isso n\u00e3o impede de acreditar na evolu\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8oElx6zrvfi",
                    "user": "sabino rocha",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545310050563,
                    "commentText": "@Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex o budismo n\u00e3o e , se n\u00e3o me engano protege toda forma de vida ...pq a alma sempre transfere de um corpo ao outro.... m\u00e1s e isso que to dizendo...se existe uma alma de onde veio quem criou?a pisque existia antes de tudo de onde veio... pq evolui o conforme o tempo? \nse for pelo o evolucionismo pela a logica n\u00e3o existe... mas no criacionismo existe e sabemos disso por quest\u00f5es espirituais,",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8pAebPLnNOG",
                    "user": "william Vieira truck estiloso",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547988450564,
                    "commentText": "isso \u00e9 transtorno",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiXbJ2VEy2gV3gCoAEC.8PLM9BVPxnr8pAfcX8Pc9j",
                    "user": "Dionne Freitas Visibilidade Hermafrodita e Intersex",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547988450566,
                    "commentText": "@william Vieira truck estiloso N\u00e3o \u00e9, desde 2015 APA retirou a palavra transtorno dos manuais de tratamento do DSM 5 substituindo por disforia, justamente porque os estudos mostram que \u00e9 uma disforia, uma incongru\u00eancia entre o sexo ps\u00edquico e f\u00edsico, que gra\u00e7as aos avan\u00e7os tecnocient\u00edficos pode ser \"corrigida\", j\u00e1 O CID j\u00e1 se pronunciou que na pr\u00f3xima vers\u00e3o o CID 11 ser\u00e1 retirada da parte de doen\u00e7as psiquiatras e vai para a parte de sexualidade com nome de incongru\u00eancia de g\u00eanero, ganhando status de condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade que precisa de aten\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, mas n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a, assim como a gravidez \u00e9, por exemplo, condi\u00e7\u00e3o que precisa de assist\u00eancia, mas n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a, j\u00e1 que sa\u00fade \u00e9 um bem estar f\u00edsico, psico e social. Ci\u00eancia n\u00e3o lida com dogmas, n\u00e3o \u00e9 dogm\u00e1tica, ela lida com descobertas e assim evolui e progride com suas descobertas, e a gente necessita soltar as amarras do preconceito, as evidencias est\u00e3o ai, \u00e9 s\u00f3 procurar, n\u00e3o s\u00f3 para transexualidade, como para intersexualidade, e para muitas outras condi\u00e7\u00f5es.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Transi\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UggYjR6j9sPlmHgCoAEC",
            "user": "Ricardo Veiga",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1487594843599,
            "commentText": "e' so levar a midia p/ ser exorcizada p/ parar de fazer propagandas enganosas .",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghVduipViuqhXgCoAEC",
            "user": "Sergio Jose",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1487594843600,
            "commentText": "hoge a <b> vagabunda </b>da fatima bernades vai incentivar esse tipo de coisa bando de nojentos minha jente crian\u00e7a nao sabe disso . maldito seja as pessoas que incentivam as criancas esse tipo de  coisa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghVduipViuqhXgCoAEC.8P4RSMNYxrg8Rcvx5rqJG5",
                    "user": "Pedro Henrique Almeida De Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844417,
                    "commentText": "Sergio Jose ningu\u00e9m incentiva ningu\u00e9m a nada, a crian\u00e7a apenas se v\u00ea como do sexo oposto uai. MDS, agora tudo \u00e9 incentivo para esse povo brasileiro.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghVduipViuqhXgCoAEC.8P4RSMNYxrg8Rcy-0-FZtY",
                    "user": "Sergio Jose",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844419,
                    "commentText": "Pedro Henrique Almeida De Faria ninguem adulto vo\u00e7\u00ea fala mais uma crian\u00e7a ou adolecente \u00e9 facio e mais eficas , vo\u00e7\u00ea fala esse povo que s\u00f3 ver incentivo e esse povo que n\u00e3o quer enxerga a verdade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghVduipViuqhXgCoAEC.8P4RSMNYxrg8ReRYZhk9ga",
                    "user": "Pedro Henrique Almeida De Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844420,
                    "commentText": "Sergio Jose Que verdade?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghVduipViuqhXgCoAEC.8P4RSMNYxrg8Reit39bwWq",
                    "user": "Sergio Jose",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844422,
                    "commentText": "Pedro Henrique Almeida De Farias eu n\u00e3o  sou contra a pessoa ser <b> gay </b>eu sou contra as pessoas querer falar sobre isso com crian\u00e7as ou adolecente  essas coisas se decide com o tempo se ele for ele vai ser com certesa agora ficar divulgano incentivano  n\u00e3o acho certo , n\u00e3o que apessoa ser<b>  gay</b> seja errado mais dessa forma pra mim \u00e9 errado! \nessa \u00e9 a verdade!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghVduipViuqhXgCoAEC.8P4RSMNYxrg8Rf1LlZciCO",
                    "user": "Pedro Henrique Almeida De Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844423,
                    "commentText": "Sergio Jose O que acontece \u00e9 que na M I N H A opini\u00e3o os pais n\u00e3o incentivaram o menino a mudar de g\u00eanero (pelo menos o que est\u00e1 escrito nos documentos), o que aconteceu \u00e9 que os pais somente fizeram o que deveriam fazer, que era mudar os documentos do garoto/da garota. Pq ele n consegue se ver no espelho como um menino, e por isso prefere viver e ser tratado como menina, j\u00e1 que ele tem uma esp\u00e9cie de \"vis\u00e3o distorcida\" do corpo (igual o que acontece na anorexia nervosa, qie a pessoa se v\u00ea <b> gorda </b>mas ela \u00e9 magra).",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gorda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghVduipViuqhXgCoAEC.8P4RSMNYxrg8RfTozv48i0",
                    "user": "Sergio Jose",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844424,
                    "commentText": "Pedro Henrique Almeida De Faria t\u00e1 parecendo aquela istoria que a brucha pergunta al espelho se existe alguem mais bela do que ela  ? \ns\u00f3 que nesse caso o menino ou a menina pergunta se eles \u00e9 <b> gay?</b> \nn\u00e3o  , n\u00e3o  isso \u00e9 incentivo !\ne na minha opini\u00e3o abre as portas pra outras coisas !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Vagabunda"
            ]
        },
        {
            "id": "UggYktY8bjJ5PHgCoAEC",
            "user": "Lav\u00ednia Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1487594843602,
            "commentText": "Que tipo de escola Sexista pro\u00edbe um aluno de Fazer uma atividade por ser \"feminina\"",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggYktY8bjJ5PHgCoAEC.8OyOZ-IaUZa8mIvtqZ9MUZ",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039643909,
                    "commentText": "Bora brincar de cuis cuis zinho?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYktY8bjJ5PHgCoAEC.8OyOZ-IaUZa8mIwGJ4qrx-",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039643910,
                    "commentText": "\u00c9 uma brincadeira de porrada ,que a maioria que brinca \u00e9 homem,me prove que o sexo n\u00e3o importa e vamos l\u00e1.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYktY8bjJ5PHgCoAEC.8OyOZ-IaUZa8mIwd95Nx8D",
                    "user": "carlos eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540039643911,
                    "commentText": "Tem jogos que mulheres n\u00e3o jogam, porque o homem chega na for\u00e7a.Chega at\u00e9 a sangrar e nem pode ficar reclamando porque uma unha quebrou.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghrZpTnmBE7THgCoAEC",
            "user": "Maria Shophia Figueiredo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1487594843604,
            "commentText": "MDS, um esposo e tr\u00eas filhas meninas\ud83d\ude36",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghrZpTnmBE7THgCoAEC.8MwK_o0aitn8XHTirzw0sY",
                    "user": "Mylleide S.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843918,
                    "commentText": "Maria Shophia Figueiredo melhor que tr\u00eas esposos e uma filha n\u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghrZpTnmBE7THgCoAEC.8MwK_o0aitn8a_WbFOpzx1",
                    "user": "Marcelo R",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130843919,
                    "commentText": "Perguntar n\u00e3o ofende: por onde os beb\u00eas v\u00e3o sair?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghrZpTnmBE7THgCoAEC.8MwK_o0aitn8pmuSiRiWNy",
                    "user": "My Love",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547988443920,
                    "commentText": "Como ele vai gerar filhos?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj5gjYGOmoFZ3gCoAEC",
            "user": "ANTONIO GUERRA",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1487594843607,
            "commentText": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghvC-iHJDzzN3gCoAEC",
            "user": "Meron da Yuri",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1487594843608,
            "commentText": "TRANSSSEXUALISMO N\u00c3O! ismo quer dizer doen\u00e7a e isso n \u00e9 doen\u00e7a nem transtorno porra",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghvC-iHJDzzN3gCoAEC.8K1KWQlhffj8Rl7thHguxW",
                    "user": "benedita da silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844081,
                    "commentText": "Se vai tomar rem\u00e9dios, ent\u00e3o \u00e9 ismo! Logo \u00e9 doen\u00e7a porraaa....kkkk!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvC-iHJDzzN3gCoAEC.8K1KWQlhffj8SsVBuDktin",
                    "user": "Clair",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844085,
                    "commentText": "Meron da Yuri nossa, dei pause no v\u00eddeo e fiquei meio (...), tipo... ningu\u00e9m notou que ela falou transsexualismo nn??????",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvC-iHJDzzN3gCoAEC.8K1KWQlhffj8SsYJwS-yPc",
                    "user": "Meron da Yuri",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844087,
                    "commentText": "N\u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvC-iHJDzzN3gCoAEC.8K1KWQlhffj8YGhg2zvBD7",
                    "user": "Izabelle Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844088,
                    "commentText": "Eu tbm tinha ficado meio :...ismo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvC-iHJDzzN3gCoAEC.8K1KWQlhffj8YGhj2YNraW",
                    "user": "Izabelle Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844089,
                    "commentText": "mas acho que tbm \u00e9 pq isso \u00e9 antigo n se sabia muito sobre",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvC-iHJDzzN3gCoAEC.8K1KWQlhffj8YJTaeH8580",
                    "user": "Nelson Junior",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844091,
                    "commentText": "Se ismo \u00e9 doen\u00e7a, ent\u00e3o comunismo \u00e9 doen\u00e7a por comunidade? KKKKKKKKK",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvC-iHJDzzN3gCoAEC.8K1KWQlhffj8a-3bJHWZyG",
                    "user": "Diego Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844092,
                    "commentText": "Meron da Yuri \u00e9 claro que \u00e9 um transtorno, a pessoa nasce num corpo masculino e se acha feminino?\nIsso foge totalmente do natural.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvC-iHJDzzN3gCoAEC.8K1KWQlhffj8cnASdgr_Kf",
                    "user": "Marcelo R",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130844093,
                    "commentText": "Meron da Yuri, voc\u00ea tem doen\u00e7a ou transtorno mental?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvC-iHJDzzN3gCoAEC.8K1KWQlhffj8fKAO4rRyQv",
                    "user": "Spooky Boogie",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1526820444095,
                    "commentText": "Meron da Yuri Doen\u00e7a e o seu preconceito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvC-iHJDzzN3gCoAEC.8K1KWQlhffj8l-MstGuuPh",
                    "user": "Gabriella Hernandez",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537447644096,
                    "commentText": "\u00c9 doen\u00e7a, \u00e9 transtorno sim.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjMid4NOZxq1ngCoAEC",
            "user": "Gildinai Santana",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1487594851796,
            "commentText": "Que pena,agora os psiquiatra tem um nome para isso.E os pa\u00eds nao ajudaram essa crianca.A palavra de Deus disse:O filho consentido vai envergonhar os pa\u00eds.Foi un consentimento deles.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjMid4NOZxq1ngCoAEC.8JkPzTlh0wK8QCr6c5lJ-Q",
                    "user": "Comentarista Do YouTube",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130857200,
                    "commentText": "Gildinai Santana preconveitoosa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjMid4NOZxq1ngCoAEC.8JkPzTlh0wK8QXoSJ-QJkC",
                    "user": "Adri Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130857201,
                    "commentText": "a crian\u00e7a manda e desmanda, o que impera \u00e9 a vontade da crian\u00e7a hoje em dia, nao se tem mais disciplina nem educa\u00e7\u00e3o. Tem que mover a justi\u00e7a pra fazer a vontade do serzinho que nem saiu das fraldas ainda.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjMid4NOZxq1ngCoAEC.8JkPzTlh0wK8Qk5JjP9xXp",
                    "user": "Marcelo Saints",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130857203,
                    "commentText": "Gildinai Santana pega seu jesus \u00e9 a B\u00edblia e infia no seu cu",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjMid4NOZxq1ngCoAEC.8JkPzTlh0wK8SM3kB3QKvv",
                    "user": "Dara Figueira Moraes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130857205,
                    "commentText": "Adri Santos adri meu querido com uma crian\u00e7a sempre (geralmente) \u00e9 honesta. Que justi\u00e7a precaria sua.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjMid4NOZxq1ngCoAEC.8JkPzTlh0wK8SM3tNCfmKw",
                    "user": "Dara Figueira Moraes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130857206,
                    "commentText": "ta falando do seus pais por ter um filho(a) nojento?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjMid4NOZxq1ngCoAEC.8JkPzTlh0wK8b61BmwHRVJ",
                    "user": "Marcelo R",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130857208,
                    "commentText": "Marcelo Satanics, que pena que uma merda como tu \u00e9 meu xar\u00e1! Que o diabo te leve logo e te sodomize at\u00e9 o fim dos tempos!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjMid4NOZxq1ngCoAEC.8JkPzTlh0wK8jLCGv8ksLX",
                    "user": "Gatinho S2 ;-;",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534769257210,
                    "commentText": "Gildinai Santana os pais fizeram a crian\u00e7a pq quiseram, na hora de meter acharam gostoso, agora eles q assumam, a crian\u00e7a n \u00e9 obrigada a ser o q eles querem, o dever deles \u00e9 amar e cuidar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC",
            "user": "luiz santos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1487594851799,
            "commentText": "Minha irma brincava de carrinho n\u00e3o gostava de bonecas,quando adulta \u00e9 uma <b> mulher </b>normal,uma crian\u00e7a n\u00e3o sabe nada sobre a vida,toda a escolha dela foi vista ou induzida,\u00e9 parecido com a crian\u00e7a<b>  psicopata</b>,que tem aqui na internet,se uma crian\u00e7a tem vontade de matar ent\u00e3o isso \u00e9 bom?S\u00f3 porque \u00e9 o que ela quer?S\u00f3 minha opini\u00e3o.",
            "likes": 67,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 22,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8JjO0qaL7O3",
                    "user": "Stefani Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852236,
                    "commentText": "pesquise mais sobre transg\u00eaneros, entenda melhor sobre e veja que uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8JjO1PrCl9Q",
                    "user": "Stefani Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852237,
                    "commentText": "pesquise mais sobre transg\u00eaneros, entenda melhor sobre e veja que uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8JjzIhIAS7i",
                    "user": "luiz santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852238,
                    "commentText": "Uma crian\u00e7a n\u00e3o sabe o que \u00e9 sexo,nem h\u00e9tero ou homo,isso era pra acontecer na fase da adolesc\u00eancia por causa dos horm\u00f4nios,se acontece antes \u00e9 influ\u00eancia e assim se torna comportamento.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8K6nx-2Fd90",
                    "user": "Siane dos Santos Abreu",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852239,
                    "commentText": "Muita fraca por sinal, mas concordo com voc\u00ea, que a crian\u00e7a pode apresentar um comportamento diferente na inf\u00e2ncia e quando cresce pode mudar...Mas quando voc\u00ea compara com a crian\u00e7a <b> psicopata,</b> voc\u00ea est\u00e1 fazendo uma compara\u00e7\u00e3o infeliz. Leia mais sobre transgeneros, procure tentar entrar em contato com um transgenero, que voc\u00ea ver\u00e1 que eles existem, sim. Sobre esse garotinho acho que \u00e9 cedo demais para a fam\u00edlia dele afirmar que ele \u00e9 transgenero",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Psicopata"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8LvRFYr_vEB",
                    "user": "Rounney cantor sertanejo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852241,
                    "commentText": "CONCORDO.....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8MgpAoa14d8",
                    "user": "stuped girl",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852242,
                    "commentText": "Eu concordo em um certo ponto e descordo de outro, uma crian\u00e7a pode sim ser facilmente influenciada, p\u00f4s muitas nem formaram opini\u00e3o pr\u00f3pria do que \u00e9 g\u00eanero mas, estarei mentido em dizer que crian\u00e7as s\u00e3o todas inocentes e ing\u00eanuas, todos acham que elas n\u00e3o entendem as coisas de \"adultos\". Crian\u00e7as vivem com suas imagina\u00e7\u00f5es por\u00e9m elas tamb\u00e9m n\u00e3o s\u00e3o burras e muita vezes, elas mostram at\u00e9 ser mais inteligentes do que os adultos.\n\nN\u00e3o acho errado a crian\u00e7a querer mudar de g\u00eanero, o que voc\u00ea n\u00e3o entendeu \u00e9 que.... mesmo com meus argumentos acima, a maioria do pais acham sim, que crian\u00e7as s\u00e3o tolas e n\u00e3o entendem nada, NADA mesmo sobre o maravilhoso mundo adulto, criar uma crian\u00e7a exige responsabilidade e a pessoa que est\u00e1 criando ela deve saber o qu\u00e3o f\u00e1cil \u00e9 manipular uma. Esses pais possivelmente sabem disso, eles me pareceram serem \u00f3timos pais mas a situa\u00e7\u00e3o deveria ter chegado a um n\u00edvel muito maior do que o esperado para eles trocarem NOS DOCUMENTOS o sexo da filha.\n\nNem um pai \u00e9 burro, se seu filho chega para voc\u00ea e diz que quer ser uma menina, de hora voc\u00ea tamb\u00e9m vai pensar que \u00e9 uma s\u00f3 uma fase, s\u00f3 um dia ou que a crian\u00e7a foi influenciada por algu\u00e9m mas se fosse S\u00d3 ISSO, voc\u00ea acha que os pais da menina iriam mesmo fazer o que est\u00e3o fazendo?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8MilOAnIrvY",
                    "user": "luiz santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852243,
                    "commentText": "@Bruna Mar  Por minha experi\u00eancia,conhe\u00e7o v\u00e1rios gays,um \u00e9 da minha fam\u00edlia,quando crian\u00e7as eram meninos normais,eles mesmos falam isso,brincavam de carrinho,pega pega, <b> bola </b>etc...at\u00e9 podiam olhar para meninos,mas sem maldade,j\u00e1 na adolesc\u00eancia por causa dos horm\u00f4nios sexuais que se<b>  muda</b>,eles at\u00e9 tentaram namorar mulheres sem sucesso,na fase adulta que se descobrem diferentes.\n\nEu na minha inf\u00e2ncia n\u00e3o sabia  as diferen\u00e7as de menino ou menina,como essa crian\u00e7a do v\u00eddeo sabe?\n\nSe n\u00e3o ouve influ\u00eancia,ouve um claro incentivo por parte dos pais,pois quem compras suas roupas?Quem comprou seus brinquedos?Se meu filho dizer quero roupa de menina eu responderia: ''claro meu filho''?\n\nUma crian\u00e7a obedece sem questionar as ordens da m\u00e3e,n\u00e3o importa qual,ou se \u00e9 contra sua vontade,se \u00e9 pra lavar a lou\u00e7a ela vai,se \u00e9 pra limpar a casa ela vai etc...Com essa disciplina ela ser\u00e1 um adulto melhor,se deixar pela vontade ela ser\u00e1 qualquer coisa,pode ser boa ou ruim.\n\nNa minha opini\u00e3o os pais n\u00e3o explicam como ele deve se comportar,ficam s\u00f3 observando e estudando o menino,talvez isso se agravou pelo excesso de aten\u00e7\u00e3o que ele recebeu por ser assim,se sentindo mais amado,dentre tantas outras coisas que podem acontecer na sua psique.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bola",
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8Mj0uUGD26j",
                    "user": "Siane dos Santos Abreu",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852244,
                    "commentText": "+luiz santos cara eu poderia discordar de voc\u00ea, mas o que voc\u00ea fala pode ter sentido, mas ainda acho que voc\u00ea tem que ler mais sobre transgeneros e n\u00e3o confundir com homossexualismo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8MlNSPZgVTx",
                    "user": "luiz santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852245,
                    "commentText": "@Siane dos Santos Abreu Qual diferen\u00e7a?Os dois querem ser o que n\u00e3o s\u00e3o.\nQuando nascer um menino com cromossomo XX ,me avise pois ai acreditarei que n\u00e3o \u00e9 PSIQUE, comportamento ,influencia,incentivo,etc..",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8MlOc3TEQgx",
                    "user": "luiz santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852247,
                    "commentText": "@Siane dos Santos Abreu N\u00e3o comparei para dizer que n\u00e3o pessoas ruins,e sim para dar um exemplo de como a psique humana pode mudar depois de um trauma.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8MtCi4BPg8a",
                    "user": "Rounney cantor sertanejo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852629,
                    "commentText": "SIM..... VERDADE....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8QaXKDBg5nW",
                    "user": "Delavia Goncalves",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852630,
                    "commentText": "luiz santos concordo com voc\u00ea e endosso que crian\u00e7as n\u00e3o sabem o que querem e que por isso n\u00e3o deveriam ser entregues a si mesmas. Creio que neste caso exista uma orienta\u00e7\u00e3o, uma influ\u00eancia imposta.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8SbA3sQCER_",
                    "user": "Malone Said '",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852632,
                    "commentText": "s\u00f3 sua opini\u00e3o disfar\u00e7ada no preconceito!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8SfrqKCc4rj",
                    "user": "Kah Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852633,
                    "commentText": "luiz santos mas nem todas as crian\u00e7as Cont com o mesmo g\u00eanero",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8SfruRKGX53",
                    "user": "Kah Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852634,
                    "commentText": "Stefani Santos isso a\u00ed",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8TpIJnm2rxC",
                    "user": "97Hits Hits",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852635,
                    "commentText": "luiz santos Concordo",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8Ut9286rBqH",
                    "user": "Mano mano",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852971,
                    "commentText": "pelo que?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8VhfR4_elWK",
                    "user": "Meu Cantinho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852972,
                    "commentText": "luiz santos nesse caso eu n\u00e3o concordo, desde muito pequena ela n\u00e3o gostava de se comportar como menino, entrou em depress\u00e3o, n\u00e3o quis frequentar o banheiro masculino, e tu achas que os pais influenciaram ela a isso? Quem \u00e9 que quer ter um filho trans minha gente?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8Vii9Ork-mM",
                    "user": "Mano mano",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852973,
                    "commentText": "bem bolado \no filha voce nao me entendeu cahma la no zap 55 (71) 98617-4782 te respondo melhor depoi vc pode me bloquear.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8ViiP1tEO8o",
                    "user": "Mano mano",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852975,
                    "commentText": "bem bolado \no filha voce nao me entendeu cahma la no zap 55 (71) 98617-4782 te respondo melhor depois vc pode me bloquear.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8XkaCCrFbCA",
                    "user": "Gracinda farias Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852976,
                    "commentText": "luiz santos concordo  com voc\u00ea  .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD8VjSsf7MPHgCoAEC.8JVhJF9R1-i8YGhpVDzEy4",
                    "user": "Izabelle Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852977,
                    "commentText": "sua irm\u00e3 apenas brincava com os brinquedos ela n\u00e3o era transg\u00eanero",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Psicopata"
            ]
        },
        {
            "id": "UggcHOWzN9zLIngCoAEC",
            "user": "Deivid Victor Nogueira Victor",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1487594851801,
            "commentText": "que saber iso tem um nome viadise do caralio e putaria tudo faldo",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggcHOWzN9zLIngCoAEC.8JIXzzwb9Hs8JMg-_ccyai",
                    "user": "Deivid Victor Nogueira Victor",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852105,
                    "commentText": "+Daniele Marcondes ese fose seu filho que faria",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggcHOWzN9zLIngCoAEC.8JIXzzwb9Hs8KqMp0WWfnJ",
                    "user": "Pop Moor",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852106,
                    "commentText": "Deivid Victor Nogueira Victor E se voc\u00ea tivesse nascido <b> mulher </b>?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggcHOWzN9zLIngCoAEC.8JIXzzwb9Hs8Kqq480kFF_",
                    "user": "Deivid Victor Nogueira Victor",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852107,
                    "commentText": "+Pop Moor entao na vedade eu sou contra a pessoa tem que se agra\u0111ar com o sexo de nacido",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggcHOWzN9zLIngCoAEC.8JIXzzwb9Hs8KrOIjK39Nb",
                    "user": "Pop Moor",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852108,
                    "commentText": "Daniele Marcondes Hahahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggcHOWzN9zLIngCoAEC.8JIXzzwb9Hs8KsAxV3cAqe",
                    "user": "Deivid Victor Nogueira Victor",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852110,
                    "commentText": "+Daniele Marcondes  vai se fuder a convesa nao chegou a o chiqueiro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggcHOWzN9zLIngCoAEC.8JIXzzwb9Hs8QlbEtfg1eu",
                    "user": "kailaine vieira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852111,
                    "commentText": "vai  queimar  no inferno  kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggcHOWzN9zLIngCoAEC.8JIXzzwb9Hs8SM4YFpp4I3",
                    "user": "Dara Figueira Moraes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852112,
                    "commentText": "eu n\u00e3o estou se zoando mais... Eu n\u00e3o entendi nada que se diz.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjUzJp_rbjchHgCoAEC",
            "user": "Nay Fernandes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1487594851803,
            "commentText": "Linda S2",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC",
            "user": "Gildinai Santana",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1487594851804,
            "commentText": "isso e um absurdo.Como uma crianca pode decidir o que ela quer ser.Coisa do diabo.",
            "likes": 47,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 19,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8JjO7otK7JO",
                    "user": "Stefani Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852323,
                    "commentText": "pode decidir sim, a partir do momento que ela se sente dessa forma ela pode",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8Q5MyowwaEx",
                    "user": "Pedro Henrique Almeida De Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852324,
                    "commentText": "Gildinai Santana Ela pode decidir sim. \u00c9 l\u00f3gico que ele pode decidir.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8QXnzLehVnF",
                    "user": "Adri Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852326,
                    "commentText": "n\u00e3o poderia decidir nada, nao tem <b> idade </b>pra saber de nada. \u00e9 um absurdo deixar uma crian\u00e7a mandar e desmandar nos pais, na justi\u00e7a",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8QcC_YfRGt4",
                    "user": "Pedro Henrique Almeida De Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852327,
                    "commentText": "Gildinai Santana Pode decidir sim. Cala essa tua boca pq vc que est\u00e1 errada. Qualquer um dessa <b> idade </b>pode decidir o que quer.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8QcCrHaIn3j",
                    "user": "Pedro Henrique Almeida De Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852328,
                    "commentText": "Adri Santos Pode decidir sim, ele/ela tem <b> idade </b>suficiente para decidir o que ela quer. A pessoa tem que ser como ela \u00e9 feliz, desde que o que ela fa\u00e7a n causa mal nenhum para a sociedade, no caso a transexualidade dele n causa mal nenhum para a sociedade, vcs imbecis que v\u00eaem problemas onde n tem. Transexualidade n \u00e9 documento.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8R4G6KSrPg9",
                    "user": "Pedro Henrique Almeida De Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852329,
                    "commentText": "Gildinai Santana Nada a ver. Coisa do diabo s\u00e3o pessoas como vc que pensam assim. Sem ofensas.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8RaJiuOTiGM",
                    "user": "Pedro Henrique Almeida De Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852330,
                    "commentText": "Adri Santos Absurdo \u00e9 existir pessoas como vc que pensam assim no mundo. Sem ofensas.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8SVqktMF91H",
                    "user": ".LovetanX",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852332,
                    "commentText": "Gildinai Santana Oque que o diabo tem haver com isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8SX5qktfbed",
                    "user": "Pedro Henrique Almeida De Faria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852333,
                    "commentText": "Matheus Pimentel QUE DROGA NINGU\u00c9M ENTENDE QUE NESSE V\u00cdDEO NINGU\u00c9M INCENTIVOU O MENINO A NADA. \u00c9 ELE QUE SE V\u00ca COMO MENINA. NINGU\u00c9M MANDOU ELE SE VER ASSIM QUE SACO!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8TBC9fbhKep",
                    "user": "Lucas Moreno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852681,
                    "commentText": "Gildinai Santana coisa errada e a pessoa  ter um filho traficante ,Z\u00e9 droguinha e achar normal,eu prefiro um filho trans do q um filho assaltante ,assassino,prefiro apoiar na sexualidade do q ir buscar na cadeia ou chorar por ter perdido para as drogas ...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8Ve356jtujf",
                    "user": "LPSbeks TV",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852683,
                    "commentText": "Gildinai Santana Voc\u00ea \u00e9 coisa do diabo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8WuEzYg2DKj",
                    "user": "Arlene Cabral",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852684,
                    "commentText": "Gildinai Santana e deixa ela cuida da sua pr\u00f3pria vida",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8X3dAC-hql5",
                    "user": "Anna J\u00falia Chagas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852686,
                    "commentText": "Gildinai Santana vai se foder deixa a crian\u00e7a ser feliz !! O que <b> muda </b>na sua vida??",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8Xk_ohtDDpi",
                    "user": "Gracinda farias Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852687,
                    "commentText": "Gildinai Santana  n\u00e3o acho que seja coisa do diabo . s\u00f3 acho que teria que rever certos conceito  de maturidade. essa crian\u00e7a  pode vir a ser arrepender  e a\u00ed como fica?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8YGhR-wYVws",
                    "user": "Izabelle Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852688,
                    "commentText": "Exato ningu\u00e9m mandou mas por que n\u00e3o \u00e9 uma escolha da crian\u00e7a \u00e9 o que ela realmente \u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8Ya012BJ44V",
                    "user": "Denise Maria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852689,
                    "commentText": "Lucas Moreno pois se eu tivesse um filho assim preferia ver ele no caix\u00e3o e muito triste pra uma m\u00e3e ou fosse viver a sua vida quabdo fosse adulto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8Ya085IjwY_",
                    "user": "Denise Maria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852690,
                    "commentText": "Gildinai Santana com certeza pomba gira do inferno.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8a_VzOpO_Gu",
                    "user": "Marcelo R",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852692,
                    "commentText": "Pra certa alim\u00e1ria comprometida com a destrui\u00e7\u00e3o da sociedade, um menino de 9 anos pode decidir que \u00e9 <b> mulher </b>e amputar a pr\u00f3pria genit\u00e1lia, mas um caval\u00e3o de 16 ou 17 anos com um rev\u00f3lver na m\u00e3o que pratica um latroc\u00ednio e tira uma vida pra roubar uma moto ou celular, \u00e9 um jovem que n\u00e3o sabe o que est\u00e1 fazendo e merece medidas s\u00f3cio-educativas.\n Voc\u00eas s\u00e3o nojentos, mais asquerosos que baratas, s\u00e3o o esterco do diabo. Quando a sociedade decente ficar\u00e1 livre de voc\u00eas?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgihbXrSujTfzXgCoAEC.8GCT12EsJGT8ay4YlAdBSz",
                    "user": "Denise Maria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852693,
                    "commentText": "Ruma Zaqui mas le falou a vdd e coisa dosatnas mermo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggw9TP1bJiAi3gCoAEC",
            "user": "Sam Sobek",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1487594851806,
            "commentText": "\"Foi diagnosticado o transexualismo\" shauaua",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Uggw9TP1bJiAi3gCoAEC.8G4SywPbxpA8HkJkcBTG8W",
                    "user": "tain\u00e1.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852084,
                    "commentText": "pensei que s\u00f3 eu que ri",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghwQtkYhOZD3HgCoAEC",
            "user": "Rodrigo Naito",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455972451808,
            "commentText": "Malafaia deve estar socando as paredes ...",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghwQtkYhOZD3HgCoAEC.8AUZCL-7No-8SM3Np4MtbD",
                    "user": "Dara Figueira Moraes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852066,
                    "commentText": "Rodrigo Naito haha ele e o bolsonario",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC",
            "user": "Pablo Santo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455972451810,
            "commentText": "O pior de tudo \u00e9 ouvir os pais dizerem que o importante \u00e9  o que a crian\u00e7a  quer  , quer dizer que se for da vontade dele ele pode mudar de sexo , matar  e cometer qualquer atrocidade  ? mudan\u00e7a na maioridade penal  n\u00e3o se fala , fazer coisa errada tamb\u00e9m faz parte do estatuto da crian\u00e7a e adolescente  !",
            "likes": 28,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 16,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8G4SwnPOdnN",
                    "user": "Sam Sobek",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852131,
                    "commentText": "Mudar de sexo \u00e9 compar\u00e1vel a crimes agora? ahuahauha",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8G52zYPfhBH",
                    "user": "TONY EDU",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852133,
                    "commentText": "ent\u00e3o vamos oferecer para todas as criancinhas drogas, expo-los a \npornografia neh! , oferecer armas tbm ! vamos deixar elas querem o que \nquer comer se vai quer estudar ou n\u00e3o .....  isso abre portas para uma \ninfinidade de autonomia oferecida \u00e1 uma crian\u00e7a ou todas neh! vamos \neleger a presidencia de um pa\u00eds uma crian\u00e7a tbm ! REVOLTADO .... \nXINGANDO MUITO AQUI . cita a crian\u00e7a em quest\u00e3o : \"queru te 1 maridu e 3\n filhinhios !\"........... a m\u00e3e dela num leva uma rola pois a rola est\u00e1 \ncom o pai\n\n#...canalhas... canalhas mil vezes....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8G5RhsI7F9D",
                    "user": "Sam Sobek",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852134,
                    "commentText": "Caralho <b> velho,</b> voc\u00eas s\u00e3o muito sem no\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sabem separar as coisas.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Velho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8Iq-br5MO2g",
                    "user": "Momentos Alanzoka",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852135,
                    "commentText": "\u00f3 as id\u00e9ia dos cara mano..... kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8NaKlNFUvZI",
                    "user": "Poxa RAFA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1487594852136,
                    "commentText": "Pablo Santo mas matar \u00e9 crime nascer no corpo errado n\u00e3o.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8QCrD7Fu9Y-",
                    "user": "Comentarista Do YouTube",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852138,
                    "commentText": "os pais est\u00e3o certissimo cara sua boca. vai estudar",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8QXnoXIoeqx",
                    "user": "Adri Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852139,
                    "commentText": "nascer no corpo errado? e se for a cabe\u00e7a que estiver errada?\nmuito cedo pra dar autonomia a ela fazer O QUE QUISER. \u00e9 por isso que a sociedade esta do jeito que est\u00e1. noa existe ORDEM o que impera \u00e9 a vontade individual de cada um, e agora de crian\u00e7as....",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8Ve4trK6p1J",
                    "user": "LPSbeks TV",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852140,
                    "commentText": "Pablo Santo pior de tudo \u00e9 ter que ler esses coment\u00e1rios transfobicos que nem o seu",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8WFwyn2VsXf",
                    "user": "Feliphe Moura",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852141,
                    "commentText": "I love Pipoca tudo de voces e homofobico voces querem nos empurrar guela baixo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8X6ni1m0nt9",
                    "user": "Ninja Greem",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852659,
                    "commentText": "Pablo Santo tanta coisa Pra se preocupar e preocupando com sexualidade? Tmnc v\u00e3o se intrometer na vida de VCS!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8Xka6FyGkA7",
                    "user": "Gracinda farias Concei\u00e7\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852660,
                    "commentText": "Pablo Santo concordo ent\u00e3o vamos mudar a lei  se eu  como  menor posso  mudar  de sexo ent\u00e3o  posso tamb\u00e9m tirar minha habilita\u00e7\u00e3o  .posso tamb\u00e9m responder pelos meus atos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8Y-Rm6vIgop",
                    "user": "Lucas Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852662,
                    "commentText": "Pablo Santo Os pais se referiam a transsexualidade da crian\u00e7a,  N\u00e3o a roubou ou assassinatos mds ;-;",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8YGhZZxCpHV",
                    "user": "Izabelle Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519130852663,
                    "commentText": "Tenho medo do futuro vendo cada coment\u00e1rio \u00e9 apenas uma crian\u00e7a",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8dsgn4YwCeg",
                    "user": "Giselle Leigh",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1521550052664,
                    "commentText": "Esses pais de hoje s\u00e3o todos assim, formando uma gera\u00e7\u00e3o perdida e mimizenta que n\u00e3o pode se frustrar. A vida n\u00e3o \u00e9 assim N\u00e3o somos o que quer\u00edamos sen\u00e3o todos seriam lindos, ricos, etc. A Vida \u00e9 uma batalha e cheia de frustra\u00e7\u00f5es . Os pais atuais est\u00e3o formando uma gera\u00e7\u00e3o de idiotas .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8h_P9wdUHE_",
                    "user": "ana andrade",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1529498852665,
                    "commentText": "Giselle Leigh a \u00fanica <b> idiota </b>aqui \u00e9 voc\u00ea, crian\u00e7as n\u00e3o sabem mentir, sempre s\u00e3o sinceras e puras se assim forem ensinadas, ser transsexual n\u00e3o \u00e9 uma escolha, ela n\u00e3o ir no banheiro masculino n\u00e3o \u00e9 birra, a \u00fanica frustra\u00e7\u00e3o que existe a\u00ed \u00e9 nascer no corpo errado, saber que o sexo designado ao nascimento n\u00e3o \u00e9 o que a pessoa realmente se identifica, vai estudar antes de abrir a boca, por isso a sociedade t\u00e1 desse jeito, pessoas sem conhecimento querendo opinar sobre o achismo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghI6GO_qYTisHgCoAEC.8AEVayRKBFf8jLB80uxfB7",
                    "user": "Gatinho S2 ;-;",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534769252666,
                    "commentText": "TONY EDU gente, vcs est\u00e3o misturando tudo, ningu\u00e9m aqui falou de dar drogas as crian\u00e7as, ou armas coisa e tals, uma coisa n tem nada a ver com a outra, o assunto \u00e9 deixar elas serem felizes e amar como elas s\u00e3o, vamos abrir essa mente pessoal, estamos no s\u00e9culo 21 e n\u00e3o na era dos dinossauros, o q importa \u00e9 ter um bom cora\u00e7\u00e3o e fazer o bem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}