{
    "header": {
        "title": " Racismo em Portugal ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Canal do Borges ",
        "views": "9641",
        "likes": " 412 ",
        "dislikes": " 55 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 19/11/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-05-28 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=GG2EsueNuzM ",
        "postText": " Ser\u00e1 que os pretos s\u00e3o culpados pelo surto da infe\u00e7\u00e3o respirat\u00f3ria, legionela, que vem atingindo Portugal? O objetivo deste v\u00eddeo, \u00e9 desconstruir o preconceito que alguns portugueses t\u00eam em rela\u00e7\u00e3o ao emigrantes pretos em Portugal. ",
        "numberPosts": " 426 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Ethnicity - Black,Gender - Female sexuality,Ethnicity - White,Nationality - General,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Gender - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racismo,Racista,Ra\u00e7a,Etnia,Negro,Africano,Macaco,Africana,Negra,Macaca,Preta,Preto,Puta,Vaca,Prostituta,Branco,Gajo,Nacionalidade,Nacionalismo,Estrangeiro,Na\u00e7\u00e3o,Imigrante,Xenofobia,Idiota,Muda,Atrasada,Atrasado,Imbecil,Mulher,Machista,Sexual,Machismo,G\u00e9nero,Tuga,Vermelho,\u00cdndio,Vermelho,Comunista,Idade,Cota,Velha,Velho,Francisco,Paneleiro,Veado,Vagabundo,Trabalhar vagabundo,Mi\u00fado,Bola,Travesti,Nazi,LGBT,Analfabeto,Velha,Amarelo,Amarelo",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugx2yuYBWf3ef4BNyDx4AaABAg",
            "user": "Canal do Borges",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994421,
            "commentText": "\u00c9 muito engra\u00e7ado como um monte de pessoas, especialmente os portugueses, v\u00eam c\u00e1 comentando o v\u00eddeo sem sequer v\u00ea-lo at\u00e9 ao fim.\n\nVoc\u00eas devem come\u00e7ar a parar de agir pela emo\u00e7\u00e3o!\n\nTodos os portugueses s\u00e3o racistas? Obviamente que n\u00e3o!\nMas Portugal \u00e9 um pa\u00eds <b> racista?</b>?? Claro que sim! Existe sim<b>  racismo</b> em Portugal, assim como existe em v\u00e1rias partes do mundo.\n\nAli\u00e1s, tudo que vem de fora \u00e9 visto com desconfian\u00e7a e de uma forma torta por uma grande parte de portugueses (africanos, brasileiros, ucranianos, chineses, romenos e etc...). \nSejam honestos convosco.\n\n'Descobriram' e colonizaram pa\u00edses, mas n\u00e3o 'souberam' e n\u00e3o 'sabem' lidar com o que \u00e9 diferente???",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx2yuYBWf3ef4BNyDx4AaABAg.8r4-owAwgcS8r7r6i687s-",
                    "user": "Everyone Is equal",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994820,
                    "commentText": "Canal do Borges eu sou portuguesa e concordo contigo!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx2yuYBWf3ef4BNyDx4AaABAg.8r4-owAwgcS8rCApFyIR13",
                    "user": "Everyone Is equal",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994822,
                    "commentText": "Paulo Silva claro que e racismo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx2yuYBWf3ef4BNyDx4AaABAg.8r4-owAwgcS8uRsUk5Hbx1",
                    "user": "Ezequiel Reis",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238194826,
                    "commentText": "Ha <b> racismo </b>em todo o lado , eu sou<b>  branco</b> a viver em Angola e digo com toda confianca q SIM Angola \u00e9 um pais extremament<b> e racist</b>a! Ate mesmo com a sua popula\u00e7\u00e3o...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx2yuYBWf3ef4BNyDx4AaABAg.8r4-owAwgcS8uRuOLIRaK4",
                    "user": "big cenoura",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238194828,
                    "commentText": "Mano em \u00c1frica e no resto do mundo \u00e9 igual n\u00e3o digas que s\u00f3 \u00e9 em Portugal n\u00e3o ponhas todos os tugas no mesmo saco",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx2yuYBWf3ef4BNyDx4AaABAg.8r4-owAwgcS8uRv2iLojCc",
                    "user": "Ezequiel Reis",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238194830,
                    "commentText": "@big cenoura concordo este <b> gajo </b>\u00e9 um<b>  idiota</b>, portugal tem sim muitos retardados mas Racistas n\u00f3s n\u00e3o somos!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gajo",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx2yuYBWf3ef4BNyDx4AaABAg.8r4-owAwgcS8uSrgGYLHVT",
                    "user": "big cenoura",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238194831,
                    "commentText": "@Ezequiel Reis ele tem raz\u00e3o em algumas coisas mas depois o lado <b> racista </b>de cada  um vem ao de cima ...quando toca a defender os teus e a tua p\u00e1tria a tua<b>  ra\u00e7a</b>  muitos acabam por ser racistas ..mesmo dizendo que nao o s\u00e3o e dizendo que tem amigos pretos ou brancos s\u00f3 essa distin\u00e7\u00e3o j\u00e1 <b> \u00e9 racist</b>a !!mas pronto!! o mundo \u00e9 para todos  tudo evolui menos o ser humano esse estagnou ficou burro  s\u00f3 alguns escapam ...eu n\u00e3o vou culpar os problemas da minha vida com os erros dos meus av\u00f3s ou pa\u00eds s\u00f3 tenho que aprender com isso e ser diferente desculpar-me com coisas de h\u00e1 500 anos atr\u00e1s pela merda que fa\u00e7o hoje  n\u00e3o tem cabimento ...se assim fosse tamb\u00e9m os meus antepassados sofreram sou ruivo o Hitler era um FDP para os ruivos eram mortos e queimados numa fogueira muitos eram queimados vivos ...diziam que eram bruxos e mais n\u00e3o sei o que ...somos uma das ra\u00e7as se n\u00e3o a \u00fanica  e mais os albinos que est\u00e3o em vias de extin\u00e7\u00e3o ...vou culpar o Hitler?? E o que fazem aos albinos em \u00c1frica n\u00e3o<b>  \u00e9 racis</b>mo?? Por isso d<b> igo raci</b>smo \u00e9 mundial e n\u00e3o tem cor ....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzQWeCsOH-fN-7ByKd4AaABAg",
            "user": "Angela Gomes",
            "date": "1 day ago",
            "timestamp": 1558966194447,
            "commentText": "Aqui no Brasil tamb\u00e9m tem todos tipos de <b> racismo </b>contra Portugal \u00c1frica \u00e1rabes latinos etc na minha opini\u00e3o qualquer tipo de<b>  racismo</b> e feio seja no Brasil Portugal estados unidos odeio racismo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyVtu9l0s12HGPV-m14AaABAg",
            "user": "Nabucodonosor C.L",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1557238194449,
            "commentText": "Gostei muito do seu video. Penso na possibilidade de ir para teu pa\u00eds. Sou <b> negro </b>e brasileiro, existe mesmo muito preconceito contra pessoas como eu?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy-0ytYeSO6cZF6kb14AaABAg",
            "user": "Angela Gomes",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553782194452,
            "commentText": "Odeio  gente  <b> racista </b> seja  em  Portugal  Brasil",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx32BTobB71GfMQhbV4AaABAg",
            "user": "Sergio Ferreira",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553782194453,
            "commentText": "Fuck this prick bastard",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx32BTobB71GfMQhbV4AaABAg.8shXD85Ar_V8tJ5oj5vI_8",
                    "user": "Ballotas Camara",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460594776,
                    "commentText": "Vai tomar no cu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx32BTobB71GfMQhbV4AaABAg.8shXD85Ar_V8uRs_V6RSxY",
                    "user": "Ezequiel Reis",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238194777,
                    "commentText": "@Ballotas Camara vai tu filho da puta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx32BTobB71GfMQhbV4AaABAg.8shXD85Ar_V8uRseOpsNkS",
                    "user": "Ezequiel Reis",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238194779,
                    "commentText": "@Ballotas Camara conas de merda volta para o teu pais se \u00e9 assim cabrao do caralho! Partia te os cornos se te visse idiota",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxTOse-TQydcUN2UBp4AaABAg",
            "user": "Sergio Ferreira",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994456,
            "commentText": "Este palha\u00e7o cabrao so fala merda filho da <b> puta </b>parece um peido podre. Go back to your fucking country you scum",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxTOse-TQydcUN2UBp4AaABAg.8r7xyIb_nek8sd-74jLXs7",
                    "user": "Paulo Jorge",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553782194804,
                    "commentText": "Nao percebo-vos grunhos, reclamam das pessoas que nao falam portugues mas depois tem a mania de misturar duas linguas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTOse-TQydcUN2UBp4AaABAg.8r7xyIb_nek8shWvTx9fcS",
                    "user": "Bruna alvez",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553782194806,
                    "commentText": "Seja menos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTOse-TQydcUN2UBp4AaABAg.8r7xyIb_nek8uRsoydQS6H",
                    "user": "Ezequiel Reis",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238194807,
                    "commentText": "@Paulo Jorge ele \u00e9 um <b> idiota </b>nem todos tugas s\u00e3o assim mano...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz7Ve0SAQ7qc9_eck94AaABAg",
            "user": "big cenoura",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994459,
            "commentText": "Racismo n\u00e3o tem cor",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz7Ve0SAQ7qc9_eck94AaABAg.8r7OD_byUNg8r7sI-apeQd",
                    "user": "Everyone Is equal",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994757,
                    "commentText": "Isso \u00e9 verdade!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyYxXGH_g-TKpso4F94AaABAg",
            "user": "big cenoura",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994461,
            "commentText": "Eu digo <b> racista </b>\u00e9 burro!!! e n\u00e3o tem cor!!! Legionella provocada por pretos a\u00ed o caralho  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyTJuqqNwC0yNvQN5J4AaABAg",
            "user": "Tiago83PT",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994462,
            "commentText": "Com todo o respeito a toda gente de todo o mundo. M\u00e1s isto foi uma brincadeira isto foi um telespectador com o nome de \"hash\" que o significado \u00e9 cannabis \u00f3 marijuana logo pelo o nome do telespectador dava para ver que ia sair piada de mau gosto.\nOu\u00e7am pessoal eu sou Portugu\u00eas eu sai bem que em Portugal n\u00e3o existe ningu\u00e9m com o nome de \"hash\" este telespectador \u00e9 um <b> idiota </b>n\u00e3o representa  Portugal \u00f3 os Portugueses.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg",
            "user": "Sergio Ferreira",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994464,
            "commentText": "Vao para a <b> puta </b>que vos pariu filhos da<b>  puta</b> cala a Boca cabrao do caralho. So falas merda piece of shit peadophile",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 24,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8r7rGkHJDs9",
                    "user": "Everyone Is equal",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994851,
                    "commentText": "crypto dash warlock realmente \u00e9s um doente! At\u00e9 da nojo",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8r7rUQyfnfJ",
                    "user": "Sergio Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994852,
                    "commentText": "@Everyone Is equal Vai pro caralho filho da <b> puta </b>Vai te fuder",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8r7s2Fd5mAZ",
                    "user": "Everyone Is equal",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994853,
                    "commentText": "crypto dash warlock \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 olha primeiro sou uma <b> mulher </b>e segundo sou portuguesa ent\u00e3o de facto que te estou a dizer que \u00e9s um doente e metes nojo isso diz logo muita coisa... \ne por causa de merda de portugueses como tu que depois nos ficamos todos mal vistos! \nTenho pena de pessoas como tu!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8r7wQGdZw2r",
                    "user": "Sergio Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994855,
                    "commentText": "@Everyone Is equal Vai pro caralho lisboeta de merda Vai Tomar no cu. Chupa uma pila que estas a precisar que se fodam essa gente de merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8r7wYR05GWe",
                    "user": "Sergio Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994856,
                    "commentText": "@Everyone Is equal voces mulheres tambem metem nojo nao valem um caralho cu de merda todas femenistas e putas hipocritas blah blah blah blah blah blah blah blah blah blah blah blah cala a boca e desapare\u00e7e",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8r8rCvC0y8H",
                    "user": "Everyone Is equal",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994857,
                    "commentText": "crypto dash warlock \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 t\u00edpico homem portugu\u00eas <b> machista,</b> filho da<b>  puta</b> longeeeee de voc\u00eas homens portugueses n\u00e3o valem um corno!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Machista",
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8r8zr1iO0BZ",
                    "user": "Sergio Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994859,
                    "commentText": "@Everyone Is equal Vai Tomar no cu porca do caralho.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8r9-6EBuUvU",
                    "user": "Sergio Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994860,
                    "commentText": "@Everyone Is equal entao Vai foder um <b> africano </b>de merda que te de muitos filhos e te foda essa cona porca nojenta do caralho ate parece que portuguesas sao alguma coisa sao feias para caralho foda se nem eu fodia alguma vez uma<b>  tuga</b> de merda todas sujas sem dentes",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Africano",
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8r9AZ6bpVO-",
                    "user": "Sergio Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994861,
                    "commentText": "@Everyone Is equal secalhar o teu marido de tanto te fuder acabou contigo  ficaste viuva com o divorcio a porta ou entao de tanto te enganar com uma melhor que tu ficaste toda lixada da vida. Imagino ele andar a comer uma na tua cama e tu ali a olhar tipo <b> puta </b>parva",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8r9Ffbx98Qx",
                    "user": "Sergio Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994863,
                    "commentText": "@Everyone Is equal disseste que sou <b> machista </b>mas olha tu porca nojenta so porque tens uma cona no meio das pernas pensas que es alguem tu, se te enfiasse o meu pau grande na tua boca e na cona ate gostavas imenso porca<b>  vaca</b> do caralho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Machista",
                        "Vaca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8shY7Jzzzq6",
                    "user": "Bruna alvez",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553782195197,
                    "commentText": "@Sergio Ferreira Olha o nivel que chegou, bem coisa de macho escroto! t\u00e1 nervosinho porque nenhuma <b> mulher </b>te quer \u00e9?!  Fique sabendo que elas tem motivos de sobra, seu lixo.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8shYTlOdJRM",
                    "user": "Sergio Ferreira",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553782195199,
                    "commentText": "@Bruna alvez vai tomar no cu.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8tGrY0oAOt6",
                    "user": "Everyone Is equal",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460595201,
                    "commentText": "Sergio Ferreira \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc80\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80 coitado \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01que palhaco \ud83d\ude02\ud83e\udd23",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8tGrs3Dv8fn",
                    "user": "Sergio Ferreira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460595203,
                    "commentText": "@Everyone Is equal vai tomar no cu porca",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8tGsvvYloao",
                    "user": "Everyone Is equal",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460595206,
                    "commentText": "Sergio Ferreira porca e a tua m\u00e3e que claramente fez um p\u00e9ssimo trabalho  \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8tGszXHe44B",
                    "user": "Bruna alvez",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460595208,
                    "commentText": "@Sergio Ferreira o \u00fanico porco nojento aqui \u00e9 voc\u00ea. sua fam\u00edlia sua m\u00e3e deve ter vergonha de voc\u00ea! NOJO.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8tGt7Wlw0jj",
                    "user": "Everyone Is equal",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460595210,
                    "commentText": "Bruna alvez pura verdade!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8tGt9FfoZHo",
                    "user": "Sergio Ferreira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460595211,
                    "commentText": "@Everyone Is equal es uma <b> puta </b>porca de<b>  mulher</b> su<b> a vac</b<b> >a prostitu</b>ta do caralho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Puta",
                        "Vaca",
                        "Prostituta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8tIciuoMa02",
                    "user": "Everyone Is equal",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460595214,
                    "commentText": "Sergio Ferreira \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8tJ5uRZz0YN",
                    "user": "Ballotas Camara",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460595216,
                    "commentText": "Seu merda pedofilos de merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8uRszCFBMtR",
                    "user": "Ezequiel Reis",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238195218,
                    "commentText": "@Everyone Is equal epha... Sou <b> tuga </b>queres?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8uRtA0vq7La",
                    "user": "Ezequiel Reis",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238195220,
                    "commentText": "@Ballotas Camara olha outro <b> macaco </b>aqui... Desaparece podes?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Macaco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8uSslYWTUJN",
                    "user": "big cenoura",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238195223,
                    "commentText": "Lisboeta de merda?? \u00c9s tripeiro rima com <b> paneleiro </b>\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02e encaixa bem no teu perfil..frustrado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02discutir com mulheres fdx \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02pelo discurso abafas a palhinha \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02vindo dum tripeiro \u00e9 normal ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxqlRxAdS4jXrGPKWB4AaABAg.8r3wbffnM3c8uSt4zY1o-p",
                    "user": "big cenoura",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238195225,
                    "commentText": "@Everyone Is equal n\u00e3o ponhas os homens portugueses todos no mesmo saco alto e para o baile n\u00e3o somos todos falsos machos man Zez\u00e9 camarinha que abafam a palhinha aten\u00e7\u00e3o n\u00e3o digas isso \ud83d\ude18",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyZVpQ2rXQrjne_DQh4AaABAg",
            "user": "Delcio Amador",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994466,
            "commentText": "Deixa v\u00e3o morrer j\u00e1 eles v\u00e3o pagar isso q est\u00e3o a fazer nos Africanos esses n\u00e3o s\u00e3o ningu\u00e9m n\u00e3o tenham jeito pra nada cambada de burros nem nome nos programas conseguem dar filhas da puta",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyZVpQ2rXQrjne_DQh4AaABAg.8r0JWabEydt8tGs-bcay7j",
                    "user": "Everyone Is equal",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460594796,
                    "commentText": "Delcio Amador olha Menos ok!!!! Eu n\u00e3o tenho que pagar porque uns portugueses sao racistas!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwIEHz8tHfUngF4ulh4AaABAg",
            "user": "MARIO ROTA",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994469,
            "commentText": "Foi assassinado um Portugu\u00eas em Malangue e ningu\u00e9m fala, imagina se fosse um angolano em Portugal?\nVinham logo a correr a dizer que era <b> racismo.</b>\nHipocritas",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx5rG45-guNysmap2N4AaABAg",
            "user": "j\u00f3ca ribeiro",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994470,
            "commentText": "Se houve coisas erradas, porque n\u00e3o fazem agora o certo ?.\nAbandonarem este \"inferno\" <b> racista </b>e regressem ao \"para\u00edso\"<b>  africano</b>.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx5rG45-guNysmap2N4AaABAg.8qwMccUs4Kt8sd-wU1X19v",
                    "user": "Paulo Jorge",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553782194790,
                    "commentText": "Falou como um homem que nunca saiu de Portugal lol",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5rG45-guNysmap2N4AaABAg.8qwMccUs4Kt8uRvXJ-sLJe",
                    "user": "Ezequiel Reis",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238194792,
                    "commentText": "@Paulo Jorge falas-te como um <b> idiota.</b>..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Africano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzsj3OU5Qxryv7fKjR4AaABAg",
            "user": "resgatando a hist\u00f3ria perdida do Brasil",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994472,
            "commentText": "Triste  ningu\u00e9m  \u00e9 melhor que  ningu\u00e9m",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzOBcGIGHhy0-RnTgV4AaABAg",
            "user": "george santos",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994474,
            "commentText": "voces continuam se a matar uns aos outros em Africa ainda mais agora que no tempo dos brancos que governavam isso ,vai te encher de moscas pa ,ceguinho do caralho ,pediram as independencias foram logo para as guerras civis ,mataram se   quase todos uns aos outros e continuam ,a Africa e um descalabro total neste momento,tinham cidades lindas hoje sao bairos de lata.ilegem ditadores roubam vos tudo ,finge que vais cagar e vai te embora pa",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzOBcGIGHhy0-RnTgV4AaABAg.8qq42PzL82K8tJ6-bRS_U3",
                    "user": "Ballotas Camara",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460594766,
                    "commentText": "Calma ai e na Europa brancos matam quem ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzOBcGIGHhy0-RnTgV4AaABAg.8qq42PzL82K8uRvf3tM4-E",
                    "user": "Ezequiel Reis",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238194767,
                    "commentText": "@Ballotas Camara sorte n te matam filho da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzOBcGIGHhy0-RnTgV4AaABAg.8qq42PzL82K8uSu4oD_ehT",
                    "user": "big cenoura",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238194769,
                    "commentText": "Matam se mais os africanos uns aos outros e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 na Europa ilus\u00e3o da MTV companheiro Tupac e ques acorda para a vida ....falas de <b> racismo </b>mas \u00e9s um igual aos brancos racistas e burros que Apontas o dedo ! companheiro aprende<b>  racismo</b> n\u00e3o tem cor ... o que fazem voc\u00eas aos albinos .???? V\u00e1 diz l\u00e1 ...n\u00e3o <b> \u00e9 racism</b>o??? Falas dos europeus e dos tugas ficas a saber se deixaram de ser escravos foi gra\u00e7as a nos que fomos os primeiros a abulir a escravatura e pesquisa e ver\u00e1s que quem come\u00e7ou e mais escravizou africanos foram os mesmos africanos pesquisa o podre do teu pa\u00eds e n\u00e3o s\u00f3 o do outro e o que ouves encher a cabe\u00e7a para desculpar os problemas do teu pa\u00eds que em n\u00e3o sei quantos anos cada vez est\u00e1 pior e a culpa e sempre <b> do tu</b>ga o  me<b> smo t</b>uga a\u00ed trabalha e faz guito ...e \u00e9 morto tamb\u00e9m",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Tuga"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyic0civILjE_hndP94AaABAg",
            "user": "Elm Smill's",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994476,
            "commentText": "For\u00e7a",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxq3-yHziFrKisohyZ4AaABAg",
            "user": "Allusi",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994478,
            "commentText": "Seu cab\u00e3o do caralho n\u00e3o estas feliz vai embora",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw6Ub5fMbipJmEEHq54AaABAg",
            "user": "Rui Rui",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994480,
            "commentText": "\u00c9 preciso ser muito burro para te comportares como o fizeste aqui.\nO diabo vem sempre disfar\u00e7ado e TU que te queixas de <b> racismo </b>\u00e9 que \u00e9s o verdadeiro<b>  racista</b>, a p\u00f4r os portugueses todos no mesmo saco. V\u00ea-se logo que estes africanos s\u00e3o t\u00e3o oprimidos que falam mal de quem lhes d\u00e1 boa vida.\nTem piada pois se u<b> m branc</b>o expor as verdades sobre quem \u00e9 o agressor, quem comete crimes e quem \u00e9 nocivo para a sociedade \u00e9 chamado <b> de racis</b>ta....porque os Africanos s\u00e3o uma minoria e cometem uma percentagem t\u00e3o grande dos crimes em Portugal que at\u00e9 \u00e9 desrespeito.\nHaveria de ver como \u00e9 que os portugueses acabavam se se comportassem assim e se queixassem assim em \u00c1frica....n\u00f3s la j\u00e1 somos mortos como bichos pelos pobrezinhos dos pretos apenas pela nossa cor de pele.  MORTOS, n\u00e3o \u00e9 \"maltratados\" ou \"ofendidos\", somos MORTOS.<b> \nTu mi</b>\u00fado, \u00e9s um c<b> onas rac</b>ista que se queixa da vida boa que tem e deves ter um valente complexo de inferioridade.\nJ\u00e1 que achas que Portugal \u00e9 lixo volta para Angola que l\u00e1 h\u00e1 petr\u00f3leo......pena \u00e9 que ele \u00e9 todo dos vossos queridos brothas do governo n\u00e3o \u00e9 nha nigga ?",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw6Ub5fMbipJmEEHq54AaABAg.8qkxkghRQ_w8qlcxsEUjdb",
                    "user": "World Talent",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362994784,
                    "commentText": "Porra voce \u00e9 que burro cona da tua mae. Chupa minha pila filho da <b> puta.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mi\u00fado",
                "Racismo",
                "Racista",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw6rH3FWuQ07LCHDNl4AaABAg",
            "user": "jaca Efgh",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994482,
            "commentText": "Mano falaste gostei",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxxjTfSKX9uboAZA6J4AaABAg",
            "user": "Paulo Silva",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551362994484,
            "commentText": "Companheiro caso um <b> branco </b>em Angola ou qualquer outro pa\u00eds<b>  africano</b> desse uma chapada a um pol\u00edcia quando estes estavam a fazer uma interven\u00e7\u00e3o policial iriam certamente acabar deitados no ch\u00e3o com uma bala na testa.\nQuando o pa\u00eds em que voc\u00eas nasceram for mais justo que o dos outros falem sobre desigualdade social at\u00e9 l\u00e1 n\u00e3o digam disparates.\nAt\u00e9 porque a desigualdade social \u00e9 criada nos vossos pa\u00edses quando contratam europeus pagos a peso de ouro descriminando assim os pretos assumindo que n\u00e3o t\u00eam capacidade de desempenhar fun\u00e7\u00f5es e digo pretos porque vos respeito negros eram os que sofreram realmente d<b> e racism</b>o na altura dos escravos.\nN\u00e3o falem <b> de racis</b>mo que ele automaticamente acaba, quando n\u00e3o \u00e9 falado n\u00e3o \u00e9 sentido.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Africano",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwwmoxMPIaeVAs-Zt14AaABAg",
            "user": "jose carvalho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548684596188,
            "commentText": "Esse a\u00ed na terra j\u00e1 era presidente.kkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyXkji8EJJ2PWhhH0N4AaABAg",
            "user": "souljazcrew",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548684596190,
            "commentText": "Conseguiste superar um nivel de estupidez de outro mundo \nQue orgulho para os pais\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nTmb como \u00e9 que se diz a ma\u00e7a nunca cai longe da arvore",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwo8A0U2MRznTYcLRl4AaABAg",
            "user": "jo Dias",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548684596192,
            "commentText": "Que ignor\u00e2ncia... Assusta tamanha falta de conhecimento.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyLK6NIHxmvkmw8gTl4AaABAg",
            "user": "Lu\u00eds Grade",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548684596194,
            "commentText": "N\u00e3o passas de um ignorante !",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_s4PEpvAkxiD1J0N4AaABAg",
            "user": "O MOREIRA",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548684596196,
            "commentText": "Que chatos sempre a culpa \u00e9 dos portugueses. N\u00e3o devemos nada a ningu\u00e9m voc\u00eas tamb\u00e9m n\u00e3o nos devem nada . A\u00ed portugu\u00eas \u00e9 recista s\u00e3o mauzinhos mas depois dizem a culpa \u00e9 dos portugueses por causa de portugueses de a 500 anos atr\u00e1s isso \u00e9 o que ? Desculpem mas perdem a raz\u00e3o assim",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw_s4PEpvAkxiD1J0N4AaABAg.8q2phH0GxI88qQg--Gfswi",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596552,
                    "commentText": "Deveria  para entra em portugal  ter  sangue  portugu\u00eas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw_s4PEpvAkxiD1J0N4AaABAg.8q2phH0GxI88qsF9X4gplZ",
                    "user": "resgatando a hist\u00f3ria perdida do Brasil",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362996554,
                    "commentText": "Voc\u00eas  tamb\u00e9m  s\u00e3o  racistas  ofende  os africanos  ningu\u00e9m  \u00e9 melhor que  ningu\u00e9m   n\u00e3o  existe  <b> ra\u00e7a </b> tem <b>  racismo</b>  no Brasil  ainda  muito  mais  a\u00ed   brancos  n\u00e3o  s\u00e3o  melhores que  negros",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw_s4PEpvAkxiD1J0N4AaABAg.8q2phH0GxI88qsFJB04DSQ",
                    "user": "resgatando a hist\u00f3ria perdida do Brasil",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362996555,
                    "commentText": "Mauricinho  playboizinho  tu  \u00e9  melhor que  os  negros",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw_s4PEpvAkxiD1J0N4AaABAg.8q2phH0GxI88tJ6BwoQv83",
                    "user": "Ballotas Camara",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460596556,
                    "commentText": "Faz assim vai no Banco de Portugal e tira de la nossos ouros ta destr\u00f3i a cidade de Lisboa bem.portugal todos que foi constru\u00eddo com dinheiro dos escravos e das nossas riquezas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw_s4PEpvAkxiD1J0N4AaABAg.8q2phH0GxI88tJJKiCd26L",
                    "user": "O MOREIRA",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460596557,
                    "commentText": "Ballotas Camara caguei porque voc\u00eas para a merda do vosso ouro quero que voc\u00eas se fodam",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw_s4PEpvAkxiD1J0N4AaABAg.8q2phH0GxI88tJJQegACec",
                    "user": "O MOREIRA",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460596559,
                    "commentText": "Alberto Vieira isso n\u00e3o ofende nada visto que \u00e9s brasileiro e o Brasil n\u00e3o \u00e9 exemplo de pa\u00eds para ningu\u00e9m n\u00e9 amigo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw_s4PEpvAkxiD1J0N4AaABAg.8q2phH0GxI88tJNzHRD98E",
                    "user": "O MOREIRA",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460596560,
                    "commentText": "Alberto Vieira ok fique bem criatura chata",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy4L14TjbM2tditee94AaABAg",
            "user": "Pedro Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548684596198,
            "commentText": "N\u00e3o quiseste independ\u00eancia, ent\u00e3o poe te no caralho, e vai para a terra dos teus av\u00f3s que l\u00e1 n\u00e3o sofres de <b> racismo.</b> Voc\u00eas \u00e9 que est\u00e3o mal. E um dia talvez seja tarde...",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy4L14TjbM2tditee94AaABAg.8pkkPa74YzI8qMxU0bRBmS",
                    "user": "Young Francis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596497,
                    "commentText": "\u00c9s um aut\u00eantico burro!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy4L14TjbM2tditee94AaABAg.8pkkPa74YzI8qY9wvgOIow",
                    "user": "Pedro Silva",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596498,
                    "commentText": "Pode ser que o burro te fa\u00e7a uma promessa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg",
            "user": "Wellington Ferreira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546006196201,
            "commentText": "PORTUGAL E UM LIXO DE PAIS ELES NUNCA V\u00c3O SER NOSSOS IRM\u00c3OS SO POR QUE FALAM PORTUGU\u00caS NOSSOS IRM\u00c3OS S\u00c3O, S\u00c3O TOM\u00c9 E PR\u00cdNCIPE, GUIN\u00c9-BISSAU, ANGOLA , MO\u00c7AMBIQUE, TIMOR LESTE, CABO VERDE, GUIN\u00c9 EQUATORIAL, ESSES PAISES QUE ACABEI DE CITAR S\u00c3O NOSSOS IRM\u00c3OS UM ABRA\u00c7O DO BRASIL SEU PAIS IRM\u00c3O QUE EST\u00c1 SEMPRE DE BRA\u00c7OS ABERTO PARA VOC\u00caS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 18,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8qcP1ANnsOR",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596579,
                    "commentText": "Wellington Ferreira fazemos assim, deixas meia duzia de mulatas e brasileiras boas e podes ficar com o resto da merda",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8qcQ9k2XhsG",
                    "user": "Wellington Ferreira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596580,
                    "commentText": "N\u00f3s BRASILEIROS so queremos a sua m\u00e3e aquela <b> prostituta </b>barata de esquina.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Prostituta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8qcRE1NQjH6",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596581,
                    "commentText": "Wellington Ferreira entao caralho a minha mae \u00e9 portuguesa\ud83e\udd14\nE se bem me lembro a raca que tem reputa\u00e7ao de putedo aqui na europa \u00e9 a tua \nO como \u00e9 que axas que a tua mae entrou na europa ?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8qcRbIcix9-",
                    "user": "Wellington Ferreira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596582,
                    "commentText": "A tua m\u00e3e da escondido cara kkkk tu pensa que n\u00e3o kk\u0137kkk cara que se achar por que mora na europa kkkk portugal e um cu um pais que n\u00e3o tem nem a metade do PIB do meu pa\u00eds kk\u0137kkk seu bosta de merda kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8qcTOQ3MWbt",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596584,
                    "commentText": "Wellington Ferreira para comecar nao sou portugues e nem moro em portugal \nDuvido muito que o teu pais tenha um pib mais elevado do que o meu nao sei se ja ouviste falar do luxemburgo \nE para rematar aqui no luxemburgo se fores a um bar de putas te garanto que 50 % \u00e9 de paises da ex jugoslavia e os outros 50 % sao mulheres do pais aonde se bebe caipirinhas po carnaval e se descasca bananas com o cu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8qcUOvGWTRU",
                    "user": "Wellington Ferreira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596585,
                    "commentText": "Luxemburgo ? Kkk\u0137kkk PIADA CARA n\u00e3o fale merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8qcV1mgMpSF",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596586,
                    "commentText": "Wellington Ferreira klengen fils de pute sinn denger mamm na 50 euros schelleg \n\nVai la o google translator o queres em frances ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8qcc5L1d99T",
                    "user": "Wellington Ferreira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596588,
                    "commentText": "O PIB DA BOSTA DO TEU PAIS E DE 62 BILH\u00d5ES O PIB DO BRASIL E 2 TRILH\u00d5ES KKKKKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8qdab0wTWAc",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596589,
                    "commentText": "Wellington Ferreira o espertalhao do caralho vai la outra vez o google comparar o pib por habitante dos dois paises \n\u00c9s muito burro fodas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8qsFMfS5_f5",
                    "user": "resgatando a hist\u00f3ria perdida do Brasil",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362996590,
                    "commentText": "E",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8r3ssk-gEuz",
                    "user": "Gustavo lins",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362996892,
                    "commentText": "@souljazcrew mal educado do crl n\u00e3o \u00e9 pq metade das mulheres s\u00e3o assim que a outra metade tbm \u00e9, ainda h\u00e1 muitas mulheres aqui no Brasil que n\u00e3o s\u00e3o  vagabundas que saem por a\u00ed dando pro primeiro macho que encontra",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8r3u7aYsOdZ",
                    "user": "Wellington Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362996894,
                    "commentText": "@Gustavo lins Ele acha que as putinhas n\u00e3o existe no pa\u00eds dele kkkkk estilo patricinha que passa o bonde todo kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8r3v1-CDMpG",
                    "user": "Gustavo lins",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362996895,
                    "commentText": "@Wellington Ferreira tem muita <b> prostituta </b>sim, mas tbm tem muita<b>  mulher</b> honesta que n\u00e3o vai pra esse caminho seu mal educado fanfarr\u00e3o aposto que \u00e9 virgem ainda e ta falando merda",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Prostituta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8r3vNQX9gWu",
                    "user": "Wellington Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362996897,
                    "commentText": "Nossa kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8r40fk_rRFf",
                    "user": "Gustavo lins",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362996898,
                    "commentText": "@Wellington Ferreira foi mal pensei que era vc que era o fanfarr\u00e3o que tava falando merda kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8uSv9ZpqUEa",
                    "user": "big cenoura",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238196900,
                    "commentText": "Falas crioulo ??? Fdx se n\u00e3o fosse o <b> tuga </b>nem eras nascido parceiro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02nem portugu\u00eas sabes falar quanto mais crioulo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02pesquisa no Google s\u00f3 teres visto portugu\u00eas<b>  nacionalidade</b> portuguesa v\u00ea onde podes ir pelo mundo agora tenta sendo brasileiro  ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalidade",
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8uSvJY-sNcH",
                    "user": "big cenoura",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557238196901,
                    "commentText": "O mais caricato Ferreira \u00e9 nome portugu\u00eas j\u00e1 o primeiro ya Zuca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02fdx parca <b> muda </b>de nome mete picanha ou assim com Ferreira n\u00e3o te safas teu av\u00f4 era tuga",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Tuga",
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzozjQy4ieOlDoPKOd4AaABAg.8pGN6a_2ojW8vPUnhzLj2Z",
                    "user": "Angela Gomes",
                    "date": "1 day ago",
                    "timestamp": 1558966196902,
                    "commentText": "N\u00e3o Portugal n\u00e3o \u00e9 um lixo alguns portugueses como alguns brasileiros a verdadeira hist\u00f3ria do Brasil yutube Brasil paralelo document\u00e1rio Brasil a \u00faltima cruzada Portugal e um pa\u00eds maravilhoso tem <b> racismo </b>no Brasil tamb\u00e9m tem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwqJITu_15xA5pBVDF4AaABAg",
            "user": "Jorge Correia",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546006196204,
            "commentText": "Meu amigo, claro que esse <b> idiota </b>que aparece na televis\u00e3o n\u00e3o representa, de longe, a maioria da popula\u00e7\u00e3o portuguesa. Um abra\u00e7o.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxiyu-1kInbsxWD_0F4AaABAg",
            "user": "resgatando a hist\u00f3ria perdida do Brasil",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546006196206,
            "commentText": "racismo  seja  em Portugal  no Brasil  estados unidos  todo mundo  e igual  abra\u00e7os  do  Brasil  irm\u00e3o",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzUtYhElc-4dcUL2GB4AaABAg",
            "user": "Pedro Teixeira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546006196208,
            "commentText": "Portugal o Pa\u00eds menos <b> racista </b>da Europa CHUPA QUE \u00c9 DE UVA !!!!! v\u00ea o Link  [LINK] ",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzUtYhElc-4dcUL2GB4AaABAg.8oE-bO6pwUn8qcPGtRHLd3",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596539,
                    "commentText": "Pedro Teixeira deixa o chorar, \u00e9 so mais um ze kalanga inculto e ignorante a tentar vingar no youtube a pala desta polemica toda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzUtYhElc-4dcUL2GB4AaABAg.8oE-bO6pwUn8tJ6Hx8-F5y",
                    "user": "Ballotas Camara",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460596541,
                    "commentText": "Para de falar merda Portugal n\u00e3o faz senso de ra\u00e7as dai estar oculto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgybId1QjT8syi5kTsF4AaABAg",
            "user": "Raimuda Lopez",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543414196210,
            "commentText": "Adoro  os pa\u00edses  irm\u00e3os  do Brasil  odeio  gente  <b> racista </b> seja portugu\u00eas  brasileiro  n\u00e3o  preconceito  o portugu\u00eas  de S\u00e3o  Tom\u00e9  parece  da ba\u00eda  abra\u00e7os  irm\u00e3os",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx3RNtrpixlQGBEETl4AaABAg",
            "user": "Angelita Silva",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543414196212,
            "commentText": "Odeio gente racista",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyHWHro_WwbrxXS-3Z4AaABAg",
            "user": "Nuno Cunh\u00e1 Ataide",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543414196214,
            "commentText": "Onde est\u00e3o os anti-touradas? Os defensores dos animais PAN \nnomeadamente e a Verde? E os defensores dos carac\u00f3is anti festival do \nmesmo? e os que querem comer \u00e0 mesa com os bichos em restaurantes, e... \ne... e... Esperam-se invas\u00f5es e manifes com exig\u00eancias intransigentes! N\u00e9?  \n A partir de ter\u00e7a-feira, 21 de Agosto, a comunidade isl\u00e2mica comemora a \"Festa do sacrif\u00edcio\". S\u00f3 na Europa s\u00e3o mais de 500.000 animais entre cordeiros, ovelhas e mi\u00fados, em casas ou locais p\u00fablicos. Animais mortos sem atordoamento e deixar morrer gota a gota at\u00e9 se esvair em sangue, causando convuls\u00f5es e sofrimentos hediondos \u00e0 espera \nda morte. Vai ser constru\u00edda uma nova mesquita em Lisboa!  E na j\u00e1 existente?... N\u00e3o tem esta \"Festa\"? Parte do texto e imagens retiradas nesta rede.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxRbkxc0fj-UqTPqt94AaABAg",
            "user": "Nuno Cunh\u00e1 Ataide",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540735796215,
            "commentText": "O Imp\u00e9rio portugu\u00eas \u00e9 um milagre de Deus! Porque pudemos realiz\u00e1-lo? Porque conseguimos lev\u00e1-lo a termo, no espa\u00e7o relativamente curto de s\u00e9culo e meio? Primeiro, porque acredit\u00e1vamos na nossa miss\u00e3o \u2013 na nossa miss\u00e3o de cruzados, de dianteiros da F\u00e9, de soldados de Deus. E a primeira condi\u00e7\u00e3o para se poder realizar bem uma obra consiste em acreditarmos em n\u00f3s, e nela. Acreditar que somos capazes de a fazer, e acreditar em que ela tem de se realizar. Os portugueses dos s\u00e9culos dos Descobrimentos acreditavam na verdade cat\u00f3lica \u2013 morrendo por ela, sob os golpes dos alfanges, nas muralhas de Diu, ou nas praias da Am\u00e9rica. Acreditavam em Deus, porque n\u00e3o os tocara ainda a mal\u00e1ria da D\u00favida racionalista, e a lepra calcinante do Livre Pensamento. Acreditavam em que eram portadores da Verdade \u2013 daquela Verdade impass\u00edvel ante todos os ataques, e invulner\u00e1vel diante de todos os ultrajes. Acreditavam em que eram portadores do verbo divino, por amor do qual a morte \u00e9 gloriosa, e todo o sofrimento \u00e9 prazer. Eram raros vi\u00e7osos daquela \u00e1rvore de maravilhas que se chamou Nun'\u00c1lvares; eram filhos obedientes daquela M\u00e3e transumana que se chama Igreja Cat\u00f3lica. O ideal supremo que os guiava n\u00e3o era o tirar aos outros o que os outros tinham; nem rasoirar os valores; nem ombrear com a divindade: o seu ideal supremo era servir e amar a Deus. E todos serviam e amavam a Deus, desde os reis, nos pa\u00e7os, aos camponeses da serra lavradia; desde os pastores das serras agrestes, aos nautas destemidos, desde Cam\u00f5es, poeta de g\u00e9nio, a Albuquerque, guerreiro de <b> ra\u00e7a.</b> Andava longe a Reforma bastarda; e quando se aproximou, \u2013 previdente, oportuno, e cumpridor dos seus deveres, D. Jo\u00e3o III op\u00f4s-lhe uma mil\u00edcia \u2013 a Companhia, e um cord\u00e3o sanit\u00e1rio, espl\u00eandido, para o tempo \u2013\n\u00a0a Inquisi\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxtqJbeFY0Ewbihizx4AaABAg",
            "user": "klp SSS",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540735796218,
            "commentText": "O regime Salazarista deixou tud a marcar paso. ..ate aos dias d hoje ainda ha pessoas con mentalidade muit atrasada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Atrasada"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzN6HHC0CAmye2teyB4AaABAg",
            "user": "klp SSS",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540735796220,
            "commentText": "q sao muit racistas  portugas\nMas se recuarmos n tempo \nOs portugueses foram os responsaveis da ma descolonizacao. ...q e verdade e nunca fizeram reformas n temp d facismo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydIhUGjRDXWdJTKRh4AaABAg",
            "user": "Allan Barbosa",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540735796222,
            "commentText": "tudo <b> racista </b>trata mal de brasileiros sempre trata mal s\u00e3o racistas nem na Alemanha nem na Fran\u00e7a nem na It\u00e1lia se ver tanto<b>  racismo</b> como em Portugal Portugal o pa\u00eds mai<b> s racist</b>a do mundo vou fazer um coment\u00e1rio sobre isso e vou provar que eles s\u00e3o racistas at\u00e9 os dias de hoje e nunca vai mudar",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgydIhUGjRDXWdJTKRh4AaABAg.8lzxdYv2qi58n3yWDmv__w",
                    "user": "Ines Diogo",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543414196612,
                    "commentText": "Allan Barbosa de Europa sim mas n\u00e3o acredito que seja do mundo. O n\u00famero de mortes de afro americanos nas m\u00e3os dos pol\u00edcias l\u00e1 \u00e9 rid\u00edculo!!! At\u00e9 hoje essas coisas acontecem. Eu detesto <b> racismo,</b> mas ao menos c\u00e1 em Portugal eu n\u00e3o saio de casa com medo de que algu\u00e9m possa ligar a pol\u00edcia em mim simplesmente dizendo que estou a agir de forma 'suspeita' por ser<b>  africana</b> e ser morta sem raz\u00e3o nenhuma como tem acontecido muito nos E.U. Isso n\u00e3o se v\u00ea c\u00e1 em Portugal. Tamb\u00e9m n\u00e3o gosto de ser olhada de forma diferente, mas ao menos os olhares n\u00e3o s\u00e3o balas.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Africana"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgydIhUGjRDXWdJTKRh4AaABAg.8lzxdYv2qi58nEyucIhOsw",
                    "user": "Paulinho Black",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543414196614,
                    "commentText": "errado amigo o pais mais <b> racista </b>do mundo \u00e9 o Brasil ok",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgydIhUGjRDXWdJTKRh4AaABAg.8lzxdYv2qi58qcPS5871Ka",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596615,
                    "commentText": "Ja tiveste nesses paises todos para saber se ha menos <b> racismo </b>o ignorante do caralho ? Conheces o caminho da tua casa ate o trabalho e mal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgydIhUGjRDXWdJTKRh4AaABAg.8lzxdYv2qi58qcd4L3ljWS",
                    "user": "Paulinho Black",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596616,
                    "commentText": "@souljazcrew se sua resposta \u00e9 para mim amigo ignorante \u00e9 quem viaja pela Internet , Moro em Portugal em \u00c9vora,  J\u00e1 tive na Ucr\u00e2nia , e na R\u00fassia pois minha noiva \u00e9 Russa fui conhecer, meus sogros , exig\u00eancia da noiva , falo ingl\u00eas e espanhol fluente tamb\u00e9m fui para o estados unidos e canada ,   Brasil amigo muito longe da educa\u00e7\u00e3o destes pa\u00edses pode ver em seu coment\u00e1rio ,    Brasil Pais de pouco estudo , e muita gente boa mais tem uma enorme percentagem de suprema ignor\u00e2ncia   ( sou <b> negro </b>Tamb\u00e9m  cada pais foi 30 dias de estadia ) vou me casar , e viajar  ainda mais com minha esposa ,    Brasil nunca mais amigo  !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgydIhUGjRDXWdJTKRh4AaABAg.8lzxdYv2qi58qdaomwevvf",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596618,
                    "commentText": "Paulinho Black a resposta nao era para voce \nE confirmo tudo o que vc disse",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgydIhUGjRDXWdJTKRh4AaABAg.8lzxdYv2qi58qdhABz9XrX",
                    "user": "Paulinho Black",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596619,
                    "commentText": "@souljazcrew Ola irm\u00e3o  \u00e9 estranho este pessoal que faz v\u00eddeo s\u00f3 para ter sucesso , e <b> Racismo </b>d\u00e1 muito sucesso  , este pessoal n\u00e3o sabe o que \u00e9<b>  racismo</b> \u00e9 uma quest\u00e3o de classe social , Brasil somos perseguidos dentro do super mercado ,pessoas mudam de lado da rua quando vc passa , ou uma aten\u00e7\u00e3o especial em lojas .   nossa cor condena vc a ser um nada e n\u00e3o ter direito a ter nada ,pois quando temos , somos chi-gados pela rua de ladr\u00e3o , \u00e9 roubado ou at\u00e9 riscam o seu carro de inveja de vc",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgydIhUGjRDXWdJTKRh4AaABAg.8lzxdYv2qi58qky4Mg5z04",
                    "user": "Rui Rui",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362996620,
                    "commentText": "Se n\u00e3o gostas baza \u00f3 badalhoco. Tamb\u00e9m ningu\u00e9m quer aqui parasitas que vivem do Estado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgydIhUGjRDXWdJTKRh4AaABAg.8lzxdYv2qi58qq4RlgtmHC",
                    "user": "george santos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362996621,
                    "commentText": "volta para a palhoca que tas a envergonhar te sem dares por isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgydIhUGjRDXWdJTKRh4AaABAg.8lzxdYv2qi58r3tHZgJWFf",
                    "user": "Gustavo lins",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362996623,
                    "commentText": "@Paulinho Black VC deve ter ido no sul do pa\u00eds pra ter acontecido pq no resto do pa\u00eds o <b> racismo </b>\u00e9 muito pouco",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgydIhUGjRDXWdJTKRh4AaABAg.8lzxdYv2qi58r3tU0zmtlT",
                    "user": "Gustavo lins",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362996624,
                    "commentText": "@Paulinho Black Brasil o pa\u00eds mais <b> racista </b>do mundo o crl, os pa\u00edses da \u00c1frica estados unidos e It\u00e1lia s\u00e3o muito mais racistas que o brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyYzk0zYzR4S2zRVAp4AaABAg",
            "user": "Allan Barbosa",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540735796225,
            "commentText": "J\u00e1 viajei a Europa toda e vi que o pa\u00eds mais <b> racista </b>da Europa s\u00e3o os portugueses",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyYzk0zYzR4S2zRVAp4AaABAg.8lzxVeSmFOt8qcPZCSJN-a",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684596478,
                    "commentText": "Allan Barbosa eu ja viajei o mundo inteiro e nunca vi gente tao estupida e ignorante como vcs",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxCPpCGFe1KHVA4Owl4AaABAg",
            "user": "storm_gamer 2",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538143796228,
            "commentText": "Olha, Portugal \u00e9 verdade quis expandir o.seu territ\u00f3rio tal como muitos outros,mas Portugal foi o primeiro pa\u00eds a abolir a escravatura e... Que eu saiba \u00e9 em africa que se andam a matar uns aos outros n\u00e3o \u00e9 aqui",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxCPpCGFe1KHVA4Owl4AaABAg.8l6eJzuptbc8tJ6WnObFLq",
                    "user": "Ballotas Camara",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460596503,
                    "commentText": "Anulou em Portugal e deixou no Brazil que era governado por filho de portugu\u00eas para de nos tratar de burros. E aboliu e devolver tudo que roubou as pessoas que foram mortas .as nossas riquezas?  Mulheres violadas ou achas que os mulatos apareceu de onde em \u00c1frica?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzBrH5ireHhxOir6b54AaABAg",
            "user": "Iz NoGud",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538143796233,
            "commentText": "ate come\u00e7ou bem, depois entusiasmou-se.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx63sE-zIjmfFVf4tJ4AaABAg",
            "user": "Miguel Manuel",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535465397744,
            "commentText": "Mentes pequenas...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx45zOq7ENXLbeAw7x4AaABAg",
            "user": "Archive",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535465397746,
            "commentText": "Custa ouvir a verdade da\u00ed apagares os meus coment\u00e1rios, nem sequer consegues criar argumentos contra aquilo que digo..",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxG7YVhg2Wt_1uIa8J4AaABAg",
            "user": "Angela Santos",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535465397747,
            "commentText": "ningu\u00e9m e melhor que ningu\u00e9m <b> racismo </b>e ignor\u00e2ncia em Portugal Brasil em qualquer lugar o Brasil deve muito o povo<b>  africano</b> que ajudou a construir o Brasil todo mundo e igual Samos um \u00fanic<b> a ra\u00e7</b>a humana e outra para eles s\u00f3 eles falam portuguese tem falar do jeito deles polpeme",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Ra\u00e7a",
                "Africano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxX9WlMeT_RZlWVXzd4AaABAg",
            "user": "Pedro Ribeiro",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535465397749,
            "commentText": "pois ta certo muito bem a tua filosofia ,diz ma coisa ,isso te da o direito de ser <b> racista </b>e so falar merd?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxX9WlMeT_RZlWVXzd4AaABAg.8jVVKFa7TJg8jjo1_oJLyc",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398070,
                    "commentText": "VAMOS CONQUISTAR PORTUGAL, O <b> BRANCO </b>DE MERDA VAI TER QUE EMIGRAR... VAMOS FAZENDO DEVAGARINHO",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxX9WlMeT_RZlWVXzd4AaABAg.8jVVKFa7TJg8kAXTroQJDP",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398071,
                    "commentText": "lkk es um triste ,se fosses um pouco instruido,nao falavas essas merdas ,mas que se foda,a vida e tua ,es tu quem vai passar a vida a ser fudido.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxX9WlMeT_RZlWVXzd4AaABAg.8jVVKFa7TJg8kIay1nBqWt",
                    "user": "arph silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398073,
                    "commentText": "Ikkjhtemmexv, vem \u00e0-vontade... \"o <b> branco </b>de merda\" como tu dizes, j\u00e1 c\u00e1 est\u00e1. Tenta s\u00f3 p\u00f4r a unha e vais ver o que \u00e9 bom para a tosse.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxFmjNWEpLLWs2dGq54AaABAg",
            "user": "szana yani",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535465397751,
            "commentText": "E porque \u00e9 que os africanos nao gostam dos ciganos?",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxFmjNWEpLLWs2dGq54AaABAg.8jLXy_EECw08kANLBf9eJB",
                    "user": "Rosa Belmira",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398084,
                    "commentText": "Yani Szana wth?!! Nem os pr\u00f3prios brancos gostam....",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFmjNWEpLLWs2dGq54AaABAg.8jLXy_EECw08kNcUKD2_dd",
                    "user": "zona leste",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398085,
                    "commentText": "Uai pelo q eu saiba nem os portugueses gostam..",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFmjNWEpLLWs2dGq54AaABAg.8jLXy_EECw08qcPi_trJ7d",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684598087,
                    "commentText": "zona leste mas pelos vistos os portugueses sao racistas. Ja vcs nao e pq nao gostam deles ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwUT-vj8Kylwm56ZqF4AaABAg",
            "user": "Angela Somes",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532786997753,
            "commentText": "racismo e uma coisa muito feia em qualquer pa\u00edses Jos\u00e9 nada contra os portugueses no Brasil TB tem preconceito contra portugueses e tem portugueses que tem preconceito contra brasileiro e muito feio sei que n\u00e3o tem nada haver com hoje mais ouvi estrupo roubo escravid\u00e3o em todas colonias portuguesas",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxO9y23KMcvgZMPX_l4AaABAg",
            "user": "Shirley Zomer",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532786997755,
            "commentText": "Borges!valeu!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx77eE9LuM1zymB4Ch4AaABAg",
            "user": "Shirley Zomer",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532786997757,
            "commentText": "N\u00e3o vou perder mais meu tempo, falando com pessoas como tu! S\u00f3 n\u00e3o esque\u00e7a pode ser um <b> negro </b>que te alcance o \u00faltimo copa de \u00e1gua, antes da tua morte seu c\u00e2ncer maligno!!!!\u26b0\ufe0f",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz0s-igG69gh5YiMBB4AaABAg",
            "user": "Shirley Zomer",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532786997758,
            "commentText": "Vai lavar essa boca com soda c\u00e1ustica seu verme nojento! \u00c9 s\u00f3 pra te informar eu sou branca seu porco imundo!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz0s-igG69gh5YiMBB4AaABAg.8imFYmkuHGU8inM32s0bMN",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998055,
                    "commentText": "Shirley Zomer Branca suja. <b> Puta </b>nojenta m\u00e3e solteira.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz0s-igG69gh5YiMBB4AaABAg.8imFYmkuHGU8inMCMPqXah",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998057,
                    "commentText": "Canal do Borges S\u00e3o t\u00e3o ac\u00e9falas...por isso \u00e9 que voc\u00eas fogem para a terra delas...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz0s-igG69gh5YiMBB4AaABAg.8imFYmkuHGU8inMJjrjVMu",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998058,
                    "commentText": "Shirley Zomer Shirley zomer...que nome t\u00e3o <b> branco.</b> Parece nome de stripper. Haha.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz0s-igG69gh5YiMBB4AaABAg.8imFYmkuHGU8j3XUUpA1Mp",
                    "user": "Angela Somes",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998060,
                    "commentText": "Shirley Zomer respeita o rapaz",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz0s-igG69gh5YiMBB4AaABAg.8imFYmkuHGU8j3XWKoeWqq",
                    "user": "Angela Somes",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998061,
                    "commentText": "Shirley Zomer",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz0s-igG69gh5YiMBB4AaABAg.8imFYmkuHGU8tJ6cFR12Cl",
                    "user": "Ballotas Camara",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556460598062,
                    "commentText": "Se es branca vem ca que te mete pila no cu sua puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzzxqX27F8Dv4JkZxZ4AaABAg",
            "user": "Shirley Zomer",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532786997761,
            "commentText": "Aqui no brasil s\u00f3 tem pol\u00edticos brancos roubando, assim como em outros pa\u00edses e a mesma coisa! E vem me falar que s\u00f3 <b> negro </b>roubam, kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzzxqX27F8Dv4JkZxZ4AaABAg.8ilQk0TrHpp8imC8c4KdGW",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998096,
                    "commentText": "Shirley Zomer Brancos ou pardos? Mesti\u00e7a nojenta.\nEnt\u00e3o porque reclamam que o <b> branco </b>roubou em \u00c1frica?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzzxqX27F8Dv4JkZxZ4AaABAg.8ilQk0TrHpp8kJVZZUwzhK",
                    "user": "Alba Troz",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398098,
                    "commentText": "Parda n\u00e3o \u00e9 branco",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzzxqX27F8Dv4JkZxZ4AaABAg.8ilQk0TrHpp8r3uBLiqgrQ",
                    "user": "Gustavo lins",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362998099,
                    "commentText": "@Rui Rui \u00e9 mais f\u00e1cil achar um <b> branco </b>puro aqui no Brasil do que a\u00ed em Portugal, a esc\u00f3ria da europa, os portugueses tem sangue \u00e1rabe e<b>  africano</b> seu corno",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg",
            "user": "Shirley Zomer",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532786997763,
            "commentText": "A pior doen\u00e7a que existe no mundo, e pessoas como voc\u00ea! Seu c\u00e2ncer maligno de merda! Cala essa tua boca e vai lavar essa tua boca suja!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 52,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8ioeaRh_6r7",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998115,
                    "commentText": "Shirley Zomer Vc n\u00e3o \u00e9 Brasileira nem aqui e nem na China!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iohBSZG7Qv",
                    "user": "Shirley Zomer",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998117,
                    "commentText": "Tua <b> bola </b>de cristal t\u00e1 quebrada! Porque chegaste nessa conclus\u00e3o?!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bola"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iohogxsLQ8",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998118,
                    "commentText": "Shirley Zomer Pela tua gram\u00e1tica. Ora pois!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8ioiGrYIu_M",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998120,
                    "commentText": "Pedro Cabral Que horror!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iopoIvfhRn",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998121,
                    "commentText": "Pamela lima Fazem me ser assim...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8ip7_ZdFNcM",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998122,
                    "commentText": "Pedro Cabral E qual \u00e9 a necessidade disso? Onde est\u00e1 a educa\u00e7\u00e3o Europ\u00e9ia que vcs se orgulham tanto?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8ipkKczyRhS",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998124,
                    "commentText": "Pamela lima Cala te...e fica no terceiro mundo ent\u00e3o. Quem voc\u00eas julgam que s\u00e3o? .I.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iqBmq3bOgz",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998125,
                    "commentText": "Pedro Cabral Defina terceiro mundo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8it11S_v7tR",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998126,
                    "commentText": "Pamela lima Brasil",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8it2pDoQPk_",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998128,
                    "commentText": "Pedro Cabral porque o Brasil \u00e9 \"terceiro mundo\"?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8itHa7tbqH5",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998661,
                    "commentText": "Pamela lima pergunte ao brasil",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8itRv_iQ0bQ",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998662,
                    "commentText": "Pedro Cabral O Brasil \u00e9 um pa\u00eds emergente assim como a China e R\u00fassia. Considerado Segundo mundo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iu-xaYgfkN",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998664,
                    "commentText": "Pamela lima Sim...a conversa \u00e9 sempre a mesma. \u00c9 emergente mas continua sendo terceiro mundo.\nComparar o brasil com a China e R\u00fassia \u00e9 um grave erro. \nO brasil \u00e9 um ninho de prostitui\u00e7\u00e3o e promiscuidade...aut\u00eantica degenera\u00e7\u00e3o.\nMinha querida, terceiro mundo \u00e9 terceiro mundo. N\u00e3o existe segundo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iugd0trTh3",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998665,
                    "commentText": "Pedro Cabral Sabe o que \u00e9 o BRICS? BRICS \u00e9 um alian\u00e7a econ\u00f4mica e militar entre as maiores pot\u00eancias emergentes mundiais (segundo mundo) que juntos representam 40% da economia mundial na qual o Brasil faz parte. O n\u00e3o \u00e9 mais terceiro mundo desde 2001 com o Avan\u00e7o da Petrobras e Embraer. Procure se informar melhor",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iuzj0B8b2J",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998667,
                    "commentText": "Pamela lima Sim...sim. Claro.\n Acho que ainda n\u00e3o entendeu.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iv_SpD2Opv",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998668,
                    "commentText": "Pedro Cabral Vc que n\u00e3o entendeu \ud83d\ude12",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iv_e6uxoWB",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998669,
                    "commentText": "Pamela lima Tens insta?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8ivciOGzQyF",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998671,
                    "commentText": "Pedro Cabral Tenho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8ivjh3I8n7M",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998672,
                    "commentText": "Pamela lima manda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8ivy9uhjBu5",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998674,
                    "commentText": "Pedro Cabral N\u00e3o posso pq sou casada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8ivyAzBUg1O",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998675,
                    "commentText": "Pedro Cabral Infelizmente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iw-g5vS0gg",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998677,
                    "commentText": "Pamela lima eu n\u00e3o disse que queria casar pois n\u00e3o?\ud83e\udd14",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iw-mxJ3Q8W",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998678,
                    "commentText": "Pamela lima Infelizmente porque? Valorize o que tem...sen\u00e3o vai perder.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iw4WS69zdr",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998685,
                    "commentText": "Pedro Cabral Mande o seu Facebook",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iwABV-BOjb",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998686,
                    "commentText": "Pamela lima s\u00f3 tenho insta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8iwPeaDkVlu",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998688,
                    "commentText": "Pedro Cabral sinto muito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8ixVLgmHIzE",
                    "user": "Jonathan Gon\u00e7alves",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998689,
                    "commentText": "Pedro Cabral Pamela lima S\u00f3 de n\u00e3o ser um <b> racista </b>como voc\u00ea, j\u00e1 \u00e9s algu\u00e9m mais evolu\u00edda mentalmente. Pedro, se olhe no espelho, pergunte a si mesmo porque voc\u00ea \u00e9 preconceituoso, questione a si, se n\u00e3o encontrares a solu\u00e7\u00e3o, v\u00e1 a um psic\u00f3logo, talvez um psiquiatra. N\u00e3o tenha vergonha, se tiver algum amigo como voc\u00ea, leve junto. Sou brasileiro e te garanto que tenho uma vida muito melhor do que a sua. J\u00e1 fui no seu pa\u00eds varias vezes e \u00e9 lindo. Pena que o seu pensamento \u00e9 t\u00e3o feio. Olhando o seu canal aqui no YouTube vi que suas ideias pol\u00edticas s\u00e3o horr\u00edveis e que voc\u00ea \u00e9 um f\u00e3 de nazistas. Que Deus tenha piedade de sua alma. Abra\u00e7os.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8ixehGGD6J5",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998690,
                    "commentText": "Jonathan Gon\u00e7alves Vai se foder. Seu merda. De mim n\u00e3o sabes nada. Preconceituoso? A verdade d\u00f3i! Isso sim. Seu miser\u00e1vel. Voc\u00eas s\u00e3o sempre os coitadinhos,  as v\u00edtimas, os mimimis. \nQuerem sempre tentar abusar dos outros. Nunca querem a mao...mas sim o bra\u00e7o. \nTu e as pessoas do teu pa\u00eds \u00e9 que precisam de espelho e psiquiatra. E leva tu os teus amigos. Filho da <b> puta </b>do terceiro mundo. \nAs pessoas nem podem andar na rua tranquilas no brasil...e tu vens me dizer isto? Arrombado.\nPreconceito por n\u00e3o gostar do terceiro mundo e o terceiro mundismo e mentalidade que voc\u00eas trazem com voc\u00eas? \nTenho que ver ao espelho e tenho que ir ao psiquiatra porque gosto mais do meu povo e cultura do que os outros? Dizias isso a um<b>  negro</b> ou asi\u00e1tico? N\u00e3o, \u00e9s claramente u<b> m racist</b>a an<b> ti bran</b>co. Seu filho<b>  da p</b>uta.\nE n\u00e3o \u00e9 o meu pa\u00eds...porque eu n\u00e3o sou portugu\u00eas!! Seu merda. De mim n\u00e3o sabes nada. \nFica l\u00e1 no pa\u00eds das prostitutas, maconheiros, e futebolistas. \u00c9 a \u00fanica coisa que tem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista",
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8ixg13gjp7f",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998692,
                    "commentText": "Jonathan Gon\u00e7alves Feio? Feio \u00e9 o teu pensamento...por isso \u00e9s terceiro mundo, eu n\u00e3o.\nSou apoiante de nazistas...que deus tenha piedade da minha alma, minhas ideias s\u00e3o horr\u00edveis? Pobre <b> macaco,</b> do terceiro mundo...nunca vais passar. \nN\u00e3o sou nacional socialista, mas sou sim nacionalista...etno nacionalista...e defendo a uni\u00e3o da minha<b>  ra\u00e7a</b>. Uma Europa unida...onde todos s\u00e3o irm\u00e3os. \nBem, que deus tenha piedade de todos os comunistas apoiantes do lula miser\u00e1vel, e suas ideias horr\u00edveis covardes. Seu filho d<b> a put</b>a.\nO comunismo matou 200 milh\u00f5es de pessoas, em 1 s\u00e9culo, mas tu vens falar de nazismo? Nada foi pior do que o comunismo. Seu miser\u00e1vel. Voc\u00eas vermelhos que defendem essa merda...deviam ter ido para os campos de concentra\u00e7\u00e3o gulags comunistas e deviam ter sofrido no genoc\u00eddio holodomor. \nFoi ver o meu canal? Que lindo! J\u00e1 vi que n\u00e3o tem nada para fazer. Deve ser <b> um traves</b>ti brasileiro procurando homens para ser arrombado. Vai ver o seu canal e se preocupa com ele. Filho<b>  da p</b>uta. Apoiante de comunistas assassinos intolerantes que queimaram igrejas, e mataram 200 milh\u00f5es em 1 s\u00e9culo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Macaco",
                        "Travesti"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8ixga9yPeEH",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998693,
                    "commentText": "Pamela lima .i.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8izWTq4tvYj",
                    "user": "Jonathan Gon\u00e7alves",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998694,
                    "commentText": "Pedro Cabral Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o doente que nem me conhece e j\u00e1 quer falar que apoio o Lula? Que sou <b> ver<b> melho?</b</b>> Vai se tratar. Seu merda. N\u00e3o vou gastar mais tempo com voc\u00ea.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vermelho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8izWm3wvkU4",
                    "user": "Jonathan Gon\u00e7alves",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998696,
                    "commentText": "Pedro Cabral Pega teu etno <b> nacionalismo </b>e enfia no teu cu! Teu pensamento \u00e9<b>  atrasado</b>.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo",
                        "Atrasado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8izXR-wDghj",
                    "user": "Jonathan Gon\u00e7alves",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998698,
                    "commentText": "Pedro Cabral Sua respostas s\u00e3o repletas de preconceito. Voc\u00ea \u00e9 um lixo!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8j-AsNskcTP",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998699,
                    "commentText": "Jonathan Gon\u00e7alves Pega no teu \u00f3dio contra os brancos e enfia no cu!! Verme do terceiro mundo filho da <b> puta!</b>! Tem sorte que n\u00e3o est\u00e1 na minha cara.\nN\u00e3o dizes isso a nenhum<b>  negro</b> do movimento black power...de certeza. Filho d<b> a put</b>a an<b> ti bran</b>co. Fica l\u00e1 no teu terceiro mundo e fica fora da nossa pol\u00edtica... miser\u00e1vel!!!! N\u00e3o queremos ser o Brasil.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8j-BZ-6KotS",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998701,
                    "commentText": "Jonathan Gon\u00e7alves Cheio de ataques pessoais...e ainda quer julgar os outros e criticar os argumentos dos outros.\nE eu sou <b> nazi </b>por defender o meu povo, a minha terra e a minha cultura...desses governos corruptos e esses imigrantes que invadem e querem destruir meu povo, minha cultura, e a Europa? Seu filho da<b>  puta</b<b> > LGB</b>T arrombado da porra. Vai dar o cu aos travecoes...filho <b> da pu</b>ta. \nO Brasil \u00e9 uma merda por mentalidade como a tua. Miser\u00e1vel do terceiro mundo. \nFalavas assim na minha cara...eu matava te! S\u00f3 falas assim escondido miser\u00e1vel. Fica fora da nossa pol\u00edtica...terceiro mundo de merda cobarde.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Nazi",
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8j-BzpSIJX8",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998702,
                    "commentText": "Jonathan Gon\u00e7alves A meter fotos de bonecos no perfil e a dizer para eu me tratar e a querer falar de pol\u00edtica...haha! Seu miser\u00e1vel. \u00c9s uma vergonha. Continua assim...o terceiro mundo ser\u00e1 sempre terceiro mundo. Seu monte de merda cobarde.\nQuando voc\u00ea tirar seu povo da merda...a gente fala. Temos o direito de n\u00e3o querer ficar igual ao brasil, nem queremos. Miser\u00e1vel!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8j-LDjMXElf",
                    "user": "Jonathan Gon\u00e7alves",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998703,
                    "commentText": "Pedro Cabral Voc\u00ea \u00e9 surtado. Diferente de voc\u00ea, n\u00e3o tenho raiva de nenhuma <b> etnia,</b> sendo assim, n\u00e3o odeio \"brancos\", como voc\u00ea est\u00e1 insinuando. Falar que o Brasil \u00e9 terceiro mundo \u00e9 mole,<b>  gajo</b> safado, teu pa\u00eds roubou o nosso historicamente, trouxe doen\u00e7as, escravizou e estuprou mulheres, roubou nosso ouro e bens naturais, acha que temos orgulho de ter sido colonizados por voc\u00eas? Tua pol\u00edtica \u00e9 p\u00edfia, voc\u00ea tem quantos anos? J\u00e1 estudou hist\u00f3ria no col\u00e9gio? Eu tenho pena de voc\u00ea, voc\u00ea \u00e9 inferior a mim, voc\u00ea tem um pensamento p\u00edfio, voc\u00ea ataca as pessoas querendo falar sobre op\u00e7\u00e3<b> o sexua</b><b> l, etn</b>i<b> a e nacionalid</b>ade, e mete o argumento de ser \"nacionalista\" pra tentar maquiar isso. Repito, VOC\u00ca \u00c9 UM MERDA!!! Espero que ap\u00f3s a morte, quando todos estiverem no mesmo buraco, voc\u00ea tenha uma li\u00e7\u00e3o!!! Seu verme, putinha de Hitler.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Sexual",
                        "Etnia",
                        "Gajo",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8j-LX9NtrG8",
                    "user": "Jonathan Gon\u00e7alves",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998705,
                    "commentText": "E sim, esse \u00e9 meu \u00faltimo coment\u00e1rio voltado pra voc\u00ea, que n\u00e3o merece aten\u00e7\u00e3o de nenhum ser humano. Voc\u00ea aparente ser sozinho, n\u00e3o deve transar, n\u00e3o deve ter uma pessoa ao lado, vai passar os \u00faltimos dias de vida sozinho, com esse pensamento merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8j-NJ9j1beL",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998706,
                    "commentText": "Jonathan Gon\u00e7alves Diz n\u00e3o ter raiva de nenhuma <b> etnia </b>e ataca me...falando de coisas que aconteceram 500 anos atr\u00e1s...quando ainda n\u00e3o existia e nunca sentiu. Vitimista de merda. Ningu\u00e9m quer saber do teu s\u00edndrome de coitadinho. Seu<b>  macaco</b>. \n\"Voc\u00ea \u00e9 inferior a mim\" - hahaha. Veja s\u00f3, <b> o macac</b>o ainda tem complexos de superioridade. Haha! A hipocrisia \u00e9 tanta...\nEstuprou tuas mulheres como, seu merda? O brasil n\u00e3o existia quando estrupavam mulheres nessa terra de merda. E t\u00e1s enganado sobre a min<b> ha nacionalida</b>de...verme nojento burro primata.\nSe eu j\u00e1 estudei hist\u00f3ria no col\u00e9gio, mi<b> nha id</b>ade? Enfia isso tudo no cu, filh<b> o da </b>puta. Quem julgas que \u00e9s? N\u00e3o \u00e9 a ningu\u00e9m. Otario. \nTu n\u00e3o gostas de brancos, seu fil<b> ho da</b> puta.<b>  \u00c9s um r</b>acis<b> ta anti</b> branco...por isso criticas n\u00f3s defendermos a nossa terra da invas\u00e3o para n\u00e3o ficar igual ao brasil...seu miseravel.\nE se formos ver na hist\u00f3ria todos os povos fizeram o que disseste...otomanos, mong\u00f3is, mouros, hunos, etc. S\u00f3 que apenas vitimistas do terceiro mundo choram por coisas que nunca passaram 500 anos atr\u00e1s...como tu. <b> Filho</b> da puta.\nPutinha do che <b> quer v</b>ara veado igual a ti...que odia<b> va <b> negros</b</b>>. Vermelho arrombado.\nVoc\u00eas s\u00e3o as putinhas do mundo todo...brasileiros de merda macacos. Os gringos v\u00e3o no brasil s\u00f3 para comer o cu das vossas mulheres.\nE agora o que fazem voc\u00eas com a vossa riqueza natural e independ<b> \u00eancia? </b>Nada! Macaco nojento burro.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Idade",
                        "Etnia",
                        "Racista",
                        "Macaco",
                        "Vermelho",
                        "Branco",
                        "Nacionalidade",
                        "Veado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8j-Nqb4VwM4",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998708,
                    "commentText": "Jonathan Gon\u00e7alves Voc\u00ea deve dar consultas de psicologia no youtube... n\u00e3o? Seu merda. Voc\u00ea deve transar muito...por isso \u00e9 que est\u00e1 aqui a falar merda preocupado com os outros e a pol\u00edtica dos outros.\nMais vale estar sozinho...do que na companhia de terceiro mundo.\nO terceiro mundo \u00e9 que n\u00e3o tem...nem nunca teve, nem merece aten\u00e7\u00e3o de nenhum ser humano. S\u00f3 servem para ser escravos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8j-O-G0Bxhb",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998709,
                    "commentText": "Jonathan Gon\u00e7alves Cuidado, \u00e1s vezes o que voc\u00ea deseja aos outros...pode calhar a voc\u00ea.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8jk0g6uu2_Y",
                    "user": "Gabriel Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398711,
                    "commentText": "Pedro Cabral defende sua <b> ra\u00e7a </b>kkkkkk rid\u00edculo VC vai pr\u00f3 inferno p\u00f3 culpar pessoa<b>  negra</b> que n\u00e3o tem nada aver com isso espero que os brancos pag\u00e1 pela escravid\u00e3o nem adianta fala qu<b> e negr</b>o escravizou pr\u00f3pr<b> io neg</b>ro sendo que vivia que <b> nem \u00edn</b>dio nem no\u00e7\u00e3o da moeda europ\u00e9ia ant brancos somo sim <b> anti br</b>anco e o mesmo que ser ant racismo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "\u00cdndio",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8jk0iVurU1u",
                    "user": "Gabriel Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398712,
                    "commentText": "Pamela lima racista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8jk2xC8JLlb",
                    "user": "Gabriel Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398714,
                    "commentText": "Jonathan Gon\u00e7alves kkkkk a miscigena\u00e7\u00e3o reina em todos os pa\u00edses kkkk o seu ser\u00e1 destru\u00eddo por suas <b> mulher </b>n controlar seus desejos<b>  sexual</b> e d\u00e3o pr<b> a negr</b>o ou fala que o p\u00eanis e maior kkkk lembrar se que se<b>  a mulh</b>er quiser ela da ela n quer\u00ea n da  ho<b> mem ne</b>gro pode quere a vontade mas se elas n quer\u00ea hahahaha suas mulheres que t\u00e3o ferrado<b>  sua </b>ra\u00e7a hahahahahah chora ae miscigena\u00e7\u00e3o e comprovada pela ci\u00eancia que diminui doen\u00e7a kk  <b> ent\u00e3o</b> ra\u00e7a branca j\u00e1 era hahahajahajahahahahajahajajajajajajajajajaj n pode fala mau de min VC e igual a min racista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8jkA2HNzzKk",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398715,
                    "commentText": "@Gabriel Silva Anti <b> racismo </b>\u00e9 ser anti tu. Filho da<b>  puta</b>.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8jkAECR0Apd",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398717,
                    "commentText": "@Gabriel Silva At\u00e9 o teu nome \u00e9 europeu. E n\u00e3o...n\u00e3o vou para o inferno porque n\u00e3o sou crist\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8k0tgm_xSbs",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398718,
                    "commentText": "Gabriel Silva Pq sou <b> Racista?</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8kGUcnnTbJx",
                    "user": "Deseajada Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398720,
                    "commentText": "Pedro Cabral portugal \u00e9 o que ??? Primeiro mundo??? Kkkkkkkkkk j\u00e1 fui l\u00e1 olha que conhe\u00e7o bem nem \u00e9 perciso sair de lisboa para ver zonas sem agua e luz ....kkkk haaaa e nas aldeias faz c\u00f3c\u00f3 na mata!!!!!! Kkkkkkkkk e luz onde t\u00e1, ficam a espera do sol, estamos na europa???? Conhe\u00e7o paises em africa em melhores condi\u00e7\u00f5es!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8kGbb_c0M3P",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398721,
                    "commentText": "Desejada Silva Quais? Se os pa\u00edses de africa s\u00e3o t\u00e3o bons...porque \u00e9 que voc\u00eas fogem para a Europa para viverem em barracas?\nPortugal n\u00e3o \u00e9 primeiro mundo...mas a comparar com a savana e o esgoto sujo de onde tu vens...\u00e9 um para\u00edso. Aposto que deves ter estado em Portugal...para fugir dessa terra esquecida pelos deuses, sua <b> macaca.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Macaca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8kGcZYGxTb4",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398723,
                    "commentText": "Desejada Silva coco no mato? Deves estar a falar de Angola que o esgoto \u00e9 c\u00e9u aberto, nem canos tem, fica o c\u00f3c\u00f3 no meio da rua.\nGente a morrer \u00e1 fome na rua, enquanto o presidente e a familia t\u00eam minas de diamantes...sim, senhor, isto \u00e9 que \u00e9 bom, primeiro mundo! \nE sem falar das crian\u00e7as que vivem na rua, etc.\nN\u00e3o tem luz? Em \u00c1frica tem tribos do mato que nunca tiveram luz...nem \u00e1gua canalizada, vivem em cabanas e andam de cueca... est\u00e1s a falar do qu\u00ea, <b> macaca?</b> Vai mas\u00e9 tomar banho, cheiras a catinga.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Macaca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8kJXFbvw1xT",
                    "user": "Alba Troz",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465398724,
                    "commentText": "@Pedro Cabral Esse cara falando do Brasil kkkkk  N\u00f3s temos m\u00f3 dificuldades pra entender a porra dessa l\u00edngua, n\u00e3o sabemos de quase nada desse pequeno pa\u00eds, n\u00e3o conhecemos a cultura, m\u00fasicas .. praticamente NAAAAADA. Pra n\u00f3s voc\u00eas s\u00e3o inexistente e pra Europa tbm. Kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySaBBHDWSH9f55vfN4AaABAg.8ilPtzuxXwO8r3vJRhxRwU",
                    "user": "Gustavo lins",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551362998725,
                    "commentText": "@Pedro Cabral fala isso na internet mas chega na vida real \u00e9 um moleque de 15 anos que nem se quer trabalha e ainda fica batendo punheta o dia inteiro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyouHB4dC1uyM5Uli54AaABAg",
            "user": "Shirley Zomer",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532786997765,
            "commentText": "Eu moro no brasil seu <b> idiota!</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyouHB4dC1uyM5Uli54AaABAg.8il-HpwTLKm8ilNjC246jY",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998090,
                    "commentText": "Shirley Zomer t\u00e1s a comentar porque ent\u00e3o <b> preta </b>de merda?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyL1ziDvd11QZyxDNZ4AaABAg",
            "user": "Angel Goomes",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532786997767,
            "commentText": "ola irm\u00e3o <b> racismo </b>e idiotice infelizmente aqui no Brasil TB tem e muito chato racismo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw1qA76_bk82gKT3t94AaABAg",
            "user": "Z\u00e9 Baiano",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530194997769,
            "commentText": "De tanto falar de <b> racismo </b>acabou de ser o video mais<b>  racista</b> que eu vi no youtube",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzm4zDp_mpI1eHMiyZ4AaABAg",
            "user": "Opressor-1143-Pt",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530194997770,
            "commentText": "Infelizmente, seres abjectos, racistas e de mentalidade pequena h\u00e1-os em todo o lado. Sou portugu\u00eas e dou as minhas boas vindas a qualquer cidad\u00e3o de qualquer <b> nacionalidade!</b> Abra\u00e7os tugas!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Nacionalidade"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxt1GVz2YBLRq402gp4AaABAg",
            "user": "Lork Sotren",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530194997772,
            "commentText": "Portugueses, Brasileiros e pa\u00edses africanos, discutindo por nada. Qdo morremos todos vamos para o mesmo lugar e apodrece da mesma forma. Parem com isso                     Se podemos ajudar outras pessoas, por que n\u00e3o fazer?",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxt1GVz2YBLRq402gp4AaABAg.8hhQAx8YMM08iHYLzaRPwH",
                    "user": "Angel Goomes",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998137,
                    "commentText": "Lork Sotren",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxt1GVz2YBLRq402gp4AaABAg.8hhQAx8YMM08kmJ4nngFNG",
                    "user": "Bryan rbs",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538143798138,
                    "commentText": "leva esses coitados pra sua casa ent\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWp3h1g9vhmyUKQFF4AaABAg",
            "user": "Manuel DeOliveira",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530194997774,
            "commentText": "Felizmente os atrasados mentais em Portugal sao uma minoria.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwWp3h1g9vhmyUKQFF4AaABAg.8hWczT14WXx8iHYOHG5xBd",
                    "user": "Angel Goomes",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998041,
                    "commentText": "Manuel DeOliveira",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWp3h1g9vhmyUKQFF4AaABAg.8hWczT14WXx8iIb5b4X30_",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998042,
                    "commentText": "Manuel DeOliveira Quais? A maioria dos Portugueses odeiam brancos, e lambem os p\u00e9s a quem tem a pele escura.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWp3h1g9vhmyUKQFF4AaABAg.8hWczT14WXx8ie71VfvXBD",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998044,
                    "commentText": "TRAP X E voc\u00ea \u00e9 outro <b> racista.</b>..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyObQaynkTqRbdjaX14AaABAg",
            "user": "Manuel DeOliveira",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530194997776,
            "commentText": "Voce nunca ouviu falar de microcefalismo e estupidez cronica ai esta um bom exemplo.O <b> gajo </b>deve ser daqueles que pensa que e Celta apesar de os outros Europeus nao nos considerarem brancos.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyObQaynkTqRbdjaX14AaABAg.8hWcpZSLLU38iIbbBCGBXK",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532786998077,
                    "commentText": "Manuel DeOliveira Nao vos consideram brancos...por odiarem brancos, e tratarem os negros como se fossem vossos donos, e donos de Portugal, e tambem por serem os brancos mais sujos da Europa. \u00c9 s\u00f3 isso. Se nao sao brancos sao o qu\u00ea? Haha! Sempre soube que voc\u00eas nao querem ser brancos, e odeiam brancos...mas tentar dizer que nao sao...vai longe demais. Voc\u00eas apenas sao os brancos mais sujos da Europa.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxtFlEMUisUxQCSOXB4AaABAg",
            "user": "Antonio Ribeiro",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530194997778,
            "commentText": "Ent\u0101o fica com esta bem portuguesa \" a vida \u00e9 dura para quem \u00e9 mole \"  vai trabalhar que isso passa.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTEjLO78uB-HSLw3l4AaABAg",
            "user": "MoiS\u00e9S M",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516597780,
            "commentText": "\ud83d\ude22",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzanIzkuwPnG0PVbOp4AaABAg",
            "user": "Gerson Gomes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599720,
            "commentText": "1:46 s\u00f3 ouvem o que querem,quem disse que portugu\u00eas \u00e9 <b> racista </b>?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzbHZL8YWyaBgHWksB4AaABAg",
            "user": "Carla Pereira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599722,
            "commentText": "Esta a falar dos portugues...ou de 1 portugues??? E que eu nasci em ...angola e fui corrida do meu pais...por ser...branca!!!! Esqueceu_se...desse pormenor!!!! De qualquer maneira tenha muita sorte porque nem voce nem temos culpa de nada disso!!! Mas nao se esqueca...existe <b> racismo.</b>..dos dois lados!!!! Felicidades para si!!!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzbHZL8YWyaBgHWksB4AaABAg.8gZx7TLXISk8gp8_lhCotP",
                    "user": "RJLpt",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000153,
                    "commentText": "N\u00e3o, o <b> racismo </b>\u00e9 unidirecional porque a sociedade organizou-se assim, infelizmente. O que voc\u00ea sofreu foi uma atitude discriminat\u00f3ria, n\u00e3o<b>  racista</b>.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzbHZL8YWyaBgHWksB4AaABAg.8gZx7TLXISk8gyAWPK44uE",
                    "user": "Carla Pereira",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000154,
                    "commentText": "E tudo culpa dos portugueses...!!! Daqui a 500 anos ainda e culpa dos portugueses e daqui a mil anos??? E..culpa dos portugueses!!! Ja passou um tempinho ne???",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzbHZL8YWyaBgHWksB4AaABAg.8gZx7TLXISk8gyDOu7Ml-c",
                    "user": "RJLpt",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000156,
                    "commentText": "Enquanto os portugueses, diga-se brancos, beneficiarem da branquisse, ter\u00e3o culpa.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzbHZL8YWyaBgHWksB4AaABAg.8gZx7TLXISk8gyEI0vNMRS",
                    "user": "Carla Pereira",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000157,
                    "commentText": "E em africa nao se benefecia da pretice? Para sua informacao a minha avo criou em rapaz <b> negro </b>que nao tinha pais e que nos adoramos!!! Como ves as aparencias as vezes...enganam!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzbHZL8YWyaBgHWksB4AaABAg.8gZx7TLXISk8gyHddCOEih",
                    "user": "RJLpt",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000159,
                    "commentText": "N\u00e3o, riqueza \u00e9 coisa de gente branca. E investidores angolanos ou qualquer resposta que venha a seguir s\u00f3 representa excep\u00e7\u00f5es.\nO motivo \u00e9 o contexto hist\u00f3rico que voc\u00ea diz j\u00e1 ter passado demasiado tempo. Pelo menos ainda hoje tem influ\u00eancia \u2013 nota-se nas distribui\u00e7\u00f5es de riqueza e poder.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzbHZL8YWyaBgHWksB4AaABAg.8gZx7TLXISk8gyMuXuiTIs",
                    "user": "Rafaella Ara\u00fajo",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000160,
                    "commentText": "Carla Pereira eu entendo, quando eu tinha 10 anos e estava no 5\u00b0 ano,eu estudava no col\u00e9gio Samar, todas as professores e alunos eram morenos ou pardo bem Escuro e eu sou descendente de alem\u00e3o  (branca que pare\u00e7o at\u00e9 uma lesma(j\u00e1 \u00e9 muito irm\u00e3o filho do meu padastro e da minha m\u00e3e \u00e9 bem Moreno msm (n\u00e3o sou <b> racista </b>pelo contr\u00e1rio sei que isso doi muito//pq \u00e9 horrivel sofrer isso ,eu n\u00e3o sabia o porqu\u00ea  daquele bullyng (hj eu tenho 14 e na \u00e9poca era 2015)) era uma escola pequena tipo creche com 3 salas, 1 bibliotecazinha, 1 ber\u00e7\u00e1rio e a diretoria (Quem foi fazer a minha matricula foi a minha irm\u00e3 de cora\u00e7\u00e3o Helena(ela \u00e9 morena) porque a minha m\u00e3e estava muito ocupada, eu literalmente era aquela problema coitada que todos descriminavam no col\u00e9gio por culpa da cor!!! Porque sentiam \u00f3dio das pessoas brancas que algum dia na vida j\u00e1 haviam feito aquilo com elas (mas poxa vc s\u00f3 fez se igualar diretora, ao descontar em uma menina branca de 10 anos de<b>  idade</b>) \n\nGente eu sei que sofre<b> r racism</b>o \u00e9 terr\u00edvel, e \u00e9 \u00f3bvio que muitas pessoas branca em  escolas/locais de trabalho/etc j\u00e1 sofrer<b> am racis</b>mo (sem essa<b>  de raci</b>smo ao contr<b> \u00e1rio/rac</b>ismo reverso ? Descriminar uma pessoa pela <b> cor \u00e9 ra</b>cismo independente de<b> la ser</b> negra/branca/parda/asi<b> \u00e1tica)\n\n</b>Racismo doi, mas nem por isso eu vou sair descontando<b>  em tod</b>o branco que eu encontrar (e<b> u n\u00e3o so</b>u racista e passei por isso,mas msm assim n\u00e3o saio descontando em toda pe<b> ssoa p</b>arda/negra que \u00e9 muito encontro ok?) Pois voc\u00ea s\u00f3 vai esta se tornando o que voc\u00ea abomina entendeu meu bem?\n\nE outra coisa eu sou branca,mais se eu ficar sem estudar eu n\u00e3o vou a local nenhum, mas se eu usar der o meu melhor eu chego l\u00e1  (falo isso pq gra\u00e7as a v\u00e1rios fatores os jovens deixam de acredita em si msm(e sim tem gente que se aproveita ) voc\u00ea n\u00e3o vai pensar assim:-aaaaaa<b> h sou n</b>egro/branco/asiatico/pardo e n\u00e3o tenho/tive condi\u00e7\u00f5es pra fazer isso!!!\n\nFale isso:- eu sou um ser humano com direitos iguais aos de todos,mas s\u00f3 vou conseguir chegar l\u00e1 com esfor\u00e7o se eu n\u00e3o tentar nunca chegarei l\u00e1!!!!\n\nEu sou pobre,so<b> u branc</b>a,sou mulher,estudo em escola p\u00fablica,mas msm assim estudou dou  o meu melhor pois quero algo na vida,n\u00e3o vou usar as minhas condi\u00e7\u00f5es as quais eu posso mudar com esfor\u00e7o caso queira,olha eu apoio \u00e0s pessoas porque n\u00e3<b> o tem</b> isso de ra\u00e7a ou cor,todos somos humanos t\u00e1? N\u00e3o existe isso de algu\u00e9m dizer pra mim que porque eu sou uma branca eu n\u00e3o vou entender como \u00e9 a vida<b>  de um</b>a pessoa negra t\u00e1 ok? (Muitas pessoas dizem isso antes de fazer racismos contra pessoas de pele mais clara (por favor <b> n\u00e3o desc</b>ontem o racismo que sofreram em outros nem fala abobrinha se deixando manipular pelas palavras e gestos que voc\u00ea ouviu por\u00e9m guardou no cora\u00e7\u00e3o msm sem perceber) \u2661 Bjs Abra\u00e7o que o senhor Jesus aben\u00e7oe e de entendimento a voc\u00ea que acabou de ler",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Idade",
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzbHZL8YWyaBgHWksB4AaABAg.8gZx7TLXISk8gyOF5hG04i",
                    "user": "Carla Pereira",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000161,
                    "commentText": "Maria Do Carmo Ara\u00fajo parabens...muito interessante!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzbHZL8YWyaBgHWksB4AaABAg.8gZx7TLXISk8k8T_yWpfXJ",
                    "user": "last to be born in the colonies afrotuga",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400163,
                    "commentText": "toda a elite angolna \u00e9 exce\u00e7ao para ti. quer dizer que quem \u00e9 rico em angola \u00e9 <b> racista </b>e nesse caso<b>  racista</b> para brancos e pretos . se calhar tens de crescer mentalmente e tens de estudar a tua historia deixares de ser coomo os cavalos e ter palas para veres o que a ellite te anda a enfiar nessa cabe\u00e7inha tonta ,enquanto te enchem essa cabe\u00e7a pequena e destreinada para pensar eles enchem os bolsos compram casas n<b> o estrangeir</b>o metem o dinheiro <b> no estrangei</b>ro e tuu ficas a passar fome mas mesmo assim a defende-los ou entao fazes parte dessa ellite ladra sem nada de humano dentro de ti",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Estrangeiro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxlBaBc_omaCKd4ewl4AaABAg",
            "user": "FastFingers",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599724,
            "commentText": "PORTUGAL N\u00c3O \u00c9 <b> RACISTA </b>MAS TEM GENTE<b>  RACISTA</b> .",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxlBaBc_omaCKd4ewl4AaABAg.8gRLBDiJ6l_8ghuzV6d0BE",
                    "user": "Theyoutuberpolyglot",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600091,
                    "commentText": "Isso \u00e9 verdade. As pessoas costumam p\u00f4r a todos os portugueses dentro do mesmo saco. Eu tamb\u00e9m sou portugu\u00eas e nao sou <b> racista.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxlBaBc_omaCKd4ewl4AaABAg.8gRLBDiJ6l_8gjKuC33V8u",
                    "user": "The Ultimate Sayajin",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600092,
                    "commentText": "pois esses skinheads e boneheads nao ha razao para ser racista",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxlBaBc_omaCKd4ewl4AaABAg.8gRLBDiJ6l_8goorj9Nzkq",
                    "user": "RJLpt",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600094,
                    "commentText": "Portugal \u00e9 <b> racista,</b> ponto.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxlBaBc_omaCKd4ewl4AaABAg.8gRLBDiJ6l_8hagPm3GKm2",
                    "user": "Leonardo Oliveira",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000095,
                    "commentText": "eu nunca vi <b> racismo </b>aqui",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxlBaBc_omaCKd4ewl4AaABAg.8gRLBDiJ6l_8ikhAz46mHe",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532787000097,
                    "commentText": "FastFingers Se fossem a \u00c1frica viam <b> racismo </b>a s\u00e9rio. Os brancos nem andam na rua.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxlBaBc_omaCKd4ewl4AaABAg.8gRLBDiJ6l_8ikt0f04aXu",
                    "user": "Shirley Zomer",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532787000098,
                    "commentText": "Tu acredita em Deus?tem f\u00e9 em Deus? Tomara que sim! Eu n\u00e3o sou <b> negra!</b> Mais tenho nojo de pessoas como voc\u00ea!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxlBaBc_omaCKd4ewl4AaABAg.8gRLBDiJ6l_8ikwhOA2Ccs",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532787000100,
                    "commentText": "Shirley Zomer Filha da <b> puta.</b> Ent\u00e3o n\u00e3o vem para a terra dos outros. Sua suja de merda. Fica l\u00e1..<b> .macaca</b>.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Macaca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxlBaBc_omaCKd4ewl4AaABAg.8gRLBDiJ6l_8ilo1xmyYpq",
                    "user": "FastFingers",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532787000101,
                    "commentText": "Fala em Deus mas ao mesmo tempo esta a dizer que tem nojo de pessoas . Se \u00e9 isso que lhe ensina a palavra de Deus ter nojo de pessoas , n\u00e3o percebe nada da palavra de Deus . N\u00e3o sou crente imagine se fosse .GOSTO TANTO QUANDO OS RELIGIOSOS MENCIONAM NOME DE \" DEUS \" EM V\u00c3O.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxlBaBc_omaCKd4ewl4AaABAg.8gRLBDiJ6l_8n6z5g_qDma",
                    "user": "KAIO CESAR",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543414200103,
                    "commentText": "@Leonardo Oliveira nem tem <b> negro </b>em Portugal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyMy5a6xzCKtEhvCx54AaABAg",
            "user": "albertino cardoso",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599727,
            "commentText": "vejam este video e comentem, verdade que o ra\u00e7ismo \u00e9 mesmo uma merda de gente atrazada. https://www.youtube.com/watch?v=jMnbGrQBNAg",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyMy5a6xzCKtEhvCx54AaABAg.8gQejAlMw408ghv-o4araZ",
                    "user": "Theyoutuberpolyglot",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600054,
                    "commentText": "ah pois \u00e9.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMy5a6xzCKtEhvCx54AaABAg.8gQejAlMw408gyRODvttkK",
                    "user": "Sergio Martins",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000056,
                    "commentText": "racismo \u00e9 com C e <b> atrasada </b>\u00e9 com S.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Atrasada"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyMy5a6xzCKtEhvCx54AaABAg.8gQejAlMw408h-rB5Ctakl",
                    "user": "albertino cardoso",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000058,
                    "commentText": "Muitos anos de Fran\u00e7a, sao 45, mas obrigado pela corre\u00e7ao, da proxima vez ser\u00e0 escrito com s kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg",
            "user": "Pamela lima",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599729,
            "commentText": "Saia desse lixo de pa\u00eds e venha para o Brasil. Aqui voc\u00ea ser\u00e1 recebido de bra\u00e7os abertos",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 77,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gQaPA658c-",
                    "user": "albertino cardoso",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600118,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=gagawNcprT0",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gRR2sIDbum",
                    "user": "Gerson Gomes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600120,
                    "commentText": "Pamela lima kkkkkkkkkk n brinca com a minha cara, Brasil \u00e9 bem pior",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gaQ8hsIN1l",
                    "user": "johnny boy",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600121,
                    "commentText": "recebido de bra\u00e7os abertos com uma arma nas m\u00e3os",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gabXHWc6cR",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600122,
                    "commentText": "Gerson Gomes Pior aonde? Pelo o que eu sei os Africanos estudam de gra\u00e7a no Brasil",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gadWzIwv-R",
                    "user": "Gerson Gomes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600124,
                    "commentText": "Pamela lima o que raio isso tem a ver ? O Brasil est\u00e1 quase como os estados unidos , v\u00e1rios negros agredidos e mortos por policias , voc\u00eas s\u00e3o um dos apaises mais racistas do mundo , ironico n\u00e9? E \u00e9 est\u00fapido falar do povo portugu\u00eas baseado num depoimento de uma pessoa , voc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o preconceituosos que at\u00e9 teem preconceito com os nordestinos essa vossa hipocrisia \u00e9 doentia .",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8garQiRvb6a",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600125,
                    "commentText": "Gerson Gomes <b> Racismo </b>no Brasil \u00e9 s\u00f3 no Sul. V\u00e1rios Angolanos e mo\u00e7ambicanos vem pro Brasil estudar e n\u00f3s Brasileiros ( a maioria) tratam bem todos os imigrantes que chegam aqui",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8garb7litWE",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600126,
                    "commentText": "Gerson Gomes Eles sofrem muito em Portugal sim! J\u00e1 vi v\u00e1rios casos de <b> racismo </b>em Portugal contra os pobres Angolanos",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gax0JNXYfx",
                    "user": "Gerson Gomes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600128,
                    "commentText": "Eu disse que n\u00e3o? Portugal \u00e9 dos pa\u00edses menos <b> racista </b>esse homem faz parte da minoria ,1:46, o<b>  racismo</b> do Brasil \u00e9 bem pior do que de Portugal.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gaySOOaGZs",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600129,
                    "commentText": "Gerson Gomes \" O <b> racismo </b>\u00e9 bem pior no Brasil\"? SQN",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gayYmwJlMO",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600131,
                    "commentText": "Gerson Gomes  [LINK] \n\ud83c\udfa5 Angolana v\u00edtima de <b> racismo </b>em Portugal - YouTube\n [LINK] \n\ud83c\udfa5<b>  Racismo</b> em Portugal - YouTube",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gmEmiZa9Lm",
                    "user": "MoiS\u00e9S M",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600820,
                    "commentText": "Em Um Pais que N\u00e3o tem nem gasolina, Viol\u00eancia Nas Alturas... PfV! <b> Racismo </b>existem no munDo ToDo, infelizmente. \ud83d\ude22\u25fb",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gmjO1u4Ocn",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600822,
                    "commentText": "MoiS\u00e9S M Gasolina tem de sobra! S\u00f3 n\u00e3o ta tendo nos postos por causa da greve dos Caminhoneiros. E Viol\u00eancia nas alturas \u00e9 s\u00f3 no Rio e Nordeste",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gp_C-658IC",
                    "user": "elcid",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000823,
                    "commentText": "Pamela lima. Para qu\u00ea? S\u00f3 vai saltar do tacho para o fogo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gsS8tVk6Xa",
                    "user": "Goril\u00e3o Sincero",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000825,
                    "commentText": "Pamela lima Nordeste??????? kkkkkkkk as fac\u00e7\u00f5es mais perigosas est\u00e3o em S\u00e3o Paulo Rio e Sul do Brasil, eu vi na internet uma das fac\u00e7\u00f5es mais perigosas do Brasil \u00e9 do Sul do Pa\u00eds !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gysCwy3kh0",
                    "user": "joel oliveira",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000832,
                    "commentText": "cala boca <b> mulher </b>idiota",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8gysk3YWOh3",
                    "user": "joel oliveira",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000834,
                    "commentText": "de gra\u00e7a n\u00e3o sua  <b> idiota.</b> n\u00f3s brasileiros pagamos para esse vermes parasitas estudar no Brasil .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8h4YiYV-kyo",
                    "user": "Silvia Soares",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000836,
                    "commentText": "Pamela lima Vai para o Brasil fazer o que? Ainda \u00e9 pior estar no Brasil.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hPco9-42Is",
                    "user": "mario batista",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000837,
                    "commentText": "Aqui nao somos racistas voce vai ter uma <b> cota,</b> para falar e estudar,aqui voce deixa de ser<b>  preto</b>,passa a ser negro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cota",
                        "Preto",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hbm_MpNMdn",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000839,
                    "commentText": "Sem Net O Nordeste \u00e9 onde tem mais assassinatos no Brasil. Principalmente no Cear\u00e1",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hbmkURtG1a",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000841,
                    "commentText": "joel oliveira Pq s\u00e3o vermes? S\u00e3o pessoas como eu e vc que sonham em ter uma vida melhor. Cala a boca vc",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hbmos_z6_E",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000843,
                    "commentText": "cajamar grego Aqui aonde?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hnec4MO4Zu",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000845,
                    "commentText": "Pamela lima por que defendes os africanos ? Voc\u00ea namora com um ? E digo-te com toda a sinceridade o Brasil \u00e9 muito mais <b> racista </b>que qualquer outra<b>  na\u00e7\u00e3o</b> que conhe\u00e7o !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hoQYgJtxhb",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000847,
                    "commentText": "Chris Roberto Por que eu defendo? Eu e a maioria da popula\u00e7\u00e3o Brasileira \u00e9 miscigenada, mas a maioria n\u00e3o assume! Eu mesma sou uma mistura de Italianos, Africanos e Portugueses. Somos o povo mais Miscigenado do mundo! Qualquer pessoa do mundo pode se Passar por Brasileiro, e isso faz com que o passaporte Brasileiro seja o mais cobi\u00e7ado no mercado <b> negro.</b> Eu n\u00e3o aceito discrimina\u00e7\u00e3o entre ra\u00e7as",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hoSk_IiTBF",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000849,
                    "commentText": "Pamela lima ' Eu e a maioria da popula\u00e7\u00e3o brasileira \u00e9 miscigenada' sim \u00e9 realmente, entretanto, \u00e9 um dos mais racistas juntamente com outros pa\u00edses do 3 mundo ( China, \u00cdndia, Argentina, M\u00e9xico, etc). \u00c9 s\u00f3 observarmos nas vossas telenovelas / filmes a retrata\u00e7\u00e3o do homem <b> negro </b>( traficante, futebolista, escravo , etc) contudo, falas em discrimina\u00e7\u00e3o de ra\u00e7as sendo que o Brasil \u00e9 o pa\u00eds menos tolerante na quest\u00e3o de inclus\u00e3o de n\u00e3o brancos ( negros e \u00edndios ) seja social ou na midia . Nas not\u00edcias o que se mais se v\u00ea sobre o Brasil \u00e9 a extrema pobreza na qual predomina os brasileiros de pele escura ou mesti\u00e7a. Eu j\u00e1 estive no Brasil e posso comprovar que o pa\u00eds \u00e9<b>  racista</b> contudo, velado. Por\u00e9m , tenho amigos meus emigrantes de descend\u00eanci<b> a negr</b>a e ind\u00edgena <b> de nacionalida</b>de brasileira , costumo a perguntar pra eles se vale a pena viver aqui oi no Brasil, eles sempre me respondem que  mesmo morando em Portugal , com as poucas oportunidades , portanto, aqui \u00e9 muito melhor s\u00f3 pelo facto de viverem 'seguros', isto \u00e9, devido \u00e0 baixa criminalidade e a pouca discrimina\u00e7\u00e3o em Portugal , portanto,\u00e9 muito vantajoso viver em PT que no BR. L\u00e1 \u00e9 muito prov\u00e1vel que n\u00e3o atingiriam os 25 anos<b>  de id</b>ade  dada a elevad\u00edssima criminalidade no Brasil. \nConclus\u00e3o: brasileiro algum n\u00e3o tem moral de falar mal dos pa\u00edses dos outros sendo que o pa\u00eds dele \u00e9 a pior merda no que tange a qualidade de vida. O vosso pa\u00eds \u00e9 roubado todos os dias e vcs ainda aplaudem os governantes corruptos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Racista",
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hr-w4q4lw7",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000851,
                    "commentText": "Chris Roberto Infelizmente vc disse algumas verdades mas em que regi\u00e3o do Brasil vc morou? Pq isso influ\u00eancia muito! Eles querem ir pro Sul que \u00e9 o lugar mais <b> racista </b>do Brasil e depois reclamam de<b>  racismo</b>, aqui no Brasil (a maioria) tratam muito bem os emigrantes que chegam aqui e contribuem para o crescimento do nosso pa\u00eds. N\u00e3o nego que existe viol\u00eancia mas isso depende muito da regi\u00e3o, eu nunca sofri nenhum tipo de Viol\u00eancia na cidade onde eu vivo e o \u00faltimo assassinato que aconteceu aqui foi h\u00e1 uns 7 anos atr\u00e1s. Eu n\u00e3o gosto de assistir novelas mas eu acho que a Globo visa muito a 'representatividade' se a novela for filmada em um lugar onde a maioria da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 Branca, obviamente os atores ter\u00e3o que ser brancos, a atual novela das 9 'segundo sol' \u00e9 filmada na Bahia onde a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 90<b> % negr</b>a e tem muitos atores negros. Infelizmente os negros no Brasil n\u00e3o tem muitas oportunidades de emprego e acabam se envolvendo com tr\u00e1fico e etc. \u00c9 por isso que os atores negros acabam fazendo esses pap\u00e9is",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hr4-V8FZyT",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000853,
                    "commentText": "1-\"em que regi\u00e3o do Brasil vc morou? \"  Vivi temporariamente em S\u00e3o Paulo, uns 4 meses. O que tinha visto l\u00e1 na altura, era o cinismo de muitas pessoas, falsidade j\u00e1 era not\u00e1vel a metros de distancia. Desse jeito, com essa vossa cultura que meio \"<b> atrasada\"</b> portanto, s\u00f3 afundar\u00e1 mais e colocar\u00e1 o Brasil no abismo.  2- \" Aqui no Brasil (a maioria) tratam muito bem os emigrantes que chegam aqui e contribuem para o crescimento do nosso pa\u00eds\" ...Hmummm.....Com os meus proprios olhos, eu vi a forma como voc\u00eas tratam os estrangeiros (americanos, europeus e asiaticos ricos) era not\u00e1vel a delicadeza, a atenciosidade e a cordiabilidade desses \"gringos\" mencionados. Agora te pergunto, quanto aos venezuelanos? haitianos? angolanos? bolivianos? cubanos? Voc\u00eas os enxergam da mesma forma que os estrangeiros mencionados anteriormente? Claro que n\u00e3o! Esses \u00faltimos para voces n\u00e3o passam  apenas de \"imigrantes ilegais\", portanto, na vossa \u00f3ptica estrangeiros s\u00e3o aqueles que procedem dos pa\u00edses de primeiro mundo, ao contr\u00e1rio daqueles que s\u00e3o provenientes do 3\u00aa mundo. Quanto ao crescimento do pa\u00eds, conforme citaste no teu coment\u00e1rio sublinhado, se fizeres a tal de pergunta aos teus conterr\u00e2neos aposto que a reac\u00e7\u00e3o e os coment\u00e1rios n\u00e3o ser\u00e3o nada positivos. 3- \"Infelizmente os negros no Brasil n\u00e3o tem muitas oportunidades de emprego e acabam se envolvendo com tr\u00e1fico e etc. \u00c9 por isso que os atores negros acabam fazendo esses pap\u00e9is.\" Digo e repito, o motivo da falta de representatividade n\u00e3o \u00e9 a falta de oportunidades ou pelos negros serem mal vistos na sociedade brasileira, a resposta \u00e9 simples, o<b>  RACISMO</b> \u00c9 VELADO E N\u00c3O ASSUMIDO! Nos EUA, muitos negros tamb\u00e9m vivem na extrema pobreza, contudo, nos seriados e filmes, \u00e9 quase imposs\u00edvel s\u00f3 veres negros a atuarem como bandidos ou traficantes de drogas. L\u00e1 \u00e9 comum, n\u00e3o s\u00f3 na m\u00eddia do entretenimento, em outros campos, negros empres\u00e1rios, esportistas, empreendedores, acad\u00eamicos e por que ser\u00e1? Simples, CULTURA!  Os americanos nesse quesito est\u00e3o muito  mais evoluidos que os brasileiros, portanto, \u00e9 uma quest\u00e3o de costumes e mentalidade do povo. \nAinda me fala de falta de oportunidades, para j\u00e1 em S\u00e3o Paulo e muitas outras regi\u00f5es, h\u00e1 descendentes de japoneses e indigenas na qual tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 comum eles serem representados na m\u00eddia brasileira. Mas por que raz\u00e3o? Portanto, vais me dizer que eles tamb\u00e9m que s\u00e3o mal vistos pela sociedade iguais os negros? A verdade \u00e9 \u00fanica: Brasil mesmo miscigenado, n\u00e3o sabe lidar com as diferen\u00e7as isso por que o pensamento de muitos ainda est\u00e1 atrelado ao s\u00e9culo XIX.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Atrasada"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hr6cVenp55",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000855,
                    "commentText": "Chris Roberto Os Paulistas s\u00e3o muito preconceituosos e acham que s\u00e3o os \"reis do Brasil\" mas no geral os Brasileiros s\u00e3o preconceituosos com imigrantes ILEGAIS que fazem arrua\u00e7a e s\u00e3o mal educados. Em Roraima chega Venezuelanos todos os dias e j\u00e1 somam mais de 90mil, a viol\u00eancia em boa vista aumentou, eles assaltam as pessoas, matam, adolescentes venezuelanas se prostituem por 15 reais e etc, a todo lado que vc v\u00ea tem gente falando Espanhol, n\u00e3o estou generalizando mas a maioria faz isso, eu mesma ajudei um casal de Venezuelanos que estavam famintos. Os Bolivianos e Haitianos geralmente s\u00e3o pessoas de bem que recebem oportunidades de emprego e estudo gratuitos do governo, alguns recebem at\u00e9 Bolsa Fam\u00edlia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hr7a0TO8v5",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000856,
                    "commentText": "Chris Roberto Vc sofreu preconceito?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hrGBmFUTpy",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000858,
                    "commentText": "Portanto, \u00e9 ineg\u00e1vel o <b> racismo </b>no Brasil, pois n\u00e3o? N\u00e3o sofri<b>  racismo</b>, mas a dist\u00e2ncia pude observar a mesquinhice em rela\u00e7\u00e3o aos emigrantes, na maioria destes, estudantes/intercambistas. Angolanos e mo\u00e7ambicanos passaram por isso, portanto,  foi o que proferi no coment\u00e1rio anterior.  N\u00e3o s\u00f3 S\u00e3o Paulo, \u00e9 preconceituoso, mesmo at\u00e9 o estado da Bahia que na maioria <b> \u00e9 negr</b>a e mesti\u00e7a, o povo local atacam-se uns aos outros. Mesmo at\u00e9 os mesti\u00e7os/negros s\u00e3o racistas com a pr\u00f3pria gente, os brancos igual voc\u00ea nem se fala s\u00e3o ainda piores...... Enfim, s\u00f3 apelo para que n\u00e3o fa\u00e7as essas propagandas enganosas aos africanos de irem l\u00e1 no Brasil, por que aquilo \u00e9 muito pior que qualqu<b> er na\u00e7</b>\u00e3o que j\u00e1 visitei!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negra",
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hrJcIltdbD",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000860,
                    "commentText": "\" no geral os Brasileiros s\u00e3o preconceituosos com imigrantes ILEGAIS que fazem arrua\u00e7a e s\u00e3o mal educados\"  https://www.youtube.com/watch?v=vOP0kuRKn9A      \u00c9 mesmo? Est\u00e1 a\u00ed a generaliza\u00e7\u00e3o feita pelo teu  \"Conrad \"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hrKVIeDbNq",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000862,
                    "commentText": "Chris Roberto Os pr\u00f3prios Baianos descendem dos Angolanos! Como eles v\u00e3o tratar mal o pr\u00f3prio sangue deles? Eu n\u00e3o sou Branca, sou Parda clara e tenho sangue Portugu\u00eas, <b> Africano </b>e Italiano. 80% da popula\u00e7\u00e3o Brasileira tem sangue Portugu\u00eas e<b>  Africano</b>. O Brasil precisa evoluir sim mas dizer que o Brasil \u00e9 um pa\u00ed<b> s racist</b>a \u00e9 muito exagero! O que me diz <b> do Racis</b>mo no norte de Portugal?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hrMe5c45mb",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000863,
                    "commentText": "Pamela lima n\u00e3o tentes fugir do contexto, conforme te tinha dito antes. S\u00f3 aqui h\u00e1 mais emigrantes brasileiros que qualquer outra <b> nacionalidade,</b> o que mais se houve nas ruas \u00e9 o sotaque d zucas. N\u00e3o adianta diminuires os portugueses embora que eles sejam frios, s\u00e3o educados, portanto, dada a experi\u00eancia de muitos africanos que c\u00e1 moram facilmente nos integramos na sociedade. \u00danico mal daqui \u00e9 que se ganha pouco igual a maioria dos brancos portugueses, por\u00e9m, aqui vive se muito bem , portanto, \u00e9 muito melhor que o Brasil onde a minha vida corre o risco de ser ceifada a cada quarteir\u00e3o que percorro. Eu moro faz 5 anos c\u00e1 em PT e nunca sofri qualquer tipo de<b>  racismo</b>. Pois \u00e9 claro, que outros j\u00e1 sofreram contudo, foi em casos isolados. No BrAsil <b> o racism</b>o \u00e9 muito mais vis\u00edvel s\u00f3 de reparares nas lojas, nos condom\u00ednios residenciais, nas universidades, s\u00f3 'gente branca e parda rica' , j\u00e1 os negros ou afrodescendentes s\u00e3o rar\u00edssimos . O que mais se v\u00ea s\u00e3o guardas , faxineiros, os poucos bolseiros, pedintes, todos de baixa categoria = negros!!! E n\u00e3o vi isso apenas em SP, no Rio de Janeiro, em Minas Gerais, nos estados do Sul , etc. \nNa Bahia h\u00e1 s<b> im racis</b>mo , meu amigo s\u00e3o tomense j\u00e1 me relatou casos<b>  de raci</b>smo pelos pr\u00f3prios 'negros/mesticos', na verdade, l\u00e1 \u00e9 mais comum o preconceito q<b> ue o rac</b>ismo , ao contr\u00e1rio dos estados brasileiros mencionandos onde a PM mata cidad\u00e3os de forma injusta nas periferias . O \u00edndice de assassinato no teu pa\u00eds \u00e9 um dos mais elevados e consta na lista do top 3-5 dos lugares mais perigosos para se morar. Ent\u00e3o te pergunto, por que raios os pretos em Portugal que vivem no bem bom iriam se mudar para a terra dos tupiniquins??? At\u00e9 os \u00e1rabes que refugiaram para o vosso pa\u00eds j\u00e1 est\u00e3o mudando de rumo imigrando para Europa ou nos EUA. \nPe\u00e7o-te mais uma vez, conforme o dono do canal falou no v\u00eddeo, 'n\u00e3o digas o que procuras n\u00e3o ouvir' pq i Brasil est\u00e1 em pior situa\u00e7\u00e3o se comparar com PT. Abra\u00e7os",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hrOIMkuIFX",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000865,
                    "commentText": "Chris Roberto Na Verdade existem mais Portugueses no Brasil do que Brasileiros em Portugal, s\u00f3 aqui em Santa Catarina S\u00e3o mais 30mil! E fora os que moram no Hell de Janeiro tbm. Acontece que Portugal \u00e9 um pa\u00eds pequeno e por isso d\u00e1 a impress\u00e3o de que existem muitos Brasileiros. Vcs s\u00e3o racistas e muito machistas! Ja ouvi v\u00e1rios relatos de Brasileiros que apanharam em Portugal apenas por ser Brasileiro! E o preconceito com a <b> mulher </b>Brasileira em Portugal nos chamando de prostitutas?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hrON-L7a-p",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000867,
                    "commentText": "Chris Roberto E o pa\u00eds mais violento do mundo depois da S\u00edria \u00e9 o M\u00e9xico",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hrTvjRkzh-",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000869,
                    "commentText": "Pamela lima n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os portugueses que acham que as mulheres zucas sejam prostitutas, \u00e9 a EUROPA inteira! Factos, a maioria de voc\u00eas quando chegam c\u00e1 s\u00f3 vos passam na cabe\u00e7a em se casar com um nativo para adquirir a <b> nacionalidade </b>europeia, ou seja, est\u00e3o sempre em busca de vantagens. Sendo assim um dos motivos desses r\u00f3tulos. Sou<b>  negro</b> e nunca fu<b> i racist</b>a , entretanto, j\u00e1 assumi posturas inadequadas no que tange ao preconceito portanto, a cada dia serve de aprendizado e com isto mudamos de atitudes e a forma de ver as coisa<b> s, racis</b>ta? Jama<b> is! Raci</b>smo foi muito comum na tua terra em rela\u00e7\u00e3o aos 'neg\u00f5es'. Actualmente, h\u00e1 mais brasileiros vivem fora do Brasil que o contr\u00e1rio . H\u00e1 sim mais brasileiros em Portugal que portugueses no Brasil. Pena que um site est\u00e1 fora do ar, l\u00e1 tem os dados recentes do fluxo de imigra\u00e7\u00e3o entre PT e BR. A verdade, \u00e9 que muitos brasileiros j\u00e1 n\u00e3o aguentam morar no nos seu pr\u00f3prio pa\u00eds de t\u00e3o ruim que est\u00e1 . Enfim<b> , eu p</b>reto adoro sim coexistir e me confraternizar com os portugueses , pelo menos aqui nenhum PM me apontaria uma arma na cabe\u00e7a igual aconteceu com um dos meus conterr\u00e2neos que moraram no Brasil. \nPortanto, vamos parar com hipocrisia que j\u00e1 est\u00e1 na hora ! Abra\u00e7os !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Preto",
                        "Negro",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hrV0EvJzaz",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000871,
                    "commentText": "Pamela lima ainda chama os portugas de machistas kkkkkk\n\u00c9 s\u00f3 tu assistires os v\u00eddeos de brasileiros passando vergonha na Russia que est\u00e3o viralizando no mundo inteiro . \nJornalistas russas sendo assediadas pelos torcedores brasileiros e olha que muitos deles s\u00e3o adultos e casados. Isso voc\u00ea defende n\u00e9 ? \nO brasileiro no geral \u00e9 mal educado e se acha que est\u00e1 acima dos demais . N\u00e3o \u00e9 atoa que vcs sofrem rejei\u00e7\u00e3o no <b> estrangeiro.</b> S\u00f3 pesquisares os v\u00eddeos das babaquices que os teus conterr\u00e2neos est\u00e3o aprontando na copa da R\u00fassia. Mulheres russas lhes repudiando.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hrYLbis0eJ",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000873,
                    "commentText": "Chris Roberto Infelizmente por causa de alguns o Brasil inteiro paga o pato. O <b> machismo </b>no Brasil \u00e9 igual Portugal pq j\u00e1 vi Portuguesas falando que as mulheres no seu pa\u00eds recebem sal\u00e1rios mais baixos e os homens Portugueses acham que as mulheres s\u00f3 servem pra lavar lou\u00e7a. No Brasil tbm \u00e9 a mesma coisa apesar das mulheres serem mais escolarizadas que os homens. Isso de ningu\u00e9m gostar de Brasileiros \u00e9 mentira pq eu j\u00e1 morei no Canad\u00e1 e fui muito bem recebida pelo povo canadense! Eles querem mais e mais Brasileiros pra povoar o pa\u00eds e trabalhar. \u00c9 mesmo repugnante o v\u00eddeo em rela\u00e7\u00e3o a Russa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Machismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8hrYx3WoBg8",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195000874,
                    "commentText": "Chris Roberto Existem mais Portugueses no Brasil do que Brasileiros em Portugal sim! E n\u00e3o \u00e9 a procura de qualidade de vida e seguran\u00e7a, mas sim por causa do nosso clima e nossas belas praias, eu mesma qndo morei no Canad\u00e1 senti muita falta das belas praias Brasileiras. Os pa\u00edses preferidos para os Brasileiros emigrar s\u00e3o: Inglaterra, Estados Unidos,Alemanha e Canad\u00e1, Portugal aparece em quinto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kBhLBx6TWI",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400876,
                    "commentText": "@Chris Roberto Vc \u00e9 um retardado! O Brasil \u00e9 o terceiro pa\u00eds com a maior popula\u00e7\u00e3o branca do mundo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kBhd7HB-or",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400878,
                    "commentText": "@Pamela lima Vai tomar no teu c\u00fa Guria! T\u00f4 cansada de ver vcs falando que o Sul \u00e9 <b> racista!</b> Vcs sempre p\u00f5e a culpa na gente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kBrTOJ3Abm",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400879,
                    "commentText": "@Graziela Vartuli T\u00e1 maluca?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kCMkCiZTMV",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400881,
                    "commentText": "Graziele Vartuli Brasil maior pa\u00eds com popula\u00e7\u00e3o branca ....s\u00f3 se for na tua cabecinha de minhoca que se est\u00e1 dissociando da realidade. A maioria dos 'brancos brasileiros' assim como os argentinos t\u00eam a descend\u00eancia europeia e sobretudo, ind\u00edgena! Vcs negam o ADN ind\u00edgena ou <b> negra </b>por que t\u00eam nojo e por ainda perpetuar o pensamento nazista de hitler , t\u00edpico de pessoas com o s\u00edndrome de vira lata . \nE sim! Os estados do Sul formam as regi\u00f5es mais racistas do Brasil o que \u00e9 uma vergonha!!!!! E pelos vistos , tenho \u00e9 pena de um povo que vota incessantemente pelo partido do Lula t\u00eam mais que se foder mesmo!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kCpbdUFKOq",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400883,
                    "commentText": "@Chris Roberto Vai tomar no seu c\u00fa! O Brasil tem 92milh\u00f5es de pessoas brancas! Vcs portugueses s\u00e3o feios e parecem \u00e1rabes",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kCpj4Q8rOe",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400885,
                    "commentText": "@Chris Roberto E a popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena \u00e9 menos de 2% da popula\u00e7\u00e3o Brasileira seu imbecil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDX7D9VngY",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400886,
                    "commentText": "@Graziela Vartuli eita <b> ra\u00e7a </b>brasileira a insultar se uns aos outros... Entre descendentes de mafiosos italianos, indios, negros e bandidos Portugas.. S\u00f3 podia merda.... 70.000 mortes violentas em 1 ano... Nem galera do Iraque em guerra quer emigrar para Brasil.. P\u00f3)))",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDYR0NiTnv",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400889,
                    "commentText": "@Paulo vai pro inferno seu arrombado! N\u00e3o confunda o Hell de Janeiro e a desgra\u00e7a do nordeste com o resto do pa\u00eds",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDYS6hW3Go",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400890,
                    "commentText": "@Paulo seu lixo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDbSJUKFDR",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400892,
                    "commentText": "@Graziela Vartuli toma a\u00ed feio na bunda e vai rezar fake...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDblYQPBOL",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400901,
                    "commentText": "@Graziela Vartuli hell de Janeiro, sul da bosta ou nordeste do cu de judas... Tudo a mesma bandidolandia... Melhor emigrar e estudar no Afeganist\u00e3o, kkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDdrZNUqaC",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400902,
                    "commentText": "Nem queria me dar o trabalho de responder para fakes igual voc\u00ea senhorita....no entanto, serei obrigado a responder! Para mim N\u00c3O IMPORTA o que achas sobre os portugueses quanto s\u00e3o feios ou bizarros, estou a me lixar! O conte\u00fado aqui n\u00e3o \u00e9 sobre beleza, mas sim sobre o contexto social no que tange ao <b> racismo </b>nos dois pa\u00edses Brasil e Portugal. Portanto, pela experiencia que tive no Brasil, vi que voc\u00eas pr\u00f3prios se auto-segregam e querem passar o resto da vida a enaltecer a lamber as botas dos yankees (americanos). Agora v\u00eam para aqui distorcer dos fatos de que o Brasil \u00e9 o melhor pa\u00eds e o mais acolhedor de negros do mundo (o que n\u00e3o \u00e9 verdade...). Entretanto, no meu comentario anterior nunca mencionei o numero real da popula\u00e7\u00e3o indigena e sim, falei da popula\u00e7\u00e3o mesti\u00e7a na qual VOC\u00caS os tais de ditos \"brancos\" possuem a descendencia negra-indigena. Chamo isso de sindrome de vira lata! E outra, para de criar contas falsas e aprenda a n\u00e3o ofender os outros!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDeKXOCMZK",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400904,
                    "commentText": "@Paulo bem melhor que o seu pa\u00eds socialista de merda!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDeSH-Rng3",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400906,
                    "commentText": "@Paulo E vc seu padeiro fedido",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDhHqGmE1I",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400908,
                    "commentText": "@Graziela Vartuli se exorcisa e vai <b> trabalhar vag<b> abundo </b</b>>fake.. Se tiver na pris\u00e3o.. Procura negao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vagabundo",
                        "Trabalhar vagabundo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDjGrtaUl-",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400910,
                    "commentText": "@Paulo Eu n\u00e3o sou fake e sou <b> mulher </b>seu<b>  imbecil</b>! N\u00e3o tenho culpa se vcs s\u00e3o feios e com cara de \u00e1rabe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDjhm8jyVU",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400912,
                    "commentText": "@Chris Roberto os Estados Unidos s\u00e3o um exemplo a ser seguido por ser um pa\u00eds capitalista e pela grandeza e capacidade do Brasil, n\u00f3s nos espelhamos neles. Pq isso \u00e9 errado? N\u00f3s somos obrigados a viver no socialismo igual vc? Minha conta n\u00e3o \u00e9 falsa seu <b> idiota </b>eu fiz essa conta ontem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDk9olMtxz",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400913,
                    "commentText": "@Graziela Vartuli kkkkk,, t\u00e1 bom  fake,, precisavas ent\u00e3o de um macho \u00e1rabe para te chibatar esta lingua  de porca nojenta..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDklLwKQhG",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400915,
                    "commentText": "@Graziela Vartuli Grande merda hein essa popula\u00e7\u00e3o Branca hein! Como se cor de pele fosse algum motivo de ter orgulho kkkkkkkk cres\u00e7a garota!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDkx6lYRhJ",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400917,
                    "commentText": "@Paulo Na Verdade o Brasil tem 60mil homic\u00eddios por ano e a maioria \u00e9 no Nordeste. O M\u00e9xico \u00e9 o pa\u00eds mais violento depois da S\u00edria",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDlcAn5TyD",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400919,
                    "commentText": "Graziele Vartuli lol\nRealmente os EUA s\u00e3o sim um exemplo, no entanto, vamos verificar o cen\u00e1rio dos dois pa\u00edses PT e BR...\nQual dos dois \u00e9 mais socialista? Pelos vistos se vcs n\u00e3o abrirem o mercado e continuar com a mesma roubalheira vcs se tornar\u00e3o numa outra vers\u00e3o da Venezuela . Os EUA \u00e9 sim um exemplo a ser seguido como uma <b> na\u00e7\u00e3o </b>capitalista , n\u00e3o CULTURAL! O que mais vi a\u00ed \u00e9 gente com um elevado complexo     de inferioridade que querem levar uma 'american way life' SENDO que o Brasil \u00e9 um pais socialista ! Isso \u00e9 da mais hipocrisia dizer que PT \u00e9 mais socialista que o Brasil sendo que a nossa posi\u00e7\u00e3o no \u00edndex da liberdade econ\u00f4mica est\u00e1 acima da posi\u00e7\u00e3o do Brasil , \u00e9 s\u00f3 conferires. E outra, tua conta \u00e9 sim fake de t\u00e3o tumultuador (a) que \u00e9s .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDnEu0BoKG",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465401330,
                    "commentText": "Esses eleitores do Bolsonaro adoram passar Vergonha \ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDnOb5xjNM",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465401332,
                    "commentText": "@Paulo N\u00e3o sou pro teu bico",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDnZIMQyVX",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465401334,
                    "commentText": "@Chris Roberto O Brasil \u00e9 um pa\u00eds capitalista seu burro! O pa\u00eds mais perto de chega a Venezuela \u00e9 o seub que \u00e9 comunist",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDpdjodvx1",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465401336,
                    "commentText": "Graziele Vartuli capitalista? Sim no papel, mas na pr\u00e1tica tem sim caracter\u00edsticas do modelo socialista : distribui\u00e7\u00e3o de riqueza, bolsa aux\u00edlio, altos impostos, censura pol\u00edtica, etc vcs seguem os moldes s\u00f3cio-democrata diferente do modelo de Hong-Kong que \u00e9 um pa\u00eds muito mais liberal e capitalista . Pelos vistos a burra \u00e9 voc\u00ea que n\u00e3o vai \u00e0 escola que quer se achar que \u00e9 phd em assuntos pol\u00edtico-social. Nem tu mesma conheces o teu pa\u00eds e e quer classificar Portugal de pa\u00eds 'socialista puro' sem levar em conta que o vosso pa\u00eds \u00e9 mais corrupto e mais populista que o nosso. \nE outra, o Brasil sob comando de Lula (se ganhar as elei\u00e7\u00f5es) o teu pa\u00eds vai terminar na merda igual o tamanho da tua cabe\u00e7a . Portugal <b> comunista </b>? Aposto que nem sabes distinguir socialismo do comunismo ..... ler livros, jornais, assistir document\u00e1rios  te fariam bem para alimentar esse teu c\u00e9rebro desnutrido.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDpwqov14D",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465401338,
                    "commentText": "Pamela lima  n\u00e9 ? Discutir com essa mo\u00e7a fake \u00e9 o mesmo que discutir com uma porta..... enfim! Rs",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDrlhEmMO7",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465401340,
                    "commentText": "@Chris Roberto vc n\u00e3o entendeu. \u00c9 por isso que eu disse que o Brasil deve seguir o exemplo dos EUA.  E obrigada mais uma vez por me chamar de fake pq realmente eu sou linda n\u00e3o sou?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDs-5Bj4yO",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465401342,
                    "commentText": "@Pamela lima Eu sou Branca e vc \u00e9 parda seu lixo! Vc tem inveja da minha cor",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kDs0_5PDy8",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465401345,
                    "commentText": "@Pamela lima pardinha imunda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kE2Z1Z4g30",
                    "user": "Chris Roberto",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465401348,
                    "commentText": "Estou pouco a me lixar sobre a tua real apar\u00eancia .... aqui o debate \u00e9 sobre social-pol\u00edtica.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kE7rSKxtQC",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465401350,
                    "commentText": "@Graziela Vartuli PQP Mana vai pro inferno com o Sul com o Bolsonaro e com  todo o mundo! T\u00f4 nem a\u00ed pra sua cor de pele que \u00e9 uma merda! Vc \u00e9 uma merda que nem deveria existir! Eu tenho car\u00e1ter",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kE819GUARI",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465401352,
                    "commentText": "@Graziela Vartuli E me por n\u00e3o volte a me incomodar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8kFIKDfzawv",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465401354,
                    "commentText": "@Graziela Vartuli sai deste corpo capeta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8qcQ1TMmgYc",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684601357,
                    "commentText": "Se quiserem ficar com todos \u00e9 um favor que nos fazem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8qsFZTa9hz1",
                    "user": "resgatando a hist\u00f3ria perdida do Brasil",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551363001359,
                    "commentText": "E",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8r3yI5cyZXH",
                    "user": "Gustavo lins",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551363001361,
                    "commentText": "@Graziela Vartuli n\u00e3o nega nossa origem, somos todos ind\u00edgenas e eu tenho orgulho disso e esses 92 milh\u00f5es de brancos que vc fala metade s\u00e3o os pardos mais claros",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8r3yXT2VGhl",
                    "user": "Gustavo lins",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551363001362,
                    "commentText": "@Graziela Vartuli espelhar nos estados unidos o crl para de babar ovo de gringo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8siMFf2TxjM",
                    "user": "Angela Gomes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553782201364,
                    "commentText": "Existe  pessoas  racistas  em  Portugal  mais  Portugal  n\u00e3o  \u00e9  um  lixo  e um  pa\u00eds  maravilhoso  esquecendo  os  portugueses  de  hoje  os  portugueses  do  passado  foram  her\u00f3is  seja  no  YouTube  canal  Brasil  paralelo  Brasil  a \u00faltima  cruzada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxvktUtOYMsbo8mc394AaABAg.8gKgzZklt6k8vPV6M3Zzy0",
                    "user": "Angela Gomes",
                    "date": "1 day ago",
                    "timestamp": 1558966201366,
                    "commentText": "Portugal n\u00e3o \u00e9 lixo existe pessoas <b> racista </b>como tamb\u00e9m no Brasil yutube Brasil paralelo document\u00e1rio Brasil a \u00faltima cruzada pesquisa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyn4Wg7gjuDlOxgy-N4AaABAg",
            "user": "Joaquim Dias",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599731,
            "commentText": "Amigo, se das ouvido a tanta ignor\u00e2ncia, \u00e9por que te p\u00f5es ao mesmo n\u00edvel...eu portugu\u00eas e <b> branco.</b>..mais podia ser<b>  preto</b>...estou c\u00e1 em cima e convido te para tamb\u00e9m subires para o p\u00e9 de mim. Abra\u00e7o irm\u00e3o",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxxRsj8U95u0SjZ7Ld4AaABAg",
            "user": "santos br",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599733,
            "commentText": "Por qu\u00ea tanto \u00f3dio, n\u00e3o somos nada olhem para grandeza do universo esse lugar chamado terra em compara\u00e7\u00e3o \u00e9 menos que uma gota de \u00e1gua, por favor vamos nos amar mais vamos ser solid\u00e1rios uns com os outros em breve talvez a nossa <b> ra\u00e7a </b>estar\u00e1 extinta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzm9YbiXQusdIbf6pF4AaABAg",
            "user": "manuel ferreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599735,
            "commentText": "A legionela n\u00e3o veio de \u00c0frica, mas a maioria das doen\u00e7as que afect\u00e3o o mundo vieram.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg",
            "user": "Nuno Fernandes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599737,
            "commentText": "90% dos pretos em Portugal \u00e9 bandido, traficante, engravida garotas e vai embora deixando a garota sozinha, bate nas mulheres \n\nEu j\u00e1 fui a angola e vi com meus olhos, eles tratam as mulheres como lixo, mais ainda uma vez um amigo meu viu um tiroteio entre dois pretos um angolano e outro cabo verdiano, s\u00f3 por serem de terras diferentes, voc\u00eas sim s\u00e3o racistas",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 27,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8fYb--QVNdL",
                    "user": "J\u00falia Azeredo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600213,
                    "commentText": "Me passa o contato do seu traficante, preciso saber o tipo de droga estragada que voc\u00ea usa pra passar longe\n\"voc\u00eas sim s\u00e3o racistas\"\nPORTUGU\u00caS QUE DESTRUIU A PORRA DA METADE DO MUNDO QUERENDO MANDAR ESSE DISCURSO\nSe tu \u00e9 portugu\u00eas, quero mandar pra voc\u00ea, direto do BRASIL o meu mais sincero VAI TOMAR NO C\u00da SEU PEDA\u00c7O DE MERDA",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8fYcCDxmvFs",
                    "user": "Nuno Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600215,
                    "commentText": "+J\u00falia Azeredo \u00e9 a realidade \u00e9 uma Portugal foi mesmo burro devia ter deixado os pretos e os \u00edndios na deles, assim ainda hoje eram selvagens \nAh desculpa vcs s\u00e3o selvagens na mesma, eu j\u00e1 fui no Brasil sua burra\nUm grande amigo meu \u00e9 meio angolano meio <b> tuga </b>e ele pr\u00f3prio diz que t\u00eam vergonha da<b>  ra\u00e7a</b> dele, que os pretos n\u00e3o prestam, tenho um amigo zuca ele diz mesmo zuca em Portugal \u00e9 merda, n\u00e3o prestam, v\u00eam para c\u00e1 denegrir a imagem dos brasileiros e falar mal da pr\u00f3pria terra\n\nQuem estam errados s\u00e3o vcs, vcs que t\u00eam de mudar para serem mais aceites, vcs querem ser aceites, mas n\u00e3o querem trabalhar, n\u00e3o querem fazer nd da vida",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8fYf_iL0pKX",
                    "user": "J\u00falia Azeredo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600216,
                    "commentText": "T\u00e1, vai tomar no c\u00fa largado agora",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8fYguS_tSzD",
                    "user": "Nuno Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600218,
                    "commentText": "+J\u00falia Azeredo ah ficou sem resposta, perdeu o piu, sabe que tenho raz\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 ser <b> racista,</b> \u00e9 o que voc\u00eas mostram ser. \nA gente t\u00eam c\u00e1 ingleses, franceses e outras ra\u00e7as e n\u00e3o ah problemas, sabes porque? \nPorque s\u00e3o civilizados. \nAh e aten\u00e7\u00e3o n\u00e3o venham dizer que \u00e9 por ser<b>  preto</b>, porque o portugu\u00eas n\u00e3o suporta romenos e ucranianos e russos e eles s\u00e3o brancos, mas s\u00e3o puros b\u00e1rbaros nojentos",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8fYiIAVEJRU",
                    "user": "J\u00falia Azeredo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600220,
                    "commentText": "A \u00fanica resposta poss\u00edvel pra um ser t\u00e3o <b> IMBECIL </b>e<b>  RACISTA</b> \u00e9 VAI TOMAR NO C\u00da",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8fYiumyn_xo",
                    "user": "Nuno Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600222,
                    "commentText": "+J\u00falia Azeredo n\u00e3o a isso se chama n\u00e3o ter resposta, sabe porque? \nPorque estamos debatendo, simplesmente expliquei o que acontece em Portugal ai voc\u00ea se sente mal, porque sabe que voc\u00eas que est\u00e3o errados e come\u00e7a insultando. \nS\u00f3 uma quest\u00e3o por acaso sabe qual a <b> ra\u00e7a </b>mais<b>  racista</b> do mundo?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8fcZOs2MVaQ",
                    "user": "MAIS VOC\u00ca",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600223,
                    "commentText": "J\u00falia Azeredo ,eu sou brasileiro mas rep\u00fadio pessoas com esse tipo de linguagem,deve ser favelada pra sair a\u00ed mandando as pessoas tomar no cu\nPra quem n\u00e3o conhece de verdade o Brasil,a maioria da popula\u00e7\u00e3o brasileira \u00e9 culta e educados. Por\u00e9m se voc\u00ea for em favelas e em periferias voc\u00ea encontrar\u00e1 pessoas, principalmente jovens com extrema falta de educa\u00e7\u00e3o,\u00e9 n\u00e3o \u00e9 por ser negros, porque a maioria s\u00e3o brancos e pardos,o problema \u00e9 a pobreza e a falta de base familiar e sistema de educa\u00e7\u00e3o de primeira, que como resultado voc\u00ea tem uma popula\u00e7\u00e3o pobre n\u00e3o somente de dinheiro mas de cultura.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8fc_Om2Cmbf",
                    "user": "Nuno Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600225,
                    "commentText": "+Douglas Louren\u00e7o Garcia isso acontece em todo o mundo, mas o mal \u00e9 que 90% dos que v\u00eam para Portugal v\u00eam de favelas e denigrem a imagem do Brasil, n\u00e3o \u00e9 ser <b> racista,</b> \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o de que as pessoas denigrem o seu pr\u00f3prio pais, n\u00e3o entendo porque",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ffK-HIilp6",
                    "user": "J\u00falia Azeredo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600227,
                    "commentText": "Vai tomar no cu voc\u00ea tamb\u00e9m seu saco de vacilo meritocr\u00e1tico",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ffM3hsvNvR",
                    "user": "Nuno Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600229,
                    "commentText": "+J\u00falia Azeredo vc n\u00e3o sabe conversar como pessoas civilizadas, por isso que seu vocabul\u00e1rio \u00e9 t\u00e3o pequeno e s\u00f3 sabe insultar. \nMas \u00e9 gra\u00e7as a pessoas como voc\u00ea que o brasil t\u00eam a imagem que t\u00eam em Portugal",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ffNTesXNxs",
                    "user": "J\u00falia Azeredo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600585,
                    "commentText": "Nuno eu n\u00e3o sei conversar com <b> racista </b>e gente preconceituosa, mas de novo, s\u00f3 de novo\nVai tomar no c\u00fa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ffNvyBnWqh",
                    "user": "Nuno Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600587,
                    "commentText": "+J\u00falia Azeredo voc\u00ea n\u00e3o sabe falar com pessoas normais, porque o outro cara te tentou chamar a raz\u00e3o, mas vc preferiu o insultar, mas \u00e9 por isso que vosso pais fica com m\u00e1 fama infelizmente",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ffQ2emEtRS",
                    "user": "MAIS VOC\u00ca",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600589,
                    "commentText": "J\u00falia Azeredo , voc\u00ea \u00e9 muito linda pra ficar usando estes termos baixos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ffQ_clloPQ",
                    "user": "MAIS VOC\u00ca",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600591,
                    "commentText": "Nuno Fernandes , amigo eu moro em governador Valadares MG tenho tios e primos que moram nos EUA legalmente, s\u00e3o cidad\u00e3os americanos, por\u00e9m a maioria dos imigrantes que v\u00e3o para Europa e EUA s\u00e3o pobres e sem estudos, o Brasil \u00e9 um pa\u00eds que n\u00e3o oferece qualidade de vida pra pessoas sem forma\u00e7\u00e3o,e j\u00e1 nesses pa\u00edses a m\u00e3o de obra \u00e9 mais valorizada,na constru\u00e7\u00e3o civil etc",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ffQxvx7dDN",
                    "user": "Nuno Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600593,
                    "commentText": "+Douglas Louren\u00e7o Garcia eu acredito, mas a realidade \u00e9 que poderiam vir para Portugal e mostrar que s\u00e3o diferentes e lutarem, porque o governo portugu\u00eas d\u00e1 casa a muitos e ajuda muitos, o problema \u00e9 que preferem, roubar e vender droga\n\nEntende onde quero chegar?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ffRF6_rnWS",
                    "user": "J\u00falia Azeredo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600594,
                    "commentText": "HAHAHAHAHA Boa tentativa\u00a0(eu sei que eu sou gatinha, sou gatona)\n\nVai tomar no c\u00fa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ffRo6ReTYB",
                    "user": "Nuno Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600596,
                    "commentText": "J\u00falia Azeredo t\u00e1 vendo como vc est\u00e1 sendo com o cara?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ffS81yHtjB",
                    "user": "MAIS VOC\u00ca",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600598,
                    "commentText": "Nuno Fernandes ,te entendo querido... por\u00e9m n\u00e3o espere nada de bom desse tipo de pessoas. D\u00ea uma olhada pro Brasil voc\u00ea acha que eles n\u00e3o tem oportunidade?! Tem as mesmas oportunidades ,se voc\u00ea falar em estudar ou trabalhar eles j\u00e1 te olham mal,preferem ficar nas esquinas vendendo o corpo ou drogas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ffSgO06Lx8",
                    "user": "Nuno Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600600,
                    "commentText": "Douglas Louren\u00e7o Garcia mas porque? \nVoc\u00ea me consegue explicar?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ffUTkeyfw0",
                    "user": "MAIS VOC\u00ca",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600604,
                    "commentText": "Nuno Fernandes , \u00e9 cultural! Tudo vem da base que \u00e9 a mais importante para qualquer estrutura social,a riqueza de um um povo ou  de toda uma gera\u00e7\u00e3o est\u00e1 ligada a valores. Valores estes que s\u00e3o apreendidos em casa. Existe um ditado aqui que ou\u00e7o desde crian\u00e7a\"o rico mais rico,e o pobre cada vez mais pobre\"Somos reflexo dos nossos pais e do meio social o qual estamos inseridos.\nPor este motivo o Brasil \u00e9 t\u00e3o dividido.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8gQ_WLcshUL",
                    "user": "Francisco",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600606,
                    "commentText": "J\u00falia Azeredo Chamas os outros de racistas e tamb\u00e9m acabas por ser <b> racista,</b> perdeste a raz\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8gRUlbEj9qJ",
                    "user": "Juniors borbA",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600608,
                    "commentText": "Nuno Fernandes voc\u00ea prega esse discurso em nome de todos os brasileiros que sao todos da favela, sabes que favelas sao oriundas no litoral ne!? Pelo visto voc\u00ea estudou muita estat\u00edstica, manja tudo, caramba, disse que 90% dos pretos sao bandidos e dao tiro!? Vixiiii tu \u00e9s fera mesmo hein... apenas uma observa\u00e7\u00e3o explorat\u00f3ria e descritiva da psicologia, aquilo que tu escreve \u00e9 o que tu \u00e9s, so vendo o n\u00edvel do teu coment\u00e1rio nao deves sair da tela do teu computador, pois quanto mais o cara bosteja demonstra que sabe cada vez menos, voc\u00ea disse que pessoas so sabem  insultar mas do outro lado voc\u00ea fica difando ideias erradas de acordo com o que voc\u00ea pensa, e acha que \u00e9... como eu disse quanto mais merda o cara libera menos ele sabe, pois quem viaja, estuda alguma coisa ou conhece, melhor e mais sabia compreensiva a pessoa \u00e9. Tu ficas ai atras da tela do computador usando-o para diferir ataques de sua personalidade, \u00e9 um completo antagonismo, deverias usar o PC para se informar melhor acerca do mundo... JA QUE VOC\u00ca NAO VIAJA E NAO CONHECE NADA MESMO, n\u00e3o \u00e9 comportamento de quem conhece a natureza das coisas, quanto mais  um pessoa conhece lugares novos e interage com eles, melhor ela fica, mais inteligente e s\u00e1bia. No teu caso e chamado Desvio Funcional de Proatiavidade. Na psicologia estudava no turismo e recondido pessoas que literalmente nao imp\u00f5e significa nem significante aut\u00eantico \u00e0quilo que expressa; traduzindo( nao sabe porra nehuma).... Mas entrando noutro assunto uma coisa que nao deves saber e que a personalidade do Brasil foi caracterizada do pr\u00f3prio portugu\u00eas, fomos parido a vossa imagem, nao tem desculpas, Portugal influencia o brasil por 400, mesmo depois da independ\u00eancia, ate a proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica em 1899 e queda da nossa monarquia, de todas as influ\u00eancias do Brasil, PT foi respons\u00e1vel por 98,5%. Repetindo, fomos parido a vossas imagem, e como \u00e9!? Como era o Portugu\u00eas: Nasceu corrupto, presun\u00e7oso, oportunista e punha escravos para levantar aqui todo tipo de templo que quiseste. A origem da nossa corrup\u00e7\u00e3o e da vossa, germinou aqui como Escambo, trouxeram pretos para c\u00e1, os pretos fizeram esse pa\u00eds aqui, levantaram tudo, trabalho todo feito com as coxas como \u00e9 dito aqui, as telhas de barro c\u00f4ncavas eram formadas pela formato das coxas dos escravos. E o que aconteceu anos despois!? Estagna\u00e7\u00e3o, atraso econ\u00f4mico, e desprezo pela <b> na\u00e7\u00e3o </b>portugu\u00eas praticamente durante todo o s\u00e9culo XX, aquele que um dia dominou os mares, hoje nao joga nem sequer sabe quais as cartas sobre a mesa, assite a tudo no canto da sala. Cheque mate, voc\u00ea est\u00e1 fora do jogo! Nao tou dizendo que Portugal \u00e9 respons\u00e1vel pelo Brasil de hoje, tamb\u00e9m somos culpados,  mas repetindo de novo, fomos paridos assim, meio-a-meio, na contram\u00e3o da america do norte, hoje tentamos botar ordem na casa, mas a falta de educa\u00e7\u00e3o aqui \u00e9 grande, mas houve avan\u00e7os. Mas esse<b>  racismo</b> exacerbado mostrado pelo senhor, nao explica nada, nem conv\u00e9m com a realidade, so existe bandid<b> o pret</b>o?! So existe ladr<b> ao pre</b>to?! Tlavez essa mentalidade seja de pura raiva e desgosto por tudo aquilo que um dia voc\u00eas mesmo provocaram, nao foi bom para ningu\u00e9m, mecheram com os pretos la na \u00c1frica, trouxeram eles para c\u00e1, agora aquenta tamanha cagada. N\u00e3o estou culpando, nem julgando ningu\u00e9m por nada, apenas expondo os fatos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Preto",
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ikiB3VXkTi",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532787000610,
                    "commentText": "J\u00falia Azeredo \u00c9 verdade...e no Brasil, a escravatura durou muito mais tempo, escravizaram eles mais tempo. E ainda hoje eles vivem nas favelas. Grande moral!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ipsp9n_mFu",
                    "user": "Sebasti\u00e1n Rojas",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532787000612,
                    "commentText": "J\u00falia Azeredo V\u00eam Chupa meu pau",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8ix2PuH5JzM",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532787000614,
                    "commentText": "Juniors borbA \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Parab\u00e9ns pelo coment\u00e1rio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8j3XlVZWHb3",
                    "user": "Angela Somes",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532787000616,
                    "commentText": "Nuno Fernandes respeito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzEWBNtqM84WbtOL5p4AaABAg.8fWRtwaGCrr8kBhk_V_9yJ",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400618,
                    "commentText": "TENHA RESPEITO PELOS PESSOAS SEU LIXO!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxYM9LdQut1J5GRUIZ4AaABAg",
            "user": "RJLpt",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599739,
            "commentText": "0:46 \u00abDepois do inc\u00eanio que vitimou e dizimou centenas de fam\u00edlias portuguesas\u00bb.\n\nDizimar significa matar uma pessoa de um grupo de dez.\n\nBom v\u00eddeo. Eu sou <b> branco </b>e estou farto e cansado destas bocas destes grandes\u00edssimos imbecis.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgziMrrOUR0M99hMApp4AaABAg",
            "user": "santos br",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599741,
            "commentText": "Aqui no Brasil tem portugu\u00eas a dar de pau e n\u00e3o s\u00e3o maltratadaos, pergunto o porqu\u00ea desses comedores de bacalhau maltratarem os outros em seu pa\u00eds, se todos os imigrantes e turistas sa\u00edrem deste ovo de pais esse pais fali",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgziMrrOUR0M99hMApp4AaABAg.8f9l2KcaemC8fuJAThCNa0",
                    "user": "R\u00f3mulos Do Vale",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600070,
                    "commentText": "santos br :Vai dormir mano ,nem Portugu\u00eas sabes escrever ...! \nMimi mimi , do  o caralho , ele e tu devias falar para os bonecos que s\u00e3o assim ,pois s\u00f3 se sente face ao <b> racista </b>quem j\u00e1 \u00e9 propenso a isso !\nTenho l\u00e1 culpa de a 500 anos atr\u00e1s uma ordem monarquia e religiosa ter explorado Povos no mundo ...!\nQue culpa tinha o povo , n\u00e3o temos nem produzimos nada porque aqui j\u00e1 tem tudo ! \nMal dita a hora que entramos na comunidade europeia...! \nVai viver para a Alemanha ou Su\u00ed\u00e7a e vais ver o que \u00e9<b>  racismo</b> .,.\nEles produzem muita coisa e os pretinhos e Tugas e o Caralho a quatro vivem como Reis ...!\nSomos a \u00c1frica da Europa, em rela\u00e7\u00e3o a escravatura,vai ler , v\u00ea quem vendeu irm\u00e3<b> o negr</b>o na praia , vai estudar , vais ficar a saber que j\u00e1 havia escravid\u00e3o ainda nem Portugal existia .\nAli\u00e1s nos j\u00e1 fomos escravizados, os \u00c1rabes j\u00e1 faziam e foi com eles \u00e9 que os negros aprenderam...! \nPortanto pau no cu ...!\nViva a lusofonia , viva aos povos do mundo, que sabem que dos fracos n\u00e3o reza a hist\u00f3ria..!\nEntendes Bicho , Camba , caralho P\u00e1 ! \nQuando apanhares <b> um racis</b>ta diz-lhe que \u00e9s fam\u00edlia ...!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgziMrrOUR0M99hMApp4AaABAg.8f9l2KcaemC8gQbsx4ycLU",
                    "user": "Francisco",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600072,
                    "commentText": "Os Portugueses tamb\u00e9m s\u00e3o maltratados no Brasil, n\u00e3o sei onde \u00e9 que foste buscar essa ideia, p\u00e1ra de usar argumentos est\u00fapidos para defender o teu pa\u00eds.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgziMrrOUR0M99hMApp4AaABAg.8f9l2KcaemC8kBhv9UOwhz",
                    "user": "Graziela Vartuli",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535465400074,
                    "commentText": "E eles s\u00e3o esquisitos.  Parecem \u00e1rabes.  O pessoal da \u00c1frica \u00e9 bem mais bonito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxU8B_I8OzIiCmp1-R4AaABAg",
            "user": "Rafael F.V.",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599743,
            "commentText": "Retalia\u00e7\u00e3o j\u00e1! To Cansado de ouvir in\u00fameros relatos de brasileiros, angolanos, etc. honestos que v\u00e3o a portugal visando trabalhar ou apenas \u00e0 passeio, enchendo o C\u00da destes filhos da <b> puta </b>de Euros, e no entanto, serem desrespeitados. Quem eles pensam que s\u00e3o? Vivendo num pa\u00eds insignificante, que nem primeiro mundo \u00e9 (ao contr\u00e1rio do que pensam), aceitos no bloco europeu apenas por servir de quintal para o resto da Europa devido ao clima e praias. \n\u00c9 isto mesmo, portugal \u00e9 um pa\u00eds de merda, do tamanho do menor estado brasileiro. A\u00ed, fica claro, como os servi\u00e7os por l\u00e1 funcionam, administrar um pa\u00eds microsc\u00f3pico daquele, at\u00e9 o s\u00edndico do meu pr\u00e9dio faria. \nN\u00f3s, brasileiros e africanos em geral, devemos tratar com a mesma trucul\u00eancia ou pior, os portugueses que vivem em nossos pa\u00edses, porque somente eles podem nos atacar? N\u00e3o \u00e9 guerra que querem?. E olha que vivem muitos portugueses aqui no Brasil. \nPORTUGUESES, QUE NO BRASIL EST\u00c3O, REZEM PRA N\u00c3O CRUZAREM MEU CAMINHO, PORQUE A \"CHINELA VAI CANTAR\". BANDO DE BABACAS.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyn6LvVQQFGOusZRHJ4AaABAg",
            "user": "VL Sao Paulo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599745,
            "commentText": "Porra Irm\u00e3o,e pega um filha da <b> puta </b>desse e malhar como juda.tamo junto,120 mil n\u00e3o,no Brasil eles foram quase 900 mil,hoje s\u00e3o 300 mil.eles tem uma popula\u00e7\u00e3o de 10 milhoes Emigrantes la fora.sendo que eles s\u00e3o quase 22 milh\u00f5es Portugueses,mais sendo apenas 11 ou 12 milh\u00f5es vivem no pais Portugal.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyn6LvVQQFGOusZRHJ4AaABAg.8ex0Yt3h3pI8gnoaQJKNDn",
                    "user": "castanheira99",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600026,
                    "commentText": "VL Sao Paulo \nJunta ai que a densidade de Portugal \u00e9 de 111 habitantes por quilometro quadrado enquanto no brasil nao chega a 25 por km2. Afinal o Brasil \u00e9 imenso ate de fome, desespero, bandidagem, assassinato para roubar chinelo nao admira que tantos brssileiros saiam para procurar a paz e prosperidade negada no Brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzfPd1He91lBVM-MnR4AaABAg",
            "user": "Tavares Oliveira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599747,
            "commentText": "Isso mesmo meu irm\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwSpTyx4yVCfUCW3rt4AaABAg",
            "user": "albertino cardoso",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599749,
            "commentText": "Eu sou Portugu\u00e9s e nao tenho culpa nenhuma do que esse <b> analfabeto </b>disse e tambem nao tenho culpa do que o Rei de Portugal fez no passado,  eu vivo em 2018 e so quero ter paz e respeito pela<b>  ra\u00e7a</b> humana e at\u00e9 mesmo pelas florestas rios mares e animais. Em todo o lado h\u00e0 gente dessa, o que nao compreendo \u00e9 a passividade das asso\u00e7ia\u00e7oes contra o ra\u00e7ismo, esse tipo em Fran\u00e7a j\u00e0 estava convocado na gendarmeria national.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwSpTyx4yVCfUCW3rt4AaABAg.8eL7jVmpCmK8eyLrQHXJRx",
                    "user": "Juniors borbA",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600180,
                    "commentText": "albertino cardoso eu n\u00e3o sei como funciona as leis de <b> racismo </b>em Portugal, nem mesmo sem sei elas existem l\u00e1, mas aqui no brasil o<b>  racismo</b> \u00e9 crime inafian\u00e7\u00e1vel, a lei aqui contra isso e r\u00edgido, nao existe a fian\u00e7a pr\u00f3priamente dita, mas sim a indeniza\u00e7\u00e3o a v\u00edtima. Nao sei se os portugueses sabem, mas o brasil \u00e9 um pa\u00eds extremament<b> e racist</b>a, melhor dizendo somo um pa\u00eds de extremos... no sudeste e sul, principalmente sul, a predomin\u00e2ncia de bancos descendentes de Alem\u00e3es, italianos, poloneses \u00e9 grande, se um nordestino vai para la, com certeza presenciar\u00e1 alguma coisa, nao que la haja pretos, mas tudo o resto e antag\u00f4nico, a arquitetura, educa\u00e7\u00e3o e completamente diferente, o europeu predominante vai querer se impor... Mas tanto o Brasil como Portugal, nao deveria s<b> er racis</b>ta, atrav\u00e9s do que passamos na hist\u00f3ria e ambos sofreram com a escravid\u00e3o que nada trouxe de bom a Portugal apenas esc\u00f3ria e estagna\u00e7\u00e3o. H<b> oje raci</b>smo \u00e9 burrice, caso Portugal realmente nao tenha uma legisla\u00e7\u00e3o que pu<b> ne o rac</b>ismo, \u00e9 um grande atraso...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwSpTyx4yVCfUCW3rt4AaABAg.8eL7jVmpCmK8eyZZ0sojmR",
                    "user": "albertino cardoso",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600182,
                    "commentText": "Parlamento aprova aumento de multas por atos de discrimina\u00e7\u00e3o      Atos de <b> racismo </b>podem levar a coimas at\u00e9 8400 euros e a indemniza\u00e7\u00f5es. Proposta do CDS por discrimina\u00e7\u00e3o por defici\u00eancia tamb\u00e9m aprovada\n\nS\u00f3 o PSD e BE se abstiveram na aprova\u00e7\u00e3o do diploma do Governo que pretende combater a discrimina\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da ascend\u00eancia ou territ\u00f3rio de origem,<b>  ra\u00e7a</b>, cor<b> , nacionalidad</b>e, origem \u00e9tnica e defici\u00eancia, com o aumento de multas para atos de discrimina\u00e7\u00e3o, que o DN j\u00e1 tinha antecipado.\n\nO ministro Adjunto, Eduardo Cabrita, tinha afirmado na quinta-feira, em debate no plen\u00e1rio da Assembleia da Rep\u00fablica, que se pretende \"conseguir aprofundar o consenso\" na especialidade para \"uma lei melhorada\", referindo-se \u00e0 proposta aprovada em Conselho de Ministros a 9 de fevereiro, mas tamb\u00e9m aos projetos de lei do BE e do CDS.                          As leis contra o ra\u00e7ismo existem em todos os Paises da UE, mas nao sao suficientemente duras para que isso acabe um dia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwSpTyx4yVCfUCW3rt4AaABAg.8eL7jVmpCmK8gQaNoThkO3",
                    "user": "Francisco",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600184,
                    "commentText": "Portugal \u00e9 um pa\u00eds muito mais civilizado que o Brasil! J\u00e1 fui ao Brasil e parece uma selva, n\u00e3o existe compara\u00e7\u00e3o.. e sim, Portugal tem leis contra o <b> racismo.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwSpTyx4yVCfUCW3rt4AaABAg.8eL7jVmpCmK8gRQAallQjh",
                    "user": "Juniors borbA",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600187,
                    "commentText": "Francisco que merda tu tas falando meu irm\u00e3o, quando vem alguns caras como voc\u00ea comentar aqui \u00e9 porqu\u00ea nao sai pra lugar nehum, nao visita porra nenhuma... e f\u00e1cil de detectar esse tipo de indiv\u00edduo como voc\u00ea. Por essa tua cara de virjao reluzindo imaturidade, nao h\u00e1 possibilidade de discuss\u00e3o, muito baixo, pelo visto voc\u00ea nunca foi ou viajou pra porra nenhuma, mal-mal deve ter sa\u00eddo algumas vezes da pr\u00f3pria cidade, que afinal ai no teu pa\u00eds dist\u00e2ncias sao p\u00edfias comparadas ao meu. Ent\u00e3o nao v\u00e1 na vilinha ao lado, e fala que veio ao Brasil e que aqui \u00e9 uma selva, isso so prova que voc\u00ea n\u00e3o vai a porra nenhuma. Por acaso sequestraram voc\u00ea ai em sei la onde vives e soltaram na floresta Amaz\u00f4nia?! De qual pa\u00eds?! Aqui tem 5 paises que tem a floresta. Ent\u00e3o pra VOC\u00ca falar que aqui parece selva devem ter feito isso contigo. Eu ja fui a diversos pa\u00edses, ja visitei TODOS os vizinhos, ja fui a Mirandela, tem parentes nos Estados Unidos, e tou querendo ir visitar o Panam\u00e1. Mas na moral meu irm\u00e3o, sai dessa ai, eclode desse ovo ai vai estudar rapaz, porque com essa ideia aqui tu nao sai \u00e9 pra lugar nenhum, mal mao conhece o pr\u00f3prio ovo que moras, imagina o que tu falas sem beira nem eira, vai estudar cara, ta bostejando atoa! Nem viaja de vdd n\u00e3o caga por outro lugar...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Francisco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwSpTyx4yVCfUCW3rt4AaABAg.8eL7jVmpCmK8gRtgLKN2BQ",
                    "user": "Francisco",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600188,
                    "commentText": "Juniors borbA Nem sabes escrever Portugu\u00eas.. N\u00e3o tentes argumentar, n\u00e3o converso com gente mal educada, j\u00e1 fui a RJ e sei bem do que falo. E n\u00e3o me tentes ensinar sobre o meu pa\u00eds, quem vive aqui sou eu, seu monte de merda, falas muito virtualmente, mas pessoalmente \u00e9s mansinho como um cachorro. Tu \u00e9s a defini\u00e7\u00e3o de lixo humano, fezes valem mais que tu.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwSpTyx4yVCfUCW3rt4AaABAg.8eL7jVmpCmK8gS0l4hw0lv",
                    "user": "Juniors borbA",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600190,
                    "commentText": "Francisco ha ze ruela, foi bosta \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ta apelando por que? Virjao, ta \"bue\" loco por ai seu pateta, nao conversa com gente mal educada?! Ta me xingando aqui e falando estas bostas, meu argumentos nao, a verdade que falei. Podes falar o que quiser seu  mane virjao. Voc\u00ea nao foi pra bosta nenhuma, isso msm; quem vive ai \u00e9 tu mesmo palha\u00e7o, vive na aldeia da ta tua v\u00f3 bigoduda \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, voc\u00ea nao sai pra lugar nehum n\u00e3o, mente tanto que olha ai, disse que foi pra selva, mas ja mudou pro Rio de Janeiro meu!! \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 \"tas\" tentando ser uma piada?! Vem xingar msm, nao aquenta bebe leite kkkk.tu t\u00e1s rodeado de <b> vel<b> ha </b</b>>de bigode na tua aldeia, por acaso voc\u00ea ja foi pelo menos pra Espanha? Amig\u00e3o. Faz o seguinte Sr. CHICO, kkk vai estudar cara, larga de bater punheta e sai desse xvideos vai estudar cara, cada vez que tu escreves so complica. Sem ofensas e sem pilh\u00e9ria, mas teu portugu\u00eas ta muito contaminado, ta muito africanizado, ta\" bue\" moderno, por aqui nao existe estas merdas nao, entende \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, pelo maneira parece n\u00e3o saber muito sobre teu pa\u00eds, ou teu idioma, seu  pederesta, o nosso idioma aqui no Brasil caso voce nao saiba; \u00e9 o Portugu\u00eas antigo la do s\u00e9culo 16 quando finalizou se definitivamente a col\u00f4nia, falamos o mesmo portugu\u00eas desde o princ\u00edpio. O seu... haa... o seu sofreu muito influ\u00eancias dos africanos e diversos imigrantes da europa, \"bue\" kkkkkk que merda \u00e9 essa kkkk, cacete \u00e9 esse kkkk. \u00c9 assim o problema de todo portugu\u00eas que aqui no Brasil tem fama de bosal, paspalho e burro, \u00e9 dizer que ja foi ao Brasil; nao existe um aqui na internet bostejando nos coment\u00e1rios que nao foi ao Brasil \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 hil\u00e1rio, voc\u00ea representa eles, \"os sabem tudo\", tudo pela tela do xvideos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 porqu\u00ea com uma cara dessa ai que tu TENS...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velha",
                        "Francisco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwSpTyx4yVCfUCW3rt4AaABAg.8eL7jVmpCmK8gTJu5srKe7",
                    "user": "Francisco",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600192,
                    "commentText": "Juniors borbA Tu \u00e9 que me come\u00e7aste a agredir verbalmente, eu apenas dei o troco, foste a Mirandela? Isso fica no cu de Portugal, parab\u00e9ns! Um cavalo \u00e9 mais esperto que tu, n\u00e3o vale a pena discutir com pessoas como tu, que s\u00f3 sabem falar \u00e0 base de insultos e usar argumentos est\u00fapidos e sem nexo. Continua a ladrar, que ningu\u00e9m te ouve!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwSpTyx4yVCfUCW3rt4AaABAg.8eL7jVmpCmK8gTt4j6860o",
                    "user": "Juniors borbA",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516600194,
                    "commentText": "Francisco voc\u00ea sabe ler por acaso porra?! L\u00ea ai direito caralho, ja visitei mais de 10 pa\u00edses, minha pr\u00f3xima ambi\u00e7\u00e3o e Panam\u00e1 e Jap\u00e3o. Poxa, pensei que tu foste mais esperto, mas merda nehuma.  Retira 2 cidades em Portugal, o resto inteiro \u00e9 um cu, ou seja praticamente 98% do teu pa\u00eds \u00e9 um cu. A prova que voc\u00ea pensa menos que um sapo \u00e9 achar que eu cai de paraquedas bem em cima dessa merda de Mirandela, larga de ser progn\u00f3stico cara. Quando fui ao USA, alguns estabelecimentos perguntaram que idioma eu falava, quando eu disse e ouvi a rea\u00e7\u00e3o n\u00e3o consegui parar de rir, ca\u00ed em pilh\u00e9ria , ela perguntou se Portugal era cidade da Espanha \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, nao sei morria de rir da burrice deles, ou da falta de reconhecimento de Portugal dentro da pr\u00f3pria Europa\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Francisco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Analfabeto"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxy9Wa1mr13FTXubdt4AaABAg",
            "user": "Marta Isabela",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599751,
            "commentText": "Falaste t\u00e3o bem para mostrares no fim que \u00e9s igualmente <b> racista.</b>..na atualidade n\u00e3o existe nenhum rei e provavelmente tu j\u00e1 nasceste em Portugal ou estudas te c\u00e1 e cresceste quem \u00e9s tu para falar da coloniza\u00e7\u00e3o? \u00c9 se falas dos portugueses tens que falar dos alem\u00e3es franceses e espanh\u00f3is.. Se fosses coerente terias te ficado pelo discurso inicial e n\u00e3o falarias essas barbaridades generalizadas claramente que isso era um disfarce para dizeres posteriormente o que realmente pensas. O homem esteve mal foi<b>  racista</b> mas por causa de um n\u00e3o tens que se<b> r racist</b>a ao ponto de falar voc\u00eas portugueses porque provavelmente j\u00e1 tens ou algu\u00e9m tem na tua fam\u00edl<b> ia nacionalida</b>de portuguesa e ainda por cima apontas o dedo pff",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxy9Wa1mr13FTXubdt4AaABAg.8eArMx1TJON8qeSfksjH6X",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684600063,
                    "commentText": "O facto dele ter nascido  ou  crescido  em  Portugal  Ser  cidadao  portugues  e na familia dele ter portuguses pour  ele  ser  <b> negro </b>\u00e9 v\u00edtima de<b>  racismo</b>  quando  ele  diz  voc\u00eas  os portugueses  referi se aos  portugueses  racistas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Nacionalidade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzBXUubdhZ_OCrFdZ94AaABAg",
            "user": "ANA SANTOS santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599754,
            "commentText": "Lamento imenso que este maluco disse .tenho vergonha deste tipo de pessoas .esta pessoa nao fala por todos os portuguses ,",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSo9M34VJmLyKYILd4AaABAg",
            "user": "Vitor Pires",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599756,
            "commentText": "Eu tenho 58 anos quando tinha 7 anos comecei a ter colegas de escola, de varias ra\u00e7as, Indianos, Chineses, Africanos etc nunca mas mesmo nunca vi <b> racismo </b>dentro da minha escola, at\u00e9 hoje esses colegas s\u00e3o amigos e nunca os eles se pronunciaram seja de quem for sobre<b>  racismo</b> pois eu sou de uma cidade onde todos nos conhecemos por ser pequena.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzTbOGkB9yJZ7JrNzZ4AaABAg",
            "user": "Fernando Rebelo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599758,
            "commentText": "Sou portugu\u00eas <b> branco </b>,<b>  imigrante</b> a 27 anos na Sui\u00e7a minha esposa e brasileira tenho 3 filhos meu melhor amigo aqui \u00e9 angolano<b> . Negr</b>o trabalhamos juntos todos os dias e sempre que ele faz um corte o sangue dele \u00e9 igual ao m<b> eu pre</b<b> >to bra</b<b> >nc<b> o verm</b</b<b> >>e<b> lho a</b</b>>marelo e tudo igual  Fernando Gouveia.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto",
                "Negro",
                "Vermelho",
                "Branco",
                "Imigrante",
                "Amarelo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwTObj1vBBoSyWrJkx4AaABAg",
            "user": "Miguel de Sousa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516599759,
            "commentText": "Borges, quero ver tu e o resto do mundo a condenar e rebaixar a Alemanha pela merda que fez h\u00e1 80 anos atr\u00e1s! A verdade \u00e9 que embora haja portugueses racistas, h\u00e1 uma verdade que os media n\u00e3o gostam de passar, que \u00e9 que quantos negros s\u00e3o racistas? \u00c9 sempre triste, ver isso seja de que lado for pois indica um retrocesso na evolu\u00e7\u00e3o humana. Acho que tamb\u00e9m deverias ser imparcial e fazer um v\u00eddeo informativo, n\u00e3o pagando na mesma moeda mas trazendo argumentos que ajudem ambas as partes a entenderam o lado uma da outra. Porque sen\u00e3o, porque n\u00e3o falamos da quantidade de Portugueses que s\u00e3o assaltados em \u00c1frica? Raptados, violados, violentados?\nH\u00e1 Portugueses que se tornam xen\u00f3fobos contra os pr\u00f3prios portugueses e que odeiam ser portugueses apenas porque foram para um pa\u00eds e hoje em dia t\u00eam melhores condi\u00e7\u00f5es de vida - descobri isto no outro dia - idiotas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx16quq4f-V0kRFvpp4AaABAg",
            "user": "Luis Jeronimo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602523,
            "commentText": "Em mil coment\u00e1rios pegas logo no \u00fanico de um parvo , se vives por c\u00e1 sabes bem q a maioria dos portugueses n\u00e3o \u00e9 <b> racista </b>, pode haver algum preconceito mas isso n\u00e3o tem cor , abrange toda uma comunidade e na grande maioria das x \u00e9 culpa de muito poucos que com o seu mau comportamento colocam em causa toda a sua comunidade .",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzFZp1SAnXqZv_Tf-l4AaABAg",
            "user": "Lianna Peiker",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602525,
            "commentText": "23 anos de vida e ainda n\u00e3o percebo porque que os brancos se sentem superiores e com a cor certa e perfeita.. \u00e9 apenas uma cor que import\u00e2ncia tem isso ?  Sinceramente eles teram que nos ingulir porque a verdade \u00e9 que somos todos humanos e habitamos no mesmo planeta ... e se acharem que n\u00f3s \u00e9 que temos que nos retirar porque n\u00e3o merecemos estar aqui' eles os incomodados  que se retirem ...",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzFZp1SAnXqZv_Tf-l4AaABAg.8cFn-5VULYl8dooEANoSTe",
                    "user": "victor botas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602908,
                    "commentText": "Lianna Peiker,A tua vontade de  Generalizar tambem he <b> racista </b>quando prenuncias \"n\u00f3s\"  e \"eles\"!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzFZp1SAnXqZv_Tf-l4AaABAg.8cFn-5VULYl8encxSbSm4u",
                    "user": "Maria Jose",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602910,
                    "commentText": "Gente que diz   que nos nativos Portugueses e wue nos  devia-mos nos retirar, deveriam ser deportados imediatamente!Uma   afronta, e  como! Chegarem, e dizerem  sai da tua casa ,que eu a quero ocupar.Desaparecam   cambada de <b> racista,</b> que nos incomodam!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzFZp1SAnXqZv_Tf-l4AaABAg.8cFn-5VULYl8hWyPzyJFzo",
                    "user": "arnaldo monteiro",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530195002911,
                    "commentText": "Lianna Peiker Voc\u00ea acha que os negros gostam dos brancos?acha que n\u00e3o tem <b> racismo </b>de negros contra brancos ,eu tenho tr\u00eas sobrinhas de cor<b>  negra</b> ,o que me incomoda Amim n\u00e3o \u00e9 a cor da pele mas sim o que est\u00e1 dentro dela ,sendo pele branca ou pele negra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzFZp1SAnXqZv_Tf-l4AaABAg.8cFn-5VULYl8pfKyH-ESV7",
                    "user": "Paulo Neves",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548684602913,
                    "commentText": "@Maria Jose fa\u00e7o das suas palavras , minhas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwM8RP_H-ACWfC5ggx4AaABAg",
            "user": "powerblades",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602527,
            "commentText": "Portugal n\u00e3o \u00e9 <b> racista.</b> H\u00e1 portugueses racistas. N\u00e3o se pode fazer uma acusa\u00e7\u00e3o dessas",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxzxPk7J0DYZE4UMdx4AaABAg",
            "user": "luis cordeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602529,
            "commentText": "BOM, JA TEMOS OS ACTUAIS COLONIZADORES  DO BRASIL A DIZEREM QUE A CULPA DE TUDO QUE ACONTECE DE MAL LA EH DOS PORTUGUESES .\nMAIS UM A DIZER QUE A CULPA EH DE PORTUGAL., PORQUE HA 600 ANOS FEZ ISTO FEZ AQUILO.\n\nFRANCAMENTE CULPAR  PORTUGAL, POR CAUSA DOS COMENTARIOS DUM IGNORANTE??? \n\nE DIZER QUE OS PORTUGUESES IMIGRAM PRA IMIGRAM PRA LI, MAS O QUE EH QUE O CU TEM A VER COM AS CALCAS??",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxzxPk7J0DYZE4UMdx4AaABAg.8blk_xsYnAT8eIu2Ey3_N6",
                    "user": "Leonardo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602806,
                    "commentText": "Quem s\u00e3o os \"atuais colonizadores\" do Brasil?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxzxPk7J0DYZE4UMdx4AaABAg.8blk_xsYnAT8eL8TNvNXwx",
                    "user": "albertino cardoso",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602808,
                    "commentText": "Os Alemaes fizeram duas guerras mundiais, ocuparam a Fran\u00e7a, mataram tanta gente e os jovens de hoje ultrapassaram todo esse odio e nao h\u00e0 problemas nenhuns entre eles, assim como os Portugueses com os espanhois, continuando a pensar assim estao a preparar um caminho dificil para os descendentes. compreendo a colera dele mas nao compreendo porque engloba todos os Portugueses.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx3YPXJZu98vdkG-X94AaABAg",
            "user": "Raul Oliveira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602531,
            "commentText": "Tenho que lhe dar raz\u00e3o \u00f3h Borges. Temos c\u00e1 de tudo. Mas esteja descansado que n\u00e3o s\u00e3o a maioria. Temos neste pa\u00eds muita gente boa. N\u00e3o gosto quando vejo estas guerras entre pessoas que falamos a mesma l\u00edngua.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx3YPXJZu98vdkG-X94AaABAg.8aS3zZ58rPh8aS4GESX0GT",
                    "user": "Canal do Borges",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602801,
                    "commentText": "Raul Manuel Oliveira pois \u00e9!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyIY0a6QuYwhw1TQnp4AaABAg",
            "user": "Ivan Baptista",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602533,
            "commentText": "Tens raz\u00e3o \u00f3 Borges. Os portugueses foram dos primeiros povos a trazer a globaliza\u00e7\u00e3o para o teu continente. Sim isso \u00e9 uma verdade, foi culpa nossa. Mas pergunta l\u00e1 aos teus irm\u00e3os mais velhos, se gostavam de voltar a ver isso acontecer...se eles gostavam muito disso ;) Quantos portugueses \u00e9 que ainda hoje, n\u00e3o s\u00e3o mortos nesses mesmos pa\u00edses n\u00e3o europeus ou extraeuropeus, que tua ai referiste?  O coment\u00e1rio do tipo foi xen\u00f3fobo e  <b> racista,</b> mas n\u00e3o foi algo pior que os teus irm\u00e3os fazem a um sem abrigo meu irm\u00e3o e ainda por mais na minha terra!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyq3tqgeFeBLRaZC-R4AaABAg",
            "user": "Ana Biatriz Oliveira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602534,
            "commentText": "Muito bom. Estou acompanhando todos os v\u00eddeos. Grande atitude!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxeaNLvWsvSCYpSF9F4AaABAg",
            "user": "Hannah Finholdt",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602536,
            "commentText": "Que vergonha! Fico triste com isso!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxqqnKYrBao-Q8CNKR4AaABAg",
            "user": "Fl\u00e1via Spencer",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602538,
            "commentText": "Bom trabalho Borges continua!\u270a\ud83c\udffe",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxqqnKYrBao-Q8CNKR4AaABAg.8_USjGPF0MO8ekNWlTbBvf",
                    "user": "Clodoaldo Santos Ramos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602814,
                    "commentText": "\ud83c\udf39",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxqqnKYrBao-Q8CNKR4AaABAg.8_USjGPF0MO8gnqD2eFVp2",
                    "user": "castanheira99",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602815,
                    "commentText": "Fl\u00e1via Spencer \nSpencer da Guin\u00e9 Bissau?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxX0f4iVu18xko7YfZ4AaABAg",
            "user": "Prot\u00e1sio de Pina Ramos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602540,
            "commentText": "Muito bom!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzPpZiHWndZHWvF1pB4AaABAg",
            "user": "ERIKSON MASTER",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602541,
            "commentText": "concordo com vc Borges.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxrxFGzqMf-W8Uz8jl4AaABAg",
            "user": "Mama Miriam Sane",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602543,
            "commentText": "Alguns portugueses s\u00e3o bm racistas\nO que mais doi \u00e9 q quando fazem um coment\u00e1rio <b> racista </b> depois dizem h\u00e1 eu n\u00e3o sou<b>  racista</b> porque tenho muitos amigos pretos. Mesmo sem no\u00e7\u00e3o",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz5AJtm7wcfjgUcR_14AaABAg",
            "user": "Igor Na Noruega",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602545,
            "commentText": "\u00d3timo v\u00eddeo!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg",
            "user": "Rui Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602547,
            "commentText": "Borges, tens toda a raz\u00e3o sobre esse estupido, mas vamos ser verdadeiros, n\u00e3o morreram + de uma duzia com a legionela infelizmente faleceram 3 pessoas, e todos invernos temos \u00e9 surtos de gripe, n\u00e3o de legionela que n\u00e3o tem nada haver com inverno, mas sim como mencionaste\nAgora sobre a hist\u00f3ria, se n\u00e3o sabes os Mouros ( norte Africa ) invadiram a Peninsula Iberica\n escravizando os povos que se encontravam l\u00e1, antes de qualquer europeu p\u00f4r os p\u00e9s em Africa. Quando olhamos para a hist\u00f3ria, temos que estudar tudo e n\u00e3o ver s\u00f3 uma parte.\nCompreendo que existam algumas feridas por curar, pois a independencia de Angola \u00e9 recente, mas o Mundo n\u00e3o para, temos que aprender com o passado para termos um futuro melhor\n\nInfelizmente continua haver <b> racismo </b>e<b>  xenofobia</b> em todo o Mundo.\n\u00e9 uma luta constante\nTudo de bom para ti e n\u00e3o te cales quando tens raz\u00e3o",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 23,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_Eb65G-nLZ",
                    "user": "Canal do Borges",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602879,
                    "commentText": "Ol\u00e1 Rui, tudo bem! Sim, tens raz\u00e3o, no v\u00eddeo cometi um deslize. Em vez de eu dizer, meia dezena de mortos (5 pessoas) eu disse \"uma dezena de mortos, 10 mortos). Eu n\u00e3o disse  + de uma d\u00fazia Rui, e disse mais de uma dezena. De acordo com a Dire\u00e7\u00e3o Geral de Sa\u00fade, j\u00e1 morreram 5 pessoas e n\u00e3o 3 como dizes, abre este link (https://www.publico.pt/2017/11/13/sociedade/noticia/sobe-para-cinco-o-numero-de-mortos-pela-legionella-1792306) e j\u00e1 s\u00e3o mais de 50 pessoas infectadas, confere tamb\u00e9m no mesmo link. \n\nRui, seja franco, voc\u00ea sabe que \u00e9 no inverno onde a legionela surge e se propaga com mais facilidade (devido \u00e0 mudan\u00e7a de clima que lhe facilita a tal propaga\u00e7\u00e3o \"clima mais frio\"), isto n\u00e3o quer dizer que no outono, primavera ou ver\u00e3o, n\u00e3o se registe um ou outro caso por ai. \n\nRui, quanto \u00e0 conquista da cidade portu\u00e1ria de Ceuta \"Norte de \u00c1frica\"pelo D.Jo\u00e3o I, vou te dar este artigo para ler (http://expresso.sapo.pt/sociedade/2015-08-21-A-globalizacao-foi-inventada-pelos-portugueses-ha-600-anos), e se n\u00e3o chegar, eu te disponibilizo outros itens sobre o assunto para voc\u00ea estudar. Muito obrigado pela tentativa, mas eu n\u00e3o sou Angolano kkkkkk. \n\nMais uma vez digo, Rui,  a hist\u00f3ria da Conquista de Portugal que voc\u00eas aprendem na escola, n\u00e3o vai ao fundo das quest\u00f5es, a vossa educa\u00e7\u00e3o simplesmente centra em falar das conquistas dos portugueses, e quase nunca, ou nunca fala dos atos b\u00e1rbaros cometido pelos colonos portugueses nas antigas colonias.\n\nUm dia que voc\u00ea tiver oportunidade de ir para o Brasil (n\u00e3o sou brasileiro) sabes qual \u00e9 a pergunta que v\u00e3o te fazer? Se em Portugal, voc\u00eas falam de atos hediondos que os portugueses fizeram no Brasil?\n\n\"Um portugu\u00eas\", n\u00e3o conseguir\u00e1 explicar sobre a hist\u00f3ria da coloniza\u00e7\u00e3o portuguesa como deve ser, sabes porqu\u00ea? Porque existe muitas coisas da coloniza\u00e7\u00e3o que  n\u00e3o foram contadas como deveriam ser para voc\u00eas.  \n\nMuito obrigado Rui!\nabra\u00e7os para voc\u00ea tamb\u00e9m!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_EiX349Y3n",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602881,
                    "commentText": "Tens raz\u00e3o 5 desculpa pelo engano, mas disseste + de uma duzia, n\u00e3o \u00e9 importante\n\u00c9s portugu\u00eas ? se n\u00e3o de onde \u00e9s? ( independente de seres uma pessoa do Mundo como todos n\u00f3s )\nEu em crian\u00e7a vivi em Angola antes do 25 de Abril, infelizmente tenho poucas memorias desse lindo Pa\u00eds",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_Ek2StH_Lz",
                    "user": "Canal do Borges",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602882,
                    "commentText": "Rui Santos, Fico feliz em saber que j\u00e1 tiveste no solo <b> africano </b>\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffe, sou S\u00e3o-tomense, mas a m\u00e3e do meu pai nasceu em Angola (Cabinda). Sim, pois \u00e9, nisto tens raz\u00e3o, sou do mundo \ud83c\udf0e!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_YpGB3mESa",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602883,
                    "commentText": "Em Portugal houve escravos, sou de Lagos onde existe o 1\u00ba mercado de escravos da Europa, os escravos vieram trabalhar principalmente para os campos, devido \u00e1 falta de m\u00e3o-de-obra, consequencia das descobertas.\nFomos o 1\u00ba Pa\u00eds abolir a escravatura no Mundo, mas n\u00e3o nas nossas provincias ultramarinas, mais uma vez devido a necessidade de m\u00e3o-de-obra e principalmente devido aos fazendeiros que n\u00e3o respeitavam as ordens Reais.\n  No Alentejo houve muitos escravos, na zona de Alca\u00e7er do Sal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_YsJ3Uxof6",
                    "user": "Canal do Borges",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602885,
                    "commentText": "Pois \u00e9 Rui. O mercado de escravo da Cidade de Lagos, que fica na Rua 25 de Abril se n\u00e3o estou no Erro, \u00c9 um dos mais antigo mercado de escravo da Europa e do mundo tamb\u00e9m! L\u00e1, recebiam escravos vindo da \u00c1frica para serem levados para o Brasil e n\u00e3o s\u00f3. Se n\u00e3o estou no erro, o mercado de escravo fica perto do Bom Vivant.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_YvW4-VxjJ",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602886,
                    "commentText": "\u00c9 perto da rua 25 de Abril, os escravos que chegavam a Portugal n\u00e3o iam para o Brasil mas sim para a Europa, de salientar que a escravatura era bem diferente em Portugal, n\u00e3o digo que era melhor(porque n\u00e3o existe boa escravatura) mas eram tratados para melhor que nas provincias Portuguesas.\nMuitas \"merdas\" que aconteciam nas provincias portuguesas n\u00e3o era do conhecimento dos Reis Portugueses, as comunica\u00e7\u00f5es n\u00e3o eram faceis, levavam muito tempo. E durante este tempo Portugal teve Reis bons e outros nem por isso.\nHouve varias tentativas pelos Reis portugueses de acabar com a escravatura(principalmente no Brasil) mas era muito dificil devido aos grandes fazendeiros que tinha muita for\u00e7a politica, foi o que aconteceu no Brasil\nMesmo depois da independencia houve durante varios anos( 60 ) escravatura no Brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_YzMNbI2on",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602887,
                    "commentText": "Pedro, Tens toda a raz\u00e3o no que dizes, foi isso que aconteceu em Portugal.\nA necessidade de escravos foi devido a popula\u00e7\u00e3o de Portugal ser muito reduzida( 1 milh\u00e3o) e a necessidade de pessoal para a frota portuguesa,\nat\u00e9 a pris\u00e3o foram buscar marinheiros para os navios, muitas vezes quando um navio afundava-se, desaparecia quase um aldeia inteira.\nO Imp\u00e9rio Portugu\u00eas era enorme, e navegava pelo Mundo inteiro, at\u00e9 na Austr\u00e1lia muito antes dos ingleses.\nPortugal foi quem deu a conhecer o Mundo ao Mundo\nPequeno Pa\u00eds grande povo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_YzoncS8ZC",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602889,
                    "commentText": "Borges, vejo que \u00e9s uma pessoa interessada na hist\u00f3ria\nDeixo aqui um link sobre as Naus e Caravelas Portuguesas, que mostram quem eram os portugueses na altura dos descobrimentos\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7xUEZt0_osc",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_Z0m_cDvtW",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602890,
                    "commentText": "J\u00e1 agora a quem chamaste ignorante ?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_Z5sSO1IoX",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516602891,
                    "commentText": "Existe no Mundo uma grande ignorancia de quem foram os portugueses dos descobrimentos, foram escritos muitos livros a contar mentiras sobre os portugueses pelos nossos \"aliados\" ingleses e espanhois, para desculpar as merdas que fizeram pelo Mundo.\nDesde 1500 existe elei\u00e7\u00f5es em Portugal para eleger os seus governantes locais, desde 1535 existe elei\u00e7\u00f5es no Brasil para eleger os seus governantes locais.\nPortugal tinha os melhores navios, a melhor artilharia, os melhores mapas,   os melhores engenhos nauticos, os melhores m\u00e9dicos etc\nN\u00e3o existia um feudalismo( pelo menos igual ao resto da Europa)\nOs portugueses casavam com os locais e misturavam-se com os povos, enquanto os outros povos  da Europa n\u00e3o  se misturavam com essas culturas.\nOutro grande erro \u00e9 chamar de colonias portuguesas ao inv\u00e9s de provincias portuguesas ou provincias ultramarinas, mais uma vez foram os ingleses que disseram que eram colonias, porque eles tinham de fato colonias.\nTodas as provincias eram consideradas Portugal, tendo os nascidos nessas provincias os mesmos direitos que qualquer portugu\u00eas nascido em Portugal\nEnt\u00e3o se formos ver a hist\u00f3ria do Brasil contado pela escolas brasileiras,\n\u00e9 para rir para n\u00e3o chorar pela ignorancia prepositada pelos governos desse Pa\u00eds. Aprendem que os portugueses exterminaram os indios,\nn\u00e3o devem saber que a maior parte eram canibais e que os proprios indios mataram + indios que os portugueses.\nNa Africa os portugueses encontraram escravos brancos, quem vendiam os escravos aos prtugueses eram eles proprios, e que era muito natural a escravatura em Africa antes dos europeus.\nE por hoje chega",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_Z6QRU7CJg",
                    "user": "Canal do Borges",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516603252,
                    "commentText": "Com certeza, Rui! Vou ver a reportagem sim! Abra\u00e7os!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_ZAL3gUI9N",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516603255,
                    "commentText": "Tens toda a raz\u00e3o, os nascidos nas nossas provincias ultramarinas eram portugueses independente da cor.\nO Brasil tinha tudo para ser a maior potencia do Mundo ou das maiores,\nmas conseguiram estragar tudo, e culpam os portugueses, com as mentiras que aprendem na escola. Politica esquerdista(apagar o passado)\nTudo no Brasil a come\u00e7ar pelas escolas e comunica\u00e7\u00e3o social \u00e9 controlado pelos comunistas.\nUm grupo de brasileiros de grande valor, est\u00e3o a fazer um documentario sobre a historia do Brasil, vale a pena ver - BRASIL PARALELO neste momento j\u00e1 foram lan\u00e7ados 3 episodios\nE como digo a muitos brasileiros, para conhecer a hist\u00f3ria do Brasil , e\u00b4preciso 1\u00ba conhecer quem eram os portugueses e a sua hist\u00f3ria.\nNeste documentario mostra quem eram os portugueses que foram para o Brasil. \nQuando vejo os comentarios sobre o documentario, nota-se a alegria dos brasileiros que tem orgulho de descender dos portugueses( mas s\u00f3 depois de ver o documentario)\nEnfim, que culpa tem o povo de ter sido enganado estes anos todos.\nPor isso \u00e9 que temos que ouvir disparates vindos de brasileiros.\n\nComo vivi em Angola em crian\u00e7a antes do 25 de Abril, gosto de acompanhar esse lindo Pa\u00eds, e digo que passado 43 anos muitos, mesmo muitos angolanos gostariam que os portugueses tomassem o Pa\u00eds",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8__yVa4dDHK",
                    "user": "Canal do Borges",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516603257,
                    "commentText": "Pedro Hermida voc\u00ea est\u00e1 completamente enganado! Se o teu pai te disse tudo isso, ele te mentiu \ud83e\udd25! Voc\u00ea deve ir pra l\u00e1, para ver com os teus pr\u00f3prios olhos! Eu tenho a certeza que voc\u00ea mudar\u00e1 de pensamento em dois tempos!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_a0VYzmgTA",
                    "user": "Canal do Borges",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516603258,
                    "commentText": "Pedro Hermida Est\u00e1s completamente enganado em dizer que por onde se anda no Brasil, s\u00f3 se v\u00ea ro\u00e7as, sanzalas, quilombos e fazendas. Acho que o teu pai exagero naquilo que ele te disse! Ser\u00e1 que n\u00e3o houve progresso no Brasil depois da sa\u00edda dos portugueses?? Dentre duas, uma. Ou o teu pai viveu mesmo no mato e nunca teve a oportunidade de conhecer lugares lindos e emblem\u00e1tico do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ou ele foi para um outro pa\u00eds e te disse que foi para o Brasil. Ali\u00e1s, eu estive na favela mais perigosa do Brasil \"Morro do Alem\u00e3o\" te confesso que foi um dos s\u00edtios onde fui muito bem tratado e fiz muitas amizades interessantes l\u00e1! \u00c9 claro que existe muitas coisas para serem feitas l\u00e1! Mas deves ir pra l\u00e1, te aconselho. \"Open your mind\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_a4q_iiLm6",
                    "user": "Canal do Borges",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516603259,
                    "commentText": "A quest\u00e3o \u00e9? Voc\u00ea viu ou ouviu dizer? E fiquei em Minas Gerais 6 meses, Fiquei no Rio, S\u00e3o Paulo, e Bahia, infelizmente n\u00e3o tive tempo para ir para o Sul. A \u00fanica coisa que eu te digo \u00e9, Vai l\u00e1, vai conhecer! Assiste este v\u00eddeo no outro meu canal, foi um vlog que fiz l\u00e1 (https://www.youtube.com/watch?v=aBz_JIilp5Q)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_aNBjzqZKs",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516603260,
                    "commentText": "Pedro, visitei varias vezes o Brasil, s\u00f3 conhe\u00e7o a Bahia e o nordeste, claro que \u00e9 o que vi, mas o Brasil \u00e9 de contrastes, est\u00e1s numa zona que tens tudo, andas um pouco e est\u00e1s numa zona degradada, \u00e9 muito dificil defenir  o Brasil nesse sentido ( minha opini\u00e3o )\nEm rela\u00e7\u00e3o ao povo, que maravilha s\u00e3o os \"pobres\" d\u00e3o o que n\u00e3o tem\n sem querer nada em troca, humildes trabalhadores e honestos.\nConheci um miudo que trabalhava como guia, era o unico na familia que trabalhava e estudava a noite, tinha os pa\u00eds doentes e irm\u00e3o+ <b> velho </b>incapacitado e + 2 pequenos, conheci a familia toda, que maravilha de familia\nTenho \"pena\" do povo devido aos seus governantes que enganaram e roubaram  at\u00e9 ao tutano",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_aSwZ3f0gz",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516603261,
                    "commentText": "Tens raz\u00e3o, por isso eu disse que para mim os brasileiros pobres que conheci eram do melhor, muito humildes e sinceros, mas outros s\u00e3o  \"grandes amigos\" porque est\u00e1s de f\u00e9rias durante um periodo.\nAgora se vais investir, eles olham te de outra maneira, como se tivesses a roubar ou ganhar o que deveria ser deles e sei do que estou a falar.\nEm rela\u00e7\u00e3o a criminalidade, ela existe porque os governos s\u00e3o a maior organiza\u00e7\u00e3o de corrup\u00e7\u00e3o do Brasil, basta conhecer o Forum de S. Paulo\nOrganiza\u00e7\u00e3o composta por todos os terroristas da America do Sul\nOs criminosos no Brasil n\u00e3o s\u00e3o presos, para os governos s\u00e3o as vitimas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_aYVmB5BmC",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516603263,
                    "commentText": "Pedro, \u00e9 normal entramos em choque culturalmente com os brasileiros,\nsimplesmente o Brasil depois da independencia cortou com Portugal e com os seus valores culturais, nas escolas eles aprendem tudo errado sobre os portugueses, dando enfanse s\u00f3 ao que foi mau, muitos pensam que Portugal s\u00f3 esteve no Brasil e Africa, e que eram os bandidos na Europa, fazer o qu\u00ea? povo ignorante devido aos criminosos dos seus governantes.\nSe um brasileiro aprende na escola, em casa e na sociadade  que os portugueses foram maus, para eles nesta quest\u00e3o n\u00e3o a conversa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_aaBgwAkKK",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516603264,
                    "commentText": "Pedro, sobre a educa\u00e7\u00e3o, acabei de receber uma mensagem do prof. do meu filho que tem 7 anos e anda na 2\u00aa classe, vou transcrever\n\n\"Informa\u00e7\u00e3o\nNa pr\u00f3xima semana iremos realizar as fichas de avalia\u00e7\u00e3o sumativa, a de portugu\u00eas na segunda, de matem\u00e1tica na quarta e de estudo do meio na quinta-feira.\nNa ficha de portugu\u00eas ser\u00e3o avaliados os seguintes dom\u00ednios: oralidade (compreens\u00e3o do oral), leitura e escrita (leitura e interpreta\u00e7\u00e3o de um texto e escrita de outro), educa\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria (interpreta\u00e7\u00e3o da capa de uma obra) e gram\u00e1tica (nomes, determinantes artigos definidos e indefinidos, <b> g\u00e9nero </b>e n\u00famero das palavras, sin\u00f3nimos/ant\u00f3nimos e acentos).\nNa ficha de matem\u00e1tica haver\u00e1 exerc\u00edcios nos v\u00e1rios dom\u00ednios: n\u00fameros e opera\u00e7\u00f5es (leitura e escrita de n\u00fameros, n\u00fameros pares e \u00edmpares, numera\u00e7\u00e3o ordinal at\u00e9 ao 20\u00ba, sequ\u00eancias num\u00e9ricas, ordena\u00e7\u00e3o de n\u00fameros, c\u00e1lculo mental e com a estrat\u00e9gia da decomposi\u00e7\u00e3o); geometria e medida (retas, semirretas e segmentos de reta, dinheiro, pol\u00edgonos e n\u00e3o pol\u00edgonos, interior, exterior e fronteira de uma figura); organiza\u00e7\u00e3o e tratamento de dados (diagrama de Venn, interse\u00e7\u00e3o e reuni\u00e3o)\nA mat\u00e9ria a estudar para a ficha de estudo do meio \u00e9: os cinco sentidos, a denti\u00e7\u00e3o, comportamentos para manter o corpo saud\u00e1vel, fases da vida, alimenta\u00e7\u00e3o, vacinas, propriedades dos materiais, regras e sinais de tr\u00e2nsito.\"\n\nDemonstra um pouco da qualidade das escolas publicas portuguesas,",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "G\u00e9nero"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_abVqpWvTE",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516603265,
                    "commentText": "Tenho \u00e9 pena que Portugal tenha-se esquecido dos \"portugueses\" que vivem em Malaka, digo portugueses, porque \u00e9 assim que eles se designam\nFazem tudo para manter as tradi\u00e7\u00f5es do seu povo(portugu\u00eas) sem ajudas\n\u00c9 onde podemos ouvir portugu\u00eas arcaico\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YETifCVkFjA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8_lZJSkGStO",
                    "user": "Valadares 10",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516603266,
                    "commentText": "Sou Brasileiro de Minas Gerais. E digo, voc\u00eas se enganam em pensar que os brasileiros s\u00e3o muito bonzinhos. Isso n\u00e3o \u00e9 100% verdade. N\u00f3s brasileiros gostamos muito de estrangeiros de toda parte, principalmente estadunidenses e europeus, por isso trata-mos super bem e voc\u00eas tem essa impress\u00e3o. \n\nOs Brasileiros entre si, at\u00e9 que se d\u00e3o um pouco bem. Mas n\u00e3o tanto, muitos de n\u00f3s temos bastantes amizades, mas muitas inimizades tamb\u00e9m. Amigo de verdade no Brasil \u00e9 um pouco raro, e o Brasil \u00e9 um dos pa\u00edses onde os casais mais se traem.  Se forem numa boate ou em praias aqui, um beijo \u00e9 tipo um \"oi\", e pelo que sei da\u00ed voc\u00eas s\u00f3 beijam pessoas especiais. N\u00e3o vejam isso como algo positivo, pois, por conta disso, verdadeiras amizades e relacionamentos s\u00e3o raros aqui. \n\nBrasileiros s\u00e3o bem sem educa\u00e7\u00e3o e alienados tamb\u00e9m.  Temos um c\u00e2ncer chamado funk, a maioria dos funkeiros s\u00e3o uns malandrinho burro, tiram notas baixas na escola, nem se perguntam por que existem (eu e um amigo meu fizemos uma pesquisa sobre isso).  \u00c0s letras de funk s\u00e3o um conte\u00fado <b> sexual.</b> \n\nEu n\u00e3o estou exagerando. Alguns de n\u00f3s brasileiros sa\u00edmos daqui nem pelas dificuldades do pa\u00eds, mas sim por n\u00e3o gostar do pr\u00f3prio pais. \n\nQuanto \u00e0s escolas, \u00e9 verdade sim, falam mal sobre o que os portugueses fizeram aqui no passado. \n\nEu sou pardo. Eu at\u00e9 tenho um pouco de vontade de viver na Europa. Mas hesito, tenho medo de sofrer<b>  xenofobia</b> <b> e racism</b>o. Sei que nem todos os pa\u00edses s\u00e3o do mesmo jeito, mas ao ver os italianos fazen<b> do racis</b>mo com o Balotelli (um dos melhores jogadores da sele\u00e7\u00e3o italiana) e os altos casos<b>  de xenofo</b>bia a\u00ed....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Sexual",
                        "Racismo",
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8aITp2JYrPZ",
                    "user": "Ivan Baptista",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516603268,
                    "commentText": "Pedro Hermida disse :\n\n \" Sou portugu\u00eas e esse <b> gajo </b>\u00e9 uma vergonha de um ignorante e n\u00e3o representa o povo portugu\u00eas.\"                                                                                              \n\nE eu sou Portugu\u00eas e n\u00e3o sinto vergonha daquilo que um dos meus  irm\u00e3os disse, isso \u00e9 um problema dele, n\u00e3o meu. \n Porque \u00e9 que n\u00e3o aprendes como os africanos a defender os TEUS semelhantes, mesmo que estes fa\u00e7am merda? Deixa-te de ser t\u00e3o complexado e n\u00e3o projetes tanta culpa em ti ou nos teus. Relativiza mais, como fazem os outros.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyJzvJPhZyfgodpI9V4AaABAg.8_EWJ6-hoLJ8aNVjZyFxyb",
                    "user": "Ivan Baptista",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527516603269,
                    "commentText": "Pedro Hermida Nem todos seguem o mesmo. O que \u00e9 mau para ti, \u00e9 mau para ele, mas pode ser muito bom para n\u00f3s. O que \u00e9 bom para ti, \u00e9 bom para ele, mas muito mau para n\u00f3s. Nem sempre podemos escolher  o mesmo percurso com quem nos cruzamos. J\u00e1 te Imaginaste em come\u00e7ar tudo de novo a fazer o mesmo percurso de l\u00e1 para c\u00e1 ou de c\u00e1 para l\u00e1? \u00c9 igual? N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9,porque preferes antes viver c\u00e1 em defesa da sociedade do racional e do bom senso, em vez de defenderes isso l\u00e1.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwyQTe_fXV_loGfSjZ4AaABAg",
            "user": "jessica vitoria",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602549,
            "commentText": "Voc\u00ea \u00e9 genial",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzzPSeM9ZpHef0HdoB4AaABAg",
            "user": "Abelazy Carvalho",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602551,
            "commentText": "muito bem JOS\u00c9 \nmais q vergonha ele s identificando como um n\u00e3o <b> racista </b>mais com uma ideia e uma politica de<b>  racismo</b> preconceituoso",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugze_OY0c-TCuB2zSNt4AaABAg",
            "user": "Rui Pereira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602552,
            "commentText": "Temos que por fim nesta situa\u00e7\u00e3o que consiste no preconceito e na discrimina\u00e7\u00e3o com base em perce\u00e7\u00f5es sociais baseadas em diferen\u00e7as biol\u00f3gicas entre os povos.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzTJ4IMRSq6LIi04614AaABAg",
            "user": "Nuno Lima",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527516602554,
            "commentText": "Boa Borge",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}