{
    "header": {
        "title": " FAMILIA CIGANA IMPEDIDA DE JANTAR NUM RESTAURANTE ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Azeitugal, Pessoas e blogues ",
        "views": " 27 403 ",
        "likes": " 464 ",
        "dislikes": " 49 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 04/04/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-05-21 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=yeyFcrhjMqo ",
        "postText": "  ",
        "numberPosts": " 139 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Ethnicity - Roma,Nationality - General,Gender - Female sexuality,Ethnicity - White,Age - Over 65s,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Gender - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racismo,Racista,Ra\u00e7a,Cigano,Lelo,Xenofobia,Nacionalidade,Refugiado,Puta,Branco,Gajo,Velho,Velhote,Atrasado,Atrasado mental,Mulher,Africano,Negro,Analfabeto",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgyK06vUExEmgdEmcNd4AaABAg",
            "user": "claudio martins",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1557844756547,
            "commentText": "ciganos sao assim, o nosso pais e que deixa isto acontecer , um policia n pode fazer o trabalho dele e punido por isso fdc, mas pronto n e raiva que tenho mas tive que mudar de pais pq ai quem vive bem sao aqueles que n pagam impostos, tem bmw , mercedes,etc, e nao fazem nd da vida se for um rapaz de cor ou um <b> branco </b>a policia sempre cai em cima de nos , sou<b>  branco</b> mas gosto de pretos , a bracos que sao mau , como a pretos , mas normal as cenas , mas os ciganos sempre a msm coisa. Sorry for anything\r.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyoUzLfsOMZAacm6cR4AaABAg",
            "user": "A M",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1557239956549,
            "commentText": "Vamos ver agora que ri\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxfRECv39B8u4XGX7R4AaABAg",
            "user": "leonardo moreira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1555857556551,
            "commentText": "Eles que v\u00e3o para o caralho, escumalha de merda, os que dizem que isto \u00e9 discrimina\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabem o que \u00e9 aturar ciganada todos os dias em restaura\u00e7\u00e3o, nojentos sempre a pedir coisas e favorzitos a ver se orientamos alguma coisa de borla, eles que v\u00e3o para o caralho.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydFXRopYZikFaMeu14AaABAg",
            "user": "Fui Longe",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1555857556553,
            "commentText": "S\u00f3 sabem roubar enganar e tratar mal os outros n\u00e3o respeitam nada nem ningu\u00e9m isso \u00e9 a verdade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwEFAbhby9P7ag2lwp4AaABAg",
            "user": "J carlos",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1542811156554,
            "commentText": "como hitler  n\u00e3o gostava de ciganos;  um monte de gente aqui tambem n\u00e3o gosta,     pra vcs ver como a sociedade n\u00e3o mudou nada,    d\u00e1 at\u00e9 depress\u00e3o ler os comentarios",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxIz0WQTFLt67VdBzN4AaABAg",
            "user": "Thomster",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540132756555,
            "commentText": "0:35 ahahah Rei",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJLqnT9ofZ_YRrHUh4AaABAg",
            "user": "Vrap Pim",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1537540756557,
            "commentText": "quero saber o nome do restaurante para l\u00e1 ir comer e beber? Temos restaurante!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzJLqnT9ofZ_YRrHUh4AaABAg.8kdnx4StgCM8pK86Qt0PCp",
                    "user": "KibaPT",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548081556811,
                    "commentText": "Pinga Amor",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz5ZFVbSh1CClpTZm94AaABAg",
            "user": "Ruben Carvalho",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532183956559,
            "commentText": "Vai mas \u00e9 trabalhar",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxGy7pXWhTYyuxER9V4AaABAg",
            "user": "Emanuel Deus est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o dos homens puros !!!",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532183956561,
            "commentText": "Ela colocou os ciganos pra correr, nossa parab\u00e9ns pra ela fez o q muitos tem vontade e n\u00e3o tem coragem essa <b> mulher </b>tem meu respeito.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwis0P_xNcxMQ2DAIR4AaABAg",
            "user": "mafalda",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1529591956563,
            "commentText": "Isto \u00e9 um absurdo. \u00c9 discrimina\u00e7\u00e3o e <b> xenofobia </b>sim, como se portugueses brancos n\u00e3o se aproveitassem tamb\u00e9m da seguran\u00e7a social e dos subs\u00eddios! Eles s\u00e3o iguais a n\u00f3s, merecem ter os mesmos direitos e estes coment\u00e1rios provam a quantidade de \u00f3dio aos ciganos! Nojento realmente, isto parece os Estados Unidos na altura, que n\u00e3o deixavam pessoas negras comer no mesmos restaurantes como os brancos. Parem de generalizar, isto sim \u00e9<b>  racismo</b> e h\u00e1 muito gente cigana boa como m\u00e1, assim como os brancos e portugueses ent\u00e3o vejam se t\u00eam respeito porque se fosse com voc\u00eas nem queria ver.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwmyIZQhwZZU64tond4AaABAg",
            "user": "Djalma Oliveira",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1529591956565,
            "commentText": "Esse siganos sao lixo sao safados ladrao descarados",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx-Px2icxVLbjMfJN94AaABAg",
            "user": "Zesks",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913556566,
            "commentText": "Profavor!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyHNlIDdkYPI29wRFp4AaABAg",
            "user": "CANAL de Gabriela Bem-Vindo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913556568,
            "commentText": "Portugal n\u00e3o \u00e9 justo com n\u00f3s os ciganos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw8GfpRNjMNZe7RoWB4AaABAg",
            "user": "Kimberly Sumpter",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913556570,
            "commentText": "Epa s\u00f3 tenho a dizer isto a quem se der ao trabalho de ler:\nFalam tanto dos ciganos, recriminam, ofendem e ainda os tratam como animais por \"mamarem\" \u00e0 conta do estado, veja-se s\u00f3 que at\u00e9 de \"lixo\" lhes chamam; e aqueles que est\u00e3o no governo a mamar do Z\u00e9 Povinho s\u00e3o o qu\u00ea? Ah deixa c\u00e1 ver, um direito que lhes assiste n\u00e3o?! Roubam milh\u00f5es aos contribuintes, matam, esfolam e ainda t\u00eam mans\u00f5es e carros de luxo, deve ser pelo excelente trabalho que fazem! Esses a\u00ed j\u00e1 n\u00e3o s\u00e3o lixo n\u00e3o? Esses j\u00e1 n\u00e3o merecem a pena de morte n\u00e3o? Chamam se de cultos e n\u00e3o sabem do que se trata o princ\u00edpio de igualdade! E ainda se deixam levar por lavagens cerebrais em quem s\u00e3o os maus ou bons.. Oh camaradas, deixem se de tretas que voc\u00eas de cultura n\u00e3o entendem nada e se vos tivesse de comparar aos ditos \"ciganos\" chamarvos-ia de escumalha bem maior, de um lixo bem mais fedorento e de um nojo bastante mais desagrad\u00e1vel, e a eles? A eles chamava-os de inteligentes, que de tanta ruindade vivem em harmonia, em comunidade, sem terem que se preocupar se o Z\u00e9 Manel do parlamento da direita enrabou o da esquerda e se por causa disso milh\u00f5es morreram com HIV em vez disso, vivem \u00e0 pala dos verdadeiros xulos e dos palha\u00e7os que os sustentam. Voc\u00eas sim, seus doentes depravados gera\u00e7\u00e3o desgasta sem um pingo de humanidade no corpo, constantemente vendo se a si pr\u00f3prio como um ser superior, descam mas \u00e9 do pedestal que todos somos animais e uma praga incur\u00e1vel que mais nada merece sen\u00e3o a morte.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgziAOgcCP0Xc9mYK2R4AaABAg",
            "user": "pitbullcao",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913556578,
            "commentText": "Pha, so tenho uma coisa a dizer, levam a familia toda comem e no fim nao pagam! \nJa faziam isso no pinga amor 1 no ze maria, etc etc etc! Vao os molhes comer, contas tamanho do mundo e no fim, pagar ta quieto! Ja pra nao falar do ze <b> cigano </b>o ivo entre outros ciganos que andam pelos bairros e cafes de setubal  de olho nas pessoas e nas suas carteiras, muitas x fazendo se de amigos, depois mandao os mais novos irem roubar essas mesmas pessoas q tiveram a espionar se tinham valores, ze<b>  cigano</b> do bairro da cagada \u00e9 tecnica dele! Sabem muito! \nNao tenho nada contra numa sociadade onde politicos roubam banqueiros roubam juizes corruptos, pessoas q criticam quem rouba pra comer e n criticam quem rouba os milhoes e bilhoes de euros, fazem os ciganos se nao bem, \u00e9 educa\u00e7ao dum pais podre e consumido pela corrup\u00e7ao,criminalidade e psicopatismo politico! \nDa nisso! \nPha na islandia e em alguns outros paises se deixares cair uma nota de 20\u20ac   Passas la outro dia ta la presa com fita ou com um clip, ninguem lhe toca a nao ser o dono ou algum portugues haahhahaha",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyjF9-gcNRE7UdcdoV4AaABAg",
            "user": "Deluxe232",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913556581,
            "commentText": "Volta Salazar est\u00e1s perdoado....",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyfGEIHMPtiKPWKeCl4AaABAg",
            "user": "Miguel Ramiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913556584,
            "commentText": "coitado aiiiiiii o <b> cigano </b>tamb\u00e9m tem direito a comer eles que se fartam de trabalhar e andam de transportes p\u00fablicos \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz5QwZYkWRWU6nYtKV4AaABAg",
            "user": "Ssmyser13",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913556586,
            "commentText": "Ciganos filhos da <b> puta </b>do caralho so sabem fazer filhos para ficarem com todo o dinheiro do estado .Espero que morram todos com longe de portugal.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyIg9wsjA6SKQbhBEJ4AaABAg",
            "user": "Tillicum Beach",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913556589,
            "commentText": "N\u00e3o tenho pena nenhuma desta Escumalha v\u00e3o para a <b> puta </b>que vos pariu lixo de Portugal do caralho , v\u00e3o mamar da<b>  puta</b> do estado e depois matem-se \u00e9 um favor que fazem a toda a gente.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxu4HFwSTNOV0sYHDt4AaABAg",
            "user": "food eat",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913556591,
            "commentText": "Sempre a fazerem de v\u00edtimas,escumalha.Durante 15 anos tive vizinhos ciganos e nao respeitam ningu\u00e9m,sem educa\u00e7\u00e3o.vcs fora de Portugal.O mais curioso \u00e9 que tive vizinhos africanos e sempre houve respeito e tentativas da parte deles em envolver na nossa sociedade ao contr\u00e1rio de voc\u00eas.Seguem as vossas leis e tradi\u00e7\u00f5es onde muitas vezes,aqui em Portugal se fossem julgados como deveriam ser eram punidos.Ando eu a trabalhar como um \"maluco\" pra ter ordenado decente e andam este gajos a viver de rendimentos minimos.V\u00e3o trabalhar e aprendam a respeitar os outros.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyUM2eZ22zlbwNbXQh4AaABAg",
            "user": "Humberto Arroja",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913557588,
            "commentText": "Vai trabalhar malandro",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxKQfWeK2m_oaZWycF4AaABAg",
            "user": "DarkXTC - Records",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913557590,
            "commentText": "Ricardo Monteiro sabias que j\u00e1 cursos de Educa\u00e7\u00e3o moral?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzuViFx-Wswfjudzwp4AaABAg",
            "user": "Maurao Buck",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913557592,
            "commentText": "Quem ta fudendo seu pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 <b> cigano </b>\u00e9 seu presidente",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzIlB1VP00blKm2K3F4AaABAg",
            "user": "Maurao Buck",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913557594,
            "commentText": "Vc fala que <b> cigano </b>\u00e9 ladr\u00e3o mais na cadeia de sua cidade e ver que tem algum<b>  cigano</b> preso l\u00e1 mais da suas rasa ta cheio estrupador traficantes latroc\u00ednio n\u00e3o to falando com todos to faland<b> o racist</b>a filho tua puta",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Racista",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy8CfOXxtjKmiY-2_54AaABAg",
            "user": "DaViD BeNfiCa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913557596,
            "commentText": "ja sei onde posso ir jantar com a <b> mulher </b>filhos fam\u00edlia sossegado, sem ouvir crian\u00e7as aos berros conversas aos gritos b\u00eabados pessoas mal educadas etc.... \u00e9 mesmo no PINGA AMOR.... n\u00e3o se trata de<b>  racismo</b>, mas civismo...estamos a ver os maridos j\u00e1 s\u00e3o muitos e barulhentos msm sem a pinga...agora imaginem a fam\u00edlia la fora...agora imaginem todos numa mesa depois da pinga do almo\u00e7o...epa...torna se complicado assim",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwWmQwxgVtD37fTqmZ4AaABAg",
            "user": "Miguel Almeida",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913557598,
            "commentText": "Aii lelo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Lelo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzH5zsGQ44VGDkuDT94AaABAg",
            "user": "lisbeth young",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913557600,
            "commentText": "Nao acredito que a razao pela qual eles nao poderam entrar foi <b> racismo.</b> Eles ja devem ter um historial de desrespeito e a senhora nao os tava para aturar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyr76zKSYjrKUJX2jV4AaABAg",
            "user": "Magical EuropeanForests",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913557601,
            "commentText": "Ent\u00e3o estes senhores nunca ouviram falar em ambiente seleccionado?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzRoB7hI3dIMKkjWsd4AaABAg",
            "user": "Manuel Almeida",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913557603,
            "commentText": "Eu n\u00e3o tenho nada contra os ciganos por serem ciganos, mas tenho bastante contra pessoas que se comportam mal, contra bandidos; e a maior parte dos ciganos vive no crime e a oprimir a maioria pacata e trabalhadora. \n\nN\u00e3o \u00e9 <b> racismo </b>dizer a verdade,<b>  racismo</b> \u00e9 perdoar tudo porque s\u00e3o ciganos. Vejam este depoimento, de algu\u00e9m que vive e trabalha no mundo real e lida com ciganos:\n\n\u00abl\u00e1 est\u00e1 o bullying do custume, prq argumentos se vcs acabam por se \nenterrar sozinhos...\nle o que escreveste em voz alta, para e pensa por 30 segundos prq \ncaralho temos tanta m\u00e1 ideia da grande maioria de vcs...\nvivemos refens de vcs, pelo menos na minha cidade, se tu \u00e9s trabalhador e\n respeitas o teu proximo, entao dou os parabens aos teus pais por ter \ncriado um bom filho, lamento apenas \u00e9 nao entenderes que o teu \ncomentario \u00e9 exatamente o que nos tamos fartos.\nachas bem eu ter medo de pedir o dinheiro da conta?\ncontas de 100 euros e nao posso recusar servir com medo k de noite me \npartam a esplanada ou merda identica?\nachas bem que a policia nao fa\u00e7a nada?\nsabes quando me custa um empregado por dia?\nsabes quantas vezes ja me foderam o lucro de todo um dia de trabalho de \n12 ou 14 horas?\nsabes quantas vezes ja me esvaziaram a esplanada com escandalos?\nsabes quantas vezes j\u00e1 voaram mesas minhas e cadeiras para o meio do \npasseio ?\nfalas sem saber a ponta dum caralho, somos refens e nao tem outra \npalavra, ultima vez, mandei o empregado levar a conta prq ja ia nuns 50 \neuros e ele ia trocar de turno, pensei que como era um senhor mai<b> s velh</b>o\n k nao iam estrilhar, sabes o k aconteceu?\na conta <b> do velho</b>te no hospital paguei eu, levou com uma garrafa nos \ncornos, agora de verao j\u00e1 nao entram por causa do destacamento DEP, mas e\n em setembro ou isso quando eles basarem?<b> \num g</b>ajo faz caixas de 250 ou 300 euros de inverno, um porro de ordenados\n e rendas e o crlho para pagar, achas fixe 6 ou 7 chulos fazerem contas \ngrandes a comer bifes do lombo, vinho de 20 euros /garrafa e sairem sem \npagar e nos impotentes com medo...\nvives num mundo completamente distante do meu\u00bb",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho",
                "Velhote",
                "Racismo",
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UggivNSbSW-fe3gCoAEC",
            "user": "Petrvs",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913557605,
            "commentText": "oh <b> puta </b>vai po caralho pingava te era duas pedradas nessa fronha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiH-tk0JwmohHgCoAEC",
            "user": "Frontline HD",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913557607,
            "commentText": "E o caso do quaresma ai ja deixavam nao ta correcto",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg6YxPnL3IaUHgCoAEC",
            "user": "Petrvs",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913557609,
            "commentText": "Agora \u00e9 s\u00f3 aproveitarem- se de receber dinheiro a dizer que foram vitimas de <b> racismo </b>coitadinhos deles os maiores racistas de todos!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UggSlLqaFqWs-ngCoAEC",
            "user": "Carlos Alves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377557611,
            "commentText": "\"Discrimina\u00e7\u00e3o e <b> Xenofobia\"</b> ahahahah \u00e9 com cada<b>  analfabeto</b> com a mania que s\u00e3o gente, sabe l\u00e1 ele o que <b> \u00e9 xenofobi</b>a...",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Xenofobia",
                "Analfabeto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgifTe3grofhAHgCoAEC",
            "user": "Anaiis 525",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377557612,
            "commentText": "O golpe do restaurante!\nV\u00eam todos juntos, a fam\u00edlia toda, quantos mais melhor! \nComem e depois v\u00e3o embora sem pagar! Esta senhora livrou-se de um preju\u00edzo a rondar os 1000 euros ou mais!!",
            "likes": 11,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggVoLrhd1p0ingCoAEC",
            "user": "Sandy Andrade",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377557619,
            "commentText": "Ciganos do caralho deviam morrer tds ainda ontem os filhos da <b> puta </b>assaltaram a casa da minha m\u00e3e!! Esc\u00f3ria do nosso pa\u00eds!!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggVoLrhd1p0ingCoAEC.8S6L9joJPoW8_GwBUEt9T_",
                    "user": "xSwiTz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913557984,
                    "commentText": "Ho acalma a\u00ed os cavalinhos, quando vais as feirinhas e compras roupa etc... Ai n reclamas porca do krlh... V\u00ea se tens mais respeito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggVoLrhd1p0ingCoAEC.8S6L9joJPoW8_PmBWXSAiG",
                    "user": "An innocent internet user",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913557986,
                    "commentText": "xSwiTz Qual roupa da feira o <b> atrasado,</b> aposto que es<b>  cigano</b>. Vai la viver do rendimento que te dao, ja que nao tens habilidade para ir trabalhar.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Cigano",
                        "Atrasado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggVoLrhd1p0ingCoAEC.8S6L9joJPoW8u4zfJmhK9Z",
                    "user": "#r3conquis7a",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1556635157987,
                    "commentText": "@An innocent internet user es super esperto trabalhar nas feiras nao \u00e9 considerado trabalho ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggVoLrhd1p0ingCoAEC.8S6L9joJPoW8ul4xAkEYTf",
                    "user": "claudio martins",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1557844757989,
                    "commentText": "ciganos pesam que so eles tem ferro , dao se so pra espertos , minha irma assaltar a casa dele e fui las queria os chumbar eles , mas minha irma a chorar pra n fazer , respeito com todos , pretos sao melhores que esses merdes , eles merece mais respeito do que eles , pe\u00e7o desculpa por alguma cena mas por vez e assim a vida.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UghgGVj29PJYNHgCoAEC",
            "user": "david pinto",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377557622,
            "commentText": "\"profavor\" kkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghFZGlX1ZkePXgCoAEC",
            "user": "chivago thai",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377557626,
            "commentText": "Ai senhori , atan na v\u00eai qu\u00e9 n\u00e3 roubi a carter\u00e3 , \u00e9 ia andandu na ru\u00e3 e \nn\u00e3 \u00e9 ca carteir\u00e3 me caiu na m\u00e3o , at\u00e9 me turceu a unh\u00e3 , \nAAAAiiiinnn , senhori si n\u00e3 \u00e9 vedadi , que chova pregos dondi \u00e9 na \ntejam",
            "likes": 11,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi9MCjAv6Dy73gCoAEC",
            "user": "Jo\u00e3o Rodrigues",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377557628,
            "commentText": "Este provavemente deve ser dos que vende louro na baixa, por isso \u00e9 que est\u00e5 bem vestido e tem dinheiro para ir ao restaurante. Ou ent\u00e3o \u00e9 pobre vive da seguran\u00e7a social, e a inten\u00e7\u00e3o era mesmo comer sem pagar a conta.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh74dy-SJNNsngCoAEC",
            "user": "lucapeor",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377557630,
            "commentText": "Ciganos s\u00e3o a pior merda de portugal. Casam, procriam e metem os filhos na escola apenas para receber dinheiro do estado. Ganham mais que n\u00f3s e nao fazem um caralho. E ainda por cima roubam e s\u00f3 causam problemas. Morte a estes filhos da <b> puta </b>todos.",
            "likes": 31,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh74dy-SJNNsngCoAEC.8R9B2Vuv1CM8XIlPOexecY",
                    "user": "Zi Wosi",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913557928,
                    "commentText": "lucapeor Concordo \n... eles que se fodam \"quase todos\".",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh74dy-SJNNsngCoAEC.8R9B2Vuv1CM8rZS-hQ7Cds",
                    "user": "Marinela P\u00e9rolas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550759957929,
                    "commentText": "Ahh descarregar a frusta\u00e7ao toda na Internet  por nao ter colhoes de dizer na cara humm classico",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh74dy-SJNNsngCoAEC.8R9B2Vuv1CM8v3s_YVbE0H",
                    "user": "jair silva m",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1558190357931,
                    "commentText": "Lucapeor a\u00ed se te panhase te dava uma grande tareia se <b> racista </b>filho da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UghLNuobt2DWingCoAEC",
            "user": "Miguel Morais",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377557632,
            "commentText": "XENOFOBIA <33",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UghdUghdnbLC9XgCoAEC",
            "user": "Gravastar4",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559495,
            "commentText": "Pro favor amigos do Facebook..",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghjJ8oGm1hJvHgCoAEC",
            "user": "jonh",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559497,
            "commentText": "Realmente.... \u00e9 verdade que eles t\u00eam a seguran\u00e7a social mas n\u00e3o concordo que n\u00e3o lhes deixem comer no restaurante, porque nem todo o <b> cigano </b>\u00e9 mau e o restaurante fica muito mal visto por n\u00e3o aceitar todo o tipo de pessoas",
            "likes": 39,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghjJ8oGm1hJvHgCoAEC.8R-pHMWFVCr8RAfn5S-KuN",
                    "user": "Jo\u00e3o Rodrigues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559916,
                    "commentText": "Mal visto? Eu at\u00e9 estou com vontade de o frequentar s\u00f3 pela coragem.",
                    "likes": 22,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjJ8oGm1hJvHgCoAEC.8R-pHMWFVCr8tsGZKNjWDM",
                    "user": "S\u00e9rgio Santos",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1555857559919,
                    "commentText": "alguem decente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiOYiGm3F0H4HgCoAEC",
            "user": "Lol Lol",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559500,
            "commentText": "- \"Os Ciganos Roubam, Subs\u00eddios Etc...\" E O S\u00f3crates Roubou Milh\u00f5es? . Os gajos do governo n\u00e3o s\u00e3o ladr\u00f5es nahh s\u00f3 sr's / sra's importantes..Estejam Melhor Caladinhos Portugu\u00eases E Se For Pra Criticar Os Ciganos Tenham Argumentos Mais Em Ordem Saibam Argumentar..",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiOYiGm3F0H4HgCoAEC.8R-2S7y1Ou78R-7AtmvOAJ",
                    "user": "Filipe Baleijo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560236,
                    "commentText": "Hm... E desviar o sujeito principal de um debate \u00e9 boa maneira de argumentar ? N\u00e3o est\u00e1s a fazer mais do que as crian\u00e7as fazem quando se querem ver livre dos problemas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOYiGm3F0H4HgCoAEC.8R-2S7y1Ou78R-AJFpNcoI",
                    "user": "Lol Lol",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560237,
                    "commentText": "Hehe xd - Apenas Estou Falar Acerca Dos Coment\u00e1rios De Dizerem Que Os Ciganos Roubam, Traficam Etc...Estou Responder De Uma Forma Inteligente Sou <b> Cigano </b>E N\u00e3o Tr\u00e1fico Droga , N\u00e3o Roubo Etc.. , Tu N\u00e3o Percebeste Deves Ter Um C\u00e9rebro \"Pequeno\".",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOYiGm3F0H4HgCoAEC.8R-2S7y1Ou78R1GtcLAgEm",
                    "user": "Lol Lol",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560239,
                    "commentText": "Volksgrenadier Pepe - A tua argumenta\u00e7ao \u00e9 t\u00e3o infantil...nem vale pena estar aqui \"discutir\" com um ser t\u00e3o infantil que ainda vive a vida de \"arco-\u00edris\".",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOYiGm3F0H4HgCoAEC.8R-2S7y1Ou78RAeqZzlh9S",
                    "user": "Jo\u00e3o Rodrigues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560240,
                    "commentText": "E o socrates que v\u00e1 para a cadeia, e leve os ciganos com ele. E que os ponham a trabalhar para pagar a estadia.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOYiGm3F0H4HgCoAEC.8R-2S7y1Ou78RI67VnwwkI",
                    "user": "Ces\u00e1rio Idrissa Mutaru",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560242,
                    "commentText": "lol lol tu \u00e9 que n\u00e3o  tens argumentos ou ent\u00e3o n\u00e3o l\u00eas noticias ou n\u00e3o vives neste mundo, deves ter a 4a classe e mesmo assim estou a ser generoso. Os ciganos sempre foram conhecidos por n\u00e3o ser boa gente e por n\u00e3o se quererem inserir na sociedade. Aqui em Portugal estiveram proibidos durante muitos anos de entrar em v\u00e1rias cidades do Alentejo (como Borba, Estremoz, \u00c9vora) por causarem montes de problemas como roubar e matar pessoas dessas terras. Espetaram uma facada na cabe\u00e7a do meu av\u00f4 para lhe roubarem comida da mercearia e deixaram-no inv\u00e1lido para toda a vida, tudo por causa de um p\u00e3o e umas frutas. Mete uma coisa na tua cabe\u00e7a seu aborto, n\u00f3s n\u00e3o vos queremos aqui e nenhum pa\u00eds do mundo vos v\u00ea com bons olhos. Este advogado do Diabo quer vender a ideia que os ciganos s\u00e3o gente boa, \u00e9 o mesmo que dizer que o Cancro faz bem \u00e0 sa\u00fade",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOYiGm3F0H4HgCoAEC.8R-2S7y1Ou78RP9NKjfUa4",
                    "user": "N\u00e3o Sei",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560243,
                    "commentText": "Briana account - La Por Um <b> Cigano </b>Espetar Uma Naifa Da Cabeca Do Teu Avo Ja Quer Dizer Que Todos Ciganos Sao Violentos E Que Fazem Isso? Vai Dormir Seu Cancro Revoltado!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOYiGm3F0H4HgCoAEC.8R-2S7y1Ou78aRONu8xv5l",
                    "user": "Filipe Pontes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913560245,
                    "commentText": "Ces\u00e1rio Idrissa Mutaru por causa de montes de merda como tu que atacam os ciganos \u00e9 que muitas das vezes da merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughy-5HM5My8zngCoAEC",
            "user": "SS SS",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559504,
            "commentText": "Uma v\u00e9nia \u00e0 gerencia do restaurante e que mais restaurantes e estabelecimentos p\u00fablicos sigam este exemplo. Orgulho no meu pa\u00eds. <3 Escumalha de merda, voltem tudos para a Rom\u00e9nia. N\u00e3o \u00e9 <b> xenofobia,</b> \u00e9 realismo. Depois de todo o crime que cometem, s\u00f3 quem \u00e9 masoquista \u00e9 que ainda pretende algum tipo de comunica\u00e7\u00e3o com esta gente. J\u00e1 para n\u00e3o falar que lhes s\u00e3o atribuidas N oportunidades de vida e que s\u00e3o ignoradas j\u00e1 que podem viver \u00e0 custa dos subs\u00eddios que OS PORTUGUESES PAGAM.",
            "likes": 18,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughy-5HM5My8zngCoAEC.8Qzuoxlb-Oz8R-Ds7Dh3Tn",
                    "user": "55V 3ll0H",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560135,
                    "commentText": "Ciganos nao veem da Romenia, repetir uma mentira ao expoente maximo da repeticao nao a faz verdade.\nEntendo k ROMANI pareca ROMENIA, mas \u00e9 apenas isso, os Romani sao um povo nomada que vem da india. \nEu vou tentar explicar com exemplo cheio de inten\u00e7ao para fazer-te pensar criticamente.\nPor exemplo a Turquia tem cerca de 5 milhoes de romani \u00e9 mais de o dobro mesmo mais que o triplo dos que tem a romenia, se andarmos uns seculos para tras na historia descobrimos a razao de os dois paises (foi propositada a escolha dos dois) terem tantos romani na popula\u00e7ao.\nA populacao da Romenia nao chega aos 20 milhoes ou anda por esses numeros,  tendo cerca 1.4 milhoes de romani,  isto quer dizer k a Romenia neste momento teria populacao negativa se eles viessem da Romenia, pois o numero de \"ciganos\" (que mau gosto na traducao de um nome perjurativo dado pelos ingleses, eles tinham algo contra os indianos, n\u00f3s nao...) \u00e9 superior ao da populacao da romenia.\npequise por \"DIASPORA INDIANA\", \"ROMA PEOPLE\", o nome ROMA \u00e9 melhor pesquisar em ingles, pois em portugues imagino k vai dar hits dos Romanos\nse nao me engano foi no ano passado ou 2 anos maximo, que um ministro indiano disse \"the roma people are children of India\", e declarou que iriam reconhecer que os \"ciganos\" de 30 e tal paises iriam passar a ser reconhecidos como indianos.\nSe nao entender a parte que falei da Romenia e da Turquia terei todo o gosto de explicar, mas basta perder 5 minutos e chega l\u00e1, \u00e9 super obvio se conhecer um minimo da historia comum de esses dois paises :)",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughy-5HM5My8zngCoAEC.8Qzuoxlb-Oz8R1Ai1rrH97",
                    "user": "bela Daniel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560137,
                    "commentText": "Ped\u00f3filo   mata velhos violadores conheces algum <b> cigano?</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "Uggflk_4me4dyXgCoAEC",
            "user": "Luis Correia",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559507,
            "commentText": "COITADINHOS !!!!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiLxvQ-of2rOHgCoAEC",
            "user": "ACSB stb",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559509,
            "commentText": "A s\u00e9rio?!? Talvez se tu e as tuas familias esperassem ou fizessem a reserva antecipada igual como as outras pessoas fazem, por uma mesa que d\u00ea para o numero de pessoas que trazem n\u00e3o terias sido barrado. \nAgora armarem confus\u00e3o, por n\u00e3o juntarem mesas de 2 / 4 pessoas, quando \u00e0 casais de 2/4 pessoas \u00e0 espera primeiro que eles, \u00e9 que \u00e9 \"engra\u00e7ado\".\nOpah, pessoal que for ouvir isto, fa\u00e7am o favor de nem ligarem. \nSou da localidade deste estabelecimento, Pinga Amor \u00e9 bom, come-se bem e \u00e9 sossegado quando este rapaz e companhia n\u00e3o aparecem para virem comer, os fins-de-semana.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiLxvQ-of2rOHgCoAEC.8QzbgSQ6TQK8ul4Fp3JZLe",
                    "user": "claudio martins",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1557844759962,
                    "commentText": "verdade tens razao , estes boneco sempre a fazerem se de vitimas , mas pronto pagar as coisas como todos ao estado ,n andam na boa vida sempre a pensar que sao maiores que os outros, normal mais um dia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggotGhVKuCa-XgCoAEC",
            "user": "Miguel Martins",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559512,
            "commentText": "O establecimento nao e teu, os donos do restaurante podem barra a entrada de quem quiserem",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggotGhVKuCa-XgCoAEC.8Qz_eCBY9-X8R5UYndL-r5",
                    "user": "paulo almeida",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559923,
                    "commentText": "Poder nao podem o que tem que ter tal motivo como quando um sem abrigo entra em um eles podem alegar falta de higiene neste caso pelo o que ouvi dizer era uma fam\u00edlia +- de 20 pessoas onde ele podiam alegar n ter mesas para tanta gente junta que e claro que eles criam.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh1KATie8GyzXgCoAEC",
            "user": "Jack Daniels",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559515,
            "commentText": "\u00c9 arrumar a <b> puta </b>da ciganagem toda do nosso pa\u00eds. Este pessoal s\u00f3 tras merda e problemas...",
            "likes": 20,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh1KATie8GyzXgCoAEC.8QzOtSe0Svd8R3IIuX1s5r",
                    "user": "life is life",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559908,
                    "commentText": "Jack Daniels eles sao tao portugueses como tu alias os ciganos estao em portugal desde o tempo dos mouros ou sejam estao c\u00e1 antes de Portugal sequer existir portanto a nao ser que vas matalos tu nao resolves nada com esse feitio",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1KATie8GyzXgCoAEC.8QzOtSe0Svd8RAgF4nahmY",
                    "user": "Jo\u00e3o Rodrigues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559910,
                    "commentText": "Mata los n\u00e3o digo. Mas levarem uma boa carga de porrada at\u00e9 aprenderm a ser gente. Concerteza.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjA-FYx4vvnQ3gCoAEC",
            "user": "Ruy Souza",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559518,
            "commentText": "Parece o Jo\u00e3o Manzarra <b> cigano.</b>",
            "likes": 18,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugh1EcAG2ViQSXgCoAEC",
            "user": "Paguo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559521,
            "commentText": "Oh, fodei-vos, s\u00f3 choraminguisses. Se fosse dono dum restaurante e chegasse uma legi\u00e3o de ciganada tamb\u00e9m barrava a entrada",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj0hCJeC98Z23gCoAEC",
            "user": "fun guy",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559523,
            "commentText": "\"\u00c9 chamar a PIDE\" LOL",
            "likes": 18,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj0hCJeC98Z23gCoAEC.8QyufU54KHd8Qz7VaSurxF",
                    "user": "Ivo Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559873,
                    "commentText": "Pra passar uma 'multa de racismo' :DDD",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj0hCJeC98Z23gCoAEC.8QyufU54KHd8QzvZdndEu1",
                    "user": "SS SS",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559876,
                    "commentText": "Sabe l\u00e1 essa gente o que \u00e9 a PIDE, nem a <b> puta </b>do 9.\u00ba ano t\u00eam",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj0hCJeC98Z23gCoAEC.8QyufU54KHd8u4zJE2UCVQ",
                    "user": "#r3conquis7a",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1556635159878,
                    "commentText": "@SS SS eu aprendi o que era a pide no 6\u00b0ano",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggxUETQKuiLGngCoAEC",
            "user": "mais uma birl",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559527,
            "commentText": "cale se voce pah \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggcUQAZrD3Yi3gCoAEC",
            "user": "Manuel Ribeiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559529,
            "commentText": "Este povo tem cora\u00e7\u00e3o e merece ser respeitado um abra\u00e7o para voc\u00ea boa noite..",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggcUQAZrD3Yi3gCoAEC.8Qxrt3uUSm18RI7Ru5M5_6",
                    "user": "Ces\u00e1rio Idrissa Mutaru",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559894,
                    "commentText": "sim este \"povo\" tem cora\u00e7\u00e3o e duas m\u00e3ozinhas para gamar, matar e estender para receber rendimentos do povo trabalhador",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggcUQAZrD3Yi3gCoAEC.8Qxrt3uUSm18RI_3tqeZmL",
                    "user": "Manuel Ribeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559896,
                    "commentText": "Briana account eu n\u00e3o censuro o que voc\u00ea comentou mas \u00e9 verdade o que voc\u00ea comentou um grande abra\u00e7o boa P\u00e1scoa.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggcUQAZrD3Yi3gCoAEC.8Qxrt3uUSm18XTmwP31DRw",
                    "user": "Ronaldo Guimar\u00e3es",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913559898,
                    "commentText": "Ces\u00e1rio Idrissa Mutaru ate parece que pessoas que nao fazem parte do \"povo\" <b> cigano </b>nao roubam nem matam ninguem",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggcUQAZrD3Yi3gCoAEC.8Qxrt3uUSm18aRNYcR4qZw",
                    "user": "Filipe Pontes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913559900,
                    "commentText": "Ronaldo Guimar\u00e3es tens raz\u00e3o e at\u00e9 parece que s\u00f3 nos ciganos e que recebem rendimentos muitos de n\u00f3s que \u00e9 o meu caso trabalhamos no duro 13 horas todos os dias",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghCUXaTRLt5uXgCoAEC",
            "user": "Jo\u00e3o Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559532,
            "commentText": "N\u00e3o sei se percebi bem mas perto do final disse \"\u00e9 chamar a PIDE\". Se tal acontecesse penso que esta besta seria logo presa devido ao seu comportamento.",
            "likes": 36,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghCUXaTRLt5uXgCoAEC.8QxWPLru-Gz8QyrQgElzaj",
                    "user": "Ti4goStrik3",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559932,
                    "commentText": "Jo\u00e3o Silva caga, os ciganos sao burros pa caralho sabem la eles o que \u00e9 a pide mano. sao uns filhos da <b> puta,</b> so sabem viver a queixarem-se",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghCUXaTRLt5uXgCoAEC.8QxWPLru-Gz8R1Ca7dAM2l",
                    "user": "bela Daniel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559934,
                    "commentText": "Tu sabes o que \u00e9 a  Pide ,ped\u00f3filo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghCUXaTRLt5uXgCoAEC.8QxWPLru-Gz8RI4W-WdLKa",
                    "user": "Ces\u00e1rio Idrissa Mutaru",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559936,
                    "commentText": "ciganada do caralho, querem \u00e9 mamar rendimentos e chucharem-nos a picha at\u00e9 irmos pa reforma",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghcNz3mu9PJgngCoAEC",
            "user": "AlphaPT",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559535,
            "commentText": "Tenho que dizer que estou realmente chocado, quase sem rea\u00e7\u00e3o ou resposta. \u00c9 a primeira vez que vejo um <b> cigano </b>a chamar por \"amigo\" e n\u00e3o estar a cravar um cigarro logo ap\u00f3s. In\u00e9dito. \n\nUm restaurante \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o privada. Pode ser contraproducente para um estabelecimento recusar clientes, mas \u00e9 um direito que lhes assiste. E n\u00e3o precisa de apresentar justifica\u00e7\u00e3o. S\u00f3 se torna <b> \"racismo</b>\" ou<b>  \"xenofobi</b>a\" caso digam \"n\u00e3o servimos xyz pessoas aqui dentro\", ou utilizarem insultos dessa natureza. A\u00ed passa de um direito de admiss\u00e3o para um crime p\u00fablico. O Tarantino ali sabe disso, logo est\u00e1 a tentar tornar o assunto sobre isso, pq \u00e9 a \u00fanica carta que tem para jogar.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Cigano",
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UghuSWaqlPhgEHgCoAEC",
            "user": "N\u00e3o tens visto",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559538,
            "commentText": "recebem da seguran\u00e7a social e nao fazem um caralho a nao ser roubar e chatear os outros nas ruas e nos hospitais",
            "likes": 51,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghuSWaqlPhgEHgCoAEC.8QxK8qyyqxS8sAxIe5kWRn",
                    "user": "DJ Cigano4820",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553179159884,
                    "commentText": "Fdp ta calado os ciganos sao bem melhores que voces nao somos nos que violamos crian\u00e7as e o caralho fdp",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiftFE4uWDlSXgCoAEC",
            "user": "BegoneThot",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559541,
            "commentText": "Esses dentinhos <3",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiTTL_E1g1Jp3gCoAEC",
            "user": "Ricardo Wanderer",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559543,
            "commentText": "Mes amigos, mes amigos!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi5lQ386mDM9HgCoAEC",
            "user": "helder silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559545,
            "commentText": "Pinga amor?!!?! Fica registado pelas melhores razoes!!!! Os ciganinhos queriam almo\u00e7ar e n\u00e3o foi permitido, que pena... N\u00e3o se trata de <b> xenofobia </b>trata se sim de preservar o seu estabelecimento pois ja \u00e9 conhecido que esse tipo de meninos gostam de mamar e n\u00e3o pagar.<b>  Xenofobia</b>?!!?! nem um pouco, esse tipo de gente n\u00e3o estuda, n\u00e3o produz e ainda explora o estado.",
            "likes": 79,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi5lQ386mDM9HgCoAEC.8Qx7KNNA7jZ8U4e6yPgBun",
                    "user": "helder silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913559947,
                    "commentText": "Oh <b> atr<b> asado </b>mental</b>!!! da maneira k falas deves se<b> r african</b>o frustado. Sou de Marvila onde a pequena zona de Chelas se situa. Min<b> ha mulh</b>er \u00e9 Cabo Verdiana. Sou<b>  um raci</b>sta onde? Sou sim um cidad\u00e3o que paga impostos e que nao gosta de mamoes chor\u00f5es como os ciganos e tu que te inferiorizas te a ti mesmo. Nao queres sentir baixinho faz pela vida ok atrasadao",
                    "likes": 12,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racista",
                        "Africano",
                        "Atrasado",
                        "Atrasado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi5lQ386mDM9HgCoAEC.8Qx7KNNA7jZ8Ufd93Xu0vk",
                    "user": "Rodrigo Rodrigues",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913559950,
                    "commentText": "Gameplay DD verdade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5lQ386mDM9HgCoAEC.8Qx7KNNA7jZ8UfdAoOjzQj",
                    "user": "Rodrigo Rodrigues",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913559952,
                    "commentText": "Chelas 1950",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5lQ386mDM9HgCoAEC.8Qx7KNNA7jZ8hTr0mQO7N3",
                    "user": "mafalda",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1529591959954,
                    "commentText": "Tas a generalizar lol isso \u00e9 racismo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi5lQ386mDM9HgCoAEC.8Qx7KNNA7jZ8qUGhntoula",
                    "user": "Mini Silva",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550759959957,
                    "commentText": "\u00e9 assim tudo o que disseste \u00e9 mentira, os ciganos s\u00e3o das pessoas mais humildes que existem, tenho uma cigana na minha turma e ela \u00e9 super humilde!! agora se queres falar de romenos j\u00e1 \u00e9 diferente!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC",
            "user": "Ricardo Monteiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377559548,
            "commentText": "opah vao po caralho. as minorias sempre a chorarem-se que sofrem de <b> racismo </b>e o caralho. recebem rendimento minimo e nao fazem uma pi\u00e7a e eu nao recebo nada. tou a ser descriminado",
            "likes": 166,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 30,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8QxICFOXHcE",
                    "user": "Ant\u00f3nio Almeida",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559991,
                    "commentText": "A desculpa deles \u00e9 smp <b> xenofobia,</b> \u00e9 sempre a mesma conversa de pobre coitado j\u00e1 se sabe :|",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8QyLSRDw9Kd",
                    "user": "escriticapop",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559993,
                    "commentText": "\ud83d\udeae",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8Qzkx6O4v7S",
                    "user": "Abilio Neves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559995,
                    "commentText": "Gambier o qu\u00ea que uma coisa tem a ver com a outra?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8Qzl31tFonr",
                    "user": "Ant\u00f3nio Machado",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559996,
                    "commentText": "Abilio Neves estudasses",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8QzlFBH9BER",
                    "user": "Abilio Neves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377559998,
                    "commentText": "Gambier tenho estudos em coisas que nem podes prenunciar e volto a repetir o qu\u00ea que um genoc\u00eddio tem a ver com parasitas?",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8QzlecNUlhJ",
                    "user": "Ricardo Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560002,
                    "commentText": "Gambier sim, os ciganos sao mesmo perseguidos em portugal, devem ter muita razao de queixa com os seus rendimentos m\u00ednimos e os seus BMW",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8QzluMuhWsJ",
                    "user": "Abilio Neves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560004,
                    "commentText": "Gambier talvez se tivesse sido espancado por ciganos e pelos pais deles assim como ter os seus pr\u00f3prios filhos na escola a serem claramente prejudicados por ciganos talvez estivesse a ver a coisa com outros olhos",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8R-B7wOcgHR",
                    "user": "55V 3ll0H",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560006,
                    "commentText": "nao entendes que as pessoas sao refens deles? o que se ve por aqui nos comentarios \u00e9 apenas uma coisa, o anonimato faz as pessoas dizerem realmente o k lhes vai na alma, se isto fosse o facebook era diferente, estavamos todos com o teu discurso prq \u00e9 o socialmente correcto...\nNa realidade parece como as pessoas de <b> ra\u00e7a </b>negra/preta, agarrados ainda a historia da escravatura (nao tenho o acento para por no A, teclado arabe num portatil)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8R19u7B9GjX",
                    "user": "bela Daniel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560008,
                    "commentText": "Inveja  es lixo <b> branco </b>e n\u00e3o  recebes  nada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8R1A8V3SqSE",
                    "user": "Ricardo Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560009,
                    "commentText": "bela Daniel orgulho em ser lixo <b> branco.</b> antes isso que um monte de merda como tu",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8R1A9dTMRBc",
                    "user": "bela Daniel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560455,
                    "commentText": "Aprende  a escrever aaaabilio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8R1ASnqN4Rv",
                    "user": "Abilio Neves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560457,
                    "commentText": "bela Daniel o qu\u00ea que queres?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8R1E_v-UD27",
                    "user": "Ant\u00f3nio Machado",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560458,
                    "commentText": "Mas que parasitas? Acham mesmo que acabar com os ciganos e negros ia resolver algo? \nUsem a cabe\u00e7a e deixem de racistas e xen\u00f3fobos... combatam os xulos, mas \u00e9 aqueles que s\u00e3o maus pol\u00edticos, aqueles que s\u00e3o donos de grandes grupos econ\u00f3micos e pagam sal\u00e1rios de merda, aqueles que n\u00e3o sabem administrar um banco ou empresa e ganham sal\u00e1rios... acreditem, nenhum deles s\u00e3o ciganos.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8R2fZAOzn92",
                    "user": "Abilio Neves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560460,
                    "commentText": "Gambier j\u00e1 reparaste\u200b que n\u00e3o est\u00e1s a dizer nada de relevante?",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8S9-wCyOgYP",
                    "user": "A_tal_ciganinha_11 A_tal_ciganinha_11",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560461,
                    "commentText": "Ricardo Monteiro olha l\u00e1 tu \u00e9 que podes ir com o crlh porque o que a senhora fez e <b> racismo </b>aos ciganos v\u00ea l\u00e1 se n\u00e3o queres e levar no focinho porque tu tamb\u00e9m \u00e9s<b>  racista</b> aos ciganos tu n\u00e3o deves conhecer os ciganos nem convivido com eles porque se fosses amigo tu vias que o que tas para a\u00ed a dizer \u00e9 mentira e isto serve para os outro tamb\u00e9m",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8S90KCZdmiH",
                    "user": "Ricardo Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560463,
                    "commentText": "A_tal_ciganinha_11 A_tal_ciganinha_11 voc\u00eas \u00e9 que pensam que est\u00e3o acima de tudo e todos e n\u00e3o t\u00eam respeito por nada nem ninguem, o que se viu pela sua rea\u00e7\u00e3o, que foi logo de amea\u00e7a. Em vez de trabalharem para fazer mudar a forma de como as pessoas vos v\u00eam nao...",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8S94ougbbTp",
                    "user": "A_tal_ciganinha_11 A_tal_ciganinha_11",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377560464,
                    "commentText": "Ricardo Monteiro  eu e a minha fam\u00edlia temos respeito por voc\u00eas s\u00f3 que voc\u00eas t\u00e3o sempre a dizer a\u00ed os ciganos aquilo a\u00ed os ciganos isto isso \u00e9 ser <b> racista </b>n\u00e3o sei se sabes , e porque \u00e9 que a senhora proibido a entrada aos ciganos  e porque \u00e9<b>  racista</b> porque se n\u00e3o o fosse eles comiam e n\u00e3o acontecia nada disto n\u00e3o era",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8U2gguYArpK",
                    "user": "Gameplay dd",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913560466,
                    "commentText": "55V 3ll0H \u00e9s um grande est\u00fapido se queres educar os teus filhos com esse discurso \u00e9 que os teus filhos v\u00e3o ser uns gandas bananas ref\u00e9ns? ??vai p\u00f3 caralho na minha zona p <b> cigano </b>que abusar muito lutamos ,agora ensinar as crian\u00e7as a terem medo de ciganos ou pretos? isso sim \u00e9 uma falta de respeito e ainda bem que ele fez este v\u00eddeo porque assim mostra a<b>  xenofobia</b> que existe em Portugal.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Cigano",
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8U2h6jzLeyB",
                    "user": "Gameplay dd",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913560467,
                    "commentText": "bela Daniel n\u00e3o ligues nesses burros sou <b> branco </b>mas n sou<b>  racista</b> e se fosse s\u00f3 iria conviver com a fam\u00edlia da minha m\u00e3e, cor de pele religi\u00e3o n significa nada esses racistas \u00e9 que s\u00e3o uns filhos d<b> a put</b>a e deviam sentir oque \u00e9 ser afastado da sociedade pela cor",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8U2hZ3WVKPl",
                    "user": "Ant\u00f3nio Machado",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913560469,
                    "commentText": "N\u00e3o percas o teu tempo com imbecis, que os h\u00e1 aos pontap\u00e9s, atr\u00e1s de computador s\u00e3o todos valentes, mas l\u00e1 na rua sabemos que s\u00e3o os primeiros a fugir.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8U2i4e0r73C",
                    "user": "Ant\u00f3nio Machado",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913560470,
                    "commentText": "Pois s\u00e3o, que fazer? Ignorar... porque eles sim, aqui nas redes sociais, s\u00e3o verdadeiros parasitas!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8U8AIFGydnz",
                    "user": "55V 3ll0H",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913560472,
                    "commentText": "l\u00e1 est\u00e1 o bullying do custume, prq argumentos se vcs acabam por se enterrar sozinhos...\nle o que escreveste em voz alta, para e pensa por 30 segundos prq caralho temos tanta m\u00e1 ideia da grande maioria de vcs...\nvivemos refens de vcs, pelo menos na minha cidade, se tu \u00e9s trabalhador e respeitas o teu proximo, entao dou os parabens aos teus pais por ter criado um bom filho, lamento apenas \u00e9 nao entenderes que o teu comentario \u00e9 exatamente o que nos tamos fartos.\nachas bem eu ter medo de pedir o dinheiro da conta?\ncontas de 100 euros e nao posso recusar servir com medo k de noite me partam a esplanada ou merda identica?\nachas bem que a policia nao fa\u00e7a nada?\nsabes quando me custa um empregado por dia?\nsabes quantas vezes ja me foderam o lucro de todo um dia de trabalho de 12 ou 14 horas?\nsabes quantas vezes ja me esvaziaram a esplanada com escandalos?\nsabes quantas vezes j\u00e1 voaram mesas minhas e cadeiras para o meio do passeio ?\nfalas sem saber a ponta dum caralho, somos refens e nao tem outra palavra, ultima vez, mandei o empregado levar a conta prq ja ia nuns 50 euros e ele ia trocar de turno, pensei que como era um senhor mais <b> velho </b>k nao iam estrilhar, sabes o k aconteceu?\na conta do<b>  velhote</b> no hospital paguei eu, levou com uma garrafa nos cornos, agora de verao j\u00e1 nao entram por causa do destacamento DEP, mas e em setembro ou isso quando eles basarem?\nu<b> m gaj</b>o faz caixas de 250 ou 300 euros de inverno, um porro de ordenados e rendas e o crlho para pagar, achas fixe 6 ou 7 chulos fazerem contas grandes a comer bifes do lombo, vinho de 20 euros /garrafa e sairem sem pagar e nos impotentes com medo...\nvives num mundo completamente distante do meu",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Velho",
                        "Velhote",
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8WA3NX13Z_5",
                    "user": "Manuel Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913560474,
                    "commentText": "Muito bem!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8WKAEdBRDI0",
                    "user": "Jo\u00e3o Vitor",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913560475,
                    "commentText": "Tenho sangue <b> cigano </b>, meu tatarav\u00f4 venho<b>  refugiado</b> da Europa por conta d<b> o racism</b>o de voc\u00eas , n\u00e3o ganhamos nada por ter sang<b> ue ciga</b>no , pelo contr\u00e1rio quando falamos isso sempre somos olhados tortos e chamados de p\u00e3o duro e ladr\u00f5es , voc\u00eas s\u00e3o um povo extremame<b> nte raci</b>sta , a \u00fanica coisa me me deram foi meu outro bisav\u00f4 que me deu a dupla nacionalidade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Cigano",
                        "Nacionalidade",
                        "Refugiado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8WQYwXt9MmV",
                    "user": "Manuel Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913560477,
                    "commentText": "N\u00f3s n\u00e3o somos racistas, amigo. A responsabilidade de os ciganos serem olhados de lado \u00e9 deles, porque n\u00e3o cumprem a lei, vivem \u00e0 nossa custa dedicam-se em grande parte ao crime e adoram inspirar medo aos \"gadjos\". <b> Cigano </b>que se comporta bem \u00e9 tratado como tal.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8ZSnhzk55A2",
                    "user": "Pedro Olivier",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913560478,
                    "commentText": "Ricardo Monteiro gg",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8_XVPqkljsZ",
                    "user": "DarkXTC - Records",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913560480,
                    "commentText": "Colega,  Eu Particularmente Trabalho,  e Se tiveres que dar a tua Opini\u00e3o d\u00e1, mas n\u00e3o generalizes",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8aRQg-GIVT6",
                    "user": "Filipe Pontes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913560481,
                    "commentText": "Manuel Almeida a culpa de n\u00f3s ciganos nos revoltarmos contra as pessoas que n\u00e3o s\u00e3o ciganas foi vossa de nos olharem sempre de lado de quando acontecia alguma coisa mesmo que n\u00e3o fossemos n\u00f3s \"ciganos\" a culpa era sempre nossa por isso tudo come\u00e7ou por vossa culpa e agora dizem que vivem com medo e etc \u00e9 para aprenderem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8nLdhIC00Mg",
                    "user": "J carlos",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1542811160483,
                    "commentText": "tomem cuidado com essas pessoas que justificam a percegui\u00e7\u00e3o com as menorias,  pois essas pessos tambem podem ser racistas ou intolerantes se afaste delas....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghvYIUQsNo3hXgCoAEC.8Qx18PkEPXR8nLgpoCLHEj",
                    "user": "J carlos",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1542811160485,
                    "commentText": "at\u00e1 tudo bem ent\u00e3o,  quando voc\u00ea for impedido de entrar em um lugar por ser <b> branco </b>ou<b>  negro</b> de mais ou por pertencer alguma etinia,  por favor  n\u00e3o processe o estabelecimento  n\u00e3o seja hipocreta..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UggQ9wnjLaupdXgCoAEC",
            "user": "Lu\u00eds M.S.G",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377561674,
            "commentText": "N\u00e3o gosta vai para outro lado!!\nOs ciganos podem discriminar e pisar toda a gente..podem roubar, traficar e andar de carro sem carta (falo apenas do muitos que vivem \u00c0 margem das leis)...a mamar da seguran\u00e7a social...mas se algu\u00e9m toca ou ofende os meninos atacam parecem uma matilha de c\u00e3es com raiva!",
            "likes": 78,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggQ9wnjLaupdXgCoAEC.8Qx17cR9GoK8QxJGBBbZRb",
                    "user": "Ant\u00f3nio Almeida",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377561977,
                    "commentText": "Claro p\u00e1, o que n\u00e3o falta para ai s\u00e3o restaurantes foda-se. N\u00e3o se deve generalizar mas a malta j\u00e1 sabe como essa tropa cigana se comporta, e as regalias que recebem e talvez n\u00e3o devessem receber, e portanto agora aviem-se. \u00c9 um estabelecimento privado, e se a senhora n\u00e3o quer l\u00e1 essa malta, mt provavelmente devido a experi\u00eancias anteriores, ent\u00e3o eles que se fodam. E se usassem a cabe\u00e7inha, s\u00f3 o facto de estarem a filmar dentro do estabelecimento sem permiss\u00e3o \u00e9 logo p\u00fanivel e filmarem-na sem a permiss\u00e3o dela para tal, -2. Portanto ele que se ponha esperto se n\u00e3o ainda perde mais do que apenas um almo\u00e7o <b> atrasado.</b>",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Atrasado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggQ9wnjLaupdXgCoAEC.8Qx17cR9GoK8umU_ImnQ-v",
                    "user": "Snartie",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1557844761978,
                    "commentText": "cala te fdp",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjA6grJWcwwFXgCoAEC",
            "user": "ipiizi",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377561676,
            "commentText": "N\u00e3o sou <b> cigano </b>mas recrimino veemente a<b>  xenofobia</b>! Porque n\u00e3o chamaram eles a Pol\u00edcia? N\u00e3o \u00e9 permitido ao restaurante impedir a entrada desta malta por discrimina\u00e7\u00e3o!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjA6grJWcwwFXgCoAEC.8Qx0fWLdyj-8Qx1guMyYX0",
                    "user": "Pedro Gon\u00e7alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377561966,
                    "commentText": "Segundo li numa pagina eram 5 casais com 3 ou 4 filhos cada, isso da mais de 20 pessoas se voce chega a um restaurante e pede mesa para mais de 20 pessoas sem reserva e normal que nao o atendam para alem de que cada estabelecimento ter uma placa que diz \"Reservado o direito de admiss\u00e3o\". O <b> racismo </b>e muito confundido com estas minorias que se vitimizam e todos sabemos como vivem os ciganos",
                    "likes": 30,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjA6grJWcwwFXgCoAEC.8Qx0fWLdyj-8Qx3ZPi2DE1",
                    "user": "ipiizi",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377561967,
                    "commentText": "Pedro Gon\u00e7alves Se efetivamente foi assim, est\u00e1 certo.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjA6grJWcwwFXgCoAEC.8Qx0fWLdyj-8R-EfYCGSaZ",
                    "user": "55V 3ll0H",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377561969,
                    "commentText": "Direito de admissao, nao se podem queixar de nada, so servem quem querem, eu as vezes tbm vou beber um copo com o pessoal e o FDP do porteiro nao me deixa entrar prq sou <b> gajo </b>e so deixam entrar gajas ou casais.\nTbm nao posso chamar a policia pois nao?\nAbre tu uma casa qualquer ao publico, serve eles, boa sorte quando for altura da conta, estes ciganos que tentam mostrar que teem algum guito sao o pior que existe, prefiro o<b>  cigano</b> que nao toma banho e me tenta vender caracois, esse nao parte o estabelecimento nem da tiros nem te parte a boca prq est\u00e1 bebado.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Cigano",
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjA6grJWcwwFXgCoAEC.8Qx0fWLdyj-8R-UOnebVvL",
                    "user": "Ivo Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377561970,
                    "commentText": "Bom, s\u00f3 se sabe um dos lados da hist\u00f3ria. At\u00e9 se saber em concreto o que se passou, n\u00e3o podemos perceber se trata de racismo/xenofobia ou n\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjA6grJWcwwFXgCoAEC.8Qx0fWLdyj-8R-o5DPq5Ze",
                    "user": "Pedro Gon\u00e7alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377561971,
                    "commentText": "55V 3ll0H Nem mais, na maior parte dos bares nao deixam entrar grupos so de homens e ai ninguem fala em <b> racismo\n</b>Ivo tu como dono de um restaurante/bar etc nao es obrigado a aceitar toda a gente quanto ao<b>  racismo</b> nao passa de auto-vitimizacao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano",
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjJn13HpXcT9XgCoAEC",
            "user": "Ol\u00e1EuSouOMiguel",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377561678,
            "commentText": "pro favor",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}