{
    "header": {
        "title": "Crian\u00e7as Transg\u00eanero DE SUA OPINI\u00c3O",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Eduardo oliveira ",
        "views": " 29 443 ",
        "likes": " 705 ",
        "dislikes": " 111 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 27/09/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-02-19 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=5SGckmBi5Nc",
        "postText": "  ",
        "numberPosts": " 333 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - General,Sexual Identity - General,Gender - Female sexuality,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Sexual Identity - Transexuality",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Mulher,Sexual,Homofobia,Gay,LGBT,Homossexual,Puta,Rid\u00edcula,Mula,Muda,Idiota,Travesti,Transexual,Transi\u00e7\u00e3o,Aberra\u00e7\u00e3o,Velho,Idoso,Branco,Idade,Vagabundo",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgyCa0XLUlevTbB_Znp4AaABAg",
            "user": "menina gamer",
            "date": "17 hours ago",
            "timestamp": 1550534320219,
            "commentText": "Meu nome tamb\u00e9m \u00e9 Melissa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxkba4ObFNAjpnDmJR4AaABAg",
            "user": "- \u1d20\u1d00\u0274\u1d1b\u1d07",
            "date": "5 days ago",
            "timestamp": 1550163520221,
            "commentText": "Cara... sou trangenero e nunca foi culpa dos meus pais eu ser assim e muito menos uma escolha minha, nasci assim e nada vai mudar isso. Choro todos os dias por causa do meu corpo desejo todos os dias a minha morte por te nascido assim, falo com deus todo o tempo para que ele possa me arrancar deste mundo e me livrar desta bendita dor que \u00e9 nascer nk corpo errado... cara pensa numa dor emocional insuportavel essa dor que eu sinto eu choro de ver as pessoas \"Normais\" na rua e eu aqui preso em uma pessoa que nao sou eu, tive ja ataques de panico no meio da rua por causa disso, nai consigo sair de casa porque me tr\u00e1s tanta tristeza ver todos felizes e eu aqui na merda, queria ser uma pessoa normal, nascido no meu g\u00eanero que \u00e9 minha mente, mas infelizmente n\u00e3o nasci... e \u00e9 muito dificil ver as pessoas criticando os transgeneros... porque sinto que \u00e9 minha culpa... sera que eu fiz algo muito errado para merecer isso? Eu nao entendo porque temho que lidar com isso! Isso \u00e9 injusto! Porque logo eu?! Eu so queria ter uma vida normal mas nunca vou ter por causa da minha disforia de g\u00eanero....ja pensei at\u00e9 em suicidio nao por manha mas para me livrar desta dor nao d\u00e1 para viver assim \u00e9 uma tortura!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzeDSRgovB8A-Xoq2B4AaABAg",
            "user": "Dioneide Queiroz",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549385920222,
            "commentText": "Globo lixo devemos respeitar todo ser humano e a Globo como sempre incentiva divis\u00e3o. Miutos anos n\u00e3o assisto a globo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyP8Ro6Ekwwh8X1Ckp4AaABAg",
            "user": "Carlos Eduardo Carlos Eduardo",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549385920224,
            "commentText": "Como diz o grande mito Bolsonaro se seu filho demonstrar \u00e1lbuns sinas de viadagem nada melhor do q umas boas pancadas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx8_JY7g85F54CHx9l4AaABAg",
            "user": "Fl\u00e1via M. Oliveira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549385920226,
            "commentText": "Isso a\u00ed n\u00e3o \u00e9 nada nos EUA as pessoas est\u00e3o fazendo cirurgia pra parecerem animais, teve um que fez modifica\u00e7\u00f5es corporais pra parecer um felino e outro um lagarto e essas tend\u00eancias s\u00f3 aumentam,  a moda de implantar biochip na m\u00e3o pra fazer pagamentos tamb\u00e9m j\u00e1 come\u00e7ou, e tem gente que ainda duvida da B\u00edblia...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyz-uBOMPGllfUFvm14AaABAg",
            "user": "Morg Ana",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549385920227,
            "commentText": "Vamos cada um cuidar do pr\u00f3prio cu",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFU_hvRoz0SGFGl2p4AaABAg",
            "user": "Agno Ferreira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549385920229,
            "commentText": "Nada ver isto e falta de m\u00e3e e pai  educar o seu filho viu",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyioO1YyFZYGHQLUDt4AaABAg",
            "user": "\u30de\u30b0\u30ebTheRandomMinion",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549385920231,
            "commentText": "Caralho que doentio",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEQ8X02YFLkW3wo-J4AaABAg",
            "user": "Who Is Mack",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549385920232,
            "commentText": "\u2764\u2764\u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwYUbWGnk1h12P96VN4AaABAg",
            "user": "Dennis Oliveira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549385920234,
            "commentText": "Caramba o tempo voa em ela t\u00e1 uma <b> mulher </b>bem bonita agr em 2019",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgymAz0nHwk6HjaY9m14AaABAg",
            "user": "Joabe Alves",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1549385920236,
            "commentText": "08:05 N\u00e3o h\u00e1 nenhum respaldo cient\u00edfico puro achismo !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx2wE17BkAGew4_zrZ4AaABAg",
            "user": "Alana Oliveira",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548781120238,
            "commentText": "Nao existe isso de nascer no corpo errado eles q nao se aceitam",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzMnJoR2Y8-E2-DE-94AaABAg",
            "user": "Manuela Alves",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548781120239,
            "commentText": "Para mim quando uma pessoa que mudar seu sexo esta dizendo que Deus errou. E Deus nunca erra!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxn4YGHEGvm1-p_KN94AaABAg",
            "user": "Miguel Silva",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548781120241,
            "commentText": "Cruz credo \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32 tomare que meu filho n\u00e3o passe por isso \u00e9 muito estranho \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyoHDLiOKviALABxhZ4AaABAg",
            "user": "Crazy In The Love By Anne Silva",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548781120254,
            "commentText": "Jesus t\u00e1 voltando acordem\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyoHDLiOKviALABxhZ4AaABAg.8q_Txs9x4vL8qm4RekS0VF",
                    "user": "Bruna Thainah",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385920496,
                    "commentText": "Deus vai levar com ele quem tem um bom cora\u00e7\u00e3o e vai mandar pro inferno pessoas preconceituosa de mal coracao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyoHDLiOKviALABxhZ4AaABAg.8q_Txs9x4vL8qm7PNnfKHU",
                    "user": "Dexter Games",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385920497,
                    "commentText": "@Bruna Thainah Vdd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxgI4XGmNByTxFrGVp4AaABAg",
            "user": "Ziciox De Konoha",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548781120256,
            "commentText": "V\u00e3o toma no cu de voc\u00eas e deixem as crian\u00e7as em paz seus imundos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWrjObotd0DG5w1ZF4AaABAg",
            "user": "F\u03b5\u03b9i\u03c1\u03b5 BR",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548781120258,
            "commentText": "..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzC1euWG9kwYv2ZPlp4AaABAg",
            "user": "morena raiz",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548176320259,
            "commentText": "Apenas uma palavra incentivo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwokG23dRolxxH4zHx4AaABAg",
            "user": "Tarcisio Tata",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1548176320261,
            "commentText": "A Globo essa emissora demon\u00edaca  que s\u00f3 ensina e mostra o que n\u00e3o presta e ainda tem pessoas que assistem esse lixo que desrrespeitando Deus e s\u00f3 fala coisas que nos afastamos dos caminhos de Deus no elas que s\u00f3 mostram o que n\u00e3o prestam pra mim tinham que ser banida Botam Deus l\u00e1 em baixo meu Deus \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f miseric\u00f3rdia",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzM7RKWauT3iHpJUT54AaABAg",
            "user": "eduardo greco",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547917120263,
            "commentText": "quando morre e  enterrado  como homem ou  <b> mulher </b>nascidos,viveu a vida toda ,uma mentira ,nasce homem vive como<b>  mulher</b> morre como homem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgytLSiA1LgjYIv7glB4AaABAg",
            "user": "Alair Ferreira Junior",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547917121076,
            "commentText": "\u010eefinindo original X pir\u00e1t\u00e1",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxxHfoHQPjyA9dmFsB4AaABAg",
            "user": "Alair Ferreira Junior",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547917121078,
            "commentText": "Alice mundo faz de conta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxreDraz1xF-V5987Z4AaABAg",
            "user": "M\u00e1rcio Bragamnxoy",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547917121079,
            "commentText": "filhos de belial",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw36E1SONwRyXV9LJN4AaABAg",
            "user": "M\u00e1rcio Bragamnxoy",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547917121081,
            "commentText": "filhos de belial",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxqDdSnBHyWolABJ-x4AaABAg",
            "user": "Matheus Bruno",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547917121083,
            "commentText": "Acho que cada um deve ser feliz do jeito que quiser",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzz89_iDgzAdeilotF4AaABAg",
            "user": "stefani hadassah",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547917121085,
            "commentText": "Muito amor por esse video\u2764\ufe0f",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwhicnRwWOKK2VKoop4AaABAg",
            "user": "-_GhostM_-",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547917121086,
            "commentText": "Foda esses kid que nao aceita que \u00e9 homem. Pqp",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxI-9lkz2H7YkKYMax4AaABAg",
            "user": "bela isa",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1545238721088,
            "commentText": "A m\u00e3e queria uma menina por isso que ela n\u00e3o liga ((((se um menino de 11 anos \"11anos \" virou uma menina )))) eu olho para a menina e penso isso foi um menino?  \u00c9 um <b> branco </b>na minha cabe\u00e7a e penso entre uns 18 ,20 anos essa \"menina\"<b>  muda</b> e querer ser menino de novo como fica isso?  \nMinha opini\u00e3o respeito gays,l\u00e9sbicas, etc mas a responsabilidade de querer ser outra pessoa \u00e9 mt grande e ela s\u00f3 tem 11 anos \nMe desculpe se ofendi algu\u00e9m, mas se vc fosse o respons\u00e1vel por essa crian\u00e7a e ela querer ser menino de novo o que vc vai dizer pra ele (a) vc n\u00e3o tem ormonios de tal g\u00eanero .\nMINHA OPINI\u00c3O!  respeito todos pq todos s\u00e3o cria\u00e7\u00e3o de Deus e devemos respeitar uns aos outros, mas esse foi um caso pesado",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxI-9lkz2H7YkKYMax4AaABAg.8oSj9i8C8cw8pAhsPgVpdT",
                    "user": "Hashi Okashi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917121437,
                    "commentText": "Uma pessoa transg\u00eanero nunca ir\u00e1 retroceder a escolha. Ao menos que ela entre no aspecto <b> travesti,</b> a\u00ed \u00e9 outra hist\u00f3ria, ou o g\u00eanero flu\u00eddo, que horas \u00e9 uma<b>  mulher</b>, homem ou n\u00e3o-bin\u00e1rio.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Travesti"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco",
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyp9FQ_yKcvkePYxH14AaABAg",
            "user": "Ellen Luanny Elloy Santos Luanny",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1545238721090,
            "commentText": "#LGBT , <b> homofobia </b>e crime!!! Todo mundo tem suas escolhas. Hetero escolheu ser hetero nem por isso eu fico julgando eles por comer boceta, nem ela por senta em p\u00eanis, ent\u00e3o n\u00e3o julger pois cada um tem sua op\u00e7\u00e3o e opini\u00e3o. \n\nMel linda! \nTodos contra<b>  homofobia</b> !",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyp9FQ_yKcvkePYxH14AaABAg.8oKlDhVddIm8qlnVMgDojj",
                    "user": "\u30de\u30b0\u30ebTheRandomMinion",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385921399,
                    "commentText": "Bom cara vc pode vim com discurso mas ne e meio merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Homofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgymIwnWFNy5VYnU82R4AaABAg",
            "user": "Shark boy",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1545238721093,
            "commentText": "T\u00e1 certa eu tenho 28 anos sou muito feminina, nasci menino mas tive um probleminha com horm\u00f4nio nasci sem testosterona, eu devia ter passado por terapia hormonal quando mais novo(a), at\u00e9 hoje guardo pra mim, pois sofro sozinho (a), minha fam\u00edlia \u00e9 homof\u00f3bica e n\u00e3o aceita gays l\u00e9sbicas bissexuais etc, por causa de religi\u00e3o, eu n\u00e3o me aceito   muito pois tenho decep\u00e7\u00f5es, eu pensava assim \"cara eu n\u00e3o nasci homem n\u00e3o tenho testosterona nem apar\u00eancia masculina e eu me achava injusti\u00e7ado (a) pois se Deus me amasse eu iria nascer normal\" \u00e9 triste nos sofre mas temos que ser quem somos",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgymIwnWFNy5VYnU82R4AaABAg.8oEaFJatuZG8qNsujSLB2C",
                    "user": "Shark boy",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176321426,
                    "commentText": "@Jason santana adoroooooooo.... Vamos combinar gato ;-) ^_^  kek",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgymIwnWFNy5VYnU82R4AaABAg.8oEaFJatuZG8qm6bQJSSFD",
                    "user": "Dexter Games",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385921427,
                    "commentText": "@Jason santana Pelo seu nome,acho que seu pinto \u00e9 uma faca e corta a buceta das mulheres que voc\u00ea fica pegando\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzLBztojWXWLoPWGcR4AaABAg",
            "user": "chandrika brazil",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1545238721104,
            "commentText": "Algu\u00e9m sabe onde tem atendimento em.sao paulo?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxB1ZWKtf5Dlhecvjx4AaABAg",
            "user": "Armando 17",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1545238721106,
            "commentText": "cada um tem que ser feliz do jeito que se sinta melhor, s\u00f3 que nem todos \u00e9 obrigado a te querer como se vc fosse uma <b> mulher </b>normal... \u00e9 complicado",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz_KlRayLMZfRiViet4AaABAg",
            "user": "Rafael Fran\u00e7a",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1545238721108,
            "commentText": "Jazz copy History",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwXKIumMMWjWEa5KN94AaABAg",
            "user": "Gabriel Otaku",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542646721110,
            "commentText": "E eu olho no espelho e penso em ser feliz mas internamente eu quero me matar comprei um iphone pra ver que fico feliz mas nada acontece",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxxAnQ4Y5kbu_6utnV4AaABAg",
            "user": "Valdeir. Ferreira Brito",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542646721112,
            "commentText": "O fim da rede Globosta chegou chega de promover reportagens in\u00fateis...",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxxAnQ4Y5kbu_6utnV4AaABAg.8noGvji0QGC8o4INhgzs0C",
                    "user": "Spooky Boogie",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238721412,
                    "commentText": "Reportagens in\u00fateis? Vai se fuder <b> velho </b>babaca",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxxAnQ4Y5kbu_6utnV4AaABAg.8noGvji0QGC8praACQTFaz",
                    "user": "M\u00f4nica Madureira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917121414,
                    "commentText": "Isso foi bem mais \u00fatil do que o seu preconceito. Isso faz as pessoas como voc\u00ea,que tem o c\u00e9rebro do tamanho de uma ervilha terem mais informa\u00e7\u00e3o sobre o que tanto julgam.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugye627uyDH6xu1UiZt4AaABAg",
            "user": "VINI GAMER",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542646721114,
            "commentText": "olha na minha opini\u00e3o isso n\u00e3o e certo mas eu respeito ja que essas pessoas n\u00e3o me fazem mal",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFQF7nViMYj3g2G7h4AaABAg",
            "user": "Kaic morais",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542646721116,
            "commentText": "Minha opini\u00e3o :\nPEGA NO MEU PAU",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxFQF7nViMYj3g2G7h4AaABAg.8nWoUXaXNXX8pO2vp0NOjc",
                    "user": "exa gamer V",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917121440,
                    "commentText": "N\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwG6In0dFb5Hw52HJd4AaABAg",
            "user": "Seu Rob\u00f4",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542646721119,
            "commentText": "Eu me sinto um rob\u00f4 intergal\u00e1ctico quero ser tratado como tal",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwG6In0dFb5Hw52HJd4AaABAg.8nKB14pbiup8nb20dt1fYv",
                    "user": "VINI GAMER",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646721404,
                    "commentText": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\u0137kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\u0137kkkkkkk\u0137kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwG6In0dFb5Hw52HJd4AaABAg.8nKB14pbiup8oKjwZiklSC",
                    "user": "Ellen Luanny Elloy Santos Luanny",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238721406,
                    "commentText": "Sua opini\u00e3o. Ent\u00e3o todos que esta  seu redo te que te trata como tal.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwG6In0dFb5Hw52HJd4AaABAg.8nKB14pbiup8qFuX53U_Y-",
                    "user": "marianna umbelino",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917121407,
                    "commentText": "retardado do caralho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzZQzm5N1wKfX6Z6854AaABAg",
            "user": "gil lehrer",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542646721121,
            "commentText": "A m\u00eddia deveria parar de glamurizar os transg\u00eaneros, pois \u00e9 uma doen\u00e7a mental. Se eu desejar cortar meu p\u00eanis, todos aceitam, ningu\u00e9m dir\u00e1 que tenho um problema mental, pois \u00e9 meu desejo pessoal  \"ser <b> mulher\"</b> completa.  Mas se eu desejar cortar uma de minhas m\u00e3os, dir\u00e3o que estou 100%  doente mentalmente.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzZQzm5N1wKfX6Z6854AaABAg.8nIzjGxJ3Oc8pqWGIGQzly",
                    "user": "FoArTeAg",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917121431,
                    "commentText": "Se cortar suas maos te deixa feliz o que q tem u\u00e9?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxioMGfE_qAnSkmxNh4AaABAg",
            "user": "Sabrina Ribeiro",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542646721124,
            "commentText": "que linda a melisa  me lembra muito como  eu dez de pequena  eu sou <b> mulher </b> trans  e vivi a mesma experi\u00eancia  que ela passou  e hoje sou feliz  assim Parab\u00e9ns  melisa  Seja feliz minha flor \ud83d\udc95\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxioMGfE_qAnSkmxNh4AaABAg.8nA_IuaUFhZ8nt7HHnvo_O",
                    "user": "N\u00e3o sei !!",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238721498,
                    "commentText": "N\u00e3o , voc\u00ea \u00e9 Homem",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxioMGfE_qAnSkmxNh4AaABAg.8nA_IuaUFhZ8oKjpq7xslK",
                    "user": "Ellen Luanny Elloy Santos Luanny",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238721499,
                    "commentText": "Parab\u00e9ns pra VC tamb\u00e9m meu anjo. VC e uma supera\u00e7\u00e3o pra todos nos #LGBT No comando",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxioMGfE_qAnSkmxNh4AaABAg.8nA_IuaUFhZ8oyukGkehKa",
                    "user": "Mochi- Senpai Chan",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238721501,
                    "commentText": "@N\u00e3o sei !! Ela falou <b> mulher </b>trans,um homem que virou<b>  MULHER</b> ou vc n entedeu?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxu48fOu2qi1CfiUkR4AaABAg",
            "user": "Rita de C\u00e1ssia Lima Lelis",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542646722118,
            "commentText": "Na vdd para os pais \u00e9 um gde choque! Mas o amor pelo filho, filha \u00e9 imenso! Tem q dar amor sem medida e aceitar!\nComo professora n\u00e3o saberia como me dar com essa situa\u00e7\u00e3o...\nTeria q ler e aprender.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZuvssWaOtzegG-bx4AaABAg",
            "user": "Polly Souza",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542646722121,
            "commentText": "A m\u00e3e do Miguel \u00e9 doente",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxZuvssWaOtzegG-bx4AaABAg.8mn25P26arK8moFvboDtDc",
                    "user": "Gaveta de Bruxa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646722472,
                    "commentText": "Polly Souza O nome dela \u00e9 Melissa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxZuvssWaOtzegG-bx4AaABAg.8mn25P26arK8n7Kil9oQvD",
                    "user": "Jelly",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646722474,
                    "commentText": "Doente \u00e9 voc\u00ea!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxZuvssWaOtzegG-bx4AaABAg.8mn25P26arK8oyv5bWblkS",
                    "user": "Mochi- Senpai Chan",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722475,
                    "commentText": "\u00c9 melissa e se ela e doente e pq ela ta com febre mas a felicidade da Melissa curou",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxZuvssWaOtzegG-bx4AaABAg.8mn25P26arK8qlnR-ZAnyH",
                    "user": "\u30de\u30b0\u30ebTheRandomMinion",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385922477,
                    "commentText": "Meu amigo n\u00e3o n\u00e3o bem assim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxZuvssWaOtzegG-bx4AaABAg.8mn25P26arK8rTN1Cy_Al2",
                    "user": "Brunna N\u00f3brega",
                    "date": "1 day ago",
                    "timestamp": 1550509122478,
                    "commentText": "Claramente doente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxZuvssWaOtzegG-bx4AaABAg.8mn25P26arK8rTWih07T4U",
                    "user": "\u30de\u30b0\u30ebTheRandomMinion",
                    "date": "1 day ago",
                    "timestamp": 1550509122479,
                    "commentText": "olha e meio errado trocar de sexo de uma crian\u00e7a com menos de 18 anos ja que tras concequencias muito graves\nentao resumindo vcs sao retardados",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwbxbViInEkOVKL-Ol4AaABAg",
            "user": "Polly Souza",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542646722123,
            "commentText": "O mundo jazz do maligno",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxn8qUK9FUyMzw-2Vh4AaABAg",
            "user": "Luan Mkavoy",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542646722125,
            "commentText": "Que tristeza em assistir esse v\u00eddeo... A ideologia de g\u00eanero parte de um pr\u00edncipio; Deus errou. \nN\u00e3o acredite nessa mentira!",
            "likes": 25,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxn8qUK9FUyMzw-2Vh4AaABAg.8mkyp-69G568n8L76fnivA",
                    "user": "Louis garnier",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646722612,
                    "commentText": "N\u00e3o mestura a religi\u00e3o se Deus errou ou n\u00e3o vai cuidar da sua vida",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxn8qUK9FUyMzw-2Vh4AaABAg.8mkyp-69G568n9QbDNJB4q",
                    "user": "Zelia12 Fernandes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646722613,
                    "commentText": "Vdd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxn8qUK9FUyMzw-2Vh4AaABAg.8mkyp-69G568nZOELCmsfs",
                    "user": "SK GameplaysZ",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646722615,
                    "commentText": "@Louis garnier Deus n\u00e3o erra,ent ve se para de falar merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxn8qUK9FUyMzw-2Vh4AaABAg.8mkyp-69G568nZQsFennuD",
                    "user": "Louis garnier",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646722617,
                    "commentText": "@SK GameplaysZ deus pode ter errado,ele sabe do nosso futuro e mesmo assim, ele fez muitas pessoas de outro jeito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxn8qUK9FUyMzw-2Vh4AaABAg.8mkyp-69G568oM_cmc2oNt",
                    "user": "Vit\u00f3ria Reis",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722618,
                    "commentText": "Louis garnier Deus nunca erra e nunca vai errar.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxn8qUK9FUyMzw-2Vh4AaABAg.8mkyp-69G568oY1PLSIrKB",
                    "user": "Lucas Mourao Martins",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722619,
                    "commentText": "@Vit\u00f3ria Reis isso mesmo.eles tem medo da verdade,pq sabem que  \u00e9 mais facil viver na mentira",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxn8qUK9FUyMzw-2Vh4AaABAg.8mkyp-69G568otpbFcl4XK",
                    "user": "Rafaella Oliveira",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722621,
                    "commentText": "Deus n\u00e3o erra ele sabe de tudo , existem hermafroditas Deus errou?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxn8qUK9FUyMzw-2Vh4AaABAg.8mkyp-69G568q1JIJeHaTs",
                    "user": "Gerbil Jw",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917122622,
                    "commentText": "Gente, ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a ser crist\u00e3o, parem de se achar os donos do mundo",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxn8qUK9FUyMzw-2Vh4AaABAg.8mkyp-69G568q1XpIdFuTU",
                    "user": "Amotortas",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917122624,
                    "commentText": "Jamais diga isso de novo, Deus n\u00e3o erra foram os humanos eles que criaram a ideologia de generos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxn8qUK9FUyMzw-2Vh4AaABAg.8mkyp-69G568qS97GWPWTj",
                    "user": "Comprovantes Max",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548781122625,
                    "commentText": "At\u00e9 porque ele n\u00e3o existe pra errar .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgybwnFKqlJL6cEfaxR4AaABAg",
            "user": "Breno Porche",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542646722127,
            "commentText": "Postei gente v\u00e3o la dar uma conferida. https://youtu.be/hf0ZOP0DQcA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0SCW_dU_X0MO7o_14AaABAg",
            "user": "gih lovers bagtan",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542646722129,
            "commentText": "Eu acho q a pessoa pode ser oq ela quiser o importante \u00e9 ser feliz a mel \u00e9 lindaa\u2764",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyuosjvPLn3FIfWk1J4AaABAg",
            "user": "Rachel Margoth",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539968322130,
            "commentText": "Deus n\u00e3o existe.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyuosjvPLn3FIfWk1J4AaABAg.8mH-QMekPIm8msyQbIlNEM",
                    "user": "Monica Arruda",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646722640,
                    "commentText": "Rachel Margoth pior que nao existe mesmo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyuosjvPLn3FIfWk1J4AaABAg.8mH-QMekPIm8nb1q_oX8E5",
                    "user": "VINI GAMER",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646722642,
                    "commentText": "existe sim",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyuosjvPLn3FIfWk1J4AaABAg.8mH-QMekPIm8nb2E5tnwAt",
                    "user": "Rachel Margoth",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646722643,
                    "commentText": "@VINI GAMER existe n\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyuosjvPLn3FIfWk1J4AaABAg.8mH-QMekPIm8nt7xFlAqth",
                    "user": "N\u00e3o sei !!",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722644,
                    "commentText": "@Rachel MargothIr\u00e1s queimar no inferno",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyuosjvPLn3FIfWk1J4AaABAg.8mH-QMekPIm8o9PQUWar8B",
                    "user": "Rachel Margoth",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722646,
                    "commentText": "@N\u00e3o sei !! v\u00e1 se foder, crist\u00e3o de merda. se o inferno existisse, estaria cheio de gente como voc\u00ea.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyuosjvPLn3FIfWk1J4AaABAg.8mH-QMekPIm8oSvY4yg8oK",
                    "user": "Pano'Creppy ;Horror",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722647,
                    "commentText": "Rachel Margoth reee\u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyuosjvPLn3FIfWk1J4AaABAg.8mH-QMekPIm8p-B4-IB7Iv",
                    "user": "Isah Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722648,
                    "commentText": "Existe Sim!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyuosjvPLn3FIfWk1J4AaABAg.8mH-QMekPIm8q1JORi0eKx",
                    "user": "Gerbil Jw",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917122650,
                    "commentText": "Cada um com sua opini\u00e3o, bobeira brigar por isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyuosjvPLn3FIfWk1J4AaABAg.8mH-QMekPIm8qm704okDiQ",
                    "user": "Dexter Games",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385922651,
                    "commentText": "@Rachel Margoth Existe o C\u00e9u e o Inferno,no C\u00e9u tem Deus,Jesus, ap\u00f3stolos,paz e descanso,no Inferno existe o Diabo,junto com seu parentes do mal,l\u00e1 n\u00e3o tem paz e descanso,l\u00e1 voc\u00ea sofre pra sempre,ent\u00e3o no dia do julgamento,n\u00e3o tem mais tempo pra se arrepender,e quero ver se voc\u00ea teria coragem de falar na cara de Deus que ele n\u00e3o existe..!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxGl-HpwLkIQ8uGGKp4AaABAg",
            "user": "Sara Guimar\u00e3es",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539968322133,
            "commentText": "Tudo indica que foi por encentivo da m\u00e3e",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxGl-HpwLkIQ8uGGKp4AaABAg.8mGlUtOk-KJ8pojg-E8Ulc",
                    "user": "Arthur Potter",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917122558,
                    "commentText": "Sqn",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxGl-HpwLkIQ8uGGKp4AaABAg.8mGlUtOk-KJ8qi5ZwxvVNv",
                    "user": "Brenny Rafael",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385922560,
                    "commentText": "Falou pouco, mas falou bosta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy8yEU6tbzLh1f1WiJ4AaABAg",
            "user": "carlos henrique",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539968322135,
            "commentText": "Mat\u00e9ria linda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg",
            "user": "Linna Caseiro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539968322137,
            "commentText": "Ou \u00e9 homem, ou \u00e9 <b> mulher </b>n\u00e3o existe outra defini\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 34,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 46,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8n8KwXkvnc7",
                    "user": "Louis garnier",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646722537,
                    "commentText": "E os trans g\u00eaneros s\u00e3o oque?agora quem \u00e9 transgenero n\u00e3o tem sexo",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8n9QNnO2HIa",
                    "user": "Zelia12 Fernandes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646722539,
                    "commentText": "Vdd",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8nUWHBe-CQN",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646722540,
                    "commentText": "Louis garnier s\u00e3o aberra\u00e7\u00f5es biol\u00f3gicas",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8oIU2n7Mw3x",
                    "user": "um kpoper lixo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722541,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi <b> aberra\u00e7\u00e3o </b>e seu preconceito",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Aberra\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8oJObqgeZvU",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722543,
                    "commentText": "um kpoper lixo Preconceito n\u00e3o, a minha opini\u00e3o cient\u00edfica. O que o psic\u00f3logo explicou no v\u00eddeo, \u00e9 loucura, ningu\u00e9m nasce sendo <b> gay </b>ou \"trans\", se nascessem seria uma falha biol\u00f3gica",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8oMcjkzRNnB",
                    "user": "Lucas Rondon",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722544,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi seu cu filho da <b> puta </b>ningu\u00e9m \u00e9 aberra\u00e7\u00f5es seu demente vai cuidar da sua vida e deixar eles serem felizes s\u00f3 jeito que quiser  preconceituoso Filho da<b>  puta</b> ningu\u00e9m no mundo \u00e9  um<b> a aberra\u00e7\u00e3</b>o todos s\u00f3 s\u00e3o diferentes  todos teem direito de ser feliz do jeito que quiser sem ter uma pessoa pra n\u00f3s julgar \u00e9 muito f\u00e1cil falar n\u00e9 se n\u00e3o foi voc\u00ea que se \u00f3dio por anos n\u00e3o foi voc\u00ea que chorou vendo o seu corpo ent\u00e3o n\u00e3o fala nada voc\u00ea n\u00e3o sabe o quanto um trans g\u00eanero sofre com tudo com o preconceito com o seu corpo com tudo e sempre tem um filha <b> da pu</b>ta preconceito que nos julga",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Aberra\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8oMfV7ioAJ2",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722546,
                    "commentText": "Lucas Rondon foda, mas voc\u00ea falou falou e n\u00e3o disse nada. Apenas me ofendeu. Me mostra na biologia que transg\u00eanero \u00e9 algo normal, se fizer isso j\u00e1 pode dar uma aula pro Darwin",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8oMfaVfhbL7",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722547,
                    "commentText": "Lucas Rondon Se n\u00e3o reproduz, n\u00e3o tem fun\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica, acho que n\u00e3o percebeu que eu disse aberra\u00e7\u00f5es biol\u00f3gicas, por esse fato",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8oMi7UJFPjn",
                    "user": "Lucas Rondon",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722549,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi um trans g\u00eanero reproduz sim um homem trans pode se reproduzir ou uma <b> mulher </b>trans que n\u00e3o fizer o cirugia",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8oMkebntoP3",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722550,
                    "commentText": "Lucas Rondon kk perfeito, mas n\u00e3o tem essa de nascer com c\u00e9rebro masculino ou feminino, como o psic\u00f3logo incompetente disse na reportagem, ou nasce <b> mulher </b>ou homem, s\u00f3 seriam realmente um problema gen\u00e9tico se nascessem assim, mas \u00e9 s\u00f3 o psicol\u00f3gico mesmo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8oMkwD8kCrA",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238723028,
                    "commentText": "Lucas Rondon eu n\u00e3o tenho preconceito algum, s\u00f3 acho errado um homem que fez cirurgia, falar que ele \u00e9 uma <b> mulher,</b> ou que os \"trans\" tem direito a bolsas como est\u00e3o fazendo em algumas universidades",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8oMkzyj-mCT",
                    "user": "Lucas Rondon",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238723030,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi n\u00e3o existe s\u00f3 homem e <b> mulher </b>e os intersexuais que nascem com duas genitarias",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8oMlm2kUs6s",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238723031,
                    "commentText": "Lucas Rondon N\u00e3o, o ser humano s\u00f3 possui dois g\u00eaneros sexuais, s\u00f3 precisa-se de dois para a reprodu\u00e7\u00e3o. Interssexual j\u00e1 \u00e9 um problema gen\u00e9tico",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8p-RprCBe64",
                    "user": "Lucas Rondon",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238723033,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi n\u00e3o \u00e9 um problema qualquer um pode ser <b> mulher </b>ou homem s\u00f3 se identificar Com o g\u00eanero seria muito mais f\u00e1cil se as pessoas podesse falar oque queria ser inv\u00e9s de ir no m\u00e9dico e ele fala se \u00e9 homem ou<b>  mulher</b> que deixasse a crian\u00e7a escolher a sua sensualidade e a sua identidade de g\u00eanero e eles nascem com isso o meu irm\u00e3o ele \u00e9 um trans g\u00eanero e desde 2 anos ele gosta de roupas de homem e se comportava como homem e a minha fam\u00edlia sempre ensinou ele a ser um<b> a mulhe</b>r mas ele com 4 anos pediu pra ser um homem e ele fazia tudo que um homem faz  ent\u00e3o uma crian\u00e7a de 2 anos se identifica com homem e n\u00e3o vem fala que foi a minha fam\u00edlia que deixou por que n\u00e3o foi ele nasceu assim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8p-S1AMEyIT",
                    "user": "Lucas Rondon",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238723034,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi e os intersexuais \u00e9 um sexo  nascem com duas genitarias e acabou o ser humano que inventou que s\u00f3 existe homem e <b> mulher </b>por causa de um livro que fala isso",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8p-Stdwj-D9",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238723035,
                    "commentText": "Lucas Rondon negativo, n\u00e3o podemos deixar as crian\u00e7as escolherem, as mesmas n\u00e3o tem conhecimento de XY e XX, n\u00f3s definimos os g\u00eaneros atrav\u00e9s dos cromossomos, e n\u00e3o de escolhas pessoais",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8p-T5L_FFI8",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238723037,
                    "commentText": "Lucas Rondon creio que esteja falando da B\u00edblia. Mas se quer outro livro, recomendo A Origem das esp\u00e9cies, s\u00f3 existe macho e f\u00eamea, os terceiros s\u00e3o in\u00fateis para a evolu\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pAh1FZU-eA",
                    "user": "Hashi Okashi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123038,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi D\u00ea a mat\u00e9ria. \u00c9 f\u00e1cil falar sem entendimento nenhum no assunto, trata-se de psicologia e psican\u00e1lise. A psicologia afirma a mente, n\u00e3o envolve observa\u00e7\u00f5es biol\u00f3gicas, e est\u00e3o mais interessados em estudar o comportamento humano, suas rea\u00e7\u00f5es e etc, ao contr\u00e1rio da psican\u00e1lise, onde \u00e9 um sub-ramo da medicina.\n\n:v",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pAhVV6tg3A",
                    "user": "Hashi Okashi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123040,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi Os \u00f3rg\u00e3os por si s\u00f3 s\u00e3o danificados ao tomarem o horm\u00f4nio feminino ou masculino. Eles fazem cirurgia e auto-afirmam a identidade, j\u00e1 que um transg\u00eanero tem esse ideal, eles usam de outros meios para chegarem ao agrado est\u00e9tico do corpo no qual sofrem identifica\u00e7\u00e3o. E por outro, s\u00e3o mais de 2.000 identidades de g\u00eanero.\nA origem da esp\u00e9cies trata-se de biologia, e tanto o ramo biol\u00f3gico como o psicol\u00f3gica/psicanal\u00edtico entendem como \u00e9 necess\u00e1rio desmitificar o \"feminino e masculino\" -, j\u00e1 massacrado tais termos na filosofia-, para garantir um bem-estar populacional, e de sociedade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pAhtcwMZUB",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123041,
                    "commentText": "Hashi Okashi desmistificar? Me diga ent\u00e3o qual a fun\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica de um transg\u00eanero",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pAiIoDmIvk",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123043,
                    "commentText": "Hashi Okashi \u00f3timo, mais de 2.000 identidades de g\u00eanero, sendo que apenas existem dois. Essa parte \u00e9 a psicol\u00f3gica, o que me deixou perplexo no v\u00eddeo, foi a explica\u00e7\u00e3o do suposto especialista no assunto. Ele disse que transg\u00eaneros nascem com uma mente do sexo oposto, sendo que isso seria uma deforma\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica, pois n\u00e3o seriam naturalmente saud\u00e1veis",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pAj2QOMuFQ",
                    "user": "Hashi Okashi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123044,
                    "commentText": "\u200bUm transg\u00eanero n\u00e3o apenas exerce uma fun\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica caso lembre, pelo sociologia exercemos fun\u00e7\u00f5es sociais determinantes, formamos grupos, agimos a diferentes est\u00edmulos desde apagar e acender uma luz, de diferentes formas. E como Simone em seu livro no segundo sexo disse \"que g\u00eanero e sexo s\u00e3o constru\u00e7\u00f5es sociais, o que determina uma <b> mulher </b>\u00e9 a rela\u00e7\u00e3o entre o macho e castrado\".\nO transexualismo, como categoria diagn\u00f3stica, est\u00e1\r\ninserido na se\u00e7\u00e3o de Transtornos de Identidade<b>  Sexual</b>\r\n(TIS) da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as, 10a\r\n edi\u00e7\u00e3o (CID-10), elaborada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de\r\nSa\u00fade (OMS).1\r\n Os transexuais est\u00e3o inclu\u00eddos no cap\u00edtulo\r\n'Disforia de G\u00eanero' do Manual Diagn\u00f3stico e Estat\u00edstico\r\nde Transtornos Mentais, 5a\r\n edi\u00e7\u00e3o (DSM-5) da Associa\u00e7\u00e3o\r\nPsiqui\u00e1trica Americana (APA), quando apresentarem incongru\u00eancia marcante entre a pr\u00f3pria experi\u00eancia/express\u00e3o de g\u00eanero e o sexo que lhe foi atribu\u00eddo e sofrimento\r\nclinicamente significativo, com dura\u00e7\u00e3o de pelo menos seis\r\nmeses<b> . Transexua</b>l, para o DSM-5, \u00e9 quem n\u00e3o se identifica\r\nI\r\nRESUM<b> O\r\nTransexu</b>al \u00e9 quem n\u00e3o se identifica com o seu sexo de nascimento e que procura adequar ou passou por adequa\u00e7\u00e3o para o g\u00eanero desejado, o que em v\u00e1rios, mas n\u00e3o em todos os casos, envo<b> lve transi</b>\u00e7\u00e3o som\u00e1tica por tratamento hormonal e cirurgia genital (cirurgia de\r\nredesign<b> a\u00e7\u00e3o se</b>xual).\r\nO envolvimento de fatores gen\u00e9ticos no transexualismo \u00e9 oriundo, sobretudo, de estudos familiares, casos de g\u00eameos em concord\u00e2ncia para\r\na transexualidade e a partir de pesquisas da gen\u00e9tica molecular de certos polimorfismos do sistema de genes androg\u00eanicos e estrog\u00eanicos.\r\nO receptor androg\u00eanico (RA) \u00e9 respons\u00e1vel pela diferencia\u00e7\u00e3o no c\u00f3rtex cortical e est\u00e1 associado com sua masculiniza\u00e7\u00e3o na adolesc\u00eancia.\r\nForam identificados dois subtipos de receptores estrog\u00eanicos: o ER\u03b1 e o ER\u03b2. O subtipo beta \u00e9 claramente mais expressivo em v\u00e1rias regi\u00f5es cerebrais. O receptor ER\u03b1 est\u00e1 primariamente envolvido na masculiniza\u00e7\u00e3o, enquanto o ER\u03b2 tem papel predominante na 'defeminiza\u00e7\u00e3o' dos comportamentos sexuais.\r\nUma pesquisa com 29 mulheres transexuais identificou associa\u00e7\u00e3o significativa com polimorfismos dos nucleot\u00eddeos CA no ER\u03b2 (P = 0,03).\r\nEm 112 mulheres transexuais foi encontrada uma rela\u00e7\u00e3o entre polimorfismos do gene longo do AR e transexualismo (P = 0,04).\r\nDuzentos e setenta e tr\u00eas homens transexuais, diferiam, significativamente, dos controles na repeti\u00e7\u00e3o do tamanho m\u00e9dio do polimorfismo\r\ndos ER\u03b2 (P = 0,002).\r\nPALAVRAS-CHAVE: Transexualismo, gen\u00e9tica, aromatase, receptores androg\u00eanicos, receptores estrog\u00eanicos\r\nMED<b> ICINA S</b>EXUAL\r\n76 Diagn Tratamento. 2015;20(2):76-9.\r\ncom o seu sexo de nascimento e que procura adequar, ou\r\npassou por adequa\u00e7\u00e3o para o g\u00eanero desejado, o que em v\u00e1rios, mas n\u00e3o em todos os casos, e<b> nvolve tra</b>nsi\u00e7\u00e3o som\u00e1tica por tratamento hormonal e cirurgia genital (cirurgia de\r\nredes<b> igna\u00e7\u00e3o</b> sexual). A identidade de g\u00eanero \u00e9 uma esfera\r\nda identidade social e refere-se \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o do indiv\u00edduo\r\ncomo <b> homem o</b>u mulher, ou, eventualmente, com alguma\r\ncategoria diferente de<b>  homem </b>ou mulher, aspectos esses\r\nn\u00e3o contemplados pela CID-10.2,3\r\nA preval\u00eancia do transexualismo varia de 1: 2.900 a 1:\r\n100.000; e pouco se sabe sobre sua etiologia.4\r\n Cada vez\r\nmais, investigam-se os fatores biol\u00f3gicos associados a essa\r\ncondi\u00e7\u00e3o. Ocorr\u00eancia concomitante entre pares de g\u00eameos, pares de pai e filho e pares de irm\u00e3o-irm\u00e35,6 levantam\r\na suposi\u00e7\u00e3o de a transexualidade apresentar aspectos heredit\u00e1rios. Tem-se sugerido que a dif<b> erencia</b>\u00e7\u00e3o sexual do\r\nc\u00e9rebro, durante as fases embrion\u00e1rias do desenvolvimento, sofre desvio em rela\u00e7\u00e3o ao resto do corpo.7\r\n Essa teoria\r\nimplica que a neuroanatomia desempenha papel fundamental no desenvolvimento da identidade de g\u00eanero. Para\r\nexplorar essa hip\u00f3tese, h\u00e1 trabalhos8-13 que examinam o c\u00e9rebro de indiv\u00edduos do sexo masculino que se identificam\r\ncom o g\u00eanero feminino, aqui denominados de mulheres\r\ntransexuais (MT) e homens transexuais (HT), quando\r\nsucede o inverso, indiv\u00edduos do sexo feminino que se identificam com o g\u00eanero masculino.\r\nEstudos anat\u00f4micos mostram que certas estruturas cerebrais em MT s\u00e3o mais femininas em volume e densidade neuronal,7,14 Por outro lado, determinadas estruturas cerebrais\r\nest\u00e3o mais masculinizadas em HT.12,13\r\nO padr\u00e3o de resposta ao cheiro de esteroides masculinos\r\ne femininos em MT \u00e9 mais semelhante ao grupo controle\r\ncomposto por mulheres heterossexuais quando comparado\r\ncom os de homens heterossexuais.15 Outros estudos sugerem que os esteroides sexuais podem influenciar na identidade de g\u00eanero.16\r\nH\u00e1 a associa\u00e7\u00e3o entre HT e a s\u00edndrome dos ov\u00e1rios polic\u00edsticos.16 Al\u00e9m disso, mulheres com hiperplasia adrenal cong\u00eanita, que \u00e9 um dist\u00farbio do dese<b> nvolvim</b>ento sexual, est\u00e3o expostas a elevados n\u00edveis de androg\u00eanios no per\u00edodo pr\u00e9-natal\r\ne, por conseguinte, podem apresentar maiores chances de\r\ndesenvolver disforia de g\u00eanero, quando confrontadas com a\r\npopula\u00e7\u00e3o em geral.17\r\nPortanto, s\u00e3o diversas as suposi\u00e7\u00f5es que procuram explicar a g\u00eanese da transexualidade, entre elas, destacamos: predisposi\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica, influ\u00eancias psicossociais e ambientais,\r\nneuroanatomia, exposi\u00e7\u00e3o a horm\u00f4nios e mais provavelmente a intera\u00e7\u00e3o entre eles, podem contribuir no desenvolvimento da identidade de g\u00eanero.\n\nA\u00ed est\u00e1 mais informa\u00e7\u00e3o, extra\u00eddo no livro p\u00f3s-dout de um amigo XD",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Transexual",
                        "Transi\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pAjleGek2f",
                    "user": "Hashi Okashi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123045,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi E esqueci, um transg\u00eanero n\u00e3o tem nada de incapacidade anormal em seu racioc\u00ednio, l\u00f3gica e etc. J\u00e1 que isto seria um transtorno de desenvolvimento, caracterizado e estimado na perspectiva do pr\u00e9, at\u00e9 as s\u00e9ries mais avan\u00e7adas; mas, n\u00e3o exclu\u00edmos o fato de transg\u00eanero ou n\u00e3o, todos s\u00e3o sucess\u00edveis a caracter\u00edsticas deste tipo de impedimento para o aprendizado e escolariza\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pAkR0eAFxX",
                    "user": "Hashi Okashi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123047,
                    "commentText": "A transexualidade ainda \u00e9 considerada um transtorno mental pela Classifica\u00e7\u00e3o Estat\u00edstica Internacional de Doen\u00e7as e Problemas Relacionados \u00e0 Sa\u00fade (CID-10, Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, 1993). Entre os 'dist\u00farbios' listados, est\u00e3o o 'travestismo' e o 'transexualismo'. O sufixo 'ismo' usado nos termos indica que a nomenclatura cient\u00edfica ainda considera essas condi\u00e7\u00f5es sexuais como desviantes. No entanto, assim como aconteceu com a homossexualidade, a transexualidade deveria ser retirada do CID-10 e passar a ser considerada apenas mais uma das m\u00faltiplas formas de viver a sexualidade humana. Essa conquista, no entanto, depende do engajamento de pessoas trans e de profissionais de diversas \u00e1reas, dentre eles os da Psicologia.\r\n\r\nAs experi\u00eancias das pessoas trans e grande parte dos estudos sobre a tem\u00e1tica indicam que o alinhamento entre sexo, g\u00eanero e desejo n\u00e3o \u00e9 algo natural, e sim uma constru\u00e7\u00e3o social. Al\u00e9m disso, a defesa da exist\u00eancia de um binarismo de sexo e g\u00eanero (macho/f\u00eamea, masculino/feminino) tende a definir as variantes da sexualidade humana (transexualidade, travestilidade) como maneiras inadequadas de viver. Entendemos que ser considerado um(a) 'doente mental' por conta da sexualidade s\u00f3 traz sofrimento \u00e0 vida de travestis e transexuais. A patologiza\u00e7\u00e3o da transexualidade acentua estigmas e cria barreiras cru\u00e9is na luta dessa popula\u00e7\u00e3o pela inclus\u00e3o social.\r\n\r\nEm 2008, as diretrizes nacionais para a realiza\u00e7\u00e3o do Processo Transexualizador foram regulamentadas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade por meio da Portaria n\u00ba 457/2008. A psicoterapia consta no procedimento do processo transexualizador como parte importante do acompanhamento do(a) usu\u00e1rio(a) na elabora\u00e7\u00e3o de sua condi\u00e7\u00e3o de sofrimento pessoal e social. Da mesma forma, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica consta como um dos requisitos para que as pessoas transexuais possam retificar os dados nos documentos, modificando o nome de registro e adequando-o ao g\u00eanero com o qual se identifica.\r\n\r\nA atua\u00e7\u00e3o do psic\u00f3logo frente a esta popula\u00e7\u00e3o deve se pautar nos preceitos do C\u00f3digo de \u00c9tica Profissional. Segundo estes princ\u00edpios, devemos trabalhar pela defesa irrestrita dos direitos e da promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade destes indiv\u00edduos, assim como pautar uma abordagem profissional que defenda a dignidade das pessoas transexuais e que opere com vistas a eliminar as formas de discrimina\u00e7\u00e3o, opress\u00e3o e viol\u00eancia que estas pessoas enfrentam cotidianamente.\r\n\r\nAinda que sejam v\u00e1rias as possibilidades de contribui\u00e7\u00e3o do psic\u00f3logo no atendimento a pessoas transexuais, uma atua\u00e7\u00e3o irrefletida, baseada em concep\u00e7\u00f5es patologizadoras, conservadoras e moralistas sobre as quest\u00f5es de g\u00eanero, pode transformar a interven\u00e7\u00e3o do psic\u00f3logo em mais um ve\u00edculo de sofrimento e opress\u00e3o. Sendo assim, a proximidade com os movimentos sociais, a reflex\u00e3o constante sobre a pr\u00e1tica, a troca de experi\u00eancias, a forma\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o permanentes s\u00e3o elementos importantes para a forma\u00e7\u00e3o de todos os profissionais que pretendem atuar junto \u00e0s pessoas trans.O Sindicato dos Psic\u00f3logos do Paran\u00e1 est\u00e1 atento a esta demanda do movimento social e tem fomentado espa\u00e7os de encontro, reflex\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o para a categoria para a troca de experi\u00eancias e atualiza\u00e7\u00e3o acerca dos debates de g\u00eanero e sexualidade.\r\n\r\nUm deles \u00e9 o Janeiro Lil\u00e1s, uma iniciativa de movimentos sociais pelas pessoas trans para dar visibilidade a essa parcela da popula\u00e7\u00e3o. Durante o primeiro m\u00eas do ano, v\u00e1rias iniciativas de conscientiza\u00e7\u00e3o e troca de informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o realizadas para fortalecer a por mais direitos \u00e0s pessoas trans. No Paran\u00e1, tem apoio de diversas entidades relacionadas, entre elas o Sindypsi-PR.\r\n\r\nPor entender a import\u00e2ncia de nossa categoria para esse debate, o Sindypsi-PR defende que a atua\u00e7\u00e3o da psic\u00f3loga e do psic\u00f3logo frente \u00e0 transexualidade n\u00e3o deve, em hip\u00f3tese alguma, se nortear por uma concep\u00e7\u00e3o patologizada dessa identidade de g\u00eanero. A assist\u00eancia psic\u00f3logica prestada a essa popula\u00e7\u00e3o pode e deve alavancar a qualidade de vida delas enquanto cidad\u00e3s e sujeitos de direitos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pAnSURnbGf",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123048,
                    "commentText": "Hashi Okashi a transexualidade como a homossexualidade, s\u00e3o ambas psicol\u00f3gicas, n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00f5es de que as mesmas s\u00e3o fisiol\u00f3gicas, se fossem seriam defeitos gen\u00e9ticos tipo s\u00edndrome de Down. O fato \u00e9 que a popula\u00e7\u00e3o esqueceu que tamb\u00e9m somos animais, e que esses comportamentos n\u00e3o s\u00e3o normais, e nem devem ser aplaudidos, precisam lembrar nosso prop\u00f3sito declarado pela evolu\u00e7\u00e3o de estarmos aqui, que \u00e9 a passagem de nossos genes para futuras gera\u00e7\u00f5es, desviando desse prop\u00f3sito os indiv\u00edduos ter\u00e3o falhado biologicamente, como os homossexuais fazem",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pAsmq8N69K",
                    "user": "Hashi Okashi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123050,
                    "commentText": "O fato de evolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser esquecido, por\u00e9m pelas artes, \u00e9 not\u00e1vel um comportamento transg\u00eanero desde os prim\u00f3rdios de nossa esp\u00e9cie -, onde relatavam acontecimentos consigo e o grupo-, como outros animais que tem a possibilidade de mudar de sexo, em tempos em tempos.\nN\u00e3o \u00e9 um comportamento a ser defendido ou n\u00e3o, mas ambos tem de serem respeitados e o desejo transg\u00eanero tem uma vis\u00e3o consequentemente desde a inf\u00e2ncia -, primeira para ser exata. E vai ao longo do tempo \"aflorando\", e nada mais justo de se aflorar na <b> idade </b>pr\u00e9-p\u00fabere e p\u00faber, para maior aceita\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o \u00e9 uma falha biol\u00f3gica ou psicol\u00f3gica. Simplesmente \u00e9 um comportamento t\u00e3o comum, como a homossexualidade, e deve ser respeitado como tal. A reprodu\u00e7\u00e3o em especial, pode ser utilizadas em outras formas, ent\u00e3o a quest\u00e3o de prole n\u00e3o torna-se um alvo-problema para relacionamentos homossexuais, ou transsexuais; inclusive a reprodu\u00e7\u00e3o in vitro pode utilizada nesses casos.\n\u00c9 como culpar um ser est\u00e9ril por fatores biol\u00f3gicos. A sexualidade e identidade/g\u00eanero/sexo ainda est\u00e3o sendo estudadas, e sempre s\u00e3o pontos positivos a comunidade LGBTIQ+",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pVNVSJThQF",
                    "user": "sad_love_suicide_696 suicidal crazy",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123051,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi pqp deixa cada um ser feliz! Vai estudar medicina e psicol\u00f3gia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pVNbBDDfcI",
                    "user": "sad_love_suicide_696 suicidal crazy",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123052,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi q nem vc q \u00e9 in\u00fatil tb",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pVO--bkuhU",
                    "user": "sad_love_suicide_696 suicidal crazy",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123054,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi \"fun\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica\" humanos n\u00e3o s\u00e3o m\u00e1quinas! N\u00f3s n\u00e3o somos rob\u00f4s! Temos sentimento e emo\u00e7\u00f5es! Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a fazer algo que n\u00e3o quer! Todos temos livre arb\u00edtrio para ser o oq quiser",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pWFTTJQqRH",
                    "user": "Miguel gamer",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123055,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi vai se fuder Muleke ,  vc deve jogar minecraft ainda seu preconceito do caralho , se fosse com a sua mae vc aceitaria",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pWbcy4B3Ti",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123057,
                    "commentText": "kpopper trouxa foda, mas pela biologia eles s\u00e3o in\u00fateis, n\u00e3o sou eu quem falo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pWbrv7C0Sa",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123058,
                    "commentText": "Miguel gamer kkkkkk me chama de \"muleke\" mas tem \"gamer\" no nome. Estude a origem das esp\u00e9cies antes de me chamar de preconceituoso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pjLINlS6No",
                    "user": "Lav\u00ednia Oliveira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123059,
                    "commentText": "Porque ? Voc\u00ea mesma \u00e9 uma anta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8pqloubQOK9",
                    "user": "Lucas Vicente",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123061,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi ent\u00e3o mo\u00e7o a origem das esp\u00e9cies vem do g\u00eanero homem e <b> mulher </b>blz? Ok. Mas pessoas transgeneros j\u00e1 foi cientificamente comprovado que algumas pessoas xx com as genitais xx  o c\u00e9rebro \u00e9 xy assim como vc falou a ele pra ler um livro \u00e9 tal Leia \u00e9 pesquise um pouco sobre transgeneros e orienta\u00e7\u00e3o<b>  sexual</b> para entender nosso lado e se discordar tudo bem mas respeite nos n\u00e3o precisa espalhar sua raiva e indigna\u00e7\u00e3o para o resto do mundo ok? :D",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8q1YDMu5ifs",
                    "user": "Amotortas",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917123062,
                    "commentText": "Louis garnier n\u00e3o caralho, ele quis dizer do g\u00eanero biol\u00f3gico pqp",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8qLdqIVIGt3",
                    "user": "Lucas Vicente",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176323411,
                    "commentText": "@Jason santana ....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8qiH8_zNgf3",
                    "user": "Let\u00edcia Linda",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385923412,
                    "commentText": "Linna Caseiro mas eles s\u00e3o homens e mulheres, n\u00e3o existe outra defini\u00e7\u00e3o!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8qupZOPmNap",
                    "user": "Robso 24",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385923414,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi trans n pode ganhar bolsas pq",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8quzzVTDrkw",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385923415,
                    "commentText": "Robso 24 Acho que n\u00e3o especifiquei direito. Algumas universidades estavam dando bolsas para trans s\u00f3 pelo fato de serem trans, acho que isso poderia ser considerado errado n\u00e3o? Creio que para uma bolsa \u00e9 necess\u00e1rio o esfor\u00e7o do estudante, m\u00e9rito dele, ou por quest\u00f5es financeiras. Esse sistema de cotas, parece que diz que essas pessoas n\u00e3o t\u00eam a capacidade de terem seu pr\u00f3prio m\u00e9rito pra conseguir a bolsa, e eu discordo disso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8qv-RRplf-S",
                    "user": "Robso 24",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385923416,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi concordo com sua opini\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8qv0HwjjP6f",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385923418,
                    "commentText": "Robso 24 Obrigado. Pelo menos algu\u00e9m dentro das discuss\u00f5es usou a l\u00f3gica e n\u00e3o me xingou de \"preconceituoso\", agradecido",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8r9V6HQhWaN",
                    "user": "Camilly Lynch",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549990723419,
                    "commentText": "ou \u00e9 inteligente ou se chama Linna Caseiro, n\u00e3o tem outra defini\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8rVrYTkfhYd",
                    "user": "Guinho Covers",
                    "date": "20 hours ago",
                    "timestamp": 1550523523420,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi Meu deus cara,Vai com calma,s\u00f3 respeita,nenhum trans t\u00e1 te fazendo mal amigo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8rVrmcBEXwk",
                    "user": "Guinho Covers",
                    "date": "20 hours ago",
                    "timestamp": 1550523523422,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi N\u00e3o funciona assim cara a transsexualidade se trata de um \"Transtorno\" sem cura onde as pessoas n\u00e3o conseguem aceitar o g\u00eanero a que nascem mas isso n\u00e3o significa que elas sejam aberra\u00e7\u00f5es etc,Apenas pessoas que se sentem indiferentes com seu corpo procure se informar antes de propagar seu \u00f3dio.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8rVs6hp42GV",
                    "user": "Guinho Covers",
                    "date": "20 hours ago",
                    "timestamp": 1550523523423,
                    "commentText": "@Huturio rafalavandovschi N\u00e3o \u00e9 algo que sempre acontece,Mas \u00e9 algo que deve ser respeitado cara,Ao inv\u00e9s de trata-los como aberra\u00e7\u00f5es seja sensato e ponha se no lugar deles,Nascer em um corpo que voc\u00ea sente desconfort\u00e1vel",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZ-e753oODwnjSiQ54AaABAg.8lvPZ13gCAF8rY1XtyIlbj",
                    "user": "Huturio rafalavandovschi",
                    "date": "8 minutes ago",
                    "timestamp": 1550595043424,
                    "commentText": "Guinho Covers igual eu disse aos outros que n\u00e3o puderam me interpretar. Eu estou citando apenas o lado biol\u00f3gico evolucionista, eu os respeito muito, mas a profiss\u00e3o que escolhi seguir me diz que eles n\u00e3o s\u00e3o normais, biologicamente falando, falando como sociedade eles devem ser tratados como seres humanos oras, mesmo com transtorno ou n\u00e3o. No caso do \"aberra\u00e7\u00f5es da natureza\", foi o que um m\u00e9dico que eu respeito muito disse em rela\u00e7\u00e3o a comunidade dos trans...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxV3C88xAlm0rd8DXR4AaABAg",
            "user": "Janiny Dourado",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539968322139,
            "commentText": "V\u00e3o ora bando de loucos",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxV3C88xAlm0rd8DXR4AaABAg.8lkdhT9REFd8oyupD_tGzl",
                    "user": "Mochi- Senpai Chan",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722517,
                    "commentText": "Ent\u00e3o come\u00e7a ora agora!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyS6vEWoCdKw8_x2EB4AaABAg",
            "user": "iracema guelta de farias",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539968322148,
            "commentText": "Fica t\u00e3o dif\u00edcil opinar ainda mais depois que assisti uma outra reportagem de transgeneros que mudam de sexo e se arrepende ap\u00f3s alguns anos. E a\u00ed como fica? Voc\u00ea amputa o p\u00eanis e coloca uma vagina e se arrepende depois.  S\u00f3 sei que o sofrimento de tudo isso \u00e9 muito grande. Realmente n\u00e3o estamos preparados ainda. N\u00e3o sabemos qual \u00e9 o certo apoiar ou n\u00e3o. Procurem ver os v\u00eddeos de transgeneros que se arrependeram",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyNQa-TWwy0TG_TmIZ4AaABAg",
            "user": "KAMALA KHAN",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539968322150,
            "commentText": "Quantos evang\u00e9licos aqui ein, at\u00e9 parece que todo mundo \u00e9 obrigado a seguir o que seu Deus diz! Meu amigo, deixa a pessoa viver a vida dela ok?",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyNQa-TWwy0TG_TmIZ4AaABAg.8lfd7JlKTOl8lnA_k6VeUD",
                    "user": "Sempre que voc\u00ea ler os comentarios eu estarei l\u00e1",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968322496,
                    "commentText": "ms marvel falou tudo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNQa-TWwy0TG_TmIZ4AaABAg.8lfd7JlKTOl8nt7MAuzzIJ",
                    "user": "N\u00e3o sei !!",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722497,
                    "commentText": "Budista Fdp",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNQa-TWwy0TG_TmIZ4AaABAg.8lfd7JlKTOl8nt7uOgv0DC",
                    "user": "KAMALA KHAN",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722499,
                    "commentText": "@N\u00e3o sei !! em compensa\u00e7\u00e3o eu prego o respeito e o amor, e vc o \u00f3dio e a tortura",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNQa-TWwy0TG_TmIZ4AaABAg.8lfd7JlKTOl8qLAO88a1i4",
                    "user": "Tarcisio Tata",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176322500,
                    "commentText": "VC prefere ir contra Deus  viver uma vida na terra cheia de defeitos e depois morrer e ir pro inferno n\u00e3o seja assim meu amigo mais VC t\u00e1 certo n\u00e3o e obrigado VC seguir o que Deus quer ent\u00e3o siga a sua vida e sofra as consequ\u00eancias",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNQa-TWwy0TG_TmIZ4AaABAg.8lfd7JlKTOl8qLAXMvMUe7",
                    "user": "Tarcisio Tata",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176322509,
                    "commentText": "@Sempre que voc\u00ea ler os comentarios eu estarei l\u00e1 falou tudo o que mano t\u00e1 tudo errado e VCS apoiam o erro que e isso e por isso que o mundo e assim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQlMkc-DB5V35BAd54AaABAg",
            "user": "KAMALA KHAN",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539968322153,
            "commentText": "Deste que a pessoa esteja feliz e n\u00e3o esteja fazendo mal a ningu\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 problema meu, nem seu, nem de ningu\u00e9m!",
            "likes": 20,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzQlMkc-DB5V35BAd54AaABAg.8lfcwSjoEjS8pVOF9B2dTF",
                    "user": "sad_love_suicide_696 suicidal crazy",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917122522,
                    "commentText": "I love you",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzoNRYkv2pnchSTUFl4AaABAg",
            "user": "Manuuh nascimento",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539968322155,
            "commentText": "Hoje em dia \u00e9 dif\u00edcil viver feliz,  quando a gente se encontra em um g\u00eanero e est\u00e1 feliz vem milh\u00f5es de pessoas preconceituosas te aponta,  e quando apenas ignoramos somos agredidos,  as pessoas n\u00e3o entendem que se o mundo fosse igual antes morariamos em cavernas e matariamos bixo a paulada. Mais td bem ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a aceitar mais respeito e obrigat\u00f3rio hoje em dia mais falta em muitos.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzoNRYkv2pnchSTUFl4AaABAg.8lZBrcVJlem8oKljbE95-Y",
                    "user": "Ellen Luanny Elloy Santos Luanny",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722440,
                    "commentText": "Concordo. Sou L\u00c9SBICA e j\u00e1 sofri muito, mais tudo bem um dia todo mundo pagar por cada palavra malditas ... #LGBTNOCOMANDO",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFRujASIRoayizdIh4AaABAg",
            "user": "Jin Roh",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537376322158,
            "commentText": "This transgender boy clearly looks like victim of rape.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy7L8TxmjMO7FOUasd4AaABAg",
            "user": "SCHOOL SHOOTER",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537376322159,
            "commentText": "Da fuck iz diz? New congressman Honda? Should we kill it with fire?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CGPRNbxON8g",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxpeiq98io-DpB6kg94AaABAg",
            "user": "Adrielly Lima",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537376322161,
            "commentText": "Mat\u00e9ria linda",
            "likes": 18,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxpeiq98io-DpB6kg94AaABAg.8lDZ-8REEhe8lPIW84_N4y",
                    "user": "Luana being gay",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376322513,
                    "commentText": "Adrielly Lima eu amei demais \u2764",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxT1zm1e_7DtNohq4Z4AaABAg",
            "user": "Raffa",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537376322163,
            "commentText": "Que menina linda! essa gente religiosa intolerante, nem merece resposta gente !! foram criadas por fam\u00edlias intolerantes. n\u00e3o tem nem culpa de ter uma opini\u00e3o t\u00e3o med\u00edocre .",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxT1zm1e_7DtNohq4Z4AaABAg.8kpRoRohDZ-8qLB5e1evv1",
                    "user": "Tarcisio Tata",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176322485,
                    "commentText": "VC n\u00e3o sabe nada sobre os crist\u00e3os nois pregamos o amor minha querida mesmo sabendo que isso ai e errado kerante Deus e isso t\u00e1 acontecendo por culpa dos pais que uma crian\u00e7a com tr\u00eas anos n\u00e3o sabe o que quer se tivessem ensinado ela nos caminhos de Deus ela n\u00e3o tava assim agora VCS tudo s\u00e3o a favor de tudo aceitam tudo VCS v\u00ea as coisas com naturalidade tudo normal que e isso aqui perto de casa o rapaz era guey e hoje ele e homem casado ent\u00e3o Deus transforma agora quem n\u00e3o quer ser transformado a\u00ed j\u00e1 e com a pessoas mais eu vou orar por esse garoto n\u00e3o e culpa dele e a cria\u00e7\u00e3o dos pais e da sociedade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxT1zm1e_7DtNohq4Z4AaABAg.8kpRoRohDZ-8qm6J_X6kVM",
                    "user": "Dexter Games",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385922487,
                    "commentText": "@Tarcisio Tata Deus so quer ver as pessoas felizes,e voce vem com esse preconceito,aff \u00e9 dif\u00edcil conviver em um pa\u00eds cheio de preconceito\ud83d\ude20\ud83d\ude2c",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwSdF6UJIPupkTqFuZ4AaABAg",
            "user": "Cleo Serra",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537376322166,
            "commentText": "O Miguel \u00e9 um chato.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwSdF6UJIPupkTqFuZ4AaABAg.8khTVdsdN2u8moFsok-Fca",
                    "user": "Gaveta de Bruxa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646722457,
                    "commentText": "Cleo Serra o nome dela \u00e9 melissa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwSdF6UJIPupkTqFuZ4AaABAg.8khTVdsdN2u8oUdRlcY6pn",
                    "user": "Clara- Sims",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722458,
                    "commentText": "Chato \u00e9 vc menina,deixa ela!E o \"Miguel\" \u00e9 transgenero!Ah,e o nome dela \u00e9 Melissa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwSdF6UJIPupkTqFuZ4AaABAg.8khTVdsdN2u8oyufDXkWEr",
                    "user": "Mochi- Senpai Chan",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238722460,
                    "commentText": "E Melissa burra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwSdF6UJIPupkTqFuZ4AaABAg.8khTVdsdN2u8qa6ulPFeN7",
                    "user": "Miguel Silva",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1548781122461,
                    "commentText": "Por que ???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyOBZ4oxpFjGuAoMXh4AaABAg",
            "user": "Cleo Serra",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537376324583,
            "commentText": "Transtorno psiqui\u00e1trico.",
            "likes": 24,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyOBZ4oxpFjGuAoMXh4AaABAg.8khTLbYXpgs8mG4soLwN2q",
                    "user": "carlos henrique",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325084,
                    "commentText": "Cleo Serra me defina psiquiatria",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOBZ4oxpFjGuAoMXh4AaABAg.8khTLbYXpgs8pVOMVCurzA",
                    "user": "sad_love_suicide_696 suicidal crazy",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125085,
                    "commentText": "Retardado sem estudo rs",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOBZ4oxpFjGuAoMXh4AaABAg.8khTLbYXpgs8qsag1vWxKN",
                    "user": "Carlos Eduardo Carlos Eduardo",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385925087,
                    "commentText": "@sad_love_suicide_696 suicidal crazy  viado viado viado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOBZ4oxpFjGuAoMXh4AaABAg.8khTLbYXpgs8rFz-znfsba",
                    "user": "GB",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549990725089,
                    "commentText": "Concordo. Uma pessoa pensar que nasceu no corpo errado s\u00f3 pode ter algum transtorno psiqui\u00e1trico.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOBZ4oxpFjGuAoMXh4AaABAg.8khTLbYXpgs8rNThVppf4a",
                    "user": "Nero 2002",
                    "date": "4 days ago",
                    "timestamp": 1550249925090,
                    "commentText": "S\u00e9rios problemas mentais que s\u00f3 podem ser curado com muita surra, meu v\u00f4 dizia que loucura se cura com paulada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxLLTdYqbE9TOOF8d54AaABAg",
            "user": "Taynara Mendon\u00e7a",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537376324593,
            "commentText": "O povo t\u00e1 preocupado com Deus, de preocupa na sua rela\u00e7\u00e3o com ele e para de usar isso pra julgar o certo e errado da vida das pessoas. Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a concordar mas sim respeitar e al\u00e9m do mais essas pessoas n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra ningu\u00e9m o mundo delas \u00e9 a busca da felicidade e amor de quem importa pra eles e voc\u00eas n\u00e3o . Ningu\u00e9m escolhe ser assim pq ningu\u00e9m simplesmente nasce querendo sofrer preconceito e \u00f3dio \u00e9 uma luta di\u00e1ria pra ser quem voc\u00ea \u00e9 . N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e se eles tivessem escolhas nunca escolheriam passar por isso",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw9b61rkNPJSDtTRm54AaABAg",
            "user": "Mr. Lonely",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534697924595,
            "commentText": "#SaiPreconceito",
            "likes": 32,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyArfseArZbFFqveqh4AaABAg",
            "user": "Danijhey",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534697924597,
            "commentText": "Ta repreendido Satan\u00e1s",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyArfseArZbFFqveqh4AaABAg.8jOUa6mj_M_8lPIaClBnwh",
                    "user": "Luana being gay",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376324938,
                    "commentText": "Danijhey verdade, repreende esse teu preconceito em nome de Jesus!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyArfseArZbFFqveqh4AaABAg.8jOUa6mj_M_8mudR0ATMzR",
                    "user": "caline oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646724939,
                    "commentText": "@Luana being <b> gay </b>ameiii",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyArfseArZbFFqveqh4AaABAg.8jOUa6mj_M_8nqLNRtePn4",
                    "user": "Gabriel Otaku",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646724941,
                    "commentText": "Estou contigo danijhey",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg",
            "user": "princesinha sofia",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534697924599,
            "commentText": "O seus porra , aqui \u00e9 igreja por acaso pra vcs ficarem falando sobre religi\u00e3o ? Antes de religi\u00e3o deve haver o respeito e a igualdade, vcs falam tanto de amor ao pr\u00f3ximo mas s\u00f3 se a pessoa for padraozinho n\u00e9 ? Caso contr\u00e1rio n\u00e3o existe essa de amor ao pr\u00f3ximo e a palavra da b\u00edblia q vcs dizem seguir n\u00e3o funciona nesse momento ! Ah mano vcs me estressam s\u00e9rio , \u00e9 por isso q o mundo t\u00e1 uma merda . Amem uns aos outros como a si mesmos e parem de cagar regra",
            "likes": 50,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 15,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8jqopqjq1HW",
                    "user": "Maria do Bairro",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697925149,
                    "commentText": "Brasil \u00e9 pais de maioria religiosa ateus de merda s\u00e3o minoria portanto oque vcs falam n\u00e3o inporta bosta nenhuma, ouvir vcs \u00e9 como ouvir o pr\u00f3prio capeta.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8kNlVPFK7xm",
                    "user": "Soarez \u32e1",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325150,
                    "commentText": "Maria do Bairro se fode a\u00ed filha da puta",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8kNnfCtJGY-",
                    "user": "princesinha sofia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325152,
                    "commentText": "@Maria do Bairro Na vdd eu n\u00e3o sou ateia n\u00e3o meu bem , eu acredito em Deus sim e por isso mesmo q estou seguindo o ensinamento dele , respeitar , ajudar e amar ao pr\u00f3ximo, coisa q vc parece n\u00e3o ter aprendido !",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8m4H5y439Qo",
                    "user": "Will Rod",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325153,
                    "commentText": "cala tua boca maria do barro, vai la ser escrava do seu macho, se \u00e9 q tem um kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8noG_0JlJpV",
                    "user": "Valdeir. Ferreira Brito",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725155,
                    "commentText": "\u25c4 1 Cor\u00edntios 6:9 \u25ba\nVersos Paralelos\nB\u00edblia King James Atualizada\nN\u00e3o sabeis que os injustos n\u00e3o herdar\u00e3o o Reino de Deus? N\u00e3o vos deixem enganar: nem imorais, nem id\u00f3latras, nem ad\u00falteros, nem os que se entregam a pr\u00e1ticas homossexuais de qualquer esp\u00e9cie, \n\nJo\u00e3o Ferreira de Almeida Atualizada\nN\u00e3o sabeis que os injustos n\u00e3o herdar\u00e3o o reino de Deus? N\u00e3o vos enganeis: nem os devassos, nem os id\u00f3latras, nem os ad\u00falteros, nem os efeminados, nem os sodomitas,   \n\nKing James Bible\nKnow ye not that the unrighteous shall not inherit the kingdom of God? Be not deceived: neither fornicators, nor idolaters, nor adulterers, nor effeminate, nor abusers of themselves with mankind,\n\nEnglish Revised Version\nOr know ye not that the unrighteous shall not inherit the kingdom of God? Be not deceived: neither fornicators, nor idolaters, nor adulterers, nor effeminate, nor abusers of themselves with men,\nTesouro da Escritura\nKnow.\n\n1 Cor\u00edntios 6:2,3,15,16,19\nOu desconheceis que os santos julgar\u00e3o o mundo todo? E, se o mundo ser\u00e1 julgado por v\u00f3s, como sois incompetentes para julgar assuntos de t\u00e3o menor import\u00e2ncia? \u2026\n\n1 Cor\u00edntios 3:16\nN\u00e3o sabeis que sois santu\u00e1rio de Deus e que o seu Esp\u00edrito habita em v\u00f3s?\n\n1 Cor\u00edntios 9:24\nN\u00e3o sabeis que entre todos os que correm no est\u00e1dio, na verdade, somente um recebe o grande pr\u00eamio? Correi de tal maneira que o alcanceis!\n\nunrighteous.\n\n\u00caxodo 23:1\nN\u00e3o espalhar\u00e1s not\u00edcias falsas, nem dar\u00e1s a m\u00e3o ao \u00edmpio para seres testemunha de injusti\u00e7a.\n\nLev\u00edtico 19:15,35,36\nN\u00e3o cometer\u00e1s injusti\u00e7a no julgamento. N\u00e3o far\u00e1s acep\u00e7\u00e3o de pessoas com rela\u00e7\u00e3o ao pobre, nem te deixar\u00e1s levar por prefer\u00eancia pelo que tem poder: segundo a justi\u00e7a julgar\u00e1s o teu pr\u00f3ximo.\u2026\n\nDeuteron\u00f4mio 25:13-16\nN\u00e3o ter\u00e1s em tua bolsa dois tipos de peso: um pesado e outro leve.\u2026\n\nProv\u00e9rbios 11:1\nDeus tem \u00f3dio das balan\u00e7as desonestas, mas os pesos exatos lhe d\u00e3o prazer!\n\nProv\u00e9rbios 22:8\nQuem semeia injusti\u00e7a colher\u00e1 desgra\u00e7a, e o castigo de sua soberba ser\u00e1 completo.\n\nIsa\u00edas 10:1,2\nAi daqueles que promulgam leis in\u00edquas, e todos que elaboram decretos opressores,\u2026\n\nIsa\u00edas 55:7\nAbandone o \u00edmpio o seu caminho, e o homem mau as suas maquina\u00e7\u00f5es, e volte para Yahweh, pois ele ter\u00e1 miseric\u00f3rdia dele; retornai ao nosso Deus, pois ele d\u00e1 de bom grado o seu perd\u00e3o.\n\nZacarias 5:3\nEnt\u00e3o ele me revelou: 'Eis que neste pergaminho est\u00e1 escrita a maldi\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 derramada sobre toda a face da terra, porque tanto o ladr\u00e3o como o que jura falsamente ser\u00e3o expulsos, conforme essa praga.'\n\nAtos 24:25\nQuando Paulo come\u00e7ou a pregar sobre a justi\u00e7a, o dom\u00ednio pr\u00f3prio e o ju\u00edzo vindouro, F\u00e9lix ficou apavorado e exclamou: 'Basta, por agora! Podes retirar-te, em outra ocasi\u00e3o, mais conveniente, te mandarei chamar outra vez'.\n\nRomanos 1:18\nPortanto, a ira de Deus \u00e9 revelada dos c\u00e9us contra toda impiedade e injusti\u00e7a dos homens que suprimem a verdade pela injusti\u00e7a humana,\n\n1 Tim\u00f3teo 1:9\nDe igual modo, sabemos que ela n\u00e3o \u00e9 feita para os justos, mas para os transgressores e insubmissos, para os perversos e pecadores, para os profanos e irreverentes, para os que matam pai e m\u00e3e, para os assassinos,\n\ninherit.\n\n1 Cor\u00edntios 6:10\nnem ladr\u00f5es, nem avarentos, nem viciados em \u00e1lcool ou outras drogas, nem caluniadores, nem estelionat\u00e1rios herdar\u00e3o o Reino de Deus.\n\n1 Cor\u00edntios 15:50\nContudo, irm\u00e3os, eu vos afirmo que carne e sangue n\u00e3o podem herdar o Reino de Deus, nem o que \u00e9 perec\u00edvel pode herdar o imperec\u00edvel.\n\nMateus 19:29\nTamb\u00e9m todos aqueles que tiverem deixado casas, irm\u00e3os, irm\u00e3s, pai, m\u00e3e, filhos ou terras, por causa do meu Nome, receber\u00e3o cem vezes mais e herdar\u00e3o a vida eterna.\n\nMateus 25:34\nEnt\u00e3o, dir\u00e1 o Rei a todos que estiverem \u00e0 sua direita: \u2018Vinde, aben\u00e7oados de meu Pai! Recebei como heran\u00e7a o Reino, o qual vos foi preparado desde a funda\u00e7\u00e3o do mundo.\n\nG\u00e1latas 5:21\ninveja; embriaguez, orgias e tudo quanto se pare\u00e7a com essas perversidades, contra as quais vos advirto, como j\u00e1 vos preveni antes: os que as praticam n\u00e3o herdar\u00e3o o Reino de Deus!\n\nfornicators.\n\n1 Cor\u00edntios 5:1,10\nDe toda parte se ouvem coment\u00e1rios de que h\u00e1 impureza entre v\u00f3s, e uma esp\u00e9cie de imoralidade que n\u00e3o se observa nem mesmo entre os pag\u00e3os, a ponto de algu\u00e9m manter rela\u00e7\u00f5es sexuais com a <b> mulher </b>do seu pai. \u2026\n\nG\u00e1latas 5:19-21\nOra, as obras da carne s\u00e3o manifestas: imoralidade<b>  sexual</b>, impureza e libertinagem; \u2026\n\nEf\u00e9sios 5:4,5\nN\u00e3o haja obscenidades, nem conversas tolas, nem gracejos imorais, que s\u00e3o inconvenientes, mas, ao inv\u00e9s disso, portai-vos com a\u00e7\u00f5es de gra\u00e7a. \u2026\n\n1 Tim\u00f3teo 1:9\nDe igual modo, sabemos que ela n\u00e3o \u00e9 feita para os justos, mas para os transgressores e insubmissos, para os perversos e pecadores, para os profanos e irreverentes, para os que matam pai e m\u00e3e, para os assassinos,\n\nHebreus 12:14,16\nEsfor\u00e7ai-vos para viver em paz com todas as pessoas e em santifica\u00e7\u00e3o, sem a qual ningu\u00e9m ver\u00e1 o Senhor. \u2026\n\nHebreus 13:4\nDigno de honra seja o casamento entre todas as testemunhas, bem como a pureza do leito conjugal; porquanto, Deus julgar\u00e1 os imorais e ad\u00falteros.\n\nApocalipse 21:8\nPor\u00e9m, quanto aos covardes, os incr\u00e9dulos, os depravados, os assassinos, os que praticam imoralidad<b> e sexua</b>l, os bruxos e ocultistas, os id\u00f3latras e todos os mentirosos, a parte que lhes cabe ser\u00e1 no lago de fogo, que arde perpetuamente em meio ao enxofre. Esta \u00e9 a segunda morte!' A Nova Jerusal\u00e9m\n\nApocalipse 22:15\nNo entanto, fora est\u00e3o os c\u00e3es, os bruxos e ocultistas, os que cometem imoralidades sexuais, os assassinos, os id\u00f3latras e todos os que amam e praticam a mentira.\n\nabusers.\n\nG\u00eanesis 19:5\nChamaram L\u00f3 e lhe ordenaram: 'Onde est\u00e3o os homens que vieram para a tua casa esta noite? Traze-os aqui fora para que tenhamos rela\u00e7\u00f5es sexuais com eles!'\n\nLev\u00edtico 18:22\nN\u00e3o te deitar\u00e1s com um homem como se deita com u<b> ma mulh</b>er. Isso \u00e9 abomin\u00e1vel!\n\nLev\u00edtico 20:13\nO homem que se deitar com outro homem como se fosse <b> uma mul</b>her, ambos cometeram uma abomina\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o morrer, e seu sangue cair\u00e1 sobre eles.\n\nDeuteron\u00f4mio 22<b> :5\nA mu</b>lher n\u00e3o dever\u00e1 usar roupas masculinas, e o homem n\u00e3o se vestir\u00e1 com roup<b> as de m</b>ulher, pois Yahweh, o teu Deus, tem avers\u00e3o por toda pessoa que assim procede.\n\nDeuteron\u00f4mio 23:17\nNenhum filho de Israel, ho<b> mem ou </b>mulher, poder\u00e1 entregar seu corpo \u00e0 prostitui\u00e7\u00e3o nos templos pag\u00e3os!\n\nJu\u00edzes 19:22\nQuando estavam entretidos conversando, alguns vadios e depravados da cidade cercaram a casa. E desferindo violentos golpes contra a porta, gritavam para <b> o home</b>m idoso, dono da casa: 'Faze sair o homem que est\u00e1 contigo, queremos ter rela\u00e7\u00f5es sexuais com ele!'\n\nRomanos 1:26,27\nE, por essa raz\u00e3o, Deus os entregou a paix\u00f5es vergonhosas. At\u00e9 suas mulheres trocaram suas rela\u00e7\u00f5es sexuais naturais por outras, contr\u00e1rias \u00e0 natureza. \u2026\n\n1 Tim\u00f3teo 1:10\npara os que vivem na pr\u00e1tica de imoralidades sexuais e os homossexuais em geral, para os sequestradores, para os mentirosos e os que fazem juramentos falsos; e para todo aquele que se revolta contra a s\u00e3 doutrina.\n\nLiga\u00e7\u00f5es\n1 Cor\u00edntios 6:9 Interlinear \u2022 1 Cor\u00edntios 6:9 Multil\u00edngue \u2022 1 Corintios 6:9 Espanhol \u2022 1 Corinthiens 6:9 Franc\u00eas \u2022 1 Korinther 6:9 Alem\u00e3o \u2022 1 Cor\u00edntios 6:9 Chin\u00eas \u2022 1 Corinthians 6:9 Ingl\u00eas \u2022 Bible Apps \u2022 Bible Hub\n\nB\u00edblia King James Atualizada (Portugu\u00eas) \u00a9 2012 Abba Press. Usado com permiss\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Idoso"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8noHZ2Td3OS",
                    "user": "Will Rod",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725157,
                    "commentText": "Valdeir vai tomar no cu, pega esse papel e.limpe o rabo, vc n faz nem 1% do q a b\u00edblia diz e quer ser moralista? se liga rap\u00e1, esse.livrinho criado por homens, q moral tem? n foi deus, foi o homem, se liga com essa doutrina\u00e7\u00e3o religiosa nojenta de vcs fanaticos. a cada dia q passa sou mais ateu por imbecis iguais a vc, q s\u00f3 prega bosta e odio. antes q tu me xingue sou hetero, ateu, e a cada dia q passa odeio mais os humanos por pessoas fracas como vc.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8noHxPlCeCS",
                    "user": "Valdeir. Ferreira Brito",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725158,
                    "commentText": "Will Rod  Vou orar por voc\u00ea irm\u00e3o!! Jesus te amo mesmo voc\u00ea sendo o que \u00e9",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8noQQXJfnFn",
                    "user": "princesinha sofia",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725159,
                    "commentText": "Gente eu acho q assim : Nosso papel  aqui na terra \u00e9 amar , respeitar , ajudar e acima de tudo N\u00c3O JULGAR NINGU\u00c9M ! Somos todos pecadores , quem somos n\u00f3s pra julgar oq est\u00e1 certo ou n\u00e3o ? Se est\u00e3o cometendo um pecado ou n\u00e3o eles resolveram com Deus e n\u00e3o conosco , nosso papel \u00e9 estender a m\u00e3o a eles , ajudar , tentar compreender e amar assim como fez Jesus aqui na terra . \u00c9 isto !",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8nt4v84KpWb",
                    "user": "N\u00e3o sei !!",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725161,
                    "commentText": "@princesinha sofia Ele n\u00e3o julgou ningu\u00e9m , reproduziu partes da b\u00edblia !!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8oPKuvX3UsX",
                    "user": "Series \u00eb etc",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725162,
                    "commentText": "princesinha sofia vdd",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8odijYHodml",
                    "user": "Lay Wattana",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725565,
                    "commentText": "lind\u00edssimx",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8poiPsN2DEL",
                    "user": "Arthur Potter",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125566,
                    "commentText": "N\u00e9 cara o q religi\u00e3o tem a ver",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8qKdUGmR9FG",
                    "user": "Tarcisio Tata",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176325568,
                    "commentText": "Receita seu babaca vai orar uma crian\u00e7a n\u00e3o tem poder de escolha Deus n\u00e3o aceita isso mais ele ama. Porque Deus e amor mais infelizmente n\u00e3o vai ser salva se a pessoa nasceu homem tem que ser homem e <b> mulher </b<b> >mulher</b> agora a fam\u00edlia influ\u00eancia isso e inaceit\u00e1vel mais todos t\u00eam o livre arb\u00edtrio mais v\u00e3o sofrer as consequ\u00eancias infelizmente a crian\u00e7a n\u00e3o tem culpa e sim os paus que aceitam essa palha\u00e7ada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8qLUoH3tdV8",
                    "user": "Andrea Manus",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176325569,
                    "commentText": "@Maria do Bairro Vc mistura as coisas desde a absoluta ignor\u00e2ncia, eu sou parte do povo religioso, vivo a religiosidade extremamente e isso n\u00e3o me impede compreender que as pessoas trans n\u00e3o t\u00eam nenhum problema moral, nem fisiol\u00f3gico nem psiqui\u00e1trico, s\u00e3o almas de um g\u00eanero que por alguma raz\u00e3o desconhecida ainda nasceram no corpo do outro g\u00eanero. Vc sabe que \u00e9 <b> mulher </b>porque tem vagina ou vc sempre soube que era<b>  mulher</b> independente da sua vagina? Tenta ser mais consequente com sua religiosidade, Jesus Cristo amava a TODOS e tolerava TODOS e respeitava TODOS, Deus \u00e9 AMOR, senhora. Tenha uma \u00f3tima noite",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwyD9LeT66xxhnxI1h4AaABAg.8jO01O_xSng8qNclNcc58p",
                    "user": "princesinha sofia",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176325571,
                    "commentText": "@N\u00e3o sei !! mas eu n estava falando dele KKKKKKK tava falando dos outros xingando a\u00ed",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg",
            "user": "Juh Rodrigues",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534697924601,
            "commentText": "Quando Deus voltar quero ver !!! \u2714\ufe0f\ud83d\ude2a",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 15,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8jMCzCNg5op",
                    "user": "Gabriel ML:BB",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697924998,
                    "commentText": "Juh Rodrigues deus ira levar pessoas boas de cora\u00e7\u00f5es bons,e nao pessoas preconceituosas com odio no cora\u00e7\u00e3o,Poe favor meu deus volte logo",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8jqp5SQvK4M",
                    "user": "Maria do Bairro",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697924999,
                    "commentText": "A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 \u00f3dio, e a verdade que vcs se negam tanto ouvir. \u00d3dio seria se ouvesse ofensas do tipo bichinha, viadinho ou algo do tipo.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8lGNNiPe4oX",
                    "user": "Bruno Silver",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325004,
                    "commentText": "Acho que Deus criou o ser humano o homen e a <b> mulher </b>ambos pra formar um par onde se encaixa como plano do criador mais a mentalidade Deus n\u00e3o tem o controlo da mente sabemos da sua cria\u00e7\u00e3o mais temos almas ap\u00f3s a morte n\u00e3o sabemos se essas almas est\u00e3o no corpo certo isso s\u00f3 Deus que pode julgar cada um sabe da sua salva\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8lMQqnaDgCH",
                    "user": "July Ribeiro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325005,
                    "commentText": "Gabriel Vansan E a B\u00edblia e Jesus veio para que ent\u00e3o?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8lPId2uJGqM",
                    "user": "Luana being gay",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325007,
                    "commentText": "Juh Rodrigues quero ver tu queimando no inferno, ai sim vai ser lindo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8lPmabbRavw",
                    "user": "Juh Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325008,
                    "commentText": "@Luana being <b> gay </b>...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8no9EmQnyFu",
                    "user": "nathan xavier",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725009,
                    "commentText": "Pode ter certeza que oq mais vai ter \u00e9 crentes no inferno",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8nt7bZiv5ae",
                    "user": "N\u00e3o sei !!",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725011,
                    "commentText": "@Gabriel ML:BB Passagem da B\u00edblia : \n\"Quem cometer Adult\u00e9rio , Assassinato , Estupro ou Abomina\u00e7\u00e3o ( Homossexualidade ) n\u00e3o herdar\u00e1 o reino de Deus !!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8nt7pUwViK3",
                    "user": "N\u00e3o sei !!",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725013,
                    "commentText": "@nathan xavier Muita pelo contr\u00e1rio quem cr\u00ea e acredita , e segue Deus n\u00e3o ir\u00e1 ao fogo eterno j\u00e1 os Abomin\u00e1veis e simpatizantes como voc\u00ea deve ser um dos dois eu j\u00e1 n\u00e3o sei ...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8o4Isrs9g6z",
                    "user": "Spooky Boogie",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725014,
                    "commentText": "Deus n\u00e3o existe",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8oKk2TCzIp-",
                    "user": "Ellen Luanny Elloy Santos Luanny",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725547,
                    "commentText": "N\u00e3o julgas para n\u00e3o se julgado !!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8oSvVtzqPHj",
                    "user": "Pano'Creppy ;Horror",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725548,
                    "commentText": "Juh Rodrigues te viro do averso com meu pau quente, c\u00ea vai ver",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8pWG34ikwV6",
                    "user": "Miguel gamer",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125550,
                    "commentText": "Aparentemente uma menina de 9 anos que fica falando mal no YouTube em vez de estudar , tinha que ser um beb\u00ea n\u00e3o desenvolvido",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8pojRkI9GuR",
                    "user": "Arthur Potter",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125552,
                    "commentText": "@Maria do Bairro O SUA FILHA DA <b> PUTA </b>A BIBLIA N\u00c3O FOI ESCRITA POR DEUS O QUE TEM NELA (tirando os 10 mandamentos)\u00c9 MENTIRA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyg5wsZSiJvbs66mkB4AaABAg.8jJ9pXXqLEf8qm7B1hxZY1",
                    "user": "Dexter Games",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385925554,
                    "commentText": "Deus s\u00f3 quer ver as pessoas felizes,com amor no cora\u00e7\u00e3o....!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzjg_AoUCvZTe4jWd14AaABAg",
            "user": "Eu sou tentante",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534697924604,
            "commentText": "Bom primeiramente deixando bem claro , n\u00e3o estou aqui para julgar ningu\u00e9m. Ali\u00e1s quem sou eu pra julgar algu\u00e9m !! Bom vou deixar aqui oque eu penso pq n podemos julgar ningu\u00e9m mais podemos dizer oque pensamos !\n\nOk uma m\u00e3e da a luz a um menino e ele diz ser uma menina n\u00e9? Como isso pode ser poss\u00edvel se vc nasceu homem vc \u00e9 um homem se vc nasceu <b> mulher </b>vc \u00e9 uma<b>  mulher</b> n\u00e3o ao contr\u00e1rio, isso \u00e9 coisa do capeta que se manifesta nessas pessoas que d\u00e3o lugar a ele , se fosse assim ent\u00e3o todo mundo mudando seu sexo. O mundo ficar horripilante , n consigo entender oque uma pessoa dessa pensa , n quero nem imaginar. Oque mais me choca \u00e9 as crian\u00e7as dizendo que s\u00e3o transg\u00eanera elas n\u00e3o sabem nem oque \u00e9 isso , mais pra frente se arrepende e n\u00e3o tem como voltar atr\u00e1s , o culpado s\u00e3o os pais que apoiam , quem mandam nos filhos s\u00e3o vcs ou eles? Ent\u00e3o deveria ser apoiado uma adolescente gr\u00e1vida e principalmente um de menor querer entrar pra vida do crime ,acho isso um absurdo esses pa\u00eds concorda com isso . Mais fazer oque com esse meu texto n\u00e3o vai mudar nada capaz de piorar .esses pa\u00eds agem muito calmamente, n\u00e3o entendo isso . Mais fazer oque \u00e9 o mundo que vivemos infelizmente",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzjg_AoUCvZTe4jWd14AaABAg.8jFPvtiEXSP8jqq-VTEOHL",
                    "user": "Maria do Bairro",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697924930,
                    "commentText": "Eu sou tentante A Globo cada dia mais vai perdendo audiencia acredita que eles queriam por comerciais comtra transfobia na tv eo mais absurdo usando crian\u00e7as, mais com medo do escandalo que iria dar isso acabaram desistindo no comercial usava se meninos vestidos de princesinha e meninas de meninos crian\u00e7as de 5 a 10 anos vcs sabem que a globo tem vinculo com a comunidade <b> lgbt </b>eles queriam fazer isso mais desistiram estava at\u00e9 na internet e da globo n\u00e3o da para esperar mais nada emissora do diabo em breve nimguem mais vai querer dar ibope para essa bosta de emissora, posso dizer com toda certeza que sbt e record est\u00e3o se tornando 1.000x melhor que essa emissora lixo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzjg_AoUCvZTe4jWd14AaABAg.8jFPvtiEXSP8oKkWU7dn40",
                    "user": "Ellen Luanny Elloy Santos Luanny",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238724931,
                    "commentText": "A quest\u00e3o n\u00e3o e essa, os pais so que a felicidade dos filhos . qual e o pai que vai quere v\u00ea o filho sofrendo ??? . pelo menos eu n\u00e3o gostaria",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxMHW3ees6YIA6dxzp4AaABAg",
            "user": "Mich4el PC",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534697924606,
            "commentText": "Tinha que ser mat\u00e9ria da Globo",
            "likes": 40,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxMHW3ees6YIA6dxzp4AaABAg.8jDVUrmJspj8lPI5vfwzFt",
                    "user": "Luana being gay",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325422,
                    "commentText": "Meu pau no seu cu",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxMHW3ees6YIA6dxzp4AaABAg.8jDVUrmJspj8nqL4Fk5rZ_",
                    "user": "Gabriel Otaku",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725423,
                    "commentText": "Mas e seu jeg",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxMHW3ees6YIA6dxzp4AaABAg.8jDVUrmJspj8pjLBQ74L6i",
                    "user": "Lav\u00ednia Oliveira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125424,
                    "commentText": "Pra ser t\u00e3o boa e alto explicativa n\u00e9. Tinha que ser mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxMHW3ees6YIA6dxzp4AaABAg.8jDVUrmJspj8rG6PAFB4Hq",
                    "user": "Joab Do Carmo",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550077125426,
                    "commentText": "@Lav\u00ednia Oliveira kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk esqueceu de dizer que \u00e9 Paga com meu dinheiro tbm, se bem que n \u00e9 mais gra\u00e7as ao mito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxMHW3ees6YIA6dxzp4AaABAg.8jDVUrmJspj8rGEzOTkorP",
                    "user": "Lav\u00ednia Oliveira",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550077125427,
                    "commentText": "@Joab Do Carmo ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxMHW3ees6YIA6dxzp4AaABAg.8jDVUrmJspj8rGFQkWH7Ff",
                    "user": "Joab Do Carmo",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550077125429,
                    "commentText": "@Lav\u00ednia Oliveira eu quis dizer que a Globo \u00e9 financiada com dinheiro do meu e do seu imposto! E que eu n acho certo e que bolsonaro corrigiu isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxMHW3ees6YIA6dxzp4AaABAg.8jDVUrmJspj8rGG69TUeWv",
                    "user": "Lav\u00ednia Oliveira",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550077125430,
                    "commentText": "@Joab Do Carmo voc\u00ea s\u00f3 se preocupa com o que a Globo faz ou se preocupa tbm com o que o governo que consome MUITO mais faz tamb\u00e9m ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxMHW3ees6YIA6dxzp4AaABAg.8jDVUrmJspj8rGGCd4ptDQ",
                    "user": "Lav\u00ednia Oliveira",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550077125432,
                    "commentText": "@Joab Do Carmo porque querendo ou n\u00e3o esse v\u00eddeo \u00e9 explicativo. Agora cabe a pessoa continuar sendo ignorante ou n\u00e3o. Mas o governo gasta seu dinheiro pra pagar jatinho particular pra eles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxMHW3ees6YIA6dxzp4AaABAg.8jDVUrmJspj8rGGptVrqmN",
                    "user": "Joab Do Carmo",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550077125433,
                    "commentText": "@Lav\u00ednia Oliveiraent\u00e3o vc me justifica uma coisa errada com outra? S\u00f3 votei em bolsonaro no segundo turno por falta de op\u00e7\u00e3o, meu candidato \u00e9 o amoedo! Esse v\u00eddeo explica num sei o que, esse psic\u00f3logo s\u00f3 falou bosta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxMHW3ees6YIA6dxzp4AaABAg.8jDVUrmJspj8rGLteJcddr",
                    "user": "Lav\u00ednia Oliveira",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1550077126060,
                    "commentText": "@Joab Do Carmo \u00c9 como eu falo. N\u00e3o adianta ajudar quem insiste em continuar sendo ignorante.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzA9Ma-jXOUWVTvPVN4AaABAg",
            "user": "J\u00e9ssica Karine",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534697924609,
            "commentText": "Triste ver como tem pessoas desinformadas do assunto, n\u00e3o tem nem preocupa\u00e7\u00e3o de pesquisar e ver sobre. S\u00f3 sabem julgar, pesquisem sobre. Pessoas trans sofrem e muito com tanto preconceito que passam.",
            "likes": 22,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzA9Ma-jXOUWVTvPVN4AaABAg.8j7ezF7QXqh8npaOwm_Xxo",
                    "user": "Valdeir. Ferreira Brito",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725106,
                    "commentText": "J\u00e9ssica Karine  S\u00e3o loucos !!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzA9Ma-jXOUWVTvPVN4AaABAg.8j7ezF7QXqh8pAgqVQv7v6",
                    "user": "Hashi Okashi",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125108,
                    "commentText": "@Valdeir. Ferreira Brito  Onde? N\u00e3o na psicologia. N\u00e3o trate com religiosidade esse assunto, seja laico e n\u00e3o envolva nenhuma opini\u00e3o religiosa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzA9Ma-jXOUWVTvPVN4AaABAg.8j7ezF7QXqh8qKe04-igkV",
                    "user": "Tarcisio Tata",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176325109,
                    "commentText": "Eu sou crist\u00e3o n\u00e3o julgo mais n\u00e3o e certo aos olhos de Deus ele fez o homem e a <b> mulher </b>mais VC tem o livre arb\u00edtrio VC que escolhe e v\u00e3o sofrer as consequ\u00eancias Deus ele ama o pecador mais odeia o pecado o mau e que a sociedade mostra as coisas como se fosse normal meu Deus o que e isso os pais fazerem isso meu Deus como pode isso e rid\u00edculo uma crian\u00e7a n\u00e3o tem poder de escolha e esse cara babaca faz essa explica\u00e7\u00e3o<b>  rid\u00edcula</b> dizendo que uma crian\u00e7a sabe o que quer mais eu n\u00e3o posso fazer nada s\u00f3 orar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Rid\u00edcula"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzA9Ma-jXOUWVTvPVN4AaABAg.8j7ezF7QXqh8qL7dILr23J",
                    "user": "Hashi Okashi",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176325111,
                    "commentText": "@Tarcisio Tata \nU\u00e9, o evolucionismo diz ao contr\u00e1rio desta teoria fixista e Criacionista  \u2012, que inclusive, \u00e9 a menos aprovada nos dias de hoje.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzA9Ma-jXOUWVTvPVN4AaABAg.8j7ezF7QXqh8qL7kcJMX7e",
                    "user": "Hashi Okashi",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176325112,
                    "commentText": "@Valdeir. Ferreira Brito N\u00e3o, eles n\u00e3o s\u00e3o loucos. A garota trans \u00e9 louca, os transsexuais n\u00e3o s\u00e3o loucos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzA9Ma-jXOUWVTvPVN4AaABAg.8j7ezF7QXqh8rVr9C4-quZ",
                    "user": "Guinho Covers",
                    "date": "20 hours ago",
                    "timestamp": 1550523525114,
                    "commentText": "@Tarcisio Tata Ngm vai sofrer consequ\u00eancias bebe,voc\u00ea \u00e9 o que voc\u00ea faz mas n\u00e3o confunda se encontrar com pecado pq ao meu ver pecado eh quando voc\u00ea machuca alguem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg",
            "user": "Luh Souza",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534697924611,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 normal",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 31,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8jO0JOIGr4D",
                    "user": "princesinha sofia",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697925211,
                    "commentText": "Luh Souza ser normal pra voc\u00ea \u00e9 ser padraozinho?",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8jPaYITDCsi",
                    "user": "Luh Souza",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697925213,
                    "commentText": "Deus n\u00e3o comete engano...Quem nasce homem \u00e9 homem... Quem nasceu <b> mulher </b>\u00e9<b>  mulher</b>!",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8jqqcP-HkGx",
                    "user": "Maria do Bairro",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697925214,
                    "commentText": "Acho que no fundo transgeneros devem ter poblemas mentais, \u00e9 estranho uma pessoa nascer homen e se ver como <b> mulher </b>.",
                    "likes": 11,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8kJJk6Z2imH",
                    "user": "\u300a Kavinsky\u300b",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325216,
                    "commentText": "@Luh Souza Mas se a pessoa se sente melhor sendo,  sei l\u00e1... Uma \u00c1rvore , n\u00e3o tem nada a ver com tua vida, se voc\u00ea \u00e9 uma transf\u00f3bica \u00e9 s\u00f3 mais uma ego\u00edsta que n\u00e3o pensa no bem estar dos outros, e sim, s\u00f3 quer se manter dentro dos padr\u00f5es e meter a b\u00edblia em tudo. Sem se em portar se ao menos voc\u00ea tem raz\u00e3o.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8kJK0pRlobl",
                    "user": "\u300a Kavinsky\u300b",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325217,
                    "commentText": "@Maria do Bairro Caramba mano ent\u00e3o de acordo com voc\u00ea, n\u00e3o com um m\u00e9dico,  nem com um sei l\u00e1,  cientista devo me tratar porque tu acha que eu tenho problema, por me sentir melhor e me identificar \"sendo garoto\"",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8kQ2W5iI5EA",
                    "user": "Beatriz Reis",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325218,
                    "commentText": "\u00c9 normal sim, pq n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a !",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8kscezlciKF",
                    "user": "THAAALES",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325220,
                    "commentText": "vc n \u00e9 normal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8lPIMb80YYu",
                    "user": "Luana being gay",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325221,
                    "commentText": "N\u00e3o vem meter Deus no meio se n\u00e3o taco minha varinha cheia de glitter na tua cara, preconceituosa que mete Religi\u00e3o no meio n\u00e3o passar\u00e1!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8lcR1HHQkLS",
                    "user": "mary benjamim",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325223,
                    "commentText": "Voc\u00ea n\u00e3o tem que achar nada",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8lke1IhxijT",
                    "user": "Janiny Dourado",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325224,
                    "commentText": "@Maria do Bairro concordo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8lke34mPoo7",
                    "user": "Janiny Dourado",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325648,
                    "commentText": "@Luh Souza vdd Deus faz tudo certo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8lq2gijRomC",
                    "user": "Luh Souza",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325650,
                    "commentText": "@Janiny Dourado pois \u00e9! O pessoal diz que \u00e9 <b> homofobia,</b> que est\u00e1 querendo impor, mas acreditando ou n\u00e3o em Deus, Ele existe, tem o melhor para todos!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Homofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8lq3Iq0CnNw",
                    "user": "Janiny Dourado",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325657,
                    "commentText": "@Luh Souza vdd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8m4HNEU5tSG",
                    "user": "Will Rod",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325658,
                    "commentText": "Luh realmente vc n \u00e9 normal, olha tua cara de deformada, nem humana \u00e9, sai pra la oferenda",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8mNE7ipdquL",
                    "user": "Samira Alves",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325660,
                    "commentText": "Oq n\u00e3o \u00e9 normal \u00e9 esse seu preconceito!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8nF2hl655H2",
                    "user": "Arthur Potter",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725661,
                    "commentText": "@Luh Souza quem disse que um erro",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8oDMQC1R1-1",
                    "user": "girls alinaticas fc",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725662,
                    "commentText": "@Luh Souza a pessoa n pediu pra nascer assim! Ela ja vem cm isso, agr se vc \u00e9 uma homofobica filha da <b> puta,</b> respeite, ningu\u00e9m \u00e9 obg a ter q ta lendo seu coment\u00e1rio desnessario, oq importa \u00e9 q eles / elas s\u00e3o felizes.\nJa pensou tu ta em um corpo q n te agrada? Tu falaria a mesma coisa ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8oKjSyLFeTR",
                    "user": "Ellen Luanny Elloy Santos Luanny",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725664,
                    "commentText": "Pq? N\u00e3o e normal? . anormais s\u00e3o aqueles que n respeita a opini\u00e3o dos outros. VC n\u00e3o gosta de p\u00eanis? Ent\u00e3o, !  suas escolha \u00e9 ningu\u00e9m te julgar por senta na aquilo. #PRECONCEITOECRIME",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8oyuU1-ggeb",
                    "user": "Mochi- Senpai Chan",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725665,
                    "commentText": "E sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8pjLcBRR7Lb",
                    "user": "Lav\u00ednia Oliveira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125667,
                    "commentText": "Anormal \u00e9 essa sua cara de cavala",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8pjcvzoOyEz",
                    "user": "Ellen Luanny Elloy Santos Luanny",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125668,
                    "commentText": "@Lav\u00ednia Oliveira verdade kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8poijtF-2eo",
                    "user": "Arthur Potter",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125669,
                    "commentText": "@Luh Souza meu Deus vc \u00e9 muito feia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8prHuAeo6wZ",
                    "user": "Luh Souza",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125671,
                    "commentText": "@Arthur Potter Eu poderia me agachar e chorar rios de l\u00e1grimas pelo teu infeliz coment\u00e1rio (ironia), mas quando o ataque parte de algu\u00e9m com um m\u00edsero esp\u00edrito, afundado numa baixa autoestima a ponto de n\u00e3o ter coragem de por uma foto no perfil... Eu simplesmente rio... Risos! \u270c\ud83d\ude18 Um forte abra\u00e7o!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8prIfozbG-L",
                    "user": "Luh Souza",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125672,
                    "commentText": "@girls alinaticas fc Calma l\u00e1 <b> aberra\u00e7\u00e3o.</b> O t\u00edtulo do v\u00eddeo diz: Deixe sua opini\u00e3o.  \nSe nem voc\u00eas se aceitam, quem vai??? Quem implora por aprova\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se aceita nem de longe \ud83d\ude0c",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Aberra\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8prK2tY3ivp",
                    "user": "Arthur Potter",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125674,
                    "commentText": "@Luh Souza o sua anta n\u00e3o quest\u00e3o de coragem gosto de por fotos de coisas que eu gosto \u00e9 encarna \u00e9 brincar na net a outra algu\u00e9m que se importa com a felicidade alheia n\u00e3o tem o direito de falar isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8prLBU9l_yI",
                    "user": "girls alinaticas fc",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125675,
                    "commentText": "@Luh Souza respeite e pratique amor!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8prLNV0PPdN",
                    "user": "girls alinaticas fc",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125677,
                    "commentText": "@Maria do Bairro doen\u00e7a \u00e9 a sua <b> homofobia,</b> ent\u00e3o cuida disso \ud83d\ude09",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Homofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8prLe2LwfZI",
                    "user": "girls alinaticas fc",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125678,
                    "commentText": "@Luh Souza querida! Isso existe d\u00eas de q o mundo \u00e9 mundo, aqui n \u00e9 igreja, ent n perde a linha n\u00e3o, pq eu n vou me rebaixar ao seu n\u00edvel.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8prLhMurSt7",
                    "user": "Luh Souza",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125679,
                    "commentText": "@girls alinaticas fc Olha s\u00f3, a criatura que me chamou de FDP, disse: \" Respeite e pratique o amor\" Hahahaha \u270c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8prb1XgeFpQ",
                    "user": "M\u00f4nica Madureira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125681,
                    "commentText": "Gente,parem de meter religi\u00e3o no meio. N\u00e3o \u00e9 normal voc\u00ea viver infeliz vivendo uma mentira tendo a escolha de ser feliz. Ningu\u00e9m disse que Deus comete erros,mas nunca disse que aquilo era o que todos deviam ser n\u00e3o \u00e9 mesmo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySzTmh3etULCz8VkF4AaABAg.8j2d8TQg4iO8qN48S-Ca0y",
                    "user": "Carol Tv",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176325682,
                    "commentText": "Ah e voc\u00ea com essa cara de travec\u00e3o  de beira de estrada \u00e9 normal ???? Me poupe queria. Honra essa coisa que voc\u00ea tem no meio das pernas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxOcrAPnaw794uvEol4AaABAg",
            "user": "David Kenedy",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1532019524614,
            "commentText": "Que babaquice!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxOcrAPnaw794uvEol4AaABAg.8igDizwd55A8lPIkTNnyx1",
                    "user": "Luana being gay",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325122,
                    "commentText": "David Kenedy cheira meu pinto caralho, babaca do cacete",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxOcrAPnaw794uvEol4AaABAg.8igDizwd55A8lcR-NG4IV1",
                    "user": "mary benjamim",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325124,
                    "commentText": "Voc\u00ea n\u00e3o tem que achar nada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxOcrAPnaw794uvEol4AaABAg.8igDizwd55A8mudYIA-8jZ",
                    "user": "caline oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725125,
                    "commentText": "Meu anjo se vc axa isso guarda so pra vc ta?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxOcrAPnaw794uvEol4AaABAg.8igDizwd55A8oK4cAsxKm8",
                    "user": "Yasmim Campelo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725127,
                    "commentText": "Tua cara? Tambem achei",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxOcrAPnaw794uvEol4AaABAg.8igDizwd55A8ouJgEFx4bI",
                    "user": "MaJaHo 1111",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725128,
                    "commentText": "Eh n\u00e9, que babaquice esse preconceito com lgbts",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz7qFXOexnHAdbWtwx4AaABAg",
            "user": "Vers\u00e3o Brasileira Hebert Richards",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1532019524616,
            "commentText": "Imagino o que esses pais devem passar,  mas ainda por cima o que essa crian\u00e7a deve passar vivendo num corpo q ele n\u00e3o se identifica,  ainda bem que a pr\u00f3pria ci\u00eancia auxilia essas pessoas. Ainda mais no Brasil aonde as pessoas tem o c\u00e9rebro do tamanho de uma ervilha",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz7qFXOexnHAdbWtwx4AaABAg.8ifNbhjueJF8qL4uxjLXd_",
                    "user": "Tarcisio Tata",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176325232,
                    "commentText": "Isso e palha\u00e7ada meu sobrinho gostava de brincar de boneca quando pequeno mais a m\u00e3e dele n\u00e3o deixava hoje ele e homen e nunca virou guey isso e falta de ensinamento dos pais e Deus no cora\u00e7\u00e3o  ..essa sociedade do capeta que fica colocando ideia errada Deus fez o homem e a <b> mulher </b>VC tem o livre arb\u00edtrio de escolha mais vai ter consequ\u00eancias porque Deus ele ama o<b>  homossexual</b> mais odeia o homoxexualismo entendeu agora esse mimimi que VCS ficam falando",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Homossexual"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzSLa3hqbs43ptOwxR4AaABAg",
            "user": "Eles Elas Columb\u00f3filia Mineira!",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1529427524619,
            "commentText": "Filho de rico tem disso ,criar uma crian\u00e7a com  muita manha da e nisso!",
            "likes": 27,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzSLa3hqbs43ptOwxR4AaABAg.8hdW1W0ntPV8jO-K0bQ749",
                    "user": "princesinha sofia",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697925257,
                    "commentText": "Eles e Elas. Burrice",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSLa3hqbs43ptOwxR4AaABAg.8hdW1W0ntPV8jef9aO70qV",
                    "user": "Rodrigo Rafael",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697925259,
                    "commentText": "Porra eu queria ser fumante so q minha familia n aceita,eu tenho uma alma fumante,em um corpo sobrio.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSLa3hqbs43ptOwxR4AaABAg.8hdW1W0ntPV8jhJHr1xRs9",
                    "user": "Thaynara Macedo",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697925260,
                    "commentText": "Eles e Elas. Exatamente",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSLa3hqbs43ptOwxR4AaABAg.8hdW1W0ntPV8lPItihv2Un",
                    "user": "Luana being gay",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325262,
                    "commentText": "Eles e Elas. O que tem a ver seu merda? Na moral? Vai a merda babaca",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSLa3hqbs43ptOwxR4AaABAg.8hdW1W0ntPV8mudOePUcjm",
                    "user": "caline oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725263,
                    "commentText": "Meu anjooo nada aver eu sou uma menina trans eeee n e cria\u00e7\u00e3o nenhuma , se a pessoa e trans ja nasce trans n e nads de cria\u00e7\u00e3o n aprenda primeiro oque e trans depois vc vem comentar ok?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSLa3hqbs43ptOwxR4AaABAg.8hdW1W0ntPV8n7J9Iamkkl",
                    "user": "Jelly",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725265,
                    "commentText": "Puta merda, vc fala muita merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzSLa3hqbs43ptOwxR4AaABAg.8hdW1W0ntPV8n7LRsD178F",
                    "user": "caline oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725266,
                    "commentText": "@Jelly <b> puta </b>merda eu n te niguem te perguntou, e eu falo e palavras n merda e vc ja vive na merda ne meu anjooo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzSLa3hqbs43ptOwxR4AaABAg.8hdW1W0ntPV8n7TrISl0FG",
                    "user": "Jelly",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725268,
                    "commentText": "@caline oliveira Oque voc\u00ea t\u00e1 falando mina? Eu nem falei com voc\u00ea, retardada. Tava falando com o homem l\u00e1 em cima que disse muita merda, meu deus do c\u00e9u. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSLa3hqbs43ptOwxR4AaABAg.8hdW1W0ntPV8ofwy_kOfcm",
                    "user": "Anony",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725269,
                    "commentText": "Porra eu sou filho de rico e sou hetero",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSLa3hqbs43ptOwxR4AaABAg.8hdW1W0ntPV8qsa_87573c",
                    "user": "Carlos Eduardo Carlos Eduardo",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385925270,
                    "commentText": "@Luana being <b> gay </b>pau no cu viadinho p\u00e3o com ovo vai brincar de bonequinha.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzvBgbRrnx7I20Q1s14AaABAg",
            "user": "paulo moises lima",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1529427524621,
            "commentText": "pais voces sao responsaves por seus filho nao se venda por tao pouco lenbra que no capitulo 4 de mateus satanas ofereceu o mundo to pra cristo",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzvBgbRrnx7I20Q1s14AaABAg.8h0-O4LeIwT8j7K7c2bJlN",
                    "user": "DeborahMorgana daSilvaNunes",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697925029,
                    "commentText": "paulo moises lima vai tomar no cu ...e va pra <b> puta </b>que pariu com sua religiao seu bosta ...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzvBgbRrnx7I20Q1s14AaABAg.8h0-O4LeIwT8jMCokmCZkQ",
                    "user": "Gabriel ML:BB",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697925031,
                    "commentText": "paulo moises lima hahahaha tinha que ser jogador de minecraft",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzvBgbRrnx7I20Q1s14AaABAg.8h0-O4LeIwT8q5HB0kfrD6",
                    "user": "DARK'",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125032,
                    "commentText": "O que isso tem a ver??? Kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5HRTuy6Z9JBNcaMV4AaABAg",
            "user": "paulo moises lima",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1529427524624,
            "commentText": "isso \u00e9 uma mentira a crian\u00e7a \u00e9 o que o adulto forma nao seja burrooooooooooooooo!!!!!!!!!!!!!!!!!!!",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy5HRTuy6Z9JBNcaMV4AaABAg.8h0-BTHh0AQ8hwajLmpwxq",
                    "user": "junior farias",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1532019525048,
                    "commentText": "paulo moises lima idiota",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy5HRTuy6Z9JBNcaMV4AaABAg.8h0-BTHh0AQ8j7efivi-H6",
                    "user": "J\u00e9ssica Karine",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697925049,
                    "commentText": "paulo moises lima ai adultos formam crian\u00e7as que quando adultos viram preconceituosas, sem empatia pelas pessoas, e sem amor ao pr\u00f3ximo.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5HRTuy6Z9JBNcaMV4AaABAg.8h0-BTHh0AQ8jO0A6JorFK",
                    "user": "princesinha sofia",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697925051,
                    "commentText": "Meu anjo vai estudar o m\u00ednimo poss\u00edvel sobre psicologia q vc j\u00e1 vai estar ciente q o \u00fanico burro aqui \u00e9 vc",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5HRTuy6Z9JBNcaMV4AaABAg.8h0-BTHh0AQ8kTB4AnOTpg",
                    "user": "Leticia Defendi",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325052,
                    "commentText": "paulo moises lima burro \u00e9 tu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5HRTuy6Z9JBNcaMV4AaABAg.8h0-BTHh0AQ8lPIBruKT3R",
                    "user": "Luana being gay",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325054,
                    "commentText": "Falou a <b> mula </b>sem cabe\u00e7a. VAI TE TRATAR SEU MERDA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mula"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy5HRTuy6Z9JBNcaMV4AaABAg.8h0-BTHh0AQ8ll-8PifexU",
                    "user": "Fernanda Monteiro",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325055,
                    "commentText": "Burro \u00e9 vc que fica \"bostejando\" nos coment\u00e1rios",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5HRTuy6Z9JBNcaMV4AaABAg.8h0-BTHh0AQ8m4HCnoDTQA",
                    "user": "Will Rod",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325056,
                    "commentText": "burro \u00e9 vc paulo topeira, aceita e n seja um vagabundo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vagabundo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwueBDEYse3jI7cWqV4AaABAg",
            "user": "paulo moises lima",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1529427524626,
            "commentText": "a melhor ferramenta de satanas: tv tem o poder de manipular acorda povo de deus",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwueBDEYse3jI7cWqV4AaABAg.8h0-2lgWYE78hIeHbtyoHl",
                    "user": "Joey Punk Rocker",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1529427525074,
                    "commentText": "paulo moises lima \nPara de usar o nome de Satanas e de Deus em v\u00e3o.\nVc \u00f1 sabe de nd mano\nEnt\u00e3o fica quieto porra!!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwueBDEYse3jI7cWqV4AaABAg.8h0-2lgWYE78kTAv2qLakw",
                    "user": "Leticia Defendi",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325075,
                    "commentText": "paulo moises lima parabens vc \u00e9 o ser humano mais inteligente do mundo vc sabe de tudo querido",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQjbhe5qvOHzvOrPB4AaABAg",
            "user": "paulo moises lima",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1529427524628,
            "commentText": "acorda povo de deus isso \u00e9 cilada",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxQjbhe5qvOHzvOrPB4AaABAg.8h-zmZ6Bl8m8hwafMJeprJ",
                    "user": "junior farias",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1532019524962,
                    "commentText": "paulo moises lima vai se lascar",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxQjbhe5qvOHzvOrPB4AaABAg.8h-zmZ6Bl8m8j7KEKXLCjm",
                    "user": "DeborahMorgana daSilvaNunes",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697924963,
                    "commentText": "paulo moises lima para de ser retardado seu cuza\u00f5",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwaJIw5i3K4YbN0Hu54AaABAg",
            "user": "Peter Ricky",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1529427524631,
            "commentText": "O Brasil ainda precisa evoluir muito, muito e muito mesmo, para que as pessoas compreenda sobre esse assunto, esse tipo de situa\u00e7\u00e3o sempre existiu, desda antiguidade.",
            "likes": 67,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwaJIw5i3K4YbN0Hu54AaABAg.8gaYEBCtVKJ8lMQcTDB1Q9",
                    "user": "July Ribeiro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376324951,
                    "commentText": "Peter Ricky Nos pa\u00edses mu\u00e7ulmanos n\u00e3o existe n\u00e3o! \ud83d\ude0a",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwaJIw5i3K4YbN0Hu54AaABAg.8gaYEBCtVKJ8m4GzLInnQt",
                    "user": "Will Rod",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968324952,
                    "commentText": "ah s, la at\u00e9 as mulheres s\u00e3o maltratadas, oq vc queria?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwaJIw5i3K4YbN0Hu54AaABAg.8gaYEBCtVKJ8nuUaE0tFEu",
                    "user": "Randy is my life",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238724954,
                    "commentText": "O problema n\u00e3o est\u00e1 no Brasil, est\u00e1 na humanidade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwaJIw5i3K4YbN0Hu54AaABAg.8gaYEBCtVKJ8qNIw00S-rz",
                    "user": "Randy is my life",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1548176324955,
                    "commentText": "Jason vc \u00e9 t\u00e3o imaturo, cai fora c\u00e9u deixar o guri em paz",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwaJIw5i3K4YbN0Hu54AaABAg.8gaYEBCtVKJ8qsaBUULgpT",
                    "user": "Carlos Eduardo Carlos Eduardo",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1549385924956,
                    "commentText": "Kkkkkk Peter vai tomar no seu cu seu viado",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgznI_PVaXVsjzRYT4F4AaABAg",
            "user": "Professor Xavier",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1526749124633,
            "commentText": "\"A escolha entre ser feliz ou infeliz \" Depois dessa frase  n\u00e3o precisa explicar mais nada",
            "likes": 93,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgznI_PVaXVsjzRYT4F4AaABAg.8fLBxZgIEgq8lCijuaBV2D",
                    "user": "Claudeir Pereira Alves",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325064,
                    "commentText": "Viadao ainda sefende esses nojentos palha\u00e7o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgznI_PVaXVsjzRYT4F4AaABAg.8fLBxZgIEgq8m4Gw6cLpHn",
                    "user": "Will Rod",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325066,
                    "commentText": "cala tua boca Claudeir filho da <b> puta,</b> respeite os outros pau no cu, nojento \u00e9 vc um mesquinho de bosta q atras do pc vira o mach\u00e3o, presta aten\u00e7\u00e3o arrombado.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgznI_PVaXVsjzRYT4F4AaABAg.8fLBxZgIEgq8nqKt4zk0eH",
                    "user": "Gabriel Otaku",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1542646725067,
                    "commentText": "Eu so quero morrer",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgznI_PVaXVsjzRYT4F4AaABAg.8fLBxZgIEgq8pjL3DjIdrb",
                    "user": "Lav\u00ednia Oliveira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547917125069,
                    "commentText": "@Gabriel Otaku se mata ue. Euem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg",
            "user": "Marilene9sj9d Barbosakdorogow0aet645312cxk jfot",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519059524636,
            "commentText": "coisa do diabo",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 23,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8aRlVb-q-tx",
                    "user": "Luiz. Mr Bob",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519059525180,
                    "commentText": "Marilene9sj9d Barbosakdorogow0aet645312cxk jfot vai toma no seu c\u00fa sua demonia e Vc sua idiota",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8ckoQ6E-RFo",
                    "user": "Marcelo R",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519059525182,
                    "commentText": "Felipe Gay",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8dTqtvgGK9u",
                    "user": "Rose Ferreira",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1521478725183,
                    "commentText": "Marilene9sj9d Barbosakdorogow0aet645312cxk jfot \u00e9 vc sua <b> Idiota!</b>!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8eVvHk_pDYH",
                    "user": "Readthe Lyric",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1524157125185,
                    "commentText": "Marilene9sj9d Barbosakdorogow0aet645312cxk jfot voc\u00ea \u00e9 doente mental mesmo, ou est\u00e1 se fazendo ?",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8ephLpl2YCr",
                    "user": "Beatriz Rebecca Silva Carrillo",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1524157125187,
                    "commentText": "Marilene9sj9d Barbosakdorogow0aet645312cxk jfot \n\nCoisa do diabo \u00e9 vc",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8h-zZ03WGjO",
                    "user": "paulo moises lima",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1529427525188,
                    "commentText": "deus fez homem e <b> mulher </b>o diabo inventou o<b>  gay</b> a lesbica e como nao fosse suficiente trangenero que deus cuide de nossas criancas por que satanas joga pesado",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8h2m5YIeQxJ",
                    "user": "Luiz. Mr Bob",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1529427525189,
                    "commentText": "+Marcelo R kkkk que novidade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8h2m9XyMX5z",
                    "user": "Luiz. Mr Bob",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1529427525191,
                    "commentText": "+paulo moises lima kkkkk satanas n\u00e3o ta nem ai",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8h5TjAFprQg",
                    "user": "KONG KING",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1529427525192,
                    "commentText": "Preconceituoso",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8hvR77DN9JF",
                    "user": "Messias Almada",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1532019525599,
                    "commentText": "paulo moises lima j\u00e1 consultou um psic\u00f3logo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8iGHMsw9o9V",
                    "user": "z Theus",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1532019525600,
                    "commentText": "Marilene9sj9d Barbosakdorogow0aet645312cxk jfot \nUma coisa, n\u00e3o \u00e9 se vc tem periquita ou pipiu no meio das pernas que define oque vc \u00e9 \n, E coisa do diabo \u00e9 n\u00e3o aceitar a sociedade babaca",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8jqqR2RG5Of",
                    "user": "Maria do Bairro",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534697925602,
                    "commentText": "Craro, coisa de Deus \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8kWLv2Kk57E",
                    "user": "Luiz. Mr Bob",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325603,
                    "commentText": "Sua transfobica",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8kWLyOgjuM8",
                    "user": "Luiz. Mr Bob",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325605,
                    "commentText": "@KONG KING \u00c9 vd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8kWM1hkMjun",
                    "user": "Luiz. Mr Bob",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325606,
                    "commentText": "@Maria do Bairro cala sua boca que se foda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8lPIRnrFenE",
                    "user": "Luana being gay",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537376325608,
                    "commentText": "Marilene9sj9d Barbosakdorogow0aet645312cxk jfot  faloou o pr\u00f3prio filho de satan\u00e1s",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8m4HXZTKMn3",
                    "user": "Will Rod",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539968325609,
                    "commentText": "marilene n existe diabo, idiota",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8nt6h8-8-G9",
                    "user": "N\u00e3o sei !!",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725610,
                    "commentText": "@Luiz. Mr Bob N\u00e3o t\u00e1 ? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 O caso \u00e9 de rir de vc , o Satan\u00e1s est\u00e1 trabalhando em acabar com a fam\u00edlia ele \u00e9 o mal e vc diz qu\u00ea ele n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed ? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8nt6v9U9Dvv",
                    "user": "N\u00e3o sei !!",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725612,
                    "commentText": "@z Theus Sociedade Babaca ? Ent\u00e3o vagina \u00e9 uma caracter\u00edstica de Homem e vise versa ? N\u00e3o existe Homem e <b> mulher </b>definidos ?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8nt6zsKXsye",
                    "user": "N\u00e3o sei !!",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725613,
                    "commentText": "@Will Rod N\u00e3o existe Deus n\u00e3o ?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8ntOlnOkYka",
                    "user": "Will Rod",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725615,
                    "commentText": "@N\u00e3o sei !! vc ja o viu? acreditar n \u00e9 provar q existe.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8oDM63fm5CV",
                    "user": "girls alinaticas fc",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725616,
                    "commentText": "Homofobica filha da puta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzFxA3HAIZSG2XTI3p4AaABAg.8Y0qPxadKqw8oyuP3D4EFy",
                    "user": "Mochi- Senpai Chan",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545238725618,
                    "commentText": "N\u00e9! Concordo tu e do diabo mesmo!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}