{
    "header": {
        "title": " 'refugiados' fogem de Portugal ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Vox Populi ",
        "views": "2538",
        "likes": " 57 ",
        "dislikes": " 3 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 05/02/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=LdRznTcafFo ",
        "postText": " refugiados recusam casas, escolas e sa\u00fade gratuitos, bem como os subs\u00eddios atribu\u00eddos pelo governo Portugu\u00eas. Quantos Portugueses trabalharam uma vida inteira sem nunca terem tido direito a nada :( update https://www.dn.pt/portugal/interior/s... ",
        "numberPosts": " 18 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - Female sexuality",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Puta",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugx99A-8gjfLB2mR9_Z4AaABAg",
            "user": "Maria Azevedo",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560159404074,
            "commentText": "Que pena n\u00e3o terem desandado todos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHdeE-pTSEGpfwPjN4AaABAg",
            "user": "Sergio Ferreira",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557481004076,
            "commentText": "Ainda bem que se fodam eles todos vao para a <b> puta </b>que os pariu nao fazem ca falta nenhuma Portugal para portugueses",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxm60iCp_WO4cXRagN4AaABAg",
            "user": "DOM PAULO NGOLA KINGDOM AND KEMETIC DEFENSOR",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549791404078,
            "commentText": "Se fujiram de Portugal isto eh bom. deveriam fugir todos",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwtcqG9kq-c_YHF-SN4AaABAg",
            "user": "Thays Folly",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549791404080,
            "commentText": "Refugiados \u00e9  o cacete.depous dizem q brasileiro \u00e9  burro.sao vagabundos que querem Boa vida na Europa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyIvOadzo540Rf1MUR4AaABAg",
            "user": "Fabio Alexandre",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544434604083,
            "commentText": "Levos para tua casa \ud83d\ude0e politica e leis de merda em portugal",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzm875rRafuxb9n38x4AaABAg",
            "user": "Makuna Matate",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541842604085,
            "commentText": "OS VALORES DA EUROPA N\u00c3O S\u00c3O OS VALORES DO ISL\u00c3O !!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxwqb3_tFBMpBqYAPV4AaABAg",
            "user": "nuno moreira",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539164204087,
            "commentText": "v\u00e3o e n\u00e3o voltem n\u00e3o fazem c\u00e1 falta",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7jPRte2jXEC5PRxd4AaABAg",
            "user": "Bertha",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215404088,
            "commentText": "Por que os pa\u00edses isl\u00e2micos que n\u00e3o est\u00e3o em guerra n\u00e3o recebem os refugiados isl\u00e2micos?",
            "likes": 19,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzrSXepOQ-m8Bj4mCd4AaABAg",
            "user": "taiz sobrenome",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215404090,
            "commentText": "Que bom para Portugal!",
            "likes": 14,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLdQc0imhM126Al-V4AaABAg",
            "user": "nandofigueira2005",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215404092,
            "commentText": "eles querem viver livre na Europa, sem trabalhar ou pagar nada",
            "likes": 20,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwLdQc0imhM126Al-V4AaABAg.8XcGTOqsY9h8qmTUWtT0dg",
                    "user": "Rui Rui",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549791404480,
                    "commentText": "Porque eles n\u00e3o s\u00e3o burros nem fracos castrados e n\u00e3o v\u00e3o manter popula\u00e7\u00f5es que simultaneamente n\u00e3o trabalham e aumentam substancialmente o crime.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjLJU91kD0nEXgCoAEC",
            "user": "f16tuga",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499679404095,
            "commentText": "\u00c9 por isso que adoro o meu Portugal ningu\u00e9m gosta disto hehehe",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjLJU91kD0nEXgCoAEC.8UbcTkM5INY8WtBckFD1jy",
                    "user": "Manticorax",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215404595,
                    "commentText": "n\u00e3o gosta???\nos estrangeiros vem aos milh\u00f5es e n\u00e3o gostam??\nkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLJU91kD0nEXgCoAEC.8UbcTkM5INY8Wvb7vXrEe1",
                    "user": "Manticorax",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215404598,
                    "commentText": "sim ..mas este tipo de gente que ate \u00e9 mal agradecida...n\u00f3s ate agradecemos que v\u00e3o embora...\nj\u00e1 basta os ciganos....",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLJU91kD0nEXgCoAEC.8UbcTkM5INY8qxDnNKqj-5",
                    "user": "DOM PAULO NGOLA KINGDOM AND KEMETIC DEFENSOR",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549791404600,
                    "commentText": "pelo menos nao atrai as moscas.kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjBiOW3wQHlhXgCoAEC",
            "user": "Ana Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499679404098,
            "commentText": "Refujihados.",
            "likes": 18,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjBiOW3wQHlhXgCoAEC.8OrYg4VZjL28jpj20Ssomw",
                    "user": "David Francisco",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572204586,
                    "commentText": "Tu queres \u00e9 pila, seu maroto ;D! Huehue",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjBiOW3wQHlhXgCoAEC.8OrYg4VZjL28jpj3wzjGp3",
                    "user": "David Francisco",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572204588,
                    "commentText": "liga-me maroto 917831494",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}