{
    "header": {
        "title": " O drama dos refugiados s\u00edrios e africanos que chegam a Calais, Fran\u00e7a ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Not\u00edcias Portugal ",
        "views": "2254",
        "likes": " 8 ",
        "dislikes": " 3 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 30/06/2015 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=rzaqtVjYbdc ",
        "postText": " O drama dos refugiados s\u00edrios e africanos que chegam \u00e0 fronteira de Calais parece n\u00e3o ter fim \u00e0 vista. Muitos deles acabam a dormir nas ruas e pra\u00e7as da cidade francesa \u00e0 espera de um milagre que lhes permita chegar a Inglaterra. A SIC testemunhou o momento em que a pol\u00edcia de interven\u00e7\u00e3o francesa expulsou um grupo de emigrantes s\u00edrios da pra\u00e7a principal. ",
        "numberPosts": " 6 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgiEZ6wKlJ-rU3gCoAEC",
            "user": "Navegador da Teia",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499686473248,
            "commentText": "Tem que expulsar TODOS!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggl708KYdGHFHgCoAEC",
            "user": "giseli haumptman",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499686473250,
            "commentText": "essa gente , sao muito perigosas, n\u00e3o se pode confiar",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjj69lNYKnLI3gCoAEC",
            "user": "Leo Man",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499686473252,
            "commentText": "ficam faz\u00eando de coitados pq n foram para os pa\u00edses mul\u00e7umanos vizinhos da s\u00edria eles v\u00e3o para os pa\u00edses crist\u00e3os desenvolvidos para impor sua religi\u00e3o estuprar as mulheres e fazerem anarquia. Destruindo a sociedade ocidental.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugjj69lNYKnLI3gCoAEC.8GafH903o5c8j2ZkzLGbdS",
                    "user": "MYOPINION OK",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533900873572,
                    "commentText": "Porque no UK vao ser bem tratados.... com casa, comida e dinheiro.... Uma boa vida... ele disse que em Fran\u00e7a s\u00baao tratados como animais... noutros paises mulcumanos como escravo.... Querem pa\u00edses ricos em sub. sociais... dedicar-se so a Ala...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjLMI9NkAIBKngCoAEC",
            "user": "Ilka Reis",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468150473255,
            "commentText": "Esse povo \u00e9 perigoso. Que voltem para seus lugares de origem. Acorda Europa.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi4qWV7a7oMz3gCoAEC",
            "user": "MJ C",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468150473257,
            "commentText": "drama dos refugiados o cara\u00e7as ! DRAMA DOS EUROPEUS , SIM !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}