{
    "header": {
        "title": " Briga no autocarro em Portugal com um velho racista ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " AngoMania ",
        "views": "10198",
        "likes": " 118 ",
        "dislikes": " 7 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 31/10/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-05 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=ZY-GW_KG_Fw ",
        "postText": " Video from Destino De Deus ",
        "numberPosts": " 65 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Age - Over 65s,Ethnicity - General,Age - General,Ethnicity - White,Ethnicity - Black,Nationality - Portuguese,Gender - Female sexuality,Gender - Female age and physical appearance,Nationality - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Velho,Idoso,Velha,Cota,Velhote,Racista,Racismo,Idade,Gajo,Branco,Preto,Negro,Tuga,Puta,Velha,Emigrante",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugw7or7ieCIgSFTo4QZ4AaABAg",
            "user": "Pedro Russo",
            "date": "2 days ago",
            "timestamp": 1562151616611,
            "commentText": "Velho com cheiro a mofo <b> racista </b>se EU fosse o metorista fodia LHE o focinho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw6DdNEiC8J6QRrfi14AaABAg",
            "user": "Rodrigo",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557054016613,
            "commentText": "Agora tudo o que \u00e9 briga entre pessoas de ra\u00e7as diferentes \u00e9 <b> racismo.</b>.. pelo menos utilizem a etimologia correta, neste caso trata-se de um caso de xenofobismo e n\u00e3o de racismo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgywLc1k3-L0zPSnV9B4AaABAg",
            "user": "Pereira Semedo",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557054016616,
            "commentText": "Os portugues nunka foram cevilizados nuka aceitaram os africanos e pk??  Porque sao escravos do sistema das imagens i idiologias que passam nos jornais eles sim sao criminosos ao ponto de mentir escravisar mexer kom as emocoes de pasarem a imagem da africa pobre mal sabem que os mafioso vao roubar o sustento deles em africa!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_lIaiFak2-yYil5B4AaABAg",
            "user": "K-Coffee \u0152",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557054016618,
            "commentText": "Como em todo mundo essas cenas tristes acontecem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzrHkt1ifn3BtB6N054AaABAg",
            "user": "Harbinger Hollow",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554462016620,
            "commentText": "E um senhor de <b> idade </b>pra que descutir e chamar de apelidos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy_jFlXBLmebFGCXYd4AaABAg",
            "user": "ROCHINHA 100%",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554462016622,
            "commentText": "Esse <b> velho </b>mal criado e<b>  racista</b> da uma raiva",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwBzSvoU1WaLwFazJB4AaABAg",
            "user": "Pedro Ribeiro",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554462016626,
            "commentText": "poes na rua o caralho.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwBzSvoU1WaLwFazJB4AaABAg.8s8IG1IwNCS8wowRc6X6Oq",
                    "user": "lobushell",
                    "date": "4 days ago",
                    "timestamp": 1561978816961,
                    "commentText": "\u00c9s um triste",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHYbXtY_c7-FCoaOp4AaABAg",
            "user": "Miro Bengaz",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551783616630,
            "commentText": "Mocas avonte",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx4vkNjFcGyt8gFLWZ4AaABAg",
            "user": "Pedro Ribeiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549364416632,
            "commentText": "granda <b> velho </b>esse ao menos tem coragem.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx_jRpRsvXLsOFjWdl4AaABAg",
            "user": "Tarcio Favatto",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549364416634,
            "commentText": "No Brasil se pode andar por volta das 2 da madrugada, sem se preocupar em ser assaltado?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx_jRpRsvXLsOFjWdl4AaABAg.8pvdRbKHI1I8rznNnqdGe2",
                    "user": "Pedro Paulo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551783616977,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9 perigoso!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzaLWYGX1WZeJ48Bbt4AaABAg",
            "user": "luis vieira",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546686016638,
            "commentText": "e mais tem <b> idade </b>para ser pai dele!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwYTjnA2oDeHw2ZU4h4AaABAg",
            "user": "luis vieira",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546686016640,
            "commentText": "\u00e9 triste!!! nem 1 nem outro tem razao... se fosse meu avo esse <b> preto </b>tinha a vida fodida e nao estou a ser<b>  racista</b>!!! o valhote quase que nao se segura em pe e ele esta a chamar-lhe palha\u00e7o!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwYTjnA2oDeHw2ZU4h4AaABAg.8of-hAINLsy8qDEvQzb1_4",
                    "user": "Maria Lopes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417059,
                    "commentText": "E ele est\u00e1 a ofende lo por ser <b> negro </b>claro que sim o<b>  idoso</b> est\u00e1 certo claro em que mundo vivemos\ud83d\ude14\nChego a ter medo do que nos tornamos ofendem o-nos uns aos outros pelo simples facto de que algu\u00e9m n\u00e3o est\u00e1 nos padr\u00f5es impostos pela sociedade",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idoso",
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwIYgLANqkHiEXJjWV4AaABAg",
            "user": "aroba dancig wat tu do",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544007616643,
            "commentText": "memo \u00e1 <b> tuga </b>\ud83d\ude39\ud83d\ude39",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Tuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwUvAeITEZbHJdkGPt4AaABAg",
            "user": "Joel Prainha",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1538737216645,
            "commentText": "Sinceramente racismo\ud83d\ude34\ud83d\ude34",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyHmx8XTStn-UD1QuN4AaABAg",
            "user": "Mille Bastos",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1538737216647,
            "commentText": "O sr sem educa\u00e7\u00e3o, o homem est\u00e1 trabalhando... Dessa <b> idade </b>causando tumulto, mal criado e boca suja. Depois quando apanha reclama, se fosse outro te dava na cara e te punha na rua que era oq voce tava pedindo, muita paci\u00eancia teve o motorista. Rid\u00edculo e palha\u00e7o essa sua atitude juntamente com suas palavras infelizes...",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy4poicTy7jcGYZx8F4AaABAg",
            "user": "Marciano Edvaldo",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1538737216649,
            "commentText": "Nem tem cara pra levar uma xapada .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxv5az__JnbavFp9RZ4AaABAg",
            "user": "Oliver Drp",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1538737216651,
            "commentText": "Eu matava esse velho",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxv5az__JnbavFp9RZ4AaABAg.8lBNeJ9g6418qLLyqAgOQb",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417086,
                    "commentText": "mata era a ti filho da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxv5az__JnbavFp9RZ4AaABAg.8lBNeJ9g6418s1UgLGgmNB",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551783617087,
                    "commentText": "matavas o caralho boi de merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzykwVfjA6ix-yjWi54AaABAg",
            "user": "Jurandir Santos",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536145216654,
            "commentText": "Nossa kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyo9e_4WIFEJ_crkGx4AaABAg",
            "user": "Jurandir Santos",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536145216656,
            "commentText": "Brasileiro vai para esse pa\u00eds?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyo9e_4WIFEJ_crkGx4AaABAg.8kWjBLFntu88krBJW0DzaK",
                    "user": "EdyTv",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538737217094,
                    "commentText": "T\u00e1 querendo comparar Portugal com Brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyo9e_4WIFEJ_crkGx4AaABAg.8kWjBLFntu88ldAF87QXH5",
                    "user": "Mille Bastos",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538737217096,
                    "commentText": "\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 N\u00e3o se comprara mesmo. Brasil o povo \u00e9 mil vezes mais sinistro.. Esse sr por exemplo j\u00e1 tinha levado dois socos na cara pela falta de educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 pq \u00e9 <b> idoso </b>que \u00e9 santo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idoso"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyo9e_4WIFEJ_crkGx4AaABAg.8kWjBLFntu88pub7k1yKnL",
                    "user": "DJ Billy Imperial",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417097,
                    "commentText": "@EdyTv Brasil \u00e9 muito superior a Portugal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyo9e_4WIFEJ_crkGx4AaABAg.8kWjBLFntu88pvSfYBnVoW",
                    "user": "EdyTv",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417098,
                    "commentText": "@DJ Billy Imperial pelo menos posso andar tranquilo na rua",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyo9e_4WIFEJ_crkGx4AaABAg.8kWjBLFntu88pvmo3rAnEn",
                    "user": "DJ Billy Imperial",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417099,
                    "commentText": "@EdyTv Em breve os brasileiros tbm por\u00e9m Portugal ser\u00e1 sempre o primo pobre da Uni\u00e3o Europ\u00e9ia j\u00e1 o Brasil uma superpot\u00eancia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyo9e_4WIFEJ_crkGx4AaABAg.8kWjBLFntu88pvsA-L4Awc",
                    "user": "EdyTv",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417100,
                    "commentText": "@DJ Billy Imperial com criminalidade assim d\u00favido",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyo9e_4WIFEJ_crkGx4AaABAg.8kWjBLFntu88pvsENOUOZ_",
                    "user": "EdyTv",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417101,
                    "commentText": "@DJ Billy Imperial tomara VC viver aqui tbm j\u00e1 quis ir pro Brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyo9e_4WIFEJ_crkGx4AaABAg.8kWjBLFntu88pw0nC_2jvc",
                    "user": "DJ Billy Imperial",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417102,
                    "commentText": "@EdyTv A ciminalidade \u00e9 resultado de anos de dominio da esquerda que vc deve conhecer bem ai,fora que a rep\u00fablica \u00e9 um grande balc\u00e3o de neg\u00f3cios algo que vc deve conhecer bem ai com escandalos de politicos...O caminhi do Brasil \u00e9 monarquia parlamentarista com federalismo e liberalismo econ\u00f4mico",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyo9e_4WIFEJ_crkGx4AaABAg.8kWjBLFntu88qB7gwj-y0j",
                    "user": "Diogo Simoes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417103,
                    "commentText": "@DJ Billy Imperial t\u00e1s a\u00ed a dizer que o brasil \u00e9 superior a Portugal, tu nem direito a opini\u00e3o devias ter\nDeves andar com os olhos fechados na rua para nao veres a criminalidade que existe nesse pa\u00eds, ah mas como voc\u00eas dizem \"a culpa \u00e9 de Portugal que nos roubou o ouro\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxXRnF4Qvh9TzvzPSt4AaABAg",
            "user": "Miguel Manuel",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536145216659,
            "commentText": "Esse <b> velho </b>\u00e9 um animal comigo o<b>  gajo</b> j\u00e1 estaria na rua com umas chapadas",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxXRnF4Qvh9TzvzPSt4AaABAg.8kS_nXl7LfX8tF5t6CnPLi",
                    "user": "Am\u00e9rico Paulo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554462017063,
                    "commentText": "@Pedro Ribeiro e tu quem \u00e9s? \nmal educado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXRnF4Qvh9TzvzPSt4AaABAg.8kS_nXl7LfX8tFAD2sT3st",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554462017064,
                    "commentText": "@Am\u00e9rico Paulo cala boca boi.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXRnF4Qvh9TzvzPSt4AaABAg.8kS_nXl7LfX8voTMEYxX4G",
                    "user": "Cesar D",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559732417065,
                    "commentText": "Perto vai para tua terra boca suja",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Velho",
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyhs8rt4LH7kZcaeVl4AaABAg",
            "user": "Paulo Vilela",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533466817634,
            "commentText": "velha cepa dos duros, n\u00e3o vi <b> racismo </b>nenhum",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyhs8rt4LH7kZcaeVl4AaABAg.8iwWnVOY0g98qT8RR8pP9j",
                    "user": "Mini Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417933,
                    "commentText": "Paulo Vilela 'vai para a tua terra' n\u00e3o \u00e9 <b> racismo?</b>",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyhs8rt4LH7kZcaeVl4AaABAg.8iwWnVOY0g98s8IetfPaTz",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554462017935,
                    "commentText": "@Mini Silva nao e nao,ele veio todo inchado pro <b> velho </b>armado em parvo,o chofer e que nao se calava .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyhs8rt4LH7kZcaeVl4AaABAg.8iwWnVOY0g98s8JN40vc8j",
                    "user": "Mini Silva",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554462017937,
                    "commentText": "Pedro Ribeiro n\u00e3o sabemos o que aconteceu inicialmente, por isso n\u00e3o sabemos quem come\u00e7ou!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyhs8rt4LH7kZcaeVl4AaABAg.8iwWnVOY0g98s8JczKDiMD",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554462017939,
                    "commentText": "@Mini Silva te explicar uma coisa ,o <b> velho </b>quase nao se segura de pe ,ambos estao errados ,o<b>  velho</b> defendeu se das ofensas do chofer ,pronto essa foi a educa\u00e7ao que tive.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyhs8rt4LH7kZcaeVl4AaABAg.8iwWnVOY0g98s8K61Z2ogJ",
                    "user": "Mini Silva",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554462017941,
                    "commentText": "Pedro Ribeiro eu n\u00e3o vi ofensas nenhumas da parte do motorista para com o <b> velho,</b> apenas p ouvi dizer que o metia na rua e que n\u00e3o precisava de pol\u00edcia para o meter na rua, e que era mais portugu\u00eas do que ele!! ao dizer isso eu chego a conclus\u00e3o que o<b>  velho</b> lhe disse alg<b> o racist</b>a!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Velho",
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Velha",
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyUFLPAzjCkBo2oQ2h4AaABAg",
            "user": "Nycolle Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530788417636,
            "commentText": "Eu sei que o Brasil tem muitas brigas, roubo e etc, mais est\u00e1 merda de <b> racismo </b>isso aqui n\u00e3o tem, se tiver \u00e9 mesmo muito raro, mais olha pode acontecer.... por mim mandava o<b>  cota</b> descer e pronto, se falou alguma coisa d<b> e racism</b>o, piorou, \u00e9 logo fora, nem descuto. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyUFLPAzjCkBo2oQ2h4AaABAg.8i1dh7KGwtL8iNzpTtp5SG",
                    "user": "Nycolle Silva",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533466817948,
                    "commentText": "Joao Antunes Hm...\ud83d\ude12 Cada um tem sua opini\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyUFLPAzjCkBo2oQ2h4AaABAg.8i1dh7KGwtL8iwWu0DU13p",
                    "user": "Paulo Vilela",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533466817950,
                    "commentText": "n\u00e3o vi <b> racismo </b>nenhum",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyUFLPAzjCkBo2oQ2h4AaABAg.8i1dh7KGwtL8k_pTdC7pCu",
                    "user": "nina",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536145217952,
                    "commentText": "racismo ? famosa vitimista , vela se n\u00e3o queres que o pintem de <b> branco </b>antes de discutir",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyUFLPAzjCkBo2oQ2h4AaABAg.8i1dh7KGwtL8qwZlUO1yPE",
                    "user": "Super Vegeta",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417953,
                    "commentText": "MAS*",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cota",
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgydGiIEEJgq0V4KV8p4AaABAg",
            "user": "Carlos Marxo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530788417638,
            "commentText": "Eu at\u00e9 perten\u00e7o \u00e0 classe dos \"retornados\" mas o motorista <b> negro </b>\u00e9 mais portugu\u00eas que o<b>  branco</b>. Mesmo que <b> o branc</b>o at\u00e9 pudesse ter alguma raz\u00e3o, nunca deveria ter dito para voltar \u00e0 terra dele, isso n\u00e3o se diz, falta de car\u00e1cter.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgydGiIEEJgq0V4KV8p4AaABAg.8gxbtlx8lG78iwWx7axeU7",
                    "user": "Paulo Vilela",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533466817923,
                    "commentText": "porqu\u00ea??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgydGiIEEJgq0V4KV8p4AaABAg.8gxbtlx8lG78lbqeBgPAYk",
                    "user": "Marciano Edvaldo",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538737217925,
                    "commentText": "Fica mal pois o homem esta a exercer um cargo publico e contribui pela sociedade portuguesa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgydGiIEEJgq0V4KV8p4AaABAg.8gxbtlx8lG78ld0p4XW0pl",
                    "user": "Paulo Vilela",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538737217927,
                    "commentText": "acho que uma coisa n\u00e3o tem a ver com a outra ,esta a trabalhar e a orientar a vida dele e tem de ser respeitado por isso mas n\u00e3o esta a fazer favor nenhum a sociedade portuguesa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz-h3ORQLzaGY9tL0B4AaABAg",
            "user": "Ramon Angelo de Andrade",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530788417639,
            "commentText": "Nossa que povo educado. Primeiro mundo e outra coisa...",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz-h3ORQLzaGY9tL0B4AaABAg.8g4dELILFdZ8k_pL_6kZwX",
                    "user": "nina",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536145217913,
                    "commentText": "kkkkkkkk s\u00f3 podia ser brasileiro maior taxa de criminalidade e alfabetiza\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-h3ORQLzaGY9tL0B4AaABAg.8g4dELILFdZ8pua7wvCwSs",
                    "user": "DJ Billy Imperial",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417915,
                    "commentText": "@nina Por\u00e9m vamos restaurar a monarquia e vcs n\u00e3o kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-h3ORQLzaGY9tL0B4AaABAg.8g4dELILFdZ8pudEauVRq2",
                    "user": "nina",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417917,
                    "commentText": "nunca desejei mal nenhum para voc\u00eas portanto good luck \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f@DJ Billy Imperial",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyXt73nZWCJOqKPUXt4AaABAg",
            "user": "Nuno Herdeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530788417641,
            "commentText": "Woooow porrada",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzLx33S0zD_SVaNfQF4AaABAg",
            "user": "Esdras J. Reis",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530788417643,
            "commentText": "EU  PARAVA O AUTOCARRO E MANDAVA DESCER",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzLx33S0zD_SVaNfQF4AaABAg.8erbSqX_hG68hPIXLRbG4Y",
                    "user": "Tiana Mendes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530788417963,
                    "commentText": ".",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLx33S0zD_SVaNfQF4AaABAg.8erbSqX_hG68qYUboolNTT",
                    "user": "Guilherme Bandeira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417964,
                    "commentText": "Eu tamb\u00e9m",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLx33S0zD_SVaNfQF4AaABAg.8erbSqX_hG68qi05qSVI5b",
                    "user": "Helder Quintas",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549364417967,
                    "commentText": "Eu sei que <b> racismo </b>\u00e9 errado assim como o homophobismo etc...MAS temos que t\u00ear em conta a<b>  idade</b> das pessoas.Quem critica est<b> e velhot</b>e pra l\u00e1 vai,e os que tiverem a 'sorte' de chegar<b>  \u00e0 ida</b>de dele n\u00e3o sabem como v\u00e3o agir quando a cabecinha j\u00e1 tiver rompida das freimas da vida enfim \u00e9 triste ter que explicar isto.Peace.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Velhote",
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLx33S0zD_SVaNfQF4AaABAg.8erbSqX_hG68s8IX3d5ceQ",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554462017969,
                    "commentText": "claro que paravas ,vo\u00e7es sao todos racistas ,nao gostam dos portugueses ,querem e a vida boa ca em portugal.depois nos e que somos os maus,gostam de se fazer de vitima para terem tudo que querem ,epa tua conversa ta gasta.fui <b> emigrante </b>e respeitei o pais que me recebeu ,o que nao e o vosso caso.tao ta calado pa.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Emigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLx33S0zD_SVaNfQF4AaABAg.8erbSqX_hG68wAM6x3f4g1",
                    "user": "Micael Monteiro almeida fcporto",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561114817972,
                    "commentText": "@Pedro Ribeiro kkkk podes vir ter cmg o demente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLx33S0zD_SVaNfQF4AaABAg.8erbSqX_hG68wAM9llFqLe",
                    "user": "Micael Monteiro almeida fcporto",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561114817973,
                    "commentText": "@Pedro Ribeiro anda aqui na damaia te parto os cornos tds",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz5Dx0CE9O7pvPE4Ap4AaABAg",
            "user": "DelNegro10",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530788417645,
            "commentText": "Portugal dando exemplo!",
            "likes": 10,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}