{
    "header": {
        "title": " A crise de refugiados: Amnistia Portugal @RTP1 ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Amnistia Internacional Portugal ",
        "views": "3143",
        "likes": " 12 ",
        "dislikes": " 4 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 03/09/2015 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=DNG8p_B6tNs ",
        "postText": " A Diretora Executiva da Amnistia Internacional Portugal, Teresa Pina, esteve em direto na RTP1 a falar sobre a crise mundial de refugiados. 03 de setembro de 2015 ",
        "numberPosts": "26 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Ethnicity - Black,Sexual Identity - General,Nationality - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Etnia,Preta,Gay,Xenofobia",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UggRnsEl-1rcengCoAEC",
            "user": "R N",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383547,
            "commentText": "na reportagem so vejo pretos. desculpa a minha ignorancia mas na siria e iraque a popula\u00e7ao \u00e9 de <b> etnia </b<b> >preta</b>......... acho que nao.... ponham esta merda a marchar de speed caralho...... guerra o caralho.... medo o caralho........ querem tomar portugal de assalto enquanto que o tuginha aplaude e tem pena ate o dia que se aperceber que meteu o gatuno em sua casa mas ai ja fostes tarde. Too late!!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Preta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugiy3bxg-YhiyHgCoAEC",
            "user": "RC DRONES: drones e quadcopters em portugues",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383549,
            "commentText": "fora com os refugiados e toda essa merda que temos em Portugal , os portugueses tao na merda e ainda vem para c\u00e1 mais bandidagem!!!!!!!!!!!!!!!!!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghphhipIeEwP3gCoAEC",
            "user": "Gabriel Brito Vieira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383551,
            "commentText": "Portugueses se protejam desses imigrantes..... \nPa\u00eds em grave crise vai dar acolhimento e emprego pra pessoas de outra pa\u00edses em vez de seus pr\u00f3prios cidad\u00e3os... Que coisa sem no\u00e7\u00e3o... Que loucura..\nMais dinheiro do contribuinte Portugu\u00eas pra sustentar essas pessoas..\nSer\u00e1 que as pessoas n\u00e3o pensam.\n\n\nPrimeiro deve-se cuidar dos seus para depois cuidar dos outros..\nSauda\u00e7\u00f5es de um descendente de portugu\u00eas sauda\u00e7\u00f5es do Brasil.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh2df-dAy5px3gCoAEC",
            "user": "F\u00e1bio Pereira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383553,
            "commentText": "Isto \u00e9 tudo muito bonito mas... n\u00f3s c\u00e1 temos os nossos problemas para resolver e depois:\n\n- No meio de muita gente boa vem tamb\u00e9m muita gente m\u00e1, nem sequer sabemos quantos terroristas j\u00e1 estar\u00e3o na Europa devido a estas vagas que entraram com controlo no m\u00ednimo duvidoso;\n\n- J\u00e1 h\u00e1 relatos de migrantes a insultar mulheres por estas andarem \"mais despidas\";\n\n- Se eles s\u00e3o de pa\u00edses t\u00e3o pobres, onde \u00e9 que eles arranjam o dinheiro para pagar fortunas para as travessias?\n\nIsto c\u00e1 para mim tem muito mais do que salta \u00e0 vista e estamos a lidar com assuntos muito perigosos para a Europa e Portugal, sabe-se l\u00e1 quantos do ISIS est\u00e3o a vir para Portugal, para depois colocarem o plano da conquista do nosso pa\u00eds at\u00e9 2020? Pois... n\u00e3o se sabe porque muitos milhares entraram sem controlo nenhum, sem documentos, sem nada.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggYY3QYnA5DzHgCoAEC",
            "user": "mike the bogoss",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383556,
            "commentText": "S\u00f3 quero real\u00e7ar que o autor desse v\u00eddeo \u00e9 um facho pequeno que n\u00e3o aceita opini\u00f5es alheias, ele \u00e9 que t\u00eam a raz\u00e3o, ele sabe, ele sabe, ele \u00e9 omnipotente ele \u00e9 que seguiu a luz no fundo do t\u00fanel, psicologicamente deve ter um trauma, pode ser que foi violado por um gang de neg\u00e3o com xixi grande e o pior \u00e9 que gosto, agora n\u00e3o sabe como sair do arm\u00e1rio, \u00e9 <b> gay </b>e gosta de neg\u00e3o, malditos africanos, cara tranquilo em 2015 \u00e9 perfeitamente normal ser homo, ningu\u00e9m vai te julgar, pode ser que quando foste enrabado foi t\u00e3o violento que agora quando saias a rua n\u00e3o consegue controlar e a sempre esse cheiro, cheiro que \u00e9 teu, \u00e9 chato admito...vai numa reuni\u00e3o com pessoas com o mesmo problema que o teu \u00e9 a vida, conseguir\u00e1s ultrapassar esta fase, vai dando not\u00edcias. x)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "UghNYpg7vbDD73gCoAEC",
            "user": "mike the bogoss",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383558,
            "commentText": "oi ent\u00e3o cad\u00ea os meus coment\u00e1rios, s\u00f3 vale se formos facho aqui? kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiQ-yrrky1p-3gCoAEC",
            "user": "Tatiana Oliveira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383560,
            "commentText": "- Cheira a esturro. Isto tudo parece um aut\u00eantico \"cavalo de Tr\u00f3ia\". Quer dizer, fogem da guerra e s\u00f3 v\u00eam para c\u00e1 homens jovens e de aspecto saud\u00e1vel (se observarem bem, ver\u00e3o que h\u00e1 muito poucas mulheres, idosos ou crian\u00e7as).\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n- Queixam-se de fome e que fogem da guerra, mas quando a Cruz vermelha lhes vai dar de comer, dizem que n\u00e3o querem ser alimentados por eles por causa da cruz.\n- Em Inglaterra, desejaram morte \u00e0s pessoas porque estas n\u00e3o eram mu\u00e7ulmanas, dizendo que iriam arder no inferno.\n- Em Fran\u00e7a, j\u00e1 v\u00e1rios nativos franceses foram atacados e espancados...\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nAt\u00e9 as mulheres alem\u00e3s, nomeadamente as mais jovens, v\u00e3o passar a andar mais cobertas. S\u00f3 lhes falta obrigarem a usar v\u00e9u ou uma burka\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n- Isto \u00e9 o mesmo que o Gregos fizeram aos Troianos, escondidos \u00e0 vista deles. Naquele \"cavalo de Tr\u00f3ia\".\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nTenho muita pena que estes povos passem por estas desgra\u00e7as nos seus pa\u00edses. \n- Mas ser cauteloso tamb\u00e9m \u00e9 necess\u00e1rio. \n- Ou esqueceram-se do 11 de Setembro? Ou daquela bomba h\u00e1 pouco tempo na maratona nos USA? Ou do Bin Laden dizer que queria recuperar a Al-Andalus (Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica) para o Isl\u00e3o?\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n- Politicamente correcto e e solidariedade para com o outro \u00e9 muito bonito. \n- Mas pensem bem no que est\u00e3o a fazer. \n- Tenham mais controlo nas fronteiras. Verifiquem essas identidades deles antes que algo de muito mau aconte\u00e7a n\u00e3o s\u00f3 em Portugal mas em toda a Europa.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiQ-yrrky1p-3gCoAEC.83t_WdSiRc-7-LWjn8BywV",
                    "user": "Tatiana Oliveira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468158383960,
                    "commentText": "Para voc\u00eas tudo \u00e9 <b> xenofobia </b>e preconceito. N\u00e3o consegues perceber que as pessoas tem medo?\n\nN\u00e3o v\u00eas not\u00edcias na tv ou na internet? Estes migrantes tem andado a vandalizar cidades europeias. Eles partem e queimam as coisas, tratam mal os habitantes locais e ainda chegaram a invadir casas. Deitam fora a comida que a cruz vermelha lhes oferece s\u00f3 por causa da cruz e j\u00e1 chegaram a amea\u00e7ar pol\u00edcias de morte e a ofender verbalmente os locais...\n\nMas n\u00e3o, n\u00f3s \u00e9 que somos xen\u00f3fobos. S\u00f3 porque tememos pelas nossas vidas e as vidas das nossas crian\u00e7as.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiQ-yrrky1p-3gCoAEC.83t_WdSiRc-7-MBEnilRyd",
                    "user": "Tatiana Oliveira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468158383961,
                    "commentText": "@mike the bogoss\u00a0Cala-te, oh morc\u00e3o.\n\nN\u00e3o sabes do que falas...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQ-yrrky1p-3gCoAEC.83t_WdSiRc-7-W-swjbq1v",
                    "user": "F\u00e1bio Pereira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468158383962,
                    "commentText": "+Tatiana Oliveira na muche, j\u00e1 pensei exactamente nisso!!\n\n\nIsto \u00e9 tudo muito bonito mas... n\u00f3s c\u00e1 temos os nossos problemas para resolver e depois:\n\n- No meio de muita gente boa vem tamb\u00e9m muita gente m\u00e1, nem sequer sabemos quantos terroristas j\u00e1 estar\u00e3o na Europa devido a estas vagas que entraram com controlo no m\u00ednimo duvidoso;\n\n- J\u00e1 h\u00e1 relatos de migrantes a insultar mulheres por estas andarem \"mais despidas\";\n\n- Se eles s\u00e3o de pa\u00edses t\u00e3o pobres, onde \u00e9 que eles arranjam o dinheiro para pagar fortunas para as travessias?\n\nIsto c\u00e1 para mim tem muito mais do que salta \u00e0 vista e estamos a lidar com assuntos muito perigosos para a Europa e Portugal, sabe-se l\u00e1 quantos do ISIS est\u00e3o a vir para Portugal, para depois colocarem o plano da conquista do nosso pa\u00eds at\u00e9 2020? Pois... n\u00e3o se sabe porque muitos milhares entraram sem controlo nenhum, sem documentos, sem nada.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQ-yrrky1p-3gCoAEC.83t_WdSiRc-7-W0SgXMDAZ",
                    "user": "Tatiana Oliveira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468158383964,
                    "commentText": "@F\u00e1bio Pereira http://www.libertar.in/2015/09/ja-comecou-refugiados-com-bandeiras-do.html\n\nhttp://odia.ig.com.br/noticia/mundoeciencia/2015-09-10/estado-islamico-diz-ter-infiltrado-mais-de-4-mil-de-terroristas-entre-refugiados.html",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQ-yrrky1p-3gCoAEC.83t_WdSiRc-7-W0gLVEUq6",
                    "user": "F\u00e1bio Pereira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468158383965,
                    "commentText": "Lindo... s\u00f3 \u00e9 pena agora n\u00e3o encontrar uns coment\u00e1rios de uns a dizer que os terroristas nunca iriam tentar fazer a travessia e etc... que era para lhe esfregar isso no focinho!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQ-yrrky1p-3gCoAEC.83t_WdSiRc-86kUGEKWudw",
                    "user": "RC DRONES: drones e quadcopters em portugues",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468158383967,
                    "commentText": "+Tatiana Oliveira bem falado!!!!! fora com esta merda toda do nossso Portugal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjTRPkTWH7wBngCoAEC",
            "user": "Ant\u00f3nio Salazar",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383562,
            "commentText": "Que decad\u00eancia.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjTRPkTWH7wBngCoAEC.83t-zAByhB27-W_Z2zZal4",
                    "user": "F\u00e1bio Pereira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468158383971,
                    "commentText": "+Ant\u00f3nio Salazar se c\u00e1 voltasses morrias de desgosto!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiZti-1fRCbR3gCoAEC",
            "user": "M\u00e1rio Gama",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383564,
            "commentText": "Isto \u00e9 RID\u00cdCULO !!! A europa tem que acolher O QU\u00ca ?!? QUEM \u00c9 ESTA GENTE ?? N\u00c3O S\u00c3O \u00c1RABES, MU\u00c7ULMANOS ?!? V\u00c3O PR\u00d3 IR\u00c3O , R\u00daSSIA (que sempre foi o maior aliado) AR\u00c1BIA, TURQUIA.....FODASSSE !!\n\nQuem nos garante que n\u00e3o foram estes que cortaram cabe\u00e7as???\n\nV\u00eaem para c\u00e1 TRABALHAR  e levar vidas S\u00c9RIAS ?? O CALLIPO !!  EM portugal NEM emprego h\u00e1 para 500 mil pessoas ?? V\u00c3O VIVER DE QU\u00ca? Da revista CAIS? Dum boteco no MARTIM MONIZ?? Ou da NOSSA SEGURAN\u00c7A SOCIAL ?!?\n\nISTO \u00c9 MESMO MUUUUUITO ESTRANHO....a guerra j\u00e1 come\u00e7ou \u00e1 peLo menos 3 anos e s\u00f3 agora 500 mil resolveram vir A P\u00c9 por a\u00ed AFORA???\n\nQuem nos garante que a seguir n\u00e3o v\u00eaem os ZIMBABWEANOS, OS LIBERIANOS, AFEG\u00c3OS, IRAQUIANOS, L\u00cdBIOS, ETC....ETC.... ????\n\nSOMOS OT\u00c1RIOS OU QU\u00ca??",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiZti-1fRCbR3gCoAEC.83sYntOhOM27-X1h_RMXsQ",
                    "user": "F\u00e1bio Pereira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468158383891,
                    "commentText": "+M\u00e1rio Mousaco quanto \u00e0 \u00faltima frase... Muita gente parece que sim!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiZti-1fRCbR3gCoAEC.83sYntOhOM27-h9u8S6EVy",
                    "user": "Black Ryder",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468158383892,
                    "commentText": "+M\u00e1rio Mousaco Exacto, vai ser a debandada geral, gente de v\u00e1rios pa\u00edses procurando a sorte grande. E depois quando n\u00f3s questionamos a vinda dos refugiados, porque PENSAMOS nas consequ\u00eancias que essa ac\u00e7\u00e3o pode trazer chamam-nos de xen\u00f3fobos. Ser\u00e1 que n\u00e3o entendem que mais que uma quest\u00e3o econ\u00f3mica trata-se da NOSSA SEGURAN\u00c7A. Por exemplo a Fran\u00e7a t\u00eam uma comunidade isl\u00e2mica consider\u00e1vel e a maioria s\u00f3 causa dist\u00farbios, para n\u00e3o falar dos atentados terroristas. \nA Alemanha, mais uma vez vai manchar a hist\u00f3ria da Europa influenciando e presionando todos a seguirem o mesmo caminho a acolher estas pessoas.J\u00e1 estamos a ver um pouco das consequ\u00eancias disso... n\u00e3o param de chegar \"refugiados\", os pa\u00edses t\u00eam que fechar fronteiras (inclusive a Alemanha) j\u00e1 existem conflitos...e cada vez v\u00e3o se acumular mais pessoas e acham que estas v\u00e3o ficar \u00e1 espera da abertura de fronteiras pacificamente?!  \nQuem defende isto s\u00f3 pode ter enlouquecido, n\u00e3o pensa de TODO no risco que isto nos pode trazer no futuro! \nAjudar SIM, mas fora do nosso territ\u00f3rio.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiZti-1fRCbR3gCoAEC.83sYntOhOM27-hB5paPa-i",
                    "user": "F\u00e1bio Pereira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468158383894,
                    "commentText": "@\u00cdris M. Outra coisa que n\u00e3o entendi foi o porqu\u00ea de os refugiados (pelo menos alguns) n\u00e3o quererem deixar que sejam recolhidas as impress\u00f5es digitais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiZti-1fRCbR3gCoAEC.83sYntOhOM27-kyhci-0N8",
                    "user": "M\u00e1rio Gama",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468158383895,
                    "commentText": "Mas eles t\u00eaem quereres??....dasse....N\u00c3O T\u00caEM DOCUMENTOS, NINGU\u00c9M SABE QUEM S\u00c3O E DE ONDE VIERAM E PRA ONDE V\u00c3O....pois, pois, \u00e9 s\u00f3 brincalh\u00f5es; ANDAMOS A BRINCAR COM O FOGO.....ELES N\u00c3O NOS QUEREM BEM, P\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1 !!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiZti-1fRCbR3gCoAEC.83sYntOhOM27-pZsNZUGSG",
                    "user": "Gabriel Brito Vieira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468158383897,
                    "commentText": "+M\u00e1rio Mousaco\n Portugueses se protejam desses imigrantes..... \nPa\u00eds em grave crise vai dar acolhimento e emprego pra pessoas de outra pa\u00edses em vez de seus pr\u00f3prios cidad\u00e3os... Que coisa sem no\u00e7\u00e3o... Que loucura..\nMais dinheiro do contribuinte Portugu\u00eas pra sustentar essas pessoas..\nSer\u00e1 que as pessoas n\u00e3o pensam.\n\n\nPrimeiro deve-se cuidar dos seus para depois cuidar dos outros..\nSauda\u00e7\u00f5es de um descendente de portugu\u00eas sauda\u00e7\u00f5es do Brasil.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghkXBLwIqO2Z3gCoAEC",
            "user": "Harumi_HIKARI",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383567,
            "commentText": "T\u00e1 td maluco??? politiquices de merda... pena de que??? que vai ter pena de n\u00f3s quando eles se passarem da cabe\u00e7a e come\u00e7arem com os ataques?? quem nos protege a n\u00f3s??? os nossos filhos, os nossos reformados???? Esta senhora \u00e9 uma ot\u00e1ria de primeira.... portugal \u00e9 o sitio ideal porque at\u00e9 estamos a passar muito bem... eu n tenho emprego, tenho uma filha, ninguem me ajuda em nada. n\u00e3o recebo nada da seg social nem do centro de emprego.  e estes merdas v\u00e3o ajudar estes terroristas??? tenho muita pena das pobres criancinhas... mas tenho mais pena dos nossos.. k n fizeram mal a ningu\u00e9m e mais tarde v\u00e3o penar e bem.... foda-se este governo de merda....",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghV6tRv4GZiZHgCoAEC",
            "user": "Ana Ribeiro treno",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383569,
            "commentText": "porque nao os mete na casa dela",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj29_QK7XVYQXgCoAEC",
            "user": "Augusto Gomes",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383570,
            "commentText": "Isto \u00e9 princ\u00edpio do fim!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjjwX0Flvqy8HgCoAEC",
            "user": "max enzo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383572,
            "commentText": "Os EUA mais a Europa andaram a fornecer armas para criar guerra,depois a gente meros civis com montes de dificuldades e a passar fome \u00e9 quem tem de os acolher...isto realmente,e ent\u00e3o que s\u00e3o de boa estirpe la vai portugal se tornar numa suecia mas para pior.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiYQKHtWq2QPXgCoAEC",
            "user": "Sandro Pires",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468158383575,
            "commentText": "Ser humanit\u00e1rio \u00e9 fixe sim.. Quando eles j\u00e1 n\u00e3o precisarem da nossa ajuda, e come\u00e7arem a discordar com a nossa religi\u00e3o e come\u00e7arem a haver ataques de bombistas em lisboa etc vai sair caro. N\u00f3s nem os nossos conseguimos alimentar, e armamos-nos em her\u00f3is.. Quero ver a solidariedade dos mu\u00e7ulmanos no futuro...",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}