{
    "header": {
        "title": " Imigrante brasileiro \u00e9 contra a vinda de refugiados para Portugal ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " O c\u00e3o que fuma ",
        "views": "19462",
        "likes": " 601 ",
        "dislikes": " 162 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 07/09/2015 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-08 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=CcCL05sZjKw ",
        "postText": " Marcio Conforti \u00e9 um cantor brasileiro que vive em Portugal... Ele deixa a sua opini\u00e3o sobre a vinda dos refugiados para Portugal. V\u00eddeo original em: http://vaidarzebra.com/cantor-contra-... http://www.caoquefuma.com/2015/09/imi... ",
        "numberPosts": " 294 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Nationality - General,Sexual Identity - General,Ethnicity - General,Gender - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Na\u00e7\u00e3o,Refugiado,Imigrante,Nacionalidade,Estrangeiro,Nacionalismo,Xenofobia,Emigrante,Gay,Etnia,Ra\u00e7a,Racista,Mulher,Sexual,Tuga,Portuga,Analfabeto,Rasca,Analfabeta,Branco,Gajo,Idiota,Imbecil,Africano,Negro,Piranha,Puta,Favelado,Cigano,Brasuca,Canalha,Acabado,Comunista,Idade",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgzWoWPTCJDGeVVQSHl4AaABAg",
            "user": "Ivaldo Roland",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531066875643,
            "commentText": "A IMAGEM DA CRIANCA FOI UMA MONTAGEM. OS PAIS GANHARAM DINHEIRO E A CRIANCA FOI MAQUIADA E FILMADA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHeCB5w31IOFawh5N4AaABAg",
            "user": "Edilaine Zanardi",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531066875644,
            "commentText": "CONCORDO! O ISL\u00c3 VAI DOMINAR O MUNDO...ESSA ONU \u00c9 UMA DESGRA\u00c7A \u00c9 ELA QUE EST\u00c1 FINANCIANDO A MIGRA\u00c7\u00c3O !ELES QUEREM DESTRUIR O CRISTIANISMO! ESTAMOS PERDIDOS...NO BRASIL VAMOS SER PRESAS F\u00c1CEIS!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGZeyGOxY06E_HkdZ4AaABAg",
            "user": "Catia Belesa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531066875647,
            "commentText": "Manu tens toda razao manu ....ja nao ha franca ja nao englaterra agora portugal e so uma questao de tempo .........eles que os mandei para lisboa para cova da moura",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgigxFj0WlyqkHgCoAEC",
            "user": "Nuno Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531066875649,
            "commentText": "Um verdadeiro descendente nosso !! \u00c9s mais Portugu\u00eas que muitos que eu conhe\u00e7o ! Parab\u00e9ns !! Brasil e Portugal uni\u00e3o para sempre !!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi8qyoLNM4dv3gCoAEC",
            "user": "Gomes Borges",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499530875651,
            "commentText": "T\u00e1 tudo fodido!! o mundo esta todo ao contr\u00e1rio e a merda \u00e9 que s\u00f3 tem tend\u00eancia a piorar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugit5-jekjPn7ngCoAEC",
            "user": "joao carvalho",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499530875653,
            "commentText": "Tu deves estuprar, casar e divorciar meninas na pr\u00e9-puberdade. Alcor\u00e3o 65:4, 4:3\nTu deves ter rela\u00e7\u00f5es sexuais com escravas sexuais e trabalhadoras escravas. Alcor\u00e3o 4: 3, 4:24, 5:89, 33:50, 58: 3, 70:30\nTu deves bater nas escravas sexuais, nos trabalhadores escravos, e nas esposas. Alcor\u00e3o 04:34\nTu deves ter quatro testemunhas masculinas mu\u00e7ulmanas para comprovar um estupro. Alcor\u00e3o 24:13\nTu deves matar aqueles que insultam o Isl\u00e3o ou Maom\u00e9. Alcor\u00e3o 33:57\nTu deves crucificar e amputar n\u00e3o-mu\u00e7ulmanos. Alcor\u00e3o 8:12, 47: 4\nTu deves matar os n\u00e3o-mu\u00e7ulmanos para garantir receber as 72 virgens no c\u00e9u. Alcor\u00e3o 9: 111\nTu deves matar quem deixar o Isl\u00e3. Alcor\u00e3o 2: 217, 4:89\nTu deves decapitar n\u00e3o-mu\u00e7ulmanos. Alcor\u00e3o 8:12, 47: 4\nTu deves matar e morrer por Al\u00e1. Alcor\u00e3o 9: 5\nTu deves aterrorizar os n\u00e3o-mu\u00e7ulmanos. Alcor\u00e3o 8:12, 8:60\nTu deves roubar e furtar os n\u00e3o-mu\u00e7ulmanos. Alcor\u00e3o Cap\u00edtulo 8 (Saque / Esp\u00f3lios de Guerra)\nTu deves mentir para fortalecer o Isl\u00e3. Alcor\u00e3o 3:28, 16: 106\nTu deves lutar contra os n\u00e3o-mu\u00e7ulmanos, mesmo que voc\u00ea n\u00e3o queira. Alcor\u00e3o 2: 216\nTu N\u00c3O deves tomar os n\u00e3o-mu\u00e7ulmanos como amigos. Alcor\u00e3o 05:51\nTu deves chamar os n\u00e3o-mu\u00e7ulmanos de porcos e macacos. Alcor\u00e3o 5:60, 7: 166, 16: 106\nTu deves tratar os n\u00e3o-mu\u00e7ulmanos como as criaturas mais vis, que n\u00e3o merecem miseric\u00f3rdia. Alcor\u00e3o 98: 6\nTu deves tratar os n\u00e3o-mu\u00e7ulmanos como inimigos jurados. Alcor\u00e3o 4: 101\nTu deves matar os n\u00e3o-mu\u00e7ulmanos por n\u00e3o se converterem ao Isl\u00e3o. Alcor\u00e3o 09:29\nTu deves extorquir n\u00e3o-mu\u00e7ulmanos para manter o Isl\u00e3o forte. Alcor\u00e3o 09:29.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw5gHUYUnqm91hyINh4AaABAg",
            "user": "Paulo Almeida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499530875654,
            "commentText": "para os portugueses   veijao quem construi a mesquita  em portugal  no meio de lisboa e os bocas pobres qie so ve dinheiro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz2BcAWXX1NPmL4lHV4AaABAg",
            "user": "Paulo Almeida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499530875656,
            "commentText": "e a bela merda de pais   dao  uns cuantos  euros por cada filho  o <b> tuga </b>desconta paga impostos  recebe  caralhos  e este o alegado obama e merkel",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Tuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UghAeOctHiifzXgCoAEC",
            "user": "OnTheEDge",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499530875658,
            "commentText": "Os portugueses e portuguesas que est\u00e3o de acordo com a vinda de \"refugiados\" para Portugal devem, sem mais demora, ver este v\u00eddeo: https://www.youtube.com/watch?v=S4K4okVa7dU&t=636s . Apoia a causa!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiIsMiehqHWZ3gCoAEC",
            "user": "Fael",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499530875660,
            "commentText": "Correto!! O islam \u00e9 uma praga.\nChegam como coitados, se tornam um grande n\u00famero com alguns anos, e depois imp\u00f5em o islam com guerra.\nPois \u00e9 o que fazem em seus pa\u00edses a anos. Muitos anos.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggzMdyKMMku9HgCoAEC",
            "user": "antonio de montenegro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499530875662,
            "commentText": "tem toda a raz\u00e2o, felizmente n\u00e2o moro em portugal faz muitos anos\nsou portugu\u00eas",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjA4Bf0Bu6q7XgCoAEC",
            "user": "Lil AntivaXx",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994875664,
            "commentText": "Algu\u00e9m se questiona porque \u00e9 que os pa\u00edses ricos mu\u00e7ulmanos n\u00e3o acolhem refugiados?",
            "likes": 45,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjA4Bf0Bu6q7XgCoAEC.8G1yv0qxjkX8GRolJD_x5p",
                    "user": "Fael",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499530876288,
                    "commentText": "porque eles sabem como \u00e9 o islam",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggYeAG99oTEn3gCoAEC",
            "user": "R N",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994875667,
            "commentText": "portugueses abram a pestana!!!!!\ntemos nos que nos impor contra esta escoria\nsen\u00e3o este nosso pais vai virar uma tragedia n\u00e3o tarda nada.\ndeixem se de sentir pena destes cavalos troia pois eles n\u00e3o mostram\naquilo que s\u00e3o enquanto nao tenhem o cu cal\u00e7ado, mas quando tiverem ja se\npensam donos de tudo e incutem os ideais deles nos outros, e com numeros suficientes at\u00ea \nconseguem. Vi isso a acontecer com os meus proprios na sue\u00e7ia. Os suecos tambem tinham muita\ncompaixao e foderam se. Estas culturas n\u00e3o s\u00e3o compativeis com a nossa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghJV_aigBLUFHgCoAEC",
            "user": "arii e mari games",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994875677,
            "commentText": "esse homem n\u00e3o percebeu que os portugueses c\u00e1 de Portugal estamos apenas a ser simpatico?? h\u00e1, pelo amor de deus eles est\u00e3o a ajudar los porque eles sofreram muito na sua terra .... e estamos apenas a ajudar olha na minha escola est\u00e3o l\u00e1 duas crian\u00e7as que a minha escola acolheu que perderam o pai na \u00e1gua e isso \u00e9 apenas ajudar !!! ai pelo amor de deus!!!!! \ud83d\ude27",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghZKi-jnKilGHgCoAEC",
            "user": "Vasco Bento",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994875679,
            "commentText": "Os imigrantes geralmente s\u00e3o os primeiros a atacar outros imigrantes.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjjAjzHqc85CXgCoAEC",
            "user": "Daniele Moreira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994875681,
            "commentText": "vc precisa de Deus... esses refugiados s\u00e3o seus irm\u00e3os tbm... independente de qualquer coisa. sua opini\u00e3o eu respeito mas se vc fosse um <b> refugiado </b>pensaria muito diferente. eu concordo sim q eles tenham ajuda... vc ama Portugal?? vc e brasileiro?? interessante... acredito que eles tbm podem amar uma nova<b>  na\u00e7\u00e3o</b>... um<b> a na\u00e7\u00e3</b>o generosa. parab\u00e9ns Portugal.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o",
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UghMmp4Ty4jsI3gCoAEC",
            "user": "Euller Morais",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994875683,
            "commentText": "hipocrisia \u00e9 um cidadao igual a esse dizer: voltem cada um para os seus Pa\u00edses, por que nao volta pro seu Pa\u00eds entao , por acaso \u00e9s um portugues? com esse sotaque? porque vc nao confessa que tem medo de que tirem seu emprego ,toma vergonha na cara e volta pra casa , pra defender seu verdadeiro Pa\u00eds. Nao que estejas errado em defender Portugal, eu tambem defenderia, mas nao seja hipocrita",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghMmp4Ty4jsI3gCoAEC.8Ezgb3jZG7n8F3pB5-VyAi",
                    "user": "Daniele Moreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994876349,
                    "commentText": "o Brasil est\u00e1 numa fase ruim... mas vai conseguir se erguer de novo. concordo com vc... antes de criticar os pobres refugiados ele deveria voltar pro pa\u00eds dele tbm.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggFvoJPWIXEWXgCoAEC",
            "user": "M\u00e1rio Serra",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994875685,
            "commentText": "Todas as pessoas que comentaram este v\u00eddeo, n\u00e3o sabem nada do assunto. Se soubessem, iam perceber que os refugiados n\u00e3o v\u00eam todos da Siria, mas v\u00e3o ao google e pesquisem. Depois, brasileiros a comentar e a criticar por causa deste assunto, \u00e9 ridiculo. Ainda se mostrassem conhecimento, mas n\u00e3o, zero. Em casa onde n\u00e3o h\u00e1 p\u00e3o, todos ralham e ningu\u00e9m tem raz\u00e3o.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiqJns5_NlEzHgCoAEC",
            "user": "Danniel Angelini",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994875687,
            "commentText": "Eu fiz quest\u00e3o de comentar pelo fato de achar correto se priorizar o cidad\u00e3o portugu\u00eas ao do exterior, eu sou um pobre brasileiro e acho o cumulo disputar emprego com <b> imigrante,</b> apesar que qualquer<b>  etnia</b> regida por religi\u00e3o favorece o portugu\u00eas a se comunicar ao contr\u00e1rio de governos s\u00f3cios liberais internacionais que fazem tanto no Brasil como em Portugal a busca pelo consumo sem a produ\u00e7\u00e3o nacional, assim eu sendo descendente de italiano logo percebo as caracter\u00edsticas que favorecem o reconhecimento do pr\u00f3ximo sabendo que o fanatismo religioso \u00e9 um e o interesse econ\u00f4mico \u00e9 outro, o hoje o Ir\u00e3 triplicou o com\u00e9rcio com o Brasil, assim favorecendo o crescimento no campo quanto ao mercado de trabalho.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjV7qVoq0U9O3gCoAEC",
            "user": "red line",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994875689,
            "commentText": "Eu percebo a tua indigna\u00e7\u00e3o mas portugal e os portugueses s\u00e3o bons acolhedores de todas as ra\u00e7as, religi\u00f5es e na\u00e7\u00f5es. Claro que nem sempre foi assim. Aqui, como em todo lado, tamb\u00e9m existem racistas e xen\u00f3fobos mas ainda bem que isso \u00e9 uma minoria.\n\nE o pormenor mais importante \u00e9 que esse dinheiro que dizes que est\u00e1 a sair do bolso dos portugueses \u00e9 mentira porque s\u00e3o fundos europeus.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughq1bjF0RkgengCoAEC",
            "user": "Romulo Silva",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877308,
            "commentText": "Se pensasse assim de verdade sobre cada um ficar na sua terra por que n\u00e3o volta pro seu Brasil destru\u00eddo, hipocrita!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjwBZggicul_ngCoAEC",
            "user": "Henrique D Duarte",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877312,
            "commentText": "brasil e portugal s\u00e3o meramente semelhante",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj1dJPyG_zxGXgCoAEC",
            "user": "Susana",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877314,
            "commentText": "apoiado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjIF63jV1HxdHgCoAEC",
            "user": "Rafael Lacerda",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877317,
            "commentText": "Tem vergonha de sua origem brasileira? Acha que \u00e9 100\u2105 <b> branco </b>por viver em Portugal? \nNossa origem \u00e9 tamb\u00e9m de africanos que foram trazidos a for\u00e7a aos milh\u00f5es por<b>  Portuga</b>, de milh\u00f5es de ind\u00edgenas que foram dizimados por eles tamb\u00e9m. Somos mesti\u00e7os, \u00e9 nossa hist\u00f3ria, tenha orgulho de suas origens! \nAt\u00e9 o brasileiro mais alvo e de olhos claros pode ter uma porcentagem de sangu<b> e african</b>o ou ind\u00edgena.\nDe que \"lixo\" voc\u00ea fala com tanto nojo? Dos Italianos, dos japoneses, dos irm\u00e3os latino americanos, dos alem\u00e3es, desses e outros que  ajudaram a construir a cultura do Brasileira?\nN\u00e3o insulte a mesti\u00e7agem brasileira.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Africano",
                "Branco",
                "Portuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjUeYE06Po0sngCoAEC",
            "user": "Fhayon Silva",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877319,
            "commentText": "ACHO  QUE  OS PA\u00cdSES MAIS RICOS DEVERIAM RECEBER ESSES REFUGIADOS! O FATO \u00c9 QUE DEIXAREM ELES MORREREM NO MAR TAMB\u00c9M N\u00c3O \u00c9 SER HUMANO.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggJnZCO6trWhHgCoAEC",
            "user": "Ilka Reis",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877322,
            "commentText": "Daqui a puco n\u00e3o vai mais prestar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjG8Qotl-wFAHgCoAEC",
            "user": "Emanuela Lima",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877324,
            "commentText": "eu nao digo que sao todos os muculmanos sao mas pessoas ha muitos deles que tambem sofrem conosco pelo que acontece no mundo e boas pessoas na cultura deles e eu dessas pessoas tenho o maior respeito mas ha outros muculmanos terroristas esses querem colocar a cultura deles no nosso Portugal e em td a Europa, agora aconteceu um ataque terrorista na Belgica em Bruxelas houve muitas vitimas la e porque e que isso aconteceu pq os extremistas nao aceitam que nos tenhamos outra religiao, cultura mas eles nao podem exigir que nos sejamos como eles, temos que lutar mesmo por toda a Europa America, siria etc.. nao podemos deixar que os terroristas acabem com a nossa cultura porque todos os paises teem a sua cultura, em paris tbm ja aconteceram ataques terroristas, em espanha tambem ja aconteceu, do que e que estamos a espera que isto continue a acontecer, NAAAO nos temos que lutar contra eles todos juntos isto vai continuar a acontecer em td o mundo se nos nao lutarmos tds juntos contra eles infelizmente eles sao muitos mas nos tbm somos e temos que ser fortes juntos nao podemos deixar que eles nos destruam.  tbm ha mts vitimas muculmanas, principalmente mulheres e criancas, nao podemos deixar que isto continue assim, ajudem o mundo inteiro pra que seja um mundo melhor pra vivermos em paz.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiDs1nn7FM_tHgCoAEC",
            "user": "Antonio Amaro",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877326,
            "commentText": "Fant\u00e0stico.Viva Portugal!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiqxLEpNM8FG3gCoAEC",
            "user": "Matheus Vinicius",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877329,
            "commentText": "Isso aqui vai virar outro Brasil kkkkkk     Brasil \u00e9 exemplo negativo em tudo...",
            "likes": 20,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg9UHAEzBnTc3gCoAEC",
            "user": "Roberto T\u00e2mega",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877331,
            "commentText": "for\u00e7a Portugal, for\u00e7a para a terra dos meus av\u00f3s.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjecgi1GmZYJngCoAEC",
            "user": "Emanuela Lima",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877333,
            "commentText": "tem toda a razao..",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh6x3W6mNL4k3gCoAEC",
            "user": "caio patriota",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877335,
            "commentText": "Cara, voc\u00ea disse tudo de forma simples e objetivo. Essa gente s\u00e3o destrutivas e mau car\u00e1ter. H\u00e1! quanto ao brasil \u00e9 isso mesmo; foi constru\u00eddo por tudo que era lixo social.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj2MD452RqTjHgCoAEC",
            "user": "Ana Maria  Loureiro",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877337,
            "commentText": "\"Um pa\u00eds que n\u00e3o t\u00eam onde cair morto??? N\u00e3o sei o que faz c\u00e1!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC",
            "user": "Jose Nilton",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877340,
            "commentText": "Meu amigo o que portugal fez com tanto ouro que levou do Brasil?",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 14,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8AtwrMleouF",
                    "user": "O c\u00e3o que fuma",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994877835,
                    "commentText": "+Jose Nilton Gastou!\n\n\nVoltando ao tema do v\u00eddeo: os \"refugiados\", devem ou n\u00e3o ser recebidos em Portugal?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8Bobhu9XqAV",
                    "user": "Felipe Cathelineau",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994877837,
                    "commentText": "+Jose Nilton Mandou pra Inglaterra pra pagar d\u00edvidas;",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8C5SpUtMb9t",
                    "user": "Nando Santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994877839,
                    "commentText": "Vc tem raz\u00e3o , eu sou portugu\u00eas e concordo com vc a 100%",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8Dp_jlm9nw_",
                    "user": "Eric Yashiro",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994877840,
                    "commentText": "\u00c9 roubaram tanto do Brasil agora tai fudido se achando o pica das gal\u00e1xias,antes de falar mal do Brasil esse cara tem que se enxerga",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8F39Ii7M1S5",
                    "user": "helio pina",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994877842,
                    "commentText": "Eu acho engracado os BR que a maioria e <b> imigrante </b>falarem k portugal roubou o ouro do BR,por acaso vc e indio para tar a reclamar seu palhaco vc vive num pais k so existe por causa de PT ou vc acha k o BR cresceu duma arvore,vcs BR deviam agradecer a PT,os vossos politicos roubam todos os dias e vcs culpam a PT...Os ingleses roubaram Ouro e digimaram os indios em Canada e nos EUA,mas vcs nao veem eles a dizer k roubaram o nosso Ouro e levaram para inglaterra,vcs sabem pk,pk eles sabem k o ouro nao eram deles e nem a terra,pk tudo e dos indios k foram digimados.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8FTBjVMrj_S",
                    "user": "G G",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994877843,
                    "commentText": "isso mesmo. e o pior que ainda hoje a economia do Brasil \u00e9 voltada pra exporta\u00e7\u00e3o. um dos maiores produtores de alimentos com uma popula\u00e7\u00e3o que passa fome",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8FV83S5jd26",
                    "user": "Noisy",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994877845,
                    "commentText": "nao temos culpa de termos levado o ouro so pra saberes que naquela epoca invadiam-se paises e levava-se recursos pra sobreviver",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8FVM7g2EkVq",
                    "user": "Eric Yashiro",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994877846,
                    "commentText": "Olha s\u00f3 quem fala em passar fome kkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8FVMfZ3kUjR",
                    "user": "Eric Yashiro",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994877848,
                    "commentText": "Pera\u00ed !esqueci de agradecer,obrigado Portugal por vcs terem roubado muitos recursos do Brasil como ouro,Pau Brasil min\u00e9rio e por nos explorarem por muito tempo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8FVPUuzObvO",
                    "user": "Eric Yashiro",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994877849,
                    "commentText": "Quem esse cara pensa que ele \u00e9 para falar do Brasil ,porra nenhuma n\u00e3o sabe de nada pra t\u00e1 falando do Brasil s\u00f3 quem vive aqui sabe o que se passa aqui n\u00e3o \u00e9 uma cr\u00edticazinha de merda de m\u00eddia ou jornais que falam coisas de nosso pa\u00eds sem saber nada  s\u00f3 porque algu\u00e9m disse ou porque viu em um filme denegrindo a imagem de nosso pa\u00eds sujando o nome do nosso pa\u00eds , podem falar o que quiserem temos nossas consci\u00eancia limpa n\u00e3o somos ego\u00edstas nosso pa\u00eds \u00e9 grande pode vim quantos quiserem o que essas pessoas querem n\u00e3o \u00e9 roubar o emprego, casa ou lugar de ningu\u00e9m ,o que essas pessoas querem \u00e9 uma chance de viver uma chance pra tentar ser feliz e achar a paz mesmo que seje longe de sua p\u00e1tria",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8FssFYgRYvM",
                    "user": "helio pina",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994878228,
                    "commentText": "Portugal e um pais k se criou o Brazil e um pais k foi criado por Portugal e vcs so tem k aceitar.Os Brasileiros ja pararam PA pensar Como um pais Tao pequeno e so com 1 milhao de pessoas conseguiu descobrir e criar paises.Os Portugueses deram a Volta ao mundo enquando k Os navegadors DOS outros paises Europeus ainda estavam nos Sacos DOS avos deles.P Portugal FEZ Historia e Brazil faz parte dela.Deve ser fudido ouvir que o Brazil foi uma Colonial Portuguesa.Os Portugueses construiram castelelos,Igrejas,Fortes,Ligaram a Asia a Europa,espalharam Cristianismo.O k vcs BR fizeram para Historia?Ah NADA",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8FtNKaGV_uW",
                    "user": "Eric Yashiro",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994878230,
                    "commentText": "Inventamos o avi\u00e3o kkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8Fzcc78C2w4",
                    "user": "Noisy",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994878232,
                    "commentText": "sqn concordo helio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwBxQHBqwNHXgCoAEC.8AsDRYKXs2b8G1xurP8_Ba",
                    "user": "Lil AntivaXx",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994878234,
                    "commentText": "+O c\u00e3o que fuma N\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggcHnccaiF-kHgCoAEC",
            "user": "Ludo Neves de Irlanda",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877342,
            "commentText": "100% do que falou \u00e9 verdade.",
            "likes": 24,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiKvcqgFAyJC3gCoAEC",
            "user": "Tito67024",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877344,
            "commentText": "Oraaaaaaa!!! \nQuem fala a verdade n\u00e3o merece ser castigado!\nEsta \u00e9 a verdade, falou tudo!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjb_YLIxNTd9HgCoAEC",
            "user": "Joyce Lepaski",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877346,
            "commentText": "eu concordo,  mais e as pessoas refugiadas? temos que pensar no pr\u00f3ximo, e se voc\u00ea fosse um <b> refugiado?</b> Ser\u00e1 que voc\u00ea iria pensar assim?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi33tVn4pRdtHgCoAEC",
            "user": "TheCLOVIS1978",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877348,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o, mais Portugal e a Espanha ficaram 781 anos sobre ocupa\u00e7\u00e3o mu\u00e7ulmana (711 - 1492) e de repente aceitam esse povo novamente dentro de seu territ\u00f3rio, e desta vez usando como arma o \u00fatero?! Pra mim foi uma grande burrice e o povo portugu\u00eas vai pagar bem caro por causa de imprud\u00eancia.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggVJEBACgIH-HgCoAEC",
            "user": "Chateaubriand Muller",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877350,
            "commentText": "Isso amigo, n\u00e3o deixe acontecer com Portugal o mesmo que aconteceu com o Brasil. Eu tamb\u00e9m estou pr\u00e9 ocupad\u00edssimo com a Europa. Mentes esquerdistas est\u00e3o acabando com as culturas de pa\u00edses que lutaram durante s\u00e9culos para conquistar.  Os isl\u00e2micos querem dar uma de coitadinhos, mas uma vez fixados no pa\u00eds ir\u00e3o impor seus costumes e ir\u00e3o acabar com um pa\u00eds assim como seus costumes.  POR FAVOR, n\u00e3o deixem que acabem com um continente t\u00e3o AVAN\u00c7ADO e BELO. N\u00e3o deixem que aconte\u00e7a o mesmo que aconteceu com o Brasil. Se a Europa cair, o mundo todo, tamb\u00e9m cair\u00e1!\n\nAbra\u00e7os!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjMMXXoEZ0ZvngCoAEC",
            "user": "Cris Kaezer",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994877352,
            "commentText": "Quase 6 meses se passaram ap\u00f3s a postagem deste v\u00eddeo e agora estamos assistindo ao verdadeiro caos em que se encontra a Alemanha. Os refugiados mu\u00e7ulmanos est\u00e3o saqueando comunidades e estuprando as mulheres q n\u00e3o saem mais sozinhas \u00e0s ruas e que est\u00e3o saindo com spray de pimenta na bolsa para protegerem-se deles.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjMMXXoEZ0ZvngCoAEC.8AbQ2TlTpEJ8UNEUtE_ZaR",
                    "user": "indiv\u00edduo X",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499530877769,
                    "commentText": "Cristina Kaezer tem q sair com arma",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj0ua6a8SoBwXgCoAEC",
            "user": "Death angel",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879181,
            "commentText": "sou portugu\u00eas e concordo com voc\u00ea",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj2ttp4fajfFXgCoAEC",
            "user": "Vitor V.",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879183,
            "commentText": "Mas essa \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o/plano ! \n\nEm longo prazo .... os terroristas v\u00e3o tomar conta da Europa. E come\u00e7ar\u00e1 uma grande guerra, a guerra para salvar a Europa do Islamismo, grandes potencias mundiais se v\u00e3o unir e muitos inocentes v\u00e3o morrer, os mesmos de sempre v\u00e3o tirar proveito disso\"",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjP8KcLUxfqZ3gCoAEC",
            "user": "World Portuguese Music",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879184,
            "commentText": "Ja nao falta muito para ver em Lisboa mais mulheres de burkas do que mulheres de mini-saias.\nEsta enganado, portugal nao se vai tornar num novo brasil mas sim num novo Libano.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjFwjQztQqqu3gCoAEC",
            "user": "Lex Luthor",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879186,
            "commentText": "Eu acho que o grande problema desse emigrantes, \u00e9 que eles s\u00e3o mu\u00e7ulmanos, e esse povo n\u00e3o absorve acultura dos pa\u00edses para ondels eles migram. V\u00e3o quererm implantar um regime radical em Portugal, abram os olhos.",
            "likes": 20,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjFwjQztQqqu3gCoAEC.8ACrcWjv2kI8F3oq9iIiKE",
                    "user": "Daniele Moreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994879512,
                    "commentText": "eu conhe\u00e7o e at\u00e9 trabalhei com 2 mu\u00e7ulmanos sempre fui respeitada... vc n\u00e3o pode generalizar assim... essa raiva que as pessoas t\u00eam dos mu\u00e7ulmanos \u00e9 rid\u00edculo... nem todos s\u00e3o assassinos. que diferen\u00e7as tem eles os radicais dos bandidos e assassinos q vivem entre n\u00f3s?? nenhuma... esse tipo de pensamento que acaba nos tornando como eles.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjFwjQztQqqu3gCoAEC.8ACrcWjv2kI8F5PYfrTavL",
                    "user": "Lex Luthor",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994879513,
                    "commentText": "@Daniele Moreira Voc\u00ea conheceu 2 mu\u00e7ulmanos bons em uma religi\u00e3o que tem mais de um bilh\u00e3o de indiv\u00edduos e j\u00e1 sai em defesas deles? Vamos supor que em um grupo de 100 mu\u00e7ulmanos, haja 1 terrorista radical. \nEm um grupo de 100 mil mu\u00e7ulmanos voc\u00ea tem  1000 terroristas radicais. Agora imagine quantos terroristas t\u00eam nessa religi\u00e3o com mais de 1 bilh\u00e3o de seguidores? E a sua compara\u00e7\u00e3o de bandidos \"convencionais\" com terroristas foi um tanto quanto sem no\u00e7\u00e3o. Bandidos querem seus bens materiais, eles n\u00e3o v\u00e3o entrar em sorveterias, escolas, mercados, para explodir pessoas inocentes. o mal que um terrorista faz n\u00e3o se compara ao mal que 100 bandidos s\u00e3o capazes de fazer.",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjFwjQztQqqu3gCoAEC.8ACrcWjv2kI8GRoai6eO3y",
                    "user": "Fael",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499530879514,
                    "commentText": "Daniele o que acontece em pa\u00edses islamicos a algumas centenas de anos \u00e9 s\u00f3 uma minoria radical n\u00e9?? s\u00e3o s\u00f3 alguns atos isolados??  Acorda !! Esse povo \u00e9 doutrinado sobe o slam voc\u00ea acha que seus julgamentos e puni\u00e7\u00f5es  ,que s\u00e3o bem definidos pelo Alcor\u00e3o, s\u00e3o justos?? \nPedradas at\u00e9 a morte em publico, desmembramentos  e estupros s\u00e3o praticados normalmente l\u00e1 todos os dias.\nEles proibem a exist\u00eancia de outras religi\u00f5es e matam brutalmente por isso. Pois o Alcor\u00e3o prega isso e muito mais.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggAU0J0vnMkBHgCoAEC",
            "user": "ALEXANDRE ALAB",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879188,
            "commentText": "Caro amigo, sou brasileiro, concordei totalmente contigo, no entanto acho que vc deveria enfatizar que n\u00e3o h\u00e1 nenhuma separa\u00e7\u00e3o de ra\u00e7as nessa quest\u00e3o, mais existe uma quest\u00e3o deveras importante, que \u00e9 a falta de estrutura para receber milhares de pessoas desempregadas, independente de quest\u00f5es de cor, <b> ra\u00e7a,</b> credo, o pa\u00eds precisa poder abrigar, caso contrario, vai se estabelecer o terceiro mundo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiwRc4Ld_vkwHgCoAEC",
            "user": "Italo Roberto",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879190,
            "commentText": "Percebi um tom <b> racista </b>no discurso do cara, na parte em que ele fala que a miscigena\u00e7\u00e3o acabou com o Brasil. Ignor\u00e2ncia pura nesse coment\u00e1rio.\nCom rela\u00e7\u00e3o aos refugiados, concordo em quase tudo que ele disse. Portugal s\u00f3 vai afundar de vez se receber refugiados em massa.",
            "likes": 14,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UggKDNTmJaxGU3gCoAEC",
            "user": "Maria Aparecida Goncalves Goncalves",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879191,
            "commentText": "aqui no Brasil tinha uma onda de haitianos devido alguns politicos acabou e olha que aqui e baguncado e devido a crise diminuiu o n de imigrantes aqui",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghtcFnBbeN3D3gCoAEC",
            "user": "coringao86",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879193,
            "commentText": "realmente tem muita hipocrisia,igual no brasil recebendo haitianos,e muitos brasileiros desempregados e passando fome nesse rinc\u00e3o do brasil",
            "likes": 11,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjL-X9EaK6REHgCoAEC",
            "user": "Jo\u00e3o Rodrigues",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879194,
            "commentText": "Imigrante a falar mal de refugiados. Bonito. Olha ent\u00e3o \"vamos cuidar primeiro dos nossos antes de virem para c\u00e1 os outros  - incluindo brasileiros...\"...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjL-X9EaK6REHgCoAEC.899YOFWvaqW89ZBQzPHhiq",
                    "user": "Skuad Kore",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994879528,
                    "commentText": "+Jo\u00e3o Rodrigues <b> Imigrante </b>Brasileiro(crist\u00e3o, ocidental, tolerante, fala Portugu\u00eas, segue a risca as leis do pais, possui praticamente a mesma cultura, alem de se misturar facilmente com a popula\u00e7\u00e3o e costumes locais).\n\n<b> \nrefugiado</b>(Mu\u00e7ulmano, \u00e1rabe, n\u00e3o fala portugu\u00eas, n\u00e3o se mistura com a popula\u00e7\u00e3o local, n\u00e3o acredita nas leis do pais acolhedor, tem uma cultura totalmente diferente e ainda por cima obrigara quem quiser viver por perto a seguir seus costumes).\n\n\nAgora cabe a voc\u00eas escolher quem receber...",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Refugiado",
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjL-X9EaK6REHgCoAEC.899YOFWvaqW89ZBwMXZF1d",
                    "user": "Jo\u00e3o Rodrigues",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994879530,
                    "commentText": "@Skuad Kore\u00a0Ent\u00e3o e se o brasileiro for mu\u00e7ulmano? n\u00e3o pode vir para c\u00e1? Es \u00a0xen\u00f3fobo e preconceituoso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjL-X9EaK6REHgCoAEC.899YOFWvaqW89ZDeufeng2",
                    "user": "Skuad Kore",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994879531,
                    "commentText": "@Jo\u00e3o Rodrigues\u00a0Mu\u00e7ulmano \u00e9 mu\u00e7ulmano, eles n\u00e3o aderem a <b> nacionalidade(</b>tirando os rec\u00e9m convertidos), tanto que pode pegar um mu\u00e7ulmano na Russia, outro nos EUA e por fim outro no Brasil, todos se vestem da mesma forma, se comportam da mesma maneira e tendem a se comunicar em \u00e1rabe, o isl\u00e3 for\u00e7a as pessoas do mundo a se tornarem \u00e1rabes, descartando e repudiando a cultura local de seus membros.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjL-X9EaK6REHgCoAEC.899YOFWvaqW89ZE-3q_8Mf",
                    "user": "Jo\u00e3o Rodrigues",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994879533,
                    "commentText": "@Skuad Kore\u00a0loolol tenho amigos mu\u00e7ulmanos lol - se eles lessem isso.... usam t shirt e cal\u00e7a ganga e v\u00e3o \u00e0 praia... jovem.. cala-te lol",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UggXe_gw5WGhBXgCoAEC",
            "user": "Lontra Fuscas",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879196,
            "commentText": "Marcio Conforti tens meu apoio 100%, sua critica \u00e9 positiva, igual a maioria do povo.  \n\nGeneral romano escreveu que: \" H\u00e1, na parte mais ocidental da Ib\u00e9ria, um povo muito estranho que n\u00e3o se governa nem se deixa governar!\"...Aqui escrevo uma frase bonita e cheia de luta e sangue derramado pelo Imp\u00e9rio que terminou mas \u00e9 valida para p\u00e1tria m\u00e3e: \"A P\u00c1TRIA HONRAI QUE A P\u00c1TRIA VOS CONTEMPLA\"... nesta p\u00e1tria ningu\u00e9m se atrevera brincar...quando ru\u00eddo chegar somos n\u00f3s....lei somos n\u00f3s...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjQurhr13qJAHgCoAEC",
            "user": "ultranumbfiction",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879198,
            "commentText": "O cara \u00e9 <b> imigrante </b>BR. Mas h\u00e1 uma grande diferen\u00e7a entre ele e os outros imigrantes. Primeiro, ele fala Portugu\u00eas, vem de um pa\u00eds que j\u00e1 esteve anexado a Portugal e compartilhamos praticamente a mesma cultura e valores. Tem propriedade para dar pitaco sobre esse assunto. S\u00f3 fa\u00e7a o favor, n\u00e3o menospreze o Brasil. As pessoas tem mania de focar muito nos defeitos do BR. Mas ele tem sim muitas qualidades e uma delas \u00e9 ser 2 vezes maior que a Europa e ter 200 milh\u00f5es de falantes da l\u00edngua Portuguesa.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjQurhr13qJAHgCoAEC.88s5rNz1MFC8F3pUG_bVtV",
                    "user": "Daniele Moreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994879505,
                    "commentText": "perfeita suas palavras.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjQurhr13qJAHgCoAEC.88s5rNz1MFC8G1y6oawAVK",
                    "user": "Lil AntivaXx",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994879507,
                    "commentText": "o Brasil n\u00e3o \u00e9 maior que a europa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UgitCuJZQzG58ngCoAEC",
            "user": "Ant\u00f3nio Rocha",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879200,
            "commentText": "Numa coisa ele tem raz\u00e3o,Portugal \u00e9 uma mis\u00e9ria!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiSOXZfJZT8lngCoAEC",
            "user": "2004comandos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879202,
            "commentText": "confesso q no come\u00e7o achei um absurdo! mas depois do v\u00eddeo e uma reflex\u00e3o! esse cara est\u00e1 certo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughg6Y1CFa0PJngCoAEC",
            "user": "Macetes do Sobrevivencialista",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879203,
            "commentText": "Portugal ate hoje apesar de passar por crise nao se compara a muitos paises pois qualidade de vida \u00e9 o lema, e se chegou a ser oque \u00e9, \u00e9 pelo bom administramento do governo nao e um <b> imigrante </b>brasileiro arrogante egoista que vai ter opiniao sobre quest\u00f5es da europa em geral, voce foi acolhido,nao queira ter voz seu<b>  imigrante</b> e seja mais humilde, aposto q voce nao ajuda muito o pais a crescer,me diz qual empresa voce tem ai?porque sei que voce foi pelos mesmo motivos de muitos.ta com medo de ficar igual o Brasil??volta pra c\u00e1 ou cala a boca.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "Ughgm6_eejQXL3gCoAEC",
            "user": "Dilson Luiz",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879205,
            "commentText": "Concordo 100%!!! tamb\u00e9m tenho ancestrais portugueses e \u00f1 gostaria de ver Portugal entreg a esses refugiados islamicos!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi9yOhh0vL-NHgCoAEC",
            "user": "Andr\u00e9 Augusto",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879206,
            "commentText": "Ganhou minha admira\u00e7\u00e3o........",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiBoQ_Cjj800HgCoAEC",
            "user": "Di\u00f3genes Rodrigo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879208,
            "commentText": "Estou 100% com voc\u00ea !!!\n\u00c9 isto a\u00ed.\n\nDeveria mudar a denomina\u00e7\u00e3o de \"refugiados\" de guerra, tem um monte de gente que n\u00e3o \u00e9 <b> refugiado.</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UggPQ6Zmf44jpXgCoAEC",
            "user": "INICIANTES DA ARTE",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879209,
            "commentText": "VEI uma coisa eu digo vc tamb\u00e9m ta a\u00ed de penetra e tomando a oportunidade de algum portugu\u00eas , ou seja em vaga de emprego ou seja nos neg\u00f3cios VC ta tomando o luga de algum nativo ent\u00e3o n\u00e3o cr\u00edtica mano a turma AK n\u00e3o acolheu VC , eu entendo VC est\u00e1 certo mas quem deveria fala isso seria um nativo e n\u00e3o VC , kkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgizhLRppk7hxHgCoAEC",
            "user": "Jo\u00e3o Eduardo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879211,
            "commentText": "\u00c9 preciso lata. Mas este fulano n\u00e3o veio para c\u00e1 tamb\u00e9m?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghLOPUBRfIsNHgCoAEC",
            "user": "Pedro de Sousa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994879213,
            "commentText": "Eu voto em si ;)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghPNZ4OlgLArngCoAEC",
            "user": "Dio Slayer",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880661,
            "commentText": "Concordo plenamente com este rapaz\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f e ao mesmo tempo fico bastante contente de ver um \"Brasileiro \" a \"hastear\" a bandeira deste pa\u00eds!!!  Muitos parab\u00e9ns e um grande abra\u00e7o de um alfacinha de gema, e j\u00e1 agora um FELIZ NATAL para ti e para os teus \ud83c\udf84\ud83c\udf81\ud83c\udf85\u270c\u270c\u270c",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggC4wTHBjQL9ngCoAEC",
            "user": "agostinho vasconcelos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880663,
            "commentText": "Cara voce me clariou umas d\u00favidas que eu tinha!Voc\u00ea falou muito bem! Chega de demagogia! Os pol\u00edticos s\u00e3o como os daqui! Eu sei que os daqui levam dinheiro desviado para Portugal e, os pol\u00edticos da\u00ed entram com dinheiro aqui como investimento!\u00c9 uma vergonha mesmo e,tenho nojo dessa pol\u00edtica que s\u00f3 se beneficia e n\u00e3o investe e acolhe seu proprio povo! Conhe\u00e7o portugueses que chegaram com uma m\u00e3o atr\u00e1s e outra na frente e de repente montaram Shopping, hoteis e, n\u00e3o fruto do trabalho e sim por desvio de dinheiro do pa\u00eds!Uma vergonha! Voce faz muito bem em ajudar esse pessoal, desamparado pelo governo! E n\u00e3o venham me falar que n\u00e3o \u00e9 assim pois, vi um anuncio que um dos propriet\u00e1rios do Bco E Santo, pol\u00edtico, n\u00e3o sei que cargo ocupa, aumentou se sal\u00e1rio para noventa mil Euros! Quer mais?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj0CcZpgybyHXgCoAEC",
            "user": "Tereza da Cruz Thompson",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880665,
            "commentText": "Ao mesmo tempo em que voce diz que nao conheco a realidade de Portugal, voce afirma que existem muitos brasileiros la e que vivem bem +MR B PAST NOVA e  voce esta certo, enquanto o <b> ESTRANGEIRO </b>(brasileiros, sirios, imigrantes em geral) vivem bem,  os seus patricios como esse meu amigo (que e Portugues) precisam sair de sua patria para sobreviver. E o mesmo que acontece no Brasil,  tudo para o<b>  estrangeiro</b> (haitiano, cubano, mocambicano, sirio)  e para o brasileiro so as contas a pagar. E por  isso que voce quer acha que Portugal? esta bem. Reconheca que Socialismo quebra todos os paises que o adotaram pela ganancia de certos governantes. Nao sei o que os faz odiar os seus patricios de bem e amar terroristas!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Estrangeiro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgikyxgqLQ1-WngCoAEC",
            "user": "Jo\u00e3o Teixeira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880667,
            "commentText": "Tem toda a raz\u00e3o,estas pessoas que est\u00e3o dispostas a ajudar tamb\u00e9m est\u00e3o \u00e1 espera de ganhar algum.fiquem em alerta..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg_-KQ-bQrY_ngCoAEC",
            "user": "Ana M",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880670,
            "commentText": "no meio desses refugiados,estarao vindo militantes do estado isl\u00e2mico ,alem deles, muita escoria,a m\u00eddia est\u00e1 escondendo a real situa\u00e7\u00e3o desses refugiados,que de refugiados tem muito pouco,eles s\u00e3o estupradores,para eles <b> mulher </b>\u00e9 lixo,alem do que matar pelo isl\u00e3, \u00e9 motivo de muito orgulho para os mu\u00e7ulmanos e  tem um \u00f3dio mortal de cristaos!portugueses acordem para a vida!n\u00e3o brinquem com fogo,sen\u00e3o ir\u00e3o se queimar!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UggWeyDZZDCiPXgCoAEC",
            "user": "Ana M",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880672,
            "commentText": "cinquenta por cento dos refugiados n\u00e3o s\u00e3o refugiados s\u00e3o pessoas que querem  viver as custas do dinheiro arrecadado dos europeus,na Su\u00e9cia,cinq\u00fcenta e seis por cento dos encargos sociais s\u00e3o para os imigrantes,essas pessoas est\u00e3o estuprando ,roubando ate nos campos de refugiados j\u00e1 est\u00e3o molestando as mulheres e crian\u00e7as que s\u00e3o s\u00f3 cinco por cento,a maior parte s\u00e3o homens da pior especie!voc\u00eas precisam saber a verdade!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghhYCJtp1A8U3gCoAEC",
            "user": "Ana M",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880674,
            "commentText": "uma pergunta que n\u00e3o quer calar:o que Portugal far\u00e1 com os analfabetos ? qual o emprego que Portugal dara a eles?lembrem_se que eles s\u00e3o agressivos,n\u00e3o suportam cristaos,que dir\u00e1 receber  ordens!nas escolas francesas e do  reino unido,as crian\u00e7as mu\u00e7ulmanas n\u00e3o est\u00e3o se adaptando,est\u00e3o batendo at\u00e9 nas outras crian\u00e7as!percebam que a situacao  \u00e9  mais complexa que voc\u00eas pensam! voc\u00eas que aprovam,pensem .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggxBjkqvssw53gCoAEC",
            "user": "Ana M",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880676,
            "commentText": "muitos portuqueses,n\u00e3o tem consci\u00eancia o que seja acolher os refugiados s\u00edrios em Portugal!  estat\u00edstica:  10 por cento  pessoas com nivel superior,30 por cento analfabetos e o restante gente que n\u00e3o s\u00e3o refugiados est\u00e3o se aproveitando da situa\u00e7\u00e3o. sendo que cada mu\u00e7ulmano pode ter 4 esposas no total cada grupo familiar ter\u00e1 no minimo 20 filhos,os mu\u00e7ulmanos ser\u00e3o maioria em Portugal!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghSIYcZM2DHZngCoAEC",
            "user": "GeraldoRMorais",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880678,
            "commentText": "Em parte ele pode at\u00e9 estar correto. Ele mesmo, sendo imigrande, \u00e9 um lixo! Vendo brasileiros se comportando assim, d\u00e1 vergonha de ser brasileiro.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggoIlrZ8bxSuHgCoAEC",
            "user": "fl\u00e1vio sim\u00f5es de ara\u00fajo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880680,
            "commentText": "O maior cavalo de tr\u00f3ia da hist\u00f3ria!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghvcbW2f87pY3gCoAEC",
            "user": "Ana M",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880682,
            "commentText": "senhor Jo\u00e3o Matias, agrade\u00e7o suas palavras verdadeiras,\u00e9 muito gratificante saber  que existem pessoas no mundo como o senhor,que n\u00e3o faltam com a verdade,sinto no senhor um grande cora\u00e7\u00e3o,que deus lhe aben\u00e7oe!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjmmgBwvACJv3gCoAEC",
            "user": "Ana M",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880684,
            "commentText": "voc\u00eas portugueses precisam saber o que  esta escrito no alcor\u00e3o: quando os infi\u00e9is forem maioria,sejam pac\u00edficos com eles,mas quando formos n\u00f3s a maioria,matem_os todos! por favor, n\u00e3o permitam que isso aconte\u00e7a na terra de voc\u00eas! sou brasileira,casada com portugu\u00eas, vivemos no Brasil,mas eu amo Portugal,pe\u00e7o muito a n. s. de F\u00e1tima que proteja Portugal desse mal! que deus os aben\u00e7oe!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghyJnRzcy1dMngCoAEC",
            "user": "Ana M",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880687,
            "commentText": "gente,muitas pessoas se confundiram em seus coment\u00e1rios!n\u00e3o se pode comparar o <b> imigrante </b>comum  com o<b>  imigrante</b> mu\u00e7ulmano,eles n\u00e3o se adaptam a outras culturas,a outras religi\u00f5es, \u00e9 uma sociedade muita fechada. eles s\u00f3 andam em grupos,gostam de brigar,s\u00e3o extremamente agressivos,voc\u00eas que os defendem vejam as passeatas que eles fazem no reino unido que todo mundo tem que morrer,esta dispon\u00edvel na internet,vejam do come\u00e7o ao fim,depois opinem.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "Uggqtq5YRsLwQXgCoAEC",
            "user": "Ana M",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880689,
            "commentText": "voc\u00eas que gostam de falar mal dos brasileiros prestem aten\u00e7\u00e3o: tem brasileiros trabalhadores e mulheres decentes,n\u00e3o me\u00e7am os brasileiros,por uma duzia de vagabundos que v\u00e3o para  Portugal para matar, roubar,bandido \u00e9 bandido ,gente direita \u00e9 gente direita,n\u00e3o generalizem! eu queria ver essas pessoas que defendem os mu\u00e7ulmanos, xingarem eles,pra ver o que acontece!se eles s\u00e3o bonzinhos ,levem eles pra casa!",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Uggqtq5YRsLwQXgCoAEC.86irkNbWTWX86kJU33kevS",
                    "user": "lili josefine",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994881067,
                    "commentText": "Verdade, sou lusitano e tenho um amig\u00e3o Brasileiro muito trabalhador e honesto. E um amigo de infancia que casou com uma Brasileira, teem uma linda casinha propria e crian\u00e7as. Ela \u00e9 culta, tambem mt trabalhadora e respeitada.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi11Vc9abHUhngCoAEC",
            "user": "Ana M",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880692,
            "commentText": "Manoel Vaz,n\u00e3o precisa ser grosseiro com o rapaz brasileiro,ele tem direito de opinar sim,desde o momento que um <b> imigrante </b>esteja legalmente num pais, trabalhe honradamente,e contribua para elevar o pa\u00eds a um patamar melhor! eu lhe digo at\u00e9 mais:talvez ele ame Portugal at\u00e9 mais que o senhor,porque a\u00ed ele escolheu viver,ele n\u00e3o fala por mal,tenho certeza que ele quer o melhor para os portugueses!reveja seu ponto de vista!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "Ughey3KRi19RXHgCoAEC",
            "user": "Ana M",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880693,
            "commentText": "os mu\u00e7ulmanos  n\u00e3o tem  respeito pelos crist\u00e3os,n\u00e3o existem mu\u00e7ulmanos bons ou maus, existem mu\u00e7ulmanos que odeiam os n\u00e3o mu\u00e7ulmanos, eles se julgam superiores e que v\u00e3o exterminar todo os povos que tenham  outras religi\u00f5es que n\u00e3o seja a deles,sou brasileira e  tenho amigas brasileiras na Espanha,que   tem medo de sa\u00edrem sozinhas,eles s\u00e3o audaciosos e desrespeitosos !amado povo portugu\u00eas cuidado!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi5mXIUOLLfLHgCoAEC",
            "user": "Robson1898vascao",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880695,
            "commentText": "Parece o Brasil querendo acolher haitianos. Tem neguinho morrendo em fila de hospital e o Governo ainda acha que d\u00e1 pra trazer gente de fora.\n\nE eu sempre disse isso: a Europa vai ter problemas no futuro. Tomara que daqui a 10, 20, 30 anos, as pessoas n\u00e3o se esque\u00e7am dos elementos que um dia apoiaram esse fluxo migrat\u00f3rio.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh5Iw8WumOrVXgCoAEC",
            "user": "Ana M",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880697,
            "commentText": "voc\u00ea esta certo,\u00e9 s\u00f3 voc\u00eas pesquisarem o que  esses imigrantes est\u00e3o fazendo pela europa,na alemanha quebraram todo acampamento,s\u00f3 porque a cruz vermelha levou comida e eles recusaram porque tinha o s\u00edmbolo da cruz,isso n\u00e3o e motivo,o pais os acolheu com boa vontade,ja est\u00e1 havendo caso de estupro na Alemanha,eles n\u00e3o respeitam a <b> mulher </b>crist\u00e3, para eles s\u00e3o vagabundas! \u00e9 imposs\u00edvel conviver com eles!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjfmHJ_mdGfMXgCoAEC",
            "user": "Cristiano Freitas",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880699,
            "commentText": "CONCORDO!!!!!!!!!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghOXpgnBq0Zm3gCoAEC",
            "user": "RC DRONES: drones e quadcopters em portugues",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994880701,
            "commentText": "Fora com os refugiados!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! temos Portugueses para cuidar",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiYciwLh0G5RHgCoAEC",
            "user": "Derik Falkman",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882349,
            "commentText": "dane-se ....rsrs aaaa bem  feito......",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghseAD4O4nJiXgCoAEC",
            "user": "victor botas",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882351,
            "commentText": "Eu sou portugues e aquilo que ele diz e verdade!\nJa a muito tempo que assisto em ajuda massiva portuguesa a muitas organizacoes estrangeiras pa dar bom exemplo,ja vi artistas de tv que vao ajudar pa africa pa tirar selfies,etc e em portugal os pobres simplesmente sao ignorados, as instituicoes de caridade mal tem dinheiro para comida!! Verdade pura e dura!! E a HIPOCRISIA a Bombar!",
            "likes": 14,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghJn6h_L4uofHgCoAEC",
            "user": "Marcelo Meireles",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882352,
            "commentText": "Primeiro: esses refugiados n\u00e3o s\u00e3o refugiados. A maioria nem da S\u00edria vem. 75% s\u00e3o homens, e deixam mulheres e filhos? Isso \u00e9 invas\u00e3o, n\u00e3o ref\u00fagio. Porque que eles n\u00e3o v\u00e3o para Ar\u00e1bia Saudita? Simples: querem destruir a Europa.",
            "likes": 11,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghxSHg6ef_8zXgCoAEC",
            "user": "Brian Griffin",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882354,
            "commentText": "Alguns imigrantes \u00e1rabes no brasil tem at\u00e9 forma\u00e7\u00e3o superior mas n\u00e3o podem exercer no brasil, o que eles tem que fazer \u00e9 validar seus diplomas. Pa\u00edses como Canad\u00e1 s\u00f3 recebe imigrates legalmente assim, com forma\u00e7\u00e3o superior e qualificados para que n\u00e3o fiquem pelas ruas e caiam na criminalidade. O problema \u00e9 que o Brasil n\u00e3o segue a risca esse padr\u00e3o (se \u00e9 que existe um) para receber pessoas qualificadas para o mercado de trabalho, recebem nigerianos,colombianos etc, sem qualifica\u00e7\u00e3o e depois trabalham como fretista de posto.. e depois que perder o emprego?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghCuJw0W4rv_XgCoAEC",
            "user": "gustavo auftweiler",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882356,
            "commentText": "europa e america sao as policias do mundo e agora tem que  assumir",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjwEHRTSkUQVHgCoAEC",
            "user": "gustavo auftweiler",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882357,
            "commentText": "concordo plenamente com voce irmao",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghT7B-2H9MtuHgCoAEC",
            "user": "nilton155",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882359,
            "commentText": "Es um ridculo!! Es um <b> imigrante </b>tambem nao tens moral nenhuma para argumentar!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghT7B-2H9MtuHgCoAEC.86I8VyO7l-Z86Zuh-tRhRW",
                    "user": "nilton155",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994882688,
                    "commentText": "+KID MALOKEIRO  nao justifica!! Eu tenho <b> nacionalidade </b>portuguesa mas n\u00e3o me sinto portugu\u00eas e sim brasileiro! Agora esse<b>  gajo</b> n\u00e3o sei onde que chegar lol",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gajo",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiC9D_ex6wAc3gCoAEC",
            "user": "Steve Roach Steve Roach",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882361,
            "commentText": "O_Cao_que_Fuma, vc \u00e9 incrivelmente IGNORANTE E BURRO. Nota-se que voc\u00ea nunca estudou hist\u00f3ria e n\u00e3o sabe nada de pol\u00edtica. Sabe quantos milh\u00f5es de portugu\u00eases imigraram durante a guerra civil e a ditadura fugindo DA violences e sa fome? Foram ao Brasil, Fran\u00e7a , Venezuela, Canad\u00e1, etc etc.... Esses surtos n\u00e3o s\u00e3o \"simples\" imigrantes. S\u00e3o refugiados de guerra que est\u00e3o fugindo de bombas e da morte estabelecida pelo ESTADO ISL\u00c2MICO e existem leis internacionais que os protegem. ESTUDE UM POUCO PRA FALAR MENOS BABAQUICE, VC DA VERGONHA ALHEIA. Se tiver uma guerra em Portugal vc tamb\u00e9m ter\u00e1 direito a pedir asilo em outro pa\u00eds sua anta! ESPERO QUE UMA BOMBA EXPLODA SUA BOCA DE PRIVADA PODRE",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggat3pLv3_1NngCoAEC",
            "user": "Fernanda Lidiane",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882363,
            "commentText": "ja morei ai em portugal por muitos anos , mas imagina se nao abrissem as portas para o povo brasileiro . tudo bem im portugues ser contra mas um brasileiro? a para cara de boa . ninguem e melhor que ninguem. de boa deve ter muito sirio melhor em caracter que muito brasileiro, pois eu sendo brasileira me fui enganada so por brasileiros , agora os portugueses angolanos , mo\u00e7ambicanos, ingleses entre outras nascionalidades nao me roubaram ou mentiram . sim tem muitos brasileiros com caracter tenho amigos brasileiros que estao ai, mas so tive decep\u00e7oes com o meu propio povo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggy-TkNHmpwxHgCoAEC",
            "user": "jjj yyt",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882365,
            "commentText": "Est\u00e1 tudo doido ao receber estas atrasados dos mu\u00e7ulmanos . Eles n\u00e3o se integram e s\u00f3 v\u00e3o criar problemas .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghNtTqFThJQyngCoAEC",
            "user": "Yara Regina Holetz",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882367,
            "commentText": "Cada um que fique no seu pa\u00eds? Porque ele n\u00e3o ficou no Brasil ? Bem, deixa quieto!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh-xpsE7ZiJeHgCoAEC",
            "user": "Alex Junior santos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882368,
            "commentText": "isso ai cara , aki divulga isso mesmo poois si o pais nao tem condi\u00e7oes de cuidar do proprio povo como dar abrigo a demais pessoas? , que consequentemente foram indiretamente atingidas .E tambem pelo fato da <b> nacionalismo </b>, a principio quand vi o nome do seu link pensei que era egoismo mas vendo seu desabafo busquei informa\u00e7oes sobre portugal , e realmente , se nao tem a casa organizada  nem para os proprios moradores como receber e ejudar os vizinhos , ....POLITICOS SAFADOS .\n\nDIVULGA MAIS .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Nacionalismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjrWyFJzbbrw3gCoAEC",
            "user": "Rui Carvalho",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882370,
            "commentText": "pela tua ordem de ideias cuidar da casa come\u00e7aria por correr convosco daqui. sim porque se gostas de generalizar ent\u00e3o Brasileiros em portugal s\u00e3o s\u00f3 P*** e criminosos.... sorte que N\u00d2S Portugueses temos mais cabe\u00e7a que tu e acolhemos quem precisa n\u00e3o generalizamos e por isso podes viver c\u00e1 em paz...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiE6SajC3c_DngCoAEC",
            "user": "Pro BB 888",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882372,
            "commentText": "Tens todaaa razao... isso e o que todos pensam  e temem em dizer!\n\nPrecisamos de  mais mentes como a sua na EU.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggNmfdsI19BD3gCoAEC",
            "user": "Natascha Oliveira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882374,
            "commentText": "Tamb\u00e9m sou contra a vinda de imigrantes s\u00edrios ao Brasil. S\u00e3o todos isl\u00e2micos .Querem tomar conta dos pa\u00edses ocidentais impondo a sua  cultura. Um barril de p\u00f3lvora.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiqIHTVcWEcV3gCoAEC",
            "user": "Roberto Seixas",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882376,
            "commentText": "Ele fala mal do pr\u00f3prio  pais? ele pensa que est\u00e1 onde? Oi est\u00e1 com medo de perder o lugar?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggVuuBBwpAFO3gCoAEC",
            "user": "Pedro pp",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882377,
            "commentText": "100% correcto wow tou impressionado,como portugues.",
            "likes": 25,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjFfp7ii2mhcXgCoAEC",
            "user": "Pedro Manuel Teles",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882379,
            "commentText": "Cala a boca \u00f3 palh\u00e7o...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghSKfy7lkAk6XgCoAEC",
            "user": "TheFilos231",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882381,
            "commentText": "O cantor Brasileiro Marcio Conforti tem TODA, TODA A RAZ\u00c3O; \u00e9 um erro crasso estar a aceitar migrantes mu\u00e7ulmanos de TERCEIRO MUNDO. Mais de 90% praticam a LEI SHARIA, eles n\u00e3o querem saber do \"nosso\" Multiculturalismo, nossa Liberdade, Igualdade, Direitos Humanos...De acordo com a lei deles, por ex. por abandono da f\u00e9 (apostasia) o condenado \u00e9\u00a0decapitado com uma espada, enquanto por adult\u00e9rio, a pena\u00a0\u00e9 a\u00a0morte por apedrejamento, \u00e9 tamb\u00e9m aplicada a senten\u00e7a de amputa\u00e7\u00e3o de m\u00e3os mesmo em crian\u00e7as,\u00a0praticam os chamados \"crimes de honra\", e tamb\u00e9m \u00e9 permitido o casamento com beb\u00e9s...Ali\u00e1s o \"profeta\" maom\u00e9 foi o primeiro PED\u00d3FILO e ou seus seguidores tamb\u00e9m o s\u00e3o. \u00c9 uma \"religi\u00e3o\" onde n\u00e3o existe qualquer tipo de liberdade religiosa, de express\u00e3o, de pensamento, n\u00e3o existe tamb\u00e9m liberdade de imprensa, n\u00e3o existe igualdade e democracia.Porqu\u00ea que pa\u00edses \u00c1rabes como a Ar\u00e1bia Saudita, Kuwait, Emirados \u00c1rabes Unidos, Catar, por ex. pa\u00edses riqu\u00edssimos, muito mais ricos que mnuitos pa\u00edses Europeus, incluindo portugal, n\u00e3o os recebem? Mas claro al\u00e9m de tamb\u00e9m serem eles a financiar os grupos extremistas (devido a CONFLITOS SECULARES entre XIITAS e SUNITAS), n\u00e3o querem tamb\u00e9m l\u00e1 PARASITAS.O MAL TEM DE SER \"CURADO\" DE RAIZ, n\u00e3o resolve estarmos a aceitar 5.000,00, depois mais 5.000,00, depois 10.000,00, etc., etc. e SE OS ACEITARMOS T\u00caM DE SER ESTABELECIDAS REGRAS b\u00e1sicas de SOCIALIZA\u00c7\u00c3O, como por ex. os homens n\u00e3o andarem em p\u00fablico vestidos com \"sacos\" e as mulheres de hijab ou burka (alI\u00e1s uma Mu\u00e7ulmana Portuguesa estudiosa na mat\u00e9ria diz e muito bem: \"QUE AS MULHERES QUE USAVAM V\u00c9U NO TEMPO DOS PROFETAS ERAM AS PROSTITUTAS\". E tem toda a l\u00f3gica pois essas \u00e9 que n\u00e3o gostam e n\u00e3o qerem ser reconhecidas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgisG4HID5crYHgCoAEC",
            "user": "TheFilos231",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994882382,
            "commentText": "Os meis de comunica\u00e7\u00e3o social s\u00f3 \"informam\" uma pequena parte da realidade! As imagens de destrui\u00e7\u00e3o, viola\u00e7\u00f5es, mortes, espancamentos, posse ilegal de bens, por ex. casas, etc. isso eles n\u00e3o mostram!Passa-se pela Europa fora, vejam o Blogue do FireHead e aprendam.Os meios de comunica\u00e7\u00e3o s\u00f3 mostram imagnes \"espec\u00edficas\" para os CORA\u00c7\u00d5EZINHOS DE MANTEIGA DOS EUROPEUS verem. Tudo isto da MIGRA\u00c7\u00c3O \u00e9 TUDO PROVOCADO, \u00c9 TUDO INTENCIONAL: O PLANO KALERGI \u00e9 um plano precursor da Uni\u00e3o Europeia, desenvolvido em 1923 por esse pol\u00edtico e teria parceria de MA\u00c7ONS, PARA DESTRUIR A EUROPA E EXTREMINAR A <b> RA\u00c7A </b>BRANCA, ATRAV\u00c9S DA MIGRA\u00c7\u00c3O DE AFRICANOS, ASI\u00c1TICOS e \u00c1RABES PARA MISTURAR RACIALMENTE, onde pretendem UMA NOVA ORDEM MUNDIAL, \u00e0 semelhan\u00e7a do CLUBE BILDERBERG, cujos objectivos s\u00e3o semelhantes. (Ponham no google e vejam que at\u00e9 aparece no site do marxismo culltural, vem toda a explica\u00e7\u00e3o).",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugixmb5s-gtbG3gCoAEC",
            "user": "paulo costa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883509,
            "commentText": "100% de raz\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghMA9NdSBKvmHgCoAEC",
            "user": "Luis F.",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883512,
            "commentText": "Mais um facto para meditar: aqui, na Alemanha, todos os dias existem zaragatas, entre os refugiados (ou candidatos a refugiados) entre si, com conflitos e viol\u00eancia, nos imensos gigantescos, campos de regugiados. As pessoas, em geral - e talvez sem se darem conta disso, s\u00e4o v\u00edtimas da sua pr\u00f3pria cultura; das suas pr\u00f3prias ideologias religiosas fan\u00e1ticas  ou convicc\u00f6es de vida... Da nossa parte, aquilo que se assistiu em Portugal, nos \u00faltimos 13 anos, foi simplesmente gigantesco (!): Cr\u00e9ditos banc\u00e1rios, sem fim, para tudo e todos (sem o m\u00ednimo de burocracia ou entraves), para alimentar a fogosidade fren\u00e9tica e a \u00e2nsia do materialismo desenfreado e incontrol\u00e1vel, n\u00e4o s\u00f3 por parte do povinho med\u00edocre, mas tamb\u00e9m do povo mais gra\u00fado (de estatuto social mais elevado) numa praxis de vida exibicionista, de pura vaidade mesquinha, enaltecendo o luxo e mais luxo - e muitos dos quais, sem o m\u00ednimo de base sustencial para o fazer!... Deixando-se empenhar financeiramente, num escalabro sem fim e sem controlo!... - E agora andam na merda!! - Pois muito bem feita!!... (Se calhar, t\u00eam aquilo que merecem!!!). E agora, a permanente gigantesca invas\u00e4o de ilegais na Europa, na tentativa de obtenc\u00e4o do estatuto de \"<b> Refugiado\"</b> (que pelos vistos, vale bem a pena (!!!), com os proveitos que porventura adquirem, com os fundos Europeus). Tr\u00e1ta-se de invas\u00e4o ilegal de pessoas, que entram na Europa (descontroladamente), sem o m\u00ednimo de escr\u00fapulo e que sem ser preciso \"bater \u00e1 porta\", querem ser recebidos nas palmas das m\u00e4os!... - (E n\u00e4o se tratam s\u00f3 apenas, de s\u00edrios, v\u00edtimas de guerra! - S\u00e4o muitos outros povos (e potenciais terroristas, fan\u00e1ticos islamistas - entre outros) que entram  na Europa, destronando as regras ou dondutas c\u00edvicas da Europa (dum forma geral)!... O que se verifica directa ou indirectamente, \u00e9 o descalabro total de invers\u00e4o de valores humanos, a todo o n\u00edvel, optimizado por um pseudo-humanismo pol\u00edtico, com resoluc\u00f6es pol\u00edticas que se contradizem entre si - na maioria dos casos!... \nEstou certo! - Com este tipo de pol\u00edtica da comunidade europeia, a Europa vai-se suicidando lentamente.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiClxnFjRecRHgCoAEC",
            "user": "manondetout",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883513,
            "commentText": "Eu achei interessante, esse <b> idiota </b>tem uma aten\u00e7\u00e3o pelo \"social\" mais fala do pr\u00f3prio pa\u00eds com ares<b>  racista</b>.\nU<b> m imbeci</b>l funcional, mas vale, ok!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Idiota",
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "UghF_bsn4u5wlXgCoAEC",
            "user": "galo cego",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883515,
            "commentText": "Pa\u00eds de pilantras!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiJgHfs2XNjKHgCoAEC",
            "user": "galo cego",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883517,
            "commentText": "Quem diabos quer morar em Portugal?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggrBjv1Dl6l8HgCoAEC",
            "user": "Jos\u00e9 Silva",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883519,
            "commentText": "A Europa t\u00e1 F*** com esses imigrantes. O maior problema deles \u00e9 a religi\u00e3o fan\u00e1tica que eles seguem. Fanatismo religioso \u00e9 uma doen\u00e7a quase sem cura, e isso raras vezes acontece. Esse povo n\u00e3o est\u00e1 disposto a morrer por Maom\u00e9? Ent\u00e3o mandem eles de volta para os bra\u00e7os armados de Maom\u00e9, j\u00e1 que s\u00e3o todos l\u00e1 da mesma religi\u00e3o. Aceitem s\u00f3 os Crist\u00e3os, n\u00e3o \u00e9 preconceito religioso , mas se eles n\u00e3o toleram outras religi\u00f5es que fiquem em pa\u00edses Mu\u00e7ulmanos. Boa sorte aos portugueses daqui do Brasolist\u00e3o, tor\u00e7o para que consigam preservar a identidade cultural de Portugal a pesar de tudo.",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggpDhUY1wT5FHgCoAEC",
            "user": "tomas edson de paula souza",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883521,
            "commentText": "Seria melhor se Portugal proibisse a entrada de imbecis como esse no Pa\u00eds.Sobraria empregos e moradia para os refugiados.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggjxBfKkQzP_ngCoAEC",
            "user": "Pedro Sousa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883522,
            "commentText": "volta pro Brasil p\u00e1, mas \u00e9",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi6CM_ubInbbngCoAEC",
            "user": "george santos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883524,
            "commentText": "gostei deste brasileiro e muito, consegue ser mais portugues que muitos tugas aki ,po caralho com estes islamicos de merda todos em um barco sem fundo para as berlengas ,eles estao em guerras nos paises de eles e tudo devido a sua religiao e agora veem trazer essa doenca para o meu pais ,as armas caralho ,e os portugueses que gostam de eles podem tb\u00a0 ir no barco pq de portugueses nao teem nada ,pela religiao desses imundos nao havia nada no mundo ,ate ir na praia com a <b> mulher </b>e pecado ate beber uma cerveja e pecado nao a liberdade nessa merda de religiao ,e agora vamos trazer essa merda de religiao \u00a0doente para Portugal,",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UggziIKrJ3lkK3gCoAEC",
            "user": "Go Lopes",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883526,
            "commentText": "\u00c9 s\u00e9rio que isso \u00e9 s\u00e9rio?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg8HtJdOryRsHgCoAEC",
            "user": "Tereza da Cruz Thompson",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883527,
            "commentText": "O que se passa com Portugal? Ora, o mesmo que esta acontecendo com o Brasil. Socialismo e isso, mentiras, mentiras, mentiras! Espanha Portugal e Grecia ja estao afundados pelo Socialismo e por que nao dizer ao Comunismo que mata e o Brasil ja esta perdido tambem pois se esse partido traficante, (PT) nao sair do poder todos nos afundaremos.",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg8HtJdOryRsHgCoAEC.84pG0zvJvvg7-HAW3IwXdL",
                    "user": "Go Lopes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994884215,
                    "commentText": "+Tereza da Cruz Thompson Tereza falhou na vida. N\u00e3o se reproduza, pelo bem da humanidade, pobre de direita.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8HtJdOryRsHgCoAEC.84pG0zvJvvg87GqMc-Se2j",
                    "user": "Antonio Manuel",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994884218,
                    "commentText": "+Go Lopes  Amigo 100% de acordo com seu coment\u00e1rio, abra\u00e7o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8HtJdOryRsHgCoAEC.84pG0zvJvvg87Q2b3bMcdY",
                    "user": "don. Afonso Henriques",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994884220,
                    "commentText": "portugal n\u00e3o est\u00e1 a fundado kkkk. Gr\u00e9cia sim falio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8HtJdOryRsHgCoAEC.84pG0zvJvvg87TUe4zrZxe",
                    "user": "Tereza da Cruz Thompson",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994884222,
                    "commentText": "Portugal esta afundado sim. +M.R  B PAST NOVA  Tenho um amigo que tem um vedadeiro castelo la, sabe o que e isso?  Mesmo assim deixou tudo e veio para o Canada em busca de emprego e assim como ele, milhartes ja abandonaram tudo para uma vida melhor. Socialismo/ marxismo/ gramcismo/ comunismo sao formas de governar para assassinos que so pensam em quanto mais mortes, melhor.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8HtJdOryRsHgCoAEC.84pG0zvJvvg87TXpGF_Tof",
                    "user": "don. Afonso Henriques",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994884224,
                    "commentText": "@Tereza da Cruz Thompson\nnao fales do que nao sabes, tudo oque vc disse e mentira, seu amigo e mentiroso tem milhares de brasileiros em portugal a viver, e portugal e o 3 pais na europa que aguenta mais a crise mundial. fomos o primeiro pais e somos os melhor pais a fazer uso da energia \u00e9olica,somos o unico pais que pagou todas as dividas de guerra que tinha, nehnum pais no mundo pagou dividas de guerra, nosso salario tem aumentado este ano, vc nem sequer deve saber oque e comunismo pois em portugal nao existe nada disso, deves ser uma daquele brasileiras que diz que portugal e xenofobo e <b> racista </b>quando nao existe praticamente racistas em portugal! so para dizer que portugal e o pais mais seguro para viver e o 8 pais mais com melhor econemia na europa, enquanto no seu pais o povo morre de fome matam e vendem droga para poder comer, brasil com skinehds e punks kkkkk, e vc vem falar que portugal esta afundado??? pois, o governo brasileiro gastou milhoes em estadios quando podiam bem melhor o estado das vossas ruas que e so burracos melhoras o estado das favelas pois com esse dinheiro dava bem para construir um deposito de agua para o habitantes em vez de cortar a agua os pobres! aqui em portugal so a 10 por cento de desemprego e no brasil a vo\u00e7a taxa bate recorde!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj0tf4IWz8S_XgCoAEC",
            "user": "ronedor",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883531,
            "commentText": "pera, deixa ver se eu entendi direito: tu \u00e9s <b> imigrante,</b> que saiu do teu pa\u00eds porque tava fudido, pra tentar a vida em um pa\u00eds europeu, e t\u00e1 falando mal de outros imigrantes??? desculpe, n\u00e3o captei. pode me explicar?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugjn3vJaLRxZ7ngCoAEC",
            "user": "Jack Reacher",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883534,
            "commentText": "A verdade machuca...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg7n1RT5OCpyXgCoAEC",
            "user": "Engenharia Estacio",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883536,
            "commentText": "O cara \u00e9 <b> imigrante </b>e quer falar mal do caras que querem ir para l\u00e1, amar a p\u00e1tria, arrumar nossa casa, ta de sacanagem, voc\u00ea \u00e9 brasileiro e foi para Portugal tirar emprego de portugu\u00eas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugj22JzZCCsfo3gCoAEC",
            "user": "Sofhi Dashuri",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883538,
            "commentText": "Deus Tenha miseric\u00f3rdia! Vc disse tudoooo TEMOS Q ACABAR COM A GUERRA. A Gr\u00e9cia est\u00e1 terrivellllll e o Brasil ta no mesmo caminho.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughxe8xp8xLYAHgCoAEC",
            "user": "nawtty 7",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883540,
            "commentText": "Irmao Carlos alberto Araujo\nconcordo 100% com o teu raciocinio.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgglI27Kz5kf7ngCoAEC",
            "user": "al 65",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883542,
            "commentText": "Tanta discus\u00e3o mas todo mundo se esquece que o senhor Donald Tusk que \u00e9 o presidente do conselho Europeu j\u00e1 disse que a Europa vai acolher estes imigrantes e fechar as fronteiras externas. O muro na Hungria vai crescer e  cercar toda a U.E e n\u00e3o vai haver mais facilidades sejam os imigrantes S\u00edrios, Brasileiros,Paquistaneses,etc ficou bem claro que estes s\u00e3o os \u00faltimos. A U.E n\u00e3o vai receber mais imigrantes e vai pagar \u00e1 Turquia , L\u00edbia, L\u00edbano,etc para ficarem com eles. Acabou ,finito, as ordens s\u00e3o para apertar o control de entrada na U.E.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiRfj-ktQ6wl3gCoAEC",
            "user": "carlos manuel",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883543,
            "commentText": "melhor video que vi sobre o assunto ,,,i tinha de ser dum brasileiro,,,ja que muitos dos tugas querem ca essa gente ,,,,,,",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugin4GNjssSlfXgCoAEC",
            "user": "Silvia Soares",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883545,
            "commentText": "Verdade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghCKv-_1YMclHgCoAEC",
            "user": "glemial",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994883547,
            "commentText": "Fala de amor a p\u00e1tria mas fugiu do Brasil \u00ac\u00ac'",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggx8DjYqF0WYHgCoAEC",
            "user": "susana costa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885642,
            "commentText": "E verdade o que ele disse portugal ta so a mostra-se para os outros pais pensarem que o nosso pais e bom. Eles vem para ca so para dominar a europa da minha forma de ver ainda vai a ver muita guerra porque os portugueses nao vao ficar quietos a ver o nosso pais a ser dominado pelos refugiados e eles nao sao refugiados eles querem matar todos nos, mas nao vao conseguir, portugal vai ter atitude para defender o nosso pais.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiE5gNvXmCxf3gCoAEC",
            "user": "reistonator",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885643,
            "commentText": "Concordo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghWUfqufUGHF3gCoAEC",
            "user": "Leandro Carvalho",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885645,
            "commentText": "Para todos os ignorantes que est\u00e3o a atacar o autor deste v\u00eddeo...passem das palavras aos actos e acolham estes \"humildes refugiados\" em vossas casas:\nhttp://youtu.be/rQ8nj-ZpSeU\nhttp://youtu.be/7GEaaxtTQ_4\nhttp://youtu.be/X2rmA9A7CEM\nhttp://youtu.be/7OHX8SZ7awg\nhttp://youtu.be/-Iq6Yxx6GxY\nhttp://youtu.be/R2OsYAifegw\nhttp://youtu.be/FRd2JYmDfiQ",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg7yWYHtE6DB3gCoAEC",
            "user": "Will BM",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885647,
            "commentText": "olha o que eu lembrei \nBaba Vanga , 2016 \u2013 A Europa estar\u00e1 quase vazia.\nseria isso por causa dessa invas\u00e3o dos mu\u00e7ulmanos hehehhehhe",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggkmpsnGqLjGHgCoAEC",
            "user": "Pedro Ferreira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885648,
            "commentText": "Sou Portugu\u00eas e concordo plenamente com este homem , detesto hipocrisia , a Europa a ser invadida por estes \"refugiados\" que n\u00e3o respeitam a nossa cultura e ainda por cima fazem lhes a cama , dou lhes casas de luxo , casas com 4 quatros , subs\u00eddios para despesas pessoas etc.",
            "likes": 82,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggkmpsnGqLjGHgCoAEC.84Os9IHMxF488-q8IJD1_U",
                    "user": "Maria Oliveira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994886026,
                    "commentText": "Concordo tamb\u00e9m consigo e com ele.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkmpsnGqLjGHgCoAEC.84Os9IHMxF48FV7ufj8FKT",
                    "user": "Noisy",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994886028,
                    "commentText": "sao gays com aquelas roupas de merda hahahaah",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghZMbkWU5nthngCoAEC",
            "user": "Helena Cavalcanti",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885650,
            "commentText": "\u00c9 nesse caso se a casa t\u00e1 uma zona como ele diz n\u00e3o da pra receber visita kkkkk,mas quanto a mistura de ra\u00e7as isso \u00e9 preconceito da parte dele,ele est\u00e1 rotulando essa gente sofrida como lixo...ou foi impressao minha?...aff mas enfim ele diz que um outro povo nao tem como amar Portugal mas ele \u00e9 Brasileiro e defende o pa\u00eds que ele reside agora pois deve ter se naturalizado sei l\u00e1,contradit\u00f3rio nao?....isso me lembra muito os discursos antisemitas de Hitler ,ele tbm achava que os judeus eram lixos inferiores a <b> ra\u00e7a </b>ariana ....quanta Babaquice...Portugal querendo se mostrar kkkkk acorda gente ,todo governo \u00e9 oportunista eles estao querendo receber essa gente por um motivo ,para se ter mas mao de obra barata e aumentar a produ\u00e7ao do pa\u00eds bem parecido com o que eles faziam com os escravos s\u00f3 que com algumas pataquinhas pra nao dizer que \u00e9 escravid\u00e3o e nao vir os direitos humanos se meter .Quanto a zona que \u00e9 o Brasil ...sim concordo isso ta uma zona mesmo mas j\u00e1 come\u00e7ou tudo errado n\u00e9,errado na coloniza\u00e7ao pois fomos colonia de Portugal e explorados at\u00e9 o osso,se fossemos descendentes de uma Inglaterra da vida talvez n\u00f3s fossemos hoje uns EUA da vida ,Alem de tudo nao tivemos um povo descente pra colonizar e ainda vieram de m\u00e1 inten\u00e7ao no intuito de explorar nao se contentando ainda dividiram com a inglaterra tudo que pegavam da gente  ...no inicio mandaram tudo que era bandido portugues pra c\u00e1 para poder povoar e agora acham feio que esta cheio de bandido aqui kkkkk,quanta hipocrisia da vontade de rir,mandaram uma rainha louca pra c\u00e1 e um covarde chamado Dom Joao junto com uma<b>  piranha</b> chamada Carlota Joaquina  tudo fugido de Napole\u00e3o ,vieram roubaram,roubaram e roubaram e depois vem esses descendentes falar mal do Brasil e de outros povos ,que feio ehn voc\u00eas deviam rever um pouquinho mais a historia,nao existe povo ruim,nao se deve rotular todo mundo,essa gente precisa de ajuda e a Europa tem uma divida com o mundo,uma divida moral,pois vcs tem tudo que tem hoje explorando muitos pa\u00edses e muitos povos,essa gente esta vivendo uma calamidade a europa tem que se juntar e arrumar um cantinho ou at\u00e9 fazer isso que esse doido do video disse tentar acabar com a guerra l\u00e1 pra eles poderem ter a terra deles de volta,nem que seja invadindo la acabando com esses doidos que tao tocando o foda-se la e obrigando essa gente a passar por esse constrangimento de pseudos portugueses kkkk e ate mesmo de portugueses,nao so de portugueses pois em qualquer lugar do mundo existe gente egoista ,preconceituoso e Xenofobico.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Piranha",
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UggPFR_4OGWl-HgCoAEC",
            "user": "Tom\u00e1z Balboa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885652,
            "commentText": "Toda esta confus\u00e3o foi causada pelos EUA (Skull e Bones 322), a partir da invas\u00e3o ao Iraque atr\u00e1s de supostas armas qu\u00edmicas nunca encontradas. Eles sempre fizeram confus\u00e3o! Jap\u00e3o, Vietn\u00e3, Afeganist\u00e3o... s\u00e3o mestres da destrui\u00e7\u00e3o. Perigosos!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggPFR_4OGWl-HgCoAEC.84Nmxs8JdEo7-TE6tCM61m",
                    "user": "Carlos Alberto Araujo",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994886015,
                    "commentText": "+bigbrotherillusion Os EUA... s\u00e3o umas terras, l\u00e1 para o Norte, sabia ?\nO Bando Internacional de Ladr\u00f5es, que APOSTARAM TUDO para TOMAREM CONTA do planeta... \u00e9 que se infiltraram em todas as na\u00e7\u00f5es da Terra, a fim de controlar os seus Governos, em favor dos neg\u00f3cios do Bando !\nNenhum pa\u00eds do mundo, est\u00e1 LIVRE do Poder desse Bando !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggfKNjItH-SxngCoAEC",
            "user": "Tom\u00e1z Balboa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885654,
            "commentText": "A imigra\u00e7\u00e3o no Brasil \u00e9 uma quest\u00e3o complexa. Os n\u00edveis de viol\u00eancia que voc\u00ea afirmou no v\u00eddeo explodiram quando os 'socialistas' tomaram o poder a partir da redemocratiza\u00e7\u00e3o. Com isso conseguiram implantar uma luta de classes artificial no pa\u00eds. Soma-se a isso a neglig\u00eancia da elite brasileira, deixando que favelas florescessem como capim.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj3xV7AhASKRHgCoAEC",
            "user": "Nagib Aouar",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885655,
            "commentText": "Vergonha alheia, \u00e9 isso que acontece quando o cart\u00e3o de cr\u00e9dito chega primeiro que os livros,  quando a c\u00e2mera digital chega antes do livro, esse v\u00eddeo \u00e9 o retrato do que existe de mais bo\u00e7al.\nFico at\u00e9 feliz dele n\u00e3o estar aqui no Brasil, menos um <b> analfabeto.</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Analfabeto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgifQSMfZPsN63gCoAEC",
            "user": "ESB DIVULGA\u00c7\u00d5ES CNPJ:19261970000179 ASSU-RN TEL FIXO:(84)3331-7242/WHATSAPP:(84)9827-0994",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885657,
            "commentText": "Divulgue seu servi\u00e7o ilimitado 24 horas por dia no Facebook,SMS,YouTUbe,Skype e Whatsapp.\n\nAcesse meu site e veja maiores detalhes:\nwww.esbdivulgacoes.com.br",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggmeY2yzLbLF3gCoAEC",
            "user": "Silvio Santos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885659,
            "commentText": "na boa, mistura de gente \u00e9 a pior coisa que existe, n\u00e3o sou eu que estou falando, \u00c9 O FATO\n\nme fale um pa\u00eds que deu certo com tanta gente diferente, que eu conhe\u00e7o NENHUM",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggmeY2yzLbLF3gCoAEC.84GgKsZqnKp7-R9oFRl4Tu",
                    "user": "Genes Iconi",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994886017,
                    "commentText": "+Silvio Santos Alguem poderia dizer q \u00e9 por isso q Jap\u00e3o seria melhor q Portugal, ja q etnicamente falando eles sao muito homogeneos. ja Portugal tem muitos com sangue mouro, cristao-novo (judeu), fenicio, <b> cigano,</b> etc.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghZoFVuwQaS9HgCoAEC",
            "user": "BolsonaroPresidente2018",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885661,
            "commentText": "Concordo. Portugal vai virar um inferno se aceitar estes Mu\u00e7ulmanos em seu territ\u00f3rio. Essa gente n\u00e3o presta e devem viver l\u00e1 no pa\u00eds deles. Destruiram seu pa\u00eds com tanto \u00f3dio e agora v\u00e3o fazer o mesmo com a Europa.",
            "likes": 36,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghZoFVuwQaS9HgCoAEC.84GGA4G3ujJ7-OYu1Y45_k",
                    "user": "Tom\u00e1z Balboa",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994886050,
                    "commentText": "+Jaime Augusto Fornara Pois \u00e9, tudo isto come\u00e7ou com a invas\u00e3o do Iraque pelos EUA.... fortaleceram os radicais isl\u00e2micos, v\u00e3o provar um rem\u00e9dio amargo agora.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghZoFVuwQaS9HgCoAEC.84GGA4G3ujJ70QQNlJ2ZdA",
                    "user": "Pedro pp",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994886051,
                    "commentText": "+bigbrotherillusion N\u00e3o me pare\u00e7e ao contr\u00e1rio da Su\u00e9cia n\u00f3s usamos a for\u00e7a se necess\u00e1rio isto n\u00e3o vai virar a capital das viola\u00e7\u00f5es como aconte\u00e7eu com a Su\u00e9cia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghZoFVuwQaS9HgCoAEC.84GGA4G3ujJ71OoEu7BrlP",
                    "user": "Brian Griffin",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994886052,
                    "commentText": "Depois v\u00e3o querer que as portuguesas andem todas com vel",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghZoFVuwQaS9HgCoAEC.84GGA4G3ujJ8G1y_OEvsXz",
                    "user": "Lil AntivaXx",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994886053,
                    "commentText": "+bigbrotherillusion que os radicais n\u00e3o tivessem morto 2000 pessoas em 2001",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghZoFVuwQaS9HgCoAEC.84GGA4G3ujJ8GeUFWsob1u",
                    "user": "Tom\u00e1z Balboa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499530886055,
                    "commentText": "@WAR MASTER\nisso foi inside JOB. todos sabem que os respons\u00e1veis pelo EI foi a elite skull and bones americana. N\u00e3o estou criticando a sociedade americana, que admiro.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg6myz4BN6gUXgCoAEC",
            "user": "Daniel Costa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885663,
            "commentText": "Migra\u00e7\u00e3o em massa faz parte da estrat\u00e9gia socialista para \"revolucionar\" o ocidente, miscigenar e destruir a identidade dos povos, jogar grupos contra grupos, dividir para conquistar. N\u00e3o deem ouvidos aos meios televisivos, eles mentem.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggfOxZiI9aqyngCoAEC",
            "user": "Pascoal Freitas",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885664,
            "commentText": "imigra\u00e7\u00e3o \u00e9 boa.. mas \u00e9 claro que ficar sustentando <b> refugiado </b>\u00e9 dif\u00edcil embora n\u00e3o envolva destrui\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica nem cria\u00e7\u00e3o.. a quest\u00e3o \u00e9 que nesses pa\u00edses europeus n\u00e3o deixam acontecer a forma\u00e7\u00e3o de favelas que \u00e9 uma esp\u00e9cie de habita\u00e7\u00e3o de baixo custo.. a\u00ed realmente fica dif\u00edcil.. no Brasil, esses caras j\u00e1 fariam um favel\u00e3o e com o tempo tudo melhoraria.. \u00e9 sim que funciona a economia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UggE4ARdZ8MbKXgCoAEC",
            "user": "nazbuk",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885666,
            "commentText": "100% de acordo , basta olhar para alguns pa\u00edses europeus onde j\u00e1 \u00e9 comum manifesta\u00e7\u00f5es mu\u00e7ulmanas , esta tudo doido , quando come\u00e7arem as manifesta\u00e7\u00f5es desta gente em Lisboa ou Porto, quero ver toda a gente que esta de acordo em receber esta gente dizer EU QUIS C\u00c1 ISTO .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggqACWHd7MH_XgCoAEC",
            "user": "nazbuk",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885667,
            "commentText": "Esta mais do que certo .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggZe2CQtYfiQngCoAEC",
            "user": "Tio Mike",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885669,
            "commentText": "\u00c9 isso que o isl\u00e3 quer!!!A compaix\u00e3o dos esquerdistas, para se infiltrar nos pa\u00edses e impor sua religi\u00e3o,religi\u00e3o essa que vai contra a LIBERDADE!!!!ACORDEM \u00c9 ISSO QUE\nELES QUEREM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggPWIoPXapISngCoAEC",
            "user": "Eloisa Gasparini",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885670,
            "commentText": "ele e cristao e descedente de Portugueses ou talvez ate com 2 nacionlidades. a caridade come ca em casa.Por que estes mulcumanos nao vao para os paises do Golfo ricos e tb mulcumanos.?Sabem porque:os paises nao querem.Pois alegam que os refugiados sao pobres e muitos terroristas.Os europeus vao se arrepender amargamente por isso.Querem fazer media.Idiotas!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghH4uxR4301vHgCoAEC",
            "user": "Humberto Fernandes",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885672,
            "commentText": "Por isso \u00e9 que vieste pra c\u00e1 n\u00e3o foi? Vai arrumar a tua casa ent\u00e3o para a tua terra p\u00e1!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghH4uxR4301vHgCoAEC.84Cj0LGHqO97-JEXl87qjL",
                    "user": "nazbuk",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994886031,
                    "commentText": "+Humberto Fernandes  barraca contigo ot\u00e1rio, ele esta mais do que certo .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiYOXYkz5843ngCoAEC",
            "user": "carlos correia",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994885674,
            "commentText": "\u00c9 f\u00e1cil ser solid\u00e1rio para que se \"desconhece\", dif\u00edcil \u00e9 o ser para quem se \"conhece\".",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgieZf4OLJxayHgCoAEC",
            "user": "Cristov\u00e3o Sim\u00f5es",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887013,
            "commentText": "Aos 3:00 ele diz: \"Vamos fazer assim: cada um fique no seu pa\u00eds\". Coer\u00eancia?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgieZf4OLJxayHgCoAEC.847c5229XGa7-HMMT7JoHx",
                    "user": "Carlos Alberto Araujo",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887473,
                    "commentText": "+Cris Sim\u00f5es SIM !\nPrimeiro, PORQUE s\u00e3o pessoas CHEIAS DE \u00d3DIO, pelos \"infi\u00e9is\" crist\u00e3os !  J\u00e1 s\u00e3o educados (...) a ODIAR o <b> branco,</b> o<b>  negro</b> e o crist\u00e3o  !\nSegundo, PORQUE v\u00eam para MINAR a j\u00e1 fraca Economia do pa\u00eds, e constituir FONTE de problemas GRAV\u00cdSSIMOS, num futuro muito pr\u00f3ximo !\nTerceiro, PORQUE ao \"fugirem\" dos seus pa\u00edses... DEIXAM as riquezas deles... para os LADR\u00d5ES e CORRUPTOS internacionais (que fabricam as guerras, para expulsar os povos nativos... e lhes SACAR os recursos naturais) !\nAssim... enriquecemos esses ASSALTANTES INTERNACIONAIS... ao acolhermos aqueles, que seriam a RESIST\u00caNCIA aos assaltantes !\nPor \u00faltimo... QUEM, na realidade, entre os pa\u00edses mu\u00e7ulmanos - IRM\u00c3OS dessa gente... quer saber deles ? \u00a0\nQUAL desses pa\u00edses, teve a dignidade de dizer:\u00a0\n\"N\u00e3o !  Os nossos irm\u00e3os n\u00e3o devem humilhar-se a comer o p\u00e3o das crian\u00e7as e dos idosos, de pa\u00edses estranhos !\"\n\"N\u00e3o !  Temos enxovalhado, denegrido e at\u00e9 perseguido a religi\u00e3o dos pa\u00edses \"infi\u00e9is\".  Por isso, \u00e9 uma humilha\u00e7\u00e3o SEM PRECEDENTES, os nossos irm\u00e3os, irem mendigar a sua subsist\u00eancia nas na\u00e7\u00f5es que n\u00f3s apelidamos INFI\u00c9IS\".\n\"N\u00e3o !  O problema dos nossos IRM\u00c3OS... \u00e9 um problema NOSSO !  Todos os pa\u00edses mu\u00e7ulmanos DEVEM aceitar os seus IRM\u00c3OS, na propor\u00e7\u00e3o ao estado das suas Economias !\"\n\nO tanas...\n\u00c9 um dever moral ajudar os necessitados, SIM !  At\u00e9 o Quran diz isso !!!\nMas esse dever... s\u00f3 come\u00e7a PARA N\u00d3S... quando os pa\u00edses mu\u00e7ulmanos j\u00e1 n\u00e3o tiverem condi\u00e7\u00f5es de cuidar dos seus irm\u00e3os !\nEnt\u00e3o... SIM !  Eu dividirei O QUE N\u00c3O TENHO... com estranhos (que me chamam de INFIEL...) !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugig0KcnV2sGYHgCoAEC",
            "user": "Aderido Martins",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887016,
            "commentText": "muito bem meu irm\u00e3o sou Portugu\u00e9s e tive no servi\u00e7o militar sou muito pela minha patria at\u00e9 morrer tu \u00e9s <b> imigrante </b>e \u00e9s uma pessoa que puxa muito por Portugal desde ja te agrade\u00e7o muito tu \u00e9s bem vindo a Portugal mas tens uma grande raz\u00e3o  primeiro os nossos .mas acredita isto \u00e9 tudo negocio venda de armas e n\u00e3o s\u00f3 aquela crian\u00e7a que apareceu na praia os pais ja estavom na turquia por que s\u00e3o obrigados cada um pagou 3 mil euros para passarem e forom obrigados a deixar a ciran\u00e7a tens raz\u00e3o amigo primeiro os nossos tanta mes\u00e9ria em portugal e n\u00e3o se faz nada?temos que ajudar os nossos isto vai dar barraca muito barreca mesmo temos que estar  atentos desde ja um forte abra\u00e7o meu irm\u00e3o Brasileiro muito bem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UggaZ8Veg0LwcXgCoAEC",
            "user": "Carlos Alberto Araujo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887018,
            "commentText": "O objectivo da suposta \"ajuda\"... n\u00e3o passa de um ESQUEMA muito bem montado, a fim de encher os pa\u00edses dos \"INFIEIS\"... de futuros \"m\u00e1rtires\" !\nAt\u00e9 um varredor de rua percebe que, quando a \"ajuda\" parar... vai haver MANIFESTA\u00c7\u00d5ES nas ruas, chamando a gente de \"racistas\", \"infi\u00e9is\"... e o mais que lhes apete\u00e7am argumentar !  Carros incendiados... montras partidas... pessoas assassinadas ao acaso... assaltos a tudo que esteja na frente !\nA seguir... vem as autoridades... decretar a LEI MARCIAL !\nE a\u00ed... v\u00e3o morrer milh\u00f5es de pessoas INOCENTES (nas pris\u00f5es, abatidas a tiro, perseguidas, etc - a Inquisi\u00e7\u00e3o VOLTOU em for\u00e7a).\nEnt\u00e3o.... \"milagre\".... vai aparecer o BANDIDO N\u00ba 1, a oferecer-se para acabar com os problemas no mundo !\nO mesmo BANDIDO que, na sombra, planeou a DESTRUI\u00c7\u00c3O das Economias de todas as Na\u00e7\u00f5es - para ficarem de rastos, e precisarem de \"empr\u00e9stimos\" contra a HIPOTECA da soberania, da dignidade, da cultura e da Liberdade !\nAssim, esse bandido TEM todos os governos na PATA !\nN\u00e3o \u00e9 suficiente... ver que os pa\u00edses irm\u00e3os dos \"refugiados\"... se est\u00e3o a cagar para eles ?\nUm grupo de LADR\u00d5ES internacionais, e psicopatas que querem ser adorados (que nem deuses... de verdade) tomou de assalto... o Poder das Na\u00e7\u00f5es !",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiQ5cbdsxs8JngCoAEC",
            "user": "Romanov FPS",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887019,
            "commentText": "Falou bonito, sou Brasileiro, e prezo muito mais meu sangue europeu do que \u00edndigena, EUROPA \u00c9 CRIST\u00c3! Primeiro Europa, depois oriente m\u00e9dio.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiQ5cbdsxs8JngCoAEC.843zjdqcK-I7-m2WUi5bfr",
                    "user": "Carlos Alberto Araujo",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887476,
                    "commentText": "+Romanov FPS  Falou bem, Romanov !\nPor isso, vou-lhe contar o maior segredo do... BRASIL !\nNo princ\u00edpio, n\u00e3o havia Brasil... mas sim... TERRA DE VERA CRUZ !\nComo tem TERRA DO FOGO, etc !\nQUEM e PORQU\u00ca... mudou o nome de Terra de Vera Cruz... para BRASIL ?\nBem... aperte o cinto !\nBRASIL...  \u00e9 o ANAGRAMA de...  ISRAEL !\nPara que ningu\u00e9m topasse e atacasse o Brasil...  s\u00f3mente ALTERARAM a letra E, para a letra B !\nQuer ver ?\nB RASIL   >   E RASIL   >   ISRAEL  !\nTopou ?\n\nE RASIL  ficou   (E3)  RASIL...  fundindo o E com o 3... fica (B) RASIL !\n\nO ERASIL (ou Brasil, se voc\u00ea quiser...) seria a 3\u00aa Israel na Terra !\nS\u00f3 que... FALHOU !  ABORTOU !\nE assim... foram os Estados Unidos a passar a perna... ao ERASIL (Brasil, se quiser...) !\nFant\u00e1stico, e j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais segredo para ningu\u00e9m !\nN\u00e3o conte a muita gente... pois pode ir parar aos ouvidos dos inimigos de... Israel.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghyKCiDxKdJwngCoAEC",
            "user": "Zezinaldo_Pirikituba_Brazil_1-7",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887022,
            "commentText": "Apoiado sim, tanta gente sem casa para dormir e com dificuldade em comprar comida e v\u00e3o gastar dinheiro nesses macacos amantes de guerra? mandem-nos para os estados unidos que eles l\u00e1 s\u00e3o um pa\u00eds de imigrantes, se fosse 50/100 <b> imigrante </b>ainda se aceitava agora dar abrigo, comida, e gastar dinheiro com 150 mil imigrantes? pqp, gastem o dinheiro mas \u00e9 a ajudar os europeus sem abrigo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjkP6EX6c_nx3gCoAEC",
            "user": "BFreixo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887023,
            "commentText": "Que ridiculo, ele s\u00f3 deu a cara pelo que 90% dos portugueses pensam. Ninguem t\u00e1 contra a vinda de ninguem, mas receber 5000 pessoas de uma pa\u00eds em guerra, de uma religi\u00e3o ISL\u00c3O, que incentiva o \u00f3dio racial e a viol\u00eancia. Desses 5000 quantos t\u00eam documentos? Quantos n\u00e3o est\u00e3o ligados ao Estado Isl\u00e2mico, que j\u00e1 prometeu infiltrar terroristas nesses refugiados. E mais, nesses refugiados, est\u00e3o muitos \u00e1rabes que vieram por arrasto, de pa\u00edses que nem em guerra est\u00e3o (Oportunistas \u00e1 procura de entrar facilmente na europa). Olhem para os problemas que est\u00e3o a ocorrer no Reino Unido, Fran\u00e7a, Alemanha etc... H\u00e1 zonas em Fran\u00e7a em que quem n\u00e3o \u00e9 mu\u00e7ulmano n\u00e3o entra. Deixem-se de palha\u00e7ada, e larguem as drogas.",
            "likes": 17,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjSMAQsh3-mC3gCoAEC",
            "user": "Moacyr Junior",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887033,
            "commentText": "verdade, Portugal so da vergonha, nao tem condicao de se organizar e quer ajudar <b> refugiado?</b> hahhaha\nkkk  sou<b>  Portuga</b> <b> e Brasuc</b>a\nquando minha familia foi ao Brasil nao teve ajuda la, vale lembrar que no Brasil morrem quase 3 vezes mais gente do que na Siria em Homicidio, nem por isso a Uniao Europeia interfere la.\nO \"Cao que fuma\" faz a campanha AJUDEM PORTUGAL A SAIR DA POBREZA, pois na lista dos pobres Portugal so ganha da Ucranea, kkkkkk\nkkkkk\nkkkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado",
                "Brasuca",
                "Portuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjbouHaMqiwGXgCoAEC",
            "user": "thesupermariu",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887036,
            "commentText": "Engra\u00e7ado e ver pela segunda vez um Brasileiro a tentar unir Portugal, situa\u00e7\u00f5es diferentes \u00e9 verdade, mas ja o Scolari fez o que nenhum Portugu\u00eas conseguiu fazer...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghtorU-v31Qz3gCoAEC",
            "user": "Raquel Ferreira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887038,
            "commentText": "Sem palavras, disse tudo realmente.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughpatg2_5XWzHgCoAEC",
            "user": "canis pugnax",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887041,
            "commentText": "brasileiro ignorante..o teu sonho e ir pra alemanha tambem..havias de tar calado es visita na minha terra e andas ai engraxar so por fama..volta pra tua terra porque gente pra estabilizar ja a muitos na <b> tuga,</b>otario..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Tuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjBXf2EVV_pxHgCoAEC",
            "user": "DUNASBOY",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887044,
            "commentText": "por causa de otarios desses o mundo esta do jeito que esta.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjBXf2EVV_pxHgCoAEC.83zbl9ppy_a70h3zKtiZIi",
                    "user": "Pedro pp",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887453,
                    "commentText": "+DUNASBOY ai sim?ok ent\u00e3o mete os imigrantes na tua casa depois fala-mos.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiCn8Hw2yjBMHgCoAEC",
            "user": "daniel nunes",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887047,
            "commentText": "este vidio diz tudo , 5 estrelas !",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgghQYaSIREIvHgCoAEC",
            "user": "ricardo santos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887049,
            "commentText": "certinho est\u00e3o atraindo esses refugiados,e depois ir\u00e3o sofrer com a violencia e outras coisas,mais se fazem de bonzinhos mais com o tempo veremos o que essa migra\u00e7\u00e3o ir\u00e1 dar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjvbQ9UpJSs4HgCoAEC",
            "user": "0pepas0",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887052,
            "commentText": "Vou presumir que quando falas de Portugal o resto da Europa devia fazer o que dizes e s\u00f3 depois ajudar os refugiados. okay entendo. Vamos deixa-los no seu pa\u00eds de origem a levar com bombardeamentos a toda a hora e a morrer para viverem num pa\u00eds como Portugal. Acho que sim, faz todo o sentido. Adorava ver se fosse Portugal a passar pelo mesmo e tu e os teus amigos que vivem das reformas dos pais a quererem ir para um outro pa\u00eds e levarem com o mesmo tratamento de pessoas xen\u00f3fobas com mentalidade do s\u00e9culo xv.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg2WRWi9rMIh3gCoAEC",
            "user": "Paulo Serras",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887054,
            "commentText": "a mae dele e Portuguesa ele tem <b> nacionalidade </b>dupla :P",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Nacionalidade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC",
            "user": "Andr\u00e9 Machado Pereira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887056,
            "commentText": "Amigo , quem vos fala \u00e9 Andr\u00e9 Machado Pereira , Brasileiro , filho de Imigrantes Portugueses com muito orgulho , Moro na Cidade de S\u00e3o Paulo , Brasil , e quero lhe dizer uma coisa , Voc\u00ea nunca se colocou no lugar dessas pessoas ? e se fosse voc\u00ea um desses refugiados ? J\u00e1 imaginou se o Brasil tivesse tido a mesma atitude que voc\u00ea esta tendo em n\u00e3o querer a vinda dos imigrantes a Portugal ? voc\u00ea esta sendo <b> canalha </b>, Ego\u00edsta e um p\u00e9ssimo Brasileiro , chega a dar nojo ver o seu v\u00eddeo , \u00c9 como meu Pai e minha m\u00e3e j\u00e1 com seus 70 anos vividos dignamente no Brasil dizem : \" Ningu\u00e9m deixa sua terra porque quer , e sim porque s\u00e3o obrigados , ou pela Guerra ou Pela Fome \" Se Hoje somos uma fam\u00edlia de classe m\u00e9dia no Brasil , N\u00e3o foi por ajuda de governo algum , e sim do suor de meus Pais que tiveram no BRASIL a chance de poder recome\u00e7ar uma vida que em Portugal n\u00e3o lhe fora dada , Quem faz o Pa\u00eds n\u00e3o s\u00e3o os governantes , e sim seu Povo , tenho dupla cidadania Portuguesa com muito orgulho , Mas , por pior que esteja o Pa\u00eds , sempre \u00e9 poss\u00edvel acolher quem quer que seja , N\u00e3o culpe os imigrantes , pois Portugal tem quase METADE de sua Popula\u00e7\u00e3o que migraram para outros Pa\u00edses atr\u00e1s de melhores oportunidades na vida , pense nisso , e veja a canalhice de v\u00eddeo que voc\u00ea fez , VERGONHOSO.",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 23,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ7-OYmTQnLsh",
                    "user": "luckyjcp",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887570,
                    "commentText": "+Andr\u00e9 Machado Pereira nem mais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70ISPHK_kUz",
                    "user": "SANTIDADE AO SENHOR",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887572,
                    "commentText": "+Andr\u00e9 Machado Pereira Se est\u00e3o matando os crist\u00e3os na S\u00edria, torturando e degolando porque raz\u00e3o os sirios que est\u00e3o entrando na Europa s\u00e3o s\u00f3 os ISL\u00c2MICOS?\nSe eles s\u00e3o Isl\u00e2micos e est\u00e3o rodeados de pa\u00edses isl\u00e2micos como Turquia, Libano, Jord\u00e2nia, Iraque, Ir\u00e3o e Ar\u00e1bia Saudita porque raz\u00e3o vem para a Europa Ocidental maioritariamente crist\u00e3 e bem mais distante do que esses pa\u00edses vizinhos?\nOutra coisa \u00e9 sabido que milhares de terroristas est\u00e3o j\u00e1 infiltrados nesses ditos \"refugiados\" e quem tem interesse em que terroristas entrem nos pa\u00edses ocidentais e espalhem o terror?\n\u00c9 verdade o que o brasileiro falou se Portugal est\u00e1 em crise escolham outro pa\u00eds pra ir morar!!!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70Ia2dCEQ8j",
                    "user": "Andr\u00e9 Machado Pereira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887573,
                    "commentText": "+SANTIDADE AO SENHOR \n\nSanta Inoc\u00eancia a sua , E desde de quando os \" Terroristas\" precisam da desculpa de \"refugiados\" para se infiltrarem na Europa , Eua , etc... ???\n\nexistiam refugiados nos EUA quando houve os atentados  no dia 11 de Setembro  ???\n\npor favor , voces n\u00e3o querem mais imigrantes em Portugal pois o Pa\u00eds esta quebrado \u00e9 uma coisa , agora querer jogar a culpa desse preconceito todo nos Refugiados \u00e9 lastim\u00e1vel. \n\n\u00e9 ser muito ignorante.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70IfMFHfNXG",
                    "user": "IGREJA PENTECOSTAL MONTE SINAI MISS\u00c3O INTERNACIONAL",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887575,
                    "commentText": "+Andr\u00e9 Machado Pereira Ser\u00e3o refugiados mesmo?\nOu Isl\u00e2micos radicais comprados pelo ISIS para camuflar em suas fileiras militares terroristas do Estado Isl\u00e2mico.\nN\u00e3o tem l\u00f3gica nenhuma haver tanto pa\u00eds Isl\u00e2mico a poucas centenas de Kilometros e e esse povo viajar milhares de kilometros para entrar em pa\u00edses crist\u00e3os!\nO que ele disse \u00e9 verdade se Portugal n\u00e3o apoia as pessoas que realmente precisam de ajuda internamente porque n\u00e3o tem capacidade econ\u00f3mica para o fazer como ir\u00e1 deixar de ajudar os pobres e necessitados portugueses e estrangeiros(que est\u00e3o legais em Portugal) e passar a ajudar pessoas que n\u00e3o tem nada em comum com elas: usos, costumes, tradi\u00e7\u00f5es, l\u00edngua e religi\u00e3o?\nSeria uma injusti\u00e7a ver os portugueses que est\u00e3o a sofrer c\u00e1 dentro por quererem um trabalho e ningu\u00e9m lhes dar e quererem uma casa e dormirem na rua ou em barracas de cart\u00e3o enquanto vem estes agora e j\u00e1 lhes d\u00e3o tudo casas boas, subs\u00eddios e educa\u00e7\u00e3o!\nSou a favor que se ajude quem precisa mas se existem pa\u00edses ricos e que cuidam dos seus pobres e ainda lhes sobra dinheiro para ajudar estes \"ditos\" refugiados ent\u00e3o que ajudem eles e n\u00e3o Portugal (que nem sequer tem cuidado dos seus pr\u00f3prios cidad\u00e3os necessitados).\nQuando come\u00e7arem a\u00ed a degolar cabe\u00e7as e a explodir bombas em mercados matando homens, jovens , mulheres, idosos, crian\u00e7as e b\u00eab\u00eas inocentes por causa dos terroristas que est\u00e3o certamente infiltrados quero ver se continuas a defender a decis\u00e3o da Uni\u00e3o Europeia e de Portugal.\nSe um dos teus familiares morrer derivado a esses muito poss\u00edveis futuros ataques, ou tu mesmo sofreres torturas nas m\u00e3os desses selvagens e b\u00e1rbaros, sadicos e satanicos terroristas isl\u00e2micos (que vem junto com os refugiados) depois quero ouvir novamente a tua opini\u00e3o.\nSou crist\u00e3o e sou a favor de ajudar pessoas que realmente est\u00e3o em perigo na S\u00edria mas quem realmente \u00e9 o alvo n\u00famero do Estado Isl\u00e2mico na S\u00edria s\u00e3o os crist\u00e3os (que est\u00e3o sendo presos, torturados e mortos decapitados aos milhares) e n\u00e3o os Isl\u00e2micos.\nTudo isto (o exodo dos refugiados sirios para pa\u00edses long\u00ednquos e que nada tem culturalmente em comum com Portugal) est\u00e1 sendo orquestrado pelo pr\u00f3prio Estado Isl\u00e2mico e pela Elite Mundial (Baraque Obama, EUA, Illuminatis, Ma\u00e7onaria, Mossad, e os Jesuitas de Roma) pois estas bestas querem semear o terror, espalhar o caos para ent\u00e3o estabelecer a Nova Ordem Mundial=o Governo ditatorial do anticristo.\nH\u00e3o de reparar que a Russia atacou o Estado Isl\u00e2mico e BARAQUE OBAMA (o percussor da besta=Anticristo) veio logo a publico condenar os ataques pois ele e os EUA formaram comandantes do ISIS lhes forneceram armas e todo tipo de meio logistico e por isso apoiam esses terroristas.\nO maior \u00f3dio que Baraque Obama, filho de um isl\u00e2mico <b> comunista,</b> e criado por um padrasto tamb\u00e9m isl\u00e2mico e<b>  comunista</b> (o qual segundo a Comunidad<b> e Ga</b>y de Chicago sempre foi <b> um g</b>ay conhecido dessa comunidade e que participava dos bares e piscinas gays na sua juventude) e o pr\u00f3prio Isis por eles (Elite mundial) criado \u00e9 contra os CRIST\u00c3OS.\nEst\u00e3o matando crist\u00e3os aos milhares na Siria, Libano, Iraque, Nig\u00e9ria etc e eles (Baraque Obama e a elite mundial) nada fazem para destruir o ISIS e acabar com essa selvajaria(Torturas e mortes por decapita\u00e7\u00e3o, queima e crucifica\u00e7\u00e3o de crist\u00e3os) mas se o ISIS s\u00f3 estivesse a matar os coitadinhos dos gays j\u00e1 h\u00e1 muito que a farra dos terroristas j\u00e1 se ti<b> nha acab</b>ado.\nIsto tudo para provar que a Elite Mundial gerou o Estado Isl\u00c2mico e o patrocina e s\u00f3 quando vir que eles est\u00e3o crescendo demasiado e fora do controle \u00e9 que vai apoiar outros grupos, ou coalis\u00e3o de pa\u00edses de modo a por uns contra os outros e a enfraquecer todas as na\u00e7\u00f5es devido \u00e0 guerra e desse enfraquecimento politico, econ\u00f3mico, militar e social surgir a NOVA ORDEM MUNDIAL, o Governo do anticristo.\n\u00c9 tempo de as na\u00e7\u00f5es se arrependerem de seus pecados e aceitarem a Cristo como o Senhor de suas vidas e o Salvador das suas almas confessando seus pecados.\nN\u00e3o receba nenhum dispositivo artificial e tecnol\u00f3gico como o CHIP RFID pois isso ser\u00e1 a marca da besta e todo aquele que receber o CHIP 666 da besta na sua m\u00e3o ou na sua testa o seu nome ser\u00e1 apagado do livro da vida e ser\u00e1 atormentado com fogo e enxofre no Lago de fogo ap\u00f3s o Juizo final",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Acabado",
                        "Gay",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70Igz7Ocrds",
                    "user": "Andr\u00e9 Machado Pereira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887576,
                    "commentText": "+Lu\u00eds F. Guerreiro  O Brasil em 1960 tinha condi\u00e7\u00f5es de ajudar os Milhares de Portugueses que desembarcaram aqui atr\u00e1s de melhores oportunidades na vida ? \n\nsou filho de Portugueses imigrantes  , e sua tentativa de separar N\u00f3s e Eles  , hoje , n\u00e3o obter\u00e1 resultado algum.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70Iijo8csum",
                    "user": "IGREJA PENTECOSTAL MONTE SINAI MISS\u00c3O INTERNACIONAL",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887578,
                    "commentText": "@Andr\u00e9 Machado Pereira\u00a0Caro Andr\u00e9 n\u00e3o sou contra emigrantes incluso tenho familiares que o s\u00e3o noutros pa\u00edses do Mundo mas nenhum deles est\u00e1 a viver a conta do Estado seja que Estado for todos trabalham e fazem os seus descontos ficais para o cofre dos Estados Nacionais onde se encontram. Minha esposa \u00e9 brasileira e sempre trabalhou em Portugal.\nAinda n\u00e3o se apercebeu que isto aqui n\u00e3o \u00e9 uma simples quest\u00e3o de \"refugiados\" coitadinhos e inocentes mas j\u00e1 h\u00e1 incluso provas de que entre esta leva de milhares que vem da S\u00edria para a Europa j\u00e1 v\u00e1rios terroristas foram identificados por isso o que eu estou falando j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais uma teoria mas sim uma realidade.\nE eu como cidad\u00e3o portugu\u00eas n\u00e3o concordo que venham marginais, bandidos, assassinos e terroristas para a minha <b> na\u00e7\u00e3o </b>muito menos patrocinados pelo Estado Portugu\u00eas!\nE se depender de mim nenhum terrorista vir\u00e1 para Portugal!\nEu tenho que trabalhar honestamente para poder comer e ter uma casa e estudar e esses s\u00f3 porque alegam que s\u00e3o refugiados j\u00e1 v\u00e3o ter tudo de m\u00e3o beijada sem ter o minimo de esfor\u00e7o e suor!\nVamos parar de hipocrisias!\nSe o Governo portugu\u00eas acudir primeiro aos necessitados de Portugal e lhes suprir as necessidades b\u00e1sicas ent\u00e3o a\u00ed sim ajude os outros. Mas veja que outros est\u00e1 ajudando:\n1-Pessoas que realmente tinham as suas vidas e de suas familias bem como a sua integridade, fisica,<b>  sexual</b> e moral em risco e que ficaram sem as suas casas e bens.\nE se for esse o caso ent\u00e3o entre os refugiados a maioria ser\u00e3o crist\u00e3os, seguidos de xiitas(desde que n\u00e3o apoiem o Hamas, Hezbolah, Alcaeda, Boko Haran Isis e outros que pratiquem actos de viol\u00eancia e terrorismo contra crist\u00e3os e outros que n\u00e3o partilhem da mesma ideologia isl\u00e2mica sunita e radical). Ou\n2-Habitantes isl\u00e2micos das \u00e0reas ocupadas pelo EI que s\u00e3o radicais e apoiantes do ISIS, ou que foram comprados pelo pr\u00f3prio EI para os apoiar e camuflar os terroristas infiltrados.\n3-Terroristas\nS\u00f3 o 1 carece de ser apoiado!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Sexual",
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70Imp6kpuu9",
                    "user": "IGREJA PENTECOSTAL MONTE SINAI MISS\u00c3O INTERNACIONAL",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887579,
                    "commentText": "@Andr\u00e9 Machado Pereira\u00a0Caro Andr\u00e9 se voc\u00ea tivesse uma casa murada e com quintal n\u00e3o iria colocar serpentes venenosas dentro do seu quintal, pois?\n\u00c9 inadmiss\u00edvel que imigrantes marginais, bandidos e pessoas potencialmente violentas e terroristas sejam deixados entrar dentro de qualquer <b> na\u00e7\u00e3o </b>organizada e com um Governo.\nRepare que a titulo s\u00f3 de exemplo: \"Os imigrantes portugueses nos EUA que cometem crimes violentos tem sido todos deportados!\" E se os EUA n\u00e3o querem o \"lixo\" portugu\u00eas porque raz\u00e3o n\u00f3s receber\u00edamos o \"lixo\" que vem de l\u00e1, ou at\u00e9 mesmo estes agora da S\u00edria.\n\u00c9 s\u00f3 uma quest\u00e3o de selecionar quem pode ou n\u00e3o entrar na nossa terra. Se Portugal \u00e9 dos portugueses ent\u00e3o os portugueses devem poder escolher os imigrantes que v\u00e3o entrar.\nQuando vamos ao supermercado comprar laranjas se houver entre elas uma que esteja podre essa j\u00e1 fica de fora e de igual modo os terroristas bem como os isl\u00e2micos radicais que os apoiam devem ficar de fora de Portugal e da Europa pois se esses indiv\u00edduos odeiam o Ocidente e a Europa o que ent\u00e3o vem c\u00e1 eles fazer?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70InBrFoVHf",
                    "user": "Andr\u00e9 Machado Pereira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887580,
                    "commentText": "+Lu\u00eds F. Guerreiro Amigo , para os EUA , Deportar os portugueses \"bandidos\" , primeiro tiveram que os aceitar em sua terra , e isso \u00e9 o que os Portugueses n\u00e3o est\u00e3o tendo a capacidade de entender...\n\nprimeiro os aceitem , depois os deportem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70InYtXTvoF",
                    "user": "IGREJA PENTECOSTAL MONTE SINAI MISS\u00c3O INTERNACIONAL",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887582,
                    "commentText": "@Andr\u00e9 Machado Pereira\u00a0Mas destes aqui j\u00e1 se sabe que existem muitos terroristas(milhares) infiltrados e por fontes do pr\u00f3prio EI. E se a Comunidade Europeia e o Governo Portugu\u00eas nada fizerem para barrar t\u00eam em m\u00e3os um barril de p\u00f3lvora prestes a explodir.\nUma coisa \u00e9 n\u00e3o saber direito se a pessoa \u00e9 pessoa de bem, honesta e trabalhadora, ou se \u00e9 marginal, bandida e assassina. Outra coisa \u00e9 saber que tipo de gente \u00e9 que \u00e9 e mesmo assim os colocar \u00e1 sua mesa!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70IpwP-mAq5",
                    "user": "Andr\u00e9 Machado Pereira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887583,
                    "commentText": "+Lu\u00eds F. Guerreiro Amigo , porque os refugiados que entraram na Alemanha  foram bem recebidos , e os que foram a Portugal nem recebidos foram ? \n\nexistem dois tipos de refugiados no momento ? os que escolheram a Alemanha  e os que escolheram Portugal ? os da Alemanha s\u00e3o trabalhadores e os de Portugal Vagabundos e terroristas  ? \n\nN\u00e3o s\u00e3o os refugiados que S\u00e3o terroristas  , terroristas s\u00e3o aqueles que julgam os outros por suposi\u00e7\u00f5es  , a diferen\u00e7a entre a mentalidade Portuguesa e Alem\u00e3  , supera a quest\u00e3o econ\u00f4mica e vira quest\u00e3o cultural , de educa\u00e7\u00e3o  e Humanidade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70Iz2zABaH_",
                    "user": "IGREJA PENTECOSTAL MONTE SINAI MISS\u00c3O INTERNACIONAL",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888052,
                    "commentText": "@Andr\u00e9 Machado Pereira\u00a0\u00c9 simples quem for bandido e terrorista n\u00e3o deve entrar em Portugal camuflado com o t\u00edtulo de \"<b> refugiado\"</b> e se depender de mim pode ter a certeza que n\u00e3o entra!\nComo j\u00e1 lhe falei n\u00e3o sou contra imigra\u00e7\u00e3o mas sou contra a entrada de bandidos e assassinos entre os imigrantes em Portugal.\nPois se vamos receber estrangeiros devemos selecionar o tipo de estrangeiros e a quantidade tamb\u00e9m daqueles que v\u00e3o entrar.\nComo j\u00e1 lhe falei h\u00e1 3 tipos de \"refugiados\" mas s\u00f3 1 desses \u00e9 o verdadeiro<b>  refugiado</b> h\u00e1 que fazer a triagem e separar o trigo do joio e n\u00e3o deixar entrar todo o mundo.\nNa Inglaterra houve uma manifesta\u00e7\u00e3o de Isl\u00e2micos imigrados em Inglaterra em que eles gritavam: \"Inglaterra: Vai para o Inferno!\"\nE se a Inglaterra fosse bem regida imediatamente os tais que blasfemaram do solo e da terra que os acolheu deveriam logo ter sido expulsos dess<b> a na\u00e7\u00e3</b>o.\nEm Portugal \u00e9 igual minha esposa \u00e9 brasileira mas nunca andou aqui a roubar, a por bombas, nem a decapitar ningu\u00e9m mas trabalhou honestamente. E em mesmo j\u00e1 estive no Brasil e respeitei es<b> sa na\u00e7</b>\u00e3o enquanto l\u00e1 estive e n\u00e3o dei esc\u00e2ndalo algum.\nGente que \u00e9 recebida num pa\u00eds e depois calunia o pr\u00f3prio pa\u00eds que os acolheu deveria ser expulsa desse pa\u00eds.\nTomara que esses teus \"amiguinhos\"terroristas que tanto defendes n\u00e3o coloquem uma bomba na tua casa nem te cortem a cabe\u00e7a.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Refugiado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70J-HrixgqC",
                    "user": "Andr\u00e9 Machado Pereira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888053,
                    "commentText": "+Lu\u00eds F. Guerreiro Aconte amigo , que n\u00e3o esta escrito na testa de ningu\u00e9m que ele seja um terrorista , e nem estaria...o pr\u00e9 julgamento de uma pessoa por sua <b> Nacionalidade </b>ou cren\u00e7a religiosa , \u00e9 crime !!!\n\npense nisso , e mais...\n\nE se fosse voce um S\u00edrio com sua fam\u00edlia passando necessidades ? gostaria de encontrar uma pessoa com sua mentalidade pela frente ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70J0bwB03NK",
                    "user": "IGREJA PENTECOSTAL MONTE SINAI MISS\u00c3O INTERNACIONAL",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888055,
                    "commentText": "@Andr\u00e9 Machado Pereira\u00a0NINGU\u00c9M EST\u00c1 PR\u00c9 JULGANDO NINGU\u00c9M DE ACORDO COM A SUA <b> NACIONALIDADE </b>E RELIGI\u00c3O!\nTerroristas n\u00e3o entram em Portugal se depender de mim e ponto final. J\u00e1 h\u00e1 al\u00e9m das fontes do pr\u00f3prio Estado Isl\u00e2mico que afirmaram ter infiltrado j\u00e1 milhares de jihadistas entre os dezenas de milhares de \"refugiados\" existe ainda provas fotos e videos desses jihadistas e que s\u00e3o os mesmos que agora vem pedir asilo politico nas na\u00e7\u00f5es da Europa Ocidental.\nPense com o seu c\u00e9rebro!\nSe num Grupo de mil pessoas s\u00edrias estiver 100 terroristas isl\u00e2micos vai me dizer que ningu\u00e9m dos 900 restantes que n\u00e3o s\u00e3o terroristas n\u00e3o conhecer\u00e1 pelo menos alguns deles e saber que eles fazem parte do ISIS?\nE se existem j\u00e1 v\u00e1rios milhares de jihadistas entre os dezenas de milhares de \"refugiados\" da S\u00edria e os que n\u00e3o s\u00e3o jihadistas n\u00e3o falam nada nem denunciam esta situa\u00e7\u00e3o \u00e9 porque claramente concordam com ela e por isso n\u00e3o s\u00e3o nenhuns inocentes mas sim apoiantes dos extremistas do ISIS.\nE se ali houver algum verdadeiro inocente ent\u00e3o que denuncie essa situa\u00e7\u00e3o para que se saiba que \u00e9 mesmo inocente e que n\u00e3o concorda com o TERROR.\nVoc\u00ea quer mesmo que se receba homens brutais, violentos e perigosos que j\u00e1 decapitaram e desmembraram gente bebendo o seu sangue (principalmente dos crist\u00e3os)?\nS\u00f3 se for para os por em pris\u00e3o perp\u00e9tua no minimo e a trabalhos for\u00e7ados a vida toda (e isto nos pa\u00edses onde n\u00e3o tem pena capital)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70J1_3BtIu4",
                    "user": "Andr\u00e9 Machado Pereira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888056,
                    "commentText": "+Lu\u00eds F. Guerreiro  Muito boa essa sua coragem de \"Impedir\" a entrada de \"Terroristas\" em Portugal , Mas queria mesmo era ver voces terema mesma Valentia que tem contra os refugiados de bem , com os Pol\u00edticos que est\u00e3o a afundar Portugal diante da Europa.\n\nessa sim seria uma atitude louv\u00e1vel  , abrir guerra aos que possuem somente a roupa do corpo \u00e9 f\u00e1cil  ,quero ver declarar guerra aos donos do poder e das canetas que fazem as leis.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70J3rydmExb",
                    "user": "IGREJA PENTECOSTAL MONTE SINAI MISS\u00c3O INTERNACIONAL",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888058,
                    "commentText": "@Andr\u00e9 Machado Pereira\u00a0Se s\u00e3o de bem assinem ent\u00e3o um documento escrito em como s\u00e3o contra a Sharia=lei isl\u00e2mica, o Hezbolah, o Hamas, a OLP, Alcaeda, Boko Haram e o Estado Isl\u00e2mico (ISIS), e todo tipo de organiza\u00e7\u00e3o e a\u00e7\u00f5es terroristas, a pedofilia(pois no Isl\u00e3o for\u00e7am e violam as meninas at\u00e9 mesmo de 7, 8 anos a \"casar\" e a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais for\u00e7adas com homens com <b> idade </b>para ser seus pais, ou av\u00f3s-Maom\u00e9 o profeta fundador do Isl\u00e3o era tamb\u00e9m ped\u00f3filo e casou com AISHA uma menina de 6 anos e fez sexo com ela quando ela tinha apenas 9 anos), a circuncis\u00e3o (mutila\u00e7\u00e3o) feminina for\u00e7ada(o clit\u00f3ris da jovem \u00e9 cortado), as viola\u00e7\u00f5es de mulheres, e as agress\u00f5es e torturas que muitos deles fazem impunes a suas pr\u00f3prias mulheres, actos de persegui\u00e7\u00e3o, expropria\u00e7\u00e3o de bens, viol\u00eancia, tortura e morte dos chamados infi\u00e9is(n\u00e3o isl\u00e2micos). Al\u00e9m disso devem prometer respeitar as autoridades e a lei da<b>  na\u00e7\u00e3o</b> \u00e0 qual se propoe refugiar e al\u00e9m disso denunciar todo aquele que pertence, ou pertenceu ao Estado Isl\u00e2mico e era jihadista. E caso mais tarde se descobrisse que a pessoa era a favor dessas pr\u00e1ticas ela seria imediatamente deportada para a sua terra natal.\nSe a pessoa for contra todas essas pervers\u00f5es e aberra\u00e7\u00f5es e al\u00e9m disso denunciar os jihadistas infiltrados (sob pena de caso minta seja deportada) n\u00e3o vejo o porque negar a ajuda a essa pessoa desde que se possa ajudar e mesmo assim com um numero limitado de imigrantes (que os Estados Europeus possam suportar).",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70J4Z8XW5Mr",
                    "user": "IGREJA PENTECOSTAL MONTE SINAI MISS\u00c3O INTERNACIONAL",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888059,
                    "commentText": "+Andr\u00e9 Machado Pereira Quem tem de se adaptar \u00e1s leis e regras nacionais em Portugal s\u00e3o os imigrantes e n\u00e3o os portugueses ter que tolerar uma segunda lei=SHARIA competindo com a lei portuguesa, e nem tolerar crimes hediondos e pr\u00e1ticas completamente marginais por parte dos estrangeiros.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70N2cM2Hqv_",
                    "user": "Jos\u00e9 Silva",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888061,
                    "commentText": "+Andr\u00e9 Machado Pereira Aqui um neto de descendente de portugueses... E eu digo que o rapaz est\u00e1 corret\u00edssimo. N\u00e3o \u00e9 o casso de simples imigrantes fugindo da guerra, s\u00e3o antes de tudo mu\u00e7ulmanos, intolerantes e dispostos a matar pessoas de outras religi\u00f5es. Vivem como a 500 anos atr\u00e1s, s\u00e3o b\u00e1rbaros perigosos dispostos a interferir em qualquer cultura que n\u00e3o seja a deles. Isso nem de longe se compara aos imigrantes portugueses que que vieram ao Brasil, e nem a um <b> imigrante </b>de qualquer  outro pa\u00eds.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70NvqrYKrr3",
                    "user": "Andr\u00e9 Machado Pereira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888062,
                    "commentText": "+Isa\u00edas J.  Desculpe amigo , mas no Brasil vivemos entre Judeus , Palestinos , Mu\u00e7ulmanos  , Xiitas , Cat\u00f3licos  , Protestantes  , Esp\u00edritas e etc...\n\nso me responda uma coisa , Porque a Alemanha aceitou os Refugiados e Portugal n\u00e3o os quer ? o terrorismo n\u00e3o vale para todos os Pa\u00edses  ? ou o que esta em jogo \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o financeira de cada Pa\u00eds  ? \n\nessa desculpa de terrorismo n\u00e3o cola mais...a verdade \u00e9 que Portugal n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de cuidar nem de seu povo quanto mais de refugiados.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ70OG-GfEO6T",
                    "user": "IGREJA PENTECOSTAL MONTE SINAI MISS\u00c3O INTERNACIONAL",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888063,
                    "commentText": "@Andr\u00e9 Machado Pereira\u00a0Caro Andr\u00e9 infelizmente o terrorismo \u00e9 uma realidade abomin\u00e1vel. E este exodo de \"refugiados\" isl\u00e2micos vindos da regi\u00e3o controlada pelos insanos dos Estado Isl\u00e2mico justo para as na\u00e7\u00f5es Ocidentais Europeias e maioritariamente crist\u00e3s n\u00e3o \u00e9 uma mera coincid\u00eancia mas sim uma orquestra\u00e7\u00e3o dos pr\u00f3prios dirigentes do ISIS de modo a infiltrar seus soldados na Europa Ocidental e crist\u00e3 que eles tanto odeiam.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ86nH4HoM_kr",
                    "user": "fl\u00e1vio sim\u00f5es de ara\u00fajo",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888065,
                    "commentText": "+Andr\u00e9 Machado Pereira  A quest\u00e3o \u00e9 muito mais complexa, observe que Brasil e Portugal partilham cren\u00e7as , cultura, idioma e hist\u00f3ria semelhantes,  onde \u00e9 muito mais tranquila a assimila\u00e7\u00e3o de imigrantes, o que n\u00e3o \u00e9 o caso que estamos a observar atualmente pelo continente europeu!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ86nHC_SwCQv",
                    "user": "fl\u00e1vio sim\u00f5es de ara\u00fajo",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888066,
                    "commentText": "+Andr\u00e9 Machado Pereira  O politicamente correto dos esquerdopatas \u00e9 lindo!, mas irrespons\u00e1vel!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ87Gsr-0Q17Q",
                    "user": "Antonio Manuel",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888068,
                    "commentText": "+Andr\u00e9 Machado Pereira  Caro Luso Brasileiro os ditos refugiados Sirios s\u00e3o os mesmos que anos atr\u00e1s nos atentados do11 de setembro vieram para a rua festejar e queimar bandeiras dos Estados Unidos e agora vem pedir ajuda ao Ocidente.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiMyDuOl5nWAXgCoAEC.83wQCS5SAJQ87HA88UsSuG",
                    "user": "\u2720 \u0141\u03b1\u2020\u0e40\u014b K\u014b\u0197g\u0452\u2020 \u2720",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888069,
                    "commentText": "+Andr\u00e9 Machado Pereira Vc j\u00e1 sabe que em 2050 a Alemanha ser\u00e1 um pa\u00eds isl\u00e2mico? Ou seja, nada de democracia, nada de liberdade de express\u00e3o, nada de outras religi\u00f5es e nem ateismo, pois em pa\u00eds isl\u00e2mico o que n\u00e3o for isl\u00e3 \u00e9 pecado, e pecado se pune com morte.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Canalha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiOcyPXsu8RuHgCoAEC",
            "user": "Dulce Paes",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887060,
            "commentText": "Acorda Portugal! Vamos estar a preocupar-nos com pessoas que levam com bombas na cabe\u00e7a quando h\u00e1 portugueses a passar fome? Com ninharias de reformas? No desemprego? Rid\u00edculo! Temos que resolver primeiro os nossos problemas e, se depois houver agenda, logo vemos se vamos a tempo de evitar uma ou outra mutila\u00e7\u00e3o l\u00e1 na terra deles. \u00c9 essa a l\u00f3gica \u00f3bvia!! Viu? T\u00e1 vendo? B.leza. Fui.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghkPPLeNf6Y_3gCoAEC",
            "user": "Eduardo Franco Batalha",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887062,
            "commentText": "O rapaz tem direito \u00e0 opini\u00e3o e o argumento at\u00e9 \u00e9 apresentado racional.\nAinda assim, \u00e9 parco... \u00e9 como olhar o mundo por um tubo de cart\u00e3o.\nO mais f\u00e1cil era dizer... Parei de ver aos 3:09... o que \u00e9 que ele disse a seguir?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggXkTw6Mrdd5XgCoAEC",
            "user": "Fernando Augusto",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887064,
            "commentText": "N\u00e3o te entendo... Voc\u00ea e Brasileiro e fica com esse discurso de <b> xenofobia </b>? Eu realmente entendi em parte o q voc\u00ea quis dizer, concordo q tem q se arrumar a casa antes de se preocupar com os outros, entretanto toda via mais que tudo, quando voc\u00ea disse que jamais esses estrangeiros iram amar Portugal voc\u00ea est\u00e1 sendo um maior hip\u00f3crita, voc\u00ea n\u00e3o e portugu\u00eas e parece amar Portugal...",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggXkTw6Mrdd5XgCoAEC.83vfbSBsjLj7-I1_exkuw7",
                    "user": "foxtrote81",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887491,
                    "commentText": "Ele \u00e9 <b> imigrante,</b> mas foi para Portugal do jeito legal os cara est\u00e3o invadindo o pa\u00eds sem pedi licen\u00e7a sendo que eles j\u00e1 est\u00e3o longe da guerra s\u00e3o um bando de folgado. Fora que \u00e9 uma massa sem controle n\u00e3o precisa ser expert para saber que no meio daquilo tem terrorista.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggXkTw6Mrdd5XgCoAEC.83vfbSBsjLj7-JXAACShQ5",
                    "user": "mike the bogoss",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887493,
                    "commentText": "+foxtrote81 \n\nmais contra-informa\u00e7\u00e3o, propaganda, lenga-lenga, deus essa gente, ningu\u00e9m merece porra.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggXkTw6Mrdd5XgCoAEC.83vfbSBsjLj7-OzjutTk2P",
                    "user": "Moacyr Junior",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887495,
                    "commentText": "Ele e <b> Portuga </b>nascido no Brasil e ama Portugal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Portuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggXkTw6Mrdd5XgCoAEC.83vfbSBsjLj7-P3Tj3eVhB",
                    "user": "Fernando Augusto",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887497,
                    "commentText": "Moacyr j\u00fanior eu n\u00e3o sei se voc\u00ea e europeu, considerando q seja , aqui nas Am\u00e9ricas n\u00e3o e bem assim q funciona , n\u00e3o existe no caso portugu\u00eas nascido no Brasil, aqui se voc\u00ea  nasceu no Brasil voc\u00ea e brasileiro e ponto final, no caso ele \u00e9 um brasileiro nato, eu por acaso sou um brasileiro mas tenho sangue de italiano e nem por isso me considero um europeu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggXkTw6Mrdd5XgCoAEC.83vfbSBsjLj7-Wa-Z7oQ9p",
                    "user": "Luar Otnip",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887498,
                    "commentText": "+foxtrote81 Sim ele tem todo o direito de criticar estes supostos \"refugiados\" que maior parte deles nem da S\u00edria vieram que s\u00f3 querem \u00e9 benef\u00edcios. N\u00e3o h\u00e1 hipocrisia, ningu\u00e9m lhe deu estatuto de <b> refugiado,</b> ele veio para Portugal por sua conta e risco e trabalhou para conseguir arranjar um trabalho e dinheiro para comprar uma casa e se sustentar.\nNingu\u00e9m lhe deu nada de gra\u00e7a.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Refugiado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggXkTw6Mrdd5XgCoAEC.83vfbSBsjLj7-WlnoBD2YV",
                    "user": "Fernando Augusto",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887500,
                    "commentText": "Raul ele disse no v\u00eddeo q <b> estrangeiro </b>jamais ir\u00e1 amar Portugal ou seja ele tb",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggXkTw6Mrdd5XgCoAEC.83vfbSBsjLj7-WrnZzgX0q",
                    "user": "Luar Otnip",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887502,
                    "commentText": "@Fernado Rodrigues\u00a0\u00c9 \u00f3bvio que ele ama Portugal. Mas tens raz\u00e3o, dizer isso n\u00e3o faz muito sentido.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC",
            "user": "O c\u00e3o que fuma",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994887067,
            "commentText": "Vou, dentro de momentos, EXCLUIR os coment\u00e1rios de baixo n\u00edvel. \nEste canal n\u00e3o \u00e9 igual \u00e0 casa de quem ofende/insulta.",
            "likes": 29,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 37,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-QDdk_Kz2S",
                    "user": "DOUSPER STRIKER",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887608,
                    "commentText": "+korus ferrari Bom pelo menos ele \u00e9 um <b> imigrante </b>que quer contribuir e \"ama\" PORTUGAL aparentemente. Me responda porque esses \"coitados refugiados\"  n\u00e3o se re\u00fanem em Genebra e pedem ajuda de armamento e treinamento? porque ser\u00e1? especulamos que dos 800mil refugiados que invadir\u00e3o a Alemanha ate final de 2016  30% homens = 240 MIL SOLDADOS lembrando que isso s\u00f3 na Alemanha. imagine 30% de todos os que est\u00e3o em v\u00e1rios pa\u00edses da Europa. \u00c9 muitO HOMEM , mas todos RATOS que preferem entregar sua<b>  na\u00e7\u00e3o</b> nas m\u00e3os dos terroristas.",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-RAV16sOTz",
                    "user": "Carlos Alberto Araujo",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887609,
                    "commentText": "+korus ferrari N\u00e3o se trata de refugiados quaisquer... ou n\u00e3o percebeu... que \u00e9 uma INVAS\u00c3O de mu\u00e7ulmanos ?\nPa\u00edses mu\u00e7ulmanos... est\u00e3o a gozar com o panorama, de ver o CAVALO DE TR\u00d3IA... a entrar NAS NA\u00c7\u00d5ES - \"infi\u00e9is\" !\nJ\u00e1 entendeu a DIFEREN\u00c7A, ou \u00e9 preciso CITAR Kadafi ?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-U3HVrzZFr",
                    "user": "Luar Otnip",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887611,
                    "commentText": "+O c\u00e3o que fuma Tens toda a raz\u00e3o mas o que se pode fazer? O que \u00e9 um portugu\u00eas pobre ao lado dos coitadinhos dos refugiados? Alguns s\u00edrios at\u00e9 mudaram de cor devido aos horrores que presenciaram. S\u00f3 pode ser isso porque metade dos refugiados s\u00edrios s\u00e3o negros ahahah",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-iqanRq-U1",
                    "user": "korus ferrari",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887612,
                    "commentText": "@Raul Pinto\u00a0 vcs n\u00e3o percebem que eles precisam de ajuda, n\u00e3o ve que esta acontecendo um \u00a02 holocausto bando de hipocritas, portugal e um pa\u00eds crit\u00e3o e qual e base do crist\u00e3o n\u00e3o \u00e9 amor ao proximo? que importa a religi\u00e3o deles s\u00e3o sere humanos, queria ver se fosse sua m\u00e3e fugindo e outros impedino e fechando a porta na cara dela .",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-iwP--vmSZ",
                    "user": "Luar Otnip",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887613,
                    "commentText": "@korus ferrari\u00a0Tenho todo o gosto em ajudar os s\u00edrios mas tens de perceber que de acordo com as estat\u00edsticas menos de 50% dos \"refugiados\" s\u00e3o s\u00edrios. Muitos est\u00e3o a aproveitar-se do estatuto de <b> refugiado </b>quando s\u00e3o apenas imigrantes econ\u00f3micos.\nEu espero que os 5000 refugiados que v\u00eam para Portugal sejam mesmo s\u00edrios mas sabendo que vamos busc\u00e1-los \u00e0 It\u00e1lia tenho d\u00favidas disso.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Refugiado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-pCrLr47o-",
                    "user": "Luar Otnip",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887615,
                    "commentText": "@Paulo Daniel\u00a0N\u00e3o percebo a cena dos terroristas, n\u00f3s j\u00e1 temos 60 000 em Portugal e tu est\u00e1s com medo de 5000?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-qPNPRX_rI",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887617,
                    "commentText": "+korus ferrari \u00e9s muito burro , otario de merda , quem fez o video nao \u00e9 o mesmo que postou\nquem fez o video \u00e9 brasileiro a viver em portugal ( marcio conforti)\nele \u00e9 que est\u00e1 a dizer mal de politicos e a ofender os refugiados\nagora pergunto eu, ele tem alguma legitimidade de o fazer? tambem ele nao est\u00e1 no pais dele",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-sZCcTodlN",
                    "user": "lili josefine",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887618,
                    "commentText": "+korus ferrari N\u00e3o vives na Europa pois n\u00e3o !?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-t3kK1dbw5",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994887620,
                    "commentText": "+Jo\u00e3o Matias\n vivo sim senhor mais propriamente em portugal , coisa que tambem deves  fazer , pelo nick...!?\nqueres falar de refugiados,estas a referir-te a isso ? ok, nao se esque\u00e7am que essas pessoas estao a fugir a uma guerra, homem, mulheres e o que d\u00e1 mais d\u00f3 sao as crian\u00e7as.\nvoces estao a fazer este filme todo por causa de 5000 pessoas, agora imagina que os paises onde estao imigrados centenas de milhar de portugueses, que nao estao a fugir a guerra nenhuma, estao a fugir unica e exclusivamente \u00e1 crise , dissessem assim.... meus senhores , o vosso pais \u00e9 que esta em crise, nao temos nada a ver com isso, ponham-se a andar daqui para fora de volta ao  vosso pais.... GOSTAVAM TAMBEM?\n estamos a falar de pessoas que estao a fugir a uma guerra, elas nao veem para aqui porque querem.\nnao percebo como um pais como portugal que tem centenas de milhar de imigrantes portugueses l\u00e1 fora noutros paises , de repente, quer-se barrar a entrada de refugiados que nao tem outra op\u00e7ao se nao vir para a europa ou entao ficam l\u00e1 para morrer\nNAO SEI ... NAO SEI , ONDE EST\u00c1 O ESPIRITO DE SOLIDARIEDADE  PELO QUAL PORTUGAL SEMPRE FOI RECONHECIDO\nde repente um <b> imigrante </b>brasileiro, residente em portugal, vem querer mandar nesta merda toda, forma ongs e nao sei que mais e voces seguem-lhe o rabinho\nDEUS QUEIRA QUE DESTA ONG NAO VENHA ASSIM NADA DE INESPERADO ... inesperado nao para todos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-t51VXwilR",
                    "user": "lili josefine",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888293,
                    "commentText": "O meu ultimo comentario: lamentav\u00e9l as ofen\u00e7as aqui mencionadas por pessoas incultas e mal educadas. Seria o suposto a partilha de informa\u00e7\u00e3o e discu\u00e7\u00e3o de forma coerente, que n\u00e3o visa a preconceitos e promo\u00e7\u00e3o individual. Fiquem bem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-t7OM9Dk0V",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888295,
                    "commentText": "+Jo\u00e3o Matias  fique bem o senhor tambem , gostei da forma que contornou o assunto.... tambem por c\u00e1 j\u00e1 \u00e9 costume",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-tGymn9NgZ",
                    "user": "Luar Otnip",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888297,
                    "commentText": "@SuperIbizas\u00a0Tu n\u00e3o sabes a diferen\u00e7a entre emigra\u00e7\u00e3o e <b> refugiado.</b> Eu sou a favor dos refugiados mas n\u00e3o uses o exemplo dos portugueses porque n\u00f3s nunca tivemos esse estatuto. Nunca tivemos qualquer tipo de ajuda.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Refugiado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-uAL_-JQ0G",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888299,
                    "commentText": "nunca tivemos ajuda? pois nao, quando \u00a0\u00e9 para chular alemanha, brasil , \u00a0china e por a\u00ed fora , nao teem vergonha nenhuma na cara, agora quando \u00e9 para ajudar \u00a0refugiados de guerra vira-se a cara para o lado\no exemplo dos portugueses emigrados, nao passou disso mesmo... um exemplo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-uBk4wMzYW",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888302,
                    "commentText": "+Raul Pinto nao temos estatuto de refugiados mas mereciam, REFUGIADOS DA FOME",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-ulbqy9UgO",
                    "user": "Luar Otnip",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888304,
                    "commentText": "@SuperIbizas\u00a0Qual ajuda \u00e9 que tivemos? Tu tens no\u00e7\u00e3o do que dizes? Vida de <b> emigrante </b>n\u00e3o traz benef\u00edcios, quando vais para outro pa\u00eds tens que trabalhar mais que o resto para mostrares que mereces estar l\u00e1, muitas das vezes v\u00e3o te pagar menos do que aos nativos. Sem esquecer que grande parte dos que emigram t\u00eam cursos superiores e s\u00e3o muito procurados l\u00e1 fora. Os \u00fanicos que perdem com esta emigra\u00e7\u00e3o s\u00e3o os portugueses, por isso quem anda a chular deves ser tu oh <b> \"refugiado</b> de fome\".\nSe est\u00e1s com fome vai arranjar trabalho que h\u00e1 milhares de vagas de trabalho em Portugal.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Refugiado",
                        "Emigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-v6oqlT-Iv",
                    "user": "al 65",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888306,
                    "commentText": "+Raul Pinto HeHeHe a metade branca com olhos claros j\u00e1 foi recebida pela Alemanha e \u00c1ustria eles fech\u00e1ram as fronteiras quando os refugiados come\u00e7aram a ficar mais escurinhos. Aposto que os 5000 que Portugal vai receber s\u00e3o da Eritreia. N\u00e3o tenho nada contra a cor da pele das pessoas mas sei que estes dois pa\u00edses foram muito generosos porque s\u00e3o racistas e ach\u00e1ram melhor receber os primeiros a chegar porque eram mais ricos , educados e brancos. Eu vou ver dos 5000 mil quantos  s\u00e3o caucasianos e S\u00edrios.Os primeiros a chegar foram os brancos porque eram mais ricos que pod\u00edam pagar aos traficantes, agora os traficantes j\u00e1 s\u00e1o tantos que o pre\u00e7o baixou e at\u00e9 os negros tradicionalmente mais pobres e com menos escolaridade podem pagar.\u00c9 tudo uma quest\u00e3o de mercado e os Alem\u00e3es como sempre mais frios, caucul\u00edstas e espertos passaram o problema para o resto da Europa. A Portugal n\u00e3o vai chegar nenhum <b> refugiado </b>da S\u00edria , os S\u00edrios e os Iranianos s\u00e3o os Arianos de pele branca e olhos claros que o Hitler tanto admirava. HeHeHe.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Refugiado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-vGQW1-AUE",
                    "user": "Luar Otnip",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888319,
                    "commentText": "@al 65\u00a0Obviamente, n\u00f3s vamos receber os \"refugiados\" da It\u00e1lia. Todos sabemos quem \u00e9 que vai para a It\u00e1lia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-vSgqIzgyy",
                    "user": "al 65",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888321,
                    "commentText": "+Raul Pinto Eu estou na Inglaterra mas ficou claro que a Alemanha e \u00c1ustria estavam a receber a primeira vaga de refugiados que  tinha dinheiro nos bancos Europeus, dinheiro para pagar hotel e telem\u00f3vel , com cursos universit\u00e1rios e que agora est\u00e3o ao servi\u00e7o das suas poderosas ind\u00fastrias . Portugal vai receber os Sub-sarianos e contru\u00edr mais uns quantos bairros problem\u00e1ticos.Os S\u00edrios quer se queira quer n\u00e3o tinham uma sociedade mais tolerante e ocidentalizada como o Iraque no tempo do Saddam Hussein mas uma popula\u00e7\u00e3o educada pensa e para o ocidente ter petr\u00f3leo barato \u00e9 preciso gente burra a liderar esses pa\u00edses.A Europa e os E.U.A s\u00e3o viciados em petr\u00f3leo, caf\u00e9 e chocolate qualquer pa\u00eds produtor que tente educar a popula\u00e7\u00e3o acaba em guerra civil para manter os pre\u00e7os baixos. Todos t\u00eam que fazer como a Ar\u00e1bia Saudita , Emiratos \u00c1rabes Unidos, Kueit,etc.D\u00e3o-lhes um bom n\u00edvel de vida mas tentam manter a popula\u00e7\u00e3o em geral muito ignorante e religiosa.A Alemanha est\u00e1 a fazer uma triagem e os H\u00fangaros viram isso. HeHeHe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-vTlcOayjF",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888323,
                    "commentText": "+Raul Pinto Nao tenho fome nao, trabalho para ter as minhas coisas e nao tenho ajudas de ninguem, ao contrario de ti que deves viver \u00e1s custas do teu pai .\n Tenho casa propria (PAGA)e estou muito bem servido de carros e trabalho \u00e9 coisa que nao me falta.\nMuitos portugueses que l\u00e1 estao fora,estao l\u00e1 por culpa deles mesmos, pediam credito para fazer casa, comprar carro novo at\u00e9 para ir passar ferias se pedia credito, quando a bolha estourou na europa e veio a crise nem uma poupan\u00e7a tinham, era tudo \u00e1 grande e \u00e1 francesa....carregados de creditos para pagar e da falta de trabalho tiveram que vender tudo e por-se a andar daqui para fora para nao passarem fome da\u00ed o REFUGIADOS DA FOME\nA vida de <b> emigrante </b>nao tras beneficios nao senhor, gajos que aqui nunca tiveram nada em meia duzia de anos teem tudo e muitos deles estao c\u00e1 em portugal de 3 em 3 meses\nQUEM TEM COMPRADO DIVIDA PORTUGUESA?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Emigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-vXlZTNxPe",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888326,
                    "commentText": "+Raul Pinto  Esta \u00e9 a verdade inconveniente dos portugueses, viveu-se muito tempo  acima das posses, at\u00e9 me admirei como \u00e9  que demorou tanto tempo at\u00e9 estourar\nE caso nao saibas muitos emigrantes portugueses l\u00e1 fora fazem a mesma vida que faziam aqui... trabalha-se um tempo at\u00e9 ter direito a subsidio desemprego, depois \u00e9 s\u00f3 desfrutar dele , mas as boas maquinas continuam a nao faltar\nE  muito dura a vida de emigrante",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Emigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-vbRsZBB9l",
                    "user": "Luar Otnip",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888328,
                    "commentText": "@SuperIbizas\u00a0Viver acima das posses? Portugal sempre foi o pa\u00eds mais desigual da Europa. N\u00f3s at\u00e9 somos piores que os americanos nesse departamento.\u00a0\nEsqueces-te da enorme infla\u00e7\u00e3o domicili\u00e1ria onde as casas custavam o triplo do seu pre\u00e7o natural. As pessoas eram obrigadas a pedir empr\u00e9stimos enormes ao banco para conseguir comprar a merda de um apartamento.\u00a0\nA vida de <b> emigrante </b>traz benef\u00edcios para quem trabalha, ningu\u00e9m te vai dar nada por isso n\u00e3o nos uses como exemplo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Emigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-vdm7SfTNv",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888331,
                    "commentText": "+Raul Pinto  L\u00e1 est\u00e1 o viver acima das posses pedia-se credito para tudo e mais alguma coisa, casa , carro e at\u00e9 para passar ferias se pedia creditos, dava-se o passo maior que a perna\nVe se les tudo e nao me fa\u00e7as repetir",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-w84-GAwSI",
                    "user": "Luar Otnip",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888333,
                    "commentText": "@SuperIbizas Eu li tudo o que tu disseste, infelizmente n\u00e3o passou da t\u00edpica ret\u00f3rica de que a culpa disto tudo \u00e9 do z\u00e9 povinho que andava a gastar dinheiro em carros e f\u00e9rias ex\u00f3ticas em vez de se submeter a uma vida humilde e pobrezinha. Volt\u00e1mos \u00e0quela hipocrisia conservadora dos bons tempo da Igreja.\nParece que nos esquecemos das grandes obras p\u00fablicas megal\u00f3manas(usando os fundos europeus) daqueles que nos governaram. Onde outrora eram mosteiros enormes para franciscanos e grandes esculturas, passaram a ser auto-estradas, pontes, pr\u00e9dios e s\u00f3 n\u00e3o chegaram a construir mais um aeroporto porque j\u00e1 estava dif\u00edcil esconder a crise.\u00a0\nN\u00e3o nos podemos esquecer tamb\u00e9m dos maravilhosos bancos portugueses que aproveitaram-se dos supostos tempos das vacas gordas para fazer empr\u00e9stimos de risco ao milhares sem pensar nas consequ\u00eancias. Tamb\u00e9m foi o povo que teve de recuperar os bancos.\nComo j\u00e1 disse, Portugal \u00e9 o pais mais desigual da Europa, isso quer dizer que a diferen\u00e7a de rendimentos entre o rico e o pobre \u00e9 colossal.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7-waVPRKk0G",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888335,
                    "commentText": "claro, j\u00e1 s\u00f3 faltava vir a desculpa do governo, eles teem culpa de tudo ( tem tambem a sua \u00a0parte) o povinho que vivia acima das posses, \u00a0esses deviam ter continuado a endividar-se ainda mais\nPara cumulo da estupidez chegava-se a fazer creditos para pagar creditos com a corda na garganta j\u00e1\nAchas que quem nao se atrevia a pagar 1 iria conseguir pagar 2 ?\u00a0\nNao esperem que \u00a0o governo fa\u00e7a tudo por vos MEXAM-SE... pois, mas \u00e9 mais facil culpabilizar o governo e governantes , fica melhor no retrato\nEsta juventude que se auto intitula \"gera\u00e7ao \u00e1 <b> rasca\"</b> quando na realidade \u00e9 mesmo \u00a0gera\u00e7ao<b>  rasca</b>, \u00e9 bom estar em casa dos papas, tem-se tudo \u00e1 pala nem \u00e9 preciso trabalhar\u00a0\n\u00c9 mais facil culpar o governo em vez de sermos nos proprios a fzer algo por nos\nO povo nao salvou nada , o povo estava \u00a0na merda, quem salvou isto foi a troika e investidores estrangeiros,..o povo !, s\u00f3 se voltassem a contrair mais emprestimos para alem dos que tinham\nCertamente \u00a0ter\u00e1 de ser pago por alguem, a\u00ed j\u00e1 nos sabemos quem ser\u00e1",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Rasca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE70t1lJzyHle",
                    "user": "Natascha Oliveira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888337,
                    "commentText": "+korus ferrari Ignorante. Com certeza \u00e9 s\u00edrio.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE70xnThxDVEd",
                    "user": "Luar Otnip",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888339,
                    "commentText": "@korus ferrari\u00a0Nossa, relaxa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE7164vChb26m",
                    "user": "Natascha Oliveira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888340,
                    "commentText": "Em breve todos voc\u00eas que defendem a entrada de refugiados no pa\u00eds v\u00e3o sofrer as consequ\u00eancias da pior maneira.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE716_fvC4q6F",
                    "user": "Luar Otnip",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888342,
                    "commentText": "@natasha organa\u00a0<b> Mulher </b>relaxa, n\u00f3s j\u00e1 temos 60 000 aqui em Portugal.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE716qumuE9R9",
                    "user": "marcio Antesno",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888344,
                    "commentText": "+korus ferrari  esse religiosos fan\u00e1ticos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE71OfSO0nPaA",
                    "user": "lili josefine",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888345,
                    "commentText": "+korus ferrari Mano ralaxa mesmo, n\u00e3o podemos nos deixar que o odio se apodera de nossa consc\u00eancia. Sou portugu\u00eas mas admiro o povo brasileiro, mesmo sabendo que os portugu\u00eas n\u00e3o \u00e9 bem vindo ao brasil. Estamos aqui para trocar informa\u00e7\u00e3o relevente para o nossl saber, temos que ter calma, mesml que acha provoca\u00e7\u00f5es de outras partes. um abra\u00e7o a todos que queiram partilhar o lado bom dos dois magnificos pa\u00edses.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE71PIuXaJ4Qm",
                    "user": "korus ferrari",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888347,
                    "commentText": "@Jo\u00e3o Matias\u00a0 eu te entendo amigo , so n\u00e3o aceito uns otarios querendo \u00a0responder por um pais \u00a0que foi nosso colonizador , os portugueses s\u00e3o pessoas amveis agora querer n\u00e3o aceitar refugiados? so babaca pensa assim igual esse brasileiro ai que nem esta no pa\u00eds dele, queria ver se fosse ao contrario.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE86QpJDNSyED",
                    "user": "PhoenixAV",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888348,
                    "commentText": "+O c\u00e3o que fuma ~ Obrigada pela For\u00e7a! Sim!!! <b> Puta </b>que pariu os outros......... se os nossos est\u00e3o a sofrer, sem comer, sem casa, sem emprego. Temos crian\u00e7as a passar fome, que apenas comem uma refei\u00e7\u00e3o por dia, e essa mesma \u00e9 porque a escola oferece em hor\u00e1rio escolar, posto isso essas crian\u00e7as n\u00e3o tem mais nada que comer. J\u00e1 existe espalhados pela Europa registos de gente arrependida de os ter ajudado.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE86WhyjnTdNj",
                    "user": "Mercenario Bild",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888350,
                    "commentText": "+PhoenixAV e v\u00e3o se arrepender mais ainda!...olha o que aconteceu na Fran\u00e7a!.....voces ai na europa estao doidos de deixar esse povo todo entrar a\u00ed.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE86XtcnSyyKD",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888351,
                    "commentText": "+Mercenario Bild \nquantos sirios vivem no brasil j\u00e1 \u00e1 anos mesmo ?ah , mas a\u00ed podem n\u00e9, j\u00e1 estao na selva",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE86XuVsWDhJM",
                    "user": "lili josefine",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888353,
                    "commentText": "@Mercenario Bild sim tens raz\u00e3o mesmo. Qualquer dia isto \u00e9 tudo deles.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE86YuKIaUtfB",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888355,
                    "commentText": "+KID MALOKEIRO \ntens toda a razao , mas odeio ser picado, quando o fazem tenho de responder \u00e1 letra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMM_mrKr92z3gCoAEC.83vf4uCB4HE86ahwze3dAC",
                    "user": "Mercenario Bild",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994888356,
                    "commentText": "+SuperIbizas depois n\u00e3o adianta chorar hein",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggO98eKSak9O3gCoAEC",
            "user": "Marcos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994889836,
            "commentText": "RIP Europa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgglEOFbvS0VXngCoAEC",
            "user": "bruno trancoso",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994889838,
            "commentText": "se \u00e9s portugu\u00eas tens toda a raz\u00e3o....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghmGFU0sM7_f3gCoAEC",
            "user": "Riff Mag",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994889840,
            "commentText": "Aposto que tamb\u00e9m \u00e9 contra os gays! Como dizia o Einstein: \"The difference between stupidity and genius is that genius has its limits\"\nHaja lata. Um Brasileiro com esta conversa em Portugal \u00e9 mesmo preciso muita muita muita lata. Vai pra casa pah, que qualquer <b> refugiado </b>que venha \u00e9 melhor do que tu!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghmGFU0sM7_f3gCoAEC.83t0vBX1alB7-djmO5ML7G",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994890185,
                    "commentText": "+08gole  calou <b> favelado </b>,s\u00f3 est\u00e1 a falar a verdade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Favelado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghmGFU0sM7_f3gCoAEC.83t0vBX1alB7-qa0Y1Xelg",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994890186,
                    "commentText": "+08gole  tugas burros? pois, diz um aborto  que vive num pais onde o nivel   de educa\u00e7ao est\u00e1 bem l\u00e1 em baixo ...\napanha juizo burro , merda como ele, leva para casa, ou nao tens espa\u00e7o no barraco?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmGFU0sM7_f3gCoAEC.83t0vBX1alB7-qeS10qFHx",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994890188,
                    "commentText": "viver com o dinheiro dos outros? menino , quando chegares a trabalhar metade..., s\u00f3 metade \u00a0do que eu j\u00e1 trabalhei na minha vida, j\u00e1 te podes dar por feliz \u00e9s considerado um \u00a0HOMEM\u00a0\nagora larga a merda do pc e ve se fazes algo de util para a sociedade FAVELADO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Favelado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghmGFU0sM7_f3gCoAEC.83t0vBX1alB7-qgCOIIWzI",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994890189,
                    "commentText": "+08gole  antes o lixo da europa,  que o lixo mundial como o brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmGFU0sM7_f3gCoAEC.83t0vBX1alB7-rdPQyG1ir",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994890540,
                    "commentText": "+08gole    aha ahaha,  quantos j\u00e1 estao no brasil ?milhares ou centenas de milhar e nao \u00e9 s\u00f3 de agora, antes de rebentar a  guerra da siria, j\u00e1 estavam no brasil... sirios ,cubanos, etc\nassiste todo o video ... um brasileiro que vive em portugal, repara bem no que ele diz, ( isto aqui vai se tornar outro brasil)  que sera que ele quis dizer com isso?  que estamos a caminhar para ser  uma POTENCIA tambem?\nVOCES AT\u00c9 TEEM POTENCIAL PARA SE TORNAREM UMA POTENCIA SE NAO FOSSE UM PAIS DE MALANDROS, TRAFICANTES E LADROES\nque adianta ser uma potencia se tem uma taxa de educa\u00e7ao  bem baixinha... s\u00f3 esta um pais abaixo de voces  VAMOS SER UMA POTENCIA <b> ANALFABETA,</b> kkkkkkkkk\n\nbrasileiro nem \u00e9<b>  ra\u00e7a</b>, \u00e9 uma mistura de ra\u00e7as e a mais predominante \u00e9  <b> a ra\u00e7</b>a S\u00cdMIA, se nao fosse os estrangeiros que estao no brasil , o brasil nao era NADA ,porque o brasileiro nao quer trabalhar e o que trabalha gasta tudo no BOTECO E EM DROGA\nEU CONHE\u00c7O O BRASIL E O BRASILEIRO AO CONTRARIO DE TI QUE NAO CONHECES PORTUGAL, APENAS VOMITAS MERDA QUE TE \u00c9 INSTRUIDA\nQUERES MAIS? crian\u00e7as no sertao brasileiro que passam fome na escola, devido ao desvio de verbas, sem transporte, sem agua nem luz",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Analfabeta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghmGFU0sM7_f3gCoAEC.83t0vBX1alB7-tCjgcfI_0",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994890542,
                    "commentText": "voces sao muito fortes a\u00ed no burrosil fora da\u00ed nao valem merda nenhuma",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmGFU0sM7_f3gCoAEC.83t0vBX1alB7-tDcg7GyrZ",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994890544,
                    "commentText": "sao brancos como o caralho.... a merda que cago \u00e9 mais branca que voces",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmGFU0sM7_f3gCoAEC.83t0vBX1alB7-tFIosqpP9",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994890545,
                    "commentText": "eu era o primeiro a sair da reserva...FUZO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmGFU0sM7_f3gCoAEC.83t0vBX1alB7-vj-3Af1hg",
                    "user": "SuperIbizas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994890547,
                    "commentText": "my death wish is to kill some brazilianshits\nand you will be the first\notario de merda responde e de seguida apaga os comentarios.... ISSO \u00c9 QUE \u00c9 DE HOMEM... se for no sonic e em jogos da treta \u00a0 j\u00e1 pode ficar.\nj\u00e1 por ai est\u00e1 mais que visto que deve ser um puto frustrado e filhinho de pap\u00e1 que est\u00e1 por tras de tal canal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmGFU0sM7_f3gCoAEC.83t0vBX1alB7-y31qxhbJV",
                    "user": "Carlos Alberto Araujo",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1467994890548,
                    "commentText": "+Riff Mag \"\u00c9 preciso muita lata...\"\nSer\u00e1 mesmo ?  OU ser\u00e1 que \u00e9 um Homem como h\u00e1 poucos, j\u00e1 ?\nJ\u00e1 reparou que esse \"cara\"... tem a CORAGEM de falar em defesa daqueles que j\u00e1 t\u00eam medo de falar ?\nA isso se chama de VALENTIA, CORAGEM, BRAVURA !\nE... que t\u00eam os \"gays\" a ver com CORAGEM ?\nSabe... ser \"<b> gay\"</b> n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o !  \u00c9 uma CONDI\u00c7\u00c3O !\nUma pessoa <b> \"gay</b>\"... N\u00c3O \u00e9 uma pessoa doente !\nUm<b>  \"ga</b>y\"... \u00e9 SIMPLESMENTE um PRISIONEIRO em um corpo f\u00edsico ERRADO !\nPropositadamente... ERRADO !\nSe<b> r \"g</b>ay\", meu amigo... \u00e9 estar a CUMPRIR PENA... por ter MALTRATADO INJUSTAMENTE, um Homem !\nS<b> er \"</b>gay\"... \u00e9 ser Esp\u00edrit<b> o de Mu</b>lher, aprisionado em um corpo de Homem (que \u00e9 PARA SOFRER... o que fez SOFRER ao outro Homem) !\nAss<b> im, a M</b><b> ulhe</b>r (gay) N\u00c3O pode se expressar na Vid<b> a, como</b> Mulher... porque tem a BIOQU\u00cdMICA e MEC\u00c2NICA... daquele mesmo a quem muito PREJUDICOU.\nSimples... para quem sabe das coisas BEM ESCONDIDAS dos ignorantes !\nA diferen\u00e7a e<b> ntre</b> um \"gay\" e um presidi\u00e1rio... \u00e9 que... os muros da p<b> ris\u00e3</b>o do \"gay\"... ficam muito mais l<b> onge</b> !\nUm \"gay\" \u00e9 uma pessoa como outra qualquer, que merece o respeito de todos, e a compreens\u00e3o do <b> mund</b>o !\nUm \"gay\"... \u00e9 UM AVISO muito s\u00e9rio... para as Mulheres com corpo de mulheres... n\u00e3o fazerem a <b> merd</b>a que o \"gay\" fez (na vida anterior) !\n\u00c9 um AVISO... e uma PROVA... de que NINGU\u00c9M escapa do alcance da Lei Maior:\n-  Como FIZESTE, receber\u00e1s !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UggRrbTzPZrgJXgCoAEC",
            "user": "foxtrote81",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994889842,
            "commentText": "Porque o cara que ficar metendo o Brasil no meio? Vc n\u00e3o foi embora esquece ele! Europa que se vire com os refugiados. O pior quando os mu\u00e7ulmanos come\u00e7arem a reivindicar a sharia na Europa os europeus v\u00e3o ir tudo correndo para o Brasil.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggpM4QDo1yGsXgCoAEC",
            "user": "carlos manuel",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994889844,
            "commentText": "muito bom ... mais palavras pra que ........",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggKOe7k8x--13gCoAEC",
            "user": "Alexandra Ventura",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994889845,
            "commentText": "O Que ele quis dizer \u00e9 que podemos ajudar sem ser preciso eles sairem de suas terras...Alem disso ele tambem \u00e9 portugues ...N\u00e3o julgem pela pronucia pois existe muitos portugueses com a prenucia brasileira no Brasil.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgglaEwH4x6lrngCoAEC",
            "user": "S\u00d3NIA CAVALEIRO",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994889847,
            "commentText": "Muito bem, falau o que muitos portugueses cag\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o capazes de dizer.",
            "likes": 20,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggO5ic6Ln97H3gCoAEC",
            "user": "Joao Figueiredo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994889850,
            "commentText": "Spot on!! Em cheio, muto bem falado!!!! O teu desabafo \u00e9 o de muitos n\u00f3s, mas inelizmente, n\u00e3o sei se por medo, se por cultura, o povo portugu\u00eas mama mama\u2026mama mama\u2026 mama \u2026 e cala!! E o pior de tudo \u00e9 que PEDE POR MAIS!!! Como \u00e9 que \u00e9 poss\u00edvel votarmos nos mesmos FDP h\u00e1 40 ANOS???? Quando o resultado \u00e9 s\u00f3 merda\u2026 s\u00f3 pobreza, mis\u00e9ria, desemprego, emigra\u00e7\u00e3o, envelhecimento, desumanismo, corrup\u00e7\u00e3o.. COMO \u00c9 POSS\u00cdVEL??? N\u00e3o \u00e9 preciso ter 3 dedos de testa para se perceber que os ultimos gajos em quem pensar\u00edamos em votar s\u00e3o os que tiveram no poder durante este tempo todo!!! No entanto.. surpresa das surpresas\u2026 Nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es\u2026 mais 4 anos de PS/PSD. A S\u00c9RIO??? No final de contas a culpa n\u00e3o \u00e9 do Governo.. \u00c9 DE TODOS N\u00d3S, cada um tem o que merece\u2026 e n\u00f3s estamos a merecer todo o pedacinho de merda que se abate nas nossas vidas diariamente. Sinceramente, sinto vergonha pela estupidez e obstina\u00e7\u00e3o <b> idiota </b>do nosso povo mas enfim\u2026 1.Cada um colhe aquilo que semeia. e 2. If you\u00b4re gonna be dumb you gotta get tuff.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UghTzlDX-4zCungCoAEC",
            "user": "Na\u00edde J\u00falio",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994889853,
            "commentText": "tem toda a razao concordo...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjFT7jg6Vzju3gCoAEC",
            "user": "TheGabriela72",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994889855,
            "commentText": "Pelo amor do teu Deus... volta para o teu pais!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjB_FTuRaVbY3gCoAEC",
            "user": "C\u00e1h Freitas",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467994889857,
            "commentText": "top, toda a raz\u00e3o.. primeiro deviam ajudar os portugueses que nem teto t\u00eam para ent\u00e3o ajudar os de fora!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}