{
    "header": {
        "title": " bairro sao joao de deus...tarrafal ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " kaspersusto ",
        "views": "162306",
        "likes": " 152 ",
        "dislikes": " 21 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 22/12/2008 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-03 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=m_DJWHdoVpc ",
        "postText": "  ",
        "numberPosts": " 99 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - Female sexuality,Ethnicity - General,Age - Over 65s,Ethnicity - Roma",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Puta,Racismo,Ra\u00e7a,Velho,Velha,Cigano,Velha,Preto,Branco,Labrego,Mulher,Agarrado,Muda",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgwIMU53B34_uctPfoN4AaABAg",
            "user": "Fabio Pais",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559572538547,
            "commentText": "Se a bairro ficou por causa  da merdas do pol\u00edtico, mas a verdade \u00e9 que os moradores tamb\u00e9m podiam ter feito mais um bocadinho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWspWmJS0i75GN0-J4AaABAg",
            "user": "mak mosquito",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1556894138549,
            "commentText": "culpa dos governos que permitem estes drogados fazer o que querem,eles n\u00e3o merecem casas pagas pelo povo.....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzbbGy60ymTMxr3ocB4AaABAg",
            "user": "Licinio Fernandes",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549204538550,
            "commentText": "Meu Bairro neste Bairro nasci fui criado e casei fui muito Feliz nomeadamente na sede da Associa\u00e7\u00e3o Os V\u00edQuingues",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6Gnt54p1ij8WYmoR4AaABAg",
            "user": "Ricardo Moura",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541255738552,
            "commentText": "o bairro a cair de podre e so se v\u00ca altos carros ahaha",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxt5zNWJCpjyQPgA7h4AaABAg",
            "user": "big cenoura",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541255738554,
            "commentText": "Ficou melhor quando alguns sa\u00edram curioso ...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi_Tai9X-b7PHgCoAEC",
            "user": "Jojo Navarro",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467556538556,
            "commentText": "bairro mais lindo do mundo isso e que era um bairro poderoso era uma mina de ouro porque quem o dezeija mal e porque foi mal recebido la esses navos otario amo-te tarrafal estas no coracao dos tarrafalenses",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghjWWqqXMoVfHgCoAEC",
            "user": "Skyned SD",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467556538557,
            "commentText": "bairro do cerco e um bairro humilde, por vezed ha altos e baixos, mas so por quem la passou e viveu e que sabe o que custa, as pessoas tmbm cometem erros , e pa akeles ke dizem ke o bairro mete nojo e k n gostam e n sei ke? falam muito todos em casa fechados... no bairro n e por n gostar voces e por medo ;)  bairrista mas humilde e sincero .l.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiRhMYCsPVXXngCoAEC",
            "user": "Mateus Tiago",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1467556538559,
            "commentText": "AMEI ESTE BAIRRO NOSSO BAIRRO S JOAO DE DEUS",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghksLGS7J1Oc3gCoAEC",
            "user": "Ant\u00f3nio Rocha",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1435934138561,
            "commentText": "H\u00e1 bairros de merda em todo o Pa\u00eds !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghJzd7cihSqM3gCoAEC",
            "user": "Samerio Gabarras",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1435934138563,
            "commentText": "Gra\u00e7as a Deus que entrou o Rui Rio para presidente da c\u00e2mara este bairro n\u00e3o me deixa saudades nenhumas pelo contr\u00e1rio tenho rep\u00fadio nojo era droga por tudo que era canto muitas vezes fui trabalhar sem dormir porque \u00e1 noite n\u00e3o a via sossego gra\u00e7as a Deus estou a criar os meus filhos fora desse inferno!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghJzd7cihSqM3gCoAEC.7zjoI6xCoI18lfbvsyEcl2",
                    "user": "big cenoura",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538577339058,
                    "commentText": "N\u00e3o leve a mal mas porque n\u00e3o saiu antes ?? Se n\u00e3o queria essa. Casa  para os seus filhos .tentava ter uma casa paga por si para dar uma vida digna aos seus filhos o primeiro passo ti h\u00e1 que ser seu para os seus filhos n\u00e3o terem que ver o que viram apesar de os que andavam nessa vida tudo faziam a frente de toda a gente crian\u00e7as e tudo isso era mau concordo mas o primeiro passo devia ter sido seu nao da c\u00e2mera esperar que lhe dessem uma casa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjXzVtqJP2Ut3gCoAEC",
            "user": "igor sou foda",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1435934138565,
            "commentText": "Ho pedro fdp es tu tu pensas k somos km tu filho da puta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UginpTBDuuKJ0XgCoAEC",
            "user": "Pedro Correia",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1435934138567,
            "commentText": "Filos da  puga vosez? Violadores  que comeis as vosas  filhas ma  cama diso nao faleis vosezes",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UginpTBDuuKJ0XgCoAEC.7-H0Z7-3kXK8XLHVkNYtV1",
                    "user": "GoryTarrafa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530628539060,
                    "commentText": "E que tal aprender Portugu\u00eas primeiro ? Filos ? Puga ? Vocez ? vosas ? diso ? E a melhor de todas \"vocezes\"   , e vem mandar postas de pescada  .",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh5U-sgHOuUd3gCoAEC",
            "user": "afonso maia",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1435934138569,
            "commentText": "Top .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjUmWqQCwTVM3gCoAEC",
            "user": "catia silva",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1435934138571,
            "commentText": "INFELIZMENTE ANDEI POR AQUI NOS ANOS 1990.FUI VICIADA EM 2 DROGAS,AS + FORTES ,HEROINA E COCAINA,HOJE AO FIM DE 10 ANOS OLHO PARA ISTO E \u00c9 T\u00c3O TRISTE,S\u00d3 QUEM POR L\u00c1 ANDOU NAS DROGAS E QUEM VIVEU TODAS AS AGONIAS,MOCAS,ATITUDES N\u00c3O PENSADAS \u00c9 QUE SABEM E SE PODEM IDENTIFICAR COM O QUE EU TOU A ESCREVER ERA ESTE O BAIRRO E O DO CERCO QUE EU + ANDAVA.O QUE EU POSSO DIZER \u00c9 QUE NADA \u00c9 O QUE ERA,MAS UMA COISA \u00c9 EXATAMENTE IGUAL ,AS DROGAS LEVAM \u00c1 BAIXA-AUTO ESTIMA ,\u00c1 DEGRADA\u00c7\u00c3O E OU A COMUNIDADES TERAPEUTICAS OU \u00c1 MORTE.ISTO N\u00c3O MUDOU.N\u00c3O USEM DROGA.A VIDA \u00c9 \u00a0E TEM TANTO PARA NOS DAR \u00c9 PRECISO USAR O MAL K VIVEMOS PARA USALO NO BEM-",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjUmWqQCwTVM3gCoAEC.7-H0Z7-9qwO8lB4KZa_nGN",
                    "user": "C\u00e1tia Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538577339247,
                    "commentText": "Como posso entrar em contacto consigo precisava saber umas coisas sobre este bairro...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjUmWqQCwTVM3gCoAEC.7-H0Z7-9qwO8lBAUPuM2oH",
                    "user": "C\u00e1tia Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538577339248,
                    "commentText": "olha meu cabrao se queres tu droga vem a mim  q eu tenho melhor meu filho da <b> puta </b>eu vim aqui para falara com a '' catia '' n te chamei ao barulho vai pa grd<b>  puta</b> q te pariu !!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjUmWqQCwTVM3gCoAEC.7-H0Z7-9qwO8lDXXgYs6as",
                    "user": "Antonio Duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538577339249,
                    "commentText": "sei que aqui nao \u00e9 o sitio ideal para falar, mas queria ajudar no negocio se precisares",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjUmWqQCwTVM3gCoAEC.7-H0Z7-9qwO8lDXu-a2naM",
                    "user": "C\u00e1tia Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538577339250,
                    "commentText": "@Antonio Duarte eu nao quero nada com neg\u00f3cios eu so procuro informa\u00e7\u00f5es de um familiar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjUmWqQCwTVM3gCoAEC.7-H0Z7-9qwO8lDeO9upe2O",
                    "user": "Antonio Duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538577339252,
                    "commentText": "@paulo antonio paro no marques, paranhos, s catarina, se, por ai",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjUmWqQCwTVM3gCoAEC.7-H0Z7-9qwO8lDgot-4h04",
                    "user": "Antonio Duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538577339253,
                    "commentText": "@paulo antonio meu boi do crl, n sou bofia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjUmWqQCwTVM3gCoAEC.7-H0Z7-9qwO8lDgqpJA0rA",
                    "user": "Antonio Duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538577339254,
                    "commentText": "@paulo antonio combina ai p tu veres",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjUmWqQCwTVM3gCoAEC.7-H0Z7-9qwO8lDp8GcNl9o",
                    "user": "Antonio Duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538577339255,
                    "commentText": "@paulo antonio isto \u00e9 aserio, um dinheiro extra da smp geito, como posso provar q n \u00e9 tanga?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjUmWqQCwTVM3gCoAEC.7-H0Z7-9qwO8lfbWlqWUxO",
                    "user": "big cenoura",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538577339256,
                    "commentText": "Al\u00e9m de falar merda ainda tenta falar ingl\u00eas boneco vai ao Google tradutor \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg4aPDSlF4ndngCoAEC",
            "user": "Alexandre Meireles",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1404398138573,
            "commentText": "Eu era menino, mas ainda me lembro do come\u00e7o da constru\u00e7\u00e3o do 1\u00ba bloco. Antes, s\u00f3 havia o bairro <b> velho,</b> de casas t\u00e9rreas, com as ruas numeradas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "UgztqDUSbuiBD7_0oqJ4AaABAg",
            "user": "Carlos Pena",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1404398138575,
            "commentText": "olha meu caro, esse argumento do <b> racismo </b>\u00e9 a<b>  ve<b> lha</b</b>> desculpa de mau pagador... o problema \u00e9 que os ciganos nao querem trabalhar, muitos vivem \u00e0 conta dos negocios da droga e do trafico e ainda t\u00eam o descaramento de ir buscar subsidios ao Estado...se nenhum pa\u00eds vos quer, a culpa \u00e9 s\u00f3 vossa, porque s\u00e3o voc\u00eas que escolhem ser PARASITAS a viver a conta dos pa\u00edses onde est\u00e3o, a roubar e causar problemas. se se preocupassem em trabalhar e integrar-se as pessoas nao tinham a m\u00e1 opiniao que t\u00eam de voc\u00eas",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgztqDUSbuiBD7_0oqJ4AaABAg.8Gc3A9CiBbj8XLIdaU2TVi",
                    "user": "GoryTarrafa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530628539133,
                    "commentText": "Amigo se eu fosse a si calava-me  pois so est\u00e1  a dizer  merda ( perdoe-me o portugues ) porque o trafico naquele bairro  era 50% ciganos e os outros 50% ? Quanto ao argumento do <b> cigano </b>nao quer trabalhar eu diria pra ser um bocadinho mais culto e pago-me com a mesma desculpa que deu ,a do mau pagador , conhe\u00e7o ciganos que trabalham mais que voce de certeza , ou vo\u00e7e pensa que todos os ciganos sao gatunos e vendem droga  ? Tambem conhe\u00e7o lixo  de<b>  ra\u00e7a</b> branca que quer tar em casa a receber rsi sem fazer nenhum , e bairros d<b> e ra\u00e7</b>a branca que sao quase todos traficantes  , tanto ha de bom como de mau e voce se \u00e9 assim tao inteligente ja o deveria saber , basear-se <b> na ra</b>\u00e7a para fazer um comentario estupido dess<b> es ?Bra</b>n<b> co , P</b>reto , Chi<b> nes , C</b>igano , Japones , Indiano h\u00e1 ladroes , traficantes e m\u00e1 f\u00e9 em todas as ra\u00e7as .Dizer que os ciganos sao todos traficantes \u00e9 tao 1990 .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Preto",
                        "Cigano",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Velha",
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz_sKv0317VcA6vxVh4AaABAg",
            "user": "Tiago Daniel",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862138577,
            "commentText": "\u00e9 muita letra \u00e9, tomara os da merda onde tu moras serem metades das pessoas que muitos l\u00e1 eram",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxHcLi5kQLh9qitu-V4AaABAg",
            "user": "Tiago Daniel",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862138579,
            "commentText": "Para sempre mesmo. tarrafal <3",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzwnTRw8Qt3BU4ZQ9R4AaABAg",
            "user": "Tiago Daniel",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862138581,
            "commentText": "Alguns*",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx-ox9MvWIDaXiHM7h4AaABAg",
            "user": "Tiago Daniel",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862138583,
            "commentText": "isso \u00e9 uma quest\u00e3o de ter cabe\u00e7a e n\u00e3o ser levado pelos outros, eu nunca o fui... Abra\u00e7o, for\u00e7a nisso e os meus pesamos irm\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy1qaG0V47ip3OQ6nZ4AaABAg",
            "user": "LIPE TARRAFAL",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862140121,
            "commentText": "Tarrafal e era o rei",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwqX58r6rzwTNOohnl4AaABAg",
            "user": "Rui Soares",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862140122,
            "commentText": "que mis\u00e9ria",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJ8B_XMli2iaen97V4AaABAg",
            "user": "Pedro Cardoso",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862140124,
            "commentText": "o nosso bairro ke saudades",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxkeNicUS4T2vN3PDF4AaABAg",
            "user": "DannyCoutin7o",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862140125,
            "commentText": "HO fdp gonzalo sierra tas a flr mal dos ciganos se te conhecesse <b> labrego </b>es tu fdp",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Labrego"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz6Q3yEtmjJ7aG6WdR4AaABAg",
            "user": "Tiago Semanas",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862140127,
            "commentText": "04:42 topem a xabala a fazer uma gaita pra camera  hahah  de rir",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx8LBydATSAqTWmzlp4AaABAg",
            "user": "Driver #FF3300Toy Montoya",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862140128,
            "commentText": "o <b> racismo </b>\u00e9 nojento e repugnante, e \u00e9 que mais prolifera em portugal.<b>  ra\u00e7a</b> de pedofilos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwiyiqTslmTnBQ-r814AaABAg",
            "user": "gonzalo sierra",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862140130,
            "commentText": "abaixo esta merda toda esta escumalha toda a trabalhar filhos da <b> puta </b>n servem p nada, labregos do caralho ciganada nojenta de merda tiro na cabe\u00e7a desses merdas todos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgygznTaZo6Z5QFTjX14AaABAg",
            "user": "Klaudeea M.",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862140131,
            "commentText": "tambem eu la passei\na terra onde deus nao passou",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx6TVhjrxl1Q1ubEAJ4AaABAg",
            "user": "Klaudeea M.",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862140135,
            "commentText": "sim bons tempos...e maus tbm",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwbjK8cqPAAL4eUgWV4AaABAg",
            "user": "Klaudeea M.",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862140137,
            "commentText": "moraste la? pur que sitio? eu tambem la morei",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZlHGTu37VFrzpBup4AaABAg",
            "user": "Klaudeea M.",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862140138,
            "commentText": "e como se fosse as vezes.. avia dias",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxt6nlEZCJVZz5Hrjl4AaABAg",
            "user": "Klaudeea M.",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372862140140,
            "commentText": "sempre! pra kem viveu la (eu) ha de se sempre lembrar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyR3FpgXFayIRvIRBx4AaABAg",
            "user": "MegaNardino oliveira",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341326140142,
            "commentText": "Solu\u00e7\u00e3o:Doa\u00e7\u00e3o dos filhos de uma pequena parte do dinheiro que eles ganham com a droga para melhorar as condi\u00e7\u00f5es que esses porcos criaram. Eles s\u00e3o t\u00e3o amigos uns outros j\u00e1 deviam ter pensado nisso a mais tempo ou ser\u00e1 que o que lhes serve de cabe\u00e7a n\u00e3o consegue, \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil como pedir e estragar as coisas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyAhbkvKCboQmD6m814AaABAg",
            "user": "WILSON MENEZES",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341326140144,
            "commentText": "Tarrafal hipermercado dos bra\u00e7os picados..",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxDBho7t__3X6lcNNp4AaABAg",
            "user": "tiago sousa",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341326140146,
            "commentText": "mas o aleixo que",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyrXZ3Qi9obh_XSgvB4AaABAg",
            "user": "DannyCoutin7o",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341326140148,
            "commentText": "BONS TEMPO, que vivi l\u00e1",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzYNwbT_XhhGTgB5Nt4AaABAg",
            "user": "Master Neo",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341326140150,
            "commentText": "E um bode.\r\nloool",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwr-2xbmZhLxos8H3l4AaABAg",
            "user": "Jose Teixeira",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341326140151,
            "commentText": "TARRAFAL <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzuQgLBlHs6tEK5XVp4AaABAg",
            "user": "DeejayBigBoy",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341326140153,
            "commentText": "<3 tarrafal <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwD8pDf-WsXlplXe_14AaABAg",
            "user": "don. Afonso Henriques",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341326140155,
            "commentText": "tARRafal ate morrer!!!!!! past nova",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwSqaecJMXqywAiRfJ4AaABAg",
            "user": "Andreia Tuga",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341326141285,
            "commentText": "o bairro so chegou onde chegou porque deixaram e estou a ver que vai comesar a haver muita mais droga na zona onde gosto de estar porque pura e simplesmente as pessoas falalm falam nao fazem nada deixam chegar aos estremos...\ncompreendo que muitos dos que sairam de la tenham ficado descontentes tambem nao gostava.\nespero que tudo com voces ja tenho sido resolvido e que voces todos tenham mostrado que nao se deixaram ir a baixo e que o espirito tarrafalense continua convosco ( minha opiniao)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzfk5r8NrPFq7mcw4V4AaABAg",
            "user": "BongRasta",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341326141286,
            "commentText": "@1978cigano nao digas asneiras...\nse ouvesse interesse em dinheiro teria era vendido a enormidade de terrenos que o fc porto se ofereceu para comprar na zona das antas para tranformar um bairro inteiro em zona \u00b4\u00b4AZUL\u00b4\u00b4\nprovavelmente \u00e9 dos poucos politicos honestos que tens nesse pais de merda.\ns\u00f3 \u00e9 pena que as pessoas valorizem mais os ladroes e traficantes dos \u00b4\u00b4FUTE-BOYS\u00b4\u00b4 e menos a honestidade e for\u00e7a de vontade para trabalhar.\nvai digerindo....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwDZuHmp8490QT40HB4AaABAg",
            "user": "tu Sousa",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341326141288,
            "commentText": "ele destru\u00ed   o bairro de s\u00e3o Jo\u00e3o de Deus porque havia interesse na venda dos terrenos  esse ladr\u00e3o  do Rui Rio .",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwjqZRqfAmNBYlSLsN4AaABAg",
            "user": "Manuel Luiz",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341326141289,
            "commentText": "@super2famous \nFalas muito bem e o que os politicos e os outros nao querem dizer.Em Africa  Lusofona ha muita terra para desbravar e fazer dinheiro na criacao bovina ,caprina,aviarios,criacao de cavalos,hortas,fazendas etc.Esses bacanos dos bairros terao melhor futuro la assim como deixariam de ser fardos para o pais no qual nao sabem ou nao querem saber viver.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzIwaTuRF8nK_hQpbt4AaABAg",
            "user": "Vanessams Ferreira",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341326141291,
            "commentText": "Tarrafal sempre no meu cora\u00e7\u00e3o, apesar de tudo, passamos l\u00e1 a nossa inf\u00e2ncia <3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxW6h7e08fcNE0Lzf94AaABAg",
            "user": "Augusto fera santos",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741293,
            "commentText": "e muitomau eu que desgracei a minha vida ai nesse bairro nao saia dai ,estava <b> agarrado,</b> eu e a minha ex<b>  mulher</b> que ja faleceu ,mas heroina e ruina ,mano , nao te drogues so sofrimento puro!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Agarrado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx6RmfkEZzMjsABTvt4AaABAg",
            "user": "Luis Castro",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741294,
            "commentText": "classe baixa-baixa, :S \u00e9 uma injusti\u00e7a e um termendo desiquilibrio social que se verifica nessas sociedades bairristas mais \"intensas\", saiam desse mundo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxH2InAufQPii3OHfp4AaABAg",
            "user": "Blade Mc",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741296,
            "commentText": "esse corno do rui rio quer acabar com todos os bairros conseguio o tarrafal ,mas o aleixo nao deita .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugym8AN7PSWRbd1O_-R4AaABAg",
            "user": "Augusto fera santos",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741297,
            "commentText": "EU DESGRA\u00c7EI A MINHA VIDA NESTE BAIRRO, MALDITA DROGA 16 ANOS A DAR DINHEIRO A ESSES TRAFICANTES COM A POLI\u00c7IA LOGO NA ESQUINA ,.................",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyXfWWugYskSZoEU9N4AaABAg",
            "user": "Gil Gomes",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741299,
            "commentText": "eu sou o dono disso tudo se kiserem comprar vedo 1.000.000.000 telemovel 9199 porfavor nao me encomode",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5UV6j55sBsXsTX894AaABAg",
            "user": "Simoes1285",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741300,
            "commentText": "Muito lindo o bairro ... Bota abaixo crl!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyc-o4raF_wKvs9G_R4AaABAg",
            "user": "Jose Ribeiro",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741302,
            "commentText": "O Rei dos bairros rapaz.... ja o conhe\u00e7o ah 10 anos tenho 19 e passei l\u00e1 poucas cenas mas sentidas... TRFL Sempre...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyvmSRnh5NaV8kY5xF4AaABAg",
            "user": "MisterJoss14",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741303,
            "commentText": "ah e olha retira os comentarios fuleiros que eu tambem tirei!!!ssf",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyBPly59lFHl-QSxY14AaABAg",
            "user": "wolfheartPR",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741305,
            "commentText": "Que bairro lindo!!! De certeza que mais de metade dos que l\u00e1 est\u00e3o podiam arder vivos...ESCUMALHA!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1APckw1PKQM58cJN4AaABAg",
            "user": "Decoy5R",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741306,
            "commentText": "Tarrafal 4 ever! 24 anos ainda la vivo!!!! faxao agora algo d positivo, e n\u00e3o deixem ao abandono, + parece bagdad! Rio faz algo!!! TRFL!!! SR4 life",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyEDnmP_VBVz2_PTGd4AaABAg",
            "user": "Filipa Sousa",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741308,
            "commentText": "Saudades do meu Bairro :(",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzp58xIz4W_2tU1hqB4AaABAg",
            "user": "MARBAR",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741310,
            "commentText": "At\u00e9 doi!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwzOhnx_y_Lt9pWMqV4AaABAg",
            "user": "MARBAR",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741312,
            "commentText": "quem nunca sonhou com o bairro depois da partida??\r\nquando come\u00e7as a ver o video nao te da um sentimento nost\u00e1lgico \r\nmisturado com uma d\u00f4r esquezita no lado esquerdo do peito?\r\nconsegues ver o videos ate ao fim? \r\n\u00c9s corajoso!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzr9ts_26vQWGH1Rtd4AaABAg",
            "user": "Super Qwerty",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741313,
            "commentText": "mas as rendas sao exorbitantes, nao e a mesma cena",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwAN6CVJvEaBHg2iMF4AaABAg",
            "user": "PsicopataTuga",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703741315,
            "commentText": "At\u00e9 tenho amigos que moraram l\u00e1 e n\u00e3o tenho nada de mal a dizer acerca deles, n\u00e3o se metem em drogas, n\u00e3o est\u00e3o em neg\u00f3cios de armas nem nada disso.\nAs pessoas tamb\u00e9m fazem dos moradores do bairro os maus da fita mas garanto que muita gente que l\u00e1 morou era gente de bem, apesar de haver sempre a esc\u00f3ria.\nBem... \u00e9 um Bairro que deixa saudade, n\u00e3o pelo tr\u00e1fico nem pela viol\u00eancia mas sim pela uni\u00e3o que criou atrav\u00e9s de todos os seus habitantes",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyauYEyQUOtjR5Mlkx4AaABAg",
            "user": "PsicopataTuga",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703742258,
            "commentText": "eu morei perto no Bairro S.J.Deus mas concordo um pouco com o SuperQwerty, aquilo l\u00e1 era tudo uma familia e haviam la\u00e7os que foram quebrados com a sa\u00edda.\nE o pessoal que saiu agora tem que pagar renda, algumas delas exageradas, enquanto que l\u00e1 eram donos da sua casa independetemente se a casa tinha condi\u00e7\u00f5es ou n\u00e3o.\nEu sinceramente apesar de n\u00e3o morar l\u00e1, passei por l\u00e1 muitas vezes a p\u00e9 e nunca nada me aconteceu, nunca fui assaltado nem nada.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7VSPdCrzaV7NPoZB4AaABAg",
            "user": "Super Qwerty",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703742260,
            "commentText": "A manos esqueci me de dizer apesar de tudo tenho uma qualidade de vida um pouco melhor,",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzBQgCKcK9j7mKfFKB4AaABAg",
            "user": "Super Qwerty",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703742261,
            "commentText": "A manos esqueci me de dizer apesar de tudo tenho uma qualidade de vida um pouco melhor,\ntirando a parte da descrepancia de rendas e de pagamentos, pois a casa onde eu morava era Minha, e esta nao e pago rendas ixorbitantes tanto que por vezes e dificil comprar cenas pra mim,, que fiqe bem claro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyu_73PG6ZHdhSSvvh4AaABAg",
            "user": "Super Qwerty",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703742263,
            "commentText": "Segundo tirar um people dum baiirro problatico e por nos outros so espalha,como uma doen\u00e7a.\nterceiro eramos super unidos metiam se com um metiam se com todos, agora ainda somos mais, bairros diferentes amigos iguais(manos mesmo),metem se comigo meten se com eles metem se com eles metem comigo!!\nBros Tarrafal 4ever mesmo, po peesoal que diz mal do TRFL,e de outros bairros,Fuck off .|.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJidEHe4sNDNLgFIl4AaABAg",
            "user": "Super Qwerty",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703742264,
            "commentText": "MAnos do tarrafal em principio como dizem bue manos meus do tarrafal aquilo era uma merda a vista dos outros da nossa era familia, so se metia na merda qem qeria ninguem obrigava a nada,Toda agente ganhava ,em parte, com a droga, nasci L\u00e1 e tive obrigatoriamente de sair aos 13 anos!!,adorava akilo, pq tinha amigos tds eram amigos e familia, i a grande parte da minha familia morava la",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxgtC8pDRP3sYESzlV4AaABAg",
            "user": "lil wain",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703742266,
            "commentText": "O NOSSO BAIRRO NAO ERA UM BAIRRO QUALQUER PODEM TER A CERTEZA. ERAMOS TODOS UMA FAMILIA 1 POR TODOS 1 TODOS POR 1 SEM A MENOR DUVIDA... NASCIDO E CRIADO NO TARRAFAL COM O MAIOR ORGULHO Q H\u00c1. AGORA AT\u00c9 AS PESSOAS ESTAO DIFERENTES NEM PARECEM AS MSMAS O Q S\u00d3 MOSTRA O QUANTO NOSSO BAIRRO ERA ESPECIAL PARA N\u00d3S. MTA GENTE FALA MAL MAS IAM LA MATAR A FOME IAM DAR A CON... MAS ENFIM TARRAFAL 4 EVER SAUDADESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS ASS PIPOKA TARRAFAL",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwnSXaovGcMEQfoccx4AaABAg",
            "user": "jimmyjames",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309703742267,
            "commentText": "LINDOOOOO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxXAGwTXvJNOX7AqVh4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Silva",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278167742269,
            "commentText": "Muito bom document\u00e1rio, muito bom mesmo!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwmAB8BCJKEKpTndNV4AaABAg",
            "user": "carlos costa",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278167742270,
            "commentText": "levanta-te mo\u00e7o tas ai a fazer o ke?   o nosso povo so se acredita nakilo k ve. \r\nno nosso bairro as estrelas nao tem brilho, voces perdem  o piu pk o olhar destes putos e frio!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyYbK5gty6A4wY4MA54AaABAg",
            "user": "carlos costa",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278167742272,
            "commentText": "ole so pessoal a falar mal do bairro... enfim numca la moraram e tem raiva!...\r\n\r\nMas xabem pk? pk nao havia nem ha um bairro em todo o pais tao unido como o nosso, e muita gente pensa que o bairro foi a baixo e nos ja nem sequer nos vemos uns aos outros. mas fica ai uma dica o bairro foi a baixo mas o pessoal esta todo junto po que der e vier...\r\n\r\ntarrafal 4ever!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzu8SM98an6BsuCrcx4AaABAg",
            "user": "nickname2007",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278167742273,
            "commentText": "@jpGaiamundo  o meu primo era taxista e entrava l\u00e1, mas s\u00f3 pq consumia heroa e levava todos os ressacas da igreja de rio tinto l\u00e1...enchia o carro, e com isso ainda ganhava uma dose d <b> cigano,</b> por lhe levar tanto cliente! ai n\u00e3o! era fino o meu primo!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxcJcTMnMGNihtnhu14AaABAg",
            "user": "nickname2007",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278167742275,
            "commentText": "Oh p\u00e1 q saudades! morava mesmo ao p\u00e9..em rio tinto! ainda me lembro quando a minha prima passou por l\u00e1 a noite e foi violada por 3...foi um fest\u00e3o na familia...q ela era feia e ninguem a comia..o meu irm\u00e3o mais novo..nao sabia usar a seringa...e foi la q lhe ensinaram, gente mt mt fixe...tantos os q fizeram o favor de violar a minha prima, tanto os q ensinaram o meu irmao mais novo a injectar-se...ainda se magoava se nao tivesse cuidado! obg TRFL!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEFf6Xfu04cJdQ8WV4AaABAg",
            "user": "JC",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278167742277,
            "commentText": "Isto era favelas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwW33rvhwbL409A6Jp4AaABAg",
            "user": "OUTSIDE GAMING",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278167742279,
            "commentText": "oh filho da <b> puta </b>de joel santos eu sou do aleixo diz-me isso na cara diz filho da<b>  puta</b> ...\n\n\nat\u00e9 te como vivo cabr\u00e3o da merda filho d<b> a put</b>a...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxS7MGBtx0nHjWc1TZ4AaABAg",
            "user": "Andr\u00e9 Bento",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278167742281,
            "commentText": "acabaram com o bairro mas nao acabaram com o trafico .. simplesmente o mudaram de sitio ( aleixo )\r\n\r\nenfim ..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxhjNc25Cd_OHBlhjd4AaABAg",
            "user": "Rui Fernando da Silva Ferreira Monteiro",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278167742283,
            "commentText": "hai ke saudades disso eu morrava no ultimo andar do bloco A mas na autura ke o bairro foi abaixo tina so 12 anos \u00e9 fudido viver la a infancia e depois ver akilo todo desfeito mas \u00e9 a vida e hoje em dia moro em fran\u00e7a (como o destino  da vida das pessoas <b> muda)</b> :D",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw0_awQp1B3bBc0A2F4AaABAg",
            "user": "MARBAR",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278167742284,
            "commentText": "vai insultar a <b> puta </b>que te pariu...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgynxVNqFfy8yO9Ol5Z4AaABAg",
            "user": "Mr Sito",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278167742286,
            "commentText": "Estes gajos vem para aqui insultar ouviam falar do bairro borram-se todos conas de merda TRFL4EVER e mai nada \\o/",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxIdWoBqSasFmtUCx4AaABAg",
            "user": "dani alves",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278167742288,
            "commentText": "\u00e9 normal que sintam saudade do vosso bairro mas entendam quem vivia fora dele e dentro dele . as crian\u00e7as que isso sim \u00e9 o que da pena ... foi muito (sofrimento) ao ver destruir  mnas foi para melhorar a vida das pessoas ... pois nao podia continuar assim os problemas mortes de pessoas inocentes a droga isso era mau ambiente .. pelo menos puseram o bairro abaixo deram casas muitos presidentes nem isso fazem .... felicidades a todos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyUqPzADrMjcdm0BQV4AaABAg",
            "user": "bruno pereira",
            "date": "10 years ago",
            "timestamp": 1246631742290,
            "commentText": "kando vemos o lugar onde nascemos a ser destuido doi !  as rua onde brinkei onde aprendir a ser o k sou ! tarafal hoje e sempre!!!! abx a todos os tarafalense",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxNiFr0uVlyJFHGekx4AaABAg",
            "user": "slayerportuguese",
            "date": "10 years ago",
            "timestamp": 1246631742986,
            "commentText": "pa esta gente kuando falarem mal do rui rio pensem 2 x. bom trabalho. politico corrupto desta vez fizeram um bom trabalho, n sei o k se passou na cabe\u00e7a deles, mas foi uma grande melhoria toda a gente dakele bairro devia estar satisfeita",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5-eceBWu1veBljCF4AaABAg",
            "user": "Nuno Vieira",
            "date": "10 years ago",
            "timestamp": 1246631742988,
            "commentText": "k terror",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxUkEiMUepkxow3xF94AaABAg",
            "user": "Emilym Weber",
            "date": "10 years ago",
            "timestamp": 1246631742990,
            "commentText": "nossa nao sabia que isso existia em plena europa...como dizem primeiro mundo......bom que melhoraram bastante!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwD9afw5v6m8-sEnVR4AaABAg",
            "user": "carlos costa",
            "date": "10 years ago",
            "timestamp": 1246631742992,
            "commentText": "ta mel o video!\r\n\r\nmas da pena ver o sitio onde nascemos acabar assim!\r\n\r\num abraco ao pessoal do tarrafa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1DA-6Wr8v47mohhp4AaABAg",
            "user": "Emanuel Silva",
            "date": "10 years ago",
            "timestamp": 1246631742994,
            "commentText": "\u00c9 triste ver a degrada\u00e7\u00e3o humana, apesar de eu nao sentir desta maneira, a no\u00e7\u00e3o da dor \u00e9 enorme, neste exemplo e noutros tais.\r\n\u00c9 enorme os obst\u00e1culos \u00e1 dissipa\u00e7\u00e3o dos horrores no mundo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydcSoDE6CEZ0Iy1dN4AaABAg",
            "user": "Mr Sito",
            "date": "10 years ago",
            "timestamp": 1246631742995,
            "commentText": "Para sempre TRFL",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgybyI_392lmDTKFL3J4AaABAg",
            "user": "MARBAR",
            "date": "10 years ago",
            "timestamp": 1246631742998,
            "commentText": "Sub\u00farbios POrtO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}