{
    "header": {
        "title": " Em Portugal: 'refugiado' eritreu violou uma mulher sem-abrigo de 67 anos ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Afonso de Portugal ",
        "views": "10349",
        "likes": " 42 ",
        "dislikes": " 3 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 03/12/2016 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=jGdMij4I9XE ",
        "postText": " Na madrugada do dia 1 de Dezembro de 2016, um refugiado eritreu de 38 anos abordou a v\u00edtima, de 67 anos, que estava abrigada do frio na entrada de uma depend\u00eancia banc\u00e1ria, na baixa de Albufeira. De acordo com a PJ, 'mediante o uso de for\u00e7a f\u00edsica, despiu-a parcialmente e face \u00e0 resist\u00eancia da v\u00edtima agrediu-a, tendo-lhe provocado fraturas maxilo-faciais e nasais'. A v\u00edtima foi socorrida pelos Bombeiros de Albufeira e INEM e internada no hospital de Faro. Minutos depois do crime, o agressor foi interceptado por um jovem de 21 anos, que o conseguiu imobilizar at\u00e9 \u00e0 chegada da GNR. A PJ realizou dilig\u00eancias que confirmam a agress\u00e3o e a viola\u00e7\u00e3o. O homem foi colocado em pris\u00e3o preventiva por ordem de um juiz. ",
        "numberPosts": " 38 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - Female sexuality,Nationality - General,Ethnicity - Black,Ethnicity - General,Sexual Identity - General,Ideological and Political Identity - General,Ethnicity - Asian (South- India, Pakistan, Bangladesh),Nationality - Indian,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Puta,Refugiada,Refugiado,Estrangeiro,Preto,Africano,Ra\u00e7a,LGBT,Comunista,Monh\u00e9,Monh\u00e9,Idiota",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgwtcYCLd0V4inOTifN4AaABAg",
            "user": "paulo alexandre",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560175141180,
            "commentText": "Keep placing Africans in Portugal. Just because we where in Africa for 100 years now we have to take them for 500. Really",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLWwtnlRjd6oWhA0p4AaABAg",
            "user": "Sergio Ferreira",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557496741182,
            "commentText": "Preto do caralho filho da <b> puta </b>deporta-lo ja fora de Portugal seu merdas",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxmPIAkVHyDxbgZLMh4AaABAg",
            "user": "Nuno Bastos",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544450341183,
            "commentText": "governo de merda globalistas fdp o Marcelo e outro cabrao traidores  v\u00e3o acabar com Portugal est\u00e1 gente a maioria  n\u00e3o presta s\u00e3o selvagens violadores assassinos isto \u00e9 receber um cavalo de Tr\u00f3ia e ainda sustentamos estes vermes com os nossos impostos temos que correr com estes cancros do poder e do nosso pa\u00eds  precisamos de um pol\u00edtico como o tramp no poder para salvar Portugal enquanto \u00e9 tempo estes esquerdistas de merda v\u00e3o destruir Portugal  quando os filhos deles  come\u00e7arem a ser mortos e mulheres e filhas a ser violadas e as femeministas esquerdistas  a serem espancadas e violadas  estes parvalhoes idiotas v\u00e3o ver a asneira que est\u00e3o a fazer  a receber esta gente.\n.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxmPIAkVHyDxbgZLMh4AaABAg.8o1ws7CjKhr8o1y3bk5l0z",
                    "user": "Afonso de Portugal",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544450341680,
                    "commentText": "Infelizmente, receio que quando isso acontecer j\u00e1 ser\u00e1 tarde demais. Vamos ficar como o Brasil, completamente \u00e0 merc\u00ea dos gangues e dos traficantes de droga. A menos que o nosso povo acorde at\u00e9 l\u00e1, o que n\u00e3o est\u00e1 nada f\u00e1cil. Nas \u00faltimas sondagens, a Catarina Martins era a l\u00edder pol\u00edtca com maior taxa de aprova\u00e7\u00e3o entre os eleitores...\n\n\nP.S. Adicionei o caro Nuno Bastos \u00e0 lista de pessoas que podem comentar aqui sem terem de passar pela modera\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxmPIAkVHyDxbgZLMh4AaABAg.8o1ws7CjKhr8o21babj8Zv",
                    "user": "Nuno Bastos",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544450341682,
                    "commentText": "@Afonso de Portugal essa gente de esquerda nem patriota e deviam de ser corridos de Portugal  s\u00e3o uns traidores \u00e9 s\u00f3  paneleiros l\u00e9sbicas e feministas e querem encher Portugal destes selvagens  que  odeiam homossexuais que os matam e espancam  e que tratam as mulheres abaixo de c\u00e3o S\u00e3o violadas em grupo  a estrema esquerda s\u00e3o uns atrasados mentais de merda uns imbecis  os verdadeiros patriotas quando chegar a altura vamos correr com essa gente n\u00e3o podemos deixar que Portugal fique uma merda como est\u00e3o a  maior parte dos pa\u00edses europeus tirando Pol\u00f3nia Hungria R\u00fassia que n\u00e3o s\u00e3o est\u00fapidos isso seria uma  trai\u00e7\u00e3o aos nossos antepassados  que lutaram para conquistar Portugal e que correram com eles da nossa p\u00e1tria.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxmPIAkVHyDxbgZLMh4AaABAg.8o1ws7CjKhr8o2BZCFBrB9",
                    "user": "Afonso de Portugal",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544450341683,
                    "commentText": "@Nuno Bastos \n\u00c9 verdade... mas no nosso pa\u00eds a maioria das pessoas \u00e9 de esquerda. Mesmo aqueles que votam no PSD e no CDS t\u00eam tiques de esquerda, aceitam o Marxismo Cultural, os movimentos <b> LGBT,</b> o aborto, o feminismo, a islamiza\u00e7\u00e3o... enfim, \u00e9 o pa\u00eds que temos. S\u00f3 nos resta ir espalhando a mensagem e esperar que as coisas mudem no futuro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxmPIAkVHyDxbgZLMh4AaABAg.8o1ws7CjKhr8o2Jqo1qwRg",
                    "user": "Nuno Bastos",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544450341685,
                    "commentText": "@Afonso de Portugal a criminalidade desparou este ano 75% est\u00e3o a receber gente de todo o mundo sem controlo ninhum temos 30 mil ilegais al\u00e9m das fronteiras abertas que entra toda a merda m\u00e1fias de leste e toda a gente que queira entrar querem destruir Portugal  querem receber mais milhares refugiados com o pa\u00eds com tantos portugueses a passar mal  principalmente idosos  a natalidade e uma desculpa para destruir o pa\u00eds continuam a nascer crian\u00e7as e n\u00e3o nascem mais porque temos ordenados miser\u00e1veis e eles n\u00e3o apoiam as fam\u00edlias  se a geringon\u00e7a fica no poder mais 4 anos vai arrebentar com o pa\u00eds a n\u00edvel social econ\u00f4mico seguran\u00e7a n\u00e3o demora muito outra banca rota andam a gozar com o nosso dinheiro e com a seguran\u00e7a dos portugueses principalmente das crian\u00e7as j\u00e1 s\u00e1bias que v\u00e3o dar 30 milh\u00f5es do oe de 2019 para a Venezuela o ditador <b> comunista </b>do  maduro vai adorar e o regime narcotraficante dele depois vou-te mandar um link do acordo que eles fizeram com os globalistas da ONU o Costa e o Marcelo  para a destrui\u00e7\u00e3o completa de Portugal querem reduzir Portugal ao 3 mundo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxcg-CLOEg9q2xI-bB4AaABAg",
            "user": "AMDSVVVICTORY",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531231141186,
            "commentText": "Portugueses comecem a mat\u00e1-los, organizem-se em grupos como fazem na Inglaterra e lhes limpem o cebo se matarem um por dia j\u00e1 ajuda e fa\u00e7am bem feito de maneira n\u00e3o serem apanhador pela pol\u00edcia!!! Usem luvas e n\u00e3o deixem a faca ou arma para traz mas certifiquem-se que o escuro est\u00e1 mesmo morto!!! Viva Portugal dos Portugueses Europeus Brancos Viva!!! Que venha um Hitler e bem depressa limpar Eurabia nojenta toda!!! Copiem \u00c1frica que mata brancos como coelhos e depois s\u00f3 diz...\u00e9 crime,  mas n\u00e3o \u00e9...s\u00e3o pr\u00f3prios da intelig\u00eancia ligados h\u00e1 pol\u00edcia e tropa que matam esses brancos em \u00c1frica, se t\u00eam um amigo ou familiar vosso na tropa pe\u00e7am ajuda a eles e comecem a matar essa corja porca escura!!! <b> Ra\u00e7a </b>maldita burra!!! Ponham fogo a tudo deles neg\u00f3cios, casas, carros etc etc e ver\u00e3o como eles saem do nosso Portugal depressinha!!! Boa sorte!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugh-w-tOri3NmngCoAEC",
            "user": "Paulo Almeida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499695141188,
            "commentText": "rua com esta monte de esterco  ai coitadinho",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh-w-tOri3NmngCoAEC.8Sk76SaZuXV8SkCoLiJ14r",
                    "user": "Afonso de Portugal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141636,
                    "commentText": "Era bom era... mas ele vai \u00e9 para a pris\u00e3o viver \u00e0 custa de todos n\u00f3s! Cama, mesa, roupa lavada... e se ele quiser, at\u00e9 pode tirar um curso superior de gra\u00e7a para ser \"bem inserido\" na nossa sociedade!  :|",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugirvp6IDrOFNHgCoAEC",
            "user": "Fernando Liz",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499695141191,
            "commentText": "Se fosse ao contr\u00e1rio,  um Portugu\u00eas a violar uma <b> refugiada,</b> \na noticia era era dada da mesma forma ??\nver para crer\n [LINK] ",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugirvp6IDrOFNHgCoAEC.8Nnre75ahAq8Nr9gPVq0ke",
                    "user": "Afonso de Portugal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141653,
                    "commentText": "A TVI mete cada vez mais nojo... parece uma esta\u00e7\u00e3o de televis\u00e3o neomarxista!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Refugiada"
            ]
        },
        {
            "id": "UggZ6aJl-uv05HgCoAEC",
            "user": "2560ification",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499695141202,
            "commentText": "E isto n\u00e3o \u00e9 nada, pesquisem e vejam bem o que esses filhos da putaaaa atualmente est\u00e3o a fazer por toda a Europa, violam raparigas e mulheres por toda a Europa, queimam (arvores de natal) e destroem tradi\u00e7oes e simbolos crist\u00e3os... filhos da <b> puta </b>(refugiados mu\u00e7ulmanos) dereriam de ser todos recambiados a muro e pontape de volta la para o pais de terceiro mundo que eles vem, em vez de fugirem deveriam de ficar l\u00e1 e lutar e reconstruir o pais deles e n\u00e3o virem foderem o dos outros... Eles nao sabem o que \u00e9 civiliza\u00e7\u00e3o, por alguma raz\u00e3o o m\u00e9dio oriente esta na merda que esta... Se D.Afonso Henriques fosse vivo j\u00e1 os teria expulsado para o mediterraneo, s\u00f3 por cima do meu cadaver a ver uma bandeira islamica no Palacio de Belem. Somos um pais crist\u00e3o e sempre seremos.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggZ6aJl-uv05HgCoAEC.8N6WQonJ11V8w5PHVXce5z",
                    "user": "Michael Whity",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560952741607,
                    "commentText": "Como se a quest\u00e3o fosse religiosa...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjyAJZA9O7TcXgCoAEC",
            "user": "Ramiro Lopes Andrade",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499695141205,
            "commentText": "COME\u00c7OU A PORCARIA DE CRIMES DE \" REFUGIADOS MU\u00c7ULMANOS COITADINHOS \" ---- \nERITREU VIOLA PORTUGUESA DE 67 ANOS EM ALBUFEIRA ...... \nAGRESSOR CHEGOU A PORTUGAL EM OUTUBRO 2016 ........ \nMANDA VIR MAIS 10 MIL REFUGIADOS PARA PORTUGAL, <b> MON<b> H\u00c9 </b</b>>ANT\u00d3NIO COSTA, PALHA\u00c7O MA\u00c7\u00d4NICO !!!!!\n\nQUE VENHAM MAIS MILHARES DE \" REFUGIADOS MU\u00c7ULMANOS COITADINHOS \".\nPORTUGUESA VIOLADA POR PORC<b> O AFRICAN</b>O ERITR<b> EU REFUGIA</b>DO.\nCONTINUEMOS ASSIM ANTONIO COSTA, E MANDE VIR MAIS 10 MIL .... COMO TU DISSESTE \u00c1 MERK<b> EL.<b> \nMO</b</b>>NH\u00c9 PALHA\u00c7O DE MERDA + BLOCO DE ESTERCO + PCP.\n\n [LINK] ",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjyAJZA9O7TcXgCoAEC.8Mbxf24U_9s8MgFsqh1Cqe",
                    "user": "Afonso de Portugal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141616,
                    "commentText": "Ainda bem que apareceu por aqui, caro Ramiro! \u00c9 que eu tinha-me esquecido de adicionar o seu blogue \u00e0 minha lista!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjyAJZA9O7TcXgCoAEC.8Mbxf24U_9s8MhVJ2MoXnO",
                    "user": "Ramiro Lopes Andrade",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141619,
                    "commentText": "SEMPRE AS ORDENS",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Monh\u00e9",
                "Africano",
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UggrXVv-KbiTPXgCoAEC",
            "user": "Viriato Borges",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499695141207,
            "commentText": "j\u00e1 come\u00e7aram a aprontar, tantos que queriam sair do lixo da Eritreia ...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiOoNzpqq9wYngCoAEC",
            "user": "\u5973\u540c\u6027\u604bIsabelly bay Taylor's fan",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499695141209,
            "commentText": "Afonso qual melhor canal de TV da Europa que n\u00e3o seja a Euronews , assim como a FoxNews",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiOoNzpqq9wYngCoAEC.8MNIh5tHnOb8MgGU44xmTF",
                    "user": "Afonso de Portugal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141644,
                    "commentText": "N\u00e3o sei dizer,  Isabelly, porque eu praticamente j\u00e1 n\u00e3o vejo televis\u00e3o. Em Portugal, todos os canais de televis\u00e3o s\u00e3o ou neomarxistas ou neoliberais. E todos s\u00e3o multiculturalistas e globalistas! Em tempos, o Channel 4 do Reino Unido era muito bom, chegando a produzir o exclente document\u00e1rio \"Undercover Mosque\". Mas acabou por ser tomado pelo politicamente correcto...\n\nEsse v\u00eddeo eu fui buscar ao Correio da Manh\u00e3 (CM), que tem uma esta\u00e7\u00e3o de televis\u00e3o chamada CM TV. O CM \u00e9 o menos politicamente correcto dos jornais portugueses mas, mesmo assim, \u00e9 essencialmente um jornal anti-branco.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOoNzpqq9wYngCoAEC.8MNIh5tHnOb8MgH7BobTng",
                    "user": "\u5973\u540c\u6027\u604bIsabelly bay Taylor's fan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141646,
                    "commentText": "Voc\u00ea andou meio desaparecido aqui no canal o que aconteceu ? eu tava com saudades",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOoNzpqq9wYngCoAEC.8MNIh5tHnOb8MgHqExv1SA",
                    "user": "Afonso de Portugal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141647,
                    "commentText": "@Isabelly bay 2.0\nJura? :) O m\u00eas de Dezembro \u00e9 \u00e9poca natal\u00edcia! Tem muita gente comprando presentes! E eu tive que trabalhar... mais logo prometo passar em seu canal! ;)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOoNzpqq9wYngCoAEC.8MNIh5tHnOb8MgIUaKlThj",
                    "user": "\u5973\u540c\u6027\u604bIsabelly bay Taylor's fan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141649,
                    "commentText": "@Afonso de Portugal <3",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjgtSkcdDmnH3gCoAEC",
            "user": "macjgp",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499695141212,
            "commentText": "E aqui est\u00e1. Temos estas pessoas nas ruas e estamos a acolher estes filhos da <b> puta.</b> A preocupa\u00e7\u00e3o de quem est\u00e1 no poder deve ser sempre primeiro para com os seus cidad\u00e3os e para o seu bem estar mas na verdade temos pessoas literalmente a morrer ao frio mas andamos a aceitar pessoas que n\u00e3o sabemos nada e damos-lhe tudo. Que nojo do crl.",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjgtSkcdDmnH3gCoAEC.8M9rvQWlTMV8M9sF1I_NQv",
                    "user": "macjgp",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141632,
                    "commentText": "English version: And here it is. We have people on the streets and we are accepting these motherfuckers. The priority that the people in power should have is to their people but the truth is that we have literally people dying on the streets but we are accepting people that we know nothing about and giving them everything. Fucking disgusting.",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg-vIvMcx4RZngCoAEC",
            "user": "Yung Frodo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499695141214,
            "commentText": "Execute the mother fucker",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi78wHht71ONngCoAEC",
            "user": "white movement",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499695141216,
            "commentText": "Sabem quem \u00e9 o maior aggressor? Os Judeus racistas anti-brancos traitores que est\u00e3o no comando do nosso banco central, do nosso governo, escolas, faculdades e televis\u00e3o, e que nos est\u00e3o a invadir com Africanos e Mu\u00e7ulmanos utilizando immigra\u00e7\u00e3o e \"refugiados\" como um cavalo de Troia. Esta m\u00e1fia Judaica que manda nos bancos mundiais e que est\u00e1 no poder em todos os pa\u00edses brancos no mundo, est\u00e1 a conspirar para exterminar a <b> ra\u00e7a </b>branca e destruir todos os pa\u00edses brancos para Israel. Est\u00e3o a utilizar imigra\u00e7\u00e3o e supostos \"direitos humanos\" dos invasores (o \"direito\" a invadir) como arma para nos destruir e exterminar por trai\u00e7\u00e3o. \nWhite Genocide:  [LINK] \nThe Jewish mafia has complete control over western politics and media:  [LINK] ",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg2zow5L1PPE3gCoAEC",
            "user": "Viggo Stokholm",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499695141218,
            "commentText": "allahu akbar",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg2zow5L1PPE3gCoAEC.8M5tJO1PaCY8M6wt_fW1JI",
                    "user": "Afonso de Portugal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141627,
                    "commentText": "This is so vibrant!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi6SWYaXGs5gXgCoAEC",
            "user": "Kyndjal",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499695141221,
            "commentText": "e aos,poucos vai acontecendo...e vem ai mais,muito mais...mais \"multiculturalismo\" e \"enriquecimento\" para Portugal.\ne so uma questao de tempo ate eles se aperceberem q e mais facil invadir o sul do que fazer uma travessia longa e <b> idiota </b>para paises os nordicos.\nmas a culpa e toda nossa.\nficamos complacentes e moles.comemos tudo o q e<b>  estrangeiro</b> e cuspimos no q e nosso.\neu nao choro por nos,eu choro e pelos nossos ancestrais que lutaram e morreram para manter este recangulozinho no cu-de-judas da europa livre e inteiro.a vergonha.",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi6SWYaXGs5gXgCoAEC.8M1oyVyGsLh8M1qLw5RrWR",
                    "user": "Afonso de Portugal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141664,
                    "commentText": "Sim... eu tamb\u00e9m estou convecido de que esse cen\u00e1rio \u00e9 inevit\u00e1vel. \u00c0 medida que os outros pa\u00edses europeus forem endurecendo as suas pol\u00edticas migrat\u00f3rias, os \"refugiados\" v\u00e3o voltar-se para os pa\u00edses como o nosso, onde o povo \u00e9 \"brando\" (eufemismo para cornudo manso) e os governantes adoram todos os imigrantes vindos do terceiro-mundo.\n\nTamb\u00e9m tenho pena dos nossos ancestrais... mas tenho mais pena dos nossos filhos e netos, que v\u00e3o ter de viver este horror sem terem culpa nenhuma!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi6SWYaXGs5gXgCoAEC.8M1oyVyGsLh8MU52q_TJEb",
                    "user": "Viriato Borges",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141665,
                    "commentText": "Nuno Baptista achas que meia d\u00fazia deles v\u00e3o dominar os rambos tugas?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi6SWYaXGs5gXgCoAEC.8M1oyVyGsLh8P7pS1jxriu",
                    "user": "Kyndjal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141667,
                    "commentText": "@Miguel Rodriguez rapazinho,vais ter muitos deles ai,portanto vais experimentar a \"diferenca\",nao te preocupes.provavelmente ate antes de nos,gracas ao senso de prioridade para com todos,mas \"falta de humanidade\" para com os teus proprios conterraneos e a \"ignorancia\" que tens de Historia.\nmas gracas aos deuses a espanha nao e um reino unido,por mais que o teu pseudo-rei queira,e o teu governo fantoche beije os pes de bruxelas.nem todos vao seguir a insanidade que tu advocas.ou os expulsamos a fim de evitar uma guerra (que vira,meu caro,podes ter a certeza disso).ou teremos uma chacina nas ruas.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi6SWYaXGs5gXgCoAEC.8M1oyVyGsLh8P7q4QmTwQk",
                    "user": "Afonso de Portugal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141668,
                    "commentText": "+Kyndjal\nEu bloqueeio-o. J\u00e1 n\u00e3o tenho paci\u00eancia para estes hip\u00f3critas universalistas  que, do alto do seu pedestal imagin\u00e1rio, nos v\u00eam dar li\u00e7\u00f5es de \"humanidade\" quando nem sequer se d\u00e3o ao trabalho de falar a nossa l\u00edngua! \n\nAndo h\u00e1 demasiados anos a ouvir as mentiras, as distor\u00e7\u00f5es, as omiss\u00f5es e os insultos desta \"gente\". J\u00e1 chega! A mim ningu\u00e9m me diz como cuidar do meu pa\u00eds, muito menos um tarado antifascista espanhol, o povo que mais mal fez a Portugal ao longo da hist\u00f3ria.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi6SWYaXGs5gXgCoAEC.8M1oyVyGsLh8P7t4mYtUDr",
                    "user": "Kyndjal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141935,
                    "commentText": "@Miguel Rodriguez ahahah e gracas a gajos como tu,ESPANHOL que quanto mais os defenderem e os ajudarem,mais o processo se acelera,e mais barulhenta sera a vossa queda.fascista?quanto muito nacionalista,meu caro,pois para mim o meu PAIS esta primeiro,o meu POVO esta primeiro,coisa que sendo \"catalao\",deverias entender,mas ja vi provavelmente so usas esse termo quando e conveniente...antigamente chamaria isso de traicao,mas hoje em dia a maior parte dos putos sao umas putas que se vendem a qualquer moda que lhes passa a frente dos olhos e nem pensam,nem teem um codigo de honra,sentido de Dever,sacrificio por algo maior que eles.basta-vos atirar um i-phone a frente e la voces ficam a babar-se com olhos de zombies.\npode ate ser que quando a jihadezeca bata-vos a porta,ate vos faca bem,a ver se acordam antes de morrerem como gado.\na comedia rapaz,e que nao precisamos de fazer nada;os nossos governos vassalos de bruxelas estao a tratar de tudo por nos.\nuns dizem Deus Vult.\noutros dizem Allah Ackbar.\neu digo VAE VICTIS.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi6SWYaXGs5gXgCoAEC.8M1oyVyGsLh8P7tRiFCoVO",
                    "user": "Kyndjal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141937,
                    "commentText": "@Afonso de Portugal sorry so vi a tua msg agora =/ enerva-me esta gente.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi6SWYaXGs5gXgCoAEC.8M1oyVyGsLh8P7txfrjp2s",
                    "user": "Kyndjal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141939,
                    "commentText": "@Miguel Rodriguez olha,boa sorte com a tua vida.(shrug)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi6SWYaXGs5gXgCoAEC.8M1oyVyGsLh8P7u8cN-NgG",
                    "user": "Afonso de Portugal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499695141942,
                    "commentText": "+Kyndjal\nNa boa, amigo! :) \n\nEu at\u00e9 agrade\u00e7o que lhe tenha respondido, mas achei por bem avis\u00e1-lo que tinha bloqueado o ESPANHOL porque assim os coment\u00e1rios dele n\u00e3o ser\u00e3o publicados e o caro Kyndjal podia estranhar...\n\nO objectivo destes trolls antifascistas \u00e9 esse mesmo, enervar as pessoas, desmotiv\u00e1-las, faz\u00ea-las desistir. \u00c9 por isso mesmo que eu j\u00e1 n\u00e3o lhes respondo. H\u00e1 coisas bem melhores para fazer nesta vida do que perder tempo com pessoas t\u00f3xicas e mal-intencionadas. \n\nSauda\u00e7\u00f5es Nacionalistas!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Estrangeiro",
                "Idiota"
            ]
        }
    ]
}