{
    "header": {
        "title": " Ataque racista dentro de avi\u00e3o gera cr\u00edticas \u00e0 companhia a\u00e9rea ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " E-NOT\u00cdCIAS ",
        "views": "12597",
        "likes": " 264 ",
        "dislikes": " 14 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 22/10/2018 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-08 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=hqiQ4mLX-ww ",
        "postText": "CURSO ONLINE DE INGL\u00caS | Aprenda o ingl\u00eas da vida real http://bit.ly/2Bhcmxi. Um m\u00e9todo inovador e \u00fanico entre todos os outros, pra voc\u00ea aprender a falar o idioma mais falado no mundo. Voc\u00ea ir\u00e1 aprender: Escrita, Leitura, Fala, Compreens\u00e3o... Entre no link e conhe\u00e7a em detalhes o curso: http://bit.ly/2Bhcmxi, http://bit.ly/2Bhcmxi, http://bit.ly/2Bhcmxi",
        "numberPosts": " 140 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Ethnicity - Black,Ethnicity - White,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Age - Over 65s,Age - General,Gender - Female sexuality,Gender - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racismo,Racista,Ra\u00e7a,Etnia,Negro,Preta,Preto,Macaco,Negra,Macaca,Branco,Idiota,Muda,Velho,Idosa,Idade,Puta,Mulher,Gay,Canalha,Comunista",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgyqQLud244-_Tukc3t4AaABAg",
            "user": "Aylane passos",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560784100958,
            "commentText": "A pior coisa q tem na vida de um <b> negro </b>e o<b>  racismo</b>,  muita gente fala <b> q negr</b>o e  o ser mais ignorante, mal educado...\n\nAT\u00c9 OS PR\u00d3PRIOS BRANCOS SAM MAIS MAL EDUCADO QUANDO FAZ ISSO , CARALHO EU COMO ADOLESCENTE SOU CONSCIENTE DISSO QUAL \u00c9 O PROBLEMA DELE TBM ENTENDE",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzZ1kYk6Cz0zIPfTLZ4AaABAg",
            "user": "GaroTo IXPERTINHO",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560006500961,
            "commentText": "Aquele deputado alguma coisa wilis fez <b> racismo </b>com Bolsonaro, se recusou a se sentar ao lado de um<b>  branco</b> hetero.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxthSvbND2Qg5KHmD54AaABAg",
            "user": "Jose Francisco Rosas Pereira Rosas Pereira",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557328100963,
            "commentText": "Tem um pa\u00eds que o presidente \u00e9 <b> racista </b>e tem<b>  idiota</b> que acha ele sincero.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyaS-Pj23XSYJ_pIal4AaABAg",
            "user": "Rafael Moura",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554736100965,
            "commentText": "O <b> racismo </b>come\u00e7a na TV . Um jornalista<b>  branco</b> falando d<b> e racism</b>o .\nN\u00e3o tem  apresentadores negros .",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyaS-Pj23XSYJ_pIal4AaABAg.8tQi7y-nIvt8vuEfISZkhW",
                    "user": "isaque nilton ramos",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560006501360,
                    "commentText": "Sou <b> negro </b>e reconhe\u00e7o q esse questionamento \u00e9 mimimi kra. Pare.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyALu2BtdHQdHsgQWN4AaABAg",
            "user": "Tita lima",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554736100967,
            "commentText": "A globosta \u00e9 maior <b> racista </b>do Brasil",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxZnR0UCU0FxFGxIUl4AaABAg",
            "user": "SMIT Games & Tutoriais",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554736100968,
            "commentText": "U\u00e9 se ele a chamou de \"<b> preta\"</b>,ele \u00e9 o que ent\u00e3o?\u00c9 um leite mo\u00e7a azedo kkkkkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxZnR0UCU0FxFGxIUl4AaABAg.8tAz4D2OQcN8vI-LLI-ha7",
                    "user": "XV IDROS",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560006501397,
                    "commentText": "Meu amigo se ela se ofender j\u00e1 \u00e9 <b> racismo </b>entende ela tem nome ele nem a conhece  se vc for<b>  gay</b> e eu te chama de viado e vc n gosta e eu fala u\u00e9 e vc \u00e9 oq ? Entende qual a nessecidade de falar isso?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxZnR0UCU0FxFGxIUl4AaABAg.8tAz4D2OQcN8vIE4xX9c7m",
                    "user": "SMIT Games & Tutoriais",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560006501398,
                    "commentText": "@XV IDROS <b> racismo </b>\u00e9 uma coisa,baitolice(viadisse)\u00e9 outra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Preta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxa8GSIfTzb_Phg0q94AaABAg",
            "user": "Viviane Schettini",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554736100970,
            "commentText": "Eu concordo com o cara que falou para jogar esse senhor para fora do avi\u00e3o. Se fosse com algum parente meu,o bagulho ia ficar louco.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxa8GSIfTzb_Phg0q94AaABAg.8svocpv4-JO8tAzfBim9zR",
                    "user": "SMIT Games & Tutoriais",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736101357,
                    "commentText": "Racista tem que ser multilado,n\u00e3o interessa se for seu pai,tua m\u00e3e,seu namorado e filho(s\u00f3 se ele for maior de <b> idade,</b>pra n\u00e3o multil\u00e1-lo,s\u00f3 deixar de castigo por 1 ano e bater nele)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1fboYBkwaE_9hqlt4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Pedro Cordelli",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552057700973,
            "commentText": "Se fosse no Brasil ele ia apanhar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgztdE9X6YttGaJfEM94AaABAg",
            "user": "tima tomas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549638500974,
            "commentText": "O <b> racismo </b> esta  na  g\u00e9nie  dos  brancos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgztdE9X6YttGaJfEM94AaABAg.8r0iT8jrPRk8rsx4Nf9bEM",
                    "user": "Brian O'Conner",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552057701373,
                    "commentText": "N\u00c3O FALA MERDA! QUANDO SEMPRE HOUVER MAIORIA DE ALGUM TIPO DE <b> RA\u00c7A </b>EM UM LUGAR SEJ\u00c1<b>  BRANCO</b><b> , PRET</b>O, ASI\u00c1TICO SEMPRE HAVE<b> R\u00c1 RACIS</b>MO!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgztdE9X6YttGaJfEM94AaABAg.8r0iT8jrPRk8rtholbeJb_",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552057701374,
                    "commentText": "@Brian O'Conner Esta  no g\u00e9nie  dos brancos  sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgztdE9X6YttGaJfEM94AaABAg.8r0iT8jrPRk8vI01R_dHVt",
                    "user": "XV IDROS",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560006501376,
                    "commentText": "@Brian O'Conner concordo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgztdE9X6YttGaJfEM94AaABAg.8r0iT8jrPRk8vI02hrLxVq",
                    "user": "XV IDROS",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560006501377,
                    "commentText": "@tima tomas clbc",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzpOHyWLz0CJXbsH7h4AaABAg",
            "user": "Dawson Denzel",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549638500976,
            "commentText": "Resolvo isso em segundos... soco na lata e <b> racista </b>no ch\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzpOHyWLz0CJXbsH7h4AaABAg.8qV401WHOWQ8tB-HLoM8JO",
                    "user": "SMIT Games & Tutoriais",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736101392,
                    "commentText": "Concordo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyIVSXUTyPJIXKHiXJ4AaABAg",
            "user": "Arte com Art",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549638500979,
            "commentText": "Se nao fosse filmado acharia q era fanfic",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxTQN3SCqy-rCUWbep4AaABAg",
            "user": "DANL BR",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549638500981,
            "commentText": "Esses <b> idiota </b>reclama da cor da pele, eles t\u00e3o \u00e9 com inveja da melanina \ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwwaYSXrjH22PwFu-x4AaABAg",
            "user": "Erivan Tomaz",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544281700984,
            "commentText": "V\u00e9io filha da puta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzg9nDsGyoDeefm77h4AaABAg",
            "user": "Girlene Alves",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544281700987,
            "commentText": "Essa gente que ta ai comentando como se fossem diferente, faz coisas bem parecidas com um pouco de sutileza mas faz. Golpista racistas iguais, quanto a esse senhor, era pra retirar na hora. V\u00e1 andando senhor",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzzpI57mfUU1wCBKHJ4AaABAg",
            "user": "Fernanda nanrosayfe",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544281700989,
            "commentText": "Absurdo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwBqtaoA5jnKqxULvB4AaABAg",
            "user": "L\u00e0zaro S",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689700992,
            "commentText": "Get your money, black man.\nO dinheiro \u00e9 a melhor arma contra os burgueses, irm\u00e3os negros",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTTUY3AxFv248CldF4AaABAg",
            "user": "Paulo Cesar",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689700994,
            "commentText": "Velho  cara de bab\u00e3o   cara  de cu  se eu j\u00e1 dou um salve",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwfx7grqO6R37WUf1N4AaABAg",
            "user": "Maior time Do mundo",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689700995,
            "commentText": "J\u00e1 mim chamaram de <b> macaco </b>uma vez, mas depois eu deixei ele banguela",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwfx7grqO6R37WUf1N4AaABAg.8n9kOSX92hm8rGO47eF0dD",
                    "user": "batman arkham secrets",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552057701364,
                    "commentText": "Boa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwfx7grqO6R37WUf1N4AaABAg.8n9kOSX92hm8sj--GNsOcV",
                    "user": "CARLOz RXL",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736101365,
                    "commentText": "isso muito bem, <b> racismo </b>se resolve com viol\u00eancia Sim AHAM BOA \ud83d\ude11",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwfx7grqO6R37WUf1N4AaABAg.8n9kOSX92hm8t4LYV0Q6rv",
                    "user": "Jo\u00e3o JoJo Star",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736101367,
                    "commentText": "@CARLOz RXL racismo=ato de ofensa,ato de ofensa=\u00f3dio,odio+\u00f3dio=odio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwfx7grqO6R37WUf1N4AaABAg.8n9kOSX92hm8tAyvj9PMjr",
                    "user": "SMIT Games & Tutoriais",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736101368,
                    "commentText": "Isso a\u00ea,s\u00f3 se resolve na porrada mesmo,ser humano n\u00e3o entende o que \u00e9 \"igualdade e respeito\",boa rapaz!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Macaco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwf6WM1styEGrxunm94AaABAg",
            "user": "PABLOjt alves",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689701012,
            "commentText": "Velho imundo..",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz9_slVg8xt0ALB3Ud4AaABAg",
            "user": "Rayssa Gabriela",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689701014,
            "commentText": "Viado <b> racista </b>preconceituoso feio \ud83d\udc45",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxBI5Q5pPk1IWJ8Q9t4AaABAg",
            "user": "gilberto alexandre",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702261,
            "commentText": "Todos us racistas devem ser roubados por um ladrao <b> branco.</b>..simples assim",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxNAn49CvNQgvpCpkF4AaABAg",
            "user": "gilberto alexandre",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702263,
            "commentText": "Respondam..DEUS u criador dos ser-humano errou em criar us negros??\nRESPONDAMM!!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxNAn49CvNQgvpCpkF4AaABAg.8n-s_ymkVuh8tASMVj9waE",
                    "user": "{Yuri} Hinata}",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736102609,
                    "commentText": "Esse \"us\" T\u00e1 me dando agonia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxNAn49CvNQgvpCpkF4AaABAg.8n-s_ymkVuh8vI-VS-k2nH",
                    "user": "XV IDROS",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560006502610,
                    "commentText": "N errou",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg",
            "user": "Canal censurado pelo youtube",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702265,
            "commentText": "Engra\u00e7ado ela pode ofende-lo mais ele tem que calar a boca e n\u00e3o se defender das ofensas. \nSe ele fosse um mu\u00e7ulmano ofendendo a senhora a reportagem seria sobre a senhora islamof\u00f3bica kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  HIIIIIIIIP\u00d2\u00d2\u00d2\u00d2\u00d2CRIIIIIIIITAAAAAAS",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 19,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8mzk8zQhLwg",
                    "user": "Sheila Isaias",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702822,
                    "commentText": "Mas em qual momento essa senhora ofendeu esse senhor ??????? N\u00e3o entendi \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude23",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8mzkasQliQm",
                    "user": "Canal censurado pelo youtube",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702823,
                    "commentText": "@Sheila Isaias Veja o v\u00eddeo de novo,est\u00e1 explicito.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8n-yMthUmPS",
                    "user": "gilberto alexandre",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702824,
                    "commentText": "@Canal censurado pelo youtube cala boca ooo sem no\u00e7ao",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8n1Bj_R0qvc",
                    "user": "Canal censurado pelo youtube",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702826,
                    "commentText": "@gilberto alexandre\n\u00a0N\u00e3o vou me calar,obrigado.\nE se eu sou sem no\u00e7\u00e3o s\u00f3 por criticar o fato da senhora de <b> idade </b>ofender um outro senhor de<b>  idade</b> e ser justificada s\u00f3 por se<b> r negr</b>a,e isso me torna um \"sem no\u00e7\u00e3o\", o mesmo j\u00e1 perdeu a chance de fazer uma critica \u00fatil sobre o v\u00eddeo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8n33kLf-w7u",
                    "user": "Lu #Nour",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702827,
                    "commentText": "Voc\u00ea tem preconceito com mu\u00e7ulmanos?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8n33rVwqGLS",
                    "user": "Lu #Nour",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702828,
                    "commentText": "Se eu te xingar de filho da <b> puta,</b> corno, brasileiro nojento, voc\u00ea iria ficar quietinho, n\u00e9?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8n3kPtYolsN",
                    "user": "Canal censurado pelo youtube",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702830,
                    "commentText": "@Lu #Nour N\u00e3o amiguinho,eu tenho \u00e9 conceito pleno sobre algumas classes de \"minoria\" tem total apoio para cometer injusti\u00e7as e preconceito justificado.  \nE respondendo a segunda pergunta,se uma senhora <b> negra </b>come\u00e7a-se a te xingar e humilhar o mesmo ficaria quietinho ?  \nEu vejo duas pessoas no v\u00eddeo,os racistas e preconceituosos vem s\u00f3 uma<b>  negra</b> e u<b> m branc</b>o e julgam s\u00f3 por essa caracter\u00edsticas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8n6DoSa5oxf",
                    "user": "gilberto alexandre",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702831,
                    "commentText": "@Canal censurado pelo youtube seu bosta <b> racista.</b>..kkkkk\nUm dia vc sera roubado pelo um<b>  branco</b>!!\nPq quando vc ve u<b> m negr</b>o acha qui \u00e9 ladrao....ADVG de branc<b> os racis</b>ta kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8n6E9dcF296",
                    "user": "gilberto alexandre",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702833,
                    "commentText": "@Canal censurado pelo youtube mas foi ao-contrario oooo <b> RACISTA.</b>..\nU veio<b>  branco</b> que xingou a senhor<b> a negr</b>a \nUm dia <b> um neg</b>ro vai salvar sua vida pra DEUS ti-mostrar qui ELE nao errou em cria<b> r a r</b<b> >a\u00e7a n</b>egra no mundo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8n6LubpvrdK",
                    "user": "Canal censurado pelo youtube",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702835,
                    "commentText": "@gilberto alexandre Em nenhum momento afirmei que ele n\u00e3o a ofendeu, mas que as pessoas s\u00f3 criticam as ofensas que ele fez a ela e n\u00e3o ao contrario. E eu sou <b> preto,</b>e nunca desejei o assalto a ningu\u00e9m e nunca fui assaltado tamb\u00e9m.\nE a senhora<b>  negra</b> tamb\u00e9m estava ofendendo o SENHOR(veio<b> ) branc</b>o. Eu j\u00e1 convivo e j\u00e1 convivi com senhoras pretas na minha fam\u00edlia e posso te dizer que existe algumas santas e outras que parecem dem\u00f4nios na terra,n\u00e3o julgo classes e nem ra\u00e7as mais sim pessoas,voc\u00ea deveria frase o mesmo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8qmTPEfaZb9",
                    "user": "Comentador de coment\u00e1rios",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549638503478,
                    "commentText": "@Canal censurado pelo youtube \"Voc\u00ea fede\"? \u00c9 essa a grande OFENSA que voc\u00ea usa para desviar o que est\u00e1 sendo discutido? Que vergonha... \n\nComparar um ato <b> racista </b>com uma ofensinha dessa parece at\u00e9 ironia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8qmX3M4wnnS",
                    "user": "Canal censurado pelo youtube",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549638503479,
                    "commentText": "@Comentador de coment\u00e1rios S\u00f3 assisti ofensas dos dois lados.\n\nSou <b> negro </b>e j\u00e1 sofri<b>  racismo</b> em forma de bullying gratuito quando crian\u00e7a cometida por outr<b> o negr</b>o.\n\nEsse truque barato de que toda pessoa pertencente a algum grupo de opress\u00e3o que voc\u00eas \"supostamente\" defende s\u00e3o automaticamente bons e santos emasculados n\u00e3o funciona comigo. \n\nE voc\u00ea me chamou de fedorento,isso \u00e9 por que s<b> ou neg</b>ro ? Voc<b> \u00ea \u00e9 raci</b>sta ? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8qmYAYT09mP",
                    "user": "Comentador de coment\u00e1rios",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549638503480,
                    "commentText": "@Canal censurado pelo youtube Assistiu ofensas dos dois lados? S\u00f3 vi UMA ofensa por parte da <b> mulher </b>que foi um \"Voc\u00ea fede\", que por acaso \u00e9 uma ofensa at\u00e9 fraca pra um ser desprez\u00edvel desse. S\u00f3 o fato de um lixo desse respirar o mesmo ar que eu \u00e9  ofensa a mim.\n\n\nN\u00e3o tem nem como negar quem \u00e9 o mais errado nesse v\u00eddeo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8qmYODLg_gy",
                    "user": "Comentador de coment\u00e1rios",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549638503482,
                    "commentText": "@Canal censurado pelo youtube Como assim voc\u00eas? QUALQUER pessoa que assiste esse v\u00eddeo sabe quem est\u00e1 errado, isso \u00e9 um senso comum. Voc\u00ea \u00e9 s\u00f3 mais um de uma pequena minoria de cegos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8qmZ-20dSDg",
                    "user": "Comentador de coment\u00e1rios",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549638503483,
                    "commentText": "@Canal censurado pelo youtube Existem racistas e preconceituoso negros, brancos, amarelos etc... \n\nDa mesma forma que existem completos canalhas negros, brancos, amarelos etc...\n\n<b> Racismo </b>e preconceito  \u00e9 canalhice na cara dura.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8qmZXriHVCS",
                    "user": "Comentador de coment\u00e1rios",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549638503484,
                    "commentText": "@Canal censurado pelo youtube Quando eu disse que ela \u00e9 santa? Santa ela n\u00e3o \u00e9 porque o \u00fanico santo \u00e9 Deus. Ela sofreu o <b> racismo </b>quem tem que devolver \u00e9 ELA n\u00e3o esse<b>  canalha</b>.  <b> O velh</b>o senhor indefeso e ofendido ficou bem magoadinho por se chamado de fedido, tadinho, chega a me dar nojo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velho",
                        "Canalha",
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8qm_rcFdxSd",
                    "user": "Canal censurado pelo youtube",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549638503486,
                    "commentText": "@Comentador de coment\u00e1rios Ir\u00f4nico,minha critica se sustenta por que o v\u00eddeo n\u00e3o est\u00e1 na integra,como a maioria de v\u00eddeos tachando pessoas de racistas.\n\nPor isso o critiquei,mais quem aparece nos coment\u00e1rios me ofendendo e ainda se sente injusti\u00e7ado por que eu cometi a aud\u00e1cia de criticar a ofensa que recebi do mesmo.\n\nDepois perguntam do por que o Bolsonaro ganhou mesmo com fraudes nas urnas, kkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8vI0JBOqSkE",
                    "user": "XV IDROS",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560006503487,
                    "commentText": "@Canal censurado pelo youtube concordo soq ele disse \"<b> negra </b>imunda\" e se ela n quiser ser chamada disso E ESTIVER SE OFENDENDO \u00c9 CRIME.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxUZTrZ1c3j_wvCoR4AaABAg.8mvhF40v5th8vI2t-q69j0",
                    "user": "Canal censurado pelo youtube",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560006503488,
                    "commentText": "@XV IDROS E se o xingamento for uma resposta a uma ofensa ? O v\u00eddeo n\u00e3o est\u00e1 inteiro para saber se a ofensa foi gratuita.\n\n\nOfensa n\u00e3o \u00e9 crime, ofensa n\u00e3o \u00e9 injuria.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwoCcsjwLuRyS0Oq1J4AaABAg",
            "user": "O Chat\u00f4 Da Zebul\u00e2ndia",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702267,
            "commentText": "Babaca",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugymc-0Rm2jzacDphWB4AaABAg",
            "user": "Danilo Anderson",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702269,
            "commentText": "Que tempestade fazem, parem de mimimi.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugymc-0Rm2jzacDphWB4AaABAg.8mnX1x6aJ6D8mq2pFC1udX",
                    "user": "Cruz Credo",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702855,
                    "commentText": "Danilo Anderson Pq mimimi? Vamos supor, vc \u00e9 negro/japones/indiano, e etc.., e vc tem um problema nas costas, um homem pede para vc se levantar de seu assento em um avi\u00e3o, e vc por gentileza levanta com dificuldades por causa de seu problema nas costas, o homem fica irritado e cm\u00e7 a te xingar de v\u00e1rias coisas horr\u00edveis sobre a sua apar\u00eancia, vc n se sentiria mal e iria reclamar dele tb? Agr \u00e9 pecado reclamar por ter  sido humilhado por um <b> racista?</b> Olha senhor, com todo o respeito, mas outras pessoas n\u00e3o tem esse seu pensamento antigo e que provavelmente defende que uma pessoa de outra<b>  etnia</b> fique calada e com a sua  cabe\u00e7a abaixada para outras etnias.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugymc-0Rm2jzacDphWB4AaABAg.8mnX1x6aJ6D8mr0xFcLRV3",
                    "user": "Zecarafaela Luisa",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702856,
                    "commentText": "T\u00e1 querendo aparecer, brother?!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugymc-0Rm2jzacDphWB4AaABAg.8mnX1x6aJ6D8msDob56qaf",
                    "user": "Cleiton Oliveira",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702858,
                    "commentText": "Fazem uma tempestade mesmo, e voc\u00ea sabe muito bem a inten\u00e7\u00e3o disso.  Mas gostaria de saber o que causou a discuss\u00e3o entre as duas pessoas ali. Se foi s\u00f3 o <b> racismo </b>ele deveria ter sido retirado do avi\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugymc-0Rm2jzacDphWB4AaABAg.8mnX1x6aJ6D8msHkklsiSP",
                    "user": "Zecarafaela Luisa",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702859,
                    "commentText": "Pois, o sujeito em quest\u00e3o, n\u00e3o foi retirado, mesmo ap\u00f3s o flagrante de inj\u00faria racial. Ta\u00ed o porqu\u00ea do \"mimimi\".",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugymc-0Rm2jzacDphWB4AaABAg.8mnX1x6aJ6D8n-y0AIRYgx",
                    "user": "gilberto alexandre",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702860,
                    "commentText": "Cala boca ooo sem no\u00e7ao",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugymc-0Rm2jzacDphWB4AaABAg.8mnX1x6aJ6D8n-y6Db9q6a",
                    "user": "gilberto alexandre",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702861,
                    "commentText": "@Cleiton Oliveira motivo banal.....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugymc-0Rm2jzacDphWB4AaABAg.8mnX1x6aJ6D8n33cqy2JMJ",
                    "user": "Lu #Nour",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702862,
                    "commentText": "Voc\u00ea t\u00e1 de brincadeira n\u00e9? N\u00e3o li isso, mano do c\u00e9u!!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugymc-0Rm2jzacDphWB4AaABAg.8mnX1x6aJ6D8nEmzGOHiBq",
                    "user": "Rose Santos",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702864,
                    "commentText": "N\u00e3o foi retirado porque a companhia/supervisor consultado pensa igual a voc\u00ea. Enfim, outro est\u00fapido.\nSe for a m\u00e3e de quem v\u00ea isto como mimimi a coisa <b> muda </b>de figura.\n\nNo m\u00ednimo ele faltou com o respeito por ser uma<b>  idosa</b>. Comecemos por a\u00ed.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idosa",
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugymc-0Rm2jzacDphWB4AaABAg.8mnX1x6aJ6D8nF7min2kDR",
                    "user": "gilberto alexandre",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702865,
                    "commentText": "@Rose Santos resumindo....ele vai pagar por essa atitude na vida\nA vida vai si-encarregar disso",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugymc-0Rm2jzacDphWB4AaABAg.8mnX1x6aJ6D8rofpq5rx74",
                    "user": "T\u00e2nia Fagundes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552057702866,
                    "commentText": "Mimimi porque n\u00e3o \u00e9 voc\u00ea, <b> idiota!</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQkH_rXLYsliOfN-F4AaABAg",
            "user": "SALATIEL S. SILVA",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702272,
            "commentText": "As emissora de TV aberta deveriam contratar mais pessoas negras pra trabalhar em bancadas de jornalismo, muito dif\u00edcil ver pessoas negras nessa posi\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxQkH_rXLYsliOfN-F4AaABAg.8mkJCWQicc-8q2UDadQrt_",
                    "user": "Rog\u00e9rio Pereira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549638502613,
                    "commentText": "Kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxQkH_rXLYsliOfN-F4AaABAg.8mkJCWQicc-8tQiMKKCUJn",
                    "user": "Rafael Moura",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736102615,
                    "commentText": "Concordo Ana Maria Braga defendendo os negros . \nEla \u00e9 a pior <b> racista </b>da tv brasileira ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyVHf-6mqEF8qFWiMF4AaABAg",
            "user": "Danilo sr",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702274,
            "commentText": "Globolixo",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyVHf-6mqEF8qFWiMF4AaABAg.8mkED4lXlxl8musk53v22l",
                    "user": "t\u00f4 de passagem",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702774,
                    "commentText": "Mano que q isso tem a ver?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVHf-6mqEF8qFWiMF4AaABAg.8mkED4lXlxl8vI-zBwYCtU",
                    "user": "XV IDROS",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560006502775,
                    "commentText": "@t\u00f4 de passagem lkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx0smD9jp3NlV0yCUV4AaABAg",
            "user": "Augusto Harisson",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702276,
            "commentText": "TNC veio",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzyp7bIYl2bYSg9XUx4AaABAg",
            "user": "Lucas Simao",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702278,
            "commentText": "Nojooooo desse cara .. <b> velho </b>fdp. ..vai queimar no inferno",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyZPGEWZD0vmzIDqD54AaABAg",
            "user": "Carlos Barrocas",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702279,
            "commentText": "Isso \u00e9 irracional esse fera era pra est\u00e1 no zool\u00f3gico.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyZPGEWZD0vmzIDqD54AaABAg.8mk35e5Wwuh8tDQpPMjMvf",
                    "user": "Educa Brasil",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736102606,
                    "commentText": "Os animais \u00f1 iam aceitar ele l\u00e1.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxExO7PvASqCr2JMoh4AaABAg",
            "user": "Rose Nicolau Nicolau",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702282,
            "commentText": "Processa ele....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxExO7PvASqCr2JMoh4AaABAg.8mk-NOhIJ8N8tB-012A1ol",
                    "user": "SMIT Games & Tutoriais",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736102618,
                    "commentText": "Processar o caralho,\u00e9 talvez processa,mais depois s\u00f3 meter bala,espancar e multil\u00e1-lo huehue",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzMRh0WOe6FpS0RMKt4AaABAg",
            "user": "Hanns Marks",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702284,
            "commentText": "Morte a todos racistas fdp",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz9nCWRAsSenveqFop4AaABAg",
            "user": "Iuri Lindenbaum",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702286,
            "commentText": "Para o <b> racista </b>ot\u00e1rio eu tenho a qu\u00edmica perfeita. A intelig\u00eancia e um cruzado de direita.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz9nCWRAsSenveqFop4AaABAg.8mir-DzIyzW8mkgseLZk96",
                    "user": "Iuri Lindenbaum",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702790,
                    "commentText": "@im not enough, seu <b> racista </b>de merda.vou colocar uma faca no teu cu.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz9nCWRAsSenveqFop4AaABAg.8mir-DzIyzW8mq3EWKWMUh",
                    "user": "Cruz Credo",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702792,
                    "commentText": "Iuri Lindenbaum Ele \u00e9 um medroso, ele tem medo que outras pessoas diferentes sejam melhor doq ele, \u00e9 bom ele ter medo mesmo, pq n\u00f3s j\u00e1 somos melhores que ele s\u00f3 pelo fato de ele ser <b> racista.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz9nCWRAsSenveqFop4AaABAg.8mir-DzIyzW8msDf8ZqCxn",
                    "user": "Cleiton Oliveira",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702793,
                    "commentText": "im not enough cuidado que voc\u00ea pode ser identificado e preso mesmo na internet",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9nCWRAsSenveqFop4AaABAg.8mir-DzIyzW8msGD-FKVRS",
                    "user": "Iuri Lindenbaum",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702794,
                    "commentText": "@Cleiton Oliveira , vc t\u00e1 falando de quem?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9nCWRAsSenveqFop4AaABAg.8mir-DzIyzW8mzkH5W018M",
                    "user": "Sheila Isaias",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702795,
                    "commentText": "@im not enough volta para o inferno dem\u00f3nio   escroto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9nCWRAsSenveqFop4AaABAg.8mir-DzIyzW8tB-R95nYlv",
                    "user": "SMIT Games & Tutoriais",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736102797,
                    "commentText": "@im not enough porque voc\u00ea n\u00e3o volta pro kid bengala em o leite mo\u00e7a?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzPEVE2miPJrpYitYx4AaABAg",
            "user": "Iuri Lindenbaum",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702294,
            "commentText": "Racista de merda. Eleitor de Bolsonaro.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwHK_thmOdJMRmfLPx4AaABAg",
            "user": "Valdecirarguelho Arguelho",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702297,
            "commentText": "Cara <b> idiota!</b> Tem que meter a m\u00e3o na cara dele.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgytG_iRQkkZr-y1dPx4AaABAg",
            "user": "Deus \u00c9 fiel",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702298,
            "commentText": "Vem fazer isso comigo seu covarde ....digno do inferno. .....Venc\u00eas devem muito aos negros seus covardes .....isso vale para todos os racistas doentes e fan\u00e1ticos .....dignos do inferno .....",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyghJwNXng3kAuTweZ4AaABAg",
            "user": "\u200e \u200e",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702300,
            "commentText": "n\u00e3o falam que <b> racismo </b>\u00e9 crime? pq  ele n\u00e3o foi preso ou algo do tipo?",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyghJwNXng3kAuTweZ4AaABAg.8mikW14xCYv8nCxoepyK3C",
                    "user": "L\u00e0zaro S",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702780,
                    "commentText": "Em alguns pa\u00edses <b> racismo </b>n\u00e3o \u00e9 crime, nos EUA voc\u00ea \u00e9 livre pra expressar seu \u00f3dio pelos negros e se reclamar \u00e9<b>  comunista</b> mimimizento",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyghJwNXng3kAuTweZ4AaABAg.8mikW14xCYv8qG7h6ZI6V-",
                    "user": "GaroTo IXPERTINHO",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549638502781,
                    "commentText": "S\u00f3 \u00e9 crime se a pessoa que cometeu <b> racismo </b>for de direita se for de esquerda n da nada n",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyghJwNXng3kAuTweZ4AaABAg.8mikW14xCYv8r5kctU0n8o",
                    "user": "joao potereiko",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549638502783,
                    "commentText": "@L\u00e0zaro S l\u00f3gico que e crime sim <b> racismo </b>l\u00e1 pode at\u00e9 da pris\u00e3o igual aqui no Brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyghJwNXng3kAuTweZ4AaABAg.8mikW14xCYv8t4alFCCniC",
                    "user": "Strimp GPlays",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736102784,
                    "commentText": "@L\u00e0zaro S se s\u00f3 falou bosta em poucas coisas,TODO LUGAR <b> RACISMO </b>E CRIME",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyghJwNXng3kAuTweZ4AaABAg.8mikW14xCYv8vI-dz4XUy2",
                    "user": "XV IDROS",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560006502786,
                    "commentText": "@L\u00e0zaro S\u00e9eeee n,\u00e9 crime SS soq tipo nem vale a pena prq s\u00e3o MT racistas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy9QOWbLBRlhYbXpJN4AaABAg",
            "user": "Serena A",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702303,
            "commentText": "Com certeza esse ilustre passageiro votaria no Bolso. <b> Racismo?</b> Imagina... \u00e9 mimimi desses \"comunistas\". No Brasil esse tipo de comportamento vai ser t\u00e3o comum quanto \"bom dia\".",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy9QOWbLBRlhYbXpJN4AaABAg.8mikK9ooQOU8milx976VPv",
                    "user": "Natalie Candida Pereira",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702803,
                    "commentText": "NAO MISTURA AS COISAS NAO QUERIDA .BOLSONARO NAO TEM NADA AVER COM ISSO",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy9QOWbLBRlhYbXpJN4AaABAg.8mikK9ooQOU8mkUZcRK-lJ",
                    "user": "im not enough",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702805,
                    "commentText": "gostosa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy9QOWbLBRlhYbXpJN4AaABAg.8mikK9ooQOU8mq1WlRGAbj",
                    "user": "Cruz Credo",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702807,
                    "commentText": "Natalie Candida Pereira Vdd, tem gente que mistura as coosa, mds q chato.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy9QOWbLBRlhYbXpJN4AaABAg.8mikK9ooQOU8msEoTK-Grz",
                    "user": "Cleiton Oliveira",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702810,
                    "commentText": "E da\u00ed que ele votaria bolso? 60 milh\u00f5es de brasileiros tamb\u00e9m. N\u00e3o tente comparar Brasil e pa\u00edses europeus porque s\u00e3o muito diferentes.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy9QOWbLBRlhYbXpJN4AaABAg.8mikK9ooQOU8n33GRf3aWM",
                    "user": "Lu #Nour",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702812,
                    "commentText": "Eu votei no Bolsonaro e n\u00e3o sou <b> racista!</b> Acho incr\u00edvel uma pessoa criticar o<b>  racismo</b> usando um discurso preconceituoso. N\u00e3o tem vergonha? Depois que toma um processo nas costas vai chorar, n\u00e9? Fa\u00e7a-me o favor, n\u00e3o seja hip\u00f3crita mo\u00e7a.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy9QOWbLBRlhYbXpJN4AaABAg.8mikK9ooQOU8n4jK2J_MKA",
                    "user": "PABLOjt alves",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689702813,
                    "commentText": "Que burrinha vc \ud83d\ude05",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy9QOWbLBRlhYbXpJN4AaABAg.8mikK9ooQOU8oHBoHLhII3",
                    "user": "Ozzy Nuff",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544281702814,
                    "commentText": "Mds gente...\nEla tem probleminha...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyvacftJgybTQmbUt94AaABAg",
            "user": "Simoni Cruz",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702305,
            "commentText": "Se fosse comigo ele tava ferrado, tirava o salto alto e metia na cara com toda for\u00e7a.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwNFY05twK439nX5bV4AaABAg",
            "user": "Fernando Oliveira",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689702307,
            "commentText": "nao viajo nessa companhia a\u00e9rea",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyFErZU9v7QYA3iARh4AaABAg",
            "user": "Sueli Alves",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689704299,
            "commentText": "Se ser <b> negro </b>\u00e9 defeito o que tem de gente branca feia ufa prefiro continuar com a cor q Deus me deu ele me criou assim e n\u00e3o quero tirar nem por nada onda Deus",
            "likes": 28,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyFErZU9v7QYA3iARh4AaABAg.8migeAksfpx8milL7H4DfY",
                    "user": "Vanderlei Moreira Souto",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689704731,
                    "commentText": "N. Ele estava no lugar da velhinha. E vc no lugar do funcion\u00e1rio. Conivente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFErZU9v7QYA3iARh4AaABAg.8migeAksfpx8mkNtgvCUDr",
                    "user": "Arthur psn",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689704733,
                    "commentText": "Esse seu coment\u00e1rio foi <b> racista.</b>.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFErZU9v7QYA3iARh4AaABAg.8migeAksfpx8mkUPgBHPif",
                    "user": "im not enough",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689704735,
                    "commentText": "sou <b> racista </b>mesmo fodase",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFErZU9v7QYA3iARh4AaABAg.8migeAksfpx8mq1R1UZhn8",
                    "user": "Cruz Credo",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689704736,
                    "commentText": "im not enough <b> Idiota.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFErZU9v7QYA3iARh4AaABAg.8migeAksfpx8okXwmO8LEo",
                    "user": "gilberto alexandre",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546960104738,
                    "commentText": "At\u00e9 pq DEUS jamais errou em fazer us negros",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFErZU9v7QYA3iARh4AaABAg.8migeAksfpx8okY2cnnPIU",
                    "user": "gilberto alexandre",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546960104740,
                    "commentText": "@im not enough tomare qui um <b> branco </b>assalte vc ....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFErZU9v7QYA3iARh4AaABAg.8migeAksfpx8olE6zAC5am",
                    "user": "Cruz Credo",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546960104742,
                    "commentText": "gilberto alexandre kkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFErZU9v7QYA3iARh4AaABAg.8migeAksfpx8oo4r2NKB-L",
                    "user": "gilberto alexandre",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546960104743,
                    "commentText": "@Cruz Credo ou a vida salva por um <b> negro.</b>...pra ve si acorda i enchegar qui foi DEUS qui criou us negros",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFErZU9v7QYA3iARh4AaABAg.8migeAksfpx8oonSpG7Ew9",
                    "user": "Cruz Credo",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546960104745,
                    "commentText": "@gilberto alexandre Ps\u00e9",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyFErZU9v7QYA3iARh4AaABAg.8migeAksfpx8p3XPJ2VlGV",
                    "user": "Cruz Credo",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546960104747,
                    "commentText": "@Andr\u00e9a Silvana Se negros servem para ser escravos por causa de sua cor de pele, ent\u00e3o todo mundo serve, melanina n\u00e3o define oq vc \u00e9, e oq vc n\u00e3o \u00e9, se vc \u00e9 pior do que algu\u00e9m ou n\u00e3o, se vc \u00e9 inferior ou superior, e v\u00e1rias outras coisas. O que vale no ser humano \u00e9 a pessoa que ela \u00e9, e pelo que vc mostra, vc n\u00e3o passa de mais de uma pessoa burra e ignorante.\n\nEu como pardo e quase completamente <b> negro,</b> quero que vc nunca mais fale assim da nossa cor e nos respeite como um HOMEM, n\u00e3o como um covarde que xinga a apar\u00eancia das pessoas pela internet.\n\nRecados: Vc n\u00e3o est\u00e1 protegido atr\u00e1s de uma tela na internet, Oq se planta se colhe e somos todos iguais.\n\nreveja seus conceitos.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFErZU9v7QYA3iARh4AaABAg.8migeAksfpx8p3XttL4OQA",
                    "user": "Cruz Credo",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546960105191,
                    "commentText": "@Andr\u00e9a Silvana E Deus nos fez sim, assim como fez vc, e ele deve estar profundamente indignado por ele te fazer, para vc vir ao mundo e ser <b> racista.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyFErZU9v7QYA3iARh4AaABAg.8migeAksfpx8p53KyhlenZ",
                    "user": "gilberto alexandre",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546960105192,
                    "commentText": "@Andr\u00e9a Silvana merece ser roubada pelo um <b> branco.</b>..ou um<b>  negro</b> salvar a sua vida pra vc aprender qui DEUS nao errou em fazer us negros",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwMbO9nBzGead0pZJl4AaABAg",
            "user": "Sueli Alves",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689704304,
            "commentText": "J\u00e1 fui chamada de <b> macaca </b>eu apenas retruquei problema seu nariz parece bunda de porco a agressora faltou morrer de raiva kkkkk o espelho vai lembra ela sempre kkkkkk",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwMbO9nBzGead0pZJl4AaABAg.8migGd7_3sI8x68_jUShIk",
                    "user": "Karina Oliveira",
                    "date": "15 hours ago",
                    "timestamp": 1562544504703,
                    "commentText": "Kkkkk.. tomou levou",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Macaca"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyVWiqf4cWVFEttdFB4AaABAg",
            "user": "zum flash",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689704309,
            "commentText": "Para mim <b> racista </b>tem que morrer",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyVWiqf4cWVFEttdFB4AaABAg.8miepXKLKGL8tAzLD3aYk9",
                    "user": "SMIT Games & Tutoriais",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736104698,
                    "commentText": "\u00c9 obvio,tem ser multilado mesmo!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxGSINL9nz7QwWfgAh4AaABAg",
            "user": "Sergio Lang",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689704314,
            "commentText": "oque esperar de uma empresa britanica?  UK \u00e9 preconceito puro",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxmtUoeQSTPw6Qw4w54AaABAg",
            "user": "Govinda10816",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689704318,
            "commentText": "Merece uma voadora nos zoio....",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6VRP4E5rWsMjeCHR4AaABAg",
            "user": "Vanderlei Prestes",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689704321,
            "commentText": "Kkkkkk  era o Bolsonaro o passageiro?",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz6VRP4E5rWsMjeCHR4AaABAg.8miWkdrBEGp8milYJSmPrI",
                    "user": "Vanderlei Moreira Souto",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541689704709,
                    "commentText": "N. Bolsonaro estava no lugar da velhinha. Vc no lugar do funcion\u00e1rio. Convente",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6VRP4E5rWsMjeCHR4AaABAg.8miWkdrBEGp8q-cV2fYENm",
                    "user": "Ricardo Kotwski",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549638504710,
                    "commentText": "Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 <b> branco,</b> ele \u00e9 pardo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz6VRP4E5rWsMjeCHR4AaABAg.8miWkdrBEGp8qR2fCkvxVN",
                    "user": "lucas costner walker",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549638504712,
                    "commentText": "@Ricardo Kotwskipreto e tu kkkk bolsonaro \u00e9 <b> branco </b>filho , tem descend\u00eancia italiana",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz6VRP4E5rWsMjeCHR4AaABAg.8miWkdrBEGp8vI0YLb79_8",
                    "user": "XV IDROS",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560006504714,
                    "commentText": "@lucas costner walker ele disse \nPARDO.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzs7yTsg1Q-XrJdEX94AaABAg",
            "user": "Normando Rabelo",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689704326,
            "commentText": "vamos de Bolsonaro 17 Bolsonaro 17 Bolsonaro 17 Bolsonaro 17 Bolsonaro 17 Bolsonaro 17 Bolsonaro 17 Bolsonaro 17 Bolsonaro 17 Bolsonaro 17 Bolsonaro 17 Bolsonaro 17cs t\u00e3o desempregados",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw6aCzbSe1KeRrro1l4AaABAg",
            "user": "henrique Borges",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689704330,
            "commentText": "Nada q um soco n\u00e3o resolva \u270c",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw6aCzbSe1KeRrro1l4AaABAg.8miWUpFZRez8tASVb_aqI5",
                    "user": "{Yuri} Hinata}",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736104757,
                    "commentText": "Nossa melhor coisa a se fazer :) \n\n\n\n\nVou bater em uma pessoa e combater o mal com o mal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw6aCzbSe1KeRrro1l4AaABAg.8miWUpFZRez8tBRT0tKwWK",
                    "user": "{Yuri} Hinata}",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736104760,
                    "commentText": "@SMIT Games & Tutoriais Se eu te bater voc\u00ea vai aprender que se voc\u00ea bater em algu\u00e9m voc\u00ea vai estar errado igual a pessoa?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw6aCzbSe1KeRrro1l4AaABAg.8miWUpFZRez8tBYVy3G82s",
                    "user": "SMIT Games & Tutoriais",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736104761,
                    "commentText": "@{Yuri} Hinata} o que voc\u00ea tem que entender \u00e9 que s\u00f3 \u00e9 necess\u00e1rio espancar e dar umas porrada quando alguem faz preconceito ou bullyng com voc\u00ea,agora algu\u00e9m faz bullyng com voc\u00ea e ai tu fica calado,voc\u00ea \u00e9 um fraco pobre coitado.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw6aCzbSe1KeRrro1l4AaABAg.8miWUpFZRez8tBZoyyH6iK",
                    "user": "{Yuri} Hinata}",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736104763,
                    "commentText": "@SMIT Games & Tutoriais Me sentiria mt bem se ao inv\u00e9s de me tratar como um homem me Trata-se come uma <b> mulher </b>:) bem agr eu vou falar mais claro para voc\u00ea entender\n\n\n\n\nSE VOC\u00ca FOR BATER NUMA PESSOA VOC\u00ca VAI ESTAR T\u00c3O ERRADA QUANTO ELA NEM TUDO SE RESOLVE COM PORRADA OU SOCOS SE EU BATER EM ALGU\u00c9M QUE ME BATEU QUEM VAI SER O ERRADO ??  OS DOIS",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw6aCzbSe1KeRrro1l4AaABAg.8miWUpFZRez8tB_KYWuDJm",
                    "user": "SMIT Games & Tutoriais",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554736104765,
                    "commentText": "@{Yuri} Hinata} pra mim voc\u00ea \u00e9 fraco pra pensar assim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxXib1dM-K3Vz_6wkF4AaABAg",
            "user": "Black Cat",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541689704335,
            "commentText": "Porco nojento.",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}