{
    "header": {
        "title": " Racista fala que homem nenhum gosta de Negra. ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Brayann Silva ",
        "views": "51996",
        "likes": " 602 ",
        "dislikes": " 642 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 08/09/2016 ",
        "dateExtraction": " 2019-05-27 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=ZBy23kXbPzg ",
        "postText": " Racista, estuda na Unirio. ",
        "numberPosts": " 1367 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - Black,Ethnicity - General,Gender - General,Ethnicity - White,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Gender - Female sexuality,Behavioural Addiction - Alcohol",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Negra,Negro,Africana,Preto,Preta,Macaco,Cara de macaco,Racista,Ra\u00e7a,Racismo,Etnia,Mulher,Machista,Sexual,Machismo,Branco,Idiota,Cretino,Muda,Retardado mental,Imbecil,Cego,Psicopata,Mudo,Atrasado,Cega,Puta,\u00c9gua,Rid\u00edcula,Cabra,Vadia,Piranha,B\u00eabado,Gay,LGBT,Homossexual,Homofobia,Gorda,Careca,Bola,Gordo,Magro,\u00cdndio,Vermelho,Nacionalidade,Xenofobia,Povo burro,Estrangeiro,Drogado,Amarelo,Amarelo,Idade,Bicha,Boiola,Bichona,Veado,Acabado,Velho,Idoso,Cota,Vermelho,Comunista,Bronca,Analfabeto,Vagabundo,Feminazi,Pulga",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgyFMof4sqZl7y-jG8d4AaABAg",
            "user": "Denise Eloih",
            "date": "25 minutes ago",
            "timestamp": 1558974158744,
            "commentText": "Bicho rid\u00edculo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkLZk2wPCTUBHO-Mt4AaABAg",
            "user": "francys martins",
            "date": "1 day ago",
            "timestamp": 1558889258746,
            "commentText": "se fosse eu teria quebrado toda a cara de <b> racista </b>do inferno ...tenho nojo...d\u00f2i na alma ,estas palovras dem\u00f4niacas, deste doente",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzWkAEkA-XWjqnkr-d4AaABAg",
            "user": "Adean Maia",
            "date": "1 day ago",
            "timestamp": 1558889258748,
            "commentText": "Eu teria deitado esse cara no soco",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyS3Wb8QJ1yPwXzr3R4AaABAg",
            "user": "O CR\u00cdTICO LOPES CUNHA",
            "date": "2 days ago",
            "timestamp": 1558802858750,
            "commentText": "Ele falou uma realidade ver\u00eddica, enquanto essas dae bancam de certas,o cara foi sincero",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzplTqwh8FyE8nR5-J4AaABAg",
            "user": "Weverton 1991fw",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1558370858751,
            "commentText": "Tem <b> negra </b>muito + gata q muita branquela....isso \u00e9 fato!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw_JhpU_GFnKFaHszl4AaABAg",
            "user": "Renan Fonseca",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1558370858753,
            "commentText": "Peguei uma <b> bronca </b>enorme desse homem depois dele semear esse \u00f3dio que ele tem por<b>  mulher</b<b> > negr</b>a e pelo p\u00fablico negro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negro",
                "Negra",
                "Bronca"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzF5VJ1JOZVPnugRqV4AaABAg",
            "user": "Luffy lixo",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1558370858755,
            "commentText": "\ud83d\udc4d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwGpW_4ND74fwxMb0B4AaABAg",
            "user": "Victor Prearo",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1558370858757,
            "commentText": "Pura verdade a maioria",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxH41OqlKBxCuYjt7p4AaABAg",
            "user": "Artur R.",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1557766058758,
            "commentText": "Sou <b> branco </b>(bem<b>  branco</b>) e sinto atra\u00e7\u00e3o por mulheres mesti\u00e7as/negras. Mas tenho que admitir n\u00e3o que eu tenho algo contra mas Tra\u00e7os muito, muito fortes \"grotescos\" e pele muito, muito escura, tip<b> o african</b>a mes<b> mo ra</b>\u00e7a purissima eu n\u00e3o curto. Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a gostar de tudo. APENAS RESPEITE E ACEITE AMBAS AS RA\u00c7AS COMO IGUAIS! ABRA\u00c7O.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Africana",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx9Xbt2JzIRube_prp4AaABAg",
            "user": "\u30bf\u30afShadow",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1557766058760,
            "commentText": "Mulher m\u00f3 bonita e o cara sendo filho da <b> puta </b>desse jeito... \nVai morrer \u00e9 virgem esse da\u00ed",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzTePWtQApd5I46AnF4AaABAg",
            "user": "Una",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1557161258762,
            "commentText": "Eu nao tenho nada contra <b> negro,</b> tenho varios amigos e colegas, so fiquei chateado porque pararam de vender",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzTePWtQApd5I46AnF4AaABAg.8uZwbt6tV8o8ugz1KlMMrl",
                    "user": "Artur R.",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1557766059036,
                    "commentText": "vender o que? Oxi...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzTePWtQApd5I46AnF4AaABAg.8uZwbt6tV8o8ugzCZOkw0B",
                    "user": "Una",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1557766059038,
                    "commentText": "@Artur R. Nao entendeu a piada, vender negros",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugylek_M03DMOEtXYF94AaABAg",
            "user": "Leandralolita Fofinha",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1557161258764,
            "commentText": "Adora um <b> negro </b>sou tarada num neg\u00e3o\ud83d\ude01",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyjJ9vr0jJnwAeb22J4AaABAg",
            "user": "Menor Do Grau",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1557161258766,
            "commentText": "DX esses <b> racista </b>em paz \ud83d\ude09\n\nSobra mais morenas pa nos homens de verdade \ud83d\ude0b\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx35WMWpabYvOgVfGZ4AaABAg",
            "user": "natanael carvalho",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1557161258768,
            "commentText": "Bom na verdade tem coisas que ele falou que \u00e9 verdade no meu tempo de crian\u00e7a as mulheres negras queriam casar com <b> branco </b>dos olhos azuis eu sou<b>  negro</b> e sempre fui louco mulheres negras Mas eu vi no meu tempo em Recife mulheres negras que eram racistas e queriam casar com home<b> m branc</b>o hoje as mulheres negras querem casar com hom<b> em neg</b>ro e eu sou casado co<b> m a ne</b>gra e sou muito feliz",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwlVj2ed5DvANgmLUh4AaABAg",
            "user": "Rog\u00e9rio Pereira",
            "date": "4 weeks ago",
            "timestamp": 1556556458770,
            "commentText": "Sou casado com uma <b> mulher </b<b> >negra</b> a 23 anos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzd-yEz66kdFd1XLBN4AaABAg",
            "user": "Manuelle Abib",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383658772,
            "commentText": "Ot\u00e1rio.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_V8J8g6MIw36wW714AaABAg",
            "user": "Marcos Almeida",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383658774,
            "commentText": "S\u00f3 porque n\u00e3o gosta de <b> preto </b>\u00e9 obrigado a gostar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzJmJ3RdRLZ16H_qzp4AaABAg",
            "user": "Marcos Almeida",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383658776,
            "commentText": "Porra o cara n\u00e3o gosta de <b> preto </b>e ai, ele n\u00e3o \u00e9 obrigado, e pronto.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzJmJ3RdRLZ16H_qzp4AaABAg.8uB8bIvX3Hw8uFIO9HBMyR",
                    "user": "P\u00e9rola negra",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383659046,
                    "commentText": "N\u00e3o gosta guarda pra ele,mas ele disse a o cabelo,das negras fede,e negras s\u00e3o fedorentas isso \u00e9 <b> racismo!</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzKZeDLnQMU3F4zfkZ4AaABAg",
            "user": "raider LaG",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383658778,
            "commentText": "Racista <b> b\u00eabado,</b>liberou foi tudo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx4sQofPbfeaTVLN0N4AaABAg",
            "user": "David Santos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383658780,
            "commentText": "O cara parece que t\u00e1 noiado, kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_pp_y-SRgyx6L-Pd4AaABAg",
            "user": "quezia Mendes",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659749,
            "commentText": "a\u00ed gente Desculpas mais e pq? eu fico brava com essas coisas aff eu n\u00e3o sei como ainda existe o <b> racismo </b>nos somos todos iguais, pelo amor de deus tenha amor ao pr\u00f3ximo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxo1ENfl5AuJo3jn0V4AaABAg",
            "user": "quezia Mendes",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659751,
            "commentText": "ops otaria",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwdZGlqMsvnguy7noR4AaABAg",
            "user": "quezia Mendes",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659752,
            "commentText": "nossa meu deu um nojo desse cara, ele mal sabe as coisas que ele t\u00e1 falando, <b> racista </b>o mundo da as voltas tah, dep\u00f4s vc que vai tar chorando por uma otaria",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgycVBGKGnal6vrCI4B4AaABAg",
            "user": "DEUS_EXISTE Tii vendo desgra\u00e7a",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659754,
            "commentText": "S\u00f3 fico dando risada dessas pessoas msm... \u00e9 preciso ter coragem pra fazer essas figuras rid\u00edculas!!! Meu fiooo Homem que \u00e9 homem gosta de <b> mulher!</b>!! N\u00e3o depende da cor, tem bucet@#$%/??? J\u00e1 era\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxdTcTx2YiGugBBCA54AaABAg",
            "user": "Drame Babacar",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659756,
            "commentText": "\u00c9 verdade ele fala e verdade aqui n\u00e3o gosto",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxdTcTx2YiGugBBCA54AaABAg.8tzgJwlTQ5O8uFJYCgp-Na",
                    "user": "P\u00e9rola negra",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383660056,
                    "commentText": "Drame Babacar mas tem quem gosta,eu n\u00e3o me atraiu por brancos,s\u00f3 negros pu morenos,mas muitos gostam de brancos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyFilAdBsZ0t_CFqdZ4AaABAg",
            "user": "Mochileiro Audax 7",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659759,
            "commentText": "Ele foi <b> racista </b>a falar dessa forma, cada um tem um gosto. Eu particularmente n\u00e3o namoraria uma<b>  negra</b>, como tem pessoas que n\u00e3o gostam de asi\u00e1ticas e etc... mas o respeito acima de tudo na op\u00e7\u00e3o e escolha alheia.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyFilAdBsZ0t_CFqdZ4AaABAg.8tx7PB8Y-5O8uFIfuGEZvA",
                    "user": "P\u00e9rola negra",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383660007,
                    "commentText": "Mochileiro Aud   pe e se vc apaixonar por  uma,vc n\u00e3o pode dizer assim,o futuro a Deus pertence",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx5RjR6gpD8y_3alq54AaABAg",
            "user": "Z\u00ed_maiaa a",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659761,
            "commentText": "J\u00e1 que temos que conviver com o <b> racismo,</b> eu prefiro este<b>  racismo</b>, <b> o RACISM</b>O REVELADO, esse mo\u00e7o disse verdades, o que est\u00e1 inconcientemente na cabe\u00e7a dos homens... a maioria dos homens(brancos/negros), sem generalizar, preferem se relacionar com brancas para algo s\u00e9rio. Porque ainda existe o receio de apresentar u<b> ma neg</b>ra para a familia, ou ter filhos negros... Ou por causa de como ser\u00e3o vistos pela sociedade e tal. V\u00ed v\u00e1rias pessoas se mostrando indignadas com esse mo\u00e7o, chamando ele<b>  de raci</b>sta e tal (sim, e<b> le \u00e9 rac</b>ista), mas pelo menos n \u00e9 hip\u00f3crita! S\u00f3 as negras sabem como ele tem raz\u00e3o em dizer isso! E como em nossa cabe\u00e7a (negras) essa ideia foi cravada durante nosso desenvolvimento e constru\u00e7\u00e3o. \u00c9 feio? Choca? \u00c9 vergonhoso? \u00c9 doloroso de ouvir? mas \u00e9 o que ele pensa, e muitos, qse que a maioria, compartilha do mesmo pensamento... s\u00f3 que estes outros usam do bom senso e n\u00e3o falam alto. \u00c9 muito mais facil curar uma ferida exposta do que a que n vemos, ou seja, o passo crucial para tra<b> tar o ra</b>cismo \u00e9 reconhecer que ele existe e que nossa mente est\u00e1 suscet\u00edvel a ele.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxm7sB9H3dr5AqJ9uZ4AaABAg",
            "user": "Vitoria Conceicao",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659763,
            "commentText": "Vem izza amooooooo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyN_vRZsuZL6f2G3et4AaABAg",
            "user": "Rafa.24 Varela",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659765,
            "commentText": "Olha n\u00e3o gosta n\u00e3o olha problema seu \u26a0\ufe0f",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzffulRChH45mJBfVh4AaABAg",
            "user": "MR. OCULTO",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659767,
            "commentText": "Eu gosto de <b> mulher </b>bonita, foda-se se \u00e9<b>  negra</b> ou branca, creio que 90% da popula\u00e7\u00e3o mundial pensa assim tbm.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx_5MPb0eyosZkpO1d4AaABAg",
            "user": "Edson Rodrigurs Rodrigues",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659769,
            "commentText": "esse cara \u00e9 um fila da <b> puta </b>eu sou<b>  branco</b> i louco p<b> \u00f3 negr</b>a sou casado com u<b> ma neg</b>ra muito linda maravilhosa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyZWpg5GkcQgTMmL5p4AaABAg",
            "user": "GVBRIEL",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659771,
            "commentText": "Se eu to perto eu chuto a cabe\u00e7a at\u00e9 morrer",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVCVs437L9j8KAmbl4AaABAg",
            "user": "Dj Fujoshi",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659773,
            "commentText": "alguns negros preferem namorar branquinhas porque gostam... mas muitos gostam de uma <b> negra </b> (eu sou<b>  negra</b> \u00e9 quero muito achar um negao gostoso para me casar :3, minha melhor amiga \u00e9 branca e quer se casar com um negao porque prefere eles do que os branquinhos... e ela disse que queria nascer negona para poder desfilar pela rua e jogar os cabelos cacheado na cara as recalcadas kkkk mas ela \u00e9 feliz do jeito que \u00e9)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzhEasECVHta1B8cjp4AaABAg",
            "user": "Romario Anjos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659774,
            "commentText": "Mas Todo Mundo tem preconceito de alguma coisa exemplo tem gente q nao gosta de pessoas q gosta de hap ,de crente,de espirita por ex:",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx6SNLMcqZ1SY29TVV4AaABAg",
            "user": "Nil cris Cris",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659776,
            "commentText": "Homem que e homem gosta de <b> mulher </b>at\u00e9 se for azul esse cara ai com certeza e uma<b>  bicha</b> incubada ou deve ter problema na cabe\u00e7a",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Bicha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwDwQZnVY49DyYUSPl4AaABAg",
            "user": "KautzTheBeast",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659778,
            "commentText": "I'm black",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydqmDu22OINAvF3sl4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Dias Alves",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659779,
            "commentText": "Ele talvez tenha problemas psiquicos !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzu5FH2Xr9muD9jp6p4AaABAg",
            "user": "Iug Avila",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659781,
            "commentText": "Se eu tivesse ai esse cara ja tinha tomado um murro pprt",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgztGDkvgdToghixsHx4AaABAg",
            "user": "asgor triver",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659783,
            "commentText": "Seis s\u00f3 fal\u00e3o merda o cara tava bebado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzmNzKL2secpNNuxUB4AaABAg",
            "user": "Social Entre Amigos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383659784,
            "commentText": "Cala a boca seu filho de uma <b> \u00e9gua </b>volta para porra da Europa essa terra \u00e9 de<b>  \u00edndio</b> \u00e9 os caboclos da matas recebeu os filhos de pa<b> i pret</b>o p\u00f3s somos um s\u00f3 povo de terras destante \u00e9 vem voc\u00ea falar merda das negras s<b> eu machis</b>ta rascista fuleragem vem para o Cear\u00e1 se eu n\u00e3o te arranco os teu coro na faca",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Machista",
                "\u00c9gua",
                "Preto",
                "\u00cdndio"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy6cHPuWDqLGChMUmt4AaABAg",
            "user": "W. Menezes",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383660663,
            "commentText": "Esse pau no cu ainda t\u00e1 vivo?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxmjlh_PwpQVcBNljh4AaABAg",
            "user": "Ana Laura Laurinha",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556383660665,
            "commentText": "Eu sou <b> negra </b>e n\u00e3o sei pq o povo gosta de fazer isso , isso e t\u00e3o ruim j\u00e1 sofri muito bullying na escola , as pessoas me chamavam de : cabelo duro,<b>  preta</b> feia quando tinha 7 anos n\u00e3o tinha muitos amigos \ud83d\ude25 todo mundo me odiava por eu n\u00e3o ser branca \ud83d\ude25\ud83d\ude2a",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preta",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy6PVDqtduhptiDKRV4AaABAg",
            "user": "Walace Carmo",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260666,
            "commentText": "Amo negras",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1eVXzrUWE8XpYlst4AaABAg",
            "user": "Fut Mania",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260668,
            "commentText": "Isso \u00e9 mais comum do que se pensa, mas assim ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a gostar de nada, digamos que 90% dos homens n\u00e3o gostam de negras e os pr\u00f3prios negros n\u00e3o gostam de negros, j\u00e1 vi muitas vezes falarem Isso, VERDADE DOI",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWh4Sz4DnTG4k5VMt4AaABAg",
            "user": "eu jogo eu ven\u00e7o",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260670,
            "commentText": "mano, quando eu tinha 10 anos namorava um <b> negra,</b> sou<b>  negro</b> tamb\u00e9m mas  tem um alem\u00e3o na minha sala de aula que pagava um pal pra ela, foda-se se ela era negra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzuDiOtgrrgBRYp_Ix4AaABAg",
            "user": "Cleila Gomes",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260672,
            "commentText": "Deve ter sido rejeitado por todas as regras,  rid\u00edculo,  verme, deve ser fedido,  pobre, <b> analfabeto,</b> deve ser  um fracassado  na vida.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Analfabeto"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy1fN46L32w1LTLT7N4AaABAg",
            "user": "Richard Renan",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260674,
            "commentText": "Gosto nao c descuti",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzojUspoF2DmV5IfAN4AaABAg",
            "user": "O.B",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260676,
            "commentText": "Solid\u00e3o da <b> mulher </b>preta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Preta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxn8RJC4G2fCdyedAR4AaABAg",
            "user": "Suely Alves",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260678,
            "commentText": "Claramente est\u00e1 <b> b\u00eabado!</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxl8hZ_eJ8-vPg9IC94AaABAg",
            "user": "canal A voz da verdade",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260679,
            "commentText": "Eu curto a pele <b> negra </b>\nMeu marido \u00e9<b>  negro</b> \nE meu filho tem a pele bem morena amo os dois",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwSuDKAtwGN2gutR4h4AaABAg",
            "user": "Sgt Peppers",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260681,
            "commentText": "Filho da <b> puta,</b> tem que queima ele vivo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwcGnYvHxNCxaHoVKJ4AaABAg",
            "user": "harry poti",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260683,
            "commentText": "Tenho orgulho de um pa\u00eds com pessoas negras , me sinto bem ao lado delas",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyzg49S8-hZpdumIoJ4AaABAg",
            "user": "sportx",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260685,
            "commentText": "Kkkk voc\u00eas s\u00e3o uns merdas mesmo, ficam julgando o cara e n\u00e3o percebem que voc\u00eas tamb\u00e9m n\u00e3o valem uma prata.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyFa9AB3dknpSAk5UN4AaABAg",
            "user": "Vanilson SHOCK",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260687,
            "commentText": "o cara \u00e9 um <b> idiota,</b> mais confesso q ele falou algumas coisas q s\u00e3o bem vrdd",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugycqt0MJ7g4MN2DPGd4AaABAg",
            "user": "Getulio Tadeu Dos Ssntos",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260689,
            "commentText": "Esse cara um ot\u00e1rio pensa que e o que <b> cretino.</b>",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cretino"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyqbCpi8rbKQkF_Wpp4AaABAg",
            "user": "cidasilva Mariah",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260690,
            "commentText": "Esse cara falou tanta merda que eu vou chamar de vida dele.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyEbrPJiSqCQgPSqid4AaABAg",
            "user": "Guga Oliveira",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260692,
            "commentText": "Sou <b> branco </b>e adoro uma<b>  negra</b> ou mulata...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyyawobb4c-NkE-QJ94AaABAg",
            "user": "Moghar covolo rocha",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260694,
            "commentText": "Op\u00e7\u00e3o <b> sexual </b>n\u00e3o pode ser considerado<b>  racismo</b>. Meus maiores \u00eddolos s\u00e3o negros: Jimmy Hendrix, Pel\u00e9,  Djavan, Miles Davis, Greg Howe... Por\u00e9m tamb\u00e9m n\u00e3o tenho atra\u00e7\u00e3o po<b> r mulhe</b<b> >r neg</b>ra. Isso n\u00e3<b> o \u00e9 raci</b>smo, \u00e9 o<b> p\u00e7\u00e3o se</b>xual<b> . Tem m</b>ulher branca que s\u00f3 tran<b> sa com</b> negro , isso pode ser cons<b> iderado </b>racismo reverso???",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Sexual",
                "Racismo",
                "Negro",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx9neu_NumdCf7ZJ-l4AaABAg",
            "user": "Sarah picsicopar\u00e7a",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260696,
            "commentText": "Minha m\u00e3e \u00e9 branca pa karai e meu pai \u00e9 neg\u00e3o e eu nasci metade branca metade <b> negra </b>\u00f1 vou matar minha m\u00e3e ou meu pai por \u00f1 gostar da cor deles ah fds os racistas",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzm1EEpMAdj7wkBKsZ4AaABAg",
            "user": "hotel Trivago Drescher",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705260697,
            "commentText": "Eu gosto de <b> mulher </b>branca\n\n\n\n\n\nU\u00e9 \u00e9 s\u00f3 minha opini\u00e3o v\u00e3o falar que sou<b>  racista</b> agora",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzm1EEpMAdj7wkBKsZ4AaABAg.8sC8qEReECc8uFJpzBZpn8",
                    "user": "P\u00e9rola negra",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383660932,
                    "commentText": "hotel Trivago Drescher N\u00e3o at\u00e9 porq vc \u00e9 <b> negro </b>tamb\u00e9m,mas o homem foi<b>  racista</b>,falando do cabelo das negras,q fedem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw4XZaTTnqTE0_Avyl4AaABAg",
            "user": "DERNEY F\u00e9lix",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705261689,
            "commentText": "Eu sempre amei mulheres negras, eu adoro. Esse cara merecia levar uma surra, <b> racista </b>idiota",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzHSxMQUPn8DhoygDV4AaABAg",
            "user": "Wellington Zahav",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705261691,
            "commentText": "c\u00fa de <b> b\u00eabado </b>n\u00e3o tem dono... rola nesse nojento!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugygl8Ao7EPTfAp97yJ4AaABAg",
            "user": "Victor Perrie",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553705261693,
            "commentText": "Quando ele senti o jingado da negona n\u00e3o vai querer outra coisa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyo8eHXri1htjeL_aF4AaABAg",
            "user": "William Magno",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061694,
            "commentText": "Eu sou <b> racista </b>e guardo pra min mesmo , melhor que ter wue enfrentar esses monstro da caverna",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyo8eHXri1htjeL_aF4AaABAg.8rki57a1hnN8sUpGidIwpP",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705261979,
                    "commentText": "EU TAMB\u00c9M SOU! EU N\u00c3O SUPORTO NEM CHEGAR PERTO DE GENTE BRANCA, MAS FICO NA MINHA.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz0EYm6CcMA97bmOTN4AaABAg",
            "user": "Thiago exagerado",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061697,
            "commentText": "Mentira eu gosto sim de <b> mulher </b<b> >negra</b> e tbm de branca",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwzsqn8ebw1Ts-MB7R4AaABAg",
            "user": "Ricardo De Souza Arantes",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061699,
            "commentText": "Mas nuca vi um <b> negro </b>rico com uma<b>  negra</b> isso e a realidade desculpa se ofendi alguem sou filho d<b> e negr</b>a com p<b> ai bran</b>co meu pai ama minha m\u00e3e e nos da de tudo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx9Y68wJ-qZMXobBdZ4AaABAg",
            "user": "Ricardo De Souza Arantes",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061700,
            "commentText": "Eu n\u00e3o gosto de <b> negro </b>eu gosto e de nega kkkkkk afinal homem pode ser<b>  racista</b> entre machos mas quando o caso e sexo opost<b> o mud</b>a o senario completamente kkkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Negro",
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzSeGkrsvD_4QfNqBV4AaABAg",
            "user": "Felipe Pereira",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061702,
            "commentText": "Muito loco esse cara vei kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHUuSUiz3RKOo7NLp4AaABAg",
            "user": "Ana Clara",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061704,
            "commentText": "RACISTA, HAHAHAAHA RACISTAS DEVEM MORRER HAHAHAA",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxeRjdPIDTHCcX1sQ54AaABAg",
            "user": "Ana Clara",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061706,
            "commentText": "Devia ser castrado",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxYiYbxMEGKgA5VDyZ4AaABAg",
            "user": "Eraldo Carvalho",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061708,
            "commentText": "Mulher <b> negra </b>\u00e9 mais gostosa, bct  mais suculenta...morde",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy1wNlfQZ9KgZmFfYd4AaABAg",
            "user": "And the sky was all violet",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061709,
            "commentText": "T\u00e1 bebado\nInfelizmente o que elas falaram n\u00e3o entraram na cabe\u00e7a dele\nEu metia o soco",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQPTmg69BX4LADD1Z4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Muniz",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061711,
            "commentText": "\" voc\u00ea \u00e9 <b> machista\"</b> ... Pqp o cara \u00e9<b>  racista</b> seu animal , tudo o que acontece hj tem que envolver <b> o machism</b>o, gente burra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Machismo",
                "Machista",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwdAC65gs5rtaS43Ol4AaABAg",
            "user": "Crist\u00e3o emDireito",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061713,
            "commentText": "Esse cara \u00e9 viado eu acho. Ta querendo justificar. Cuz\u00e3o",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLWRDaQFVA-Z5grSV4AaABAg",
            "user": "Wilken Silva",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061714,
            "commentText": "Maldito filho da <b> puta!</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzibBwY-p8aBmngU4h4AaABAg",
            "user": "Atila Soares",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061716,
            "commentText": "Em pleno s\u00e9culo 21 pessoas ainda discutir sobre neg\u00f3cios de <b> racismo </b>parceiro v\u00e3o tomar no cu<b>  negro</b> brancos e os caralho porra",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwhm5vKlMMpwU-Cr214AaABAg",
            "user": "Tifani Tobias",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061718,
            "commentText": "E eu sou <b> negra </b>namoro a 8 anos com<b>  branco</b> e ai???",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxIPHAPWSAR8W4WcRZ4AaABAg",
            "user": "Bruno 1909",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061720,
            "commentText": "Ele tem raz\u00e3o , \u00e9 gosto , porque a maioria dos jogadores de futebol etc negros tem uma loirinha de namorada , a vamos deixar de ser hip\u00f3critas",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxIPHAPWSAR8W4WcRZ4AaABAg.8qwjCtX9qv88qx66GbxQmJ",
                    "user": "Apenas uma Garota",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286061952,
                    "commentText": "E depois dizem que solid\u00e3o da <b> mulher </b><b>  negra</b> n\u00e3o existe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIPHAPWSAR8W4WcRZ4AaABAg.8qwjCtX9qv88sUr0kyl14U",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705261954,
                    "commentText": "S\u00f3 aqui nesse lixo chamado Brasil, porque nos EUA negros n\u00e3o gostam nem de amizade com brancos, eles s\u00f3 namoram negros com negros, eles s\u00e3o muito FODAAA!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzsvETpv7ANjmi-Bf94AaABAg",
            "user": "Amanda correia",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061723,
            "commentText": "Bom  eu n\u00e3o  sei o pq dessa discutir  e olha ninguem e melhor q ningu\u00e9m  por ser branca parda morena ou <b> negra </b>  \nE olha pra comechar o sentimento amo ver da  insula e  do estriado n\u00e3o  da cor da pesdoa ent\u00e3o  para com esse mimimi de falar q uma cor \u00e9  melhor q a outra     se a pessoa  tem carater oq a cor dela vai mudar ?  Agora parem com esse neg\u00f3cio  de calar q uma cor \u00e9  melhor q a outra  e deixa a ignor\u00e2ncia  de lado  obrigada  \u2764\u2764",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzCbVGjc0DN5mxos114AaABAg",
            "user": "Jevila Gil",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286061724,
            "commentText": "Vontade de matar um animal desses",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyktGaX8U44F_VK1Zt4AaABAg",
            "user": "pity ysg",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286062771,
            "commentText": "Eu sou <b> negra </b>e n\u00e3o \u00e9 td mundo q \u00e9<b>  racista</b> acho q se relacionar n\u00e3o \u00e9 q d<b> e ra\u00e7</b>a ou cor e sim de atra\u00e7\u00e3o um pelo outro  estamos no s\u00e9culo 21 era pra isso t<b> er acaba</b>do gente tenho muito orgulho da minha cor e acho ela linda",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Acabado",
                "Racista",
                "Ra\u00e7a",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxaJg_Nv2F3aiTp8154AaABAg",
            "user": "Rose",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286062773,
            "commentText": "Nosso pa\u00eds \u00e9 muito preconceituoso a\u00ednda bem que eu casei com um da minha cor pardo... Deus me livre o Brasil est\u00e1 dando nojo.... tamb\u00e9m o cara quando fica rico pega logo uma loira..... s\u00f3 o dabeleza que n\u00e3o fez isto",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwzwp5TVWqv8bCDSVt4AaABAg",
            "user": "Mario n\u00e3o gosta de rebooties!",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286062775,
            "commentText": "Sou <b> racista.</b> E a\u00ed?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwzwp5TVWqv8bCDSVt4AaABAg.8qkjstbfOC_8qzqAEpvCYP",
                    "user": "Mario n\u00e3o gosta de rebooties!",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286063118,
                    "commentText": "Oan ein Aul \nN\u00e3o...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwxo6BTeVg9gcUo6Px4AaABAg",
            "user": "Bolsonaro, o nosso Presidente!",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286062777,
            "commentText": "E por acaso o que ele disse \u00e9 mentira?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwxo6BTeVg9gcUo6Px4AaABAg.8qezWS_j7Nd8sV6ek9bNCo",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705263047,
                    "commentText": "SIM, PORQUE TODO MUNDO FEDE, MAS ELE DIZ QUE S\u00d3 MULHERES NEGRAS QUE FEDEM E ISSO \u00c9 COISA DE GENTE DOENTE, <b> RACISTA!</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwd5Cbbm28zCoafGOt4AaABAg",
            "user": "Marcelo Virgilio",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286062780,
            "commentText": "Eu tamb\u00e9m n\u00e3o gosto de negros, s\u00f3 de negras kkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxpCUX9ouElvaAg6at4AaABAg",
            "user": "Yasmin Hannah",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551286062781,
            "commentText": "Homem n\u00e3o gosta de <b> negra </b>kkkkkkkkkkkkkkkk  HOMEM GOSTA DE \u00c9 DE BUCETA",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwI3rNR8tg-9QgQXyl4AaABAg",
            "user": "Marleudo Lazaro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548607662783,
            "commentText": "T\u00e1 <b> Drogado </b>essa Pe\u00e7a, s\u00f3 pode !\nN\u00e3o Gosta de uma<b>  Mulher</b<b> > Negr</b>a.\nTou achando que esse gosta de um Neg\u00e3o por Tr\u00e1s. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra",
                "Drogado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwLHmx45HTUMXLi1tJ4AaABAg",
            "user": "Sumin Le",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548607662785,
            "commentText": "Esse deve ter levado tanto fora na vida shsususu",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxI7A_MFfSxotDBc0p4AaABAg",
            "user": "Renan Fonseca Gon\u00e7alves",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548607662787,
            "commentText": "Voc\u00ea j\u00e1 foi preso seu <b> racista </b>do caralho?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxkjrw57yM0-puVZoJ4AaABAg",
            "user": "Mariana",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548607662789,
            "commentText": "HAHAHAHHAHAA morri de rir. Mesma coisa com homem <b> negro,</b> ningu\u00e9m gosta.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxkjrw57yM0-puVZoJ4AaABAg.8pwkxO4FlMR8sUxmLyb-OY",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705263052,
                    "commentText": "NINGU\u00c9M \u00c9 MUITA GENTE, OS HOMENS NEGROS DA MINHA FAM\u00cdLIA, COMEM UMAS BRANQUELAS POR A\u00cd AS ESCONDIDAS, MAS EM REUNI\u00c3O DE FAM\u00cdLIA NEM PENSAR EM CHEGAR AQUI COM UMA PESSOA BRANCA. N\u00c3O SOMOS RACISTAS, S\u00d3 N\u00c3O GISTAMOS DE BRANCOS PRA NAMORAR.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzB989Y_GUvpGsRMvh4AaABAg",
            "user": "abinoan doces",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548607662803,
            "commentText": "Racista que coisa feia ningu\u00e9m que vc seu....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzQ0FxKi2ypY7k8FC14AaABAg",
            "user": "chiclete tv",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548607662805,
            "commentText": "Ele  ta bebado cara nn \u00e9 poss\u00edvel o jeito que ele fala",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzYfQW2ATDiminT3al4AaABAg",
            "user": "PandaGamers Rodrigues",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548607662807,
            "commentText": "Pq o mundo \u00e9 assim gente devemos aceitar a cor dos outros s\u00f3 existe uma Rassa a Rassa humana",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyzNX4zYQy-3PpTL954AaABAg",
            "user": "vinicius algumacoisa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548607662809,
            "commentText": "NOJENTO",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzRVwdkafIf6_40Pc14AaABAg",
            "user": "Ellane Potter",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548607662811,
            "commentText": "Eu s\u00f3 digo uma coisa. \n\nNINGU\u00c9M \nABSOLUTAMENTE NINGU\u00c9M NASCE <b> RACISTA\n</b>AS PESSOAS APRENDEM A SER. \nE DO JEITO Q ELAS APRENDEM A SER<b>  RACISTA</b>\nJUNTOS PODEMOS ENSINAR Q SOMOS TODOS IGUAIS. \n\n\nE ELES PODEM APRENDER ISSO TAMB\u00c9M.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxbgRqyiWXghAnrqbt4AaABAg",
            "user": "Junior Bento",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548607662813,
            "commentText": "Aquelas mulatas cariocas de cabelo cacheado com marca de biqu\u00edni s\u00e3o deliciosas o pau levanta que.nem um.guindaste",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKDnKebtVAFWH26nZ4AaABAg",
            "user": "Junior Bento",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548607662814,
            "commentText": "Agora ele.falou uma verdade <b> negro </b>n\u00e3o gosta de negra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxg1MyyrCoRTn1MtOl4AaABAg",
            "user": "Junior Bento",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548607662816,
            "commentText": "Nem <b> branco </b>ele \u00e9 no m\u00e1ximo latino no EUA ele sofreria<b>  racismo</b> \u00e9 quase pardo sou loiro de olhos azuis e as negras s\u00e3o deliciosas saborosas fedor tem haver com assepsia n\u00e3o com cor",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx6j56ic7Zy50N8nMF4AaABAg",
            "user": "lalalisaa swttt",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548607662818,
            "commentText": "Ele vive bebendo n\u00e9?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwSk-H_M61PSMcXJ_x4AaABAg",
            "user": "Magno Alves",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929262820,
            "commentText": "adoro negras e daeeeee foda seeee",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxQLtjSa18w7ra-MF4AaABAg",
            "user": "Amanda Crislayne",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264339,
            "commentText": "Poxa \u00e9 muito triste ver isso acontecer ,mas ele falou muitas verdades a come\u00e7ar que os pr\u00f3prios negros  n\u00e3o se gostam e renega a cor, depois quando s\u00f3 querem <b> mulher </b>loiras sim! Como luxo e trof\u00e9u; e como<b>  negra</b> o que me d\u00f3i \u00e9 saber que meu povo tem vergonha de si mesmos. \nQueria dizer (esse homem \u00e9 mentiroso) , mas ele fala mas 'verdades' do que mentira na minha opini\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwxQLtjSa18w7ra-MF4AaABAg.8pHoe1WVEwv8sUwZ2OGNz2",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705264691,
                    "commentText": "N\u00c3O generalize, a minha fam\u00edlia n\u00e3o se mistura com brancos, sempre fomos ensinados a nos namorar gente branca. EU AMO SER DESSA COR, QUERIA MORRER E NASCER MIL VEZES, S\u00d3 PRA VIR DESSA COR NOVAMENTE. \u00c9 MUITO TOP......",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyZkd0MVXpddq800Wd4AaABAg",
            "user": "Matheus da Silva",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264341,
            "commentText": "Oh cara t\u00e1 <b> B\u00eabado.</b>.. E tbm n\u00e3o sei pq ser<b>  Racista</b>, PQP que coisa Horr\u00edvel, s\u00f3 por causa da Cor da Pessoa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxyMy4DI1FTzeLue014AaABAg",
            "user": "Bruno Arimat\u00e9a",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264343,
            "commentText": "Ahhhh ele t\u00e1 <b> b\u00eabado,</b>  nao vale a pena discutir com<b>  b\u00eabado</b>.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwp1XfY7u2Oe-fqi2h4AaABAg",
            "user": "etapreta eta",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264345,
            "commentText": "Acho que ele \u00e9 louco pra pegar uma e tem tanto preconceito dentro de si...perde a oportunidade de ser feliz...o contraste de pele...ah q del\u00edcia...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwmVLuF-ltoPqWJhdJ4AaABAg",
            "user": "Higorzull 10",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264347,
            "commentText": "Eu ia chinga ia dar uma voadora na boca com os dois p\u00e9s ai ele ia falar mais lento do que ele fala",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy8TAFTwLlTPduV3dZ4AaABAg",
            "user": "Zezinho Freitas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264348,
            "commentText": "O cara tava <b> b\u00eabado.</b>...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwgy5v72fXBznJTurN4AaABAg",
            "user": "Carol Cruz",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264350,
            "commentText": "\u00c9 verdade. Meu marido \u00e9 <b> negro </b>e foi ter caso de 05 anos com uma loira do olho azul. Ele tava muito iludido com ela e com ele mesmo. \u00c9 muito autoengano. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx172a6ikOYDSnj8MN4AaABAg",
            "user": "Tircia Lassaleth",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264352,
            "commentText": "Eu fico muito triste por extrangeros zoarem a minha cor eu choro muito quando isso acontece",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx172a6ikOYDSnj8MN4AaABAg.8p5w-c706B78sUvwE3TUsF",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705264711,
                    "commentText": "Estrangeiros? Kkkkkkkkkkk E Brasileiros? N\u00e3o vai muito longe n\u00e3o, aqui no Brasil tem tem um monte de racistas. Fa\u00e7a como eu, n\u00e3o se aproxime de gente branca....a minha fam\u00edlia sempre me ensinou a n\u00e3o me relacionar com gente branca, hoje eu entendo o porque. N\u00c3O sou <b> racista,</b> tenho at\u00e9 colegas brancos, mas s\u00f3 amizade, nada mais que isso, Deus me livre!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwnDfrscmqvFbe7G8N4AaABAg",
            "user": "thatha a maluca",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264355,
            "commentText": "Sou <b> negra </b>e tenho um namorado<b>  branco</b> e teve uma pessoa que me parou e me perguntou, se eu tinha feito macumba pra ele ficar cmg pq eu er<b> a negr</b>a, foi a maior dor da minha vidah!!!\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\udc94",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugze8LEg_8_HBvA3TyJ4AaABAg",
            "user": "Vit\u00f3ria Cunha",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264357,
            "commentText": "Sou branca mas na minha fam\u00edlia \u00e9 \"misto\" tipo tem <b> branco </b>tem<b>  negro</b> e eu gosto disso por que as crian\u00e7as aqui em casa meus primos e tal aprendem em casa q independente da cor todos somos iguais e gra\u00e7as a Deus nos aceitamos assim \ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw3srE-0k0JzdkQ6-V4AaABAg",
            "user": "karla Ribeiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264359,
            "commentText": "muitos as vezes as <b> mulher </b<b> >negra</b> murena S\u00e3o  muito mais bonito Eli esta e enganando.....",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx_v4KVh1EHCaVJnOZ4AaABAg",
            "user": "Luis Guimar\u00e3es",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264361,
            "commentText": "Olha....sou <b> negro </b>\u00e9 a real \u00e9 q ele falou a verdade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxTtZnw8wdryeP_s7N4AaABAg",
            "user": "He rus",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264363,
            "commentText": "ta <b> drogado </b>esse filho da put*",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Drogado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzijEfqpfkLROMykYd4AaABAg",
            "user": "Marco Almeida",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264364,
            "commentText": "KKKKKKK mo catinga mesmo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzijEfqpfkLROMykYd4AaABAg.8oRkrHcZI_48sV-ZO1l7LD",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705264632,
                    "commentText": "\u00c9 MESMO, SUA M\u00c3E FEDE A LEGUAS",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_VomR9X-0QqPuAdh4AaABAg",
            "user": "Israel Luan S. Frederick",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264367,
            "commentText": "Kkkkkkk\nEle deve ser viado encubado.\nEu sou <b> negro </b>e gosto de<b>  mulher</b> independente da cor o<b> u etni</b>a,se<b> ja gor</b>da,magra,bra<b> nca,ne</b>gra,amerela,indigena e etc.\nAi o viadinho encubado fica nessa  ai ...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Etnia",
                "Negro",
                "Negra",
                "Gorda"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyr2RF-65f113GAj054AaABAg",
            "user": "Clayton Fuma\u00e7a",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264369,
            "commentText": "o cara ta bebado  pow",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxfz3B-xqNMo42NyHt4AaABAg",
            "user": "Islei Miranda",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264370,
            "commentText": "Fala muita merda...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwdaHMVOocchBoopYx4AaABAg",
            "user": "Romario Anjos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264372,
            "commentText": "Retardado mental parece q tem problema de cabeca",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Retardado mental"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzj7G2kq-MCaphWGXN4AaABAg",
            "user": "Carlos Roberto Alves Dos Santos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545929264374,
            "commentText": "H\u00e1 eu nessa hora com meu anel ingl\u00eas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwIOwBwrGTK42KpRJB4AaABAg",
            "user": "Muca Ortiz",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337264375,
            "commentText": "Acertava um soco na boca dese <b> velho </b>bosta caralho que raivaaaa desse merda mano olha aqui se vc ai lendo e<b>  racista</b> eu te odeio sou capaz de te dar uma surra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyOtlRKigGBaX7jEx94AaABAg",
            "user": "Juliana Nunes Magalhaes",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265584,
            "commentText": "Sou <b> negra </b>amo minha<b>  ra\u00e7a</b>, mas um homem de cor branca e descend\u00eancia italiana se apaixonou por mim, ele n\u00e3o \u00e9 rico, n\u00e3o tem bens luxuosos, mas tem um cora\u00e7\u00e3o e um car\u00e1ter admir\u00e1vel, sua beleza n\u00e3o \u00e9 apenas f\u00edsica mas exterior, hoje estamos casados h\u00e1 quase 6 anos \u2764 Uma pena que existam tipinhos como esse que se julgam melhores apenas pela cor da pele, o preconceito da asno! Sem palavras para um desclassificado como esse...",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxjgbHz9SJTj5hqZaJ4AaABAg",
            "user": "afazeres do dia a dia",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265587,
            "commentText": "Amo as mulheres negras namoro uma menina <b> negra </b>e tenho um filho",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyfUgI87w2ZUFbiw2N4AaABAg",
            "user": "Bianca Araujo",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265589,
            "commentText": "Sou <b> negra,</b> o que ele falou \u00e9 verdade sim, \u00e9 muito dif\u00edcil a gente namorar com negros, a \"solid\u00e3o da<b>  mulher</b><b>   negr</b>a\" \u00e9 real sim.\nMas tem negros e brancos que gostam de namorar negras",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx_QXszBqH4hZuFUMR4AaABAg",
            "user": "Gilberto  Donisete",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265591,
            "commentText": "Nojento prefiro entrar no rio Tiet\u00ea do que tocar em a m\u00e3o nesse nojento",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzWx0e7vFNQ3PenL3N4AaABAg",
            "user": "Fora do normal",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265594,
            "commentText": "Deus me livre mas eu voava a m\u00e3o na cara dele namoral",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz7pby3OM6EQLqkxSJ4AaABAg",
            "user": "MIM NAO GOSTA DE FUNK MIM GOSTA DE GAMES",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265597,
            "commentText": "Eu tbm n\u00e3o gosto de negros",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz7pby3OM6EQLqkxSJ4AaABAg.8nlQ6KhS5GS8ntR5UOZpXy",
                    "user": "orbitch loves kim lip",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337266003,
                    "commentText": "mano???? pq????",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxfwJ5S9H9n2ThVu4J4AaABAg",
            "user": "Josh Homme Deserto",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265600,
            "commentText": "sou <b> negro </b>e ele disse s\u00f3 verdades, mas sobre negros federem n\u00e3o \u00e9 real. mas<b>  negra</b> n\u00e3o que<b> r negr</b>o n\u00e3o, e mto menos negros querem negras",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgynkeE6QcsGDRlNW314AaABAg",
            "user": "Karenvitoria Santos",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265603,
            "commentText": "SE NUM T\u00c1 VENDO QUE ESSE CARA T\u00c1 CHEIO DE CACHA\u00c7A N\u00c3O KKJ",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy4ce01hywqVgNjTa14AaABAg",
            "user": "Ant\u00e3o",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265606,
            "commentText": "Famosos casados com <b> negra:</b> \n\nErick Jacquin, Olivier Anquier, Robert de Niro (est\u00e1 no 5\u00b0 casamento, todos com<b>  negra</b>), Reginaldo Leme (se separou depois de mais de 10 anos casado)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwMK0IqvhBNlZnUmup4AaABAg",
            "user": "Marrone santos",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265608,
            "commentText": "Ofereceram uma garrafa de cacha\u00e7a  para ele t\u00e1  dizendo essas coisas , \ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzLg9Pxnf8dVolc2aJ4AaABAg",
            "user": "Leila Maia",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265611,
            "commentText": "Ele t\u00e1 <b> b\u00eabado </b>e falando merda!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxn7xHZ_9yqe5Jpgr14AaABAg",
            "user": "SyreenT",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265614,
            "commentText": "mas 'e verdade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxn7xHZ_9yqe5Jpgr14AaABAg.8nRs3hdEp6k8nZoa-_EMbr",
                    "user": "Allyson Jw",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337265996,
                    "commentText": "Essa verdade \u00e9 sua, eu ficaria com uma negra",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxE9vaEm3NZyjS2D3B4AaABAg",
            "user": "Canal Robin Minecraft Henrique",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265617,
            "commentText": "Mano se ele fala isso perto de um <b> negro </b>vai levar um pau<b>  racista</b> e pra t\u00e1 na cadeia como Bolsonario diz \nTem e que se f#d@ porr@",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxE9vaEm3NZyjS2D3B4AaABAg.8nQw9VZp44H8ntRENX6Yrw",
                    "user": "orbitch loves kim lip",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337266009,
                    "commentText": "mas o bolsonaro eh <b> racista </b>ue",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxE9vaEm3NZyjS2D3B4AaABAg.8nQw9VZp44H8nurXJHF-Hb",
                    "user": "Canal Robin Minecraft Henrique",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337266011,
                    "commentText": "@orbitch loves kim lip agora o universo Bugo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw1PcpbKcFsXwnxe-J4AaABAg",
            "user": "Jay Ara",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265620,
            "commentText": "Pra mim, \u00e9 o gosto dele \u00e9 opini\u00e3o dele. Na cabe\u00e7a dele isso procede. \ud83d\ude49",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw1PcpbKcFsXwnxe-J4AaABAg.8n6RPY5p2jT8sV5v1WOXHh",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705265992,
                    "commentText": "Chamar <b> mulher </b<b> >negra</b> de NEGONA FEDORENTA, N\u00c3O E \"GOSTO\" \u00c9 PUR<b> O RACISM</b>O E FALTA DO QUE FAZER!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racismo",
                        "Negra"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwTNUfrPvQuOLedug54AaABAg",
            "user": "Paulo Cesar",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543337265623,
            "commentText": "J\u00e1   t\u00e1  <b> b\u00eabado </b> esse safado",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy-GpeSIRKSsLQNKC54AaABAg",
            "user": "Aemi tuq Para\u00edso",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658865625,
            "commentText": "Se eu tivesse perto dele eu ia dar uma facada no olho dele depois ia cortar o pesco\u00e7o dele, esperar ele morrer depois eu ia cortar a barriga dele e ia tirar o intestino delgado dele todinho cortar em pedacinhos e dar pra um vira lata que passar na rua.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyk6leDeppw-Nj4ymJ4AaABAg",
            "user": "EL MITO FOX",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658865627,
            "commentText": "Essas feministas vao se feministatas no inferno",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyS-FstqM3_2JqU1pt4AaABAg",
            "user": "Vict\u00f3ria rpg",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658865630,
            "commentText": "Bom, eu andei pesquisando sobre isso, do pq as negras s\u00e3o excluidas, e metade doa comentarios que eu vi era falando que homens preferem brancas loiras dos olhos azuis pq tem \"ppk rosada\" j\u00e1 vi esse cometario tb no yahoo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzovMiu5TosLAd4wEB4AaABAg",
            "user": "Andre Aleixo",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658865632,
            "commentText": "Sou <b> branco </b>e sou casado com uma<b>  negra</b>.O amor n\u00e3o escolhe a ra\u00e7a",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzwtN6-3twTssDTnf94AaABAg",
            "user": "Tulho Francys",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658865635,
            "commentText": "Lixo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy1jV97oPxp9SzTzHl4AaABAg",
            "user": "Gabriel arcanjo",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866710,
            "commentText": "Cheiro de catinga kkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyY7caH8pjmyez7P9Z4AaABAg",
            "user": "Etiane detona aque",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866712,
            "commentText": "Nossa mano e\nsse filho da <b> puta </b>ta<b>  b\u00eabado</b>\nEu sou mem<b> o negr</b>a eu gosto e tenho orgulhou retardado!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Negra",
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxQ-a2tFaeuhxIBBFd4AaABAg",
            "user": "Anderson Vagmaker",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866715,
            "commentText": "Seus pais sabem que vcs ficam pagando de <b> racista </b>na Internet \ud83d\ude10",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyiMKlVJ5cBgO1nwfl4AaABAg",
            "user": "Ros\u00e2ngela Teixeira",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866717,
            "commentText": "Ele est\u00e1 muito enganado! Os Europeus adoram morenas e negras e muitas vezes at\u00e9 se casam.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxIvz3QT15ikgx-dNV4AaABAg",
            "user": "alcir gomes santos",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866720,
            "commentText": "Cara com todo respeito UM HOMEM <b> BRANCO </b>N\u00c3O EST\u00c1 ERRADO EM N\u00c3O QUERER UMA<b>  MULHER</b> N\u00c3O BRANCA CORRETO? Negros com negros, brancos com brancos esse \u00e9 o natural e mais certo s\u00f3 isso",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxIvz3QT15ikgx-dNV4AaABAg.8mA0lBa4LsT8mhhYM8aSfb",
                    "user": "Gladeston Souza",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658867187,
                    "commentText": "Seu cu. As pessoas devem ficar com quem quiserem, seja: branca, <b> preta,</b> amarela ou avermelhada.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIvz3QT15ikgx-dNV4AaABAg.8mA0lBa4LsT8rAoj7uK0ys",
                    "user": "Priscila Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286067190,
                    "commentText": "@Gladeston Souza isso mesmo! Seu lindo \u2764\ufe0f",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwasULr6Ud8CyQlbEt4AaABAg",
            "user": "\ua9c1L\u00e4ri\ua9c2 S2",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866724,
            "commentText": "Meu pai \u00e9 <b> branco </b>e minha m\u00e3e \u00e9<b>  Negra</b>,e eles est\u00e3o casados faz 12 anos...Eai meu querido,tem certeza que homem nenhum gosta d<b> e mulhe</b<b> >r neg</b>ra?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyM4JWrnVQEAC2T-vZ4AaABAg",
            "user": "paulo Roberto Silva Roberto",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866727,
            "commentText": "...quem a\u00ed <b> branco,</b><b>  preto</b><b> , v<b> ermelh</b</b>>o, az<b> ul,<b>  amar</b</b>>elo e outros pode ficar sem tomar banho uma semana?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto",
                "Vermelho",
                "Branco",
                "Amarelo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzmVrgck-F2bl8v3vV4AaABAg",
            "user": "Alex Maia",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866730,
            "commentText": "Viadinho, ele quer \u00e9 um neg\u00e3o da chibata grande.\nQual homem nunca sonhou com uma <b> mulher </b<b> >negra</b> maravilhosa, meu sonho. So<b> u branc</b>o e nunca vou esquecer de minha namora<b> da neg</b><b> ra.\nRaci</b>sta filho da puta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Puta",
                "Racista",
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxZF7UO8clH6jCyFyN4AaABAg",
            "user": "rafa x camila",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866732,
            "commentText": "Tem.raz\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyx4_-9bpvqfF5Q4VZ4AaABAg",
            "user": "Karen Unic\u00f3rnio",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866735,
            "commentText": "Meu rio \u00e9 <b> negro </b>e minha tia branquinha e agr?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgycVPhTV2izDDMAR054AaABAg",
            "user": "Karen Unic\u00f3rnio",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866738,
            "commentText": "Idiota\ud83d\ude12",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyuUsU4rVVbj1PNw_h4AaABAg",
            "user": "Uni\u00e3o Indestrut\u00edvel das Livres Rep\u00fablicas.",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866741,
            "commentText": "Viva a <b> ra\u00e7a </b>branca, caralho.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzQQhtxn_cBdtrJHrZ4AaABAg",
            "user": "Isabelle Dias",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866744,
            "commentText": "Mas ele falou assim : se for uma <b> mulher </b>loira de olhos azuis, todo mundo gosta.\nConcordo muito com ele, sempre nos filmes as patricinhas s\u00e3o brancas, as mais \"gostosas\" s\u00e3o brancas, ele foi<b>  racista</b>, mas n\u00f3s tamb\u00e9m somos. Todos n\u00f3s somos racistas sem querer, as vezes somos racistas at\u00e9 mesmo sem a inten\u00e7\u00e3o de ser.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzQQhtxn_cBdtrJHrZ4AaABAg.8lnQjL53B3v8uFIvhIupge",
                    "user": "P\u00e9rola negra",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383667179,
                    "commentText": "Isabelle Dias \nas ele falou do cabelo tamb\u00e9m,que <b> negra </b>fede,frde o cu dele.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy0U04xPfyneJTJBiF4AaABAg",
            "user": "Maria Nazar\u00e9",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540658866747,
            "commentText": "Todos n\u00f3s se n\u00e3o  tomar banho  cheira mal a gente n\u00e3o  cheira mal por causa da cor",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwyRcmHa2Tp32gfq5x4AaABAg",
            "user": "Thais Alves",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538066866750,
            "commentText": "isso nao e um homem e um ridicolo rasista se ele fose <b> negro </b>nao falaria isso",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyntbCRx4ww-Sm9e454AaABAg",
            "user": "Marcelo Paulo da Silva Paulo",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538066866753,
            "commentText": "Tadadinho ele \u00e9 uma vittma da sociedade por isso que falas essas merdas  .",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyNwblnWZa9-UEkeJZ4AaABAg",
            "user": "Flavia Antonellaluma",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538066866755,
            "commentText": "Muito triste ver esse v\u00eddeo .",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxn9oVey7y0a4-uAZJ4AaABAg",
            "user": "LifeFootballBrasil",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538066866758,
            "commentText": "Gente o cara usa maconha...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxGCEQkUhm2GJjuJOp4AaABAg",
            "user": "J10 elmito",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538066866760,
            "commentText": "Se ele aparece na minha frente o mundo dele vai ficar pequeno",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxon_fmqVPXSx0LRIZ4AaABAg",
            "user": "Tha\u00eds Borges",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538066866763,
            "commentText": "Odiei issso",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwl9KNfxh-kwHQ2cmh4AaABAg",
            "user": "Fut Bolado",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538066868041,
            "commentText": "KKKKKKKKKKKKKK",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxTpAOEWD31po8ut5p4AaABAg",
            "user": "Um cara chato",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538066868044,
            "commentText": "odeio <b> racista </b>filha da<b>  puta</b> tem que morre esses m\u00e3o branca do caralho",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxTWJzssXhS7OGZeRt4AaABAg",
            "user": "Gabriel Zaindins Rodrigues",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538066868046,
            "commentText": "0:48 homen nao gosta de <b> negra </b>entao ta esplicado que voc\u00ea e mulher",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzpiS9JTSJ4k6NnLZ54AaABAg",
            "user": "Jupira Ribeiro",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538066868048,
            "commentText": "Funcionaria melhor se ningu\u00e9m desse ibope. Sou <b> preta </b>e ou\u00e7o essa baboseira desde a mais tenra inf\u00e2ncia. T\u00f4 nem a\u00ed. Sigo bel\u00edssima, feliz e muit\u00edssimo bem amada. Isso \u00e9 discurso de gente infeliz. Bora torcer pra que esse pessoal fique em paz.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzpiS9JTSJ4k6NnLZ54AaABAg.8k_Zn0Sr9M88uvAbC8M8yQ",
                    "user": "Mary Maria",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1558370868396,
                    "commentText": "Isso a\u00ed!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Preta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxNesOJ56YZDZysLUR4AaABAg",
            "user": "Adriel Rodrigues Lima",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538066868051,
            "commentText": "Po si eu ti vese a\u00ed eu meteria aporrada nesse verme",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLjr7MjXj6wGLksWx4AaABAg",
            "user": "Douglas Dalecio",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468053,
            "commentText": "eu gosto e de mulher",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzpuDZXhDYkENUlHKB4AaABAg",
            "user": "Suco de Juice",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468069,
            "commentText": "mano que mentira",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxoXzyJjrdITTbZFSt4AaABAg",
            "user": "raynier gentleman",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468071,
            "commentText": "Enquanto isso os neg\u00e3o t\u00e3o comendo todo mundo.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyh1o8Eh3-wpBwvs5x4AaABAg",
            "user": "Marcio Soares De Almeida",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468073,
            "commentText": "Seus <b> racista,</b>\ud83d\ude15 minha namorada e<b>  Negra</b> e, \u00e9 uma pessoa linda \u2764 legal \ud83d\udc96 perfeita \ud83d\ude18 . neguinha eu te amor muito pois\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw8E3YMKvgzENK1Dbh4AaABAg",
            "user": "Renan Fonseca",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468076,
            "commentText": "Voc\u00ea devia era vomitar esse seu nojo que voc\u00ea tem por <b> mulher </b<b> >negra</b> seu racista",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racista",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzbkBu9cbVVMy4RKDl4AaABAg",
            "user": "Raquel",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468078,
            "commentText": "Tem um pouco de verdade no que ele diz, isso s\u00f3 comprova a solid\u00e3o da <b> mulher </b<b> >negra</b>.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzbkBu9cbVVMy4RKDl4AaABAg.8jmex6zWAlY8lH0F_kIF_S",
                    "user": "MGTOW CA",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066868386,
                    "commentText": "Eu tbm acho, n\u00e3o sei pq as pessoas ficam com raiva da opini\u00e3o do cara do v\u00eddeo. O melhor seria tentar entender o pq disso..",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzbkBu9cbVVMy4RKDl4AaABAg.8jmex6zWAlY8lH3O5WBFN_",
                    "user": "Raquel",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066868387,
                    "commentText": "@MGTOW CA Pse, j\u00e1 tem at\u00e9 pesquisas sobre isso, s\u00f3 voc\u00ea pesquisar a\u00ed que acha.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxwGHoVsWgqp0iCca54AaABAg",
            "user": "mar de tudo",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468081,
            "commentText": "nada a ver eu sou <b> negra </b>e meu melhor amigo \u00e9 branco",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz6B7ynZdE1rQgYwc54AaABAg",
            "user": "rick silva 01",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468083,
            "commentText": "Todos sao racistas , so nao tem coragem de falar ..",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz6B7ynZdE1rQgYwc54AaABAg.8jclszytHCU8sV0OI3pih2",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705268372,
                    "commentText": "EU N\u00c3O GOSTO DE NAMORAR GENTE BRANCA, MAS N\u00c3O SOU <b> RACISTA.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQdhFnb6FOFOZvxA94AaABAg",
            "user": "Natyh Dutra",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468086,
            "commentText": "Isso \u00e9 pq a morena deu o fora nele",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzexuS4II2zjNn8WA14AaABAg",
            "user": "Um Bolsominion",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468088,
            "commentText": "Ele parece esta b\u00eabado",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxHI6m05X9unP83OX94AaABAg",
            "user": "Jerusa Hastemberg",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468091,
            "commentText": "gosta mesmo! por isso t\u00f4 aqui !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzxHfbHHEsolq2Ies54AaABAg",
            "user": "Magno Alves",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468093,
            "commentText": "Qqqqq babacaaaaa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZrP0Fx1InJwdhe7J4AaABAg",
            "user": "\u01ac\u0aef\u0aef\u0ab7\u017c\u017c",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468095,
            "commentText": "Bolso2018!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwjp4D3Z0Zuvj97Xc94AaABAg",
            "user": "Pedro Ribeiro",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468098,
            "commentText": "eu gosto de <b> negra </b>sao lindas e gostosas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxmD39DWcNhZRIICCF4AaABAg",
            "user": "Joao Carvalho",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388468100,
            "commentText": "Eu gosto duma <b> negra </b>s\u00e3o t\u00e3o lindas",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzxDnCHFrXtKhw3eXd4AaABAg",
            "user": "Ana Beatriz",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388469171,
            "commentText": "Caralho que cara debi mental",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxM8sVANY2vetSfjBt4AaABAg",
            "user": "Wanderson Oliveira Cabral",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388469173,
            "commentText": "Nunca Vi tantas verdades Saindo da boca de uma Pessoa.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxM8sVANY2vetSfjBt4AaABAg.8jORu3VC1CR8lH0P7Rgs6a",
                    "user": "MGTOW CA",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066869433,
                    "commentText": "Tem um pouco de vdd no que ele falou sim..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxetHzYwmtL8pnt_W54AaABAg",
            "user": "hello",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388469176,
            "commentText": "Mulher nenhuma gosta de homem igual vc, ridiculo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyMEgUWUr4AP7SNLMp4AaABAg",
            "user": "Omar Fernandes Bezerra",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388469178,
            "commentText": "Esse filho da <b> puta </b>est\u00e1 bebado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyomHxav9UAhsjq03B4AaABAg",
            "user": "Beatriz Ara\u00fajo",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388469180,
            "commentText": "Sem contar que olhando para a cara dele d\u00e1 pra saber que ele \u00e9 PARDO, como a maioria dos brasileiros. Voc\u00ea tem DNA <b> negro </b>no seu sangue bebe, s\u00f3 aceita.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwGP6SHH_lw7rqracJ4AaABAg",
            "user": "Beatriz Ara\u00fajo",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388469182,
            "commentText": "Homem quando leva um toco \u00e9 engra\u00e7ado n\u00e9. Ficam todos se doendo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx9qBTFm7nWnaOuZkF4AaABAg",
            "user": "Natsumi",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388469184,
            "commentText": "tantos avan\u00e7os e o ser humano continua sendo o mesmo troglodita.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyaIiTBwt2pJqLtAHl4AaABAg",
            "user": "grande vegetto",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535388469186,
            "commentText": "Vai se fude porra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz_LQKaL5ZNBFDxoLV4AaABAg",
            "user": "Ticiane Ribeiro",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710069188,
            "commentText": "Ai vc olha pra esse cara \u00e9 percebe que ele tamb\u00e9m \u00e9 <b> negro.</b>\nPq<b>  branco</b> ele n\u00e3o \u00e9.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzBhnGiNfrOUBvmnkd4AaABAg",
            "user": "Ticiane Ribeiro",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710069190,
            "commentText": "Ai vc olha pra esse cara \u00e9 percebe que ele tamb\u00e9m \u00e9 <b> negro.</b>\nPq<b>  branco</b> ele n\u00e3o \u00e9.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzhD9n7_jNl9Px4RO94AaABAg",
            "user": "Pc Gamer",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710069192,
            "commentText": "Kkkkkkk kkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwGvynlHIg2wV_WGwx4AaABAg",
            "user": "Macaco Biruta",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710069194,
            "commentText": "O cara t\u00e1 b\u00eabedo e esses idiotas dando ideia\ud83e\udd23",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyV97WCFYtEwWNvVR14AaABAg",
            "user": "Ops_ Lady",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710069196,
            "commentText": "Nossa gente, ele \u00e9 muito <b> branco </b>neh kskssksks",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy7m9XOtYqvS40di-h4AaABAg",
            "user": "Luana Fernandes",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710069198,
            "commentText": "Eu sou branca do cabelo claro e liso e quando vejo uma negona do cabelo todo alto fico com uma invejinha branca haha porq elas sao maravilhosas, cheirosas, e sua opiniao da pena! #verme",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwgw1W8OM6OXfRySUZ4AaABAg",
            "user": "Rafael Santos",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710069200,
            "commentText": "Uma coisa \u00e9 certo se todos nasci da mesma cor n\u00e3o ia existir isso nunca mas o <b> racismo </b>nunca vai acabar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzEiZFgK-OByNaMJ_N4AaABAg",
            "user": "Luan Ramos",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710069202,
            "commentText": "Que cara <b> imbecil </b>e<b>  idiota</b> dizer que nenhum homem gosta d<b> e negr</b>a, simplesmente julgando todos os homens por ele mesmo, aff, triste saber que uma coisa dessa existe no Brasil onde praticamente 90% da popula\u00e7\u00e3o descendem de negros!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra",
                "Idiota",
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwYo4zkMZQ6UVik7xF4AaABAg",
            "user": "Vanessa De Medeiros Ribeiro",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710069204,
            "commentText": "Da pra ver claramente que esse mano a\u00ed tem algum problema mental, al\u00e9m do fato de ser um <b> imbecil,</b> \u00e9 claro.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwyXrWleDwAv_dnkcx4AaABAg",
            "user": "D\u00e9bora Martins",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710069206,
            "commentText": "Rid\u00edculo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyc8Po84jdFMowJ3fN4AaABAg",
            "user": "Rita",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710069208,
            "commentText": "Nem uma branca quer uma coisa feia e ridicula,nojento como ele.Preconceituoso filho da puta",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwndm6s0eBvJAeKVrF4AaABAg",
            "user": "marcos Kim",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710069210,
            "commentText": "\u00c9 s\u00f3 <b> ama<b> relo </b</b>>que quer se<b> r racist</b>a incrivel.\nAcham que s\u00e3o brancos , depois falam do sul.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Amarelo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyP8enFdZrlnp8agQ14AaABAg",
            "user": "TO ELIMINADO, N\u00c3O FIZ O REQUISITO",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710070104,
            "commentText": "Que retardado",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxumWyqpzfcjdCF8Zt4AaABAg",
            "user": "Aquele cara",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710070106,
            "commentText": "prefiro mulheres brancas!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxumWyqpzfcjdCF8Zt4AaABAg.8iS-oOmEEKs8nASCSotMrv",
                    "user": "NCT _ZEN",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337270510,
                    "commentText": "Eu tbm, elas s\u00e3o lindas.\u2764",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx20sBlGrtACSVcQWN4AaABAg",
            "user": "Jhuan Felicio",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710070109,
            "commentText": "Ele foi rascista sim. \nMas infelizmente falou o que \u00e9 realidade para negras\ud83d\ude11",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx20sBlGrtACSVcQWN4AaABAg.8iQZMFR5TyG8jGzbgMT7Tf",
                    "user": "luxny *-*",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388470543,
                    "commentText": "Jhuan Felicio Vcs s\u00e3o lindas dms cara,  vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx20sBlGrtACSVcQWN4AaABAg.8iQZMFR5TyG8qiADuN2r6W",
                    "user": "Maria Angelina",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286070545,
                    "commentText": "@Mateus JDL Ele chamou \"negona s\u00e3o fedorentas\" tem gente que chama nega como um apelido carinhoso ou doce, uma forma doce de se referir a algu\u00e9m mas ele falou de maldade, querendo diminuir e sendo <b> racista </b>completamente..\u00e9 triste, que o<b>  racismo</b> hoje \u00e9 visto como mimimi..enquanto o verdadeiro ladr\u00e3o <b> \u00e9 branc</b>o de terno roubando a popula\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx20sBlGrtACSVcQWN4AaABAg.8iQZMFR5TyG8ugrgEnH2jK",
                    "user": "Maria Angelina",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1557766070547,
                    "commentText": "@Mateus JDL Jura?? Espero q nao seja ironia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzTOuqqtGd0VbAA-eF4AaABAg",
            "user": "vines stranger things",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710070112,
            "commentText": "Que <b> idiota </b>nss que vontade de dar um soco na cara dele vei.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz-s3iaGLcpwSimHX14AaABAg",
            "user": "Meliomito_ manjado da zuera",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710070114,
            "commentText": "Mds e mt choro...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz9MmtqWPX_zdQoEOp4AaABAg",
            "user": "morininhooo",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710070116,
            "commentText": "DIVULGUEM O NOME COMPLETO DESSE VIADO E O DENUNCIEM NA DELEGACIA, LEVEM O V\u00cdDEO COMO PROVA. <b> RACISMO </b>\u00c9 CRIME IMPRESCRIT\u00cdVEL!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyenOxW71XhE5uIn394AaABAg",
            "user": "Thiago Dantas",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532710070118,
            "commentText": "B\u00eabado do fala merda ainda mais quando \u00e9 um retardado !",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx6eg1cvpwokb2BlyJ4AaABAg",
            "user": "Gabriel SP",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118070120,
            "commentText": "Ele que fale por ele, esse lixo. Sempre quis namorar uma <b> negra,</b> mas nunca tive a chance, muitas nem olham :/",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyDHGtxqXYZII6CU114AaABAg",
            "user": "Vinicius 72",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118070122,
            "commentText": "Pena",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw10KbCqvfE8KkEkPB4AaABAg",
            "user": "Kiscila vit\u00f3ria",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118070124,
            "commentText": "Eu avan\u00e7ava em  cima desse ser que se diz homem",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxO8INajpDZJlwXG9V4AaABAg",
            "user": "Silmarah Bless",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118070126,
            "commentText": "Ele se apaixonou por uma <b> negra,</b> n\u00e3o a segurou e levou um foraaaaaa hahahha. Palha\u00e7o, meu marido \u00e9<b>  branco</b> e loiro.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx94I8WRr3OurjyFZd4AaABAg",
            "user": "Anderson Lima Canella",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118070128,
            "commentText": "agora uma coisa \u00e9 verdade, mulheres negras olham os brancos com nojo ou \u00f3dio sei l\u00e1, at\u00e9 morenas e morenos claras tamb\u00e9m..agora as loiras s\u00e3o super legais e simp\u00e1ticas...por isso eu prefiro as loiras mesmo..(n\u00e3o tenho preconceito n\u00e3o, tenho amigos negros e morenos)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx94I8WRr3OurjyFZd4AaABAg.8hieinOs7iN8sUysi_Mxt-",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705270528,
                    "commentText": "ISSO \u00c9 VERDADE EU N\u00c3O GOSTO DE HOMENS BRANCOS, MAS N\u00c3O SOU <b> RACISTA,</b> S\u00d3 N\u00c3O CURTO.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwtbUTEnqpa3AGAOKV4AaABAg",
            "user": "Eloane Silva",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118070131,
            "commentText": "Umm umm ent\u00e3o meu marido \u00e9 ningu\u00e9m ama a nega aqui e ele \u00e9 <b> branco </b>...e hoje em dia oq mais tem \u00e9 casal de<b>  negro</b> co<b> m branc</b>o ...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwbu-boxaABNRItQxB4AaABAg",
            "user": "Paula Tejando",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118070132,
            "commentText": "Man eu gosto de mina <b> negra </b>tanto e que queria namorar com minha amiga do terceiro ano que era<b>  negra</b> ela e mt gata soq nem quis ficar cmg :(",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxGt7i8fyuNDU2VJVF4AaABAg",
            "user": "John Tanner",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118070135,
            "commentText": "Eu n\u00e3o tenho atra\u00e7\u00e3o por <b> mulher </b<b> >negra</b> ,so<b> u racist</b>a?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxGt7i8fyuNDU2VJVF4AaABAg.8hJkEU6rjGR8if_KHrmQI3",
                    "user": "MARCELA Neres",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710070519,
                    "commentText": "John Tanner N\u00e3o, \u00e9 uma prefer\u00eancia sua, mas a partir do momento que voc\u00ea ofender ou ter \u00f3dio das pessoas negras, pode se considerar <b> racista.</b>..",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxGt7i8fyuNDU2VJVF4AaABAg.8hJkEU6rjGR8j3ITrGqpbY",
                    "user": "Fab",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710070520,
                    "commentText": "E por homem <b> negro?</b>?",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxGt7i8fyuNDU2VJVF4AaABAg.8hJkEU6rjGR8j4jmXbn5cC",
                    "user": "John Tanner",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710070522,
                    "commentText": "F. Santos porra  , <b> negro </b>tem uma pe\u00e7a melhor nos bancos, eu acho dif\u00edcil alguem n\u00e3o se endere\u00e7a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxGt7i8fyuNDU2VJVF4AaABAg.8hJkEU6rjGR8mn20HqCuh5",
                    "user": "Nick 2907",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658870524,
                    "commentText": "@Fab kkkk mitou",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racista",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxKIAODo-YPThAcsJp4AaABAg",
            "user": "Junior Jr.",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118070137,
            "commentText": "Quem esse bosta pensa que \u00e9?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxBoySjZ3wpoBqQaMd4AaABAg",
            "user": "Thiago Pereira",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118070140,
            "commentText": "machista kkkkkkkkk sim muito <b> machismo,</b> esse cara \u00e9 um mito, falou tudo que mt gente no Brasil quer falar mas n tem coragem.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxBoySjZ3wpoBqQaMd4AaABAg.8hG0ZhfjYDK8sUp3CiE80e",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705270499,
                    "commentText": "N\u00c3O TEM CORAGEM??? BRANCOS IMUNDOS REPETEM ISSO AOS QUATRO VENTOS DESDE QUE O MUNDO \u00c9 MUNDO.....SEU IMB\u00c9CIL.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Machismo",
                "Machista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy2C733A-JDmt-F0Cx4AaABAg",
            "user": "Adriano Maia",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118070142,
            "commentText": "In\u00fatil...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwtfkICjf6ASLbsasR4AaABAg",
            "user": "rebeca barros",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118070144,
            "commentText": "Kkkkkkkk e voc\u00ea \u00e9 um palha\u00e7o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxEmadmC5cObhfpJpZ4AaABAg",
            "user": "Gracy Lima",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118070146,
            "commentText": "Sai pra l\u00e1 olho isbugalhado",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy76Zfxs_-KykuV9eh4AaABAg",
            "user": "Nanda Vieira",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118071180,
            "commentText": "credo, que horror em!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwBga_rd9nNJHuDTc14AaABAg",
            "user": "Eurico F\u00e1bio Batoca",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118071182,
            "commentText": "Todos homens do mundo s\u00e3o loucos pelas negras, e foi gra\u00e7as aos seus ventres que surgiram filhos de brancos que se juntaram aos negros existentes e permitiram a nossa liberta\u00e7\u00e3o.\n\nTodas mulheres s\u00e3o lindas e a  <b> mulher </b<b> >negra</b> tamb\u00e9m \u00e9, o grande problema que esse cara se refere vem do cont\u00e1gio social, que \u00e9 um facto, pois a beleza \u00e9 padronizada como beleza branca.\n\nS\u00e3o publicidades, oportunidades e etc , tendo sempre as brancas como n\u00famero 1. Um garoto inocente que cresce nesse cont\u00e1gio social mesmo send<b> o negr</b>o quando ele tiver poder financeiro ele vai optar pelo cont\u00e1gio social sem se dar conta.\n\nQuem n\u00e3o gostaria de ter um Ferrari? Se voc\u00ea tiver dinheiro voc\u00ea compra... N\u00e3o porque \u00e9 melhor coisa do mundo nem a pior, mas sim voc\u00ea est\u00e1 formatado para seguir esse caminho infelizmente.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negro",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzbEgHxIZh63lCC3Bl4AaABAg",
            "user": "descolado da Silva",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118071184,
            "commentText": "Pq ngm deu um soc\u00e3o na cara desse arrombado ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw7QjIxC_xg0uLUkHJ4AaABAg",
            "user": "murilo scapin",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118071186,
            "commentText": "Essa galerinha \u00e9 t\u00e3o jogo sujo que tenta discutir com um cara que t\u00e1 caindo de bebado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw9Ej4QE1QofTvdnDJ4AaABAg",
            "user": "LUk\u00e3o G4mer",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118071188,
            "commentText": "ele ta certo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxbgfSetTvg594WZ6l4AaABAg",
            "user": "Fosk",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118071190,
            "commentText": "Ele so deu o depoimento kkkk eu em o cara nao e racista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxXLk9XBsbf96WDXdd4AaABAg",
            "user": "Nando Silva Silva",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530118071192,
            "commentText": "Podreeeeee",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzU_6VoyyaBwBaA0R54AaABAg",
            "user": "Blackmoon\u03df\u03df",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439671208,
            "commentText": "Homem n\u00e3o gosta de <b> negra </b>isso \u00e9 fato. Vejam os jogadores famosos quando fica rico, arruma logo uma<b>  mulher</b> branca porque negras s\u00e3o feias",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyIm-g1gV9Iy7DzcUJ4AaABAg",
            "user": "Kamilla Sobrinho",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439671210,
            "commentText": "Babaca !!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugynd38UoJyduivwsft4AaABAg",
            "user": "Carla M. Dorchester",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439671212,
            "commentText": "Nossa \u00e9 nesta hora que dou gra\u00e7as Deus por ter sa\u00eddo do Brazil....",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxH-0nK3aTae7yMxZd4AaABAg",
            "user": "Sousa rocha",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439671214,
            "commentText": "Kkkkkkkkkkk ele \u00e9 taxista sonysta  facista e pianista kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxoSVy9j7LKTuD0yCx4AaABAg",
            "user": "Christiano Araujo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439671216,
            "commentText": "Em partes concordo com ele o rapaz n\u00e3o falo por mal ele quis dizer que homem <b> branco </b>n\u00e3o gosta de<b>  mulher</b<b> > negr</b>a o que \u00e9 verdade ao menos em pa\u00edses onde h\u00e1 misturas de povos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy1tpRuguplraryO7Z4AaABAg",
            "user": "feh rubim",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439671219,
            "commentText": "Primeiramente aprenda a falar direito! Aprenda a beber com modera\u00e7\u00e3o! Aprenda a cuidar da sua vida! E pare de ser <b> racista!</b> Quem nao pegou nenhuma<b>  mulher</b> ainda \u00e8 vc! Relaxa e deixa seus problemas s\u00f3 pra vc! Porque ningu\u00e9m \u00e8 Obrigado a ficar ouvindo o que vc diz!! E da onde que vc \u00e8 totalment<b> e branc</b>o? Eu n\u00e3o tenho preconceito nenhum tenho v\u00e1rios amigos e amigas de cores diferentes! Minha \"melhor amiga\" n\u00e3o \u00e8 da mesma cor que eu! E eu a amo muito! N\u00e3o s\u00e3o todas as pessoas que s\u00e3o preconceituosas! Vc \u00e8! Ent\u00e3o pensa e pensa de novo v\u00ea se esta certo e depois fala! Eu sei que todos erramos a vida n\u00e3o vem com instru\u00e7\u00f5es!! Mais pelo menos vamos cuidar de nossas vidas porque isso sim da faltando!!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racista",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwXGwmO1deZ3TAt35B4AaABAg",
            "user": "Lucas Goebbels",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439671221,
            "commentText": "S\u00f3 falou verdades",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzOH7oGArmEqgAEg714AaABAg",
            "user": "mateus alacrides",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439671223,
            "commentText": "Ele n\u00e3o gosta de <b> negra,</b> ele gosta \u00e9 de um neg\u00e3o rasgando esse rabo dele",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwE8Dd82OYMzLrDv1t4AaABAg",
            "user": "OTAKU SAM",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439671225,
            "commentText": "Ai esse filho duma <b> puta </b>se eu pegar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxTN8ATZlP-c1_BKPN4AaABAg",
            "user": "Bruno Jos\u00e9",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439671227,
            "commentText": "Discutindo com alco\u00f3latra????\nQuanta intelig\u00eancia!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxTN8ATZlP-c1_BKPN4AaABAg.8eqQwN55JMJ8tjB4_D9GpD",
                    "user": "Claudio Eleutherio",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383671502,
                    "commentText": "O ALCOOL, N\u00c3O O ISENTA DO Q FALOU.  \u00c9 UM LIXO DE PESSOA.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughx80T1wabWM3gCoAEC",
            "user": "FARUK zain",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439671230,
            "commentText": "Eu abomino totalmente o que esse lixo falou... <b> Negro </b>\u00e9 irm\u00e3o,  e n\u00e3o vejo l\u00f3gica nenhuma em uma pessoa ter raiva de algu\u00e9m por ter determinada cor... Considero um retardamento o<b>  racismo</b>... Mas:\nessas pessoas que filmaram, n\u00e3o est\u00e3o nem um pouco abismadas pelo que o cara falou... Simplesmente s\u00e3o um bando de fofoqueiros que resolveram filmar para botar no cu do cara. \nGente que se diverte ferrando os outros. \nT\u00edpico de fdp que den\u00fancia estabelecimentos comerciais sem alvar\u00e1,  simplesmente para se divertir vendo o carro se foder. \nLixo essas pessoas que filmaram... S\u00e3o piores que <b> o racist</b>a a\u00ed do v\u00eddeo.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyYjDHdbxRaJW_h9ld4AaABAg",
            "user": "Lucas Stark",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439671232,
            "commentText": "Slk otario do caramba <b> mulher </b<b> >negra</b> s\u00e3o as mais bonitas!!! pra me!!!",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxQLodB8nb-QI3S7pF4AaABAg",
            "user": "Hank Chinaski",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439671234,
            "commentText": "Adivinha em quem ele vai votar?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1sN7TjFmU96Vw7vV4AaABAg",
            "user": "Anderson Teodoro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672200,
            "commentText": "Pior Que Todo Mundo E <b> Racista </b>Mesmo,Hoje Em Dia<b>  Preto</b> Odei<b> a Pret</b<b> >o,Bran</b>co Od<b> eia Bra</b>nco,E Uma Sujeira Total.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw1sN7TjFmU96Vw7vV4AaABAg.8eIy1_ifPfF8geJxHzDrEV",
                    "user": "Anderson Lima Canella",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439672520,
                    "commentText": "me desculpe mas <b> branco </b>nunca odiou branca... voc\u00ea est\u00e1 completamente errado..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1sN7TjFmU96Vw7vV4AaABAg.8eIy1_ifPfF8gfByVNAcM4",
                    "user": "Anderson Teodoro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439672526,
                    "commentText": "Existem Tambem Muitos Homens Brancos Que Preferem Mulheres Pretas Anderson Lima Canella.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1sN7TjFmU96Vw7vV4AaABAg.8eIy1_ifPfF8gfDASEyxbO",
                    "user": "Anderson Teodoro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439672531,
                    "commentText": "Anderson Lima Canella Me Explica Uma Coisa ? Se Homens Brancos Estao Matando Mulheres Brancas O Que Significa Isso Ent\u00e3o ? Mano E Praticamente Um Odio Entre O Homen <b> Branco </b>Ea<b>  Mulher</b> Branca Correto ?.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Preto",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxb4v928qUOT-4Vq-94AaABAg",
            "user": "Anderson Teodoro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672203,
            "commentText": "Pior Que A Maioria Das Mulheres Que Eu Fiquei Foram Brancas,Mas Eu Sou <b> Preto,</b>E Gosto De<b>  Mulher</b> Negra",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Preto",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzbFB7dXJ9Nn3q8c3J4AaABAg",
            "user": "Anderson Teodoro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672205,
            "commentText": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw5ncJaK1yboPn9bHl4AaABAg",
            "user": "Anderson Teodoro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672207,
            "commentText": "Tenha Respeito Homem,Voce E <b> Racista.</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxvke3Pvji1TkR_2zN4AaABAg",
            "user": "Jeferson Antonio",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672210,
            "commentText": "Um bando de hip\u00f3critas e racistas falando mal do <b> b\u00eabado.</b>..i. na hora de escolher alguem pra namorar ou casar, sempre escolhem os tons de pele mais claros...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyAUoC_iFoncD8NNF54AaABAg",
            "user": "O An\u00f4nimo TM",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672212,
            "commentText": "MDS,MAS QUE FILHO DA PUTA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzhTk2T5LyywOiWE4t4AaABAg",
            "user": "Monique Reis",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672214,
            "commentText": "Convido a ele, e a outros que partilham da mesma opini\u00e3o, a pesquisar: \u00a8Interracial couples\u00a8, e ver\u00e1 se procede kkk.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzsXZI55CANsuT7QQB4AaABAg",
            "user": "Monique Reis",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672216,
            "commentText": "\u00c9 n\u00edtido, no olhar, a dem\u00eancia!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxudt2mUgmueTBjXeB4AaABAg",
            "user": "DevBD",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672218,
            "commentText": "As mulheres negras n\u00e3o merecem  essa  porcaria  miser\u00e1vel e imprest\u00e1vel  de  ser  humano  o valor delas  superam  tudo  !",
            "likes": 34,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHJFeRO21VzGjUGsh4AaABAg",
            "user": "goku ofc",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672220,
            "commentText": "Pelo jeito de ele falar da pra ver q ele ta <b> b\u00eabado </b>MDS se liguem homem fdp",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwJ77mqwNsgyUgpLtp4AaABAg",
            "user": "Jozelene Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672222,
            "commentText": "IDIOTAAAAA IMBECIEL",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQw6yVDzNSd8JmD0p4AaABAg",
            "user": "FavegroupCo TV",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672226,
            "commentText": "Malucoooooooooooioooooooo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyYrYWOZrUjjQWgb6t4AaABAg",
            "user": "Aparecida Araujo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672228,
            "commentText": "Homem <b> b\u00eabado </b>falando do outros, s\u00f3 pode ser brocha!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzb3NfenBoUv4otxzh4AaABAg",
            "user": "Graciele Souza",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672231,
            "commentText": "Pior que ele ta Errado n\u00e3o,  Maioria  dos cara Que \u00e9 <b> mulher </b>branca Mesmo!  Por mais q dooa \u00e9 a verdade sou<b>  negra</b> e presenciou isso todo dia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzb3NfenBoUv4otxzh4AaABAg.8dVvYPL1xKc8duxlGFn7KV",
                    "user": "Apenas uma Garota",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439672499,
                    "commentText": "Isso \u00e9 a solid\u00e3o da <b> mulher </b>negra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negra"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz4b5saFVVlzYPTkqx4AaABAg",
            "user": "Ana Julia Assis",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672234,
            "commentText": "Aff gente quanto mimimi... \nDo mesmo jeito que uns n\u00e3o gostam de gordos... Outros n\u00e3o gostam de magros... Esse mo\u00e7o n\u00e3o gosta de negros... E fim... Aff quanto Ibope pra pouca materia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz4b5saFVVlzYPTkqx4AaABAg.8dR1ekf6l7s8ikPVi3QxFk",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710072583,
                    "commentText": "Ana Julia Assis Vc tem raz\u00e3o. Muito mimimi, eu pensei o mesmo que vc, quando disse na escola que gostaria de tacar uma bomba nuclear em algumas pessoas brancas e as pessoas ficaram me reprimindo. Ironia manda lembran\u00e7as esquisita!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxPy-tfYUz3sY5O0It4AaABAg",
            "user": "Marina Trevisan",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672239,
            "commentText": "Q cara babaca, nem acredito que uma pessoa pode achar q \u00e9 melhor do q o outro s\u00f3 porque \u00e9 negro\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21.\nQue sociedade q nos temos.\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzWub-460ARx8QASfZ4AaABAg",
            "user": "Dianna X'O",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672242,
            "commentText": "O blg \u00e9 juntar pra d\u00e1 uma surra nesse desgra\u00e7ado. Nele e na fam\u00edlia imunda dele. Com certeza a fam\u00edlia dele tamb\u00e9m \u00e9. Se \u00e9 aqui no meu bairro,  esse lixo amanhece na vala",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwS9cNXliny1oDmtCJ4AaABAg",
            "user": "Ana Cristina",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672245,
            "commentText": "quando fica pidre em cima da cama reza pra um begro cuidar de vc",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwCDqefgjdfbk0oSDh4AaABAg",
            "user": "Ana Cristina",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672249,
            "commentText": "deve ser <b> gay </b>e adora um negao",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwWkA8r1d5aq-iUQT54AaABAg",
            "user": "teen de tudo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439672253,
            "commentText": "Esse redardado nem sabe oq t\u00e1 falando pra come\u00e7ar kerido vai uma parada de uma <b> negra </b>a\u00ed 1 ningu\u00e9m pediu a tua opini\u00e3o retardado pra mim vc quer aparecer ent\u00e3o kerido para de dar uma de mach\u00e3o e 2 stop de ser<b>  rid\u00edcula</b> n sei como posso dizer isso mais eu tenho pena de vc as pessoas assim n tem amor no seu cora\u00e7\u00e3o ent\u00e3o \u00e9 melhor vc mudar antes que ess<b> e racism</b>o tome conta de vc assim vc vai acabar ficando sozinho. Pq? Todos n\u00f3s somos irm\u00e3os eu n tenho nojo de vc mais Ss pena tenho muito\n#somostodosirm\u00e3os\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Rid\u00edcula",
                "Racismo",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxVAmzH9TTgYzXFifF4AaABAg",
            "user": "\u00c9 Cry Baby que vc quer? Ent\u00e3o toma!",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673223,
            "commentText": "\"Homih niumn guoxstah dih molier niegrwa\" mds q cara otario",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgylizkrJAhhIDEHySx4AaABAg",
            "user": "Filippo Vincenti",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673225,
            "commentText": "Viado",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzZ6eSwZ2onaRCi2Et4AaABAg",
            "user": "Maria Teresa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673226,
            "commentText": "Devia chegar uns cara e da na cara desse idiota",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwr50RMLu0m5UVpVpZ4AaABAg",
            "user": "fernanda bmc",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673228,
            "commentText": "No fundo no fundo ele tem raz\u00e3o , os homens podem at\u00e9 comer uma <b> negra </b>por\u00e9m na hora de botar uma alian\u00e7a no dedo escolhe uma loirinha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwr50RMLu0m5UVpVpZ4AaABAg.8d0ZhL6QQ7N8duxwoAzesv",
                    "user": "Apenas uma Garota",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439673625,
                    "commentText": "Isso se chama solid\u00e3o da <b> mulher </b>negra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwr50RMLu0m5UVpVpZ4AaABAg.8d0ZhL6QQ7N8duyJEaZUte",
                    "user": "fernanda bmc",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439673626,
                    "commentText": "So por Diver\u00e7\u00e3o sou casada BB",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwr50RMLu0m5UVpVpZ4AaABAg.8d0ZhL6QQ7N8dv1FEABIZ7",
                    "user": "Apenas uma Garota",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439673628,
                    "commentText": "fernanda moreira  e dai?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwr50RMLu0m5UVpVpZ4AaABAg.8d0ZhL6QQ7N8sUqhF-PUy4",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705273629,
                    "commentText": "S\u00f3 aqui nesse pa\u00eds falido, porque nos EUA negros s\u00f3 se casam com negros, e n\u00e3o aceitam nem amizade de brancos, os negros americanos s\u00e3 muito FODAAA!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyRasXwbJ85VPZel2p4AaABAg",
            "user": "Walter Ego",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673230,
            "commentText": "U\u00e9, \u00e9 ele que pensa assim krl, vcs ficam enchendo o saco, meu Deus mano",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwR2IazZNbnuQBrupV4AaABAg",
            "user": "O Di\u00e1rio De Uma Adolescente Lulu",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673232,
            "commentText": "Racismo \u00e9 crime ! <b> Mulher </b>n\u00e3o gosta de<b>  racista</b> muito menos de babaca",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racismo",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg",
            "user": "Nandita Giacomenni",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673234,
            "commentText": "Infelizmente a maioria dos homens preferem casar com as mulheres brancas . As mulheres negras eles s\u00f3 usam pra sexo, raramente as levam a s\u00e9rio e assumem  pra casar.",
            "likes": 38,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 14,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8jGyto6p6GO",
                    "user": "luxny *-*",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388473688,
                    "commentText": "Nandita Giacomenni que merda foi essa que vc falou?",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8mg6GH78Rqo",
                    "user": "Luke MP1986",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658873689,
                    "commentText": "Concordo!!!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8ml10xbNCWF",
                    "user": "Fab",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658873691,
                    "commentText": "@luxny *-* Ela s\u00f3 disse a verdade, ora",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8n5-w2uRgLU",
                    "user": "luxny *-*",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337273693,
                    "commentText": "@Fab pqp,  quem liga pra cor de pele?  <b> Mulher </b>\u00e9<b>  mulher</b> com toda tonalidade de pele",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8nAT4maqwQ9",
                    "user": "NCT _ZEN",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337273694,
                    "commentText": "Concordo \ud83d\udc94",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8orkUH6to8u",
                    "user": "Jardel Victor",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929273696,
                    "commentText": "Nada ver ja namorei a serio com uma moreninha e adorava ela agente so terminou por causa das fac\u00e7\u00f5es que sugiu ela e de um bairro e eu de outro",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8pGJE31YSfh",
                    "user": "Ane .C",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929273697,
                    "commentText": "@luxny *-* Infelizmente \u00e9 a verdade!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8pGJJdBuaLB",
                    "user": "Ane .C",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929273698,
                    "commentText": "@Jardel Victor \ud83d\ude02\ud83d\ude1e\ud83d\ude32",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8qbGTckqcjV",
                    "user": "Lais C.",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607673700,
                    "commentText": "Cara, homens gostam de mulheres  bonitas e interessantes. Existem algum babacas que discriminam,\u00e9 verdade, mas n\u00e3o s\u00e3o todos.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8qjBgef1oB8",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286073701,
                    "commentText": "Eu sou uma <b> mulher </b<b> >negra</b> \u00e9 n sou submissa a homem nenhum, ainda mais homem brasileiro, \u00faltimamente n precisa nem eles abrir a boca, s\u00f3 de olhar o estado do indiv\u00edduo, j\u00e1 \u00e9 brochante, sejam insubmisas mulheres negras, se as brancas quiserem serem submissas problemas \u00e9 delas, vamos n\u00f3s unir mulheres negras, n\u00f3s somos irm\u00e3s de cor, deixem elas pra l\u00e1, pq se elas est\u00e3o achando que elas n enfrentam nenhuma problem\u00e1tica nessa sociedade elas est\u00e3o precisando se politizarem pq a sociedade caso elas n tenham ido na escola ou se informado \u00e9 patriarcal, e se vcs quiserem casar com todos esses ominhos do Brasil \u00e9 um favor que vcs n\u00f3s faz, n somos merecedoras desses lixos n, existem poucos negros intelectuais e que foram bem educados como meu namorado que n Palmiteiro<b> , machist</b><b> a, idio</b>ta, ou tipo essas coisas a\u00ed que rodam na sociedade que vcs chamam de omi, \u00e9 s\u00e3o esses homens mulheres negras que n\u00f3s somos merecedoras, homens de cor intelectuais, pq os n intelectuais n \u00e9 menos lixo que brancos e brancas n!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Machista",
                        "Mulher",
                        "Negra",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8s1IVctCJ_6",
                    "user": "Lais C.",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705273966,
                    "commentText": "@Dan\u00fabia Fran\u00e7a ent\u00e3o vc s\u00f3 conheceu homens babacas at\u00e9 hoje, talvez tenha procurado nos lugares errados, n\u00e3o sei. Mas eu te garanto que existem homens incriveis por a\u00ed,  que v\u00e3o te amar e respeitar do jeito que vc \u00e9. \u00c9 s\u00f3 ter paci\u00eancia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8s1JAl6uw9B",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705273968,
                    "commentText": "@Dan\u00fabia Fran\u00e7a Deveria se sentir honrada que esse lixo n faz mais parte da sua vida, mas eu sei que a intoler\u00e2ncia causa dor, mas temos que ser resist\u00eancia, nunca me envolvi com o homem <b> branco,</b> nunca apareceu nenhum que presta, e eu n\u00e3o vou deixar nenhum<b>  branco</b> nojento colonizar meu corpo, novas narrativas e novos contextos est\u00e3o surgindo, os homens negros contempor\u00e2neos est\u00e3o se politizando e cada vez mais inteligentes, eu s\u00f3 fico com homens negros intelectuais, eu n falo sobre segrega\u00e7\u00e3o, pq se formos olharmos mesmo, j\u00e1 vivemos quase que uma segrega\u00e7\u00e3o, mas o que eu quero dizer sobre afetividad<b> e negr</b>a, \u00e9 que precisamos olhar al\u00e9m dos padr\u00f5es \u00e9 o que n\u00f3s faz feliz, eu como u<b> ma mulh</b<b> >er ne</b>gra encontrei felicidade em um h<b> omem n</b>egro super lindo, fofo, e inteligente, mas n pense vc que eu j\u00e1 n aspirei por um <b> homem b</b>ranco, somos condicionadas a isso, afinal o homem romantizado \u00e9 o<b>  homem </b>branco, cabe n\u00f3s nos descolonizarmos. Eu n estou dizendo que mulheres negras n\u00e3o podem se interessar por homens brancos, s\u00f3 estou dizendo que nenhum padr\u00e3o deve ser mais importante que nossa felicidade, e intoler\u00e2ncia n \u00e9 sin\u00f4nimo de felicidade.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8s1KAc1HRzz",
                    "user": "Dan\u00fabia Fran\u00e7a",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705273969,
                    "commentText": "Verdade Lais! Mas depois dessa tenho medo de passar por isso de novo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyy7UucXwRmvcn_fsd4AaABAg.8cUxfgEw3mC8s9Kqgoz2l3",
                    "user": "Dan\u00fabia Fran\u00e7a",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705273971,
                    "commentText": "Ana me sinto honrada. Causou dor. Mas j\u00e1 estou superando. Na minha vida j\u00e1 passou tanto brancos como negros <b> racista.</b> Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a ficar com<b>  negra</b>, nem mesmo os pr\u00f3prios negros. Mas julgar uma cor inferior \u00e9 algo totalmente sem necessidade. Principalmente quando se namora...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negra"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzusGUQBamhmXViBO14AaABAg",
            "user": "cherry army :P",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673236,
            "commentText": "A namorada do meu irm\u00e3o \u00e9 uma mo\u00e7a linda! Ela tem a pele <b> negra,</b> cabelos cacheados, olhos verdes e \u00e9 um amor de pessoa! Doce, carism\u00e1tica \u00e9 muito gentil. Ela quebraria a cara desse **********, quando ele a visse com o meu irm\u00e3o",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzBg9Y4pG4Sy4AUSsF4AaABAg",
            "user": "andre aires",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673238,
            "commentText": "Deu pra ver que ele \u00e9 um <b> racista </b>muito sem no\u00e7\u00e3o \u00e9 deveria ser punido por isso. Mas uma coisa que ele falou e vdd apesar de existir poucas escess\u00f5es, os negros geralmente n\u00e3o se relacionam com a mesma cor principalmente no Brasil.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwlTCFKv9hfjL81XQ14AaABAg",
            "user": "andre zico",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673240,
            "commentText": "Minha mae e <b> negra </b>e meu pai pardo ou quase branco",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwqvLO5pupxUhIPwER4AaABAg",
            "user": "Samara Buttemcup",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673243,
            "commentText": "Aaaah q cara babaca mdss",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwmS_-GB5RZ4_xpBop4AaABAg",
            "user": "Adriana Maria",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673245,
            "commentText": "sou <b> negra </b>meu namorado e descendente de japon\u00eas  kkk esse gosta \u00e9 doente!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyiQOtwVNONtmpuqQZ4AaABAg",
            "user": "SKY",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673248,
            "commentText": "klkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzf9iYYytUF9lKmaBt4AaABAg",
            "user": "Quero Caf\u00e9",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673251,
            "commentText": "249 racistas deram deslike",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgysoGXAtU4tU_uJZmh4AaABAg",
            "user": "diogo santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673252,
            "commentText": "Mata essa desgra\u00e7a <b> racista </b>do capeta",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwME4se4AvDPw9kVlp4AaABAg",
            "user": "Denise Nise",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673254,
            "commentText": "Ele n\u00e3o gosta de <b> negra,</b> ele gosta de NEG\u00c3O",
            "likes": 80,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwME4se4AvDPw9kVlp4AaABAg.8bUWR7YWLZa8iGdY13w0MB",
                    "user": "morininhooo",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710073640,
                    "commentText": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwME4se4AvDPw9kVlp4AaABAg.8bUWR7YWLZa8pOE8Cz05IE",
                    "user": "PinK Missy_ doce",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929273642,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Ele n\u00e3o \u00e9 obrigado a gostar de ningu\u00e9m mas ele \u00e9 obrigado a respeitar sim!",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwME4se4AvDPw9kVlp4AaABAg.8bUWR7YWLZa8pOEPb_VUsD",
                    "user": "PinK Missy_ doce",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929273643,
                    "commentText": "@eduardo azambuja KKKKK c\u00ea \u00e9 burro Men!! Vc nasceu no Brasil e se considera <b> branco </b>KKKKKKK at\u00e9 eu sou mais clara que voc\u00ea e n\u00e3o sou branca!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwME4se4AvDPw9kVlp4AaABAg.8bUWR7YWLZa8pjIw6qNZ5I",
                    "user": "IAAGO",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607673644,
                    "commentText": "N\u00e3o justifique um preconceito com outro preconceito.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwME4se4AvDPw9kVlp4AaABAg.8bUWR7YWLZa8rM3uzL68n_",
                    "user": "Ana Clara",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286073645,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Cara s\u00f3 para tuh t\u00e1 fazendo mal pra sua vida mano s\u00f3 para",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwME4se4AvDPw9kVlp4AaABAg.8bUWR7YWLZa8rhwGlpB1Tf",
                    "user": "salem, the cat.",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286073647,
                    "commentText": "KAKAKKAKAKAKAKA",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugykm43eDPbzXCVd6dx4AaABAg",
            "user": "R\u0359E\u0359N\u0359A\u0359T\u0359O\u0359 Play",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673256,
            "commentText": "Emfia o dedo no anos e cheira racista",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjygKm-g_JBSngCoAEC",
            "user": "Jarlisson Felipe",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673258,
            "commentText": "Esse filho da <b> puta </b>se apaixonou por uma<b>  Negra</b> e ela n\u00e3o quis ..obs : so<b> u branc</b>o e amo minha preta",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjygKm-g_JBSngCoAEC.8bIumes1M3C8bP-4gSmgpT",
                    "user": "Gabriel Wactavski",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439673651,
                    "commentText": "Jarlisson Felipe S\u00f3 pela frase da pra ver que tu n\u00e3o \u00e9s <b> branco </b>nem aqui nem em angola.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta",
                "Preta",
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw_CuYZow1H9hgXXLR4AaABAg",
            "user": "Maria Teresa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673269,
            "commentText": "Isso deve ser um gaysinho,ele n gosta \u00e9 de <b> mulher </b>kkkk.sai do armario!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx3tqlOZn9cH0TXnmF4AaABAg",
            "user": "talk muny",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439673270,
            "commentText": "Aii que odio... isso machuca principalmente para mim que sou.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTNIe6qGqFehTbftJ4AaABAg",
            "user": "Antonio Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674768,
            "commentText": "S\u00f3 um b\u00eabado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwG_gLumsJeOyggzl14AaABAg",
            "user": "Ilton Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674770,
            "commentText": "Esse cara \u00e9 boiola",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Boiola"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx2Z0cbTz0u3g0XnmZ4AaABAg",
            "user": "Paola kpoper",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674772,
            "commentText": "Ja da pra ver que esse <b> racista </b>esta bebado mais mesmo assim tem que ser denunciado",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgytlF9wJZP3bWtbBDF4AaABAg",
            "user": "BIGODIN FININ",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674773,
            "commentText": "Cuzao racista\ud83d\ude21\ud83d\ude20",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykiWQqR4g_n8dZ3354AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o de Deus",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674775,
            "commentText": "Ele t\u00e1 bebado",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydxkM8VBrnzRNwW154AaABAg",
            "user": "Samile Mendes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674777,
            "commentText": "N O J O \nCara mais <b> idiota!</b>!! Me d\u00e1 uma raiva t\u00e3o grande e ao mesmo tempo eu sinto pena pq uma pessoa assim s\u00f3 pode ser pobre de alma. E ele ainda fala<b>  negra</b> n\u00e3o tem namorado por causa da cor! Nojo dess<b> e racist</b>a!!!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Negra",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz3BeXdKagcmvJSBI94AaABAg",
            "user": "saturn \u2022",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674779,
            "commentText": "Desculpe mas eu nunca namoraria uma <b> negra,</b> n\u00e3o por<b>  racismo</b> mas porque eu n\u00e3o gosto e n\u00e3o tenho vontade.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz3BeXdKagcmvJSBI94AaABAg.8aVfdYxK2EP8cFSdf-xpwC",
                    "user": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675191,
                    "commentText": "Ainda bem \nque nos negras tambem n\u00e3o temos vontade",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz3BeXdKagcmvJSBI94AaABAg.8aVfdYxK2EP8cFSgioIVK4",
                    "user": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675193,
                    "commentText": "para de palaha\u00e7a  n\u00e3o ter vontade n\u00e3o \u00e9 desculpa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz3BeXdKagcmvJSBI94AaABAg.8aVfdYxK2EP8cepJvyKCnv",
                    "user": "saturn \u2022",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675195,
                    "commentText": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa n\u00e3o sou obrigada a namorar com negras",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz3BeXdKagcmvJSBI94AaABAg.8aVfdYxK2EP8j3HevtoiTv",
                    "user": "Fab",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710075196,
                    "commentText": "CAUB One ningu\u00e9m t\u00e1 te obrigando",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzkOWHZc4S3w76mw-F4AaABAg",
            "user": "Off Off",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674781,
            "commentText": "kkkkk no cara t\u00e1 em ondas mano hahahahahaha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydH0sXdOb5Xvtqnjt4AaABAg",
            "user": "LuK!nHaaS #JGT",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674782,
            "commentText": "Eu sou <b> Branco </b>mais prefiro as mulheres neguinha \ud83d\ude0d\u2764",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg",
            "user": "Daniel Oliveira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674784,
            "commentText": "Falou tudo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nBuceta roxa? #Nojo",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 14,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8btlrJgrm3p",
                    "user": "Tia do mercadinho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675244,
                    "commentText": "Daniel Alderweireld Cara babaca vc n\u00e9? #Nojo",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8buMk5Qg8Vb",
                    "user": "Monica mm",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675246,
                    "commentText": "cara babaca igual voc\u00ea? #nojo",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8cFR-W4_m1n",
                    "user": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675247,
                    "commentText": "Voce \u00e9 nojento hein,",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8cTRHaBoTZA",
                    "user": "Gustavo Andrade",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675249,
                    "commentText": "racista imundo #nojo",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8dZ1aeKcQ71",
                    "user": "Desnecess\u00e1rio YT",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675250,
                    "commentText": "Kkkkk seu iludido deve ser mais feio que qualquer <b> negra </b>por ai",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8dehfO7ZHkO",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675252,
                    "commentText": "Daniel Alderweireld\ncada um tem o seu gosto brother,voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 obrigado a gostar de ningu\u00e9m,s\u00f3 respeite se quiser ser respeitado.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8ekpjrQvLQv",
                    "user": "Dany Albuquerque",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675253,
                    "commentText": "Daniel Alderweireld e vc com essa cara de cu #nojinhodetu",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8h8dRbEgznh",
                    "user": "Nanda Vieira",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118075255,
                    "commentText": "vc \u00e9 um babaca",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8iHr01LPVg0",
                    "user": "maria hora",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710075256,
                    "commentText": "Daniel Alderweireld nojo bem grande da sua cara #anta",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8izlMq85gd4",
                    "user": "Jorgeano Marques",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710075258,
                    "commentText": "Daniel Alderweireld",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8j3FbdQn7rf",
                    "user": "Fab",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710075603,
                    "commentText": "T\u00e1 certo. At\u00e9 porque tu deve preferir uma piroca preta",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8j5CK2X0PFE",
                    "user": "Brie Chibito",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710075604,
                    "commentText": "babaca",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8jdpPmegjDA",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388475605,
                    "commentText": "Daniel Alderweireld E quem \u00e9 a doida que quer d\u00e1 pra vc, eu hein nem pagando consegui fuder algu\u00e9m com essa cara de Jo\u00e3o Kl\u00e9ber detonado. Pau pequeno do caralho, a ind\u00fastria da est\u00e9tica j\u00e1 inventou at\u00e9 implante de p\u00eanis e butox para a boca, tudo para lucrar nas costas de vcs, e uma tentativa de os normalizarem!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx7NU0E6s99Dc_w79l4AaABAg.8aH-k3g2fuG8jf1m10Tdjh",
                    "user": "Fab",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388475607,
                    "commentText": "Ana carolina Rodrigues Esse perfil \u00e9 fake",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHJ8lIGB4Cf7bqmoZ4AaABAg",
            "user": "Power Rangers",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674795,
            "commentText": "todo mundo eh <b> racista </b>que ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzkDcnADpL9JL4Wljx4AaABAg",
            "user": "Kim Taehyung",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674797,
            "commentText": "Issu o cara tem certeza eu nunca vou namorar uma negona feia so vou pegar branca",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzkDcnADpL9JL4Wljx4AaABAg.8aArvOMB7Di8cFRcyADA_k",
                    "user": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675278,
                    "commentText": "Cara tudo bem voce prefirir brancas do que negras, cada um tem seu gosto, mas insultar as negras pode parando",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzkDcnADpL9JL4Wljx4AaABAg.8aArvOMB7Di8cFkWsbBypT",
                    "user": "Kim Taehyung",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675280,
                    "commentText": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa mas eu n\u00e3o fiz nada s\u00f3 falei que gosto de branquinha que delicia aakshshss.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzkDcnADpL9JL4Wljx4AaABAg.8aArvOMB7Di8cFl1KmwU9-",
                    "user": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675281,
                    "commentText": "N\u00e3o tenho nada contra que voce prefere brancas,  mas voce insultou as negras,",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzkDcnADpL9JL4Wljx4AaABAg.8aArvOMB7Di8cFl6hdHhdA",
                    "user": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675283,
                    "commentText": "E tambem acho muito bom para n\u00f3s negras alguem como vc n\u00e3o gostar de negras , aleluia",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzkDcnADpL9JL4Wljx4AaABAg.8aArvOMB7Di8iGdUuQzYYE",
                    "user": "morininhooo",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710075284,
                    "commentText": "VC CHAMOU AS NEGRAS DE FEIAS. CONHE\u00c7O NEGRAS LINDAS. VC \u00c9 FEIO POR DENTRO E POR FORA. SEU INTERIOR \u00c9 PODRE.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzkDcnADpL9JL4Wljx4AaABAg.8aArvOMB7Di8sUhTBAoWnM",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705275286,
                    "commentText": "ESSA \u00c9 UMA DAS MELHORES VANTAGENS DE SER <b> NEGRA,</b> N\u00c3O VAMOS TER QUE CONVIVER COM ESSE TIPO DE GENTE.......NEGONA FEIA, VINDO DESSE JUMENTO \u00c9 UM ELOGIO.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzP6PssuAWW_GsUufp4AaABAg",
            "user": "PS4 Manero",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674799,
            "commentText": "Racisto",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyxspR-MJX5i9_-WtF4AaABAg",
            "user": "\u24dc\u24d0\u24e1\u24d8\u24d0",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674801,
            "commentText": "KKKKK Man esse cara \u00e9 mo imbecil",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyoZaz0sbbChpzvbTV4AaABAg",
            "user": "Oberstgruppenf\u00fchrer",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674803,
            "commentText": "Eu tamb\u00e9m n\u00e3o gosto de <b> preto,</b> n\u00e3o \u00e9<b>  racismo</b>, gosto n\u00e3o se discute.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyoZaz0sbbChpzvbTV4AaABAg.8_vGtta-HJW8cFSlgLal9W",
                    "user": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675128,
                    "commentText": "tinha que ser russa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyoZaz0sbbChpzvbTV4AaABAg.8_vGtta-HJW8cG086VbNIm",
                    "user": "Oberstgruppenf\u00fchrer",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675129,
                    "commentText": "com certeza tu es <b> preta!</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyoZaz0sbbChpzvbTV4AaABAg.8_vGtta-HJW8cG271j1bNK",
                    "user": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675131,
                    "commentText": "Sou mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyoZaz0sbbChpzvbTV4AaABAg.8_vGtta-HJW8cG2ArUJDMP",
                    "user": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439675133,
                    "commentText": "Sim sou :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyoZaz0sbbChpzvbTV4AaABAg.8_vGtta-HJW8ikQJByWpB6",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710075134,
                    "commentText": "Oberstgruppenf\u00fchrer Quem \u00e9 esse bixo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzjakvF86In_Z0CXdR4AaABAg",
            "user": "daniel",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674805,
            "commentText": "Racista \u00e9 mas sobre <b> machista </b>a putinha a\u00ed falou merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Machista",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwvd9LughB9uMr7rLB4AaABAg",
            "user": "daniel",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674807,
            "commentText": "Eu sempre gostei de branquinha, n\u00e3o gosto de <b> mulher </b<b> >negra</b> morena, mais por gosto , mas jamais falar q fede que n\u00e3o presta que ningu\u00e9m gosta, e a trouxa da menina empuro o carinha tinha a ter deixado ele dar uma porrada nesse vagabundo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra",
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwvpegOmo9MOQKgUJB4AaABAg",
            "user": "F\u00e9 Cat\u00f3lica",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674809,
            "commentText": "Quanto ignor\u00e2ncia mds",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-ymhUhuyjNUg1IVF4AaABAg",
            "user": "Davi Nogueira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674810,
            "commentText": "Esse <b> racista </b>ta bebado?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyYZp83IlBv3ajOoUJ4AaABAg",
            "user": "bruno lisboa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439674812,
            "commentText": "uma coisa que todos deveria concordar que...  independente da gravidade de <b> racismo </b>PRINCIPALMENTE contra os negras,  teria que haver uma lei que desce a pris\u00e3o de pena m\u00e1xima igual ao Estados Unidos....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxMg38FaBVNc9DimcZ4AaABAg",
            "user": "Black Power",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676567,
            "commentText": "HAHAHA Sou fascinado por mulheres negras,  eu sou <b> negro </b>(um tom de<b>  preto</b> bem claro) mais so<b> u negr</b>o e amo mulheres pretas, s\u00f3 se relaciono com es<b> sa etn</b>ia (a minha) sou leal a mi<b> nha r</b>a\u00e7a, em quanto a <b> esse rac</b>ista ai, se eu o vejo na rua ateo fogo nele e ainda tiro aquele selfie com o cad\u00e1ver carbonizado dele. BABACA!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxMg38FaBVNc9DimcZ4AaABAg.8_dPxW4PLbE8ikOv2V-Hn5",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710076861,
                    "commentText": "Black Power Eu tamb\u00e9m cara, \u00e9 isso a\u00ed. N\u00f3s negros temos que nos unirmos, para fazermos  mudan\u00e7as significativas nesse pa\u00eds, somos a maioria nesta merda, os brancos v\u00e3o ter que nos respeitar, por bem ou por mal. Por mim o governo faria um plano de ajuda ou incentivo a sa\u00edda dos brancos do Brasil, sei l\u00e1, tipo fechar um acordo com um pa\u00eds da Europa e manda l\u00f3s todos para l\u00e1, sem direito de voltarem, j\u00e1 que eles gostam tanto de brancos e se sentem t\u00e3o superiores, eles que v\u00e1 para onde prevalece a maioria como eles.  A maioria que prevalece aqui \u00e9 negras e negros, eles que se mudem. Os negros pau no cu, cheira cu de <b> branco,</b> tamb\u00e9m podem ir, obviamente sem direito de volta tamb\u00e9m.  \u270a\u270a\u270a",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxMg38FaBVNc9DimcZ4AaABAg.8_dPxW4PLbE8sUrhpX-n_J",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705276862,
                    "commentText": "EU NUNCA NAMORARIA UM <b> BRANCO,</b> E OLHA QUE MUITOS J\u00c1 PERTUBARAM, MAS N\u00c3O SOU<b>  RACISTA</b>, TENHO AT\u00c9 COLEGAS BRANCOS......MAS N\u00c3O PARA ME RELACIONAR, ELES S\u00c3O ESTRANHOS!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Racista",
                "Ra\u00e7a",
                "Preto",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyvkvSlhQhxs42wVG14AaABAg",
            "user": "O Anci\u00e3o",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676570,
            "commentText": "Nem <b> branco </b>o cara \u00e9 kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzKVor3oJn4AgUy-614AaABAg",
            "user": "guilherme Lima",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676571,
            "commentText": "esse cara est\u00e1 \u00e9 doido",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyXwb3xLcY-0W8g3c54AaABAg",
            "user": "Joao Paullo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676573,
            "commentText": "Mentiu viu Seu Merda Pois minha namorada \u00e9 <b> negra </b>Eu Amo Mais Que Tudo  @Larissa \u2764\ud83d\udc6b\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwC2Inv_obLgbxLdZl4AaABAg",
            "user": "LAKI SAMALISSO",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676575,
            "commentText": "nossa vei, em pleno 2018 e ainda as pessoas acham que sao mekhores que as outrs por conta da cor de pele '-'",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPpOOlJ7Fz-dwokd94AaABAg",
            "user": "carlos Beto",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676576,
            "commentText": "At\u00e9 que ele n\u00e3o esta totalmente errado n\u00e3o... Eu nunca vi japon\u00eas <b> negro,</b> e<b>  negro</b> n\u00e3o gosta de negras tb... Mas \u00e9 o certo<b> , Branc</b>o c<b> om Bran</b><b> co, ne</b>gro<b>  com n</b>egro e asi\u00e1tico com asi\u00e1tico e por ai vai.....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwPpOOlJ7Fz-dwokd94AaABAg.8_PWRGtOtak8cFStDrxKBM",
                    "user": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439676891,
                    "commentText": "falou e j\u00e1 falou merda",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwEweBOFl5zMDRwYYB4AaABAg",
            "user": "lima nascimento",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676579,
            "commentText": "Ele n\u00e3o fala isso perto d mim q eu afundo os dentes desse FDP",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykYxc5lmrgDYWen1V4AaABAg",
            "user": "Sofia Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676581,
            "commentText": "Levou um p\u00e9 na bumda de uma negra",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxCmjWIGDrN5xg2u8V4AaABAg",
            "user": "LibertyKiller \u2020",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676582,
            "commentText": "pior que um <b> branco </b>sendo<b>  racista</b>,\u00e9 um mesti\u00e7o que se ach<b> a branc</b>o sen<b> do racis</b>ta.",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx7nWbQxc-Euyey_uN4AaABAg",
            "user": "Aparecida Cruz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676584,
            "commentText": "S\u00f3 digo uma coisa:essa pessoa est\u00e1 precisando muito, mas muito ouvir a palavra de Deus. Talvez ele seja um ateu. Porque com certeza, Deus que criou a todos n\u00f3s n\u00e3o aprovaria nada do que esse sujeito falou, mesmo sendo a opini\u00e3o dele. Porque Deus ama seus filhos e todos s\u00e3o iguais para Ele. Ele sabia quando criou os negros que aconteceria todas essas coisas. Por\u00e9m o que \u00e9 de cada um est\u00e1 guardado. N\u00e3o \u00e9 preciso eu falar mais nada. Cada um receber\u00e1 a sua senten\u00e7a. Se n\u00e3o estiver fora de lei,  Cada um pode falar o que bem entende. Porque nesse mundo muitas pessoas n\u00e3o conhecem o bom senso, n\u00e3o sabem o que \u00e9 compaix\u00e3o. Muitas pessoas que s\u00f3 n\u00e3o saem matando pelas ruas porque tem uma lei que a pro\u00edbe. Ent\u00e3o, podemos falar tudo o que pensamos ser verdade e dentro das leis dos homens, mas existe uma lei maior que \u00e9  a Divina e dessa ningu\u00e9m escapa. Deus conhece cada c\u00e9lula de nosso corpo e seremos julgados n\u00e3o s\u00f3 pelo que falamos, mas pelo que pensamos tamb\u00e9m \u00e9 Deus n\u00e3o se esquece, Ele \u00e9  misericordioso, justo e perfeito. Aqui se faz, aqui se paga. Sem mais!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxkR8C3JpkMmw8AEx14AaABAg",
            "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676586,
            "commentText": "VIVA O HOMEM BRANCO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxkR8C3JpkMmw8AEx14AaABAg.8_5Odx07BW88cFSw4LTY_L",
                    "user": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439676884,
                    "commentText": "ent\u00e3o voce morre",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxkR8C3JpkMmw8AEx14AaABAg.8_5Odx07BW88duygCosNAU",
                    "user": "Apenas uma Garota",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439676885,
                    "commentText": "merda nazista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxkR8C3JpkMmw8AEx14AaABAg.8_5Odx07BW88sUpnUlVNrY",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705276887,
                    "commentText": "VIVA!!! MAS N\u00c3O CHEGUE PERTO DELES N\u00c3O, PORQUE SE ELES DESCUBRIRE QUE VOC\u00ca \u00c9 LATINO, ELES TE DEGOLAM NA HORA.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyYu7n4Ww81au7BJvN4AaABAg",
            "user": "The Rodrigo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676588,
            "commentText": "Que homem fodido, nojo desses racista",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyD3T7O18HMGU7i76x4AaABAg",
            "user": "Fernando",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676590,
            "commentText": "O cara <b> negro </b>ganha dinheiro pega uma loira isso \u00e9 fato  , mas se agente fala \u00e9<b>  racista</b> tbm n\u00e9 ..acho que temos que parar com isso ficar se lamentando por isso ou aquilo  \u00e9 muita \u00eanfase para estes babacas que falam merda .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyD3T7O18HMGU7i76x4AaABAg.8ZxxHN4ySut8_2-EGYa4e6",
                    "user": "Little Black Dress",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439676903,
                    "commentText": "Fernando <b> racista </b>com quem? Com o<b>  negro</b>? Sim, homenx negros s\u00e3o racistad, porem n\u00e3o admitem. E nem precisa pegar exemplo de jogador de futebol, \u00e9 s\u00f3 vc andar na rua, ou em qualquer lugar que vc for sempre vai haver u<b> m negr</b>o com uma branca, sempre.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwSGsz3uQx0qYHPU4Z4AaABAg",
            "user": "guerme",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676592,
            "commentText": "Essa cara \u00e9 retardado n\u00e3o era nem para t\u00e1 na rua,  n\u00e3o  s\u00f3 pelo fato de ele ser <b> racista,</b>  mas deve ter uns dist\u00farbio metais.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy10VLc3Q3Qp7WBLrV4AaABAg",
            "user": "Robertagatafofa Linda",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676594,
            "commentText": "Nojento cuida da tua vida",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxz2OSLjr0ycYkoug94AaABAg",
            "user": "Selma Matias",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676596,
            "commentText": "Esse cara mim da nojo",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwua3DJcfTbUw3gUGF4AaABAg",
            "user": "A a",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676598,
            "commentText": "ele tava <b> b\u00eabado?</b> Kkk\nconcordo com o que ele disse no 1:02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgydDyxG4LlUYckO4o94AaABAg",
            "user": "Dohue Dias",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676611,
            "commentText": "Ele precisa mais de tratamento do que de julgamento",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyVbY9NljmuAqJQXN94AaABAg",
            "user": "Mc RL",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676613,
            "commentText": "Top",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzvM-s0MZw8xd0cfO14AaABAg",
            "user": "Matheus XD",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439676615,
            "commentText": "Rapaz, as negras S\u00e3o moh gatas vei",
            "likes": 10,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx6rp_hjAKwjOM57qd4AaABAg",
            "user": "Felipe Leonardo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677709,
            "commentText": "VC tal de Marcelo e <b> racista </b>tamb\u00e9m e eu conhe\u00e7o um<b>  negro</b> famoso e muito rico que se casou com um<b> a negr</b>a o baraquieubama por exemplo o ex presidente dos E.U.A",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Negro",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgysWw_qCgJynfqxfnx4AaABAg",
            "user": "Felipe Leonardo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677711,
            "commentText": "MDS mo\u00e7o vai cassar o que fazer pq se ficar falando besteira e melhor calar a boca n3",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgybLfKxytrhQZeRORl4AaABAg",
            "user": "Naiara dos Santos silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677713,
            "commentText": "Pessoas como ele n\u00e3o presta in da mais cargo e ando pra opini\u00f5es dos outros por eu ser <b> negra </b>quero mais e que essas pessoas nojentas que acham que \u00e9 a sociedade, que t\u00e1 um Boston ent\u00e3o acha que eu vou me preocupar com isso t\u00f4 feliz nunca matei nunca roubei n\u00e3o devo nada a esse verme quero mais que ele vai se ferrar tomare que ele fique sozinho pro resto da vida",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw_Rdg9-SFQ21NvlT54AaABAg",
            "user": "Matt Margonari",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677715,
            "commentText": "S\u00e3o esses lixos que ficam entulhando no meio das pessoas de bem,pra tentar implant\u00e1 a disc\u00f3rdia.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyqG0L8Bf0ShBNqump4AaABAg",
            "user": "Thiago Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677717,
            "commentText": "O <b> cabra </b>babaca<b>  imbecil</b> rid\u00edculo acho que fede mas que muitos negros a alma fede e esta podre idiota",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cabra",
                "Idiota",
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxjF1hnjEL95FnQUW94AaABAg",
            "user": "Ateu Conservador",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677719,
            "commentText": "Cad\u00ea os esquerdistas defendendo os negros aqui? <b> Puta </b>que pariu ficam dizendo que Trump \u00e9<b>  racista</b>, enquanto seu pa\u00eds afunda na merda pqp",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg",
            "user": "Jesus Otaku\u30c4",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677721,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 <b> racismo </b>mais  eu n\u00e3o namoraria<b>  mulher</b> negra",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 25,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168Z6Y4J2QrBs",
                    "user": "lari cediel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439678127,
                    "commentText": "Sempre que ler os coment\u00e1rios eu vou estar l\u00e1 tem um pq?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168_5ch-XVcCZ",
                    "user": "Aparecida Cruz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439678129,
                    "commentText": "Little Black Dress kkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168_HuOVWemtP",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439678130,
                    "commentText": "Little Black Dress\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk,lol.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168bjZ-Ul7QRD",
                    "user": "chelsea boladona",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439678132,
                    "commentText": "Little Black Dress KKKJAJKKKK",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168hIFoAwRUDH",
                    "user": "kamika z",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118078133,
                    "commentText": "kkkkkkk mitou",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168jf4i2-Zv32",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388478135,
                    "commentText": "Gra\u00e7as a Deus, coitado t\u00e1 pensando que n\u00f3s negras t\u00eam tempo ou coragem de ficar fu\u00e7ando latas de lixo por a\u00ed. Aaaaaa se close, vc \u00e9 nojento, n merecemos isso, ainda que as pessoas tentem apagar nosso brilho natural, n\u00f3s continuemos irradiando brilho puro e natural n podemos controlar, n precisamos nem de iluminador, nossas peles irradia brilho, enquanto a sua cc e tudo de nojento, imundo, alma podre \u00e9 apar\u00eancia tamb\u00e9m, ms eu n vendo sua cara feia de h\u00e9tero escroto e h\u00e9tero pobre brasileiro, pobre de dinheiro, educa\u00e7\u00e3o, intelig\u00eancia, conhecimento, alma e glamour, com barriga de pochete, <b> careca,</b> pelo no nariz e ignor\u00e2ncia em pessoa, eu sei que vc \u00e9 exatamente isso, vc deve ter cheiro de fracasso, o brilho  de nossas pele lindas, vi\u00e7osas e anti envelhecimento, n\u00f3s nascemos para brilhar. Saiiii porco,  enquanto vc soa esse seu suor pobre nojento, n\u00f3s negras suamos brilho purooo, se enxerga o rid\u00edculo aqui \u00e9 vc, n\u00f3s que negamos porcos como vc.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Careca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168mRpmj1EY8n",
                    "user": "FUT BOM",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658878136,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues MDS o cara s\u00f3 falou que n\u00e3o namoraria uma negra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168mn-jnESxXs",
                    "user": "Nick 2907",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658878138,
                    "commentText": "@Little Black Dress kkkkk\n\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168o0Dd-jefiB",
                    "user": "thank u",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337278139,
                    "commentText": "@FUT BOM deixa de ser rid\u00edculo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168p1KWz-ObcT",
                    "user": "panama van halen",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929278141,
                    "commentText": "Nem eu, Deus me livre",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168pOv0-ryf5V",
                    "user": "R\u0359E\u0359N\u0359A\u0359T\u0359O\u0359 Play",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678563,
                    "commentText": "N\u00e3o namora mesmo n\u00e3o acha quem quera kkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6SEg44IFw",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678565,
                    "commentText": "@panama van halen Kiridu, olha esse cabelo pelo amor de Deus, vai fazer um corte da atualidade nisso. Eu hein a pessoa cortou o cabelo pela \u00faltima vez, na \u00e9poca que os filmes do Harry Potter era de febre, \u00e9 quer fazer outro ser humano sentir vergonha da pr\u00f3pria exist\u00eancia, querido quem t\u00e1 passando vergonha aqui \u00e9 vc, afinal vc \u00e9 a pr\u00f3pria vergonha em pessoa, ent\u00e3o pessoas como vc n querer namorar negras, \u00e9 um favor que tu n\u00f3s faz. Eu hein menino cafona, rid\u00edculo, e achando que \u00e9 superior a algu\u00e9m com esse cabelo rid\u00edculo, infantil. T\u00e1 pensando que n\u00f3s negras anda fu\u00e7ando latas de lixo por a\u00ed, n queridinho, n Ms. Se coloque no seu lugar, vcs e esses omis heteros nojentos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6SxN3R7Yt",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678566,
                    "commentText": "@FUT BOM U\u00e9, eu tamb\u00e9m s\u00f3 falei o que eu penso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6Zyp1Ircw",
                    "user": "panama van halen",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678568,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues ouvir isso de uma pessoa como voc\u00ea \u00e9 um elogio, obrigado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6_fOpgJep",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678569,
                    "commentText": "@panama van halen Uma pessoa como eu como querida, explendida, incr\u00edvel maravilhosa, closeira, e destruidora de poc <b> rid\u00edcula.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Rid\u00edcula"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6awRAqJ32",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678571,
                    "commentText": "@panama van halen aaaa que n foi elogio n queridinho, escuta a voz de uma ser humana super contempor\u00e2nea, esse corte a\u00ed j\u00e1 t\u00e1 mais que passado, acho que nem os nerd viad\u00e3o usa mais. Francamente, se atualize, pelo menos o cabelo n\u00e9, j\u00e1 que a mente ficou n\u00f3s s\u00e9culos passados.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6coGiGxve",
                    "user": "panama van halen",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678572,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues realmente s\u00e3o adjetivos invej\u00e1veis... o resto eu nem vou responder, pois voc\u00ea sequer sabe falar portugu\u00eas, n\u00e3o adianta eu falar com uma porta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6ct1a1dQf",
                    "user": "panama van halen",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678574,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues e eu prefiro meu cabelo assim mesmo, melhor do que esse coqueiro ai que voc\u00ea tem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6ddW3ZSAi",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678575,
                    "commentText": "@panama van halen N\u00e3o \u00e9 melhor ms queridinha, meu cabelo \u00e9 lindo, e cheio de personalidade. Adjetivos invej\u00e1veis, kkkkkkkk, t\u00e1 louca querida, isso pq eu n citei a sua boca mucha. Quem vai ter inveja de uma poc baranga dessas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6eGUr0BOq",
                    "user": "panama van halen",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678576,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues minha boca tem tra\u00e7os caucasianos, que lembram a beleza e harmonia, bem diferente da sua, que parece um pneu de trator",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6eIVhNBR7",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678578,
                    "commentText": "@panama van halen Eu sei falar portugu\u00eas sim, por mim eu falaria qualquer l\u00edngua ind\u00edgena, mas infelizmente eu n tive oportunidade de escolha. Quando eu disse ser humana foi para enfatizar o tom de sarcasmo, mas vc n percebeu, poc sonsa tamb\u00e9m, e eu me refiro a vc no feminino, pq poc se trata \u00e9 no feminino ms. Poc, mau amada ainda.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6ebU-InpT",
                    "user": "panama van halen",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678579,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues voc\u00ea \u00e9 burra mesmo, admita logo, n\u00e3o sabe nem escrever, feminismo n\u00e3o \u00e9 um novo dialeto do portugu\u00eas, da onde voc\u00ea tirou isso?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6gRA9o3p9",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678581,
                    "commentText": "@panama van halen Horr\u00edvel n\u00e9 querido, eu tenho o direito de achar horr\u00edvel. E o que n falta \u00e9 <b> branco </b>da boca mucha colocando butox hoje em dia. Fica a dica t\u00e1, t\u00e1 feio, pessoas da boca mucha hj colocam butox, nem a Angelina Jolie aceitou ter uma boca mucha e colou butox.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6hHco5iv-",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678583,
                    "commentText": "@panama van halen Poc: g\u00edria <b> LGBT,</b> usada entre a comunidade<b>  LGBT</b> para se referir a homens afeminados. Se vc \u00e9 poc, logo vou me referir no feminino, mas vc n \u00e9 poc n, muito escroto. Ti chamar de poc \u00e9 at\u00e9 um elogio, vc \u00e9 rid\u00edculo, as poc n \u00e9 assim n.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyJkyUiW5d-Pl075QN4AaABAg.8Ysv_KB6I168q6hWrVTUk-",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678584,
                    "commentText": "@panama van halen Pelo amor de Deus gente que beleza e harmonia a, em ter uma boca, seca, magrela quase invis\u00edvel no rosto?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racismo",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzfBmVkIEiHHK0L4sx4AaABAg",
            "user": "melissa mel",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677724,
            "commentText": "EU SOU <b> NEGRA </b>E NEM POR ISSO N POSSO CONSEGUIR UM NAMORADO JA VC EU N POSSO FALAR O MESMO SEU<b>  RACISTA</b> DE MERDA VAI PRO INFERNO",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzYdCI8D_EvAhQxTkF4AaABAg",
            "user": "yLaxPvP",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677726,
            "commentText": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyzbhl2D1lFpFyWN8d4AaABAg",
            "user": "robyssao costa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677727,
            "commentText": "Michel Jackson tinha uma doen\u00e7a chamada \"VITILIGO \" e essa doen\u00e7a atingiu a pele dele por isso ele fez um tratamento e clareou. Depois a doen\u00e7a atingiu o cabelo dele, por isso ele alisou.  A doen\u00e7a atingiu a cartilagem do nariz dele,  e  por isso ele afinou o nariz.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyzbhl2D1lFpFyWN8d4AaABAg.8Yco3hV36vj8_HyhQroMtm",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439678012,
                    "commentText": "acho que o nome dessa doen\u00e7a era \"complexo de inferioridade\" brother.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwF8XBIVBqU1fCCkER4AaABAg",
            "user": "robyssao costa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677730,
            "commentText": "CHEGA DE HIPOCRISIA  !!! O CARA T\u00c1 CERTO SIM !!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwF8XBIVBqU1fCCkER4AaABAg.8YcmpI16EuS8nAUXG8OGoR",
                    "user": "NCT _ZEN",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337278021,
                    "commentText": "Sou <b> negra </b>e tenho que concordar, \"nem um Homem gosta de<b>  negra</b>\" \ud83d\udc94",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwF8XBIVBqU1fCCkER4AaABAg.8YcmpI16EuS8sUpYU91zcR",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705278022,
                    "commentText": "@NCT _ZEN QUE MUNDO VOC\u00ca VIVE??? TEM PRAGAS BRANCAS AQUI EM BRASILIA QUE FICAM IMFERNIZANDO PRIMAS, IRM\u00c3S, EU MESMA.....\u00c9 PORQUE A GENTE N\u00c3O SUPORTA NEM O CHEIRO DE DELES, E NEM A NOSSA FAM\u00cdLIA ACEITA.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-BbYj_apDh37RQfh4AaABAg",
            "user": "Larah Fabia",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677733,
            "commentText": "Que homem idiota",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx3mqih-4N47_Uj_KJ4AaABAg",
            "user": "robyssao costa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677735,
            "commentText": "O cara t\u00e1 certo.  Chega de hipocrisia,  t\u00e1 na hora de falar a verdade!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyXyNQ4HVBw7E-_lNh4AaABAg",
            "user": "robyssao costa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677737,
            "commentText": "A CATINGA DA NEGONA  KKKKKKKKK\nKKKKKKKKK KKKKKKKKK\nKKKKKKKKK KKKKKKKKK\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyXyNQ4HVBw7E-_lNh4AaABAg.8Ya1GUXqEBE8_HysQz64s3",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439678066,
                    "commentText": "racista imundo,pessoas como voc\u00ea que sujam a imagem de pessoas como eu,ai todos negros come\u00e7am a achar que todo <b> branco </b>\u00e9<b>  racista</b>.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyXyNQ4HVBw7E-_lNh4AaABAg.8Ya1GUXqEBE8_hwjFQyCi_",
                    "user": "F\u00e9 Cat\u00f3lica",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439678068,
                    "commentText": "robyssao costa \ud83d\ude12",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyXyNQ4HVBw7E-_lNh4AaABAg.8Ya1GUXqEBE8b00KKiwWBO",
                    "user": "Lucas Ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439678069,
                    "commentText": "Kkkkkkkkkjjjk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyXyNQ4HVBw7E-_lNh4AaABAg.8Ya1GUXqEBE8gGMtQgfSx5",
                    "user": "lucinete Rodrigues da Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439678071,
                    "commentText": "N\u00e3o liga n\u00e3o igor santos n\u00f3s que somos inteligentes e s\u00e1bias e s\u00e1bios,com toda certeza conhecemos quem \u00e9 um babaca <b> racista </b>somente pelo modo como olham pra n\u00f3s ,eu pelo menos nunca me enganei e por isso n\u00e3o tenho problemas em conhecer quem gosta e quem n\u00e3o gosta de n\u00f3s cara a cara \u00e9 claro,pois estes covardes sempre se escondem por tr\u00e1s de uma tela de computador!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxg_sTs2JK2XY1FkCV4AaABAg",
            "user": "Victoria C.",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677739,
            "commentText": "KKKKKKKKKKKK O homem tem m\u00f3 cara e jeito de autista, e voc\u00eas ficam a\u00ed dando moral pra ele? ahhhh os bixo tem cada id\u00e9ia kk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFJwrlCZNZTwQ3j9R4AaABAg",
            "user": "\u029f\u1d0f\u1d1c\u1d04\u1d1c\u0280\u1d00s \u026a\u0274\u1d20\u1d07\u0280s\u1d00s \u1d05\u1d00\u0274\u1d04\u1d07",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677741,
            "commentText": "Ah Dalicen\u00e7a \u00e9 todo mundo um bosta msm at\u00e9 ele",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwVojDkY8BiWcwrsjx4AaABAg",
            "user": "Preto negr\u00e3o",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677743,
            "commentText": "Cada qual no seu eu!\nTenho 36 anos de <b> idade,</b> digamos que ainda devo viver mais uns 40 por ai...\nEu \u00e9 que n\u00e3o vou passar esse tempo discutindo sobre isso.\nEU QUERO ME DIVERTIR COM TODOS QUE QUEIRAM VERDADEIRAMENTE SEREM MEUS AMIGO\ud83d\ude18",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyim3lj4jncK10AH594AaABAg",
            "user": "Felipe Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677745,
            "commentText": "J\u00e1 vi muita merda no YouTube, mas um merda que nem esse cara eu nunk havia visto. Al\u00e9m de <b> racista,</b> \u00e9<b>  machista</b> e um perfeito retardado... bebum",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Machista",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwN4a5c7FjtcoF5Tl94AaABAg",
            "user": "Fabio Maia",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677747,
            "commentText": "TODO <b> RACISTA </b>\u00c9 BABACA!",
            "likes": 36,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgysZAaLT1sMrkoJo414AaABAg",
            "user": "Sou CAT\u00d3IDOLATRA, e vadia dos padres!",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439677749,
            "commentText": "Eu sou <b> branco </b>e tenho mais atra\u00e7\u00e3o pelas mulheres negras e agora<b>  idiota</b>? Quem <b> \u00e9 racist</b>a?",
            "likes": 24,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgysZAaLT1sMrkoJo414AaABAg.8Y4xAGoasgs8_5h9IhPDgW",
                    "user": "Aparecida Cruz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439678092,
                    "commentText": "Soldado A Servi\u00e7o Dos Rei Dos Reis, ele \u00e9 um pobre coitado que n\u00e3o sabe o que \u00e9 o verdadeiro amor. Deve ter sido rejeitado desde pequeno. As pessoas se esquecem que a vida d\u00e1 voltas.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgysZAaLT1sMrkoJo414AaABAg.8Y4xAGoasgs8_HtZQnKdD7",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439678094,
                    "commentText": "pessoas de mente fraca s\u00e3o assim.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgysZAaLT1sMrkoJo414AaABAg.8Y4xAGoasgs8gGE76f5J4E",
                    "user": "lucinete Rodrigues da Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439678095,
                    "commentText": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgysZAaLT1sMrkoJo414AaABAg.8Y4xAGoasgs8qbsTBmMi4t",
                    "user": "Marleudo Lazaro",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678097,
                    "commentText": "@lucinete Rodrigues da Silva Linda \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgysZAaLT1sMrkoJo414AaABAg.8Y4xAGoasgs8qcjhi5mSyR",
                    "user": "lucinete Rodrigues da Silva",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678098,
                    "commentText": "@Marleudo Lazaro Obrigada\ud83d\ude0a\ud83d\ude03\ud83d\udc90",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgysZAaLT1sMrkoJo414AaABAg.8Y4xAGoasgs8qck3z93BzR",
                    "user": "Marleudo Lazaro",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678100,
                    "commentText": "@lucinete Rodrigues da Silva \n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgysZAaLT1sMrkoJo414AaABAg.8Y4xAGoasgs8qclldwBLBR",
                    "user": "lucinete Rodrigues da Silva",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607678101,
                    "commentText": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude0a",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgysZAaLT1sMrkoJo414AaABAg.8Y4xAGoasgs8sB92w-eVQ2",
                    "user": "Ciara Gomes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705278103,
                    "commentText": "Esse cara \u00e9 um frustrado, babaca\ud83e\udd2e... Nojo!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Branco",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgitWmBP37yN_ngCoAEC",
            "user": "luiz fernando",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679459,
            "commentText": "Se  eu  ouvi  uma  coisa  dessa  eu  viro  a  louka ... \ud83d\ude20\ud83d\ude32\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude20",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw8STL5zvAVVa6SaB14AaABAg",
            "user": "Gabriela Monteiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679461,
            "commentText": "Mentira a m\u00e3e da minha colega e <b> negra </b>e o pai e<b>  branco</b> (palido) e eles s\u00e3o casados",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw8STL5zvAVVa6SaB14AaABAg.8Xpp6HQAP5V8_HwkM7m5KC",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679781,
                    "commentText": "Gabriela Monteiro\n\u00e9 esta gente \u00e9 louca.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8STL5zvAVVa6SaB14AaABAg.8Xpp6HQAP5V8aegyicGFOl",
                    "user": "Osana S. Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679783,
                    "commentText": "Gabriela Monteiro As pessoas sao livres p se relacionarem com quem quiserem. Com o tipo de pessoa que se sente atra\u00eddo... Esse kra coitado \u00e9 um doente. D\u00e1 d\u00f3...aff",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxTTYLGgKpoBxV1gVd4AaABAg",
            "user": "alcir gomes santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679464,
            "commentText": "Bem, brancos gostam de brancos n\u00e9 (na quest\u00e3o amorosa) e negros de negros, nesse sentido n\u00e3o acho que ele est\u00e1 errado ele N\u00c3O TEM OBRIGA\u00c7\u00c3O DE ACHAR UMA <b> MULHER </b<b> >NEGRA</b> BONITA, ISSO N\u00c3O <b> \u00c9 RACISM</b>O, sou pardo e gosto de negras por causa da aproxima\u00e7\u00e3o etnica",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racismo",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyv5NBR5P5KszxDYUN4AaABAg",
            "user": "Rodrigo M",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679466,
            "commentText": "Sou <b> branco,</b> descendente de imigrantes Portugueses por parte de m\u00e3e, e de imigrantes Holandeses por parte de pai, e acho negras lindas...",
            "likes": 24,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyv5NBR5P5KszxDYUN4AaABAg.8Xjjl3NUJFq8bc0dSzG1Z5",
                    "user": "Maximus35678",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679830,
                    "commentText": "\"Imigrantes portugueses e imigrantes Holandeses\" aham sei... conta outra historia a\u00ed...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyv5NBR5P5KszxDYUN4AaABAg.8Xjjl3NUJFq8imJqcyBx5g",
                    "user": "Manuel Castro",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710079832,
                    "commentText": "Maximus35678 ?",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyv5NBR5P5KszxDYUN4AaABAg.8Xjjl3NUJFq8jAuUpMtfKn",
                    "user": "Rafael Silva",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710079833,
                    "commentText": "Rodrigo Paula e oq tua descend\u00eancia tem a ver, apesar q duvido muito, esse sobrenome de bosta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyv5NBR5P5KszxDYUN4AaABAg.8Xjjl3NUJFq8jJNE9ftotV",
                    "user": "Beatriz Ara\u00fajo",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388479835,
                    "commentText": "E desde quando portugu\u00eas \u00e9 <b> branco?</b> Kkkkkkkkkkk nem na Europa \u00e9 considerado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyv5NBR5P5KszxDYUN4AaABAg.8Xjjl3NUJFq8k7wszMg4-l",
                    "user": "bean fabin",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388479837,
                    "commentText": "Beatriz Ara\u00fajo  claro que \u00e9 .Nem todos os europeus do norte s\u00e3o loiros  de olhos azuis!!! olha o mister Bean e Joaquim Jow",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyv5NBR5P5KszxDYUN4AaABAg.8Xjjl3NUJFq8r1BKYmV95F",
                    "user": "thiago Fernando",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286079838,
                    "commentText": "@Beatriz Ara\u00fajo vc \u00e9 dalt\u00f4nico em dizer que portugueses n\u00e3o sao brancos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyv5NBR5P5KszxDYUN4AaABAg.8Xjjl3NUJFq8uTYXhSq9N1",
                    "user": "Nandita Giacomenni",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557161279840,
                    "commentText": "@Rafael Silva Seu sobrenome \u00e9 mais bosta ainda. Silva. Ai. T\u00edpico sobrenome de \"pobrinho\" kkkkk \u00c9 o sujo falando do encardido",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyv5NBR5P5KszxDYUN4AaABAg.8Xjjl3NUJFq8uUXqYMZNiC",
                    "user": "Rafael Silva",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557161279841,
                    "commentText": "Nandita Giacomenni olha essa tua cara de b\u00eabada drogada kkkkk,\nSilva \u00e9 um nome bem popular mesmo, mas infelizmente n\u00e3o sou pobre, apesar que eu queria!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg",
            "user": "Douglas Moreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679468,
            "commentText": "Sou <b> branco </b>e sou casado com uma<b>  negra</b>, e ai ???",
            "likes": 203,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 50,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8hNbCeFa7hs",
                    "user": "nads nads",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118079930,
                    "commentText": "Douglas Moreira ainda t\u00e1 casado? Pq \u00e9 uma gracinha",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8j-flBJTWzi",
                    "user": "Luana Fernandes",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710079931,
                    "commentText": "Douglas Moreira e ai que voc\u00ea \u00e9 muito sortudo haha lindaassss \ud83d\ude00",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8kadOdAdnve",
                    "user": "Camila kelry",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066879933,
                    "commentText": "Que lindo\ud83d\ude0d",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8l0s-cHBjaf",
                    "user": "Tais Felicidade",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066879935,
                    "commentText": "Douglas Moreira \ud83d\ude48\ud83d\ude4a\ud83d\ude49",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8lDlsiHREEo",
                    "user": "Thamires Santos",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066879937,
                    "commentText": "Tem at\u00e9 um famoso <b> branco </b>dos olhos azul casado com uma<b>  negra</b> o que participava da novela apocalipse",
                    "likes": 13,
                    "keywords": [
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8lE25CrZLe_",
                    "user": "Camila kelry",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066879938,
                    "commentText": "@Thamires Santos E??????",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8lWHVzaCRAy",
                    "user": "Karol Sousa",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066879940,
                    "commentText": "@Thamires Santos serio como \u00e9 o nome dele ???",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8lWIHt8DimA",
                    "user": "Thamires Santos",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066879942,
                    "commentText": "@Karol Sousa Igor Ricky, pesquisa ai",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8lWIRA31lv8",
                    "user": "Thamires Santos",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066879943,
                    "commentText": "@Camila kelry e que n\u00e3o s\u00e3o todos os homens igual falam que s\u00f3 gosta de brancas, e tbm falam que nunca viram rico com <b> mulher </b<b> >negra</b>, pois \u00e9, ele <b> \u00e9 branc</b>o olho azul e rico e \u00e9 casado.",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8lWIkeQiK-7",
                    "user": "Karol Sousa",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066879945,
                    "commentText": "@Thamires Santos OK obg",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8nfwblBhNCJ",
                    "user": "t\u00f4 de passagem",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337280627,
                    "commentText": "@eduardo azambuja  Vai se fuder, <b> racista </b>do caralho",
                    "likes": 16,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8oS2BU7hcDM",
                    "user": "Aissatou Sow",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929280628,
                    "commentText": "@eduardo azambuja teu cu seu merda do caralho",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8oT-C5v2xSd",
                    "user": "Aissatou Sow",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929280630,
                    "commentText": "@eduardo azambuja prefiro mesmo um neg\u00e3o \ud83d\ude0e\ud83d\ude0b tu que est\u00e1s com mau humor levaste fora de uma <b> negra </b>coitado kkkkkkkki",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8oTzhKZWgoI",
                    "user": "Aissatou Sow",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929280631,
                    "commentText": "@eduardo azambuja e depois o que \u00e9 que o respeito t\u00eam haver se ficas exitado ou n\u00e3o, tu n\u00e3o sabes respeitar as pessoas n\u00e9 seu merda falar \u00e9 muito f\u00e1cil agora faze j\u00e1 \u00e9 outra coisa",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8pC7Fa3LVWS",
                    "user": "William willy jordan",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929280633,
                    "commentText": "@eduardo azambuja vc c essa rolinha mole n fica excitado c <b> mulher </b>nenhuma. Seu tes\u00e3o e no cu kkkkk",
                    "likes": 15,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8pOBM_4rTX7",
                    "user": "PinK Missy_ doce",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929280634,
                    "commentText": "@eduardo azambuja N\u00e3o sou fake, e a\u00ed? Vai me xingar do que!? De <b> negra?</b>! Meu bem, ser<b>  negro</b>(a) n\u00e3o \u00e9 uma ofensa! O que a demais em se<b> r negr</b>o? Porra n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ainda existam pessoas racistas igual a voc\u00ea! Se meu namorado fos<b> se bran</b>co<b>  ou ne</b>gro, eu n\u00e3o iria ligar! Mesmo se voc\u00ea fosse o cara mais lindo e \"excitante\" do mundo, eu nunca iria querer namorar com voc\u00ea! Sabe porque?! Porque vo<b> c\u00ea \u00e9 rac</b>ista! E eu n\u00e3o consigo acreditar que ainda existam pessoas t\u00e3o est\u00fapidas como voc\u00ea! Que julgam um livro pela capa, que julgam uma pessoa pela cor..!",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8pOBTKpEu38",
                    "user": "PinK Missy_ doce",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929280636,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Exclua o seu coment\u00e1rio enquanto ainda d\u00e1 tempo! Vc vai sofrer bastante hate cara..",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8pxNgdZsG46",
                    "user": "\u00de\u00f3r\u00e1lfur",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607680637,
                    "commentText": "traidor ,apenas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8qcRytwnScT",
                    "user": "Gii gachaBR",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607680639,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Eduardo para de ser <b> racista </b>e preconceituoso pq isso que \u00e9 coisa muito horrorosa ta! E sabia que vc que \u00e9 horroroso s\u00f3 quer ser os centro das aten\u00e7\u00f5es s\u00f3 pq \u00e9 preconceituoso e bastante<b>  racista</b>, s\u00f3 pq vc namora uma pessoa branca vc acha que pode fazer oque bem entender! Pois fique sabendo que vc que \u00e9 uma coisa horrorosa! Se vc tiver um(a) filho(a)  e ele ser amigo de uma pesso<b> a negr</b>a? Vc vai matar ele? Vai bater nele? S\u00f3 por ele ser amigo ou at\u00e9 melhor amigo de uma pess<b> oa neg</b>ra? Pois tenha vergonha, muita vergonha na cara pq vc \u00e9 muito retardado, a e deve <b> ser machi</b>sta pelo jeito, s\u00f3 quero ver vc ter uma filha que queira ser policial.\u00c9 s\u00f3 voc\u00ea denuncia pra pol\u00edcia seu animal! Nojento!saiba que a pe<b> ssoa n</b>egra faz mais parte da cultura brasileira do que os brancos, eu sou branca queri<b> a ser </b>negra pra ver quem ia encher meu saco por causa da minha cor. Queria ver as pessoas te xingarem p<b> or ser r</b>acista e preconceituoso.Aqui \u00e9 misturando<b>  aqui \u00e9</b> <b> branco</b> e negro!vc que \u00e9 um merda! Seu nojento, vai arrumar oque fazer!",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Machista",
                        "Racista",
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8qcaLzK06-J",
                    "user": "Gii gachaBR",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607680640,
                    "commentText": "@eduardo azambujadefendo sim! E muitas pessoas tbm defendem pq elas n\u00e3o s\u00e3o igual a um bosta que se acha dur\u00e3o s\u00f3 enchendo o saco dos outros!",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8qcaUNa9FGJ",
                    "user": "Gii gachaBR",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607680642,
                    "commentText": "@eduardo azambuja E tomara que vc seja preso por ser <b> racista,</b> preconceituoso e<b>  machista</b>!",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Machista",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8qcavk7YhXP",
                    "user": "Gii gachaBR",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607680643,
                    "commentText": "@eduardo azambuja chora mais e briga menos aqui ningu\u00e9m \u00e9 fake de  merda o \u00fanico fake de merda aqui \u00e9 vc! E fique sabendo que vc n\u00e3o pode mudar a opini\u00e3o de ningu\u00e9m, se eu defendo <b> Negro </b>\u00e9 pq eu quero, n\u00e3o \u00e9 pq vc n\u00e3o gosta disso que eu vou parar de ser um ser humano que ajuda todo mundo n\u00e3o importa se \u00e9<b>  negro</b><b> , branc</b><b> o, ce</b><b> go, id</b>oso, usa cadeira de rodas e etc, mano tanto faz eu ajuda qualquer pessoa!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Idoso",
                        "Negro",
                        "Branco",
                        "Cego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8qclQ6qJ3U_",
                    "user": "PinK Missy_ doce",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607680645,
                    "commentText": "@Gii gachaBR \u00d3timo coment\u00e1rio!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8qclqkyKr3z",
                    "user": "Gii gachaBR",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607680646,
                    "commentText": "@PinK Missy_ doce obg",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8qdlQc4aWPr",
                    "user": "Tiago Soares",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286080647,
                    "commentText": "Vc \u00e9 burro vai miscigenar e extinguir a sua ra\u00e7a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8qeHGLGvkOZ",
                    "user": "Gii gachaBR",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286080649,
                    "commentText": "@Tiago Soares pq  Ele deve fazer isso? Em? ele \u00e9 feliz com a namorada dele ele n\u00e3o vai fazer isso s\u00f3 pq vc mandou!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8qjCXYMxZyr",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286080650,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Pelo amor de Deus, algu\u00e9m p\u00f5e fogo nesse homem e faz um favor pra humanidade, pq isso a\u00ed \u00e9 uma carga radioativa muito t\u00f3xica!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8r3jVsn3gQ3",
                    "user": "Capeta Azul",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286080652,
                    "commentText": "Nossa parab\u00e9ns, isso te fez 1% menos racista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8rfb9OLeIl6",
                    "user": "Ana Clara",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286080653,
                    "commentText": "@eduardo azambuja nosaa o cara eh mo <b> racista </b>vacil\u00e3o kuzao",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8rff9R3ZiDR",
                    "user": "Ana Clara",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286080655,
                    "commentText": "@eduardo azambuja manuh  vc fala issuh como se os negros cometesse mais preconceito contras o brancos  doq os brancos com os Negros, kuzona eh teu ku, cuidado ta jogando praga, vai que volta neer kjakajajk",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8rffAps31UV",
                    "user": "Ana Clara",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286080656,
                    "commentText": "@eduardo azambuja hm ta pistolito?",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8rffXp90_zn",
                    "user": "Ana Clara",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286080658,
                    "commentText": "@eduardo azambuja vc so sabe julgar mais vc eh burro pra krl, deveria existir um curso de como ser um ser humano,tipo a pessoa que nn passasse deveria ser exclu\u00edda da fase da terra, lhe garanto que pessoas como vc naum estariam aqui",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8rgx23Xq23R",
                    "user": "Gii gachaBR",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286080659,
                    "commentText": "@Ana Clara  vdd Kkkkk, esse bosta do Eduardo n\u00e3o sabe ser um ser humano, dps v\u00e3o fazer preconceito com ele por ele ser <b> machista </b>e racista",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Machista",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8sPluM0zb9f",
                    "user": "Fernanda dos Santos",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705280661,
                    "commentText": "@Thamires Santos Ele \u00e9 casado com a Aline do Rouge",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8sPmGg9VPNY",
                    "user": "Fernanda dos Santos",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705280662,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Tu est\u00e1 cobrando foto dos outros, mas afinal, cad\u00ea a tua que eu ainda n\u00e3o vi???",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8sS4JAlPXui",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705280664,
                    "commentText": "@eduardo azambuja  RACISTAS COMO VOC\u00ca DEVERIAM TER VERGONHA DE OCUPAR LUGAR NA TERRA, POIS S\u00c3O VOC\u00caS QUE PLORIFERAM A VIOL\u00caNCIA, A DESIGUALDADE, O \u00d3DIO.....SENDO QUE, SE ALGU\u00c9M TEM QUE TER RAIVA AQUI, SERIAM OS NEGROS DOS BRANCOS, PORQUE FORAM VOC\u00caS QUE COMETERAM AS MAIORES ATROCIDADES NO PLANETA TERRA; COM INDIOS, NEGROS, JUDEUS, ASI\u00c1TICOS......ESC\u00d3RIA HUMANA!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8sS7VA4XKR3",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705280665,
                    "commentText": "@eduardo azambuja IMB\u00c9CIL!!!!OS MAIORES SERIAL KILLERS, QUE COMETERAM AS MAIORES BARB\u00c1RIES DO PLANETA COM CRIAN\u00c7AS, HOMENS, MULHERES, IDOSOS, ANIMAIS.... S\u00c3O LOIROS DOS OLHOS AZUIS; TED BUNDY, ANDREI CHICATILO, JAFFREY DAHMER, JOHN GEORGE HAIGH, RICHARD CHASE.....E MAIS UNS MIL, TODOS TEM ESSE SEU SANGUE IMUNDO!!!! VERGONHA HUMANA!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8ss17VLb39y",
                    "user": "Isabela Beatriz",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705280667,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Vc tem  12 anos n\u00e9? S\u00f3 pode, pq tua mentalidade \u00e9 uma merda. <b> Racista </b>nojento! Apaga o seu coment\u00e1rio que d\u00e1 tempo palha\u00e7o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8ss1BCVAHz1",
                    "user": "Isabela Beatriz",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705280668,
                    "commentText": "@Tiago Soares Quanta falta de vergonha na cara, v\u00e1 se tratar <b> retardado mental.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Retardado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8ta8JD4g2RG",
                    "user": "Romario Anjos",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383680670,
                    "commentText": "@eduardo azambuja ridiculo sua atitude o q vc tem haver com a vida dele?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8tguu8_j9nc",
                    "user": "Douglas Silva",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383680671,
                    "commentText": "Mano se tem que acordar pra vida kk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8thUgCUZgys",
                    "user": "Isabela Beatriz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383680673,
                    "commentText": "@Douglas Silva pq ele tem que acordar pra vida? Acho que o \u00fanico que tem que acordar pra vc \u00e9 vc palha\u00e7o, se liga, s\u00f3 pq ele \u00e9 casado com uma <b> negra </b>e \u00e9 feliz? A por favor n\u00e9.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8uACuURnCAU",
                    "user": "Pabllo Oliveira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383680674,
                    "commentText": "@Luana Fernandes <b> puta </b>talarica",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8uACw-9RHSP",
                    "user": "Pabllo Oliveira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383680676,
                    "commentText": "@Camila kelry <b> puta </b>talarica",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8uT_IwQzGde",
                    "user": "Johnny B Goode",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557161280677,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Aposto que tu n\u00e3o deve pegar <b> mulher </b>nenhuma kk Nem branca,nem<b>  preta</b> e nem amarela. Tamb\u00e9m com essa cara feia de morto de fome,ningu\u00e9m quer mesmo kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8uUh2dkQ8gZ",
                    "user": "Johnny B Goode",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557161280679,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Se tu for esse a\u00ed da foto,deveria fazer o mesmo e tamb\u00e9m esconde-la. kkkkkk Peito mais ca\u00eddo que o da Dercy Gon\u00e7alves",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8vKeDQw_HgG",
                    "user": "clara Hazelman",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1558802880680,
                    "commentText": "Eai oq ??? Que ser premiado agora ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8vLFSZe55Dq",
                    "user": "Johnny B Goode",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1558802880682,
                    "commentText": "@clara Hazelman Que resposta est\u00fapida",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8vLIqbAf00F",
                    "user": "clara Hazelman",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1558802880683,
                    "commentText": "@Johnny B Goode oi te conhe\u00e7o???? n\u00e3o n\u00e9, t\u00e1 bom entt",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1fb7uYkKsQxXn9Wx4AaABAg.8XgjBvnUVTF8vR3yOyfbY2",
                    "user": "Lobo lua",
                    "date": "6 hours ago",
                    "timestamp": 1558954080685,
                    "commentText": "@Camila kelry e nada, ela so contou um fato, algum problema?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg",
            "user": "Sophy von",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679471,
            "commentText": "\u00e9 o tipo de gente q no brasil \u00e9 considerado <b> branco,</b>se acha superior e tals,s\u00f3 q nem imagina que na europa jamais seria considerado<b>  branco</b>...se um dia for pr\u00e1 l\u00e1 vai provar do pr\u00f3prio veneno.",
            "likes": 59,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 22,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88_5hREVCKSD",
                    "user": "Aparecida Cruz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679884,
                    "commentText": "Sophy von, vc falou a verdade! Mas tem uma coisa, os alem\u00e3es amam mulheres negras.",
                    "likes": 13,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88_5kCrtyaYD",
                    "user": "Sophy von",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679886,
                    "commentText": "N\u00e3o sei os alem\u00e3es nativos,mas os descentendes de alem\u00e3es do sul do brasil n\u00e3o costumam se misturar muito...sempre os vejo com pessoas q s\u00e3o do mesmo tipo q eles...bom,n\u00e3o da pra generalizar...gosto \u00e9 pessoal mesmo....",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88_HwXdti_hr",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679887,
                    "commentText": "Sophy von\nn\u00e3o precisa ser nem na europa,moro nos eua,aqui os neo-nazistas do sul chamariam ele de \"<b> macaco\"</b> se o vissem.",
                    "likes": 13,
                    "keywords": [
                        "Macaco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88_Hwd5idAe3",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679889,
                    "commentText": "Sophy von\nnada a ver,sou descendente de alem\u00e3o e namoro uma <b> mulher </b<b> >negra</b>.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88_HzPCu9RC4",
                    "user": "Sophy von",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679890,
                    "commentText": "ent\u00e3o,como disse n\u00e3o da pra generalizar,sei q n\u00e3o s\u00e3o todos mas alguns brasileiros de descend\u00eancia unicamente europeia se acham superiores por isso sim,j\u00e1 encontrei alguns infelizmente.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88_I55cwAWBX",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679891,
                    "commentText": "Sophy von\nnossa mesmo vc sendo bonita desse jeito? '_'",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88_I9e3iyjOd",
                    "user": "Sophy von",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679893,
                    "commentText": "no caso n\u00e3o foi comigo,mas com pessoas q conhe\u00e7o",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88_Jly6egURl",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679894,
                    "commentText": "Sophy von\nrsrs independente disso,eu estou dizendo que vc \u00e9 linda.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88_KgfU8ufPJ",
                    "user": "Sophy von",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679896,
                    "commentText": "ah...obrigada : )",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88bbuvipSxHu",
                    "user": "Bruno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679897,
                    "commentText": "\"igor Santos\" Voc\u00ea \u00e9 descendente de alem\u00e3o e tem o sobrenome Santos?????? Cade o sobrenome germano? Mas \u00e9 cada uma que as pessoas inventam pra defender seus interesses! Tu conhece a hist\u00f3ria do sobrenome Santos no Brasil?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88bbwopnF7on",
                    "user": "Bruno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439680341,
                    "commentText": "Sophy von \"descend\u00eancia unicamente europeia\" No geral, n\u00e3o existe isso no Brasil, v\u00e1rios estudos gen\u00e9ticos j\u00e1 foram feitos no brasil confirmando isso, inclusive o \u00faltimo e mais completo estudo do genoma brasileiro. O que acontece \u00e9 que em algumas regi\u00f5es do Brasil a ancestralidade europeia \u00e9 bem alta, chegando a mais de 84%.. lembrando que os negros s\u00e3o miscigenados tamb\u00e9m.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88bc2pqqaEfm",
                    "user": "Sophy von",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439680343,
                    "commentText": "acho que tem uma minoria q possa ter descendencia unicamente europ\u00e9ia sim,geralmente n\u00e3o com pessoas que tenham uma ancestralidade de s\u00e9culos atr\u00e1s no Brasil,mas quem tem av\u00f3s europeus por exemplo,pode sim ter dna totalmente europeu.\nNo sul n\u00e3o houve tanta miscigena\u00e7\u00e3o como no resto do Brasil isso \u00e9 um fato,l\u00e1 se encontra familias de descendencia totalmente alem\u00e3",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88bcCXrWuX-c",
                    "user": "Bruno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439680345,
                    "commentText": "Sophy von Essa minoria s\u00e3o n\u00fameros irrelevantes, no geral n\u00e3o chega nem a 1% , n\u00e3o influenciam em nada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88bcGQTdltv9",
                    "user": "Sophy von",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439680347,
                    "commentText": "mas oq influencia no <b> racismo </b>\u00e9 oq aparenta ser,ningu\u00e9m por a\u00ed se importa com o dna...gra\u00e7as a miscigena\u00e7\u00e3o uma pessoa aparentemente<b>  negra</b> pode ter o dna 60%  ou mais europeu e vice ver\u00e7a...at\u00e9 finlandeses tem 5% de dna asi\u00e1tico por exemplo...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88cxovUJ2p1z",
                    "user": "Nicolas R.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439680350,
                    "commentText": "Como o povo brasileiro \u00e9 ignorante, eu t\u00f4 rindo muito vendo a ignor\u00e2ncia desse coment\u00e1rio e das respostas. Kkkkkk!\nFalar o que de um povo que escuta funk, sertanejo universit\u00e1rio, etc... De um povo que fica nas \u00faltimas posi\u00e7\u00f5es no ranking de educa\u00e7\u00e3o, de um povo que vota em Lula e Dilma, e muito mais...",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88cyMj7GGSCl",
                    "user": "Sophy von",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439680352,
                    "commentText": "Nicolas B.  S\u00f3 se for vc...pois eu n\u00e3o fa\u00e7o nenhuma das coisas q vc citou.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88cyQc88IjmV",
                    "user": "Nicolas R.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439680353,
                    "commentText": "Sophy von Apesar da ignor\u00e2ncia voc\u00ea tem bom senso, um ponto positivo pra voc\u00ea!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88cyRWU5aRjl",
                    "user": "Sophy von",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439680355,
                    "commentText": "Nicolas B.  Hahahahahahaha vc s\u00f3 sabe chamar de ignorante mas n\u00e3o explicou pq acha q meus argumentos est\u00e3o errados....vc pra mim \u00e9 um burro....mostre seus argumentos se \u00e9 q vc tem algum",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88mM9LMPNqOv",
                    "user": "thiago Fernando",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658880356,
                    "commentText": "No RJ \u00f1 tem pessoas loiras,ou \u00e9 bem <b> preto,</b>mesti\u00e7o<b> (branco</b>/negro)o<b> u branc</b>o descendente de portugueses",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88mnBR9jExf3",
                    "user": "Vict\u00f3ria rpg",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658880358,
                    "commentText": "Vdd, meu primo considerado <b> branco </b>aqui no br, foi morar na europa e se surpreendeu kkkkkk la ele nao \u00e9 considerado<b>  branco</b>, depois ele voltou pra ca pra ficar algumas semanas e nos contou como ele foi tratado la",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88oDLjdUA7Ua",
                    "user": "Romario Anjos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929280368,
                    "commentText": "Haha eu acho pessoas pardas mais bonitas q brancas quer um exemplo a bruna marquezine nao vejo problema algum ser pardo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwZC9DXuoeqbi0R3BJ4AaABAg.8XfVCkY1iG88v8Nc72sngN",
                    "user": "Nandita Giacomenni",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1558370880370,
                    "commentText": "@Nicolas R. Tu n\u00e3o \u00e9 brasileiro??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyDk06A5rnSuxnMxwd4AaABAg",
            "user": "Washington Pereira Neto",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679473,
            "commentText": "Bebida nada! Esse cara \u00e9 um <b> racista </b>tremendo de um  ingnorante",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwgNEX6MsLNo8Auk-F4AaABAg",
            "user": "Fatima Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679475,
            "commentText": "Todo ser humano tem o dever de respeitar o pr\u00f3ximo seja ele da cor q for mas ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a gosta.",
            "likes": 15,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzX4clnShZlnpgy0i54AaABAg",
            "user": "Fatima Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679476,
            "commentText": "Ele t\u00e1 <b> b\u00eabado?</b>",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzX4clnShZlnpgy0i54AaABAg.8XXdQL-qlP-8_5htWTfZvD",
                    "user": "Aparecida Cruz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679792,
                    "commentText": "Fatima Santos, pode ser que n\u00e3o. Existem muitas pessoas que pensam como ele. Mas se formos sair pelo mundo falando tudo o que pensamos, ofendendo e humilhando as pessoas, esse mundo ficar\u00e1 imposs\u00edvel de ser habitado. Pode ser que muita gente que o conhe\u00e7a de perto tenha muitas verdades pra falar sobre ele tamb\u00e9m. Mas ele pode ser um <b> psicopata </b>tamb\u00e9m.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Psicopata"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzX4clnShZlnpgy0i54AaABAg.8XXdQL-qlP-8_5i40LSEJo",
                    "user": "Aparecida Cruz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679794,
                    "commentText": "Fatima Santos, \u00e9 falta de Deus no cora\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 que Jesus falaria isso? Ser\u00e1 que Deus que nos criou, criou os negros, aprovaria o que ele disse?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgztzwnHbdJMtArxSeF4AaABAg",
            "user": "Johnny Bigbie",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679479,
            "commentText": "Deus me perdoe, mas eu queria que ele caisse no buraco do esgoto e batesse a cabeca oca dele e ninguem percebesse...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzBHbtaYGC2dzkkCxd4AaABAg",
            "user": "feelings for what? if nobody calls",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679480,
            "commentText": "vc que e nojento cara",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJgHxvP7cNMEQVdvR4AaABAg",
            "user": "Super Hsgdhshzb",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679482,
            "commentText": "Na verdade as mulheres brancas sao mais bonitas.Existem negras lindas como Tais Araujo e Camila Pitanga.Porem eu nao sou tao exigente assim ,se a mulherada insiste eu pego fazer o que ?homens bonitos como eu nao tem sossego .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwJgHxvP7cNMEQVdvR4AaABAg.8X9kax7tbCE8_HzNGbwjBQ",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679799,
                    "commentText": "somos 2  bro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwJgHxvP7cNMEQVdvR4AaABAg.8X9kax7tbCE8sUs2aSyM5D",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705279801,
                    "commentText": "Pois Ta\u00eds Ara\u00fajo, Beyonc\u00e9.....e outras, s\u00f3 namoram negros.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg",
            "user": "Mel Bruxinha",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679485,
            "commentText": "Eu n\u00e3o tenho tes\u00e3o em negros! Sou obrigada ter? Eu tenho tes\u00e3o no meu marido e se um dia n\u00e3o estiver mais com ele, vou ter outro do tipo dele. Eu n\u00e3o tenho atra\u00e7\u00e3o por negros, japoneses e ruivos, \u00e9 um direito meu. Eu n\u00e3o namoraria um <b> negro,</b> n\u00e3o namoraria japon\u00eas e nem ruivo, pois ter prefer\u00eancia a um bi\u00f3tipo n\u00e3o \u00e9<b>  racismo</b>. Quer dizer que se eu fosse solteira e um neg\u00e3o quisesse namorar comigo, eu tinha que aceitar mesmo n\u00e3o me sentindo bem, mesmo n\u00e3o me agradando? Eu rejeito na lata<b> ! Racist</b>a \u00e9 neg\u00e3o que quer branca.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 17,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8_HzcduTWJ0",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679979,
                    "commentText": "Mel Bruxinha\nvc esta certa,<b> racismo </b>\u00e9 a pessoa ofender a outra por causa da cor,essa sua preferencia \u00e9 quest\u00e3o de gosto e mesmo que uma pessoa seja<b>  racista</b>,eu acho que ela deve guarda pra ela,pessoas de bem como a gente n\u00e3o quer saber do que eles gostam ou n\u00e3o.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8g9ZSOFtxac",
                    "user": "Maria Angelina",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439679981,
                    "commentText": "igor santos Verdade e eu fico incomodada pq sao eles q primeiramente dao em cima achando q tu gosta entendeu... Mt chato, atra\u00e7ao \u00e9 uma coisa. E eu nao sinto tb",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8rJXs8BhMqZ",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286079982,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues kkkkkkkkk <b> idiota </b>isso tudo \u00e9 \u00f3dio pelos brancos? \n\nDeixa de ser<b>  imbecil</b> quem fala para n\u00e3o se<b> r racist</b>a com negros e insulta os brancos \u00e9 um completo ot\u00e1rio",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Idiota",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8rJYb1rjl6u",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286079984,
                    "commentText": "@/ GHOST/ Eu hein, ca\u00ed fora. A milit\u00e2ncia vai comer o cu de vcs, e eu vou adorar. A hahaha.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8rJbAamTR9R",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286079985,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues a milit\u00e2ncia j\u00e1 perdeu a raz\u00e3o kkkkkkkkk s\u00e3o uns bostas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8rJbHbaD1vD",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286079987,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues tem \u00f3dio de brancos por que? Kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8rJeHpjDf3E",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286079988,
                    "commentText": "@/ GHOST/ Se eu fosse vc, eu estaria preocupado em aprender a usar a v\u00edrgula, depois n\u00e3o passam no vestibular e ainda falam que \u00e9 por causa de <b> cota,</b> coragem. No\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem n\u00e9.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Cota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8rJfmoaZAqC",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286079990,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues n\u00e3o foge do assunto n\u00e3o n\u00e3o me preocupo em usar v\u00edrgula no YouTube por acaso eu to fazendo uma reda\u00e7\u00e3o? \n\nN\u00e3o\n\n eu estou apenas criticando uma <b> idiota </b>no YouTube",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8rJg5Tjz-1o",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286079991,
                    "commentText": "Uma <b> idiota </b>que simplesmente reclama de<b>  racismo</b> \u00e9 insulta brancos \n\n\u00c9 cada uma viu",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8sUgvbU0-Ag",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705279992,
                    "commentText": "EU CONCORDO. NA MINHA FAM\u00cdLIA <b> BRANCO </b>N\u00c3O ENTRA NEM PELA PORTA DOS FUNDOS, MAS N\u00d3S N\u00c3O SOMOS RACISTAS, TEMOS AT\u00c9 AMIGOS BRANCOS, MAS PARA RELACIONAMENTO NEM PENSAR.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8sVjVKH4mTy",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705280309,
                    "commentText": "@Marcia Chagas ningu\u00e9m liga",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8sW0cLbaP95",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705280311,
                    "commentText": "@/ GHOST/ N\u00c3O TEM QUE LIGAR MESMO N\u00c3O!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8sWA6LRcpW2",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705280312,
                    "commentText": "@Marcia Chagas isso mesmo ent\u00e3o nem precisava falar foi in\u00fatil j\u00e1 que ningu\u00e9m liga certo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8sWNSsbZnD3",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705280314,
                    "commentText": "@/ GHOST/ Concordo! Mas como voc\u00ea falou um monte de asneiras,  o que tem demais......n\u00e9? E fim de papo. Escrevo o que quero, quando quero......n\u00e3o precisa ler.....PRINCIPALMENTE SE FOR <b> BRANCO.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8sWRzUAogrV",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705280316,
                    "commentText": "@Marcia Chagas idai <b> racismo </b>significa discriminar uma<b>  etnia</b> se voc\u00ea for falar que n\u00e3o pode pratica<b> r racism</b>o n\u00e3o deve insultar nenhuma out<b> ra etn</b>ia caso contr\u00e1rio perde a ras\u00e3o e se torna <b> uma idi</b>ota que n\u00e3o sabe nem o que fala",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Racismo",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8sWSBnFyOee",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705280317,
                    "commentText": "Eu n\u00e3o falei nenhuma asneira quem disse asneiras foi voc\u00ea afinal ningu\u00e9m quer saber se <b> branco </b>n\u00e3o entra na sua fam\u00edlia fodasse ningu\u00e9m liga coment\u00e1rio in\u00fatil guarda isso pra voc\u00ea ningu\u00e9m merece ler essa bosta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzW1aJ1ZNjDRP4N_i94AaABAg.8X5u9Kka3XL8sWiXFppoDi",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705280319,
                    "commentText": "@/ GHOST/ BLA, BLA ,BLA FICA LATINDO A\u00cd SOZINHO, PORQUE MEU PRECIOSO TEMPO N\u00c3O VAI MAIS SER GASTO COM VOC\u00ca, PODE ESCREVER O QUE QUISER........LATE, LATE, LATE",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxvJKcRvqXFN5kS4Rl4AaABAg",
            "user": "ORDSAN The KING",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679487,
            "commentText": "QUE CARA <b> IDIOTA.</b>\nEU SOU<b>  BRANCO</b>\nE AMO AS NEGRAS\u2764\ufe0f",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxvJKcRvqXFN5kS4Rl4AaABAg.8X5G1_wJ41G8sB99h9ol3R",
                    "user": "Ciara Gomes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705279806,
                    "commentText": "\ud83d\udc96\ud83d\ude0a",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx7JRXO3ew6rYbGi4B4AaABAg",
            "user": "Jorge Liang",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679490,
            "commentText": "Eu mataria ele mandaria ele pro inferno p nunca mais voltar",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzRqPgs-6sN7ZeBIrl4AaABAg",
            "user": "Ana Debora",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679492,
            "commentText": "Por acaso ele foi preso por esse CRIME ? \ud83d\ude2c",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw6NqcgTOM35ZoXV_14AaABAg",
            "user": "Johnny silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679494,
            "commentText": "ele s\u00f3 acertou em uma coisa.. <b> negra </b>n\u00e3o gosta de<b>  negro</b>.  digam que \u00e9 mentira.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw6NqcgTOM35ZoXV_14AaABAg.8WtYv_CeMBJ8rJVwKiTHa6",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286079861,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues mds vc \u00e9 retardada?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw6NqcgTOM35ZoXV_14AaABAg.8WtYv_CeMBJ8rJXYd9frfI",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286079863,
                    "commentText": "@/ GHOST/ Deveria s\u00f3 ter falado que \u00e9 mentira. Affffffff escrevi isso a 6 messes atr\u00e1s, mas minha opini\u00e3o continua a mesma, n sou obrigada ficar enaltecendo <b> branco </b>n, t\u00e1 pensando que o mundo gira em torno de seu umbigo<b>  branco</b>, n ms. Igual os pretinhos intelectual n tem igual!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw6NqcgTOM35ZoXV_14AaABAg.8WtYv_CeMBJ8rJb5aqyjEo",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286079865,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues n\u00e3o precisa enaltecer <b> idiota </b>e sim respeitar voc\u00ea t\u00e1 a\u00ed achando a poderosa dizendo neg\u00f5es s\u00e3o melhores do que brancos e ainda reclama de<b>  racismo</b> v\u00e1 a merda kkkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw6NqcgTOM35ZoXV_14AaABAg.8WtYv_CeMBJ8rJbazQ3rpi",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286079867,
                    "commentText": "@/ GHOST/ Vai se ferar. Eu acho o que eu quiser!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw6NqcgTOM35ZoXV_14AaABAg.8WtYv_CeMBJ8rJeIq8L3M9",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286079869,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues continue achando nunca vai ter raz\u00e3o pra discutir sobre racismo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwnJeKRpVW4ES9CLd54AaABAg",
            "user": "Farofa Memes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679496,
            "commentText": "coisa mais <b> rid\u00edcula </b>\u00e9 esse latino mesti\u00e7o falando mal das negras. Fala mal delas, mas se fosse pego por um movimento neo-nazista de verdade, n\u00e3o estaria nesse dia pra falar essa besteira.",
            "likes": 17,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Rid\u00edcula"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwE91Zhx4Xnk2kMN9d4AaABAg",
            "user": "Lucas Santana",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679498,
            "commentText": "Que homem podre!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwUGv7zRft0cHiUoQp4AaABAg",
            "user": "Marcia Oliveira Dos Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439679499,
            "commentText": "Ningu\u00e9m merece um escroto como esse cara fedendo a bebida quem vai querer preconceituoso de merda",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwMwiZ3l8W9ETrZitJ4AaABAg",
            "user": "Ana Fren\u00e9tico",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686487,
            "commentText": "Ele deve ter levado fora de uma <b> negra </b>so pode \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwMwiZ3l8W9ETrZitJ4AaABAg.8W_ce8JrD6B8Ya0kSrdtqQ",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439686901,
                    "commentText": "Anynha lg \n<b> Mulher </b<b> >negra</b> n\u00e3o pode dar fora em ningu\u00e9m.  Ela n\u00e3o tem op\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negra"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxGhU9PXotCGRgTAnt4AaABAg",
            "user": "Ana Fren\u00e9tico",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686489,
            "commentText": "Kkkkk toda pessoa que nao toma banho fede kkkkk <b> branco </b<b> >preto</b> amarelo",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto",
                "Branco",
                "Amarelo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx4WgIdp3oby782FKh4AaABAg",
            "user": "kelly Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686491,
            "commentText": "Que homem rid\u00edculo, D\u00f3i muito saber que ainda tem muitos preconceituosos nesse mundo\ud83d\ude22",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPbaZQEdETLQSgXrp4AaABAg",
            "user": "igor almeido",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686493,
            "commentText": "Isso \u00e9 uma <b> bichona </b>seu diretor.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Bichona"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw0rWAeiXLoUPPTXI54AaABAg",
            "user": "Nicolas Victor",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686495,
            "commentText": "oxi",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyLILWyjPeJB5fM3Zt4AaABAg",
            "user": "Conex\u00e3o Business",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686497,
            "commentText": "Eu n\u00e3o sei como ainda perdem tempo dando aten\u00e7\u00e3o a esse tipo de criatura sempre focando no lado ruim do mundo sendo que no mundo todo nos vemos negros e brancos se relacionando e casando tendo filhos e etc... \nFoquem no positivo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC",
            "user": "Ana Paula Luiza De Freitas",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686499,
            "commentText": "ele s\u00f3 esqueceu de falar que europeus, gostam.",
            "likes": 37,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 22,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8YNTa0nvGnp",
                    "user": "Diversidade Kpop",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687163,
                    "commentText": "E coreanos,japoneses e alguns chineses tbm \u2764",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8Ya--rxnZtU",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687165,
                    "commentText": "Europeu n\u00e3o gosta de <b> negra.</b>  L\u00e1 tamb\u00e9m tem<b>  racismo</b>!",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8YgfDQXOSA9",
                    "user": "Raquel Vit\u00f3ria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687166,
                    "commentText": "robyssao costa. Deixa eu te falar, por acaso voc\u00ea conhece todos os europeus para falar isso. Ou voc\u00ea s\u00f3 viu uma informa\u00e7\u00e3o, e acha que todos europeus s\u00e3o iguais.\nAceita pelo amor! TEM HOMENS DE VERDADE QUE N\u00c3O OLHAM A COR, MAIS SABE A QUALIDADE QUE UMA <b> MULHER </b<b> >NEGRA</b> MULATA TEM, ENT\u00c3O MENOS! N\u00c3O VEM QUERER DAR DE UM QUE SABE DE TUDO. Pq voc\u00ea sinceramente sabe de nada!",
                    "likes": 18,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8Z7PXhD3fc7",
                    "user": "Catarina Melo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687168,
                    "commentText": "Eu mora na BH\nQui vejo e franc\u00eas europeus louco por negras\nMarido da minha tia e franc\u00eas ele casado com ela 12 anos  e ela e <b> negra </b>\nMeu marido<b>  branco</b> \nAcha qui  eles gosta e muito.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8b5143FPEve",
                    "user": "NCT _ZEN",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687170,
                    "commentText": "Diversidade Kpop \nExatamente \ud83d\ude0f\ud83d\ude0d .",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8cFQunipQtr",
                    "user": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687172,
                    "commentText": "Coreanos? Chineses? bem dificil hein, eles vivem em um pais que s\u00f3 tem <b> mulher </b> branca e  morena, que entapam a cara de p\u00f3 pra ficar branca",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8cTRQFhXHMv",
                    "user": "Gustavo Andrade",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687174,
                    "commentText": "eu amo mulheres negras",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8deh-hDb8Z3",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687176,
                    "commentText": "sou descendente de espanhois e gregos e gosto de mulheres negras,e ai?",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8fMdRee-wEC",
                    "user": "Let\u00edcia Souza",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687178,
                    "commentText": "Diversidade Kpop  que mentira! Kkkk n\u00e3o sejam hip\u00f3critas, chineses e coreanos e etc... ate comercializam produtos pra clarear a pele ,l\u00e1 quanto mais branca mais chick , \u00e9 duro mas \u00e9 a vdd. N adianta tapar o sol com a peneira n\u00e9...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8g4tfxqhVGH",
                    "user": "\u00c1lvaro Alves",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687180,
                    "commentText": "Mentira, sou europeu e os homens da Europa raramente pegam <b> mulher </b<b> >africana</b>, h\u00e1 alguns casos, mas pouco, comparando as mulheres brancas que andam com homens negros.  A explica\u00e7\u00e3o \u00e9 simples, <b> a mulhe</b<b> >r neg</b>ra n\u00e3o \u00e9 bonita, de forma geral. E ho<b> mem ne</b>gro pre<b> fere mu</b>lher branca, n\u00e3o s\u00f3 Pela beleza mas tamb\u00e9m pelo status que lhe d\u00e1 perante a sociedade, como se fosse trof\u00e9u. Basta olhar para famosos e logo tem o exemplo de quantos negros ricos namoram negras, nem vale a pena vir com a conversa da Michele Obama nem da Beyonc\u00e9, porque posso colocar aqui muitos mais exemplos do contr\u00e1rio.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Africana"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8hjG9hs42SE",
                    "user": "guisenamode0102",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118087619,
                    "commentText": "Gostam tanto que est\u00e3o levantando bandeiras nazistas kkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8iGcECSC-QM",
                    "user": "morininhooo",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710087620,
                    "commentText": "Ghost, tem muita <b> mulher </b<b> >preta</b> bonita sim.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8iGgmF5i87E",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710087622,
                    "commentText": "morininhooo\neu n\u00e3o disse que pretas s\u00e3o feias, eu me referi as negras africanas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8j3J39_MeAk",
                    "user": "Fab",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710087633,
                    "commentText": "\u00c1lvaro Alves tu \u00e9 europeu com esse sobrenome?? kkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8j7iWROLxoB",
                    "user": "Kelvin Kawakami",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710087635,
                    "commentText": "S\u00f3 se forem bem ricas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8jAjdNJII_V",
                    "user": "Megumi",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710087636,
                    "commentText": "F. Santos alves \u00e9 sobrenome alien\u00edgena?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8lvfNwKwjyL",
                    "user": "M EM",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658887638,
                    "commentText": "Como turismo <b> sexual.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8nFpafMvPhN",
                    "user": "97\u30a2\u30ad\u30e9\u69d8",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337287639,
                    "commentText": "@Diversidade Kpop chineses e brasileiros num podem ver um europeus que  s\u00f3  falta arranca o saco de tanto chupa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8nFpn_n2A4Z",
                    "user": "97\u30a2\u30ad\u30e9\u69d8",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337287641,
                    "commentText": "@Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa eu j\u00e1 vi alguns japonesa com latinos e negros mais coreanas eu nunca vir",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8pGJ3RbzXXg",
                    "user": "Ane .C",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929287642,
                    "commentText": "Em geral sim; mas neste meio sempre tem aqueles estrangeiros que s\u00f3 querem se aproveitar.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8r6o29qv3PG",
                    "user": "Tifani Tobias",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286087644,
                    "commentText": "Verdade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlCy2GZ1DR_XgCoAEC.8Vf7hKEaXqs8r6oDCXu8zb",
                    "user": "Tifani Tobias",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286087645,
                    "commentText": "@Gustavo Andrade \ud83d\ude18",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghXqydPWzrqzXgCoAEC",
            "user": "Seij Seiji",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686501,
            "commentText": "Kkk! Como brasileirinho se revolta f\u00e1cil! <b> Negro </b>tbm n\u00e3o gosta de<b>  negro</b>, isso \u00e9  cl\u00e1ssico e todos sabem. \u30fe(\u309c\u2200\u309c)\u30ce\u266a",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghXqydPWzrqzXgCoAEC.8VbWlWZVoFI8WKBxQ4uHTv",
                    "user": "sweet fox",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687038,
                    "commentText": "Seij Seiji  TEU CU",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghXqydPWzrqzXgCoAEC.8VbWlWZVoFI8WloFp2w1rb",
                    "user": "Seij Seiji",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687040,
                    "commentText": "Seij? Sei nem oque \u00e9 isso \n\n \u00b4\u25d4  _\u309d \u25d4`)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghXqydPWzrqzXgCoAEC.8VbWlWZVoFI8jdnJbjOod5",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388487042,
                    "commentText": "Seij Seiji Mais um boca de tracinho falando besteira, Deus me defenderai dos boca de tracinho, aham, com certeza negras n\u00e3o gosto dos negros com aqueles l\u00e1bios carnudos lindos, a butox n \u00e9 nem 10 reais coloquem, medo desses tra\u00e7os no lugar da boca!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghXqydPWzrqzXgCoAEC.8VbWlWZVoFI8qi9jhZ-S-6",
                    "user": "Maria Angelina",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286087044,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues Olha eu conheci homens negros que s\u00f3 ficavam com loiras ou em maioria morenas claras, e dizem que as negras \"esnobavam\" eles e mimimi papapa, talvez at\u00e9 seja pq eu j\u00e1 vi negras que s\u00f3 ficam com brancos e isso se chama atra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o <b> racismo,</b> eu n\u00e3o acredito muito no que ela disse",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghXqydPWzrqzXgCoAEC.8VbWlWZVoFI8qiAiftquWM",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286087046,
                    "commentText": "@Maria Angelina Isso se chama palmitgem, tanto os negros tanto as negras que palmitam n foram educados e n tem consci\u00eancia cultural. Infelizmente o colonizador roubou isso da gente tamb\u00e9m, nossa cultura, n \u00e9 quest\u00e3o de prefer\u00eancia, \u00e9 estrutural.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghXqydPWzrqzXgCoAEC.8VbWlWZVoFI8qzbQS8WDSm",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286087047,
                    "commentText": "@1 2 3 teste T\u00e1 bom, mas quem ti perguntou alguma coisa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghXqydPWzrqzXgCoAEC.8VbWlWZVoFI8qzc2t0CZ0v",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286087048,
                    "commentText": "@1 2 3 teste Quem falou que brancos e brancas que se relacionam com pessoas da mesma <b> etnia </b>s\u00e3o racistas, pelo contr\u00e1rio, essas pessoas se merecem!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghXqydPWzrqzXgCoAEC.8VbWlWZVoFI8r-I_8EkCeu",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286087050,
                    "commentText": "@1 2 3 teste Ata. Anotado more!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghXqydPWzrqzXgCoAEC.8VbWlWZVoFI8s9NM5oqvib",
                    "user": "Dan\u00fabia Fran\u00e7a",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705287051,
                    "commentText": "Se relacionar com algu\u00e9m de cor de pele diferente n\u00e3o significa que seja logo palmiterio. J\u00e1 namorei com homens brancos, n\u00e3o por serem brancos e sim pq com a conviv\u00eancia passei a gostar e nem por isso sou palmiteira. As pessoas de cor diferente podem estar juntas por amor.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghXqydPWzrqzXgCoAEC.8VbWlWZVoFI8s9NSsavbE6",
                    "user": "Dan\u00fabia Fran\u00e7a",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705287484,
                    "commentText": "Palmiteiro*",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC",
            "user": "Felipe Bueno",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686504,
            "commentText": "Que cara babaca retardado, eu amo mulheres negras.",
            "likes": 35,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 14,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8Xf8DYtMZU4",
                    "user": "Fernando",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439686997,
                    "commentText": "Mentiroso",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8YJfASrq2IK",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439686999,
                    "commentText": "Fernando pq?",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8YJfILsuZ5t",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687006,
                    "commentText": "Fernando n pode existir algu\u00e9m na exist\u00eancia humana que goste de negras, pq o estere\u00f3tipo de alguns acham que <b> branco </b>biologicamente s\u00f3 gosta de brancas? Hahahahah n me fa\u00e7a rir, bem chorar",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8YNTSd-p17i",
                    "user": "Diversidade Kpop",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687008,
                    "commentText": "Laura Strogulski \nAlguns e n\u00e3o todos,eu conhe\u00e7o muita gente q prefere as negras q as brancas. Existem negras muito lindas,Mas alguns da sociedade s\u00f3 enchergam a cor",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8YOfzPD3Iv4",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687011,
                    "commentText": "Diversidade Kpop exatamente",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8YOg2K0aQAy",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687013,
                    "commentText": "Diversidade Kpop Falou tudooo",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8YOgag0Zl_d",
                    "user": "Fernando",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687015,
                    "commentText": "Laura Strogulski na internet td mundo gosta de <b> mulher </b<b> >negra</b>, mas no dia a dia todo mundo pretere <b> a mulhe</b<b> >r neg</b>ra, ningu\u00e9m quer assumir elas para namoro, apresentar para os pais, para a sociedade, por isso existe a solid\u00e3o<b>  da mul</b<b> >her n</b>egra, que \u00e9 uma coisa real..o rapaz do video pode at\u00e9 ter<b>  sido ra</b>cista e jocoso, mas a soli<b> d\u00e3o da </b<b> >mulhe</b>r negra \u00e9 real.. e hoje eu at\u00e9 sei porque  a m\u00eddia empodera 100%<b>  o hom</b>em negro, mas n\u00e3o e<b> mpodera</b<b> > a mu</b>lher negra..",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racista",
                        "Negro",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8YOi150VXd_",
                    "user": "Diversidade Kpop",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687016,
                    "commentText": "Ent\u00e3o se vc amasse muito uma <b> negra,</b>vc n\u00e3o namoraria com ela ou casaria pelo simples fato de ter vergonha de sua cor?!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8YOkDJVC7Z9",
                    "user": "Fernando",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687018,
                    "commentText": "Diversidade Kpop se um cara se apaixona por uma <b> mulher </b>ele n\u00e3o quer saber se \u00e9<b>  negra</b> ou n\u00e3o, ele vai assumir ela perante a sociedade, mas a maioria dos caras ficam com as negras apenas para sexo \u00e9 por causa da hiper-sexualiza\u00e7\u00e3o d<b> a mulhe</b<b> >r neg</b>ra, a maioria dos homens reproduze<b> m o raci</b>smo at\u00e9 mesmo sem saber, e essa rejei\u00e7<b> \u00e3o \u00e0 mu</b<b> >lher </b>negra j<b> \u00e1 \u00e9 um r</b>acismo inconsciente, devido \u00e0 falta de emponderam<b> ento da</b<b> > mulh</b>er<b>  negra,</b<b> > a mu</b>lher negra \u00e9 hiper-sexualizada, mas n\u00e3o \u00e9 empoderada, e s\u00e3o coisas diferentes, e isso reflete em como os homens e a sociedad<b> e enxer</b<b> >ga a </b>mulher negra, eu n\u00e3o disse que eu \"faria\" ou \"n\u00e3o faria\", mas sim em como a socied<b> ade enx</b<b> >erga </b>a mulher negra.(eu j\u00e1 fiquei com negras,  j\u00e1 fiquei com loiras, e namoro \u00e0 mt tempo uma japonesa, eu \u00f1 tenho <b> preconc</b>eito com mulher alguma)",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racismo",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8YgelpDuyqI",
                    "user": "Raquel Vit\u00f3ria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687020,
                    "commentText": "Fernando. Mentiroso ? Pq mentiroso ele pode gostar de mulheres negras, se vooc n\u00e3o gosta abaixa a <b> bola </b>e fica quieto.\nVoc\u00eas s\u00e3o realmente insuport\u00e1veis acham que sabe dos sentimentos de todos os cidad\u00e3os da terra, me poupe!",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Bola"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8_HtA5o9rBL",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687551,
                    "commentText": "Felipe Bueno\nsomos 2 bro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8bjYtDQRsuC",
                    "user": "chelsea boladona",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687552,
                    "commentText": "Fernando eu sou <b> negra </b>e posso te garantir que n\u00e3o sou solit\u00e1ria",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8jdqEwWwwyQ",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388487554,
                    "commentText": "Felipe Bueno kiridu indiferente a sua opini\u00e3o, ningu\u00e9m liga. Engra\u00e7ado vc brancos pensam que isso \u00e9 um elogio, aaaa pelo amor de Deus, quer combater o rascismo respeita as negras, os negros, v\u00eam militar junto com a juventude <b> negra,</b> nenhuma<b>  negra</b>   t\u00e1 pedindo amor seu n, \u00e9 indiferente para n\u00f3s, essa sua fala e a sua falta de a\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai mudar nossa realidade n\u00e3o. Aaaa vir<b> a mulhe</b>r homem!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgikB-PJY7ct1XgCoAEC.8VY7HSf96bq8sSBOz_7RVt",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705287555,
                    "commentText": "@Fernando POIS EU DEI MUITO AZAR NA MINHA VIDA, PORQUE NUNCA CONSEGU\u00cd NAMORAR UM <b> NEGRO,</b> A VIDA TODA S\u00d3 HOMENS BRANCOS FICARAM NO MEU P\u00c9, ENCHENDO A MINHA PACI\u00caNCIA.....TENHO PRIMAS QUE N\u00c3O NAMORAM BRANCOS NEM QUANDO ELES S\u00c3O CHEIOS DA GRANA, ELAS FALAM QUE N\u00c3O CONSEGUEM SENTIR ATRA\u00c7\u00c3O....ESSA SOLID\u00c3O TODO SER HUMANO SOFRE DURANTE A VIDA, SEJA QUEM FOR.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggO6UEh9qQ_QHgCoAEC",
            "user": "Alesssandra Ribeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686507,
            "commentText": "Quanta ignor\u00e2ncia meu deus ...Aff ainda bem que\u00a0 nem todos os homens pensam igual esse <b> idiota </b>ai .",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgicNksiMrvncngCoAEC",
            "user": "Alice E",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686509,
            "commentText": "Ecaaa, tenho nojo de gente preconceituosa",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi4u3EYg5Um1ngCoAEC",
            "user": "Ronaldinho Ga\u00facho",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686511,
            "commentText": "Homem gosta \u00e9 de Buceta independente qual cor seja",
            "likes": 36,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi4u3EYg5Um1ngCoAEC.8VNGq7pGsAY8X5p7WHPYwU",
                    "user": "Tio Matuto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687195,
                    "commentText": "Leonardo Mercedes Khuer kakakakakakaka",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4u3EYg5Um1ngCoAEC.8VNGq7pGsAY8Ya08V1OYNm",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687197,
                    "commentText": "Mas s\u00f3 casa com branca.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4u3EYg5Um1ngCoAEC.8VNGq7pGsAY8_HxoIBA9-e",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687199,
                    "commentText": "Ronaldinho Ga\u00facho\nfalou tudo.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4u3EYg5Um1ngCoAEC.8VNGq7pGsAY8k7x8RTF2p8",
                    "user": "bean fabin",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388487200,
                    "commentText": "Mas s\u00f3 querem ter uma rosinha em casa,  jogadores negros que o digam kkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4u3EYg5Um1ngCoAEC.8VNGq7pGsAY8lXWuY6T0HA",
                    "user": "Marcio Borges",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066887202,
                    "commentText": "Tem homem que gosta de rola !",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghggfYY7ovkLXgCoAEC",
            "user": "Saw Vi",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686514,
            "commentText": "Geral fede. Pronto falei.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghggfYY7ovkLXgCoAEC.8VMu269WcVl8V_t7Ch6kW-",
                    "user": "Ana Paula Luiza De Freitas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687256,
                    "commentText": "Saw Vi sua carne ainda vai feder. eu creio, a\u00ed voc\u00ea vai se lembrar de tudo que falava sobre mulheres negras.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghggfYY7ovkLXgCoAEC.8VMu269WcVl8sUq4fS2xVN",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705287259,
                    "commentText": "ISSO \u00c9 VERDADE! TEM UM POVO <b> BRANCO </b>AQUI NA MINHA RUA QUE FEDEM A L\u00c9GUAS DE DIST\u00c2NCIA.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjCN4x69cQO4ngCoAEC",
            "user": "Gabriela Gomes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686517,
            "commentText": "homem <b> racista </b>\ud83d\ude24\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjCN4x69cQO4ngCoAEC.8VEdtAmyePf8Ya-ndEks0n",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439686919,
                    "commentText": "Fl\u00e1via Gomes \nEle n\u00e3o \u00e9 <b> racista.</b>  S\u00f3 \u00e9 verdadeiro!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjCN4x69cQO4ngCoAEC.8VEdtAmyePf8cFRkEB8oCF",
                    "user": "Ana Claud\u00eda Corr\u00eaa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439686920,
                    "commentText": "\u00e9 sim ele falou que negras fedem, j\u00e1 que ambos fedem",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjCN4x69cQO4ngCoAEC.8VEdtAmyePf8sV6nW2zEUV",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705286922,
                    "commentText": "@robyssao costa <b> Idiota!</b>!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UggV1o83QhIZNXgCoAEC",
            "user": "B\u00e1rbara Amaral",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686520,
            "commentText": "Todos nois somos iguais.N\u00e3o importa a cor da pele,somos todos iguais.Tenho nojo de pessoas racistas!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiU9jDSX2Rdz3gCoAEC",
            "user": "ZBR DA PUTARIA",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686522,
            "commentText": "eu gosto de ruiva",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggsf4lcch2hDngCoAEC",
            "user": "Gabriel Da Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686524,
            "commentText": "Ele fumou um beke",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjco82JaMZBiHgCoAEC",
            "user": "Alan Uchoa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686526,
            "commentText": "machista porque? kkkkk que <b> mulher </b>louca. muito mimimi",
            "likes": 49,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugjco82JaMZBiHgCoAEC.8UXD2SgKMkt8YJU0OfXckO",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687218,
                    "commentText": "Alan Uchoa T\u00e1 se vc acha Ass\u00e9dio, estupro, opress\u00e3o, desrespeito....",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjco82JaMZBiHgCoAEC.8UXD2SgKMkt8YJeYbay7hT",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687219,
                    "commentText": "Claro, vc nasce, cresce sendo encarada como um  objeto <b> sexual,</b> e  quando luta contra isso \u00e9 mimimi, bem que eu queria estar no seu lugar",
                    "likes": 24,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjco82JaMZBiHgCoAEC.8UXD2SgKMkt8_-Ii-7Mc41",
                    "user": "The Rodrigo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687221,
                    "commentText": "E <b> machista </b>sim",
                    "likes": 13,
                    "keywords": [
                        "Machista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjco82JaMZBiHgCoAEC.8UXD2SgKMkt8_OISsEEl_R",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687222,
                    "commentText": "Rodrigo Nobre exatamente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjco82JaMZBiHgCoAEC.8UXD2SgKMkt8_m_MG7jmDF",
                    "user": "Nara Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439687224,
                    "commentText": "Ele s\u00f3 \u00e9 uma coisa infeliz",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjco82JaMZBiHgCoAEC.8UXD2SgKMkt8hSQj_lYHDa",
                    "user": "Anonymous_0801",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118087225,
                    "commentText": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o para de falar merda oq falar dos negros (apesar de estar errado) tem haver com o sofrimento feminino clb e vai usar sua maconha sem destruir o YouTube com seus coment\u00e1rios!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjco82JaMZBiHgCoAEC.8UXD2SgKMkt8hSQtNFfskI",
                    "user": "Anonymous_0801",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118087227,
                    "commentText": "Rodrigo ASMR cala boca vc por ser <b> negro </b>deveria estar ofendido com o<b>  racismo</b> e n\u00e3o simplesmente com o cara pronunciar 'mulher' no v\u00eddeo! Voc\u00ea deveria lutar pq o cara fo<b> i racist</b>a e te ofendeu e n\u00e3o ficar de mimimi falando q o cara \u00e9 guitarrista taxista sl\u00e1 o q ista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjco82JaMZBiHgCoAEC.8UXD2SgKMkt8i2g0g3M5EZ",
                    "user": "Stevam 11",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710087229,
                    "commentText": "Rodrigo ASMR que legal todo postagem voc\u00ea est\u00e1!!!! #SentiRespeito \ud83d\ude4b\ud83d\udc4d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjco82JaMZBiHgCoAEC.8UXD2SgKMkt8igdznoDfIm",
                    "user": "Leonardo Labes",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710087230,
                    "commentText": "Muito choro das feminazi",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Feminazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjco82JaMZBiHgCoAEC.8UXD2SgKMkt8jdhK4WagEx",
                    "user": "\u00c9 pis\u00e3o que voc\u00ea quer? TOMAA",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388487231,
                    "commentText": "\u00c9 <b> MACHISMO </b>MESMO, NOJO..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Machismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjco82JaMZBiHgCoAEC.8UXD2SgKMkt8l0sCNlcsq8",
                    "user": "Tais Felicidade",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066887509,
                    "commentText": "Alan Uchoa gera\u00e7\u00e3o m\u00edmimi\ud83d\ude34",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjco82JaMZBiHgCoAEC.8UXD2SgKMkt8msecubs-CM",
                    "user": "MarlonBR Alberto",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658887511,
                    "commentText": "@Tais Felicidade vsfd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Machista",
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UggDuVc-QmNEwngCoAEC",
            "user": "Luiz Henrique",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686529,
            "commentText": "lixo",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggF5tVp_m5t1HgCoAEC",
            "user": "pedro Bryant",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439686531,
            "commentText": "eu sempre namorei negras s\u00e3o legal .",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj0kNfTXRWFZHgCoAEC",
            "user": "I-I D4RW1N I-I",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439688546,
            "commentText": "Nmrl s\u00e9rio eu namoro uma negra",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiK3rh6BE040XgCoAEC",
            "user": "Colorida e a Rayssa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439688548,
            "commentText": "tipo assim deveria sumir ir pro quinto dos inferno \ud83d\ude20\ud83d\ude20",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiK3rh6BE040XgCoAEC.8TtKElf0ikL8Ya-qco9zeW",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688857,
                    "commentText": "Colorida e a Rayssa \nO cara t\u00e1 certo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiK3rh6BE040XgCoAEC.8TtKElf0ikL8msepPGFFer",
                    "user": "MarlonBR Alberto",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658888859,
                    "commentText": "@robyssao costa O teu cu Seu lixo",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg7OlPTbwUdhXgCoAEC",
            "user": "Gabi Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439688550,
            "commentText": "bom eu nao sou a gaby mas sou a irma dela eu acho que esse cara nao tem ideia na cabe\u00e7a paa falar que nos samos negras ou negros e eu falo eu tenho orgulho de se negra",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjkRMD-3_acx3gCoAEC",
            "user": "Rafael Jesus",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439688552,
            "commentText": "filho da puta",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjH4eLF-6zUzngCoAEC",
            "user": "Dan Cruz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439688555,
            "commentText": "kkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghY9-4zUpuYVXgCoAEC",
            "user": "Glaucon Oliveira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439688557,
            "commentText": "Infelizmente o que ele falou tem um pouco de verdade, por causa do tal padr\u00e3o de beleza alguns negros n\u00e3o se assumem preferem ser chamado de morenos. Ainda bem isso t\u00e1 mudando.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggngtxvwYg8nngCoAEC",
            "user": "Mayk Tavares",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439688558,
            "commentText": "eu nuca mais vou sai de casa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugir0ZgGVBvgb3gCoAEC",
            "user": "Camila Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439688560,
            "commentText": "Precisar\u00edamos levar esse v\u00eddeo at\u00e9 o conhecimento do minist\u00e9rio p\u00fablico e tb em rede nacional........ Esse indiv\u00edduo do v\u00eddeo al\u00e9m de <b> racista,</b> estava<b>  b\u00eabado</b> e/o<b> u drogad</b>o e tentando convencer os demais conhecidos a terem a mesma postura dele. No entanto percebi como a uni\u00e3o faz a for\u00e7a, o endemoniado ficou falando sozinho at\u00e9 o momento em que n\u00e3o achou ningu\u00e9m para compartilhar das mesmas id\u00e9ias frustradas. Esse caso \u00e9 muito comum pq infelizmente no Brasil n\u00e3o existe puni\u00e7\u00e3o.... ele sabe que esses coment\u00e1rios basta pagar fian\u00e7a que sai pela porta da frente para n\u00e3o ser preso..... e sabemos tb que o problema dele vai muito mais al\u00e9m do que imaginamos. Ele \u00e9 mais <b> um psicopa</b>ta que teve algum problema no passado com algu\u00e9m de <b> cor ne</b>gra, ou foi ensinado a<b>  ser rac</b>ista nato e convicto, e nos dias de hj n\u00e3o conseguiu trabalhar ou dominar essa quest\u00e3o, que ele insiste em ver como problema. Outra quest\u00e3o \u00e9 a pessoa querer ter poderes divinos do tipo, mandar na gen\u00e9tica do ser humano..... Deus fez ra\u00e7as diferentes conforme sua imagem e semelhan\u00e7a para habitar na terra, da\u00ed vem essa imund\u00edcie desse cara com esse discurso diab\u00f3lico, simplesmente pq se sente bem falando mal de mulheres negras. Agora eu pergunto, o que a pessoa ganha com isso? Tem muita gente hj dentro dos leitos de hospitais vegetando atrav\u00e9s de aparelhos, pedindo por pensamento mais uma chance de vida, para sobreviver com dignidade e respeito as pessoas. N\u00e3o estou rogando praga e muito menos desejando mal ao pr\u00f3ximo, mas tudo que plantamos na terra colhemos, pq existe a lei da semeadura. Um cara desse j\u00e1 est\u00e1 com os dias contados, ele est\u00e1 crente que vai conseguir muita coisa na vida com esse comportamento.....",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Negra",
                "Psicopata",
                "B\u00eabado",
                "Drogado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjHhe_UoFPHAHgCoAEC",
            "user": "Ranieri Macedo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439688562,
            "commentText": "Falou muita merda.",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjHhe_UoFPHAHgCoAEC.8TAWoxgbz7A8Ya04yd5wpV",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688845,
                    "commentText": "Ranieri Macedo \nO cara s\u00f3 falou verdade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjHhe_UoFPHAHgCoAEC.8TAWoxgbz7A8rM4yQ308oG",
                    "user": "Ana Clara",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286088848,
                    "commentText": "@robyssao costa tnc arrombado do krl, <b> racista </b>do cacete",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggvpdFnWBlr6XgCoAEC",
            "user": "Ranieri Macedo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527439688565,
            "commentText": "Minha esposa \u00e9 morena sou louco por morenas e negras elas chamam muito aten\u00e7\u00e3o, sou da cor branca e olhos verdes. Somos casados \u00e0 12 anos e meu filho tem quase 12 anos.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghxBHuD1I4C4HgCoAEC",
            "user": "Dulci Gomes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903688567,
            "commentText": "Nossa!que homem nogento,rejei\u00e7\u00e3o existe n\u00e3o so na cor da pele, mas na apar\u00eancia,passei muito por  isso, e isso \u00e9 t\u00e3o ruim, hummm so eu sei superei guando foi buscar ajuda em Deus \u00e9 hoje essas coisas n\u00e3o  me abala,pois aprendi que a vida tem muito valor e eu me valorizo muito e so n\u00e3o da ibope que esse tipo de gente n\u00e3o se aceita de alguma coisa.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjTWfHoQXf7tXgCoAEC",
            "user": "Yohan Eduardo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903688569,
            "commentText": "Resumo..\ntantos negros como brancos antes de morrer fedem ,carne podre,vermes ,trapos de imund\u00edncia .Ningu\u00e9m \u00e9 nada se Deus n\u00e3o estiver em sua vida\nVamos deixar o preconceito de lado e amar mais as pessoas independente de sua cor.",
            "likes": 31,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghPLkab3lZJe3gCoAEC",
            "user": "william pierce",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903688571,
            "commentText": "flw so a verdade kkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh0cPnvl5fqJHgCoAEC",
            "user": "Dalila Figueiredo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903688573,
            "commentText": "Sou morena e amo minha cor, foi Deus quem me deu >.>",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh0cPnvl5fqJHgCoAEC.8RlM0jY1mOf8mV9IUgNrLN",
                    "user": "zz zz",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658888867,
                    "commentText": "Tem <b> Racismo </b>com Morena agora?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh0-Y0j71Adw3gCoAEC",
            "user": "Karina De Franca",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903688575,
            "commentText": "o por cheirar o suvaco dela ele se encontra nessa situa\u00e7\u00e3o kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg8fZqeMU0LdXgCoAEC",
            "user": "EckerT GBC",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903688577,
            "commentText": "Her\u00f3i apenas isso!\nN\u00e3o falou nada de errado no v\u00eddeo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg8fZqeMU0LdXgCoAEC.8RB0Z7_wE9p8buO6mqrDeK",
                    "user": "Monica mm",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688875,
                    "commentText": "EckerT -White Death babaca apenas isso! So falou merda com esse seu coment\u00e1rio.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiJSsT8WxtOHXgCoAEC",
            "user": "Illuminati",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903688580,
            "commentText": "HEROI METEU A REAL NESSAS VAGABUNDAS",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiJSsT8WxtOHXgCoAEC.8R9BVGEp00Y8RC9nfYaBAG",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903688970,
                    "commentText": "+Apocalipse Hue, meteu a real nas merdalheres.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiJSsT8WxtOHXgCoAEC.8R9BVGEp00Y8U4wQz6fYP-",
                    "user": "Natalia Ribeiro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688972,
                    "commentText": "Conhe\u00e7o esse tipinho, aposto que j\u00e1 levou v\u00e1rios foras, principalmente de negras e n\u00e3o pega ningu\u00e9m n\u00e9 ???? \nPor isso est\u00e3o ai revoltadinhos com a vida !!!!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiJSsT8WxtOHXgCoAEC.8R9BVGEp00Y8VLijqIbhBp",
                    "user": "Camila Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688974,
                    "commentText": "Benedicto Puritano, quando diz \"merdalheres\", acabou de admitir que \u00e9 VIADO.... Se mata cara, se enforca logo, o lago de enxofre que \u00e9 seu lugar de origem est\u00e1 te aguardando urgentemente. Como uma <b> mulher </b>vem a parir uma criatura t\u00e3o diab\u00f3lica como vc? Falta s\u00f3 o chifre e o rabo cidad\u00e3o... a terra \u00e9 lugar de pessoas e n\u00e3o de dem\u00f4nios como tu.... est\u00e1 no lugar errado, seu lugar \u00e9 no inferno sat\u00e3 das trevas....",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiJSsT8WxtOHXgCoAEC.8R9BVGEp00Y8VthkZHfV3F",
                    "user": "-_Anna Monteiro_-",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688975,
                    "commentText": "Apocalipse vai tomar no c\u00fa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiJSsT8WxtOHXgCoAEC.8R9BVGEp00Y8WKBsTMsVnm",
                    "user": "sweet fox",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688977,
                    "commentText": "Apocalipse  SEU MERDA, SEU LIXO",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiJSsT8WxtOHXgCoAEC.8R9BVGEp00Y8X5prd65AwA",
                    "user": "Tio Matuto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688978,
                    "commentText": "Benedicto Puritano PARE DE FALAR DAS ESCRAVAS E ESCRAVOS QUE SUSTENTARAM ESSE PA\u00cdS \nQUE CONSTRUIRAM CASAS E PREDIOS, HOSPITAIS, FAZENDAS, QUASE O BRASIL TODO! QUEM PEGAVA TAMANHA QUANTIDADE DE LIXO NA RUA, QUE ERA OBRIGADO A TRABALHAR N\u00c3O TINHA UMA VIDA, E NEM TEM DIREITO AINDA! FORAM ELES E ELAS QUE COSNTRUIRAM RUAS ESTRADAS POSTES, E A PORRA DO SEU BER\u00c7O! PRA DEPOIS VOC\u00ca PEGAR TUDO E JOGAR NA <b> PUTA </b>QUE PARIU? VAI SE FUDER!<b>  RACISTA</b> DE MERDA, CU!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiJSsT8WxtOHXgCoAEC.8R9BVGEp00Y8_5fOjRRYeR",
                    "user": "Aparecida Cruz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688980,
                    "commentText": "Naruto Hokage Nanadaime \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiJSsT8WxtOHXgCoAEC.8R9BVGEp00Y8_HtpcGEC8a",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688981,
                    "commentText": "Benedicto Puritano\nhitler fez uma bela lavagem cerebral em vc,seu probre coitado.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiJSsT8WxtOHXgCoAEC.8R9BVGEp00Y8b01BzcYoPc",
                    "user": "Lucas Ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688983,
                    "commentText": "Essa merdalheres cor de bostas s\u00e3o uns lixos, Sao tudo infi\u00e9is.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggUMHTeBUJTNXgCoAEC",
            "user": "Jo\u00e3o Paulo Matos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903688583,
            "commentText": "eu quero conhecer essa <b> preta </b>div\u00f4nica que deu um fora bem filha da putamente dado nesse preconceituoso",
            "likes": 24,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugh5mbBa7BCMkXgCoAEC",
            "user": "Katsumi Nagato",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903688585,
            "commentText": "Ele n\u00e3o disse mentira, por incr\u00edvel que pare\u00e7a. Tentem encontrar negras sem ser aquelas pardas clarinhas em clipes do Kondzilla e funk.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh0c0vhfX9aSHgCoAEC",
            "user": "Igor",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903688587,
            "commentText": "O que ele falou de errado...?",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh0c0vhfX9aSHgCoAEC.8R8Y0-POq648S8XTi3h70K",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903688913,
                    "commentText": "+Lhama plays Bad goy,",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh0c0vhfX9aSHgCoAEC.8R8Y0-POq648Ttq00LL6jX",
                    "user": "Mally",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688916,
                    "commentText": "eu s\u00f3 queria saber, o porque, que tens nojo de uma <b> negra(</b>o), para mano, t\u00e1 perdendo tempo, vai tomar no cu logo",
                    "likes": 15,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh0c0vhfX9aSHgCoAEC.8R8Y0-POq648VLk3P9z9L4",
                    "user": "Camila Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688917,
                    "commentText": "Benedicto Puritano, \u00e9 por isso que tem pessoas que morrem de maneira tr\u00e1gica, cabe\u00e7a e restante do corpo separado que mal se ajeitam no cax\u00e3o e que mal da para velar, de t\u00e3o deformados e assustadores que ficam. Espero que vc continue com essa postura sat\u00e2nica, vai chegar a sua hora maldito, vc vai arrepender do dia em que nasceu ordin\u00e1rio....mais cedo ou mais tarde vc n\u00e3o perde por esperar...aguarde para colher seus frutos imund\u00edcie.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh0c0vhfX9aSHgCoAEC.8R8Y0-POq648VZCIYb2K9r",
                    "user": "Milena Andrade",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688919,
                    "commentText": "Benedicto Puritano sabe o por qu\u00ea disso?.... porque o <b> branco </b>de terno l\u00e1  em Bras\u00edlia  est\u00e1  roubando... Sinto muito em lhe dizer... vc est\u00e1  errado, precisa ler um pouco de hist\u00f3ria, os piores criminosos do mundo 99 por cento eram brancos ( Hitler, Mussolini, kim Jong-un..... e o serial kilers?.... sempre assistia o ID e s\u00f3  via homens  brancos com mente de<b>  psicopata</b>! ... vc est\u00e1  muito errado no seu conceito!, tant<b> o branc</b>o quan<b> to neg</b>ro existem pessoas boas e ruins!, ACOOOOORDAAAA",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Branco",
                        "Psicopata"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh0c0vhfX9aSHgCoAEC.8R8Y0-POq648X5pUU41cDV",
                    "user": "Tio Matuto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688921,
                    "commentText": "Era bom se ele fosse <b> negro </b>e algu\u00e9m falasse da cor dele :-)\nEle j\u00e1 \u00e9 uma falha mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh0c0vhfX9aSHgCoAEC.8R8Y0-POq648YJftuZp894",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688923,
                    "commentText": "Benedicto Puritano Ah claro, a pessoa nasce e cresce <b> negra </b>para ouvir isso. Sendo que ningu\u00e9m ESCOLHE COMO VAI NASCER! Ego\u00edsta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh0c0vhfX9aSHgCoAEC.8R8Y0-POq648YJfyQunOoY",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688925,
                    "commentText": "Benedicto Puritano Quer discutir? Hahaha n vai conseguir!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh0c0vhfX9aSHgCoAEC.8R8Y0-POq648YJhBdxcQTW",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688928,
                    "commentText": "Benedicto Puritano Ningu\u00e9m nasceu para te satisfazer.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh0c0vhfX9aSHgCoAEC.8R8Y0-POq648_Ht6HTw7PM",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439688930,
                    "commentText": "racistas porcos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh0c0vhfX9aSHgCoAEC.8R8Y0-POq648_hwN7ggv4J",
                    "user": "F\u00e9 Cat\u00f3lica",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439689159,
                    "commentText": "Igor Moreira mds\ud83d\ude37",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh0c0vhfX9aSHgCoAEC.8R8Y0-POq648rAoNHlZfAy",
                    "user": "Priscila Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286089161,
                    "commentText": "@LibertyKiller \u2020 seu gato \u2764\ufe0f",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjCy198maI7kXgCoAEC",
            "user": "Samuel Marques Gomes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689792,
            "commentText": "Meteu a real, ningu\u00e9m aguenta mais a hipocrisia da esquerda.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjCy198maI7kXgCoAEC.8R8VAemSax78R935yfT1GR",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903690164,
                    "commentText": "Gustavo Silva A \u00fanica real que vejo \u00e9 vc querendo justificar a sua arcaica opini\u00e3o obscura como algo natural e generalizar quem n\u00e3o \u00e9 preconceituoso como esquerdista. N\u00e3o \u00e9 preciso defender bandeira pol\u00edtica pra n\u00e3o ser um <b> Idiota </b>Nazista como voc\u00ea. Vai se tratar.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjCy198maI7kXgCoAEC.8R8VAemSax78R95Wi9Dv0B",
                    "user": "Samuel Marques Gomes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903690166,
                    "commentText": "Todos temos preconceitos, \u00e9 a forma de fazermos c\u00e1lculos econ\u00f4micos, e realizar escolhas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjCy198maI7kXgCoAEC.8R8VAemSax78R95_Wu0MVl",
                    "user": "Samuel Marques Gomes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903690167,
                    "commentText": "Me chamar de nazista n\u00e3o \u00e9 ofensa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjCy198maI7kXgCoAEC.8R8VAemSax78j3L_HCwNx9",
                    "user": "Fab",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710090169,
                    "commentText": "E o que isso tem a ver com partidos pol\u00edticos, seu ignorante. Defeque apenas no vaso sanit\u00e1rio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiuNgtqwXcGT3gCoAEC",
            "user": "Frank Alves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689795,
            "commentText": "mais um filho da <b> puta </b>que precisa beber pra colocar oque pensa pra fora... esse tipo de lixo devia ser<b>  mudo</b>...",
            "likes": 50,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiuNgtqwXcGT3gCoAEC.8R6qtK4Wql28Ya-3ybvnJT",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690293,
                    "commentText": "Frank Alves.    O  cara s\u00f3 falou verdades.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiuNgtqwXcGT3gCoAEC.8R6qtK4Wql28ZyX_qpSV5h",
                    "user": "fany biebs",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690294,
                    "commentText": "robyssao costa o cara N\u00c3O falou verdades!!! os brancos sempre correm atr\u00e1s de mim querido e eu sou <b> negra </b>mas meus tra\u00e7os s\u00e3o mais lindos que de uma branca, se bobear at\u00e9 seu pai quer me comer casar namorar etc rsbjs",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiuNgtqwXcGT3gCoAEC.8R6qtK4Wql28_HvTso-lc6",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690306,
                    "commentText": "Fany Biebs\nvoc\u00ea disse a verdade,eu to aqui BB \ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764 gostosa!,<b> negra </b>linda \ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiuNgtqwXcGT3gCoAEC.8R6qtK4Wql28bbtFNNSAX8",
                    "user": "Bruno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690307,
                    "commentText": "Fany Biebs Fala que \u00e9 bonita e nem foto tem. Afff",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiuNgtqwXcGT3gCoAEC.8R6qtK4Wql28bbu3GjUIyZ",
                    "user": "fany biebs",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690309,
                    "commentText": "Bruno kkkkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiuNgtqwXcGT3gCoAEC.8R6qtK4Wql28bm3cX-uyW2",
                    "user": "Regina Da Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690310,
                    "commentText": "robyssao costa  ele n\u00e3o falou a verdade n\u00e3o seu babaca   ta <b> drogado </b>bebado ta at\u00e9<b>  am<b> arelo</b</b>>  .",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Amarelo",
                        "Drogado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiuNgtqwXcGT3gCoAEC.8R6qtK4Wql28j3Jo3ZIgBF",
                    "user": "Fab",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710090312,
                    "commentText": "Bruno e cad\u00ea a tua foto??",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiuNgtqwXcGT3gCoAEC.8R6qtK4Wql28jDNMxtwDau",
                    "user": "bean fabin",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710090313,
                    "commentText": "De uma certa maneira falou , os pagodeiros e jogadores s\u00f3 casam com mulheres brancas!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiuNgtqwXcGT3gCoAEC.8R6qtK4Wql28tgvrjjydKp",
                    "user": "Douglas Silva",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383690314,
                    "commentText": "Negro \u00e9 uma bosta msm",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta",
                "Mudo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiVxg60-iqbsXgCoAEC",
            "user": "gangrelantitribu",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689797,
            "commentText": "maluco ta numa brisa mano , sei la o que usou mas foi forte",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC",
            "user": "Bolosweet",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689799,
            "commentText": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \nLEVOU FORA DE UMA <b> NEGRA.</b> KKKKKKKKKKKKKKKKK",
            "likes": 194,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 32,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88YzJjUDNglb",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690259,
                    "commentText": "robyssao costa Cara sinceramente eu tenho nojo de ti! <b> Racista </b>do caralho! Jay-z mandou um beijo, ou um soco na tua cara se tu preferir",
                    "likes": 11,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88ZkxcIFQdGT",
                    "user": "Gamergirl x",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690261,
                    "commentText": "Bolosweet RTTTT KKKKKKK",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88_Z4nVcVkHs",
                    "user": "Paulo Andrade",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690262,
                    "commentText": "Foi abusado por um neg\u00e3o",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88aH-vMUSEjL",
                    "user": "Daniel Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690263,
                    "commentText": "Bolosweet   Ai \u00e9 feio ,s\u00f3 de chegar em uma criola o maluco j\u00e1 t\u00e1 td errado ,tomar n\u00e3o ent\u00e3o... buceta roxa da \u00e9 nojo",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88aXl7ONm6ho",
                    "user": "nads nads",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690265,
                    "commentText": "Daniel Alderweireld racista",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88c2wCFOnTa2",
                    "user": "santiago bcll",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690266,
                    "commentText": "Daniel Alderweireld satan\u00e1s te espera no inferno",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88cTSQ-RWSDo",
                    "user": "santiago bcll",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690268,
                    "commentText": "Bianca Silva e ali\u00e1s n e q eu n tenha gostado do seu coment\u00e1rio s\u00f3 senti pena\u270c  da pessoa <b> imbecil </b>q vc \u00e9",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88cT_FqpjaOK",
                    "user": "santiago bcll",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690269,
                    "commentText": "Bianca Silva olha j\u00e1 percebi q tu \u00e9 crian\u00e7a s\u00f3 de ler seu portugu\u00eas e do jeito q vc fala eu disse q as primeiras pessoas da sua fam\u00edlia foram negras n as de AGR vc tem dem\u00eancia <b> piranha?</b> Olha e me chama de<b>  macaco</b> tanto faz a gente \u00e9 uma evolu\u00e7\u00e3o deles vc tbm <b> \u00e9 piranh</b>a a \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 q vc \u00e9 meta<b> de piran</b>ha\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 todos n\u00f3s somos iguais perante a Deus\u270c\u270c\u270c\ud83d\udc4b t\u00e1 mais responde teria coragem de chegar na favela e falar pra um trafica<b> nte ne</b>gro q ele <b> \u00e9 um ma</b><b> caco? </b>Preto? Verme? Acho q n pq vc j\u00e1 saberia q seria decapitada \u00e9 espancada voc\u00ea n entende nada da vida n passa de uma almofadinha se um cara te pegar um dia dps q ele te usar ele vai te jogar fora vai te descarta como se fosse lixo s\u00f3 pelo seu temperamento burro \ud83d\ude38\ud83d\ude38\ud83d\ude38\ud83d\ude38 \ud83d\udc12 \ud83d\udc12 vc mau nasceu e j<b> \u00e1 viro r</b>acista vc sabe nem pra q serve a pele kkkkkk s<b> e \u00e9 um</b>a vadia msm",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Vadia",
                        "Piranha",
                        "Racista",
                        "Preto",
                        "Negro",
                        "Macaco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88cT_z8OqESF",
                    "user": "santiago bcll",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690271,
                    "commentText": "Bianca Silva lerdona q tenta paga de Hitler na internet mais n consegue. Sou pardo e n dou a m\u00ednima pra quest\u00e3o de pele. Pel\u00e9 q dizer o q praticamente nada s\u00f3 e uma forma de se proteger do sol ou de absorver mais luz solar a pele branca absorve e a <b> negra </b>se protege simples q outra dica arranca a sua pele inteira vc \u00e9 outro<b>  negro</b> pra v\u00ea se vcs n fica id\u00eantico puro sangue tod<b> o v<b> ermelh</b</b>>o e chato ter q da aula pra almofadinha burro na internet kkkkk vai dormi q sua hora j\u00e1 passou",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Vermelho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88cgglb4fhGE",
                    "user": "Andresa Medeiros",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690272,
                    "commentText": "+Daniel Alderweireld Se tu escolhe <b> mulher </b>pela cor da parte intima ent tu \u00e9  viado\ud83d\ude02",
                    "likes": 14,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88d095pXRxou",
                    "user": "Waylon Park",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690756,
                    "commentText": "Laura linda n\u00e3o perca seu tempo como lixos igual a ele",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88gcIHuB9njl",
                    "user": "Dayse DAYSE",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690758,
                    "commentText": "Paulo Andrade essa foi a melhor",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88j35GQL6wGQ",
                    "user": "Fab",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710090759,
                    "commentText": "Daniel Alderweireld T\u00e1 certo. At\u00e9 porque voc\u00ea deve preferir uma piroca preta",
                    "likes": 11,
                    "keywords": [
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88j6PFpKlVPw",
                    "user": "Rafa Noro",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710090761,
                    "commentText": "Daniel Alderweireld mano t\u00fa \u00e9 muito racista",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88jD4UmQrtU4",
                    "user": "kpop kei pap",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710090762,
                    "commentText": "S\u00f3 pode verdade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88jJEx4uLn9I",
                    "user": "Natsumi",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388490764,
                    "commentText": "Daniel Alderweireld  nojo tamb\u00e9m do seu pauzinho p\u00e1lido de 2cm",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88mU799cGL8i",
                    "user": "Gabriel arcanjo",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658890765,
                    "commentText": "Cheiro de catinga",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88oS20hEU4s1",
                    "user": "Aissatou Sow",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929290766,
                    "commentText": "@eduardo azambuja racista",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88pOC-f9zRWI",
                    "user": "PinK Missy_ doce",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929290768,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Depende, tem famosos que gostam de brancas, outros que gostam de negras, E OUTROS QUE GOSTAM DE HOMENS KKKKKKK TOMA NO CUUU <b> RACISTA </b>DO CARALHOOOOO",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88pOC3Bna2ZB",
                    "user": "PinK Missy_ doce",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929290769,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Vc \u00e9 <b> gay </b>e<b>  racista</b> ou vc \u00e9 s<b> \u00f3 ga</b>y?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88pT8bnznzfg",
                    "user": "PinK Missy_ doce",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607690770,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Eu coloco o nome que eu quiser! Fdc vc seu <b> racista </b>de merda t\u00f4 realmente cagando pra vc o Eduardo n\u00e3o sei oque das porra",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88pzKniMFiBj",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607690772,
                    "commentText": "@eduardo azambuja N \u00e9 ms, que nojo de vc, imundo. Eu tamb\u00e9m n gosto de homens brancos n, vcs s\u00e3o podres, n falam uma palavra que aproveita, ainda por cima tem baixa estatura, boca magrela e pinto pequeno, e segura as mulheres de vcs, que elas ficam querendo sentar n\u00f3s homens negros, pq eles s\u00e3o muito melhores que vcs em todos os aspectos.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88pzNMSxYZCy",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607690773,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Kiridu deixa eu ti falar uma coisinha meu namorado \u00e9 <b> negro,</b> lindo, gostoso inteligente, forte, 1,90, ativista e se ele ver vc, quebra vc s\u00f3 no muro. Aaaaaa mais uma coisa as mulheres brancas fica dando em cima dele, mas ele me ama e me respeita e n \u00e9 palmiteiro, outra o rid\u00edculo aqui \u00e9 vc.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88pzOtG6XWwO",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607690775,
                    "commentText": "@eduardo azambuja E eu n\u00e3o quero um jogador de futebol, que nojo deles, eles s\u00e3o toscos igual vc, n \u00e9 atoa que ganham a vida correndo atr\u00e1s de uma <b> bola,</b> n\u00f3s negros estamos n\u00f3s amando e n\u00f3s unindo para acabar adivinha com quem? Monstrengos como vc! Hahaha e estranho n\u00e9, ver a negrinha com a mesma ir\u00e1 e intoler\u00e2ncia que vc kkkkk, mas vai se acostumando eu pretendo incentivar mais negros a acabar com pessoas como vc.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Bola"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88q6JrXUZX-7",
                    "user": "1game aleatori0",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607690776,
                    "commentText": "Crl eu amei essa treta aqui de cima top demais",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88qaDx-TBo01",
                    "user": "Lucca Ridan",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607690778,
                    "commentText": "Olha, vcs s\u00e3o imundos! Escolhem a pessoa por apar\u00eancia ao inv\u00e9s do car\u00e1ter e personalidade... \nDane-se a cor de pele da pessoa! Oque vale \u00e9 o qu\u00e3o ela ama voc\u00ea e vice-versa.\nEu sou <b> branco </b>e fui adotado por pais negros! E eu nunca me senti t\u00e3o amado! Sou feliz junto deles. Eu os amo pelo que eles s\u00e3o! Os amo de verdade e n\u00e3o ligo pra cor de pele deles.\nEscolher pessoas pra julgar pela cor, corpo, cabelo e etc... \u00c9 apenas arrog\u00e2ncia! Pessoas que fazem esse tipo de coisa s\u00e3o pessoas tristes.\nVoc\u00eas brancos que julgam os negros ou ficam propagando \u00f3dio gratuito h\u00e1 eles por nada: Voc\u00eas s\u00e3o hip\u00f3critas, E ainda assim v\u00e3o ter que os aturar a vida inteira! Est\u00e3o sendo rid\u00edculos. Se sua prefer\u00eancia \u00e9 as brancas, tudo bem!  Mas se a cor de pele de algu\u00e9m te impede de a namorar por esse mesmo motivo, Voc\u00ea \u00e9 uma pessoa horr\u00edvel. A \u00fanica coisa que sinto por ti \u00e9 pena! Por ser um ser humano com uma dignidade t\u00e3o baixa e com um hist\u00f3rico de orgulho pr\u00f3prio t\u00e3o pequeno.\n\"preconceito pode estar relacionado ao estilo de vida de uma pessoa (por exemplo, a sua orienta\u00e7\u00e3o<b>  sexual</b>). Pode tamb\u00e9m haver preconceito relativo \u00e0 classe social de uma pessoa, como a avers\u00e3o a pessoas pobres e ricos.\nOu como o mais comum, falta de amor, dignidade e felicidade.\"\nVoc\u00eas negros que n\u00e3o gostam de brancos pela cor de pele dos mesmos: Voc\u00eas n\u00e3o s\u00e3o nem um pouco diferente dos brancos racistas! Ou das coisas que disse acima. Vcs s\u00e3o hip\u00f3critas, e pessoas horr\u00edveis tamb\u00e9m! Tenham consci\u00eancia de seus atos assim como voc\u00eas queriam que os brancos tivessem por voc\u00eas.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Sexual",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88qiC5RyJetL",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286090779,
                    "commentText": "@Lucca Ridan   Toda a\u00e7\u00e3o gera uma rea\u00e7\u00e3o, eu s\u00f3 estou reagindo, e vou continuar reagindo, da mesma forma ou pior que o opresssor.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88qiDjr8D0sH",
                    "user": "Lucca Ridan",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286090781,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues   Sim, reaja! Vc n\u00e3o deve abaixar a cabe\u00e7a pra esses animais.\nMas reagindo sendo a mesma coisa que a levou a reagir? Um <b> Racista?</b>! Isso \u00e9 totalmente hipocrita de sua parte fazer algo assim. N\u00e3o se enaltece um, Rebaixando o outro!  Pegue como um exemplo meu pequeno texto l\u00e1 em cima.\nEu defendi sem enaltecer! apenas \"agredindo\" racistas no geral.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88qj6XxfoSV8",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286090782,
                    "commentText": "@Lucca Ridan Eu vou enaltecer mulheres e homens negros sim, e ms se eu quisesse disseminar \u00f3dio contra pessoas brancas por a\u00ed, n ia ter como, pq brancos s\u00e3o a  maioria com poder institucional, e a popula\u00e7\u00e3o em grande parte ainda \u00e9 colonizada, a coloniza\u00e7\u00e3o moderna consiste n\u00f3s cargos de dom\u00e9sticas as mulheres negras, na palmitgem do homem <b> preto,</b> entre outras formas, mas o povo<b>  preto</b> vai conseguir descolonizar, a juventud<b> e negr</b>a intelectual est\u00e1 trabalhando para isso. Vcs ficam com raivas quando n s\u00e3o enaltecidos, pq j\u00e1 est\u00e3o acostumados a serem os protagonistas de tudo, mas se tudo der certo \u00e9 melhor vcs j\u00e1 indo se acostumando, a se enaltecerem entre vcs ms, a viver sem privil\u00e9gios por causa de cor, vamos desmicigenar essa popula\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m, chega dessa miscigena\u00e7\u00e3o cruel que se diz pro mundo o pa\u00eds da diversidade, mas n tem um pingo de humanidade com essa diversidade, \u00e9 o pr\u00f3ximo passo ser\u00e1 atingir os espa\u00e7os de poder ocupados pelos brancos, acredito que isso vai ser mais dif\u00edcil, mais com resist\u00eancia vamos tomando o poder devagarinho.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88qjEjZQo7nf",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286090784,
                    "commentText": "@Lucca Ridan Pq vc deveria ligar pra cor da pele dos seus pais? J\u00e1 que vc n liga, pq vc deveria ligar, ligar em que sentido??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88qjZQiKI1mu",
                    "user": "Lucca Ridan",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286090785,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues Acho que vc interpretou errado, Mo\u00e7a! Eu citei meus pais e a cor de pele deles como um \"exemplo\" de que a cor da pele de algu\u00e9m nn importa.  Pesso desculpas por nn ter deixado \"claro\" oque eu queria dizer.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghjRI1SZ83_eXgCoAEC.8R2xj9nLlp88qjaiOkoYBK",
                    "user": "Lucca Ridan",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286090787,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues  E bem, eu concordo com o que vc disse l\u00e1 em cima! Vcs negros devem sim lutar pra terem mais espa\u00e7o na sociedade, e em trabalhos que se tem mais brancos que negros. Assim como as mulheres, LGBTQ's e etc...\nEu sou <b> branco,</b> nem posso imaginar tudo que vc sofre em seu dia  a dia apenas por seu tom de pele! O maximo que posso fazer \u00e9 apoiar os negros em sua luta.\nEu tenho consci\u00eancia de que infelizmente sou privilegiada por meu tom de pele! \nMas eu acho que dizer: \"Vcs ficam com raivas quando n s\u00e3o enaltecidos, pq j\u00e1 est\u00e3o acostumados a serem os protagonistas de tudo'' \u00e9 muita generaliza\u00e7\u00e3o! Pare de ver todos os brancos como seus inimigos.\nNem todos nos somos racistas que querem que os negros estejam abaixo dos brancos...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiDB0hxqmQsjXgCoAEC",
            "user": "Leandro Reis",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689801,
            "commentText": "nossa q cara nojento, se eu tivesse l\u00e1 chamava a policia.",
            "likes": 18,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC",
            "user": "Elessandra Lemos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689803,
            "commentText": "certeza que levou um fora de uma <b> negra </b>maravilhosa... agora ta ai chorando rs",
            "likes": 111,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 22,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8RCA4j_zUFv",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903690333,
                    "commentText": "+Elessandra dos Santos \u00c9 nisso que resulta inclus\u00e3o digital: Merdalher vomitando Chorume.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8aH099PHy1l",
                    "user": "Daniel Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690335,
                    "commentText": "Elessandra Lemos   <b> Negra </b>maravilhosa? P I A D A !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8hYRudTVy2j",
                    "user": "Uma jovem cr\u00edtica",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118090336,
                    "commentText": "Lucas Ferreira\r\nAh meu filho existe sim viu eu sou uma delas ;) e nem adianta falar que n\u00e3o porque voc\u00ea n\u00e3o tem moral nenhuma pra falar nada ;)",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8hYSSdK3yCQ",
                    "user": "Uma jovem cr\u00edtica",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118090337,
                    "commentText": "Daniel Alderweireld\nQueria que voc\u00ea falasse isso na minha cara e na cara dos meus tios neg\u00f5es de mais de 2 metros de altura queria ver como voc\u00ea \u00e9 macho, mas acho que \u00e9 inveja isso porque se te incomoda tanto a gente \u00e9 porque queria ser igual  n\u00e3o \u00e9, ter a pele <b> negra </b>n\u00e3o \u00e9 pra qualquer um querido ;)",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8hYSo_E57On",
                    "user": "Uma jovem cr\u00edtica",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118090339,
                    "commentText": "Daniel Alderweireld\nE pensa bem no que voc\u00ea vai me falar que n\u00e3o vou demorar muito pra denunciar voc\u00ea para a pol\u00edcia ou se voc\u00ea n\u00e3o sabe coment\u00e1rios racistas tamb\u00e9m podem ser denunciados.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8j3G4t_eQmz",
                    "user": "Fab",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710090340,
                    "commentText": "Uma jovem cr\u00edtica liga n\u00e3o.  Esse cara com certeza faz amor com a bunda kk",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8j7io2Y8Gtr",
                    "user": "Kelvin Kawakami",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710090342,
                    "commentText": "S\u00f3 se ela for bem rica, pois <b> preta </b>e pobre nem o capeta quer.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8nkq81_YtX7",
                    "user": "Debora Vitoria",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337290343,
                    "commentText": "@Kelvin Kawakami Nossa cara vc e um.......",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8oS2QOctmqh",
                    "user": "Aissatou Sow",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929290345,
                    "commentText": "@Daniel Oliveira cala boca seu dem\u00f4nio",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8pLeIAp9In1",
                    "user": "Pepeta Barbosa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929290346,
                    "commentText": "@Kelvin Kawakami vc \u00e9 simplesmente rid\u00edculo,seu <b> racista!</b>Sou<b>  negra</b> e me orgulho MT disso",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8pqunvfkTZp",
                    "user": "Kelvin Kawakami",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607690692,
                    "commentText": "@Pepeta Barbosa N\u00e3o e quest\u00e3o de <b> racismo </b>amiga. E s\u00f3 voc\u00ea ver o video para ver o comportamento das pessoas. E o mesmo que falar  que o Bolsonaro e<b>  racista</b> e maxista, acredito que mais de 95% das pessoas s\u00e3o tamb\u00e9m mas a diferen\u00e7a e que ningu\u00e9m tem coragem de falar isso em p\u00fablico.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8pwB8NF_WHj",
                    "user": "Kelvin Kawakami",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607690693,
                    "commentText": "@Pepeta Barbosa kkkkkkk <b> Racista?</b> Todo mundo e<b>  racista</b> amiga. Os negros s\u00e3o mais racistas hoje em dia e nem por isso os brancos ficam ai chorando. Se voc\u00ea acha iss<b> o racist</b>a e porque voc\u00ea j\u00e1 se considera inferior aos outros.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8pzZJUuUEsV",
                    "user": "Kelvin Kawakami",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607690695,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues Amiga todo mundo e <b> racista,</b> tem<b>  branco</b> que n\u00e3o gosta d<b> e a<b> marel</b</b><b> >o, \u00edn</b>dio, etc.. E nem por isso as pessoas ficam colocando video na internet faland<b> o de rac</b>ismo, r\u00eddiculo isso. O pr\u00f3prio gove<b> rno e ra</b>cista, dando cota<b> s para</b> negro nas faculdade e feriados. Todo mund<b> o sofre </b>racismo no dia dia e nem por isso elas ficam armando barraco na rua. As pessoas s\u00e3o t\u00e3o racistas que at\u00e9 os negros n\u00e3o gostam de negros e s\u00f3 voc\u00ea ver os jogadores de futebol, todos eles s\u00e3o casados com mulheres brancas. Sobre a quest\u00e3o das armas, se voc\u00ea tiver 15 mil para gastar em uma fica  a vontade.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Negro",
                        "\u00cdndio",
                        "Branco",
                        "Amarelo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8qcStnzMk1l",
                    "user": "Gii gachaBR",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607690696,
                    "commentText": "@Kelvin Kawakamitodo mundo n\u00e3o eu n\u00e3o sou todo mundo, v\u00e1rias pessoas n\u00e3o s\u00e3o esse todo mundo! Minha cor favorita: gal\u00e1xia! E n\u00e3o sou <b> racista </b>nem preconceituosa e nem<b>  machista</b>!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Machista",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8rqLfyuPPT8",
                    "user": "Amanda H K Sakamoto",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286090698,
                    "commentText": "@Daniel Oliveira pq vc \u00e9 um completamente babaca e racista",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8sS5LB-IIe-",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705290699,
                    "commentText": "@Kelvin Kawakami BABACAS IGUAIS A VOC\u00ca N\u00c3O TEM DIREITO DE RECLAMAR DA VIOL\u00caNCIA, PORQUE PESSOAS COMO VOC\u00ca S\u00c3O A ESC\u00d3RIA, POIS PROMOVEM ESSA GUERRA DE ETINIAS, O DIA QUE MORRER V\u00cdTIMA DE VIOL\u00caNCIA LEMBRE SE, FOI VOC\u00ca QUE ALIMENTOU ISSO.....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8sS9MpifF8c",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705290701,
                    "commentText": "@Kelvin Kawakami POIS A BEYONC\u00c9 E A RIHANNA S\u00c3O BILION\u00c1RIAS, MAS PASSARIAM COM OS CARR\u00d5ES DELAS POR CIMA DE VOC\u00ca COM A SUA BRANQUITUDE E TUDO, CASO ESTIVESSE NA FRENTE DELAS KKKKKKKKK( E \u00c9 CLARO, COM O JAY- Z DO LADO) SEU IMB\u00c9CIL......S\u00d3 NO BRASIL MESMO A GENTE V\u00ca AC\u00c9FALOS COMO VOC\u00ca FALANDO UMA MERDA DESSA, POIS AT\u00c9 O PR\u00cdNCIPE DA INGLATERRA CASOU SE COM UMA AFRO- AMERICANA.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8sSyb2pb6d0",
                    "user": "Kelvin Kawakami",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705290703,
                    "commentText": "@Marcia Chagas kkkkkkkk. Se fosse como voc\u00ea disse, a Beyonc\u00e9 e a Rihanna estaria casadas com homens brancos, s\u00f3 n\u00e3o est\u00e3o pois n\u00e3o acharam um que queira. Para voc\u00ea ver que dinheiro n\u00e3o e tudo amiga. Seja mais realista.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8sSz7WDT5D_",
                    "user": "Kelvin Kawakami",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705290704,
                    "commentText": "@Marcia Chagas kkkkkk Eu vejo isso muito quando assisto as not\u00edcias na tv amiga. Os  negros assaltando e matando todos os dias. Hoje os negros s\u00e3o mais racistas que os brancos amigas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8sT4EzQ3v2I",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705290706,
                    "commentText": "@Kelvin Kawakami DEPOIS DESSAS ASNEIRAS QUE VOC\u00ca DEU COMO RESPOSTA, FIQUEI AT\u00c9 COM VERGONHA DE TER TE DADO ATEN\u00c7\u00c3O. AMIGA???? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK POR VOC\u00ca SER <b> HOMOSSEXUAL </b>N\u00c3O DEVERIA SER O IMB\u00c9CIL QUE \u00c9S, PORQUE VOC\u00ca SABE COMO O PRECONCEITO \u00c9 UMA MERDA....OK!!!  \"AMIGA\"! E FICA LATINDO SOZINHA A\u00cd, PORQUE PERDER TEMPO COM AMEBAS COMO VOC\u00ca S\u00d3 VAI ME TORNA MENOR COMO VOC\u00ca!!! PODE LATIR A VONTADE......NENHUM<b>  BRANCO</b> QUER A BEYONC\u00c9 E A RIHANNA?......... KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK RINDO AT\u00c9 3020 KKKKKKKKKKKKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco",
                        "Homossexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8sZPkZoQBQU",
                    "user": "\ua9c1\u5350\u0f12\u534d\u0273\u03b1\u01b6\u0e40\ua9c2 \u2022",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705290717,
                    "commentText": "Seu cuzinho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggiAl499PyHV3gCoAEC.8QkF9w5hhdS8uUbn-Zx7Cg",
                    "user": "Rafael Silva",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557161290719,
                    "commentText": "Uma jovem cr\u00edtica realmente ter pele <b> negra </b>n\u00e3o \u00e9 pra qqr um, agora vc chamar seus tios de neg\u00f5es pode n\u00e9?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiiG89ZHLnoD3gCoAEC",
            "user": "Renato e Tatiane Boudart",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689806,
            "commentText": "esse cara merece voc\u00eas sabem o que",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzXJjDjav3dbcy61zJ4AaABAg",
            "user": "Adriely Santos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689807,
            "commentText": "Sem coment\u00e1rios pra esse homem",
            "likes": 12,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzRAywxgYHMqKU_92Z4AaABAg",
            "user": "Giselle Moura",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689809,
            "commentText": "\u00c9 revoltante ningu\u00e9m ter dado uma surra nesse cara. Ele deve ser denunciado. Ele n\u00e3o \u00e9 um <b> branco </b>falando de<b>  negra</b> porque ele n\u00e3o <b> \u00e9 branc</b>o! Se ele fos<b> se bran</b>co, n\u00e3o poderia, mas com essa cara amarelada, menos ainda. N\u00e3o que eu tenha algo contra amarelos. Na verdade amo todos eles, mas esse ai tem cara de peido engarrafa<b> do. Bra</b>nco? Ele tem que ir \u00e0 Alemanha, a Su\u00e9cia e dizer q<b> ue \u00e9 br</b>anco! A\u00ed sim ele toma uma surra. Sarar\u00e1 safado!",
            "likes": 24,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzRAywxgYHMqKU_92Z4AaABAg.8QWIuzP9AEQ8fMdCFOJ0hs",
                    "user": "Let\u00edcia Souza",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690151,
                    "commentText": "Giselle Moura  viol\u00eancia s\u00f3 gera viol\u00eancia, isso n\u00e3o ir\u00e1 faz\u00ea-lo mudar a forma de pensar.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugh6YAwDwA5CFngCoAEC",
            "user": "Dani Am\u00e9rico",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689812,
            "commentText": "kkkk que cara desinformado   e ignorante kkkk sou <b> negra </b>e todos os tipos de homens j\u00e1 se interessaram por mim ,<b>  branco</b> , ruivo , japon\u00eas, kkkk e hj sou casada e muito bem casada com u<b> m negr</b>o lindo kkkk Vai lavar uma lou\u00e7a , carpi um terreno seu desocupado kkkkk ningu\u00e9m gosta de vc com est\u00e1 cabe\u00e7a vazia!!!!",
            "likes": 45,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh6YAwDwA5CFngCoAEC.8QRO5QC11vQ8Vo-89quI7r",
                    "user": "Magno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690223,
                    "commentText": "Dani Am\u00e9rico justamente , deve ter algum \"caso\" tr\u00e1gico na fam\u00edlia dele com algum \"neg\u00e3o'' kkkk <3",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6YAwDwA5CFngCoAEC.8QRO5QC11vQ8Ya-KCeEwiR",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690225,
                    "commentText": "Dani Am\u00e9rico.\nVoc\u00ea deu sorte.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6YAwDwA5CFngCoAEC.8QRO5QC11vQ8Ya-TdhrpOB",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690226,
                    "commentText": "Dani Am\u00e9rico \nToda regra tem exce\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh6YAwDwA5CFngCoAEC.8QRO5QC11vQ8k_ZQWpDgpk",
                    "user": "Jupira Ribeiro",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066890228,
                    "commentText": "Arrasou, <b> mulher!</b> \u00c9 bom ver a galera ressentida se doendo nos coment\u00e1rios. O \u00f3dio deles aumenta e s\u00f3 seguimos, lindas e felizes! ;)",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh6YAwDwA5CFngCoAEC.8QRO5QC11vQ8qeGn5QFMzr",
                    "user": "Marcelo Virgilio",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286090229,
                    "commentText": "Sou <b> negro,</b> e minha esposa \u00e9<b>  Negra</b> nos amamos e somos felizes",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Negra"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro",
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UghfKRr4urXzr3gCoAEC",
            "user": "Gnomo Oscilosc\u00f3pio",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689814,
            "commentText": "kkkkkkkkkkk kkkk rachei mt",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggDcy8z4IVfe3gCoAEC",
            "user": "Nando",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689816,
            "commentText": "moo hipocrisia,, pergunta se alguma dessas meninas ae namoram com um negao.. kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggDcy8z4IVfe3gCoAEC.8QKhY4syglI8sV-HQnlkL0",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705290139,
                    "commentText": "NA MINHA FAM\u00cdLIA BRANCOS N\u00c3O ENTRAM, S\u00d3 SE FOR PRA  AMIZADE.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjj76QAIQd3xHgCoAEC",
            "user": "Wellington Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689819,
            "commentText": "que cacha\u00e7a \u00e9 essa kkkkk doente memo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgimXPL3LN4TJHgCoAEC",
            "user": "Biia Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689820,
            "commentText": "odeio pessoas racistas !",
            "likes": 47,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgimXPL3LN4TJHgCoAEC.8QEWW4i99298_JnL4_2U-z",
                    "user": "rock star",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690184,
                    "commentText": "Biia Oliveira ent\u00e3o voc\u00ea odeia negros ,quase todo <b> negro(</b>a) no brasil odeia negros tanto que s\u00f3 namoram brancas (o).",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgimXPL3LN4TJHgCoAEC.8QEWW4i99298aaPk_3h4_r",
                    "user": "Samile Mendes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690185,
                    "commentText": "rock star \nMds que nojo de vc, claro que namoram com negros e negros tmb namoram com brancos, e desde quando cor define o car\u00e1ter de algu\u00e9m?",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimXPL3LN4TJHgCoAEC.8QEWW4i99298m6p93byJ1X",
                    "user": "\ua9c1L\u00e4ri\ua9c2 S2",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658890187,
                    "commentText": "@rock star Fala isso pra Beyonc\u00e9 e pro Jay-z",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiIHmiGw8UuhngCoAEC",
            "user": "R\u00f3binson Medeiros",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689823,
            "commentText": "Por que est\u00e3o negativando o v\u00eddeo? Se continuarem negativando, esse v\u00eddeo ser\u00e1 removido!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiIHmiGw8UuhngCoAEC.8Ps0n5M8Q4q8YNTyGzPpNW",
                    "user": "Diversidade Kpop",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690175,
                    "commentText": "Espero q seja",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiIHmiGw8UuhngCoAEC.8Ps0n5M8Q4q8_HwKbRW-6S",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690176,
                    "commentText": "R\u00f3binson Medeiros\n\u00e9 que pensam que este video apoia o <b> racismo,</b>mas na verdade ele s\u00f3 esta mostrando a crueldade do ser-humano",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghZje8X-mUZvXgCoAEC",
            "user": "Luis Felipe",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689825,
            "commentText": "Ele \u00e9 <b> racista,</b> s\u00f3 que<b>  machista</b> n\u00e3o vi nada ae",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Machista",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgihDlRl66oMdXgCoAEC",
            "user": "pretty little gril souza",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689827,
            "commentText": "ele pode ate ser preso\"por <b> racismo </b>todos temos que respeitar as pessoas nao importa que cor seja",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgihDlRl66oMdXgCoAEC.8PjPkuQ4mqj8Ps0Z7LVDib",
                    "user": "R\u00f3binson Medeiros",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903690198,
                    "commentText": "J\u00e1 viu algu\u00e9m ser preso por <b> racismo?</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgihDlRl66oMdXgCoAEC.8PjPkuQ4mqj8PuLECol_fj",
                    "user": "pretty little gril souza",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903690200,
                    "commentText": "@R\u00f3binson Medeiros eu ja vi varios e vc",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihDlRl66oMdXgCoAEC.8PjPkuQ4mqj8PuLpwI2j4y",
                    "user": "R\u00f3binson Medeiros",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903690202,
                    "commentText": "Nunca. S\u00f3 detido, mas preso n\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihDlRl66oMdXgCoAEC.8PjPkuQ4mqj8PuLzu0Bb2Y",
                    "user": "pretty little gril souza",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903690203,
                    "commentText": "@R\u00f3binson Medeiros\u200beu ja vi muitos porcausa de <b> racismo </b>e violencia",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgihDlRl66oMdXgCoAEC.8PjPkuQ4mqj8Ya-gQL3ucp",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690205,
                    "commentText": "Ele s\u00f3 falou a verdade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgihDlRl66oMdXgCoAEC.8PjPkuQ4mqj8j3HCLjNDB-",
                    "user": "Fab",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710090206,
                    "commentText": "robyssao costa vai dar o c.. pra ele",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi5a0IfYoSaEXgCoAEC",
            "user": "Nat\u00e1lia Bri\u00eata",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689830,
            "commentText": "Quando  morrer  nao  existe  <b> ra\u00e7a </b> cor  seja  la  o  que  for  somos  da <b>  ra\u00e7a</b>  humana  apenas  e  somos  almas,brigamos  entre  nois  mesmo  guerra  desamor  e  toda  a  molestia  e  males  desse  mundo  se  deve  ao  mal  invisivel  que  faz  agente  nois  jogar  os  contra  o  outros,vamos  olhar  para  o  autor  da  vida  jesus  cristo,temos  vida  por  causa  dele  so  ele  pode  nois  mudar  se  assim  quisermos",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UghmQ8e9tIY5FHgCoAEC",
            "user": "Fatima Duarte",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689832,
            "commentText": "eu n\u00e3o vou com a cara desse homem!!!!",
            "likes": 15,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggdNiPgQZmvRngCoAEC",
            "user": "Eduardo Andre Imperial Santan\u00e1",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903689833,
            "commentText": "E por causa desse tipo de comportamento que   o povo da Africa do Sul continua a se comportar mal com os brancos\n\nporra mas essa merda de <b> racismo </b>vai acabar \n\nquando",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggdNiPgQZmvRngCoAEC.8PdkgPfclzS8YJfO93OYfM",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690129,
                    "commentText": "Eduardo Andre Imperial Santan\u00e1 Quando, t\u00f4 louca para que isso acabe",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdNiPgQZmvRngCoAEC.8PdkgPfclzS8cTQjf4-rJv",
                    "user": "Gustavo Andrade",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439690131,
                    "commentText": "Laura Strogulski\nvoc\u00ea \u00e9 <b> negra </b>ou branca?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggdNiPgQZmvRngCoAEC.8PdkgPfclzS8sSBlCOvRbn",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705290133,
                    "commentText": "DOS DOIS LADOS, PORQUE TENHO FAMILIARES QUE N\u00c3O ACEITAM QUANDO ALGU\u00c9M CHEGA COM UMA PESSOA BRANCA EM CASA.....\u00c9 COMPLICADO....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UghD2Do5qswRIHgCoAEC",
            "user": "caca silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691549,
            "commentText": "Sem ter o meu orgulho destru\u00eddo por este v\u00eddeo, por\u00e9m no Brasil, os negros (incluindo EU) \"sobram\" e ele n\u00e3o est\u00e1 mentindo.Tornem-se negros e v\u00e3o perceber como a sociedade te trata....\u00c9 uma exclus\u00e3o desde quando se nasce....N\u00f3s \"os negros no Brasil\" n\u00e3o somos sexy e muito menos desejado (a n\u00e3o ser para foder e trabalhar).",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghD2Do5qswRIHgCoAEC.8PcO-iN9suN8uv9dw--vNN",
                    "user": "Mary Maria",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1558370891860,
                    "commentText": "Infelizmente \u00e9 assim mesmo, mas eu n\u00e3o me importo. N\u00e3o \u00e9 cor que define o limite do meu sucesso e sim meu esfor\u00e7o e dedica\u00e7\u00e3o. Sou parda com muito orgulho.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghN5qy_wY6gT3gCoAEC",
            "user": "dru druziani",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691551,
            "commentText": "Isso tudo n\u00e3o passa de m\u00eddia kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghL_6_hmE5mUXgCoAEC",
            "user": "dru druziani",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691553,
            "commentText": "N\u00e3o sou <b> racista </b>, s\u00f3 quero entender o q \u00e9<b>  racismo</b> aqui no pa\u00eds .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UggX48kbkx5iHHgCoAEC",
            "user": "dru druziani",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691555,
            "commentText": "Me respondam ,se um afro vira jogador de futebol e ganhar grana por qie ele n\u00e3o se casa com uma afrodescendente igual a ele ? Por que  ele compra uma <b> puta </b>de porta de est\u00e1dio oxigenada .",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggX48kbkx5iHHgCoAEC.8PbMu8Olxb98Wi01cKD_vm",
                    "user": "brenda rocha",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439691889,
                    "commentText": "vi que entendeu o que o maluco ai quis dizer so observando alguns coment\u00e1rios kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggX48kbkx5iHHgCoAEC.8PbMu8Olxb98Ya-wQ72yuu",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439691891,
                    "commentText": "O cara t\u00e1 certo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggX48kbkx5iHHgCoAEC.8PbMu8Olxb98_5e0mQTYd-",
                    "user": "Aparecida Cruz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439691893,
                    "commentText": "dru druziani, em alguns casos pode ser por ostenta\u00e7\u00e3o. O <b> negro </b>\u00e9 t\u00e3o discriminado e ele com dinheiro no bolso, j\u00e1 se considera diferente, exce\u00e7\u00e3o e quer mostrar que at\u00e9 uma<b>  mulher</b> branca ele conquistou. Eu acho tamb\u00e9m que faz parte da cultura do homem brasileiro. A belez<b> a negr</b>a n\u00e3o o atrai. Antes eu ficava revoltada com isso, hoje nem ligo. Cada cabe\u00e7a uma senten\u00e7a. Cada um valoriza o que quiser. S\u00f3 acho algo triste  as pessoas n\u00e3o procurarem outra por amor. Deixar de se relacionar amorosamente com uma pessoa porque ela \u00e9 branca <b> ou neg</b>ra. Por exemplo, ouvi dizer que Denzel Washington n\u00e3o contracena amorosamente com mulheres brancas. J\u00e1 acho um exagero. Mas o ser humano \u00e9 um ser complicado mesmo! \u00c9 o que penso. N\u00e3o sou dona da verdade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negro",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggX48kbkx5iHHgCoAEC.8PbMu8Olxb98qiAbc28gcF",
                    "user": "Maria Angelina",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286091895,
                    "commentText": "@Aparecida Cruz Depende tem aqueles que podem ser atra\u00e7\u00e3o por outra <b> etnia,</b> mas \u00e9 a predominante se vc n\u00e3o sabe, sociedade patriarcal, homens brancos no poder e<b>  mulher</b> totalmente sexualizada, tanto branca como negras mas, as brancas chamam mais aten\u00e7\u00e3o de alguma forma... \u00c9 escroto as pessoas concordando com isso e ajudando a ficar cada vez pior",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Etnia"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ughc_lQ9cbwqbXgCoAEC",
            "user": "Gabi Braga Kookie",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691557,
            "commentText": "aiii que babaca,sou branca,mas minha fam\u00edlia quase todos s\u00e3o negros.",
            "likes": 26,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughc_lQ9cbwqbXgCoAEC.8PYSNlgPGo48VN9vDHgPIp",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439691917,
                    "commentText": "+Jeon Jungkook Voc\u00ea \u00e9 parda.",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughc_lQ9cbwqbXgCoAEC.8PYSNlgPGo48YNT1aPyFX2",
                    "user": "Diversidade Kpop",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439691918,
                    "commentText": "Jeon Jungkook \nOi Armyguinha \u2764\u2764",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughc_lQ9cbwqbXgCoAEC.8PYSNlgPGo48_bziqNJWbN",
                    "user": "O Anci\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439691920,
                    "commentText": "Sou branca, mas minha fam\u00edlia \u00e9 quase toda <b> negra </b>kkkkkkkkk piada, aposto que \u00e9s morena clara",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughc_lQ9cbwqbXgCoAEC.8PYSNlgPGo48bc38SVXG4w",
                    "user": "Maximus35678",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439691922,
                    "commentText": "Se tua fam\u00edlia s\u00e3o quase todos negros, voc\u00ea tem ancestralidade <b> negra </b>muito superior a ancestralidade branca. Resumido, n\u00e3o \u00e9 branca.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughc_lQ9cbwqbXgCoAEC.8PYSNlgPGo48g6bSxPRSqJ",
                    "user": "Sousa rocha",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439691923,
                    "commentText": "Gabi Braga Kookie kkkk foi defender os negros j\u00e1 tomou uma invertida e foi chamada de parda kkk",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughc_lQ9cbwqbXgCoAEC.8PYSNlgPGo48hHUYVLEy9C",
                    "user": "Caio de Oliveira",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118091925,
                    "commentText": "Ent\u00e3o vc n\u00e3o \u00e9 branca",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughc_lQ9cbwqbXgCoAEC.8PYSNlgPGo48iZ2iXy5NEp",
                    "user": "Rafael Silva",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710091927,
                    "commentText": "Qual a necessidade de falar que \u00e9 branca?\nS\u00f3 por esse coment\u00e1rio vc j\u00e1 mostrou que \u00e9 do tipo que n\u00e3o gosta mas suporta !\nCale-se !",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughc_lQ9cbwqbXgCoAEC.8PYSNlgPGo48ojpzKRrVsP",
                    "user": "sta whatever",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929291928,
                    "commentText": "RJ gameplay C.V concordo plenamente!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughc_lQ9cbwqbXgCoAEC.8PYSNlgPGo48sPrV5PyFgF",
                    "user": "Fernanda dos Santos",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705291930,
                    "commentText": "@Sousa rocha E qual \u00e9 o problema em ser parda??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughc_lQ9cbwqbXgCoAEC.8PYSNlgPGo48sPxuBgI40g",
                    "user": "Sousa rocha",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705291931,
                    "commentText": "@Fernanda dos Santos nenhum kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghRLIv1H8wxKHgCoAEC",
            "user": "Gabi Imagines",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691560,
            "commentText": "Se eu fosse esse cara,eu VOAVA,com um soco na cara desse LIXO",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghRLIv1H8wxKHgCoAEC.8PYPDj1djja8X5p5Ew0U7f",
                    "user": "Tio Matuto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439691865,
                    "commentText": "Gabi Imagines Se eu fosse esse <b> racista </b>j\u00e1 me matava",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjE7bwoyIxO8ngCoAEC",
            "user": "Pertubamente 88",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691562,
            "commentText": "kkkkkkkkkkkkkkkkk mais doido \u00e9 quem para pra ouvir um bebum desses falando MERDA \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 O gente atoa viu...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC",
            "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691564,
            "commentText": "S\u00f3 se for em outro planeta pra homem nenhum gostar de negras.\nEu por exemplo. Sou <b> branco </b>com olhos claros. Mas sou fissurado numa<b>  negra</b> bonita.\nE se for turbinada ent\u00e3o, vish. \u00d3ooo g\u00e1s.",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 55,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8R8vdhDSTiA",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903692091,
                    "commentText": "+Cavaleiro Solit\u00e1rio Eca, quer dizer que voc\u00ea curte Zoofilia? Eca, procure - se tratar amigo. Sexo com animais \u00e9 doentio.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8R8wqN5CDcF",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903692093,
                    "commentText": "Como e que e seu trouxa. \nVoc\u00ea esta realmente chamando as mulheres negras de animais?\nEu quero apenas confirmar. Responda a minha pergunta por gentileza.",
                    "likes": 19,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8R9-cO21CnN",
                    "user": "Kelvin Costa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903692094,
                    "commentText": "Benedicto Puritano esconde seu nome por isso n\u00e9? \nse eu soubesse seu nome tu tava fudido",
                    "likes": 13,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8R92oXFv5xw",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903692096,
                    "commentText": "Caro Benedicto.\nFico estarrecido com o n\u00edvel abissal de psicopatia preconceituosa encontrado nos seus coment\u00e1rios.\nE fico ainda mais impactado com o fato de que em pleno 2017, ainda exista um resto de excremento apedeuta feito voc\u00ea circulando pela net.\nQue todo mundo tem direito a opini\u00e3o, eu sei, e respeito este fato tranquilamente. S\u00f3 que opini\u00e3o n\u00e3o deve ser confundida com bairrismo.\nVoc\u00ea claramente desrespeita toda a popula\u00e7\u00e3o <b> negra,</b> ao fazer compara\u00e7\u00f5es com animais, numa tentativa clara de mostrar algum tipo de superioridade imaginaria. O que na minha opini\u00e3o, apenas comprovam o alto grau de deslealdade intelectual e repugn\u00e2ncia que voc\u00ea possui.\nTudo o que posso dizer sobre essa sua opini\u00e3o lament\u00e1vel, \u00e9 que voc\u00ea n\u00e3o causou impacto algum.\nDo meu ponto de vista, voc\u00ea \u00e9 um algu\u00e9m digno de pena, que defeca pela boca sem parar ao espalhar essa diarreia mental que voc\u00ea chama de opini\u00e3o.",
                    "likes": 21,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8TD8hd6HE80",
                    "user": "Camila Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692097,
                    "commentText": "Concordo com a opini\u00e3o de vcs tb, Cavaleiro Solit\u00e1rio e Kevin Costa...... um comportamento como desse indiv\u00edduo Benedito Puritano que concorda e pratica a mesma postura do <b> racista </b>do v\u00eddeo, s\u00f3 refor\u00e7a para n\u00f3s, o quanto a sociedade est\u00e1 cheia de psicopatas que pensam e falam o que querem pq n\u00e3o s\u00e3o punidos. A hora de um ser diab\u00f3lico como esse sempre chega, mais cedo ou mais tarde, da parte dos homens ou de Deus. O dia em que amanhecer com a boca cheia de formiga e acordar inferno, que \u00e9 seu lugar de origem, ele para. Desejo para essas criaturas, muita evolu\u00e7\u00e3o mental, pq existe a lei da semeadura, passa o tempo que passar, tudo que plantamos, assim tb colhemos, ent\u00e3o aguarde e ver\u00e1s meu caro Benedito Puritano e entenda essa frase como quiser.",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8TDfe58Rc-Y",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692098,
                    "commentText": "Agrade\u00e7o pelas palavras Camila.\nEsse covarde retirou a ultima postagem dele.\nMas caso voc\u00ea n\u00e3o tenha tido a oportunidade de vela, esse escroto postou uma imagem onde ele faz uma compara\u00e7\u00e3o extremamente <b> racista.</b> \nNa tal imagem, vemos a foto de uma atleta ol\u00edmpica<b>  negra</b>, ao lado da foto de u<b> m macac</b>o. Uma clara tentativa de comparar a mo\u00e7a <b> ao maca</b>co.\nAgente sempre ouve historias sobre esse tipo<b>  de raci</b>sta. Mas foi a primeira vez que eu pude presenciar isso \"Ao vivo e a cores\".\nE sinceramente. Me afetou mais do que eu imaginei que fosse me afetar. Serio.",
                    "likes": 13,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negra",
                        "Macaco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8TE17hLpETX",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692100,
                    "commentText": "@Cavaleiro Solit\u00e1rio Eu n\u00e3o removi meu post. Deve ter ca\u00eddo em spam.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8VTUjMh3cZ7",
                    "user": "Magno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692101,
                    "commentText": "Benedicto Puritano te desejo morte e ranger de dentes",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8Ver9njYC3W",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692840,
                    "commentText": "Nossa.\n\nQuando a gente acha que a mediocridade de indiv\u00edduos feito esse \"Benedicto Puritano\" n\u00e3o \u00e9 contagiosa, aparece um desqualificado feito voc\u00ea Lucas, pra mostrar que \u00e9.\nEu n\u00e3o vou nem me dar ao trabalho de dar mais aten\u00e7\u00e3o a voc\u00ea seu energ\u00fameno, por que voc\u00ea provavelmente \u00e9 mais um perfil fake criado pelo mesmo <b> psicopata </b>apedeuta que criou o \"Benedicto Puritano\".",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Psicopata"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8W-c7SoyqcC",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692841,
                    "commentText": "+Cavaleiro Solit\u00e1rio Isto n\u00e3o \u00e9 um fake meu. Eu sempre procuro acertar na grafia e deixar meus textos m\u00ednima ou maximamente elaborados. Eu n\u00e3o uso abrevia\u00e7\u00f5es como \"pqp\", t\u00e3o pouco tenho todo esse pobre conhecimento a cerca da sintaxe da l\u00edngua portuguesa. Voc\u00ea deveria saber distinguir personalidades na Internet s\u00f3 de olhar a linguagem dos sujeitos analisados, no lugar de ser esquizofr\u00eanico. Nem todo mundo com BOM SENSO s\u00e3o emula\u00e7\u00f5es minhas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8W1gpnlcgVY",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692843,
                    "commentText": "Pa\u00e7o mil desculpas pela infeliz compara\u00e7\u00e3o meu caro Bene. \nMas algu\u00e9m t\u00e3o versado na lingu\u00e1 portuguesa como voc\u00ea, deveria compreender que uma pessoa laboriosa feito eu, n\u00e3o disp\u00f5e de tempo extra suficiente para fazer um estudo elaborado sobre: \"Os diferentes  n\u00edveis de psicopatia, e seus efeitos sobre as personalidades caligr\u00e1ficas.\"\n\nEnfim.\nFa\u00e7a um favor para voc\u00ea mesmo, e reduza-se a toda a sua desprez\u00edvel insignific\u00e2ncia.\nVoc\u00ea \u00e9 s\u00f3 mais c\u00e2ncer entre tantos outros encontrados na internet. E no seu devido tempo, ser\u00e1 extirpado.",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8YJfgbaTrw4",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692844,
                    "commentText": "Benedicto Puritano Claro! Um <b> branco </b>n pode gostar de uma<b>  negra</b>, est\u00e1 biologicamente errado, brancos s\u00f3 gostam de brancas, eu hein? Estere\u00f3tipos....",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8YJfmMYRSHI",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692846,
                    "commentText": "Cavaleiro Solit\u00e1rio Tu t\u00e1 certo n liga para aquele trouxa que n recebeu educa\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8YJlrfkusj-",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692848,
                    "commentText": "Oi Laura. Fico feliz por ter a sua aprova\u00e7\u00e3o.\nSinceramente sou muito feliz ao dizer que, a historia da minha vida est\u00e1 repleta de \u00f3timas lembran\u00e7as ao lado de mulheres encantadoras e atraentes. Uma grande porcentagem destas, afro-descendentes.\nE apesar de termos seguido caminhos diferentes devido a estudo ou trabalho, ainda hoje sinto falta delas em minha vida. Em todos os sentidos. (^_^)\nPor isso fiquei irado com o coment\u00e1rio inoportuno desse rejeitado social que se auto-intitula benedicto puritano.\nLhe desejo tudo de bom na vida.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8YJxQHY3ai7",
                    "user": "Milena Andrade",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692849,
                    "commentText": "Benedicto Puritano  voc\u00ea  pode ser \"culto\" ou \"inteligente \"como tu diz, voc\u00ea  pode ter um Qi elevado, mas tu n\u00e3o  tens  o importante, a sabedoria, seu cerebro \u00e9  incolhido em rela\u00e7\u00e3o  ao respeito das diferen\u00e7as, vivemos no mundo em que o igual \u00e9  o diferente, hoje em dia os valores se invertem, as pessoas mant\u00eam sua mente fechada por n\u00e3o  aceitar o seu pr\u00f3ximo  do jeito que ele \u00e9, justamente por n\u00e3o  querer conhecer a sociedade e a novas culturas e respeit\u00e1-las e viver em um quarto isolado do mundo fazendo coment\u00e1rios ridiculos na internet, se escondendo, nem botar a cara e teu nome tu bota... e ainda quer se achar dono da raz\u00e3o?,,,,, me poupe, coment\u00e1rios  como o seu, nem devem ser lidos!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8_HtJPhpilJ",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692850,
                    "commentText": "Cavaleiro Solit\u00e1rio\nboa ladr\u00e3o,eu tbm.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8b0-sjqQC0u",
                    "user": "Lucas Ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692852,
                    "commentText": "Benedicto Puritano sou seu f\u00e3. Hahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8j3GvHAdRZG",
                    "user": "Fab",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710092853,
                    "commentText": "Lucas Ferreira ent\u00e3o d\u00ea o cu pra ele, viadinho",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8nCjbEKjoK7",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337292855,
                    "commentText": "Ola Ana carolina.\nTe escrevo para dizer que sinceramente n\u00e3o entendi o seu ponto de vista.\nVoc\u00ea esta me criticando por eu ser contra o <b> racismo?</b> E serio isso? (O_O)\nEspero a sua resposta a respeito, para que eu possa responder a altura. Seja esta resposta tremendamente \u00e1spera ou educada.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8ojpFeqS_RY",
                    "user": "sta whatever",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929292856,
                    "commentText": "Cavaleiro Solit\u00e1rio CAARAAA, parab\u00e9ns pelos argumentos!! T\u00fa mitoou!!!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8ooDGzdih4F",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929292858,
                    "commentText": "Obrigado Blessed.\nFico muito feliz por ter a aprova\u00e7\u00e3o de tanta gente bacana feito voc\u00ea e o pessoal que j\u00e1 passou por aqui.\nTe desejo tudo de bom minha linda. Fica com Deus.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8oyNf_0JezV",
                    "user": "sta whatever",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929292859,
                    "commentText": "@Cavaleiro Solit\u00e1rio \u2665\ufe0f",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8q6Ogpds1sO",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692861,
                    "commentText": "@Cavaleiro Solit\u00e1rio Fui chingar algu\u00e9m e devo ter chingando errado foi mau. Mas n fica a\u00ed se gabando n\u00f3s coment\u00e1rios n, vc n est\u00e1 fazendo nenhum favor a ningu\u00e9m exercendo sua cidadania. Para com isso que ninguem vai ti dar biscoito aqui n.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qI0gH4DIMh",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692863,
                    "commentText": "Ola Ana Carolina.\nEscrevo apenas para esclarecer que n\u00e3o me \"gabei\" em momento algum.\nDividir experiencia com pessoas abertas a tal a\u00e7\u00e3o n\u00e3o se qualifica como tal.\nMas d\u00e1 para perceber pela forma como voc\u00ea se expressa, que voc\u00ea n\u00e3o tem sensibilidade para compreender palavras e a\u00e7\u00f5es positivas que venham de outras etnias que n\u00e3o sejam a sua.\nSe eu fosse <b> negro,</b> provavelmente a historia seria outra.\nMas independente de qualquer coisa, lhe desejo tudo de bom.\nN\u00e3o espere respostas futuras pois n\u00e3o estou interessado em perder tempo.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qNpUCWSq0P",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692865,
                    "commentText": "@Cavaleiro Solit\u00e1rio As coisas n \u00e9 bem assim, eu compreendo outras etnias sim, os ind\u00edgenas por exemplo, mas no Brasil pessoas brancas e negras s\u00e3o educadas de forma que negros s\u00e3o inferiorizados e brancos superiorizados, em v\u00e1rios aspectos, esses valores j\u00e1 est\u00e1 t\u00e3o intr\u00ednsecos na cultura que ser <b> racista </b>se torna normal o tempo todo, e isso d\u00f3i na popula\u00e7\u00e3o<b>  preta</b>, pq quem oprimi n se aflige de forma alguma, agr quem \u00e9 oprimido se questiona pq tanta dor, ainda que a sociedade n\u00f3s ensina que \u00e9 nossa obriga\u00e7\u00e3o  acostumar com a dor, n\u00f3s sabemos a verdade, sobre nossa ancestralidade, e temos  conciencia qu<b> e racism</b>o n \u00e9 normal. ningu\u00e9m nasce odiando uma pessoa por, cor, orienta\u00e7<b> \u00e3o sexu</b>al, religi\u00e3o, as pessoas s\u00e3o ensinadas a odiar, e se podem serem ensinadas a odiar, podem serem ensinadas a amar. N s\u00f3 amar, mas tamb\u00e9m podem serem ensinadas a desconstruirem esses valores t\u00e3o nojentos que n\u00f3s \u00e9 ensinados, o problema disso tudo \u00e9 que a ignor\u00e2ncia n permite que as pessoas queiram compreender a hist\u00f3ria de opress\u00e3o do p<b> ovo ne</b>gro. E eu n tenho nada contra pessoas brancas, mas estabelecer di\u00e1logos com pessoas brancas no Brasil \u00e9 dif\u00edcil, elas j\u00e1 tem uma perspectiva idealizada na mente de enchergar pessoas negras, portanto n tem como e eu n tenho paci\u00eancia de abrir a boca e explicar tudo o que a pr\u00f3pria escola deveria ter ensinando, isso torna minha conviv\u00eancia com pessoas brancas dif\u00edcil, mas eu sigo ignorando e quando me estressa muito, mando tomar no c...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Sexual",
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Preta",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qVhW_4790k",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692866,
                    "commentText": "Ok Carol. Pe\u00e7o humildemente que leia a minha mensagem ate o final.\n\nAlem de compreender tudo o que voc\u00ea escreveu sobre <b> racismo,</b> sou completamente consciente de que de fato, existe<b>  racismo</b> sim.\nO v\u00eddeo logo acima, \u00e9 uma prova disso.\nMas ao ler as suas palavras, eu me senti obrigado a esclarecer certos aspectos que voc\u00ea de forma tendenciosa, ignorou propositalmente .\n\nPrimeiro: Eu n\u00e3o sei em que parte do Brasil voc\u00ea cresceu. \nMas aqui onde eu cresci, Maceio - AL, os valores ensinados s\u00e3o completamente diferentes.\nEu nunca recebi ensinamentos ou vivenciei experiencias que me levassem a crer que sou superior ou inferior a afro-descendentes, asi\u00e1ticos, ind\u00edgenas ou qualquer outro grupo que se ache inferior.\nEm momento algum aqui, demonstrei tal comportamento. E n\u00e3o admito que voc\u00ea ou qualquer outra pessoa diga o contrario.\n\nSegundo: As suas palavras apenas confirmam o que afirmei antes.\nNa minha humilde opini\u00e3o, seu comportamento e o de tantos outros que agem igual a voc\u00ea, apenas contribuem para espalhar \u00f3dio. \nIndiretamente, e de forma abducta, voc\u00ea me acusa d<b> e racist</b>a sem nem ao menos ter provas de tal acusa\u00e7\u00e3o.\nO fato de voc\u00ea descrever A SUA VIS\u00c3O hist\u00f3rica da sociedade brasileira atual, como a unica verdade existente, n\u00e3o me diz nada.\nApenas me mostra que o \u00fanico argumento que voc\u00ea possui para defender a sua vis\u00e3o deturpada, \u00e9 o famoso \"argumentum ad ignorantiam\".\nTipo: \"Eu n\u00e3o conhe\u00e7o outras realidades, logo apenas a minha \u00e9 a certa\".\n\nTerceiro: Voc\u00ea me parece uma boa pessoa. \nApenas teve experiencias ruins na vida. E por causa disso, fica julgando todo mundo com os mesmos par\u00e2metros.\nApenas pe\u00e7o que reveja certos aspectos dessa sua experiencia de vida que voc\u00ea julga como certa.\nA sua postura de julgar sem conhecer, apenas a assemelha as pessoas que voc\u00ea est\u00e1 tentando combater com tanto fervor.\nSeja por inoc\u00eancia ou n\u00e3o, voc\u00ea esta sen<b> do racis</b>ta com brancos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qVl89Sv2xG",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692868,
                    "commentText": "@Cavaleiro Solit\u00e1rio Meu Deus, totalmente desequil\u00edbrado. N entendeu nada que eu falei, n existe <b> racismo </b>reverso, e no sistema que vivemos nem se eu quisesse ser rascista com brancos tem como, mas se tivesse, vcs iam ter motivo para falar isso!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qVnVS0IS_J",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692869,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues Totalmente desequilibrada \u00e9 voc\u00ea, que afirma que <b> racismo </b>\u00e9 uma alcunha exclusiva dos negros.\nNem ao menos sabe utilizar as palavras corretamente. Imagina o seu significado ou proposito.\nS\u00f3 falta afirmar que o termo<b>  racismo</b> foi criado unicamente por causa dos negros.\nComo j\u00e1 esclareci anteriormente, voc\u00ea \u00e9 a famosa minoria barulhenta, que assumi para si, responsabilidades que n\u00e3o lhe foram atribu\u00eddas.\nVitimismo \u00e9 a sua marca registrada. E palavras de ordem, s\u00e3o o seu lema.\nEm resumo. Uma perda de tempo.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qVoYgp0hO5",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692870,
                    "commentText": "@Cavaleiro Solit\u00e1rio Vai se ferrar. Ata viu, dicion\u00e1rio ambulante, eu reconheci meus erros de ortografia, eu sei escrever sim poha, isso a\u00ed foi falta de aten\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qVq7bTYTtM",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692872,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues Esse seu coment\u00e1rio foi piada n\u00e9? Eu sinceramente espero que sim.\nMas vamos l\u00e1.\nEu n\u00e3o critiquei a sua escrita em momento algum crian\u00e7a.\nCritiquei o fato de voc\u00ea n\u00e3o saber o real significado do termo <b> racismo,</b> e atribui-lo apenas a afro-descendentes.\nAlem disso, voc\u00ea assume de forma leviana que o<b>  racismo</b> ocorrido mediante a persegui\u00e7\u00e3o de negros a brancos, \u00e9 \"ant<b> i-racism</b>o\".\nVoc\u00ea nem sabe o significado do termo \"an<b> ti-racis</b>mo\".\n\nOlha s\u00f3 menina. Para mim j\u00e1 deu.\nComo j\u00e1 disse antes, esta claro que voc\u00ea n\u00e3o tem o minimo de sensibilidade(termo educado para lhe descrever) para desenvolver uma explana\u00e7\u00e3o educada e honesta.\n\nSem mais delongas. Passar bem.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qVr7N0FYIb",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692873,
                    "commentText": "@Cavaleiro Solit\u00e1rio Um <b> branco </b>querendo me ensinar o que \u00e9<b>  racismo</b>, outra dia uma senhora branca de cabelo liso tava querendo me ensinar como cuidar do meu cabelo tamb\u00e9m, vcs n cansam de passar vergonha n\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qVs6No_I2s",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692875,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues KKK... Voc\u00ea sabe o que significa o termo \"vergonha\"?\nSe soube-se n\u00e3o tinha usado.\nMas eu gostei de voc\u00ea. \u00c9 uma perola a traz da outra.\nJ\u00e1 sei, j\u00e1 sei. Voc\u00ea t\u00e1 fazendo cosplay da Dilma n\u00e9.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qVt9VEi4pg",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692876,
                    "commentText": "@Cavaleiro Solit\u00e1rio N, vou fazer de In\u00eas Brasil ms, e vou pagar de louca, pq aja meme e ironia para aguentar vcs com o <b> racismo </b>reverso e outras balela!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qVtdpdHdmQ",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692878,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues KKK... Bem a sua cara mesmo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qVvePb11tT",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692879,
                    "commentText": "@Cavaleiro Solit\u00e1rio \ud83d\udd95",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qVwcuMIX2C",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692881,
                    "commentText": "@Cavaleiro Solit\u00e1rio \u00c9 aquele ditado n\u00e9, n\u00e3o \u00e9 pq um cavalo n\u00f3s d\u00e1 uma patada, que agente vai cortar as quatro patas dele!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qYCGaoKztp",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692882,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues \"Digna de pena\" \u00e9 a frase que descreve bem a sua atua\u00e7\u00e3o.\nInveste na rouanet que voc\u00ea vai longe. Eles adoram pessoas com baixa estima feito voc\u00ea.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qYCmOfY9Lq",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692884,
                    "commentText": "@Cavaleiro Solit\u00e1rio Ata",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qYD5nNabHj",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692885,
                    "commentText": "@Cavaleiro Solit\u00e1rio Peguei sua opini\u00e3o, um, dois, pisei. Se der palpita\u00e7\u00e3o, n da nada conto at\u00e9 3.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qYFqOaEer-",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692887,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues KKK... Constata\u00e7\u00e3o confirmada. (KKK...)\nA sua opini\u00e3o \u00e9 t\u00e3o relevante quanto cuba de gelo no p\u00f3lo-norte.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qYKFcgbe91",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607692888,
                    "commentText": "@Cavaleiro Solit\u00e1rio Se der palpita\u00e7\u00e3o n da nada, conto at\u00e9 3!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qxZwR9GoUK",
                    "user": "Aline Correa Da Silva",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092890,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues vai tomar no cu energ\u00famena! O cavalheiro defendeu nossa <b> ra\u00e7a!</b>",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qxa-Efi3Bq",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092891,
                    "commentText": "@Aline Correa Da Silva Claro, <b> branco </b>salvador, com certeza essas s\u00e3o as melhores pessoas do mundo, eu devo agradecer uma pessoa branca ent\u00e3o quando ela n \u00e9<b>  racista</b> e ant<b> i racist</b>a, mas isso n\u00e3o deveria ser uma obriga\u00e7\u00e3o de todos cidad\u00e3os, afinal n \u00e9 os brancos que vivem dizendo por a\u00ed que \u00e9 a favor <b> da ra</b>\u00e7a humana, n\u00f3s somos seres humanos!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8qxccY5vjtl",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092893,
                    "commentText": "Oi Aline.\nAgrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o pelas palavras minha linda. Fico muito feliz por ter a sua aprova\u00e7\u00e3o.\nMas pe\u00e7o que voc\u00ea ignore a crian\u00e7a vitimista.\nEla n\u00e3o possui o m\u00ednimo de arruma\u00e7\u00e3o intra-cromossomial especifica para compreender o real sentido do que est\u00e1 lendo.\nN\u00e3o passa de uma caricatura decadente do \"Politicamente correto\".",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8rJ_gFLRbwL",
                    "user": "Comentador de coment\u00e1rios",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092894,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues KKKKKKKKKKKKK Voc\u00ea \u00e9 uma piada viva!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8rJbRTXUYBb",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092895,
                    "commentText": "@Comentador de coment\u00e1rios Vai se ferrar. N sei pra que fiquei perdendo tempo com os haters, agora ficam enchendo o saco nesses coment\u00e1rios rid\u00edculos do YouTube.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8rJbpsEgXV_",
                    "user": "Comentador de coment\u00e1rios",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092897,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues KKKKKKKKKKKKK HAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH\n\n\n\n\nAmo esquerdistas, alegram meus dias com suas piadas!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8rJbrZhM2XO",
                    "user": "Comentador de coment\u00e1rios",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092898,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues Obrigado por existir.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8rJcv6pYxrN",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092900,
                    "commentText": "@Comentador de coment\u00e1rios Eu n t\u00f4 achando gra\u00e7a nenhuma n, toma \ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8rJeyyDl58M",
                    "user": "Comentador de coment\u00e1rios",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092901,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues Ahhh, t\u00f4 muito triste, a <b> negra </b<b> >Lgbt</b> irritada com o mundo n\u00e3o achou gra\u00e7a \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d, O QUE VOU FAZER AGORA? Kkkkkkkkk.\n\n\nEu n\u00e3o me importo com voc\u00ea, nem com seu discurso, IN\u00daTIL. N\u00e3o percebe que s\u00f3 est\u00e1 passando vergonha?\n\nSeus coment\u00e1rios s\u00f3 s\u00e3o \u00fateis no tocante a fazer rir.\n\n\n\n\nHil\u00e1rio!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Negra",
                        "LGBT"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8rJfhziZo0i",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092904,
                    "commentText": "@Comentador de coment\u00e1rios Nossa e eu pedi para o hetero escroto se importar, toma mais \ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a imprest\u00e1vel, se \u00e9 biscoito que vc quer, toma miser\u00e1vel. \ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8rJg174bR_s",
                    "user": "Comentador de coment\u00e1rios",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092906,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues KKKKKKKKKKLKKKKKKK HILARIO!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8reZuZnI_Re",
                    "user": "Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092907,
                    "commentText": "@Comentador de coment\u00e1rios \u00c9 como eu disse. Uma p\u00e9rola a traz da outra. kkk...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8uTZ2JUnCdN",
                    "user": "Nandita Giacomenni",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557161292909,
                    "commentText": "@ZOG 'd Ent\u00e3o fazer sexo contigo tamb\u00e9m \u00e9 zoofilia, j\u00e1 que tu \u00e9 um veado",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Veado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghtjpaRKDWHn3gCoAEC.8PRJJgPaJHa8uUcUuS6cJc",
                    "user": "Rafael Silva",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557161292910,
                    "commentText": "Kelvin Costa kkkkkkk com essa cara ai e camisa dos gamb\u00e1s, tu ia fazer o que?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC",
            "user": "Marcelo Reiff",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691566,
            "commentText": "Quanto ao \" <b> negro </b>n\u00e3o gosta de<b>  negro</b>\" , j\u00e1 viu algu<b> m negr</b>o rico com u<b> ma neg</b>ra? Algum jogador de fute<b> bol ne</b>gro, na<b> mora n</b>egra?? Vamos ser realistas...",
            "likes": 129,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 109,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78PaBfU_D1mJ",
                    "user": "Lol Zinho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903691993,
                    "commentText": "Marcelo Reiff Sabemos que \u00e9 fato que as brancas s\u00e3o mais atraentes.",
                    "likes": 31,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Pbxe9OlYIf",
                    "user": "Lua Brazilian",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903691995,
                    "commentText": "Marcelo Reiff \nBeyonc\u00e9, nick minaj e tem v\u00e1rios famosos podres de ricos,negros e que s\u00e3o casados com <b> negro.</b>\nAbra a sua mente e n\u00e3o se deixe ser levado por esse tipo de vergonha alheia,n\u00e3o. \nPra n\u00e3o parecer que voc\u00ea concordou com tudo que o preconceituoso disse",
                    "likes": 85,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Ps5WqOKz8z",
                    "user": "yerin cut",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903691997,
                    "commentText": "Jay-z casadissimo com Beyonc\u00e9 mandou um beijo",
                    "likes": 52,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78QluzE-kNYz",
                    "user": "pixly wnt",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903691998,
                    "commentText": "1 em 1 milhao..",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78QlvRA26vNT",
                    "user": "pixly wnt",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903692004,
                    "commentText": "A quest\u00e3o \u00e9 o gosto nenhum homem gosta de <b> negra </b>sempre preferimos<b>  mulher</b> branca ou um pouco morena, mas n\u00e3o quer dizer que vamos chinga-las ou maltrata-las apenas nao gostamos pra beijar, namorar, mas se for amizade est\u00e1 tudo bem, n\u00e3o h\u00e1 problema algum.",
                    "likes": 17,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78R8b9jbrzIS",
                    "user": "snarfinhocretino",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903692006,
                    "commentText": "Todas negras que tentam ser brancas usam maquiagem pra clarificar, alisando os cabelos etc..",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78R97T_Vc2cg",
                    "user": "yerin cut",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903692008,
                    "commentText": "snarfinhocretino Osh, ent\u00e3o uma branca pode fazer bronzeamento pra ficar escura, mas uma <b> negra </b>n\u00e3o pode clarear a pele? vcs mesmos s\u00e3o os racistas, querendo falar o que a pessoa pode ou n\u00e3o fazer com o corpo dela",
                    "likes": 56,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78VTUWf8S4CV",
                    "user": "Magno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692009,
                    "commentText": "Marcelo Reiff um <b> preto </b>n\u00e3o quer ver um outro<b>  preto</b> bem, mas foda-se morte e ranger de dentes para os brancos",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78V_uAY5dyR_",
                    "user": "Ana Paula Luiza De Freitas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692011,
                    "commentText": "Marcelo Reiff \u00e9 verdade.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Vf2yxZiDTR",
                    "user": "Ana Paula Luiza De Freitas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693091,
                    "commentText": "pixly wnt esquisito voc\u00ea falar nenhum homem gosta de <b> mulher </b<b> >negra</b>, eu co<b> m mulhe</b<b> >r neg</b>ra vejo o contr\u00e1rio. sempre apareceu homens de todo jeito pra mim, a maioria de olhos azuis. vejo mu<b> ita mul</b>her branca mais feia, do que eu de rosto e corpo.",
                    "likes": 30,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Vf3IKE7J3b",
                    "user": "Magno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693094,
                    "commentText": "Ana Paula Luiza De Freitas irm\u00e3 nein d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o a esses coment\u00e1rios inescrupulosos",
                    "likes": 14,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78VjHzUaKmV3",
                    "user": "Beh Bety",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693095,
                    "commentText": "Gente que ridiculo voce falar isso \ud83d\ude25\ud83d\ude25",
                    "likes": 18,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78VjIHUOTEIh",
                    "user": "Magno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693097,
                    "commentText": "Marcelo Reiff l\u00f3gico que j\u00e1 o pau no cu , Jay z e Beyonc\u00e9 um exemplo seu parasita , nein sei porque perdi tempo te respondendo",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78VntUJZARQW",
                    "user": "Fac\u00e7\u00e3o Devonne BR",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693098,
                    "commentText": "Obama mandou Abra\u00e7os.",
                    "likes": 25,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78W7mpWQQekc",
                    "user": "Lui g\u00ed",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693100,
                    "commentText": "Marcelo Reiff tambem acho.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78WL7KKAFYmU",
                    "user": "FARUK zain",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693101,
                    "commentText": "Claro que uma <b> mulher </b>clara de cabelos e olhos claros tende a ser mais bonita que o oposto ; Mas o que vale \u00e9 o car\u00e1ter ; A beleza o tempo leva embora. \nPrefiro loira,  mas se tivesse que casar,  casaria com uma<b>  negra</b> sem problemas.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78W_cq5sDrfR",
                    "user": "Ana Fren\u00e9tico",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693103,
                    "commentText": "Marcelo Reiff outro <b> racista </b>que nao assume kkkkk",
                    "likes": 11,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78W_d5dB7TCy",
                    "user": "Ana Fren\u00e9tico",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693104,
                    "commentText": "imersus a nao ta kkkk as mulheres ficam bronzeando no sol pra que kkkkk",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78WccZMTgzum",
                    "user": "Rafael1000 Luz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693106,
                    "commentText": "Marcelo Reiff Vc julga o <b> negro.</b>.. Mas \u00e9 a branca que casa com um<b>  negro</b> por dinheiro ?????",
                    "likes": 12,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78WwFSh8edHK",
                    "user": "Ana Debora",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693108,
                    "commentText": "Racista",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78WwGOX9jlEw",
                    "user": "Magno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693109,
                    "commentText": "Ana Debora nein perca seu precioso tempo com lixo",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78X39e-kG6W0",
                    "user": "Fabiana Furtado",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693110,
                    "commentText": "Marcelo Reiff , verdade o que voc\u00ea falou. O <b> racismo,</b> no Brasil, tirou o orgulho do<b>  negro</b> de tal forma que a maioria, assim que melhora de n\u00edvel social, trata logo de arrumar uma branca e exibi-la como um trof\u00e9u. Infelizmente \u00e9 a verdade.",
                    "likes": 18,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Y0FBrma9K4",
                    "user": "Bruna Cardoso",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693112,
                    "commentText": "Marcelo Reiff lazaro ramos e thais araujo mandou um beijo pra vc tbm",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78YU0RZed8Jc",
                    "user": "Vando Santtana",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693113,
                    "commentText": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar de um carinha chamando Barack Obama? KKKKK... Sendo realista, voc\u00ea \u00e9 burro e preconceituoso.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Y_V8CkCbog",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693115,
                    "commentText": "Marcelo Reiff.  Isso \u00e9 a pura verdade !!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Y_V9mOaWZ9",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693116,
                    "commentText": "Vdd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Y_VDxsRU__",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693118,
                    "commentText": "Ballotele o jogador nunca teve uma namorada <b> negra.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Y_VQv3Ka7j",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693120,
                    "commentText": "Fac\u00e7\u00e3o Devonne BR. Obama obriga a <b> mulher </b>a alisar o cabelo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Y_V_vT1wNt",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693121,
                    "commentText": "Beh Bety Ele s\u00f3 falou verdades.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78YaboTjc65v",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693123,
                    "commentText": "garagem de lata Claro! Muito realista um <b> branco </b>n pode gostar de uma<b>  negra</b> que est\u00e1 biologicamente errado.... N sei da onde ele tirou esse realismo, t\u00e1 mais para Preconceito racial ou Estere\u00f3tipo dele.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Yhndzj-UXM",
                    "user": "Sandra Pereira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693124,
                    "commentText": "Lol Zinho nossa at\u00e9 parece",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78YmSWHhQ-JQ",
                    "user": "Daniel Oliveira Campos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693126,
                    "commentText": "eu gosto de <b> mulher </b<b> >negra</b>, e so<b> u branc</b>o por favor na hora de dar a sua opini\u00e3o n\u00e3o generalize.",
                    "likes": 13,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Yn835_BeRO",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693127,
                    "commentText": "Michelle Obama \u00e9 oq?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Yn86WXrJBS",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693129,
                    "commentText": "pixly wnt Estere\u00f3tipos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Yn8H8xrQYe",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693130,
                    "commentText": "FARUK zain Isso foi baseado em s\u00e9culos de hist\u00f3ria controversa...  Puro <b> racismo </b>e ESTERE\u00d3TIPOS",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Yn8XaPkJiD",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693132,
                    "commentText": "garagem de lata MDS ! N assume a IGNOR\u00c2NCIA",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Yo416kWgU6",
                    "user": "Dan Cruz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693134,
                    "commentText": "Marcelo Reiff verdade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Yq9oHdj4wk",
                    "user": "jorge aranha",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693135,
                    "commentText": "asi\u00e1ticos , \u00edndios , brancos , \u00e1rabes nenhuma  dessas ra\u00e7as chegam perto deles . por que  os negros est\u00e3o t\u00e3o sozinhos em rela\u00e7\u00e3o as outras ra\u00e7as , por que?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78YxpqUBx-05",
                    "user": "Aparecida Cruz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693137,
                    "commentText": "Laura Strogulski \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78YzJYXzcTdA",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693138,
                    "commentText": "garagem de lata Jay-z mandou um beijo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Z4WVBQl22X",
                    "user": "Giovani de Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693140,
                    "commentText": "Marcelo, o q vc disse \u00e9 super v\u00e1lido sim, pelos fatos que observamos por aqui.O jogador de futebol \u00e9 um exemplo bem cl\u00e1ssico!!! Mas, tipo, acho que tem um pouco de quest\u00e3o cultural nisso tbm.O pessoal tbm citou um grande exemplo aqui que \u00e9 o Jay Z. Nos EUA em geral, a maioria dos negros|morenos se relacionam com negros|morenos msm. Creio que \u00e9 uma cultura do lugar msm, uns s\u00e3o mais tolerantes que outros, uns s\u00e3o mais hip\u00f3critas que outros...enfim, tem d tudo nesse mundo",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Z6vi_fqGUJ",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693141,
                    "commentText": "robyssao costa assim como sua m\u00e3e fala, um jogador n \u00e9 todo mundo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78ZuswZMZleO",
                    "user": "Keke silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693142,
                    "commentText": "Marcelo Reiff escrevi errado desculpa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Zv0lD2hnMJ",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693144,
                    "commentText": "Keke silva Cara, ele n\u00e3o est\u00e1 certo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78ZxJeoQZE0J",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693146,
                    "commentText": "Keke silva Jay-z e Beyonc\u00e9. Michelle Obama s\u00e3o oq?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Zxfo3XmNEB",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693148,
                    "commentText": "Marcelo Reiff <b> Mulher?</b> Vcs gostam de buceta! Mas \u00e9 buceta de branca e bunda de<b>  preta</b>. -Gaby",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78Zxgvb4pbHF",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693149,
                    "commentText": "robyssao costa Antes de tu encarar como mulata encara como pessoa. Tu n gosta de <b> mulher,</b> tu gosta de buceta, mas \u00e9 buceta de branca, e bunda de<b>  preta</b>. \n\nTu n\u00e3o enxerga amor, s\u00f3 enxerga a cor, mas ainda n\u00e3o se tocou, que o importante \u00e9 o amor..  que aflora de dentro , encara a apar\u00eancia, por que tenta olhar minha ess\u00eancia? N\u00e3o sou obrigada a satisfazer seus olhos, aprenda, BASTA! O mundo n\u00e3o est\u00e1 perdido, vamos confiar no poder da massa, tomaremos as pra\u00e7as, sim \u00e9 um protesto! Protesto contra vc! Que quer que antes as mulheres cuidem da apar\u00eancia em vez da consci\u00eancia, contra vc que diz que \u00e9 vitimismo, n viu que \u00e9 puro ego\u00edsmo? Estupro seguido de suic\u00eddio que vc vee em primeira m\u00e3o no xvideos. Mas ningu\u00e9m aqui vai se render, cansamos de morrer , vcs n cansam de bater, mas saiba vcs ainda ir\u00e3o temer, a revolu\u00e7\u00e3o vai chegar e n\u00e3o vai ter perd\u00e3o nem \"deixar passar\", mas lhe garanto que n\u00e3o vai ser vc que vai parar",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78_UqL_I6rzQ",
                    "user": "Nada na vida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693162,
                    "commentText": "Lol Zinho Depende Todas a mulheres s\u00e3o atraentes \u00e9 s\u00f3 se produzir.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78_UqzdmUrFM",
                    "user": "Nada na vida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693164,
                    "commentText": "FARUK zain tende a ser mas bonita em q? Com tanta <b> negra </b>bonita ae, sabe de nada inocente.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78bj_-bpX0UR",
                    "user": "chelsea boladona",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693165,
                    "commentText": "Lua Caile Emanuelle nick minaj n\u00e3o \u00e9 casada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78cEfwqBm1X1",
                    "user": "Nada na vida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693167,
                    "commentText": "Mylla Olha ae uma <b> Negra </b>bonita da porra pqp.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78cTR1N7eEOp",
                    "user": "Gustavo Andrade",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693168,
                    "commentText": "Keke silva\n<b> negra </b>linda \ud83d\ude25\ud83d\ude25",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78eUJRumIFYe",
                    "user": "carolexpert",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693170,
                    "commentText": "Bom, eu sou branca e j\u00e1 trabalhei num estabelecimento frequentado por jogadores e suas fam\u00edlias. Eu NUNCA vi uma <b> mulher </b<b> >negra</b> se rastejar atr\u00e1s de um jogador sej<b> a branc</b>o  <b> ou neg</b>ro. Em compensa\u00e7\u00e3o via todos os dias as loiras me pedirem pra armar esquemas e tal pra elas  sa\u00edrem com jogador... Se humilhavam  e eram humilhadas igual mercadoria. E tem sim jogador casado <b> com ne</b>gra exemplo o J\u00f4 (ex corinthians), o Ramires, e etc. Eu n\u00e3o  posso citar nomes aqui, mas n\u00e3o se iludam... vi loiras serem tratadas feito lixo e ficar bem quietinhas, n\u00e3o sei se<b>  uma n</b>egra teria sangue frio pra tolerar isso. Do mesmo jeito que eu  nunca vi oriental ficar dando em cima deles. S\u00f3  um pequeno relato do que observei  durante 10 anos. Abra\u00e7os a todos.",
                    "likes": 11,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78evpWVHjrOO",
                    "user": "Ranieri Macedo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439693171,
                    "commentText": "Marcelo Reiff Assino embaixo, o homem <b> negro </b>odeia<b>  mulher</b<b> > negr</b>a tem nojo da pr\u00f3pr<b> ia ra</b>\u00e7a. Ho<b> mem ne</b>gro tem baixo auto-estima e eles quando conseguem uma loira fica desfilando como se fosse um pr\u00eamio.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negro",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78iGcSt5Ucaf",
                    "user": "morininhooo",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710093173,
                    "commentText": "No Brasil n\u00e3o, mas nos EUA tem v\u00e1rios. Por exemplo: Beyonce e Jay-Z, Barack Obama e Michele Obama, e muitos outros...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78j5CH_ekBsw",
                    "user": "Brie Chibito",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710093175,
                    "commentText": "oxi nada haver cara onde se viu que mulheres brancas s\u00e3o mais atraentes que as negras?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78j7htivxI-z",
                    "user": "Kelvin Kawakami",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710093176,
                    "commentText": "Verdade, a maioria das mulheres negras n\u00e3o gostam de homens negros e vice versa. Se uma <b> mulher </b>branca e casada com um homem<b>  negro</b> e porque ele tem dinheiro. kkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78jAjMl8BLpZ",
                    "user": "Megumi",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710093178,
                    "commentText": "liani Emanulle Estados Unidos porra. outra realidade sua retardada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78k8ZDJxpCQy",
                    "user": "Wallace de Souza",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388493804,
                    "commentText": "Vc falam dos famosos americanos e se esquecem que l\u00e1 o <b> negro </b>aprende a ser ama do jeito que \u00e9 ex: se a Beyonc\u00e9 fosse brasileira estaria casada com gianecchini Obama com a xuxa se Pel\u00e9 fosse americano n\u00e3o ficaria com a xuxa ou com qualquer<b>  mulher</b<b> > mulhe</b>r branca entendeu n\u00e3o o problema \u00e9 que os negros a aqui no Brasil n\u00e3o se ama de verdade eu tamb\u00e9m era assim s\u00f3 queria meninas brancas logo vi que eu mesmo n\u00e3o me aceitava at\u00e9 cabelo eu alisava parei com isso e percebi que o problema est\u00e1 dentro de cada um de n\u00f3s s<b> er neg</b>ro n\u00e3o \u00e9 ser diferente isso ta na cabe\u00e7a de que tem preconceito se aceite as origem e cultura negras s\u00e3o linda as mulheres negras s\u00e3o lindas os homens negros s\u00e3o lindos e nossos cabelos s\u00e3o iguais aos cabelos lisos porque cabelo \u00e9 cabelo ser humano \u00e9 ser humano...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78lvfDW8x_Ph",
                    "user": "M EM",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658893806,
                    "commentText": "No final todos querem ser caucasoides.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78mU7EQr5hhr",
                    "user": "Gabriel arcanjo",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658893807,
                    "commentText": "@Lol Zinho vdd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78me7FFExYbS",
                    "user": "Barbara Pinheiro",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658893808,
                    "commentText": "Infelizmente no Brasil negras s\u00f3 se d\u00e3o bem quando casadas com brancos se for gringo. Eu nunca vi homens bem sucedidos com parcerias negras, no meu dia a dia.  N\u00e3o sou <b> racista,</b> passo bem longe disso, saio at\u00e9 na porrada pra defender mulheres negras (O engra\u00e7ado \u00e9 que algumas delas se viram contra mim!) mas s\u00e3o preteridas mesmo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78mnBDj5f8pA",
                    "user": "Vict\u00f3ria rpg",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658893810,
                    "commentText": "@pixly wnt mas pq ser\u00e1 que preferem asbrancas ou as pardas mo\u00e7o?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78mns1haHEhJ",
                    "user": "Lindalva Nascimento",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658893811,
                    "commentText": "Sim sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78ms_7atJQ01",
                    "user": "Stan Kpop",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658893813,
                    "commentText": "@Vict\u00f3ria rpg como dizia uma linda fil\u00f3sofa Kkkk \"homem n\u00e3o gosta de <b> mulher </b>homem gosta \u00e9 de buceta de prefer\u00eancia branca mas com bunda de<b>  preta</b>\" a maioria preferem as brancas por achar q a buceta \u00e9 \"rosinha\"",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78n6R5T68OqY",
                    "user": "Jay Ara",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337293814,
                    "commentText": "Anderson Silva",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78nWc3FKN4_N",
                    "user": "Ana Beatriz Alves",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337293816,
                    "commentText": "Racistas! \u00c9 isso que voc\u00eas s\u00e3o!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78nZmd0B86qZ",
                    "user": "Jo\u00e3o Oliveira",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337293817,
                    "commentText": "Parece a <b> Preta </b>Gil que luta contra o<b>  racismo</b> mas s\u00f3 se apaixona por homem branco",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Preta",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78pB0qtC4Q2G",
                    "user": "Ellen Regina Ellen",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929293818,
                    "commentText": "@snarfinhocretino  preconceito seu , sou <b> negra </b>de cabelo liso natural , sou descendente de<b>  \u00edndio</b> e a\u00ed?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra",
                        "\u00cdndio"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78p_bqKwDFV7",
                    "user": "Ellane Potter",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607693820,
                    "commentText": "AAA pelo amor de Deus eu sou morena n\u00e3o sei se sou <b> negra </b>mas eu nunca tive esse problema,  muito pelo contr\u00e1rio quase todos me v\u00eaem na rua pede meu whats ou pede pra me conhecer pq gostaram de mim e tals muito pelo contr\u00e1rio tenho orgulho da minha cor eu gosto dessa cor eu acho linda essa cor ja tem muitas pessoas brancas no mundo q tal um pouco de chocolate\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78pu7RLwMccU",
                    "user": "\u043c\u0454l \u043a\u03c1\u03c3\u03c1\u03c1\u0454\u044f",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607693821,
                    "commentText": "@Lol Zinho Olha o racismo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78q36ix8S8fD",
                    "user": "lucio sales",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607693823,
                    "commentText": "\u00e9 verdade,os jogadores brasileiros sao racistas mesmo,so arranjam namoradas brancas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78r6dd9FP2KE",
                    "user": "Igor Ele.",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093824,
                    "commentText": "Marcelo Reiff \u00e9 ums comentarios tao estupidos. Eu curto a pessoa em si e n a cor. So n curto asiaticos. Gosto mais estilo americano. E se a pessoa for bonita e atraente a cor conta tanto assim? Eu defino em 4 cores. <b> Branco,</b> loiros, morenos e negros. Os brancos e morenos sao predominante por questoes historicas. Negros e loiros sao mais raros e eu n entendo pq tanta diferencia\u00e7ao.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78r6fCmj8k-t",
                    "user": "lucio sales",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093825,
                    "commentText": "negros nao sao raros no Brasil,nao mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78r8dyol_wC2",
                    "user": "le12vi gamer",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093827,
                    "commentText": "@Lol Zinho cara, tudo \u00e9 quest\u00e3o de gosto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rIvPDxBg2C",
                    "user": "Mailson Jamal Santos Gomes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093828,
                    "commentText": "Ai ai",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rIye2QoE6s",
                    "user": "Yasmin \u00c1urea",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093830,
                    "commentText": "Krl parabens voce e um bosta de merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rJSm--6XOe",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093831,
                    "commentText": "@Ellen Regina Ellen ent\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 <b> negra </b>kkkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rJSueGl38g",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093833,
                    "commentText": "@lucio sales s\u00e3o sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rJaHB1TxaE",
                    "user": "lucio sales",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093834,
                    "commentText": "Igor Ele de acordo com o censo do IBGE,brancos sao menos da metade da popula\u00e7ao brasileira,brancos nao sao maioria no Brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rJb6BD0QEo",
                    "user": "Ellen Regina Ellen",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093836,
                    "commentText": "@/ GHOST/ nada haver, ent\u00e3o  o <b> negro </b>s\u00f3 pode ser<b>  negro</b> se o cabelo for afro? \nEnt\u00e3o eu deveria ser chamada de india e n\u00e3o d<b> e negr</b>a ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rJdzquQIa_",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093837,
                    "commentText": "@Ellen Regina Ellen se voc\u00ea tem descend\u00eancia de <b> \u00edndio </b>voc\u00ea n\u00e3o \u00e9<b>  negra</b> \n\nN\u00e3o exist<b> e negr</b>o de verdade de cabelo liso",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "\u00cdndio"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rQbnt6wdbs",
                    "user": "Thiago Souza",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093838,
                    "commentText": "Se for para pra ver \u00e9 verdade cara",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT1O33DQ9c",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093840,
                    "commentText": "@Beh Bety Oxe liga n\u00e3o <b> mulher </b>sabe s\u00e3o eles que v\u00e3o queimar no inferno por kkk \u00e9 se deus for<b>  negro</b>? Oque acontecer\u00e1 com eles Ein? Me diga DEUS SO <b> \u00c9 BRANC</b>O NA IMAGEM POR CONTA DOS RACISTAS DAQUELA EPOCA PQ NINGU\u00c9M NUNCA VIU DEUS NUNCA SOUBE DELE NAO SABEM A COR DELE.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT1_yu-tcY",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093841,
                    "commentText": "@FARUK zain nada a ver isso olha as brancas a maioria \u00e9 <b> gorda </b>e nem toda branca tem corpo bonito e rosto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gorda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT2KqPwhHp",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093843,
                    "commentText": "@carolexpert parab\u00e9ns viu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT2X-kHbt_",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093844,
                    "commentText": "@Kelvin Kawakami pois \u00e9 E ainda se acham",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT2qmHuuz6",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093846,
                    "commentText": "@Barbara Pinheiro Sim concordo. E vc sabe que nos estados unidos os homens brancos s\u00e3o casados com negras \u00e9 mais f\u00e1cil l\u00e1",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT34rt3z2f",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093847,
                    "commentText": "@Ellane Potter aee amei",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT3McEHBM9",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093849,
                    "commentText": "@lucio sales \u00e9 porque na \u00e9poca hist\u00f3rica que ainda existiam racistas e escravos os donos de escravos n\u00e3o queriam dar a ousadia do <b> negro </b>sair daqui pra ir aprender a trabalhar em outro pa\u00eds! A\u00ed eles pagavam mais caro para eles vim de l\u00e1 pra c\u00e1.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT3ZO9LFo1",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093850,
                    "commentText": "@/ GHOST/ minha m\u00e3e \u00e9 branca bem branquela a bisa dela foi dona de escravos e meu pai \u00e9 <b> negro </b>meu cabelo \u00e9 liso e a\u00ed? N sou descendente de<b>  \u00edndio</b> e o cabelo do meu pai \u00e9 ruim e da minha m\u00e3e cacheado loiro e o meu liso me explique???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "\u00cdndio"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT5ZmoUEit",
                    "user": "lucio sales",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093852,
                    "commentText": "Maria Eloisa nao,nos estados unidos nao \u00e9 mais facil,aqui no Brasil casais interraciais \u00e9 muito mais comun do que nos estados unidos,nao \u00e9 a toa que a maioria dos brasileiros sao mesti\u00e7os.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT62bfVc74",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093853,
                    "commentText": "@lucio sales mais casais de negros ou mulatas com homens brancos nos estados unidos \u00e9 mais f\u00e1cil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT6FBwlCVd",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093854,
                    "commentText": "@Mariah Ly \u10e6 cabelo cacheado n\u00e3o \u00e9 cabelo originalmente de pessoas negras o cabelo afro \u00e9 o crespo mesmo logo quem tem cabelo cacheado pode gerar filhos de cabelo liso agora quem tem cabelo crespo n\u00e3o \n\nA caracter\u00edstica exclusiva dos negros \u00e9 o cabelo crespo o cadeado n\u00e3o existem pessoas brancas do cabelo originalmente cacheado j\u00e1 negras n\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT6JvsYXS8",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093856,
                    "commentText": "@Mariah Ly \u10e6 seu cabelo \u00e9 liso por causa do cabelo da sua m\u00e3e que \u00e9 cacheado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT6_uY9U57",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093857,
                    "commentText": "Agora se o cabelo da sua m\u00e3e fosse crespo seria quase imposs\u00edvel voc\u00ea nacer com cabelo liso \u00e9 bem raro s\u00f3 se voc\u00ea puxar a gen\u00e9tica de algum av\u00f3 ou bisav\u00f4",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT6fh0QOAn",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093859,
                    "commentText": "@Mariah Ly \u10e6 e voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 <b> negro </b>\n\nDigo \u00e9 repito n\u00e3o existe<b>  negro</b> de cabelo liso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT88K6AqXu",
                    "user": "Barbara Pinheiro",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093860,
                    "commentText": "@Mariah Ly \u10e6 ao contr\u00e1rio, l\u00e1 a segrega\u00e7\u00e3o \u00e9 real. Viajei v\u00e1rias vezes pra l\u00e1 e nunca vi mistura nenhuma, <b> branco </b>somente com<b>  branco</b>!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT91XyEmFN",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093861,
                    "commentText": "@Barbara Pinheiro pq os brancos dos Estados Unidos que s\u00e3o casados com negros vem pro Brasil!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT9JiszWW3",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093863,
                    "commentText": "@/ GHOST/ a minha bisav\u00f3 tem cabelo liso e meu biso tbm",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT9MMjtw78",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093864,
                    "commentText": "@/ GHOST/ Meu querido eu sou parda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rT9QMiYrsO",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093866,
                    "commentText": "@/ GHOST/ se minha m\u00e3e tem olhos verdes e eu n\u00e3o peguei essa gen\u00e9tica",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rTAbckBOyu",
                    "user": "Barbara Pinheiro",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093867,
                    "commentText": "@Mariah Ly \u10e6 aonde vc viu norte americano vim pra Brasil pra casar com <b> negra?</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rTBbGsmL-M",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093869,
                    "commentText": "@Mariah Ly \u10e6 ent\u00e3o voc\u00ea mesmo chegou ao ponto que eu queria voc\u00ea \u00e9 parda n\u00e3o negra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rTDslHMUA_",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093870,
                    "commentText": "@Barbara Pinheiro No YouTube",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rTITSLKx7y",
                    "user": "lucio sales",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093872,
                    "commentText": "nao acho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rTIb8VlR2j",
                    "user": "lucio sales",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286093873,
                    "commentText": "no Brasil \u00e9 o que mais tem,vejo varios casais assim,e algo comun",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rTJHttVUXo",
                    "user": "Mariah Ly \u10e6",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286094125,
                    "commentText": "@/ GHOST/ eu n\u00e3o sou parda nem <b> negra </b>eu sou mais clara que um pardo oque eu sou????",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkkAXMl2shSXgCoAEC.8PFBc3UYZm78rTKBesD12x",
                    "user": "/ GHOST/",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286094127,
                    "commentText": "@Mariah Ly \u10e6 o pardo \u00e9 especificamente uma cor e uma <b> etnia </b>exemplo qualquer mistura de<b>  ra\u00e7a</b> vai dar um pardo ou miscigenado chame como voc\u00ea quiser mas a quest\u00e3o \u00e9 que se voc\u00ea \u00e9 a mistura de duas ra\u00e7as voc\u00ea \u00e9 parda n\u00e3o precisa ser necessariamente da cor parda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugil5MfJsxypi3gCoAEC",
            "user": "Rennynha Lima",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691569,
            "commentText": "1- o cara tava b\u00eabado2- nao vi nenhuma <b> mulher </b<b> >negra</b> nesse video",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugim2R1RJFuXWngCoAEC",
            "user": "jocely Nicodemos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691571,
            "commentText": "N\u00e3o tem como ouvir um <b> idiota </b>desse...",
            "likes": 11,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC",
            "user": "Maiara Souza Santos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691572,
            "commentText": "O triste \u00e9 saber que eu posso ser atacada por uma coisa que eu simplesmente n\u00e3o posso esconder e mudar ( me amo do jeito que sou ), mas por uma coisa t\u00e3o simples e que \u00e9 totalmente exposta em mim.",
            "likes": 100,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 14,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8VjIEnU1Bgx",
                    "user": "Beh Bety",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692063,
                    "commentText": "Maiara Souza Santos Nee\ud83d\ude18",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8XrPHjH1xlZ",
                    "user": "mangle BFF da bon bon br",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692064,
                    "commentText": "Ai t\u00f4 nem a\u00ed sou uma menina feliz sendo <b> negra </b>tenho. Orgulho disso",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8YNSM6RhnYe",
                    "user": "Diversidade Kpop",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692065,
                    "commentText": "Arrasou Armyguinha \u2764\u2764\u2764",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8_Pdyb0C4gY",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692067,
                    "commentText": "Infelizmente em pleno s\u00e9culo XXI a humanidade continua ignorante.  Mesmo a pessoa tendo dois bra\u00e7os, duas pernas, uma boca, um nariz...Enfim,  mesmo sendo igual, as pessoas tratam com preconceito por causa da cor.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8hSQ4Sy-T2d",
                    "user": "Anonymous_0801",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118092068,
                    "commentText": "Concordo totalmente com voc\u00eas mas porque ent\u00e3o usam fotos de brancos j\u00e1 que tem orgulho de serem negros? N\u00e3o acham q deveriam se expressar com orgulho tamb\u00e9m?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8hSQ9LXHAuz",
                    "user": "Anonymous_0801",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118092070,
                    "commentText": "Por exemplo eu tenho orgulho de ser <b> branco </b>e tenho amigos negros q respeito muito e eu os respeito pq igualmente eles me respeitam e tem orgulho de serem negros de verdade",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8nqUtORKbrr",
                    "user": "Juh Gomes",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543337292071,
                    "commentText": "N\u00e3o exagera. S\u00e3o casos raros. Nem todos s\u00e3o assim.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8pNdB2-jSap",
                    "user": "Magno Alves",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929292072,
                    "commentText": "Maiara Souza Santos vc \u00e9 linda do jeito que vc \u00e9. ...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8rM4GLeoHHy",
                    "user": "Ana Clara",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092074,
                    "commentText": "@eduardo azambuja mais isso Naum eh considerado preconceito, porque eh uma parte mto pequena q faz issuh, o <b> racismo </b>com negros eh mto maior",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8sVAUg4v5wi",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705292075,
                    "commentText": "\u00c9 MUITO FODA TER ESSA COR!!! A NOSSA HIST\u00d3RIA \u00c9 MUITO RICA, CHEIA DE LUTAS E VIT\u00d3RIAS!!!! OS PANTERAS NEGRAS S\u00c3O EXEMPLO DO QUE DEVEMOS FAZER!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8tgw3YCe9fU",
                    "user": "Douglas Silva",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383692425,
                    "commentText": "@Diversidade Kpop aa larga de mimimi fdp.. <b> negro </b>\u00e9 uma bosta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8thcXY8IRE2",
                    "user": "Diversidade Kpop",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383692426,
                    "commentText": "@Douglas Silva \nIgual a sua exist\u00eancia querido.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8ti-P0DIGZc",
                    "user": "Douglas Silva",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383692428,
                    "commentText": "@Diversidade Kpop \u270c",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8uDF-uFKBNngCoAEC.8P2ipmzOhXf8uTXOLqvMhH",
                    "user": "Nandita Giacomenni",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557161292429,
                    "commentText": "@Douglas Silva Na onde que tu \u00e9 <b> branco?</b> Com essa<b>  cara de ma<b> caco</b</b>> vira-lata kkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Macaco",
                        "Cara de macaco",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggDprF7Gvb2NXgCoAEC",
            "user": "D\u00e9bora Santos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691575,
            "commentText": "um MERDA.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjU4wdPo-QNWHgCoAEC",
            "user": "Nywthon NB",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691577,
            "commentText": "Rsrsrs esse coitado ta beba\u00e7o, deve ter aprendido isso a vida toda dentro de casa talvez. Ele ta falando dele mesmo sei l\u00e1. Eu gosto e muito da minha <b> preta,</b> mulata,<b>  negra</b> maravilhosa s\u00f3 o que importa nesse mundo \u00e9 o amor,  somos muuuuuuuuuuito felizes gra\u00e7as a Deus!",
            "likes": 21,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preta",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiO4yUhDWGw7HgCoAEC",
            "user": "Marqui Rom\u00e3o",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691578,
            "commentText": "Todo Camarada que age assim \u00e9 porque tem hist\u00f3rico na fam\u00edlia ; Com certeza algum NEGR\u00c3O comeu a m\u00e3e,  av\u00f3,  irm\u00e3,  tia, <b> mulher </b>desse BOB\u00c3O!!!",
            "likes": 77,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiO4yUhDWGw7HgCoAEC.8OtJQboO3d38R9IUem27Sx",
                    "user": "Rog\u00e9rio R.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903691967,
                    "commentText": "+Ricardo Assis genial voc\u00ea, combatendo <b> racismo </b>com<b>  homofobia</b>.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Homofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiO4yUhDWGw7HgCoAEC.8OtJQboO3d38TD4xmTonjw",
                    "user": "Camila Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439691969,
                    "commentText": "Concordo em partes com vcs, Marqui Rom\u00e3o, Ricardo Assis e Lis Filha do Emil. Precisar\u00edamos levar esse v\u00eddeo at\u00e9 o conhecimento do minist\u00e9rio p\u00fablico e tb em rede nacional........ Esse indiv\u00edduo do v\u00eddeo al\u00e9m de <b> racista,</b> estava<b>  b\u00eabado</b> e/o<b> u drogad</b>o e tentando convencer os demais conhecidos a terem a mesma postura dele. No entanto percebi como a uni\u00e3o faz a for\u00e7a, o endemoniado ficou falando sozinho at\u00e9 o momento em que n\u00e3o achou ningu\u00e9m para compartilhar das mesmas id\u00e9ias frustradas. Esse caso \u00e9 muito comum pq infelizmente no Brasil n\u00e3o existe puni\u00e7\u00e3o.... ele sabe que esses coment\u00e1rios basta pagar fian\u00e7a que sai pela porta da frente para n\u00e3o ser preso..... e sabemos tb que o problema dele vai muito mais al\u00e9m do que imaginamos. Ele \u00e9 mais <b> um psicopa</b>ta que teve algum problema no passado com algu\u00e9m de <b> cor ne</b>gra, ou foi ensinado a<b>  ser rac</b>ista nato e convicto, e nos dias de hj n\u00e3o conseguiu trabalhar ou dominar essa quest\u00e3o, que ele insiste em ver como problema. Outra quest\u00e3o \u00e9 a pessoa querer ter poderes divinos do tipo, mandar na gen\u00e9tica do ser humano..... Deus fez ra\u00e7as diferentes conforme sua imagem e semelhan\u00e7a para habitar na terra, da\u00ed vem essa imund\u00edcie desse cara com esse discurso diab\u00f3lico, simplesmente pq se sente bem falando mal de mulheres negras. Agora eu pergunto, o que a pessoa ganha com isso? Tem muita gente hj dentro dos leitos de hospitais vegetando atrav\u00e9s de aparelhos, pedindo por pensamento mais uma chance de vida, para sobreviver com dignidade e respeito as pessoas. N\u00e3o estou rogando praga e muito menos desejando mal ao pr\u00f3ximo, mas tudo que plantamos na terra colhemos, pq existe a lei da semeadura. Um cara desse j\u00e1 est\u00e1 com os dias contados, ele est\u00e1 crente que vai conseguir muita coisa na vida com esse comportamento.....",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negra",
                        "Psicopata",
                        "B\u00eabado",
                        "Drogado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiO4yUhDWGw7HgCoAEC.8OtJQboO3d38Va3qEV8EIT",
                    "user": "Magno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439691971,
                    "commentText": "Marqui Rom\u00e3o kkkkkkkkkkkkkkkkkkk algum caso traum\u00e1tico n\u00e9 kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiO4yUhDWGw7HgCoAEC.8OtJQboO3d38X13AOreG00",
                    "user": "Jorge Liang",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439691973,
                    "commentText": "Comeu a v\u00f3 putz essa foi foda \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 rindo at\u00e9 sei l\u00e1 qdo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiO4yUhDWGw7HgCoAEC.8OtJQboO3d38hSQOnuFf2z",
                    "user": "Anonymous_0801",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118091975,
                    "commentText": "Se comeu gente compromissada o <b> negro </b>tamb\u00e9m t\u00e1 errado embora deva ser dirigida a raiva pra quele<b>  negro</b> sendo tratado apenas como uma pessoa que fez uma merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UggCUeH_5vetFngCoAEC",
            "user": "Rafael Falc\u00e3o",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691581,
            "commentText": "Papo de doido! Cara t\u00e1 \u00e9 chapado!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggCUeH_5vetFngCoAEC.8Oge4ukHCHr8qi9vAGP6Q7",
                    "user": "Maria Angelina",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286091937,
                    "commentText": "Continua sendo racista",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughmf2hON0Dzr3gCoAEC",
            "user": "Gede\u00e3o Barbosa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691583,
            "commentText": "ele deve ta falando das feministas de la.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC",
            "user": "Daniela Cassiano d e Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691585,
            "commentText": "POR ACASO ELE FOI PRESO POR ESSE CRIME ?",
            "likes": 43,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 21,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8PuGhfPKyjJ",
                    "user": "Gabriel Lannister",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903692139,
                    "commentText": "Daniela Cassiano d e Oliveira acho que n pq ele tava b\u00eabado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "B\u00eabado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8R8VrBe1_DJ",
                    "user": "Rog\u00e9rio R.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903692141,
                    "commentText": "q crime?",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8R8YKslTEMO",
                    "user": "zero",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903692142,
                    "commentText": "Preso por falar a verdade? Que mundo louco esse, hein?",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8R8vM3lJW_c",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903692144,
                    "commentText": "+Daniela Cassiano d e Oliveira Que crime rapaz? Onde que consta na constitui\u00e7\u00e3o que voc\u00ea \u00e9 OBRIGADO a se sentir atra\u00eddo por mulheres negras? As leis n\u00e3o operam a favor de ti, esquerdista imundo!",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8R8vY3xVaAk",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903692145,
                    "commentText": "+Rog\u00e9rio R. Hue, voc\u00ea descobriu esse v\u00eddeo por meio do Dogola tamb\u00e9m? Hue.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8R8zUWe7P2e",
                    "user": "Rog\u00e9rio R.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903692146,
                    "commentText": "+Benedicto Puritano N\u00e3o, foi pelo 55.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8VjIA_0SrVH",
                    "user": "Beh Bety",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692148,
                    "commentText": "\u00c9 crime sim porque ele foi <b> racista </b>nossa gente ignorante",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8X5nU3hABni",
                    "user": "Tio Matuto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692149,
                    "commentText": "Quanto voc\u00ea bebeu no domingo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8XWHzivQ3CR",
                    "user": "MarshawR",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692151,
                    "commentText": "Benedicto Puritano n\u00e3o \u00e9 obrigado a se sentir atra\u00eddo, mas vc sabe muito bem que <b> racismo </b>\u00e9 crime, ele falou \"nenhum homem gosta de<b>  negra</b>, ne<b> m negr</b>o gosta <b> de neg</b>ra\" tem certeza que oque ele quis dizer foi somente que ele n\u00e3o sente atra\u00e7\u00e3o por negras? Deixa de <b> ser imbe</b>cil, tu \u00e9 burro ou se finge?.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8XtyQn5-Pyq",
                    "user": "Leticia Amorim",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692152,
                    "commentText": "Ele foi jubilado da universidade <3",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8YJVkJs_-xx",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692525,
                    "commentText": "Marcelo Ghost Estere\u00f3tipos! Se <b> negra </b>n fosse atraente no ponto de vista do homem a<b>  ra\u00e7a</b> teria sido extibta",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8YJYNUJfqSM",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692527,
                    "commentText": "Marcelo Ghost Que vergonha alheia...n, acho que t\u00e1 mais para NOJO! Pq vc r\u00f3tula as pessoas em rala\u00e7\u00e3o ao pr\u00f3prio corpo delas? Ali\u00e1s pq uma <b> mulher </b>tem que te satisfazer com a cor da pr\u00f3pria pele? O corpo \u00e9 delas, t\u00f4 cagando para oq um nojento pensa! Pele n \u00e9 documento. Tu julga um perfume pelo r\u00f3tulo ou pela ess\u00eancia? O corpo \u00e9 dela, ent\u00e3o a cor n \u00e9 da sua conta, nunca ouviu falar em Nick Minaj? Beyonce? Rihanna? Negras.... Estere\u00f3tipos influenciados por uma classe ignorante que usa a<b>  Idade</b> M\u00e9dia como discurso. \"A\u00ed eu prefiro branquinha! \" S\u00f3 um bando de nojentos que julgam a apar\u00eancia, um bando de nojentos, que n tem pensamentos revolucion\u00e1rios, s\u00f3 pensam em transar. Trata<b> m mulhe</b>r como um obje<b> to sexu</b>al.  Um bando de nojentos que s\u00e3o influenciados por <b> uma id</b>ade m\u00e9dia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8YJkuw6N2-9",
                    "user": "MarshawR",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692528,
                    "commentText": "Laura Strogulski esse text\u00e3o foi pra mim? Vc leu direito oque eu escrevi sua tapada? Kkkkkkkkkkk t\u00e1 falando isso pra pessoa errada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8YgdlpQx9oz",
                    "user": "Raquel Vit\u00f3ria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692530,
                    "commentText": "Benedicto Puritano Okay n\u00e3o tem, pois ningu\u00e9m \u00e9 obrigado por\u00e9m, n\u00e3o precisa ficar comentando pois mesmo que n\u00e3o se sinta atra\u00eddo est\u00e1 fazendo <b> racismo </b>do mesmo jeito.\nEle s\u00f3 n\u00e3o foi preso, pois possivelmente est\u00e1<b>  b\u00eabado</b>, pois est\u00e1 poderia n\u00e3o esta<b> r b\u00eabad</b>o! E pensar nas coisas que diz!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "B\u00eabado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8aaP-drLrDS",
                    "user": "Samile Mendes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692531,
                    "commentText": "Pse estamos no Brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8aaPDxuFOo5",
                    "user": "Samile Mendes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692533,
                    "commentText": "Benedicto Puritano \nSeu <b> idiota </b>n\u00e3o se sentir atra\u00eddo por mulheres negras \u00e9 bem diferente, agora<b>  RACISMO</b> \u00e9 crime. Procura mais \"argumentos\" antes de passar vergonha",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8bXEJ-Mld2X",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439692534,
                    "commentText": "Marcelo Ghost N\u00e3o era pra ti, eu cliquei no coment\u00e1rio errado. Foi mal a\u00ea",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8iGbOThNChL",
                    "user": "morininhooo",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710092536,
                    "commentText": "Rog\u00e9rio, crime de <b> racismo,</b> seu trouxa. Vc \u00e9 um babaca! Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a gostar nem de loiro nem<b>  preto</b>, mas a quest\u00e3o \u00e9 que ele foi muito escroto e desqualificou as negras sim. Se vc n\u00e3o consegue perceber isso, deita na BR que talvez vc perceba, baitol\u00e3o arrombado.\n [LINK] ",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8iGbSr2xrKf",
                    "user": "morininhooo",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710092537,
                    "commentText": "zero, ele praticou crime de <b> racismo,</b> seu trouxa. Vc \u00e9 um babaca! Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a gostar nem de loiro nem<b>  preto</b>, mas a quest\u00e3o \u00e9 que ele foi muito escroto e desqualificou as negras sim. Se vc n\u00e3o consegue perceber isso, deita na BR que talvez vc perceba, baitol\u00e3o arrombado.\n [LINK] ",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8jGr9TirvGz",
                    "user": "nathan \u2022",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388492539,
                    "commentText": "Rog\u00e9rio R. Queria entrar vc como fa\u00e7o man?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQaLSGQ9CeB3gCoAEC.8OaiNGHgPwQ8reTaDGQixc",
                    "user": "Aline Correa Da Silva",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286092540,
                    "commentText": "@nathan \u2022 d\u00e1 o cuzinho pra ele! Chupa as bolas tamb\u00e9m t\u00e1? Kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi-dr4Z9ns6q3gCoAEC",
            "user": "A.R.M.Y Pervertida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691587,
            "commentText": "migo vc n vai namorar uma <b> negra </b>e nem uma branca pelo visto ne? do jeito q vc e um bosta",
            "likes": 29,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi-dr4Z9ns6q3gCoAEC.8ORczI7BG2L8aH-zoyd5hE",
                    "user": "Daniel Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439691900,
                    "commentText": "A.R.M.Y Pervertida   Se tiver dinheiro vai!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UggOW6FiTJ3kDXgCoAEC",
            "user": "M\u00e3e do Caio",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903691589,
            "commentText": "OMG isso existe?! rid\u00edculo",
            "likes": 12,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC",
            "user": "Jh\u00f8nZ Awksz\u0119nbergu\u00ebh",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903694954,
            "commentText": "Ele fala isso pelo fato de n\u00e3o gostar de mulheres ,pois homem n\u00e3o gosta de mulheres por cor e sim pelo o que s\u00e3o!! \nIsso \u00e9 apenas um frustrado por n\u00e3o saber o que \u00e9 o amor. \u25c7\u25c6\u25c7",
            "likes": 152,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 19,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8R9VM-R8hiP",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695494,
                    "commentText": "Jh\u00f8nZ Awksz\u0119nbergu\u00ebh. Voc\u00ea mitou!!!",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8SZLweeaFhw",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695496,
                    "commentText": "Benedcto? Voltou? Vai dormir dem\u00f4nio infeliz. Tua relev\u00e2ncia \u00e9 zero seu in\u00fatil.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8TztniCCo9d",
                    "user": "Apenas Eu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695497,
                    "commentText": "Homem n\u00e3o gosta de PESSOAS pela cor e sim pelo jeito que elas s\u00e3o.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8Tzz6N2yo85",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695499,
                    "commentText": "+Apenas E quem disse que <b> ra\u00e7a </b>s\u00f3 se limita a cor da pele? Vai estudar antropologia. Existe um fator fisiol\u00f3gico que destaca os brancos na est\u00e9tica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8Ugs-rFSjHl",
                    "user": "Bruna Cardoso",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695500,
                    "commentText": "Benedicto Puritano esse lixo <b> racista </b>ta aqui tbm",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8UrELGwsmjm",
                    "user": "Android 16",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695502,
                    "commentText": "Vdd acho q ele \u00e9 <b> gay </b>kk",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8YgLVYGoVdm",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695503,
                    "commentText": "N\u00e3o concordo.  Apenas acho que o rapaz foi sincero!  Ele falou aquilo que todo mundo v\u00ea,  entretanto tem medo de falar.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8YgLus-RJZA",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695505,
                    "commentText": "Lis Joner \nNa verdade as feias conseguem manter o casamento porque os homens se sentem mais seguros com elas. Mulheres feias sofrem bem  menos ass\u00e9dio .  J\u00e1  as bonitas se aproveitam da beleza para escolher um companheiro que tenha uma condi\u00e7\u00e3o financeira boa.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8YxoTr3Qh_f",
                    "user": "Aparecida Cruz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695506,
                    "commentText": "Jh\u00f8nZ Awksz\u0119nbergu\u00ebh \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2764",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8_hx7A8RcN2",
                    "user": "F\u00e9 Cat\u00f3lica",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695809,
                    "commentText": "Palha\u00e7ada",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8a2iCWbdQU7",
                    "user": "Raquel Vit\u00f3ria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695811,
                    "commentText": "robyssao costa \nA\u00ed mds as \"feias\" sofrem menos ass\u00e9dio? Quando estrupa n\u00e3o v\u00eaem a beleza, quando v\u00ea uma <b> mulher </b>na rua s\u00f3 ter bunda e peito que j\u00e1 ficam loucos!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8a2ixvbtYpp",
                    "user": "Raquel Vit\u00f3ria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695812,
                    "commentText": "Jose Aparecidom \nTem muitas mulheres e muitos homens pretos, que s\u00e3o lindos, esqueceu da miss Brasil? Ela \u00e9 o que branca? \nN\u00e3o sei qual \u00e9 o problema de voocs que amam criticar negros, se depois que morrermos vamos virar todos p\u00f3s, e iremos para o mesmo lugar sem exce\u00e7\u00e3o! \nN\u00e3o sei se voocs sabem, mais voocs, criticam criticam, e no fim os negros t\u00e3o sendo mais felizes que voocs agora.\nVoocs completamente n\u00e3o tem sentimentos, gostam de criticar porque \u00e9 o melhor que tenham a fazer.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8e-6UXRroxz",
                    "user": "Comando Vermelho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695814,
                    "commentText": "Jh\u00f8nZ Awksz\u0119nbergu\u00ebh e simplesmente as mulheres n\u00e3o gostam de homem gostam de dinheiro filho da puta",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8ibS0_Gg2_S",
                    "user": "caio lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710095815,
                    "commentText": "Jh\u00f8nZ Awksz\u0119nbergu\u00ebh nada haver que vc falou",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8kkjXm5mUDQ",
                    "user": "caroline alves",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066895817,
                    "commentText": "@robyssao costa KKK uma porra seu merda",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8lnajMzirAu",
                    "user": "Moacy Neto",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658895818,
                    "commentText": "N\u00e3o Bro n\u00e3o curto garotas negras",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8mppS4fyfzr",
                    "user": "Vit\u00f3ria Dutra",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658895819,
                    "commentText": "vdd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8rfeU3XJmnN",
                    "user": "Ana Clara",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286095821,
                    "commentText": "@Comando <b> Ver<b> melho </b</b<b> >>mulhe</b>r gosta e de comida pega seu dinheiro eh enfia no cu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Vermelho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggOq3x0DGZgJHgCoAEC.8O2SVb9RFAl8rfeXf07oap",
                    "user": "Ana Clara",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286095822,
                    "commentText": "@Moacy Neto porque vc naum eh homem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC",
            "user": "Sirley Meine",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903694956,
            "commentText": "esse desgra\u00e7ado t\u00e1  <b> b\u00eabado </b>nojento preconceituoso",
            "likes": 261,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 90,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8PT2iwv-04D",
                    "user": "Quando voc\u00ea ler os comentarios Eu estarei l\u00e1",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695298,
                    "commentText": "Sirley Meine ele \u00e9 um maldito se visse matava",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8R8ae1dk4tp",
                    "user": "Eduardo M",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695300,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9 preconceito. \u00c9 conceito formado mesmo. Ele n\u00e3o tem direito de gostar ou deixar de gostar de algo? Deixe de ser fascista em querer impedir os outros de terem liberdade sobre seus gostos.",
                    "likes": 12,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8RA-_P7CWEw",
                    "user": "Buenas Intenciones",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695302,
                    "commentText": "vcs no brasil nem sabem o que significa PRECONCEITO, seus analfabetos idiotas. Sou da Suecia e entendo o portugues melhor do que vcs.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8RBCg867YE3",
                    "user": "Quando voc\u00ea ler os comentarios Eu estarei l\u00e1",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695303,
                    "commentText": "Frankie Mancini e nada rapaz se um brasileiro maldito",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8Se6dXco-bR",
                    "user": "william pierce",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695305,
                    "commentText": "vai toma no cu negro",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8Ugr4AO10B3",
                    "user": "renam de souza",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695307,
                    "commentText": "Frankie Mancini voc\u00ea \u00e9 da suecia mesmo?voc\u00ea fala portugu\u00eas muito bem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8UhWs3BgccU",
                    "user": "Buenas Intenciones",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695308,
                    "commentText": "Meu pai era do Cear\u00e1. Mas falar portugues bem nao adiantou muito na vida nao, e os brasileiros adoram ofender estrangeiros que falam portugues. Se nao tiver sotaque 100% brasileiro no Brasil, se \u00e9 alvo de cada coment\u00e1rio rid\u00edculo,,e a mesma coisa em Portugal. Entao o portugues so t\u00e1 servindo para ofender de volta os brasileiros e os portugueses aqui no Youtube.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8V_pyQ3pSlC",
                    "user": "Ana Paula Luiza De Freitas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695888,
                    "commentText": "Jose Aparecidom maldito vai aprodecer no fogo eterno do inferno, tem muita gente branca feia no mundo, tomara que uma dia sua pele aprodeca.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8VeDi1OuzlN",
                    "user": "Michela Martins Freires",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695902,
                    "commentText": "Frankie Mancini Sabe escrever melhor? Kkkkkkk, me fa\u00e7a rir..",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8VeDvKIKNGz",
                    "user": "Michela Martins Freires",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695904,
                    "commentText": "Jose Aparecidom Como assim cara? \u00c1 apar\u00eancia n\u00e3o \u00e9 definida pela pele, Mais Sim, pelo formato do nariz, boca etc..tem cada atriz <b> negra </b>linda! voc\u00ea \u00e9 um grande<b>  racista</b>, sabia?",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8WAoK6Id8YU",
                    "user": "igor almeido",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695906,
                    "commentText": "Erro! Eduardo M, se o pau dele n\u00e3o levanta pra negras voc\u00ea como\nele s\u00e3o machos omega n\u00e3o d\u00e3o conta, eu sou alfa \u00e9 cocada da\nbranca e da <b> preta </b>amarela e vermelha ou mixada,n\u00e3o fale pelos\nhomens.Homens como voc\u00eas servem pra dar o cu no final da\nfila,s\u00e3o fracos pra produzir prole.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8YakoixMW_t",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695907,
                    "commentText": "Eduardo M Preconceito n \u00e9 liberdade de gosto, \u00e9 muito legal discriminar o coleguinha e depois falar que \u00e9 quest\u00e3o de gosto",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8YgInDly_dD",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695909,
                    "commentText": "Frankie Mancini \n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8YgJ2eMsUcu",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695911,
                    "commentText": "Jose Aparecidom \nVoc\u00ea mitoooooouu brother !!!!! \nUm pardinho feio no mundo  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8YgJLUN2ZrM",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695912,
                    "commentText": "Jose Aparecidom \nParab\u00e9ns pela sinceridade !! O Brasil precisa de mais pessoas assim como voc\u00ea.  Eu tenho certeza de que existem milhares de pessoas que xingaram o rapaz do v\u00eddeo mas pensam exatamente como voc\u00ea. Apenas tem medo de falar a verdade por repres\u00e1lia ou retalia\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8YgJq32OUxn",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695914,
                    "commentText": "Michela Martins Freires \nS\u00e3o poucas lindas !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8YheWe5tYKo",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695915,
                    "commentText": "robyssao costa Estere\u00f3tipos n s\u00e3o vdd, e aquilo que o cara fez \u00e9 DISCRIMINA\u00c7\u00c3O! Ou tu acha que \u00e9 legal fazer o coleguinha se sentir mal em rela\u00e7\u00e3o com a pr\u00f3pria pele? N \u00e9 legal, aquilo al\u00e9m de ser IGNORANTE \u00e9 julgar pela apar\u00eancia. A pessoa vai se sentir desconfort\u00e1vel e insegura em rela\u00e7\u00e3o com a pr\u00f3pria pele. Ali\u00e1s \u00e9 in\u00fatil ficar dizendo que a pessoa \u00e9 feia por ser <b> negra,</b> ou vc acha que ela ira ficar branca ap\u00f3s oq vc falou? Baixa a autoestima das pessoas. Isso afeta a pessoa psicologicamente.Tu n vai ganhar nada apontando oq vc acha da pele das pessoas, inclusive na frente delas, assim como eu n vou ganhar nada falando isso com vc.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8YxizNTJJqa",
                    "user": "Aparecida Cruz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695917,
                    "commentText": "Laura Strogulski, sei que n\u00e3o deve haver viol\u00eancia de nenhuma forma. Mas muitas vezes \u00e9 por isso que vemos tanta viol\u00eancia e revolta entre os jovens negros. \u00c9 por essas e outras humilha\u00e7\u00f5es. Eles se sentem menos, sem valor. \u00c9 como voc\u00ea disse, eles n\u00e3o ficar\u00e3o brancos s\u00f3 porque comentou. \u00c9 muito triste ver esse tipo de coisa em pleno s\u00e9culo XXI. Conheci uma pessoa que perdeu a vontade de viver. \u00c9 como se n\u00e3o houvesse lugar no mundo para os negros. \u00c9 triste voc\u00ea passar a vida todo ouvindo esse tipo de coisa. Somos todos filhos de Deus e temos que tomar muito cuidado com o que falamos, mesmo achando que \u00e9 a verdade. A vida sempre d\u00e1 o troco. O mundo fa muitas voltas. Pode ser que esses que odeiam os negros s\u00f3 por causa da cor, um dia talvez ter\u00e3o que ser salvos por um deles.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8YxjTOgbdgw",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695918,
                    "commentText": "Aparecida Concei\u00e7\u00e3o Cruz Siiim! Arrasou cara! Falou tudo!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8Yxk2cTNSqn",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695920,
                    "commentText": "Aparecida Concei\u00e7\u00e3o Cruz Por isso eu apoio a educa\u00e7\u00e3o, e liberdade de express\u00e3o, pois na liberdade de express\u00e3o as pessoas podem lutar contra a discrimina\u00e7\u00e3o, e com quanto mais literatura nesse pa\u00eds, (estudo) teremos menos ignorantes, assim o preconceito ir\u00e1 diminuir, j\u00e1 que as pessoas n ser\u00e3o manipuladas pelos estere\u00f3tipos implantados pela sociedade que se baseia em hist\u00f3ria controversa, as pessoas ter\u00e3o opini\u00e3o pr\u00f3pria, com a educa\u00e7\u00e3o existiram mais m\u00e9dicos para cuidar da sa\u00fade, mais ambientalistas para cuidar do meio ambiente, mais professores para educa\u00e7\u00e3o e etc. A educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, ela combater\u00e1 toda a ignor\u00e2ncia, assim teremos uma sociedade justa. Esse mundo prescisa de mais pessoas como vc. Geralmente pessoas que j\u00e1 sofreram abuso quando menores tendem a abusar quando maiores, por isso precisamos da educa\u00e7\u00e3o, quando uma pessoa deixa de abusar e ser IGNORANTE ela ir\u00e1 influenciar em muitas pessoas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8Yxk8rCP165",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695921,
                    "commentText": "Frankie Mancini Tu \u00e9 muito xenofobico n \u00e9 mesmo?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8YxkUUt4VWP",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695923,
                    "commentText": "robyssao costa Tu \u00e9 <b> racista </b>assume.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_5ObHDFoG-",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695924,
                    "commentText": "n\u00f3s brancos somos superiores",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_959MHZ0Ef",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695926,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque por que?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_9sABTrDcA",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695927,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Cara superiores? Por que? Que burrisse! Ningu\u00e9m \u00e9 superior por ter menos melanina! Vai tomar sol que tu vai ficar <b> preto </b>tamb\u00e9m! E nem por isso ficar\u00e1 inferior! Pare de separar o mundo em inferior e superior! Todos somos pessoas! Lembre-se! Pessoas! Pessoas antes de mulatas! Tu n\u00e3o \u00e9 superior a nenhuma criatura! Nem a menor<b>  pulga</b>! Nem a maior \u00e1rvore! Quer dividir? Ent\u00e3o aprenda matem\u00e1tica antes! N\u00e3o importa se <b> \u00e9 branc</b><b> o, pre</b>to, azul, roxo! N\u00e3o importa se \u00e9 chin\u00eas, Russo ou marciano! N\u00e3o importa s<b> e \u00e9 </b>gay, bi, ou \u00e9 sla! Um ser humano hermafrodita! N\u00e3o importa se \u00e9 nada! Todos viemos do mesmo universo! Respeite! Respeite antes que eu te mande de vol<b> ta a i</b>dade m\u00e9dia!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Pulga",
                        "Preto",
                        "Branco",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_C-6NWYe1f",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695928,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Cara! Isso \u00e9 um baita de um estere\u00f3tipo! N \u00e9 pq um <b> negro </b>trafica, ou ouve funk que todos fazem Isso! Ent\u00e3o quer dizer que todo<b>  branco</b> <b> \u00e9 racist</b>a?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_C-ItPYSFz",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695930,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Dane-se! Ningu\u00e9m tem que te satisfazer com rela\u00e7\u00e3o a pr\u00f3pria pele! Pq o seu nariz \u00e9 bonito? \u00c9 seu gosto? Ou o gosto que a sociedade implantou? Oq \u00e9 beleza? <b> Racismo </b>\u00e9 crime!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_C-lWKoBsj",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695931,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Cara tu inventou alguma coisa? N\u00c3O \u00c9 POR QUE TU \u00c9 <b> BRANCO </b>QUE LEVA CR\u00c9DITO PELO QUE OUTROS BRANCOS FIZERAM! TU \u00c9 DO MESMO UNIVERSO SIM! ANTES DE MULATA \u00c9 PESSOA!<b>  RACISMO</b> \u00c9 CRIME! TODOS TEM O DIREITO DE EXISTIR!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_C-vRI3FC3",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695933,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque <b> RACISMO </b>\u00c9 CRIME!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_CUL3h5kib",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695934,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Claro! Uma <b> negra </b>n\u00e3o pode gostar de um<b>  negro</b> est\u00e1 biologicamente errado!? Diferente de vc eu n julgo pela apar\u00eancia!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_CUWgvvJBE",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695936,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque foda-se a pele! Vc namora com pessoas inteligentes ou com burros? Vc pensa com que cabe\u00e7a? Com a de baixo ou a de cima?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_CUbxrJmwi",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695938,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Desagrad\u00e1vel \u00e9 vc deu <b> racista!</b> Padr\u00e3ozinhos me d\u00e3o t\u00e9dio!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_FQ2ZuuCzj",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695940,
                    "commentText": "Laura Strogulski\nent\u00e3o voc\u00ea adimite que homens negros s\u00e3o feio? voc\u00ea acabou de dizer que n\u00e3o julga ningu\u00e9m pela \"apar\u00eancia\" pessoas que falam isso geralmente at\u00e9 n\u00e3o julgam mas la no fundinho do cora\u00e7\u00e3o sabem que as pessoas da qual est\u00e3o falando realmente s\u00e3o \"feias\" isso significa que voc\u00ea eh t\u00e3o <b> racista </b>quanto eu todo mundo com a pele mais branca eh racista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_FQIqwPCe0",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695941,
                    "commentText": "Laura Strogulski na minha opni\u00e3o voces mulheres independente da cor s\u00f3 nos servem como \"comida\" <b> mulher </b>s\u00f3 serve para comer,a unica habilidade que voces mulheres possuem e de nos satisfazer sexualmente,n\u00e3o passam de nossas ferramentas,n\u00e3o passam de \"CARNE\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_GpEm4nx1b",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695943,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Como tu sabe oq as pessoas sentem \"l\u00e1 no fundinho do cora\u00e7\u00e3o\"? Enfia esse argumento l\u00e1 no fundinho do c\u00fa! Nem todos com pele branca s\u00e3o racistas, apenas os  IGNORANTES. Cara n \u00e9 pq vc \u00e9 <b> branco </b>e \u00e9 preconceituoso. Que todos os brancos s\u00e3o tamb\u00e9m. Todos n\u00f3s temos uma mente propria,a o mesmo ent\u00e3o...  Cara! Para de ser preconceituoso. Tu julga pela apar\u00eancia! Adimite! Tu n gosta de<b>  mulher</b>! Tu gosta de buceta! De prefer\u00eancia branca mas com bunda d<b> e pret</b>a!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Preta",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_HFArLJezB",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695944,
                    "commentText": "Laura Strogulski\neu tenho orgulho de ser um homem heterosexual branco",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_HFIVRZ-u5",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695946,
                    "commentText": "Laura Strogulski se voce fosse homem iria me entender",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_HM3RsKLZh",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695947,
                    "commentText": "igor mateus voce de novo? ta me seguindo? man voce mas do que ninguem deveria estar do meu lado ja que tem os olhos azuis",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_HRCZscayE",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695949,
                    "commentText": "igor mateus Pois \u00e9!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_HSiJhlVP0",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695950,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Claro tu n se casa por car\u00e1ter casa por sexo! Mas pode deixar! Saiba que a beleza s\u00f3 tem fun\u00e7\u00e3o para quem t\u00e1 vivo! Mas o car\u00e1ter e o saber se eu morrer eu levo comigo!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_Hjk6BFK7v",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695951,
                    "commentText": "igor mateus n eh q eu n\u00e3o queira me casar com uma <b> negra </b>por causa da cor dela eh q eu n quero q meu filho nas\u00e7a<b>  negro</b> e eu penso ate bem pois ja imaginou meu filho sofrend<b> o racism</b>o na escola",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negro",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_Hk8e0qU4W",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695953,
                    "commentText": "Laura Strogulski ah va tomar banho n me venha com essa conversa de \"amor\" voces mulheres quando n querem sexo querem dinheiro eu duvido neste mundo que voce pegaria o cara mais feio desse mundo mesmo ele te tratando como uma princesa ja imaginou se o corpo de um cara apaixonado por voce que te tratasse como uma princesa fosse meio deformado cheio de feridas ou ele tivesse um rosto deformado duvido q iria se apaixonar por ele voce so iria querer amizade eu conhe\u00e7o bem o ser humano e nos olhamos a aparencia sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_HkFsnLIGC",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695954,
                    "commentText": "qual eh pessoal eu so estava brincando mas o que falei sobre <b> racismo </b>foi a mais pura verdade adimitam",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_HkI3rao4U",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695956,
                    "commentText": "o mundo eh desse jeito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_JPM8I7OT7",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695957,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque \"o mundo \u00e9 desse jeito\" o mundo n\u00e3o \u00e9 desse jeito! Algumas pessoas assim! Pare de falar como se fosse comum! Preconceito n\u00e3o \u00e9 comum! \"<b> Mulher </b>quer dinheiro e sexo\" n\u00e3o \u00e9 vdd! Ali\u00e1s pode ter umas que sim mas n\u00e3o s\u00e3o todas! Pare de generalizar!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_JPShG4qGr",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695958,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Claro tu prefere ficar com algu\u00e9m burra e bonita, ou com algu\u00e9m inteligente e feia?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_JPY1M32_-",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695960,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Ainda falou a mais pura mentira: \"ser humano v\u00ea apar\u00eancia\" ent\u00e3o cegos n\u00e3o se apaixonam????",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_JPsL7mzHh",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695961,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Cara! Vc \u00e9 um daqueles que prop\u00f5e um relacionamento abusivo! Tu n percebe? Vivemos num mundo onde at\u00e9 o amor pode ser abusivo! Cara tu n merece ter pisado na Terra! N\u00e3o encara o fato de que temos que dividir um planeta? Mas claro! Vc \u00e9 burro n\u00e3o sabe dividir!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_JQ9bkGG8X",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695963,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Cara al\u00e9m de <b> racista </b>\u00e9<b>  machista</b>! Vai l\u00e1! Continua achando que \u00e9 superior por ter um pinto! Continua achando que quem nasce com buceta \u00e9 menos! Ningu\u00e9m aqui veio para te satisfazer! O mundo gira em volta do sol e n\u00e3o de vc!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Machista",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_Jrm67ZUxu",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695964,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque \"vcs mulheres\" n\u00e3o \u00e9 pq as pessoas t\u00eam o \u00f3rg\u00e3o genital igual que v\u00e3o ser iguais , todos somos diferentes",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_KIOQLKpN_",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695965,
                    "commentText": "Laura Strogulski hora o que e isso eu n disse que todos deviam ser homens eu gosto de mulheres so n tenho capacidade de sentir amor mesmo que eu quisesse e eu prefiro ficar mil vezes com uma <b> mulher </b>burra e bucetuda do que uma feia sim a<b>  mulher</b> n\u00e3o precisa ser muito bonita o importante \u00e9 ter o cabelo lizo e ser muito gostosa mas tbm n pode ser um tribufu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_KIXDJByqQ",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695967,
                    "commentText": "Laura Strogulski aceita bebe que doi menos mulheres sao nossas carnes e o homem ariano heterosexual n\u00e3o <b> gordo </b>\u00e9 superior sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gordo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_KIiDIs1iu",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695968,
                    "commentText": "ate o brasil e toda america latina sao paises pobres",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_KIkGWNAvO",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695970,
                    "commentText": "me diga um pais de brancos que n\u00e3o sej rico meu amor",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_KIqhKfyZE",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695971,
                    "commentText": "os paises de brancos como os da europa os estados unidos s\u00e3o paises ricos paises latinos que na maioria as pessoas sao mesti\u00e7as e mais pobre e pais de negritos s\u00e3o os mais miseraveis",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_KIsSFiKrr",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697303,
                    "commentText": "prova disso va para a noruega",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_KIuoU4cDv",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697318,
                    "commentText": "quer que eu te mostre mais ou ja esta convencida?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_KJ2e6qUgH",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697320,
                    "commentText": "Laura Strogulski e voce pode dizer o que for que sou brasileiro e latino mas eu tive a sorte de nascer <b> branco </b>e nesse mundo \"brancos\" mandam simples assim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_KJ44iZs5p",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697322,
                    "commentText": "sou superior aos demais",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_Lznid95uh",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697323,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque N\u00e3o somos objetos! Foda-se se tem uma vagina, temos mente propria, um corpo pr\u00f3prio, e uma vida pr\u00f3pria! Somos pessoas! Pessoas antes de mulheres! Pessoas antes de gordos! Pessoas antes de mulatas! Pessoas antes de homossexuais! Mas no seu caso vc n \u00e9 uma pessoa! Vc \u00e9 um monstro IGNORANTE! Tu acha que algu\u00e9m escolhe nascer com uma merda de uma vagina? TU ACHA QUE ALGU\u00c9M ESCOLHE NASCER COM A PELE ESCURA? TU ACHA QUE ALGU\u00c9M ESCOLHE NASCER <b> HOMOSSEXUAL?</b> COMO TU QUER CASTIGAR AS PESSOAS POR ALGO QUE ELAS N\u00c3O TEM CULPA??? PESSOAS MORREM! PESSOAS SOFREM! MAS CLAROOOO! O PROBLEMA \u00c9 A PELE DO SUJEITO! CARA RETIRA OQ TU DISSE! TU N \u00c9 SUPERIOR! VC SE DIZ SUPERIOR MAS N \u00c9 PQ VC TEM A HABILIDADE DE AGREDIR QUE \u00c9 SUPERIOR! VC SIMPLESMENTE DISCRIMINA MAS ISSO NA VERDADE TE FAZ INFERIOR!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Homossexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_M-AoCYSI4",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697325,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Tu n \u00e9 superior! Pq? Pq um pinto, um gosto, uma cor, um corpo, uma <b> nacionalidade </b>n\u00e3o fazem ningu\u00e9m superior! FINGE QUE TU NASCEU<b>  NEGRO</b>! SE TU NASCESS<b> E NEGR</b>O A\u00cd N\u00c3O TERIA \"SUPERIOR\" N\u00c9? SE P\u00d5E NO LUGAR DOS OUTROS! CARNE? TU TAMB\u00c9M \u00c9! UM PINTO N\u00c3O TE FAZ DIFERENTE DE MIM! EU TAMB\u00c9M SOU UMA PESSOA! NADA PODE TE FAZER SUPERIOR!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_M0SMrCBP8",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697327,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque https://youtu.be/kTttBYIq3RE olha esse v\u00eddeo se tu for \"homem\"",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_M0f0Hc5RF",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697328,
                    "commentText": "igor mateus Eu quero que ele se arrependa de tudo que disse",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_M0wX47V9m",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697329,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque  E se eu quisesse me vingar? Ou tu acha que n\u00f3is n\u00e3o lembrava da DISCRIMINA\u00c7\u00c3O da escrava?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_M1NvViJyS",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697331,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Cara! Joana D'arc! Ada Lovelace, Cle\u00f3patra, Dandara ,Amna Al Haddad, Malala, Frida, Mandela Martinho Lutero, N\u00e9fertiti foram oq para humanidade??? Foram pessoas revolucion\u00e1rias! Pretas! Luteranas, Mulheres...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_M1blmHKCO",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697333,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Quando ningu\u00e9m mais for marginalizado tu vai ver o \"<b> branco </b>superior\"! A revolu\u00e7\u00e3o est\u00e1 chegando! E quando menos esperarem! Ah! Machistas! Racistas! Vcs ter\u00e3o que se CURVAR!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_M6YUQ2xS9",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697334,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque como tu sabe oq as pessoas sentem no fundinho do cora\u00e7\u00e3o? Enfia esse argumento no fundinho do c\u00fa!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_M6fn2uU0p",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697336,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Quem criou a guerra? Foi um homem <b> branco </b>meu fedor",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_M7onYr_5p",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697337,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Tu que \u00e9 carne da sociedade!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_M89J7yHWd",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697339,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque Se eu fosse um \"homem ignorante\" eu iria te entender. Se entenda com HITLER quando vc for ao inferno",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_M8pUFLhJR",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697340,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque \"mulheres s\u00e3o carnes\" sem a <b> mulher </b>(que inventou a agricultura) ainda ser\u00edamos nomad\u00eas! Ali\u00e1s tem 58% de chance da<b>  mulher</b> ter inventado o fogo, oq foi a maior descoberta! Sem <b> a mulhe</b>r tu n teria nem sequer nascido!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_M__NdVe5V",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697342,
                    "commentText": "igor mateus Ela \u00e9 conhecida por Gabz. No canal, tem mais um v\u00eddeo dela, e tem mais outros poetas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_Ma1kfj7OZ",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697343,
                    "commentText": "igor mateus https://youtu.be/kZhPvruoeFw essa \u00e9 outra poesia dela \ud83d\udc4d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_Mb8W-QwxC",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697345,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque  essa poesia https://youtu.be/68yppqmqZVE \u00e9 para ti que se acha superior! Mas tu s\u00f3 vai ver se tiver coragem! Mas \u00e9 dif\u00edcil acabar com o \"PRECONCEITO\", pq tu s\u00f3 abre teus olhos se tu tiver coragem e vontade, oq a maioria dos IGNORANTES n\u00e3o tem. N\u00e3o \u00e9 pra ter vergonha de mudar, quando vc deixa a IGNOR\u00c2NCIA, vc abandona o \u00f3dio.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_MhTxmcsAj",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697346,
                    "commentText": "Laura Strogulski tabom voce venceu tudo pra fazer voce calar-se \u00e9 bem vindo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8_OIOPUBx-D",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697348,
                    "commentText": "igor mateus Tem raz\u00e3o, sei que ele n\u00e3o ir\u00e1 admitir o erro. Por\u00e9m, espero que ele tenha mudado, pessoas assim prescisam de mais literatura. Mas tem raz\u00e3o, acho melhor n\u00e3o dar aten\u00e7\u00e3o, deixar que ele descubra por conta pr\u00f3pria. \ud83d\udc4d",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8bXEmQ5A0gq",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697350,
                    "commentText": "Frankie Mancini \u00c9 <b> racista </b>e Xenofobico, se duvidar ainda mentiu oq o torna hip\u00f3crita. S\u00f3 acredito nessa \"Su\u00e9cia\" se provar",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8dJh0_z_DW7",
                    "user": "Prazer, CaroLyna",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697351,
                    "commentText": "Yuri Rasputin \u534d Da raiva do seu coment\u00e1rio porque ele \u00e9 sem nexo. Cor de pele nunca definiu e nunca vai definir conhecimento, car\u00e1cter, ou como voc\u00ea diz \"superioridade\".",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8dLtVgmTmoJ",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697353,
                    "commentText": "Women of Suga pois \u00e9, superioridade, n\u00e3o vem de for\u00e7a, n\u00e3o vem de intelig\u00eancia, n\u00e3o vem classe, n\u00e3o vem de cor, n\u00e3o vem de sexo, n\u00e3o vem de sexualidade, n\u00e3o vem de g\u00eanero, n\u00e3o vem de religi\u00e3o, n\u00e3o vem de classe, n\u00e3o vem de ideologias, n\u00e3o vem de tamanho, n\u00e3o vem de *nada*, simplesmente n\u00e3o existe.\n\n\u00c9 completamente burra a opini\u00e3o desse cara, superioridade n\u00e3o existe, assim como n\u00e3o existe neur\u00f4nios na cabe\u00e7a dele, ou c\u00fa, pq a gente j\u00e1 viu que o cara n\u00e3o pensa pelo c\u00e9rebro. Ele \u00e9 homofobico, <b> racista,</b><b>  machista</b>... S\u00f3 falta ele ser nazista! Oq eu n\u00e3o duvido. Esse tipo de gente que deveria ser marginalizada, quem pratica preconceito. Sou pobre, so<b> u mulhe</b>r, sou morena (descend\u00eancia ind\u00edgena ) isso n\u00e3o me faz inferior, me faz parte da Terra, da diversidade brasileira, me faz eu. U\u00e9? O cara \u00e9 mais burro que o Donald Trump",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Machista",
                        "Mulher",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8dTdYbUYobR",
                    "user": "SAD BOY BRASILEIRO",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697354,
                    "commentText": "Quando voc\u00ea ler os comentarios Eu estarei l\u00e1  maaaaaaaanooooooo acabei de encontrar vc em outro v\u00eddeo me deixa em paz",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8j7hSFtrZvR",
                    "user": "Kelvin Kawakami",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710097355,
                    "commentText": "Aff. Hoje os <b> negro </b>s\u00e3o mais racistas que os brancos. Quando um<b>  negro</b> (a) faz merda ou fala mal de uma pessoa ele n\u00e3o <b> e racist</b>a. Papo do caralho isso. kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8jf0rcVPee0",
                    "user": "Fab",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388497357,
                    "commentText": "Frankie Mancini Da Su\u00e9cia com esse cabe\u00e7\u00e3o da Para\u00edba? Kkkkkkkkkk conta outra kkkk",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8pODkT67H6g",
                    "user": "PinK Missy_ doce",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929297359,
                    "commentText": "@eduardo azambuja Mulheres n\u00e3o tem saco bb *:",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8pOE1xR-rnW",
                    "user": "PinK Missy_ doce",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1545929297360,
                    "commentText": "@eduardo azambuja N\u00f3s mulheres, sempre ajudaremos umas \u00e0s outras! Independentemente da cor da pele!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8rfbx7A-nah",
                    "user": "Ana Clara",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286097362,
                    "commentText": "@Buenas Intenciones ku",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8sUBwFubTFy",
                    "user": "Marcia Chagas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553705297363,
                    "commentText": "@Ana carolina Rodrigues N\u00c3O CHUTA N\u00c3O, SEU P\u00c9 VAI CAIR DE T\u00c3O PODRE QUE VAI FICAR. EU NEM ENCOSTO, TENHO NOJO!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8ta8nQp-Wkq",
                    "user": "Romario Anjos",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383697365,
                    "commentText": "Ser bonito nao tem haver com Pele tem negros bonitos e tem brancos q \u00e9 feio,tem muita gente pardas bonitas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8taC5gGm1sq",
                    "user": "Buenas Intenciones",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383697366,
                    "commentText": "@Fab eu sei de onde eu sou ne, sua terceiromundista buceta suada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8tgvMZLUQlE",
                    "user": "Douglas Silva",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556383697368,
                    "commentText": "Ele ta falando toda a verdade.. negros s\u00e3o uma bosta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C1ubM-OooXgCoAEC.8O27XJq9z2M8uYzdldkuWq",
                    "user": "Deus \u00e9 bom,ele nos criou e nos deu a",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557161297369,
                    "commentText": "@Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88 Vc aqui rapaz?!VC EST\u00c1 ALIENADO A UMA \"DES-ID\u00c9IA\" ENQUANTO CONTINUAR NESSA LINHA DE PENSAMENTO <b> ATRASADO </b>S\u00d3 OQUE VAI CONSEGUIR \u00c9 ISSO >>> NADA a verdade \u00e9 que vc parece ser jovem e tem uma vida inteira pela frente, conhe\u00e7a Jesus e vc vai enxergar a realidade e v\u00ea o palha\u00e7o que voc\u00ea t\u00e1 sendo ainda d\u00e1 tempo pare para refletir e veja esse video pra abrir sua mente  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Atrasado"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjLoooIh-b4Y3gCoAEC",
            "user": "Alex Amarante",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903694959,
            "commentText": "meu... que vontade de dar um chute na bei\u00e7a desse cara.",
            "likes": 61,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjLoooIh-b4Y3gCoAEC.8O0JHR5eyMf8Ph7UYJXnvM",
                    "user": "Alex Amarante",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695344,
                    "commentText": "Eliz anny Farias  vai chupar um coc\u00f4",
                    "likes": 27,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLoooIh-b4Y3gCoAEC.8O0JHR5eyMf8YqBcylWX-7",
                    "user": "jorge aranha",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695346,
                    "commentText": "dizer isso  foi estupides . eu  senti seu Q.I gargalando no 60 pontos  .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLoooIh-b4Y3gCoAEC.8O0JHR5eyMf8_lDd7CQjQH",
                    "user": "gabriel Duarte",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695348,
                    "commentText": "jkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLoooIh-b4Y3gCoAEC.8O0JHR5eyMf8d3n3Ls77pQ",
                    "user": "Lucas Santos Cruz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695350,
                    "commentText": "Alex Amarante tambem, vontade de bater tanto at\u00e9 dar caimbr\u00e1 nos bra\u00e7os, ainda comprava um spray e pintava a cara dele de <b> preto </b>pra aprender a respeitar",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjLoooIh-b4Y3gCoAEC.8O0JHR5eyMf8kae66Oyumt",
                    "user": "Camila kelry",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066895351,
                    "commentText": "@Lucas Santos Cruz \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 esse porra ai do v\u00eddeo sabe nem falar parece at\u00e9 que andou chupando piroca de neg\u00e3o kkkkkkk merece um socao no meio desses bei\u00e7ovei mole dele\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLoooIh-b4Y3gCoAEC.8O0JHR5eyMf8mg6Scl3swj",
                    "user": "Luke MP1986",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658895353,
                    "commentText": "BOLSONARO  ficou feliz com o coment\u00e1rio desse cara!!! Situa\u00e7\u00e3o c\u00f4mica e ao mesmo tempo triste!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjLoooIh-b4Y3gCoAEC.8O0JHR5eyMf8uTYLwaEeOC",
                    "user": "Nandita Giacomenni",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557161295354,
                    "commentText": "@Eliz anny Farias Chama o cara de feio mas nem foto de perfil tem kk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi24ttUB-Jcd3gCoAEC",
            "user": "jesus te ama e eu tamb\u00e9m. silva silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903694961,
            "commentText": "Quem ele pra dizer de quem eu posso gostar ou n\u00e3o.",
            "likes": 54,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi24ttUB-Jcd3gCoAEC.8NxmfAtjefo8TD9kjh8h2I",
                    "user": "Camila Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695264,
                    "commentText": "\u00c9 o que eu estava tentando dizer Titi Silva, desde o come\u00e7o l\u00e1 de cima das conversas, o cara ta querendo extinguir ra\u00e7as da terra, pelo simples fato dele n\u00e3o gostar. A psicopatia \u00e9 tanta, que o surto dele o engana fazendo ele pensar que \u00e9 Deus para decidir as cores e a gen\u00e9tica das pessoas. Temos tantos problemas e coisas importantes na vida pra resolver, o cara inventando e tentando convencer as pessoas a n\u00e3o gostarem de mulheres negras. Precisa se urgentemente voltar essa oferenda desse homem para o inferno que \u00e9 o seu lugar de origem.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi24ttUB-Jcd3gCoAEC.8NxmfAtjefo8lqf5Rx9ixT",
                    "user": "Uni\u00e3o Indestrut\u00edvel das Livres Rep\u00fablicas.",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658895266,
                    "commentText": "Ele \u00e9 um homem <b> branco.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi24ttUB-Jcd3gCoAEC.8NxmfAtjefo8rfejCYAVNM",
                    "user": "Ana Clara",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286095267,
                    "commentText": "@Uni\u00e3o Indestrut\u00edvel das Livres Rep\u00fablicas. elle eh um otario pau no ku",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiKhDaeQgRKO3gCoAEC",
            "user": "M A N U",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903694964,
            "commentText": "Essa cara e um <b> drogado </b>mds",
            "likes": 31,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Drogado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiTz84JZOg9cXgCoAEC",
            "user": "Otaku Safad\u00f5n",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903694965,
            "commentText": "kkkkkkjjjkj ai krlh meu p\u00e2ncreas",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC",
            "user": "Rubens Rocha",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903694967,
            "commentText": "Ele \u00e9 branquinho europeu por acaso n\u00e9? Filha da <b> puta </b>do caralho.",
            "likes": 154,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 109,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8Op9UWeDvT-",
                    "user": "Jbane",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695394,
                    "commentText": "Mesmo se fosse n\u00e3o tem direito de ofender outro ser humano. Ele \u00e9 um bosta.",
                    "likes": 39,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R8YkLapCdU",
                    "user": "Rog\u00e9rio R.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695395,
                    "commentText": "seu coment\u00e1rio \u00e9 completamente sem nexo\n1 - ele n\u00e3o ser <b> branco </b>n\u00e3o \u00e9 um motivo pra que ele n\u00e3o possa criticar os prectos\n2 - ele n\u00e3o disse nada de mais em rela\u00e7\u00e3o ao homem<b>  negro</b>\n3 - ele mesmo disse q ne<b> m pret</b>o gosta <b> de pre</b>ta, se ele fo<b> sse pr</b>eto n teria problema nenhum",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Preta",
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R8aA8d-25Q",
                    "user": "Alex Henrique",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695397,
                    "commentText": "Foto de anime...\nTinha que ser o c\u00e2ncer crian\u00e7\u00e3o vindo do cu da internet.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R8v0SZx2iw",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695398,
                    "commentText": "+Rubens Rocha T\u00e1 bravinha Rubens? \u00d3oooooooooooo. Voc\u00ea vai chamar o Estado Bab\u00e1 e obrigar todo mundo a se atrair por mulheres prectas  Rubens? Acorde Rubens, que grande maioria das pessoas n\u00e3o est\u00e1 esteticamente atra\u00edda por mulheres prectas, e voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 ningu\u00e9m para obrigar as pessoas a gostarem. Ele s\u00f3 emitiu um gosto pessoal dele, voc\u00ea vai violenta-lo por n\u00e3o gostar de mulheres prectas agora? Oras, sugiro que voc\u00ea comece pelos pr\u00f3prios NEGROS que ojerizam as mulheres da pr\u00f3pria <b> ra\u00e7a </b>Rubens, hue. Cresce seu esquerdista de merda.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R8y_bZ-Pj7",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695400,
                    "commentText": "O pior \u00e9 ver as crian\u00e7as ai de cima que nem sabem a diferen\u00e7a entre <b> xenofobia,</b><b>  racismo</b><b> , etni</b>a, relacionando opini\u00e3o e preconceito; e querendo virem me dar li\u00e7\u00e3o de moral. V\u00e3o pegar a mamadeira e v\u00e3o pra cama, bando de juvenil. kkkk",
                    "likes": 17,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Racismo",
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R8zhNolL_I",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695402,
                    "commentText": "N\u00e3o sou esquerdista pau no cu, por\u00e9m n\u00e3o preciso ser um <b> imbecil </b>preconceituoso como voc\u00ea que generaliza as pessoas e justifica uma fala<b>  racista</b> como algo natural. Filhote de cruz credo, n\u00e3o tenho culpa se sua vida \u00e9 infeliz demais a ponto de voc\u00ea ficar perdendo tempo num domingo pra encher o saco dos outros.V\u00e1 curar a sua frustra\u00e7\u00e3o e v\u00e1 ser feliz, ao inv\u00e9s de encher o meu saco, seu in\u00fatil.",
                    "likes": 19,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9-m7apZYQ",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695403,
                    "commentText": "Se voc\u00ea t\u00e1 t\u00e3o doido pela minha opini\u00e3o, vejo que a carapu\u00e7a serviu. Voc\u00ea deve ser o tipo de ameba do s\u00e9culo 19 na era de Hitler e que ainda n\u00e3o evoluiu e nunca vai evoluir. Ah, s\u00f3 mais uma coisa, a Internet \u00e9 livre pra opinar. N\u00e3o gostou da minha opini\u00e3o, se tranca no seu quartinho e vai dormir na caminha, seu merda nazista.",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R99v-Cy2sM",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695405,
                    "commentText": "+imersus. Voc\u00ea \u00e9 burro? D\u00e1 uma olhada no canal dele. T\u00e1 repleto de v\u00eddeos e postagens nazistas. O pior de tudo \u00e9 que esse covarde precisa usar fake pra disseminar o \u00f3dio dele.",
                    "likes": 13,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R99vSLvOD1",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695406,
                    "commentText": "Ali\u00e1s, d\u00e1 uma olhada ai embaixo em outros coment\u00e1rios dele. J\u00e1 denunciei e antes de abrir a boca, observe se n\u00e3o t\u00e1 falando bobeira.",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9AeKj0YWY",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695407,
                    "commentText": "Bom, primeiramente, eu defendi um semin\u00e1rio ano passado na minha P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e neste ano ainda vou ter que falar sobre isso tamb\u00e9m no meu mestrado. D\u00e1 uma olhadinha ai no Google Acad\u00eamico, t\u00e1 cheio de artigos. Pregui\u00e7a de ensinar pivete uma hora dessas.",
                    "likes": 13,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9AryhNDxT",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696217,
                    "commentText": "Agora seu ponto de vista tentando justificar a <b> xenofobia </b>com a prote\u00e7\u00e3o soberana foi a coisa mais<b>  rid\u00edcula</b> que j\u00e1 li. Pelo visto tu nunca entrou em um ambiente acad\u00eamico.",
                    "likes": 12,
                    "keywords": [
                        "Rid\u00edcula",
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9BZoYrwGi",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696219,
                    "commentText": "Nazismo n\u00e3o \u00e9 e nunca ser\u00e1 CONCEITO. Voc\u00ea n\u00e3o sabe nem a diferen\u00e7a entre conceito e <b> racismo </b>ou<b>  xenofobia</b>, garoto? T\u00e1 vendo \u00e9 disso que eu to falando, \u00e9 por isso que eu generalizei um fake infeliz e covarde como voc\u00ea, como PIVETE. Porque se fosse homem o bastante, mostraria a fu\u00e7a e o nome real e defenderia seus ideais criminosos, frutos de um DESVIO DE CAR\u00c1TER que vc possui.",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9Bgvv4w7_",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696220,
                    "commentText": "Ali\u00e1s, eu estou estudando e estudando, agora e voc\u00ea? O que tem pra oferecer se n\u00e3o apenas defender um IDEAL ULTRAPASSADO, FASCISTA E ALIENANTE onde j\u00e1 existem milhares de livros explicando todo o fato ocorrido e todo o aprendizado acad\u00eamico que a sociedade tirou disso tudo.",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9Brn5Vpnt",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696221,
                    "commentText": "A diferen\u00e7a entre eu e voc\u00ea \u00e9 que eu vivo no ano de 2017 e n\u00e3o preciso rebaixar nenhum subgrupo da sociedade como mulheres, gays, negros, outras ra\u00e7as pra me sentir superior, pois diferente da teoria RADICAL DO NAZISMO, n\u00e3o sou melhor do que ningu\u00e9m. Agora voc\u00ea continua l\u00e1 atr\u00e1s, babando ovo pra uma hist\u00f3ria vazia e superada. Tenho pena de voc\u00ea!",
                    "likes": 12,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9ByQF1ege",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696223,
                    "commentText": "Mas, n\u00e3o se preocupe, BURRICE e IMATURIDADE \u00e9 algo que leva tempo e um dia quem sabe se voc\u00ea aprender a ser mais humilde, voc\u00ea chega l\u00e1, a n\u00e3o ser que seu DESVIO DE CAR\u00c1TER seja muito grande, o que n\u00e3o duvido tamb\u00e9m.",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9Dg2A3yJp",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696225,
                    "commentText": "A prop\u00f3sito, que surra de argumentos que o Rubens t\u00e1 dando nos dois ai de cima. Homem inteligente \u00e9 outro n\u00edvel.",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9Dy5YwyIU",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696226,
                    "commentText": "Alice Mour\u00e3o, \u00e9 que esse tipo de gente nunca pisou numa faculdade e nunca sequer teve que defender semin\u00e1rio pra ganhar nota.",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9DyStRJ-P",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696228,
                    "commentText": "Imagino estes dois ai tentando defender o Hitler num semin\u00e1rio sem termos \u00e9ticos e argumentos v\u00e1lidos dentro do padr\u00e3o acad\u00eamico e cient\u00edfico da \u00c9TICA HUMANA. Ali\u00e1s, nem sabem que existe uma vertente das ci\u00eancias sociais em Semin\u00e1rios Acad\u00eamicos que fala sobre o que \u00e9 \u00e9tica humana.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9F8KJ6suf",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696229,
                    "commentText": "Rubens, o pior que tem gente que tem a pachorra de tentar defender isso na faculdade. Ano passado um grupo da minha sala levou uma surra de broncas e argumentos dos Doutores Professores que os julgavam.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9F8lFY4XT",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696231,
                    "commentText": "Tiraram zero, porque s\u00f3 foi os professores come\u00e7arem a fazer perguntas que eles come\u00e7aram a gaguejar. O pior de tudo foi as fontes que usaram pro trabalho. Usaram sites nazistas como fonte. kkkkk",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9FHZHwY4W",
                    "user": "Rog\u00e9rio R.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696232,
                    "commentText": "> surra de argumentos\n> IDEAL ULTRAPASSADO, FASCISTA E ALIENANTE\n> n\u00e3o conseguiu mostrar at\u00e9 agora pq o Nazismo estaria, supostamente, errado\n> Agora seu ponto de vista tentando justificar a <b> xenofobia </b>com a prote\u00e7\u00e3o soberana foi a coisa mais<b>  rid\u00edcula</b> que j\u00e1 li.\n> n\u00e3o dizendo o motivo\n> hur dur eu eXxXtou fazendo faculdade e eXxXtou certo por isso\n> surra de argumentos\n\nDiz a\u00ed, Rubens, em qual faculdade vc eXxXtuda?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Rid\u00edcula",
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9FNst9vcS",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696234,
                    "commentText": "Pois \u00e9, eu j\u00e1 presenciei alunos passando vergonha no TCC aqui na Universidade onde trabalho com alunos. Teve uma turma que defendia a <b> homofobia </b>e a<b>  xenofobia</b> usando pseudo-argumentos cient\u00edficos. Passaram uma vergonha feia diante de um audit\u00f3rio com mais de 600 pessoas. E tiraram zero. kkkkkkkkkk",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Xenofobia",
                        "Homofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8R9FYk2UOdB",
                    "user": "Rog\u00e9rio R.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696235,
                    "commentText": "Also, http://imgur.com/a/PtVL1",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RB6OeyJ1CQ",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696237,
                    "commentText": "Rog\u00e9rio R. Voc\u00ea acertou numa coisa: eu realmente tenho pregui\u00e7a de gente do seu n\u00edvel de consci\u00eancia. \u00c9 como a pessoa que d\u00e1 murro em ponta de facas, ensinando educa\u00e7\u00e3o a um marginal. Pra que que eu vou dar murro em ponta de facas com algu\u00e9m como voc\u00ea que normatiza coisas absurdas como natural? Que distorce a no\u00e7\u00e3o de conceito e \u00c9TICA. E n\u00e3o sabe fazer uma simples diferencia\u00e7\u00e3o de ensino fundamental entre preconceito e conceito humano?",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RB6d2u6C9G",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696238,
                    "commentText": "A prop\u00f3sito, eu dou aulas na faculdade, j\u00e1 escrevi dois livros com mais de 5 mil c\u00f3pias vendidas, n\u00e3o sobre este tema, mas sobre outras coisas, e ministro palestas em semanas de comunica\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea acha que eu tenho tempo pra ficar ensinando a voc\u00ea o certo ou errado, a hist\u00f3ria, etc? \u00c9 como jogar p\u00e9rolas aos porcos!!!",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RB73TdoOpe",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696240,
                    "commentText": "Rubens, eu te entendo. Realmente cansa, voc\u00ea ficar provando a todo instante e praticamente tendo que ensinar uma pessoa que na verdade n\u00e3o quer ouvir, n\u00e3o quer aprender pq j\u00e1 est\u00e1 <b> cega </b>e fechada para o conhecimento.",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Cega"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RB7CyYOxhF",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696242,
                    "commentText": "\u00c9 lament\u00e1vel que existam pessoas em pleno 2017, como toda informa\u00e7\u00e3o e tecnologia que temos, e todo aprendizado que tiramos do passado. Eu tive que fazer trabalhos sobre a segunda guefrra e sobre o Nazismo. Mas, tem gente que quer distorcer e defender o Nazismo.",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RB7DOBGrA-",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696243,
                    "commentText": "Ali\u00e1s, voc\u00ea disse uma frase que resume tudo: \"\u00c9 como jogar p\u00e9rolas aos porcos\".",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RB7c9pQ0PD",
                    "user": "Lucia Zales",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696245,
                    "commentText": "O Rubens deu sim uma surra de argumentos. Agora o outro ali de cima insiste em perguntar o porque o Nazismo n\u00e3o pode ser conceito. Putz, cara, para de querer tentar distorcer. A resposta \u00e9 simples: \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea aprender o que \u00e9 \"conceito humano\" e o que \u00e9 \"preconceito e discrimina\u00e7\u00e3o\". Um \u00e9 cultural e o outro \u00e9 crime.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RB87ZO_Hjz",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696246,
                    "commentText": "Lucia Zales, eu j\u00e1 at\u00e9 cansei desta conversa com estas amebas. Nunca v\u00e3o entender, porque amadurecimento \u00e9 algo individual e s\u00f3 existe consci\u00eancia onde h\u00e1 evolu\u00e7\u00e3o. Como diria o soci\u00f3logo Roland Barthes: \"Pobres daqueles que est\u00e3o presos \u00e0 pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia, eles n\u00e3o sabem o rid\u00edculo que os tomam\".",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBB_51yTdV",
                    "user": "DollyCitrusCompany",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696259,
                    "commentText": "Um gord\u00e3o usando greentext no youtube, <b> puta </b>que pariu.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBDincKRit",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696261,
                    "commentText": "Eu tenho 1,83 e 70kilos. Al\u00e9m de <b> magro,</b> sou definido pq eu me esfor\u00e7o todo dia pra ter uma boa sa\u00fade. E voc\u00ea? Quem \u00e9 voc\u00ea mesmo? Um z\u00e9 bosta que usa FAKE com medo de aparecer? kkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Magro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBE6p4V6Wj",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696262,
                    "commentText": "n\u00f3ossa que pisa na bei\u00e7a...esses muleke n\u00e3o sabe nada. Rubens \u00e9 foda. KKKKKK",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBEx48ZaMo",
                    "user": "Rog\u00e9rio R.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696264,
                    "commentText": "+DollyCitrusCompany tuch\u00ea, se \u00e9 o que lhe apetece, eu paro.\n\n+Rubens Rocha voc\u00ea apenas diz coisas sem nexos e falciosas ao inv\u00e9s de realmente argumentar. O que dar aula em faculdade (inclusive, n\u00e3o tente mentir) ou ter livros publicados sobre outros assuntos tem em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 dicuss\u00e3o, se estivessemos falando sobre comunica\u00e7\u00e3o social a\u00ed sim teria sentido argumentar sobre sua faculdadezinha. Agora, em rela\u00e7\u00e3o a \"ideia de que <b> preto </b>tem que viver na senzala, de que homossexuais s\u00e3o aberra\u00e7\u00f5es, de que mulheres s\u00e3o burras e s\u00f3 servem pra satisfa\u00e7\u00e3o, de que nordestino s\u00e3o um<b>  povo burro</b> e ignorante e n\u00e3o servem pra mais nada\", n\u00e3o se projete em cima de mim, jamais disse ou diria algo como isso. O mesmo voc\u00ea fez com o rapaz l\u00e1 de cima que apenas disse \"conceito do nazismo\" nesse caso deixando claro o emprego de \"conceito\" como sin\u00f4nimo de \"id\u00e9ia/concep\u00e7\u00e3o/defini\u00e7\u00e3o\" e voc\u00ea em seus devaneios n\u00e3o apenas disse que ele n\u00e3o sabe diferenciar conceito e \u00e9tica (??), como tamb\u00e9m disse que eu n\u00e3o saberia a diferen\u00e7a. E claro, n\u00e3o mostrou nenhuma linha de pensamento.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Povo burro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBFEo8JWC5",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696266,
                    "commentText": "Eu j\u00e1 disse tudo, e sim meu caro, se voc\u00ea paga tanto pau pro nazismo, a raiz dele tamb\u00e9m alimenta estes tipos de preconceitos. S\u00f3 citei estes pra ver se sua cachola funcionava. Quanto ao conceito, j\u00e1 expliquei RESUMIDAMENTE como ele funciona no meio acad\u00eamico e cient\u00edfico, mas deixa pra l\u00e1, voc\u00ea nem sabe o que \u00e9 estudar em faculdade. Pra qu\u00ea que vou perder mais tempo com voc\u00ea?",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBFSxOH6qi",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696267,
                    "commentText": "At\u00e9 porque j\u00e1 perdemos tempo demais falando sobre algo t\u00e3o simples de entender. O que \u00e9 conceito. Tem no dicion\u00e1rio, tem no google, e \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o de qualquer pessoa saber diferenciar conceito, preconceito e nazismo. Se voc\u00ea \u00e9 tapado e insiste em distorcer, paci\u00eancia n\u00e9 garoto. kkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBFv5XZVtG",
                    "user": "Lucia Zales",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696269,
                    "commentText": "Eu n\u00e3o entendi o porque voc\u00eas est\u00e3o dando a aten\u00e7\u00e3o a um marginal escroto que usa FAKE de anime e posta um link do imgur com o nome \"<b> Preto </b>n\u00e3o s\u00e3o gente\". \u00c9 s\u00e9rio que voc\u00eas v\u00e3o continuar a dar aten\u00e7\u00e3o a este doente mental? Ora, por favor n\u00e9 gente. Este tipo de pessoa nem merece a aten\u00e7\u00e3o de gente esclarecida...",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBG1FymTvo",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696271,
                    "commentText": "Lucia, tem como te aplaudir mil vezes??? Putz....vc ta cert\u00edssima minha cara. hehe",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBG7JQmNTY",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696273,
                    "commentText": "O que a falta de uma <b> mulher </b>n\u00e3o faz na vida de um homem. Se \u00e9 que isso \u00e9 homem n\u00e9. kkkkkk",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBGgV0aKQ-",
                    "user": "Rog\u00e9rio R.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696275,
                    "commentText": "+Rubens Rocha quem aparenta n\u00e3o ter capacidade cognitiva \u00e9 voc\u00ea, \u00f3 professor, quando eu apoiei o nazismo, quando \"paguei pau\" pro nazismo? J\u00e1 disse pra n\u00e3o se projetar em mim, \u00f3 grande estudioso.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBIu9_YdJx",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696276,
                    "commentText": "\"\u00f3h grande ot\u00e1rio\" essa conversa \u00e9 pra gente adulta e voc\u00ea est\u00e1 sobrando aqui. V\u00e1 ca\u00e7ar animes ou v\u00e1 distribuir teu \u00f3dio gratuito por a\u00ed no youtube!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBMttav9aV",
                    "user": "Rog\u00e9rio R.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696278,
                    "commentText": "+ALICE MOUR\u00c3O puro Ad hominem seu coment\u00e1rio, mas me explique, com base em que afirmas que eu n\u00e3o seria um adulto? Distribuir meu \u00f3dio? Quem eu xinguei aqui? N\u00e3o foi voc\u00ea quem veio com \u00f3dio me chamando de ot\u00e1rio?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBf5Xes_S_",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696279,
                    "commentText": "Esse Rubens \u00e9 puro lulz. O cara acha que ficar se gabando por fazer uma faculdadizinha de merda \u00e9 argumento. Isso chama - se apelo a autoridade meu caro amigo, uma fal\u00e1cia.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBx2l1oYmh",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696281,
                    "commentText": "imersus Voc\u00ea tentar fazer um comparativo banal entre o NAZISMO e o COMUNISMO como se isso diminu\u00edsse ou anulasse o teor negativo que o mesmo sistema de Hitler trouxe para a hist\u00f3ria \u00e9  DESONESTIDADE INTELECTUAL. Voc\u00ea reclama que as fontes antigas ADOTADAS UNANIMEMENTE em qualquer institui\u00e7\u00e3o acad\u00eamica no Mundo todo, n\u00e3o s\u00e3o confi\u00e1veis, \u00e9 isso mesmo? E QUAIS S\u00c3O AS PSEUDO-FONTES em que voc\u00ea confia e que deduz que s\u00e3o mais adiantas? Porque, desconhe\u00e7o qualquer institui\u00e7\u00e3o de ensino que reafirme a sua l\u00f3gica.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBxso0yR4r",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696282,
                    "commentText": ">>Rubens Rocha \n>N\u00e3o fornece nenhum argumento, n\u00e3o fornece nenhuma fonte al\u00e9m de ficar apelando para faculdadizinha que ele hipoteticamente fez (at\u00e9 porque na Internet todo mundo diz ser algo n\u00e9). \n>Exige dos outros fontes \n>Pra ele s\u00f3 s\u00e3o v\u00e1lidas fontes de institui\u00e7\u00f5es, at\u00e9 porque institui\u00e7\u00f5es s\u00e3o COMPLETAMENTE imparciais e inibidas de qualquer favoritismo pol\u00edtico, certo? \n\nPorra gord\u00e3o, n\u00e3o for\u00e7a.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBzewJmz2F",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696284,
                    "commentText": "Porra gord\u00e3o. hahahah....Sou <b> magro </b>feito palito e o cara quer apelar pro f\u00edsico tentando me afetar. kkkkk. Me acusam de AdHominem mas at\u00e9 agora apelaram pra diversas situa\u00e7\u00f5es fugindo pela tangente...Uma delas \u00e9 a de anular o argumento dizendo que \"blablabla voc\u00ea n\u00e3o argumentou\"",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Magro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RBzuR03O6K",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696285,
                    "commentText": "O outro ainda apaga o coment\u00e1rio e copia e cola de novo s\u00f3 pra me for\u00e7ar a ler. Eu j\u00e1 li seu coment\u00e1rio, s\u00f3 n\u00e3o li inteiro porque seu texto me d\u00e1 pregui\u00e7a. kkkkkkkkkk",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RC-atHhUSA",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696287,
                    "commentText": "imersus. Voc\u00ea diz: \"Onde eu fiz um comparativo?\"Pois \u00e9, estamos no s\u00e9culo 21 e continuamos com as mesmas fontes da d\u00e9cada de 50 ou 60. D\u00e1 para acreditar numa coisa dessas? Que vergonha, em plena era da informa\u00e7\u00e3o. Mais vale chorar e dizer que a humanidade n\u00e3o teve \u00eaxito pra sempre, com o comunismo (que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas e continua matando), com o capitalismo e com a briguinha direita X esquerda pat\u00e9tica.\". Voc\u00ea compara tr\u00eas situa\u00e7\u00f5es com uma medi\u00e7\u00e3o ao equiparar o teor e o peso de cada uma, subjetivamente tentando dizer que o Nazismo n\u00e3o chega nem perto dos outros. Como eu disse, isso n\u00e3o anula a barb\u00e1rie do Nazismo.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RC6KT2NVXE",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696289,
                    "commentText": "Um erro jamais justifica o outro. N\u00e3o apoio o comunismo, n\u00e3o sou esquerdista. Eu estou mais voltado para o centrismo. E sim, meu caro,  diante de uma banca num semin\u00e1rio, qualquer professor diria que voc\u00ea fez um comparativo correlativo entre uma ideologia e outra. Mas, qual foi a intens\u00e3o por tr\u00e1s? Qual a semi\u00f3tica desta compara\u00e7\u00e3o? Quando eu exponho a sua intens\u00e3o de diminuir o NAZISMO, uma forma de utilizar eufemismos pra atenuar, voc\u00ea corre de novo pela tangente reafirmando que o capitalismo e o comunismo s\u00e3o muito maiores, em termos de destrui\u00e7\u00e3o humana.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RC6y0RQoTj",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696290,
                    "commentText": "O Fascismo extremo de Hitler, uma vertente clara dos sistemas DITATORIAIS, tanto quanto no Comunismo \u00e9 t\u00e3o \u00f3bvio que n\u00e3o tem utilidade humana. S\u00f3 desastres. O Capitalismo mata? Sim, e muito. H\u00e1 diversas hist\u00f3rias de governos de primeiro mundo matando civis de outros pa\u00edses puramente por interesses pol\u00edticos e econ\u00f4micos. Um ego\u00edsmo terr\u00edvel. E que deve ser combatido pela popula\u00e7\u00e3o. Por\u00e9m, afirmar que todo pa\u00eds capitalista faz isso \u00e9 desonestidade, uma vez que sabemos bem qual \u00e9 o pa\u00eds que mais faz isso: EUA.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RC7E2w2LzP",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696292,
                    "commentText": "Mas, entre um sistema <b> Comunista </b>e Ditador, um Sistema Fascista e Ditador como o Nazismo e um Sistema CAPITALISTA, \u00e9 \u00f3bvio que eu prefiro o \u00faltimo. Capitalismo n\u00e3o tem como princ\u00edpio destruir outras na\u00e7\u00f5es, mas os homens no poder de ALGUNS pa\u00edses assim o fazem pela sua gan\u00e2ncia.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RC7OM5ViM5",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696293,
                    "commentText": "Conheci duas fam\u00edlias que sofreram muito com o Holocausto e quando voc\u00ea v\u00ea de perto o drama da fam\u00edlia voc\u00ea abre o seu olhar para uma nova consci\u00eancia. E eu lhe pergunto: Vale a pena defender um sistema onde milh\u00f5es de pessoas foram mortas? N\u00e3o, n\u00e3o vale.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RC8bsOfZXN",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696295,
                    "commentText": "Desconhe\u00e7o qualquer ci\u00eancia social (hist\u00f3ria, sociologia, geografia, antropologia, pol\u00edtica, economia) que nega o Holocausto. Qualquer institui\u00e7\u00e3o de ensino mostra aquilo que \u00e9 \u00f3bvio quanto um mais um \u00e9 igual a dois.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RC8irgfEGi",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696296,
                    "commentText": "Agora...o rapaz ali de cima me chamando de preconceituosa com o rapazinho do anime? Uai, querido: a\u00e7\u00e3o e rea\u00e7\u00e3o. Esqueceram de como come\u00e7ou esta conversa? Ok, vou refrescar a vossa mem\u00f3ria:",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RC93d_KvRD",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696298,
                    "commentText": "1. Rubens assistiu um v\u00eddeo de Preconceito Racial Escancarado e Rubens assim postou a sua indigna\u00e7\u00e3o como direito humano que ele possui.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RC94TCGeDx",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696300,
                    "commentText": "2. Outras pessoas vieram a o atacar s\u00f3 porque ele opinou em defesa dos Negros, imagino que ele tenha amigos e familiares negros e por ser um jovem consciente.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RC958yKKBo",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903696301,
                    "commentText": "3. Rubens contra-argumentou a diferen\u00e7a entre CONCEITO e PRECONCEITO, j\u00e1 que esta foi a base argumentativa dos cidad\u00e3os ai de cima para P-R-O-T-E-G-E-R o preconceituoso do v\u00eddeo.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RC9H2QSls_",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697127,
                    "commentText": "4. Contra meus argumentos de tamb\u00e9m revolta pelo preconceito sofrido, o jovem ai de cima me chama de PRECONCEITUOSA por eu t\u00ea-lo xingado. U\u00e9, quem xingou primeiro? Quem veio atacar o Rubens por ele se revoltar em defesa de algu\u00e9m? Revejam teus conceitos, pois por tr\u00e1s destes galhos de pseudo-argumento h\u00e1 uma sombria Ideologia mascarada de \"conceito\" e \"opini\u00e3o\".",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RCA40dXjxD",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697129,
                    "commentText": "-Dizer que uma <b> mulher </b<b> >preta</b> fede ou que nenhum homem gosta d<b> e pret</b>a, n\u00e3o \u00e9 \"CONCEITO\" \u00e9 Discrimina\u00e7\u00e3o e Racismo: PR\u00c9 CONCEITO.\n-Dizer que u<b> ma mulh</b<b> >er homossex</b>ual merece ser abusada por outro homem, cancei de ouvir isso,  n\u00e3o \u00e9 conceito \u00e9 HOMOFOBIA: PR\u00c9 CONCEITO. \n-Dizer que<b>  uma mu</b>lher que usa saia curta t\u00e1 pedindo pra ser estuprada pois ela n\u00e3o se d\u00e1 ao valor, n\u00e3o \u00e9 CONCEITO \u00e9 MISOGINIA: PR\u00c9 CONCEITO.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Preta",
                        "Homossexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RCAL7YZMZ0",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697130,
                    "commentText": "CONCEITO: WIKIP\u00c9DIA\nO conceito visa uma ideia ou no\u00e7\u00e3o deuma realidade. Pode ser tamb\u00e9m definido como uma unidade sem\u00e2ntica, um s\u00edmbolo mental ou uma \"unidade de conhecimento\". Um conceito corresponde geralmente a uma representa\u00e7\u00e3o numa linguagem ou simbologia. O termo \u00e9 usado em muitas \u00e1reas do conhecimento, como na matem\u00e1tica, na astronomia, na estat\u00edstica, na filosofia, nas ci\u00eancias cognitivas, na f\u00edsica, na biologia, na qu\u00edmica, na economia e na inform\u00e1tica.\nhttps://pt.wikipedia.org/wiki/Conceito",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RCAQs7Iry9",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697132,
                    "commentText": "PR\u00c9-CONCEITO: WIKIP\u00c9DIA\nPreconceito \u00e9 um \"ju\u00edzo\" preconcebido, manifestado geralmente na forma de uma atitude discriminat\u00f3ria perante pessoas, culturas, lugares ou tradi\u00e7\u00f5es considerados diferentes ou \"estranhos\". Ao ser usado no sentido pejorativo costuma ser simplista, grosseiro e manique\u00edsta. As formas mais comuns de preconceito s\u00e3o: social, \"racial\", cultural e \"<b> sexual\"</b>.[1] Para o indiv\u00edduo ser ou n\u00e3o preconceituoso podemos avaliar suas formas de socializa\u00e7\u00e3o, isso distinguir\u00e1 seus prim\u00f3rdios e no que ele vir\u00e1 a se transformar. Este processo, ser\u00e1 explicado por culturas e a pr\u00f3pria hist\u00f3ria no contexto em que se est\u00e1 inserido. Geralmente a pessoa que tende a ter esse tipo de sentimento, n\u00e3o o faz apenas por um s\u00f3 tipo, ele engloba todos os preconceitos e alimenta todos eles. O assunto em quest\u00e3o diz mais sobre a pessoa preconceituosa do que aquele que est\u00e1 sofrendo com este, por causa das caracter\u00edsticas identificadas.\n [LINK] ",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RCAiC_N-Te",
                    "user": "Lucia Zales",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697133,
                    "commentText": "Eu iria at\u00e9 comentar aqui, mas a pregui\u00e7a destes caras ai de cima brigando e desesperados pra defender uma ideologia que matou tanta gente, justamente pq o rubens fez uma cr\u00edtica num v\u00eddeo de total <b> racismo,</b> mas a Alice falou t\u00e3o bem que at\u00e9 desisti.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RCB6oGnYSq",
                    "user": "ZOG 'd",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697135,
                    "commentText": "+ALICE MOUR\u00c3O Ele s\u00f3 disse  a verdade, ou voc\u00ea vai ignorar dados do pr\u00f3prio movimento precto que mulheres prectas est\u00e3o fadadas a solid\u00e3o? Seus homens n\u00e3o a querem, o fen\u00f3tipo negr\u00f3ide \u00e9 desgostante, aceite!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RCItK42_uJ",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697136,
                    "commentText": "Ai galera, o Benedicto, acabou de postar um PRECONCEITO: \"Um ju\u00edzo pr\u00e9concebido, manisfetado particularmente e que a pessoa acredita ser uma verdade, baseada na LIMITA\u00c7\u00c3O IGNORANTE do mundinho que ele vive acreditar ser real.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RCJ8gsVQ_-",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697138,
                    "commentText": "Rubens, eu amo Portugal, mas este portuguesinho de araque de nome \"Benedicto\" se acha o suprassumo da raz\u00e3o. S\u00f3 na cabe\u00e7a dele que negras n\u00e3o s\u00e3o desejadas. Tenho amigas lindas e negras sendo disputadas por homens bonitos e charmosos.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RCJFlQHhb2",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697140,
                    "commentText": "Quem \u00e9 este serzinho que se acha o dono da raz\u00e3o??? Algu\u00e9m por favor, doe a este serzinho umas viagens pelo mundo pra aprender um pouco mais das culturas humanas.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RCJY3YzOfd",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697142,
                    "commentText": "Espero que um pa\u00eds como o nosso com mais de 50% da popula\u00e7\u00e3o sendo <b> negra </b>n\u00e3o tenha o DESPRAZER de receber um ser in\u00fatil e preconceituoso como este Benedicto, Portugu\u00eas arrogante.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RCK28_IISs",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697143,
                    "commentText": "Depois os CHUPAROLA DE NAZISTA n\u00e3o s\u00e3o preconceituosos. Sei!!! Vai vendo. Olhem o exemplo estampado pra estes pseudo-intelectuais que distorcem a realidade.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RCLDBvE9sg",
                    "user": "Lucia Zales",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697145,
                    "commentText": "Gente, n\u00e3o perceberam ainda? Pessoas frustradas e infelizes tem a necessidade de rebaixar o outro pra se sentirem feliz. Qual \u00e9 o valor que uma pessoa dessa tem? \u00c9 como uma \u00e1rvore bonita por fora e podre por dentro porque n\u00e3o consegue ser feliz sozinho e precisa rebaixar os outros.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RCLDdg_FB9",
                    "user": "Lucia Zales",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697146,
                    "commentText": "Garanto que este portugues daria tudo pra estar na pele de um <b> negro </b>mais feliz do que ele. \"A inveja e arrog\u00e2ncia mata aqueles que n\u00e3o sabem ser felizes ou ver a felicidade na natureza dos outros\". J\u00e1 dizia o fil\u00f3sofo M\u00e1rio S\u00e9rgio Cortela. Sem mais..",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8RCNS3qjPxH",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697147,
                    "commentText": "Mais da metade da popula\u00e7\u00e3o brasileira \u00e9 <b> negra.</b> Tem um monte de mat\u00e9rias sobre isso aqui no Gooogle. V\u00e1 se informar portugu\u00eas, pq al\u00e9m de nazista tu \u00e9 muito desinformado. Tuas ideias giram em torno de suas teorias vazias.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8SZdwZSPjh6",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697149,
                    "commentText": "Eu n\u00e3o preciso ser <b> negro </b>pra defender um, n\u00e3o preciso ser<b>  mulher</b> pra defender uma, n\u00e3o preciso ser...ali\u00e1s, tu \u00e9 burro Ricardo ou na sua escola n\u00e3o te ensinaram o que \u00e9 BOM SENSO???",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8SZe1KBghAB",
                    "user": "Rubens Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903697150,
                    "commentText": "Depois que deram voz pela internet, o que mais se v\u00ea s\u00e3o imbecis ainda em processo de evolu\u00e7\u00e3o. Se bem que alguns NUNCA V\u00c3O EVOLUIR!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8T9_ITHfCBB",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697152,
                    "commentText": "Esse imersus s\u00f3 fala besteira e ainda quer se utilizar da ci\u00eancia pra corroborar as fal\u00e1cias dele.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8TnMnQbs2wx",
                    "user": "ALICE MOUR\u00c3O",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697154,
                    "commentText": "Ricardo Bastos, eu saio com quem eu quiser e isso n\u00e3o lhe diz respeito. ;)",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8VMb2S4Tlvz",
                    "user": "Jose Aparecidom",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697155,
                    "commentText": "De fato ele tem raz\u00e3o brancos s\u00e3o bem mais bonitos tanto as mulheres como os homens! Percebe-se isso mais ainda pq de fato <b> preto </b>n\u00e3o pode ver<b>  branco</b> que j\u00e1 que logo miscigenar colocar um Pardinho feio no mundo. Resumindo na rela\u00e7\u00e3o inter racial <b> o branc</b>o perde e<b>  o neg</b>ro ganha. Politicamente correto comigo n\u00e3o funciona. Dane-se essa pol\u00edtica escrota.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8VlzTKHKrRL",
                    "user": "EZEQUIEL imortal. rumo aos 100k",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697157,
                    "commentText": "Rubens Rocha mais ele \u00e9 <b> branco </b>sim",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8WeS9i4Iwz3",
                    "user": "nature nature",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697158,
                    "commentText": "Jose Aparecidomno no Brasil e assim nos EUA nao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8YJYztjoYbp",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697159,
                    "commentText": "Rubens Rocha  n liga , s\u00e3o um bando de ignorantes",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8YJZBhqnOrg",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697161,
                    "commentText": "imersus Nazismo matou milh\u00f5es. \"\u00c9 minha opini\u00e3o\" se tua opini\u00e3o mata as pessoas, ent\u00e3o ela n \u00e9 uma opini\u00e3o, \u00e9 um preconceito, \u00e9 uma OPRESS\u00c3O",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8YJZIi1OGrC",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697162,
                    "commentText": "DollyCitrusCompany Gordofobia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8YJ_1REZoGR",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697164,
                    "commentText": "Jose Aparecidom \u00c9 <b> racista?</b> N coma mais chocolate, Nutella, Coca cola , feij\u00f5es! Deu!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8YJ_BiB8v8n",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697165,
                    "commentText": "Jose Aparecidom Ningu\u00e9m tem que te satisfazer com a pr\u00f3pria cor da pele. Vc que \u00e9 burro de julgar um perfume pelo r\u00f3tulo e n\u00e3o pela ess\u00eancia, vai assistir Xvideos como vc sempre faz, encarando a <b> mulher </b>como um objeto<b>  sexual</b>. Tirou seus argumentos da escravid\u00e3o? D<b> \u00e1 Idad</b>e m\u00e9dia? Sim. /Eu n vim com determinada cor de pele para o mundo para ser julgada ,e para um bando de burro, vim e ficar apontado quem \u00e9 bonito, quem \u00e9 feio na sociedade. Minha justi\u00e7a  morreu quando embri\u00e3o, minha justi\u00e7a falhou no prot\u00f3tipo, pisei na Terra para ouvir na minha vida inteira que minha pele n satisfaz a ningu\u00e9m, n agrada ningu\u00e9m, eu vim para Terra para ainda ser julgada por s\u00e9culos de hist\u00f3ria controversa. Se o seu Jesus te aparec<b> er mulh</b<b> >er,ne</b>gra e l\u00e9sbica, vc vai julgala por<b>  ser n</b>egra? Nasci cresci e sempre ouvi as mesmas coisas. Ningu\u00e9m tem que te satisfazer com o pr\u00f3prio corpo. Ningu\u00e9m ESCOLHE COMO VAI NASCER. E quando muitas mulheres negras querem direitos, sabe oq acontece? Sai uns antas e dizem \"feminaze s\u00f3 mimimi\" sendo que nem sabe oq \u00e9 o movimento! \u00c9 bem f\u00e1cil apontar, eu bem queria estar no seu lugar. Continue com seu estere\u00f3tipo, quando a revolu\u00e7\u00e3o chegar, vc vai cair. T\u00f4 cagando e andando para o seu gosto. Nick Minaj, Beyonc\u00e9, Rihanna, s\u00e3o feias  ent\u00e3o? Sei que nem responder vc vai, pq pessoas como vc n tem C\u00c9REBRO",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Idade",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8YJeJ2QueDb",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697167,
                    "commentText": "ALICE MOUR\u00c3O isso a\u00ed!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8YacC0dMqw2",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697168,
                    "commentText": "robyssao costa CLAROOOOO! COMO EU NUNCA PERCEBI ANTES!  <b> NEGRO </b>N PODE GOSTAR DE<b>  NEGRA</b>! ESTA BIOLOGICAMENTE ERRADO! Ali\u00e1s pq algu\u00e9m tem que te satisfazer com a pr\u00f3pria cor?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8YgL1R_UCj9",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697170,
                    "commentText": "Jbane \nEle n\u00e3o ofendeu,  apenas falou a verdade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8YgLC-qGt6u",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697171,
                    "commentText": "Rog\u00e9rio R. \nBrother,  da pra perceber que voc\u00ea \u00e9 um cara inteligente e sabe interpretar texto.  Pois os outros s\u00e3o burros pra caralho.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8YgLGp6wA4L",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697173,
                    "commentText": "Rubens Rocha \nParab\u00e9ns!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8YsvcuQzG4z",
                    "user": "Jesus Otaku\u30c4",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697174,
                    "commentText": "Rubens Rocha na vdd ele \u00e9 branquinho msm",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8Yxk536QWfl",
                    "user": "Aparecida Cruz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697176,
                    "commentText": "Rubens Rocha \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2764\u2764",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8_5Onr4UYpx",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697177,
                    "commentText": "Rubens Rocha fodase europeus n\u00e3o mandam em nada o importante eh se <b> branco </b>temos que mostrar pra essa<b>  ra\u00e7a</b> imunda quem eh que manda",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8_5QAH8C_PE",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697179,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque \nBrother,  em pleno s\u00e9culo XXI,  voc\u00ea parece n\u00e3o ter c\u00e9rebro !!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8_5QCmzjioR",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697180,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque \nN\u00e3o existe <b> ra\u00e7a </b>imunda !!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8_7hTraZwVT",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697182,
                    "commentText": "Yuri Albuquerque \nE voc\u00ea sendo brasileiro, semianalfabeto, merece morrer ou ficar vivo?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8_AGrVOTSKa",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697183,
                    "commentText": "robyssao costa eu moro no sul sou decendente de russos seu bastardo  burro",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8_CBmw5NQHN",
                    "user": "Sieg Heil \u5350 \u03df\u03df 14\\88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697185,
                    "commentText": "robyssao costa\nrespeite a <b> ra\u00e7a </b>superior<b>  branco</b> e<b> h branc</b>o independente de ter olho claro ou escuro",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8aef4Mm9dt9",
                    "user": "Osana S. Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697186,
                    "commentText": "Rubens Rocha tava reparando isso msm kra! Kkkk e msm se fosse desse nipe n era p agir dessa forma <b> rid\u00edcula.</b> \"Mas a\u00ed tamu junto negritude\" Sou<b>  preta</b>, sou linda!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Rid\u00edcula",
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8aefVPtbf2a",
                    "user": "Osana S. Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697188,
                    "commentText": "Rubens Rocha gostaria de ler se poss\u00edvel.\ud83d\ude4f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8aegT6Sngsd",
                    "user": "Osana S. Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697189,
                    "commentText": "robyssao costa Ri alto aq kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8aehA3R4zz-",
                    "user": "Osana S. Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697191,
                    "commentText": "Aah a proposito... Rubens pelo que eu saiba...no nosso pa\u00eds \u00e9 considerado crime qualquer tipo de apologia ao nazismo. Confere?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8gGD6HuhSCB",
                    "user": "lucinete Rodrigues da Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439697192,
                    "commentText": "Intelig\u00eancia e  sabedoria juntas derrubam qualquer argumentos sem raz\u00e3o e sem fatos comprovados e voce Rubens Rocha j\u00e1 fez a sua parte com uma aula de como se comportar perante a sociedade independente da cor da pele da pessoa ,infelizmente gente tola jamais saber\u00e3o o que \u00e9 isso...obrigada por n\u00e3o fazer parte da turma do mal que age com a mentalidade de satan\u00e1s excluindo uma pessoa pela cor da pele e/ou pela diferen\u00e7a de religi\u00e3o e etc... essas pessoas se n\u00e3o mudarem o modo de pensar em rela\u00e7\u00e3o ao pr\u00f3ximo independente se \u00e9 homem ou <b> mulher </b><b> ,preto</b>(a) o<b> u branc</b>o(a) eles mesmos \u00e9 que ser\u00e3o destru\u00eddos no Armagedom na justi\u00e7a soberana de Deus a\u00ed sim eu quero ver quem deles dir\u00e1\"Sou superior porque s<b> ou bran</b>co\" ou por ser homens e sei que voce n\u00e3o faz parte destes tolos que acabei de citar,isso foi s\u00f3 um exemplo que como voce p\u00f4de ver alguns deles mesmo comentaram acima..!Fique com Deus.e continue assim.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8j37u9nktDe",
                    "user": "Fab",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710097713,
                    "commentText": "Rog\u00e9rio R. Falou pouco mais falou bosta hein",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8j38HzGSe-J",
                    "user": "Fab",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710097715,
                    "commentText": "Rubens Rocha \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fboa!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8j39GSYfea4",
                    "user": "Fab",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532710097716,
                    "commentText": "ZOG 'd Isso vindo de voc\u00ea chama-se INVEJA",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8k9JwyAesQ_",
                    "user": "Fab",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388497718,
                    "commentText": "Francis Dylan Junior Fale isso para o Mike Tyson",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8k9K-rYzpOc",
                    "user": "Fab",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535388497719,
                    "commentText": "Francis Dylan Junior E tu tem cara de para\u00edba pobre kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8ml2IS6b2pX",
                    "user": "Fab",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658897721,
                    "commentText": "@Rog\u00e9rio R. Quem l\u00ea seu coment\u00e1rio pensa que tu \u00e9 um puro ariano. Te enxerga cara! Pra <b> estrangeiro,</b> brasileiro \u00e9 tudo a mesma bosta, independente de ser<b>  branco</b> o<b> u pret</b>o. Ainda mais se tratando de uma coisa sem valor como voc\u00ea.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Branco",
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8ml2TTrPBwf",
                    "user": "Fab",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658897723,
                    "commentText": "@ZOG 'd O Rubens \u00e9 muuuuito mais inteligente do que tu. E voc\u00ea, porque n\u00e3o mostra a cara? Sei, t\u00e1 com medinho n\u00e9 kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_adDiU1z41XgCoAEC.8IxY5iKiOlp8uTa1FP5ZY-",
                    "user": "Johnny B Goode",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557161297724,
                    "commentText": "@ZOG 'd Voc\u00ea e o Rog\u00e9rio R. s\u00e3o as mesmas pessoas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi0gUWR7FTowXgCoAEC",
            "user": "voc\u00ea n\u00e3o aguenta a verdade fogo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903694970,
            "commentText": "q merda \u00e9 essa?",
            "likes": 14,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi0gUWR7FTowXgCoAEC.8IjbJ8DqRgE8_HujBDD-CM",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695328,
                    "commentText": "racismo brasileiro bro.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC",
            "user": "Souza Fernando",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495903694972,
            "commentText": "Conhe\u00e7o esse cara a\u00ed ele fala isso direto, retardado do krl",
            "likes": 198,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 30,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388QISH7KXqoa",
                    "user": "Emersson a15",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495903695462,
                    "commentText": "to com tigo eli falando merda de mais",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388TD4ZG48yKb",
                    "user": "Camila Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695464,
                    "commentText": "O dia que ele acordar com a boca cheia de formiga ele para de falar o que tanto gosta....",
                    "likes": 35,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388Y_zWiIyU69",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695465,
                    "commentText": "Souza Fernando.\nEle t\u00e1 certo !! Temos que falar a verdade!  Chega de hipocrisia!  \n<b> Negro </b>n\u00e3o gosta de<b>  negra</b>  !",
                    "likes": 21,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388Y_zaTF8Yvw",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695467,
                    "commentText": "Camila Silva.    Ele n\u00e3o fala o que gosta.  Ele fala a verdade !!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388YgIbUStJp7",
                    "user": "robyssao costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695468,
                    "commentText": "Me envie o Facebook dele pra adicion\u00e1-lo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388Yizduv4NI2",
                    "user": "C\u00c9REBRO DE GELEIA - Anima\u00e7\u00f5es",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695470,
                    "commentText": "robyssao costa Tem certeza meu pai <b> negro </b>se casou com a minha m\u00e3e<b>  negra</b>, o pai do meu amigo \u00e9 <b> o branc</b>o e se casou com u<b> ma neg</b>ra. Cara, sugiro que mude o seu jeito de pensar.",
                    "likes": 22,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388YjEQthfzMo",
                    "user": "C\u00c9REBRO DE GELEIA - Anima\u00e7\u00f5es",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695471,
                    "commentText": "robyssao costa na verdade, N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388YxlBFgpc6w",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695473,
                    "commentText": "robyssao costa Claro um <b> branco </b>n pode gostar de uma<b>  negra</b>, e nem u<b> m negr</b>o pode gostar de u<b> ma neg</b>ra que \u00e9 biologicamente errado. Exce\u00e7\u00f5es da onde? Pelo menos muitas negras tem intelig\u00eancia diferente de vc. Quem julga pela apar\u00eancia \u00e9 um compl<b> eto idi</b>ota, estou falando a vdd, pq se casar por apar\u00eancia \u00e9 algo completamente tolo. Tipo vc que n sabe a diferen\u00e7a de PRECONCEITUOSOS para SINCEROS",
                    "likes": 14,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Branco",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388YxlFxEFAga",
                    "user": "Laura maravilhosa e dona da raz\u00e3o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695474,
                    "commentText": "C\u00c9REBRO DE GELEIA - Anima\u00e7\u00f5es n\u00e3o da <b> bola </b>para ele, ele \u00e9 ignorante",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Bola"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388ZVxtmHdsGP",
                    "user": "Gustavo Ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439695476,
                    "commentText": "Souza Fernando da uma voadora",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388_JTA_mvUfP",
                    "user": "Sofia Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439696047,
                    "commentText": "Isso \u00e9 vdd conhe\u00e7o um <b> negro </b>que s\u00f3 quer bramquinha nem morena ele quer O FILHO DA<b>  PUTA</b> QUER BRANCA E LOIRA VIU",
                    "likes": 14,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388_lDOVRm-jg",
                    "user": "gabriel Duarte",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439696048,
                    "commentText": "'-'",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388_lDT4ZDiSh",
                    "user": "gabriel Duarte",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439696050,
                    "commentText": "vdd , alguns casos eu concordo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388a50-9-Jrzi",
                    "user": "yumi Y.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439696051,
                    "commentText": "Ser humano \u00e8 lixo.e vc mais um",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388a503bcFaDg",
                    "user": "yumi Y.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439696053,
                    "commentText": "robyssao costa vc \u00e8 um otario",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388bjYEDIB2Wp",
                    "user": "chelsea boladona",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439696054,
                    "commentText": "robyssao costa n\u00e3o \u00e9 porque a maioria dos negros gostam de brancos, que isso significa que todos gostam. N\u00e3o generalize o que voc\u00ea n\u00e3o sabe men",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388cTHplu0lRN",
                    "user": "Mariana Palmeira de Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439696055,
                    "commentText": "robyssao costa KKKK E PESSOAS COM C\u00c9REBRO N\u00c3O GOSTAM DE GENTE IGUAL VC",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388df9xXC7koS",
                    "user": "viciada em avakin louca louca louca",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439696057,
                    "commentText": "E ainda tem gente que apoia",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388f4ENNKULtf",
                    "user": "away",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439696058,
                    "commentText": "Brancos ou negros com grana ficam com mulheres brancas ou loiras, \u00e9 tipo um padr\u00e3o\nambos se iludem. Se voc\u00ea que \u00e9 pobre e encontrar uma mo\u00e7a que goste\nde vc nessa situa\u00e7\u00e3o, d\u00ea muito valor.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388gfMWlWs4nJ",
                    "user": "Camila kelry",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527439696060,
                    "commentText": "Little Black Dress PQP n\u00e3o acredito que eu li essa merda n\u00e3o! Bichinha teu pensamento \u00e9 bosta igual a voce",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388h1jMxBlNwa",
                    "user": "John Tanner",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118096061,
                    "commentText": "Ele tem problema mental?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388hIDjlxxAB4",
                    "user": "John Tanner",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118096062,
                    "commentText": "kamika z tu \u00e9 <b> preto?</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388hIFAERwvpa",
                    "user": "kamika z",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118096064,
                    "commentText": "sim ;-;",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388hIIj7W_zZe",
                    "user": "kamika z",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118096075,
                    "commentText": "kkkk a prenda \u00e9 tao pesada que acabei ficando t\u00edmido e agr nao consigo nem me aproximar pra dar oi a uma <b> mulher </b>sendo elas de qualquer cor",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388hJRRHyZ822",
                    "user": "Camila kelry",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530118096077,
                    "commentText": "kamika z olha vou deixar aqui meu coment\u00e1rio. Parem com essas besteiras que a vida oi pessoas sem amor imp\u00f5e. D\u00ea valor as pessoas a vida pois n\u00e3o saberemos o dia de nossas partida. Isso \u00e9 uma tremenda  ignor\u00e2ncia.  V\u00e1 ao hospital de c\u00e2ncer hj visitar as pessoas que est\u00e3o doentes a\u00ed voc\u00eas v\u00e3o d\u00e1 valor ao que \u00e9 realmente pra ser dado\ud83d\ude09",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388kYhn1SlRpm",
                    "user": "Fernando Cordeiro",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066896078,
                    "commentText": "porra nenhuma",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388lMvjXOwj7B",
                    "user": "Que Coisa N\u00e3o?",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538066896080,
                    "commentText": "@robyssao costa Hm, tu \u00e9 <b> negro?</b> \u00c9 est\u00e1 generalizando por que? gosta de falar merda \u00e9?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388ml2ZxO-4SC",
                    "user": "Fab",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540658896081,
                    "commentText": "@robyssao costa Aproveite e d\u00ea o cu pra ele",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388qGh1OlNv5M",
                    "user": "Jaqueline Santos",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548607696083,
                    "commentText": "@Sofia Santos gente isso vai da pessoa, cada um tem um gosto, MAIS O QU\u00ca PRECISA MESMO \u00c9 DE RESPEITO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh7L7VZ326Ud3gCoAEC.8I_MRuCbt388r3jeeXjLcd",
                    "user": "Capeta Azul",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551286096084,
                    "commentText": "ele ta vivo ainda?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}