{
    "header": {
        "title": " Desacatos entre CIGANOS e PRETOS 2010 08 28 ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " ChumboEmCimaDeles ",
        "views": "37134",
        "likes": " 33 ",
        "dislikes": " 11 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 29/08/2010 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-03 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=EIMERtGKkWU ",
        "postText": "  ",
        "numberPosts": " 20 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Ethnicity - Roma,Ethnicity - Black",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racista,Cigano,Negro",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgxXYezkB_-aqa4KNmx4AaABAg",
            "user": "j\u00f3ca ribeiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549205534495,
            "commentText": "A merda humana pode se matar \u00e1 vontade.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxXYezkB_-aqa4KNmx4AaABAg.8qRmgL8JG438sEJ0ME5ZBM",
                    "user": "Gypsy Santos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554303135300,
                    "commentText": "olha me este <b> racista </b>do caralho devias ter vergonha de falar assim\u00a0\u00a0 merda humana \u00e9 as pessoas que falam como tu , quem es tu pra te achares mais que os outros",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyhMrSbkIU7H3aA9ZN4AaABAg",
            "user": "Domingas Cardoso",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549205534498,
            "commentText": "Falem na nossa frente cabroes sou <b> cigano </b>com orgulho vao todos tomar no cu",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UggSWkJcQwST83gCoAEC",
            "user": "ricardo Teixeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499093534500,
            "commentText": "que se matem e que nunca saem desse bairro",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz2l2UacZI4QF7dN-B4AaABAg",
            "user": "Ismael Silva",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372863134502,
            "commentText": "Os culpados s\u00e3o os aqueles que constroem estes bairros grande... depois d\u00e1 no que d\u00e1!!! s\u00f3 ajudam pra degrada\u00e7\u00e3o.... querem-se livrar e n\u00e3o sabem como!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx_Pt3x_1v9XW6nUGZ4AaABAg",
            "user": "wadson silva",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372863134503,
            "commentText": "isso no Brasil . so acontce nas favelas do Rio",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx9WfTDtRLaH-qzQ-V4AaABAg",
            "user": "Maniso Gama",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372863134505,
            "commentText": "mas primeiro chumbo em cima de ti. Brrrraaaa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwDqadbW6rfRO9kXVZ4AaABAg",
            "user": "Maniso Gama",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372863134507,
            "commentText": "PORTUGAL AOS PORTUGUES!! \u00c9 ISSO MESMO :)\nChullage - Portugal aos Portugueses\n\nS\u00f3 n\u00e3o percebo porque \u00e9 que os BRANCOS foram a Africa escravizar o meu povo\n\n<b> NEGRO </b>SEMPRE E COM ATTITUDE!!\nfica bem seu ignorante",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwDqadbW6rfRO9kXVZ4AaABAg.8Gbpbu7Ajlq8qOI3R3rqCg",
                    "user": "jim golovan",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549205535232,
                    "commentText": "Mas quando os portugueses l\u00e1 chegaram, j\u00e1 havia escravatura.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxZG2FFRXAVTv74Lot4AaABAg",
            "user": "rui santana",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372863134509,
            "commentText": "merda de bairro estavam bem era na terra deles",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_LhU6yCjWxtNES2N4AaABAg",
            "user": "Ricardo Oliveira",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372863134511,
            "commentText": "memo, esses ciganos so kerem \u00e9 um tiro nos cornos!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy_LhU6yCjWxtNES2N4AaABAg.8GbWO_CR71k8wG2fH4fdIi",
                    "user": "Manel Soares",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1560955935321,
                    "commentText": "Vai luvar no cu cabrao come toa m\u00e3e \ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\ude0e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy_LhU6yCjWxtNES2N4AaABAg.8GbWO_CR71k8wZgrsHiETV",
                    "user": "Ivancontas Contas",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1561560735322,
                    "commentText": "Nem os blacks tiveram for\u00e7a tinhas tu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwOdGDGdmRv09vqxuR4AaABAg",
            "user": "HenrySims",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1372863134514,
            "commentText": "N\u00e3o fazia mal nenhum se morressem todos.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKAbaQq6oz9NeHort4AaABAg",
            "user": "PedrinhoNJi",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341327134516,
            "commentText": "Na minha zona ciganos sao como fran\u00e7a quando se ve algum e acompanhado por \"alguem\" ate a saida da vila.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwZ8IRAlEdv9nz9vpZ4AaABAg",
            "user": "WickedMemory",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341327134517,
            "commentText": "fodass os ciganos s\u00e3o perseguidos e discriminados mas tamb\u00e9m discriminam as outras pessoas, e fazem merda nos outros paises..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwRXY6uGWcLLCUXmeZ4AaABAg",
            "user": "Diogo",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341327134519,
            "commentText": "Isto \u00e9 uma vergonha,  e a policia n\u00e3o faz nada...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwRXY6uGWcLLCUXmeZ4AaABAg.8GbybwEq3H18gTzlT4AyGC",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530629535261,
                    "commentText": "A pol\u00edcia n\u00e3o pode fazer nada , se fazem o trabalho deles s\u00e3o presos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy2SI-vq5hGVld09Nl4AaABAg",
            "user": "MAYA & LIGIA",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309704734521,
            "commentText": "a policia so manda parar os onestos aos ladroes tem medo essa policia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5dzJtGz2L4rIWx_x4AaABAg",
            "user": "F\u00e1bio Fernandes",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1309704734523,
            "commentText": "\"A policia n\u00e3o deixa-va entrar nem para fora, nem para dentro\"\r\nMuito bom!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}