{
    "header": {
        "title": " Racismo cigano no voc\u00ea na TV  quintino Aires rassita cristina ferreira racista ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Kikinho cigano ",
        "views": "13257",
        "likes": " 72 ",
        "dislikes": " 89 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 28/07/2016 ",
        "dateExtraction": " 2019-05-28 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=VkaiMTLh-54 ",
        "postText": " Descrimina\u00e7\u00e3o contra os ciganos no voc\u00ea na TV goucha o her\u00f3i dos ciganos ",
        "numberPosts": " 158 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Ethnicity - Roma,Gender - Female sexuality,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Ethnicity - White,Gender - General,Age - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racismo,Racista,Ra\u00e7a,Etnia,Cigano,Cal\u00e9,Puta,Vaca,Atrasado,Atrasado mental,Psicopata,Gajo,Branco,Mulher,Idade,Paneleiro,Francisco,Velho,Macaco,Xenofobia",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgxCQ_2m9PcHlAOA8xd4AaABAg",
            "user": "Bruno Daniel",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1557241338363,
            "commentText": "Os ciganos na minha zona atiram pedras contra comboios, j\u00e1 os apanhei a vandalizar casas, e a agredir e insultar pessoas que n\u00e3o lhes  fizeram nada, e esses mesmos acham que sofrem racismo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxL4tsdzSgyqv4_6354AaABAg",
            "user": "Cari Reis",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556463738365,
            "commentText": "E somos portugu\u00eas  desde 1822",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxHehCmedKn9igX_nd4AaABAg",
            "user": "Cari Reis",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556463738366,
            "commentText": "Este homen e un <b> racista </b>e ignorante  e para saber os ciganos tao ca amais de 500 anos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzy2gZTwAeCimCzMex4AaABAg",
            "user": "Josu\u00e9 scp",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556463738368,
            "commentText": "Este <b> gajo </b>\u00e9 um rasicta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyRplzgZMT0pID1six4AaABAg",
            "user": "jardel maia",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551366138370,
            "commentText": "Tu Quintino tens a boca de chupar pilas seu cabrao <b> paneleiro </b>do Carvalho otario",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Paneleiro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxULouWqarZsllHkhd4AaABAg",
            "user": "Ant\u00f3nio barao Reis Barao reis",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548687738371,
            "commentText": "Olha os ciganos nao violam as criancinhas e  nao desrespeitam os velhos j\u00e1 alguns brancos racistas andao a falar mal dos ciganos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyN1HpYmbBrUG_BZpF4AaABAg",
            "user": "S\u00e9rgio H. Branco",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546009338373,
            "commentText": "Neste contexto, n\u00e3o \u00e9 \"descriminar\", mas \"discrminar\". \"Descriminar\" significa \"descriminalizar\".",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZ2_W5YWowYiChUfR4AaABAg",
            "user": "joao rodrigues",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540738938374,
            "commentText": "Tenho uma amiga, cuja sobrinha foi abusada, pelo marido <b> cigano,</b> que nem e pai da crian\u00e7a, e padrasto. Demorou 5 anos a ir preso, a crian\u00e7a de dez anos, j\u00e1 tinha quinze",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxgodnWEpYTjLD_iSx4AaABAg",
            "user": "Molina S",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540738938376,
            "commentText": "Me cago nos mortos deste senhor almacuado se veja",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyN19ZcdAiwYJeql854AaABAg",
            "user": "Acinonyx Jubatus",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538146938377,
            "commentText": "Apenas a verdade.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgynNZ0bo9X40L2tbYJ4AaABAg",
            "user": "UltraNacionalPT",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538146938379,
            "commentText": "O Quintino Aires disse a realidade ! Muito bem!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzeHQktSrJUJuZf7454AaABAg",
            "user": "Daniela Fernandes",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535468538380,
            "commentText": "Quintino: \" vao lavar escadas se for preciso tambem vou lavar\" ah ah deixe me rir!!!.......",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzeHQktSrJUJuZf7454AaABAg.8k5wsaOROMN8mbKdiuMgv_",
                    "user": "Joao Garrido",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540738938632,
                    "commentText": "Daniela Fernandes entao querer que rouba?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeHQktSrJUJuZf7454AaABAg.8k5wsaOROMN8mcxN6-iyzz",
                    "user": "Daniela Fernandes",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540738938633,
                    "commentText": "Joao Garrido n\u00e3o \u00e9 isso \u00e9 que um arrogante desses dizer quentambem lavava escadas duvido que ele fizesse...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyUCyl-sJWAGkfePTd4AaABAg",
            "user": "Luisa Coelho",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535468538382,
            "commentText": "tudo o q ele disse \u00e9 verdade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx6GqrwcQ_vy-cLHLh4AaABAg",
            "user": "Francisco Loureiro",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530198138384,
            "commentText": "J\u00e1 conheci ciganos melhores  que muita gente de outra <b> ra\u00e7a </b>ali\u00e1s nunca conheci nenhum<b>  cigano</b> criminoso assassino ou pedofilo essa \u00e9 a verdade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw1OS-5cROtMFqImNJ4AaABAg",
            "user": "Maria Maria",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530198138385,
            "commentText": "nunca lhe disseram k a sua boca paresse um barco?\ud83d\ude4a\u270b\ud83d\ude04\ud83d\ude04 upsss\u270b e a vdd seu podreee\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQNHySw3Qf9uWNMfh4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Soares",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519738387,
            "commentText": "Morte para todos racistas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQqzZLeDuCi7CuFyh4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Soares",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519738389,
            "commentText": "Quintino me cago nus teos mortos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxue1thTVT3kwPVKiN4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Soares",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519738390,
            "commentText": "Senhor quintino voce \u00e9 o mais  burro que ja vi, <b> racista </b> ! Entao quer dizer se 50% dos ciganos n\u00e3o presta os outros tambem n\u00e3o presta? por uns vai pagar todos? \"Os ciganos\"  que merda \u00e9 esta      -Portugal tem 10 milhoes de portugueses! Um milhao sao ciganos mesmo que todos ciganos nao trabalhasem! !! E a voca raca de merda kuantos \u00e9 que nao tabalham antes de falar merda primeiro veijam a merda que ja fizeram",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwbulr9PPMnlqzlf494AaABAg",
            "user": "Bruno Gomes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519738392,
            "commentText": "e aprenderes a escrever?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxvmbuLXAb1ABn2YNN4AaABAg",
            "user": "jdhdc gabarras",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519738393,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os ciganos tambem s\u00e3o os senhores da merda o Quintino Aires deveria morrer e n\u00e3o era no c\u00e9u puta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwaNz7ne5i5GoBTO3J4AaABAg",
            "user": "Ivan Augusto Louren\u00e7o",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739311,
            "commentText": "Seu grande filha da <b> puta!</b>\nVai apanhar no cu!!!\ud83d\udc4c\ud83d\ude09\ud83d\ude09",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyKAJmY7vh5TlpXebx4AaABAg",
            "user": "Daniel Pereira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739313,
            "commentText": "Pode haver excep\u00e7\u00f5es mas realmente a maioria \u00e9 assim. Concordo plenamente!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxbQh4WpjWniyVklqR4AaABAg",
            "user": "Ricardo Cunha",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739315,
            "commentText": "Tanto <b> racismo </b>ainda no nosso pa\u00eds  at\u00e9 mete nojo  minha<b>  mulher</b> e cigana e trabalha",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxbQh4WpjWniyVklqR4AaABAg.8cZdBFJbf4v8cwD7Kg7-A6",
                    "user": "LCPG",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739676,
                    "commentText": "Ricardo Cunha D\u00ea os parab\u00e9ns \u00e1 sua <b> mulher </b>pq eu nunca vi um<b>  cigano</b> a trabalhar!! E olhe eu n so<b> u racist</b>a se <b> um ciga</b>no me respeitar eu o respeitarei em dobro s\u00f3 que nunca me respeitaram, muito pelo contr\u00e1rio.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racista",
                        "Cigano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyvR88E1OptJ2DcRnJ4AaABAg",
            "user": "TT Fofa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739318,
            "commentText": "Uma morte lhe de ao Quintino e a essa <b> puta </b>grande<b>  vaca</b> cristiana que tem os filhos sem pai anda a dar a cona a todo mundo que morra de um cancro e o Quintino tenho a certeza k tem o cu  todo partido essa boca de chupa pilas a Cristin<b> a put</b>a esse cabelo falso k n se arme tanto essa separada ninguem a ker por ser mui<b> to pu</b>ta.......os ciganos s\u00e3o iguais como voces ohhh defuntos somos seres humanos caralho...se eu visse eses defuntos lhe partia a boca toda antes de falar olhem pra voces primeiro oh defuntos \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyvR88E1OptJ2DcRnJ4AaABAg.8aldpe757Rx8am7cRoJdk2",
                    "user": "Quim Soares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739685,
                    "commentText": "TT Fofa mesmo",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyvR88E1OptJ2DcRnJ4AaABAg.8aldpe757Rx8am7oSaWPpq",
                    "user": "TT Fofa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739687,
                    "commentText": "quim soares yah",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta",
                "Vaca"
            ]
        },
        {
            "id": "UgytRO4aoH1u4Kfy9gd4AaABAg",
            "user": "Quim Soares",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739321,
            "commentText": "A cristina \u00e9 <b> puta </b>acha-se bonita mas \u00e9 feia ela paga pra ser fodida o quintino quer pau<b>  cigano</b> e n\u00e3o teve educa\u00e7\u00e3o dos pais",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgytRO4aoH1u4Kfy9gd4AaABAg.8alayQXUiD_8ale5-Qcy7y",
                    "user": "TT Fofa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739714,
                    "commentText": "quim soares yah \u00e9 mesmo verdade esses defuntos \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgytRO4aoH1u4Kfy9gd4AaABAg.8alayQXUiD_8bdfjFMXYsc",
                    "user": "Bruno Palhares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739716,
                    "commentText": "ela nao se acha bonita, ela \u00c9 bonita!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgytRO4aoH1u4Kfy9gd4AaABAg.8alayQXUiD_8c_ciN6n5kV",
                    "user": "Quim Soares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739718,
                    "commentText": "Bruno Palhares ela \u00e9 feia",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgytRO4aoH1u4Kfy9gd4AaABAg.8alayQXUiD_8c_gFAb5-ea",
                    "user": "Bruno Palhares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739720,
                    "commentText": "E boa ja agora!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgytRO4aoH1u4Kfy9gd4AaABAg.8alayQXUiD_7------CEi6",
                    "user": "David Brito",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739721,
                    "commentText": "ela \u00e9 feia? j\u00e1 olhas-te bem para essa fronha ao espelho, foda-se \u00e9s mais feio que um cagalh\u00e3o mal cagado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgytRO4aoH1u4Kfy9gd4AaABAg.8alayQXUiD_8efs-jAKLRM",
                    "user": "Quim Soares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739723,
                    "commentText": "David Brito e tu tens inveja de mim feioso nem foto tens loolll",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgytRO4aoH1u4Kfy9gd4AaABAg.8alayQXUiD_8eoMGOXT2Xx",
                    "user": "David Brito",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739725,
                    "commentText": "achas  que eu tenho inveja dessa cara de pissa? fds que cor de merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgytRO4aoH1u4Kfy9gd4AaABAg.8alayQXUiD_8fskfRzX2a6",
                    "user": "Quim Soares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739732,
                    "commentText": "David Brito cara de pissa ok e tu levas com ela a toda hora",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzkqfMo076RBr1E0jt4AaABAg",
            "user": "Pedro Gon\u00e7alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739324,
            "commentText": "nunca vi um <b> cigano </b>a trabalhar, so a roubar e amea\u00e7ar as pessoas portanto",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzkqfMo076RBr1E0jt4AaABAg.8ZVYtKeg5658_JPlqTHBv-",
                    "user": "Leticia Monteiro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739739,
                    "commentText": "Kuem \u00e9s tuh para falar mal de ciganos\n\nCabrao da merda\n\n\nO deus vai levar a pessoa kuem mais amas no mundo\n\nSeu filho da <b> puta </b>cabrao fosses n\u00e3o conhecem os ciganos e por isso que dizem isso se fosses conhecem se n\u00f3s ia ver que n\u00e3o somos como voces pensais\n\nAgora so uma coisa fuck you\nVai a merda\n\n\nmecago em teus mortos mais frescos\n\nCara de cavalo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzkqfMo076RBr1E0jt4AaABAg.8ZVYtKeg5658cZdWSlTRuj",
                    "user": "Ricardo Cunha",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739741,
                    "commentText": "Leticia Monteiro a minha <b> mulher </b>e cigana e trabalha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzkqfMo076RBr1E0jt4AaABAg.8ZVYtKeg5658cZdc3j35-5",
                    "user": "Ricardo Cunha",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739743,
                    "commentText": "Leticia Monteiro gostei da \u00faltima Parte kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxhN4gMh1UxiiVB7Ip4AaABAg",
            "user": "D4rk royale",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739326,
            "commentText": "Me cago da <b> ra\u00e7a </b>dos racistas  Cristina \u00e9s uma merda pk n\u00e3o morres  NOS TEMOS OS MSM DIRETOS SOMOS PORTUGU\u00caS",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxhN4gMh1UxiiVB7Ip4AaABAg.8YhB2PNcTtC8aleyO6bzE9",
                    "user": "TT Fofa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739696,
                    "commentText": "D4rk royale yah \u00e9 verdade",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxhN4gMh1UxiiVB7Ip4AaABAg.8YhB2PNcTtC8cwAxAdonk1",
                    "user": "LCPG",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739698,
                    "commentText": "Deviam ter os mesmos direitos \u00e9 um facto agora vcs t\u00eam muitos mais e \u00e9 isso que vos faz diferentes. Por isso \u00e9 q ningu\u00e9m gosta de vcs, pk ningu\u00e9m gosta de sair do trabalho montado num carro popular e passar por um indiv\u00edduo que n\u00e3o faz nada da vida simplesmente vende \"p\u00f3 de talco para crian\u00e7as\" e vive de subs\u00eddios e a\u00ednda roubam e vitimizam se montado num carro de luxo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgznfcvZUM1RuvQmazF4AaABAg",
            "user": "Francisco Gon\u00e7alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739329,
            "commentText": "Belos coment\u00e1rios.........e legendas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgypPCsvj3To9tS_std4AaABAg",
            "user": "Francisco Gon\u00e7alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739331,
            "commentText": "Mais subs\u00eddios para os ciganos... VIVA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgypPCsvj3To9tS_std4AaABAg.8YfUjhCKpOj8cwDDhOQ43I",
                    "user": "LCPG",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739672,
                    "commentText": "Francisco Gon\u00e7alves Menos subs\u00eddio mais trabalho. Viva!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Francisco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwUdSObBFYEySe0KWJ4AaABAg",
            "user": "ItsAmeWillSmith",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739334,
            "commentText": "Esta merda de ser virtuoso e dizer que os ciganos s\u00e3o bonzinhos \u00e9 completamente falsa. Parasitas de merda. 3:10 ningu\u00e9m d\u00e1 trabalho aos ciganos... E que tal habilita\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias e higiene pessoal em vez de roubos e tr\u00e1fico de droga? Poupem me, as regras s\u00e3o iguais para toda a gente.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyGS-4JV_CbQvRvxk54AaABAg",
            "user": "Ezequiel Monteiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739336,
            "commentText": "sao cabroes pk se dissermos que somos ciganos dao trabalho ? filho duma grande <b> puta </b>se te acassa-sse arrancava-lhe a cabe\u00e7a",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwufZBRIsBOib4zl714AaABAg",
            "user": "Nuria Filipa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739338,
            "commentText": "Alii paiii que \u00f3dio , pailho da merda <b> racista </b>da merda morre boi",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxc04NzZkldWF17nPZ4AaABAg",
            "user": "vhisssblabla",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739340,
            "commentText": "Ele tem toda a raz\u00e3o....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgziIBBstREQqCvKX-94AaABAg",
            "user": "Imparcial Maria",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739342,
            "commentText": "Ide trabalhar ciganos. S\u00f3 querem tr\u00e1fico de droga, de armas e assaltos. V\u00e3o para a escola e cumpram a constitui\u00e7\u00e3o Portuguesa. Falam de <b> racismo?</b> O que fazem para se inclu\u00edrem na sociedade? Que mostram al\u00e9m de espalharem o medo? Economia paralela, marcas falsificadas, fuga aos impostos, rendimento minimo, habita\u00e7\u00e3o social.. etc... S\u00e3o uns privilegiados e n\u00f3s temos de pagar para esta escumalha. Existem ilhas desertas, enviem-nos para l\u00e1 e que se amanhem... Chulos, parasitas da sociedade...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgziIBBstREQqCvKX-94AaABAg.8VqYGv7_lYr8cwDKZiKPAE",
                    "user": "LCPG",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739680,
                    "commentText": "Imparcial Maria \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiWYXoOa8rdKXgCoAEC",
            "user": "Francisco Montoya",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739345,
            "commentText": "cala a boca merda ferreira",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggVBP1W_9Sl8ngCoAEC",
            "user": "Francisco Montoya",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739347,
            "commentText": "os ciganos s\u00e3o iguais aos outros",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggVBP1W_9Sl8ngCoAEC.8VhRiCHEz5_8Zr__BLGU2c",
                    "user": "selma julia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519739691,
                    "commentText": "Francisco Montoya Ent\u00e3o, todos os homens portugueses que n\u00e3o s\u00e3o ciganos, s\u00e3o iguais ao Carlos Cruz, PED\u00d3FILOS!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Francisco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiEXn8bTp5RTHgCoAEC",
            "user": "emiliano ciganinho",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739350,
            "commentText": "o que o quintino aires esta a fazer e generalizar se vamos generalizar ent\u00e3o ele tamb\u00e9m e ped\u00f3filo, assassino e violador porque todos os dias v\u00eas-se nas noticias de n\u00e3o ciganos a violarem as crian\u00e7as, e nunca viu-se nos ciganos. E psic\u00f3logo mas ainda tem a mente muito fechada e tamb\u00e9m ele falou nos ciganos por n\u00e3o trabalharem mas esquece que por pessoas como ele e que os ciganos est\u00e3o sem trabalhar porque vamos pedir trabalho e n\u00e3o d\u00e3o por ser ciganos raciiiiiiiiistaaaaaaaaaas de merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugiw-sDuRz29hHgCoAEC",
            "user": "simba 1998",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739352,
            "commentText": "cuamdo alaguem fas merda tem que ser responsabilizados \u00e9 so isso",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghWP4QXb8mKU3gCoAEC",
            "user": "Xiko M",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739353,
            "commentText": "Tantas verdades. . . apoiado",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghbxKfweowJdngCoAEC",
            "user": "F\u00e1bio Castanheira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519739355,
            "commentText": "Por um pagam todos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughn4YHPJ2NmhXgCoAEC",
            "user": "Chico lopes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519740545,
            "commentText": "N s\u00e3o os ciganos que violam os filhos, n s\u00e3o os ciganos que matao a familia podemos ter muitos defeitos mas os pailhos sao piores que os ciganos",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughn4YHPJ2NmhXgCoAEC.8VVXslrVg_78XoxjcCdjnY",
                    "user": "ItsAmeWillSmith",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519740843,
                    "commentText": "Chico lopes Aprende a escrever primeiro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiDRPD8V3fM1ngCoAEC",
            "user": "Marco Masive",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519740547,
            "commentText": "At\u00e9 \u00e0 data e com 41 anos nunca vi a merda dum <b> cigano </b>trabalhar, PARASITAS",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiDRPD8V3fM1ngCoAEC.8VUS8ZcWbFs8kGWmSY_8U_",
                    "user": "Ines Salzar",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535468540862,
                    "commentText": "Se quer chamar parasitas vaia chamar a sua fam\u00edlia pois tenho 18 anos e sou cigana com muito orgulho e trabalho mas s\u00f3 tenho trabalho pois porque n\u00e3o pare\u00e7o ser cigana porque sen\u00e3o n\u00e3o teria trabalho e assim se querem que os ciganos trabalhem ent\u00e3o deem oportunidade porque e assim se um <b> cigano </b>quer ir trabalhar e porque vai roubar tudo sen\u00e3o trabalha e porque trafica droga mas os da vossa cultura e que fazem todos os problemas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiDRPD8V3fM1ngCoAEC.8VUS8ZcWbFs8o6kzTCkrU7",
                    "user": "Robim Gilda",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543417340863,
                    "commentText": "Ho <b> atr<b> asado </b>mental</b> eu so<b> u cigan</b>o e trabalho e se trabalho e PK n\u00e3o tenho cara <b> de ciga</b>no , por isso t\u00e1 calado atrasado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano",
                        "Atrasado",
                        "Atrasado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiDRPD8V3fM1ngCoAEC.8VUS8ZcWbFs8rWNc6j2X_f",
                    "user": "Rynzler Rynzler",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551366140865,
                    "commentText": "@Ines Salzar ent\u00e3o se queres trabalho bom. Vai mas \u00e9 estudar para a universidade olha que crlh. N\u00e3o venhas com essa merda \"ah n  arranjava trabalho se parecesse como uma cigana\" isso \u00e9 s\u00f3 treta e desculpas. Tu n vives nos anos 40 ou assim.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugiuw3ZiKbHkmHgCoAEC",
            "user": "M\u00e1rio Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519740549,
            "commentText": "O Quintino n\u00e3o disse mentira nenhuma!!! Ali\u00e1s \u00e9 tudo verdade!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiyJJ9Z407EmXgCoAEC",
            "user": "Nsatiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519740551,
            "commentText": "Cigano n\u00e3o presta.. Nem faz falta aqui em Portugal.",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiyJJ9Z407EmXgCoAEC.8VNUvUDPO9T8ala8wbKFEL",
                    "user": "Quim Soares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519740967,
                    "commentText": "Nsatiro filho da puta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiyJJ9Z407EmXgCoAEC.8VNUvUDPO9T8aleZF4oyN0",
                    "user": "TT Fofa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519740968,
                    "commentText": "Nsatiro vais morrer dentro de pouco tempo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiyJJ9Z407EmXgCoAEC.8VNUvUDPO9T8ar7jTGnSd_",
                    "user": "Fabiano Maia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519740970,
                    "commentText": "Come uma merda dos ciganos",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiyJJ9Z407EmXgCoAEC.8VNUvUDPO9T8hR9T0nHOlO",
                    "user": "Maria Maria",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530198140971,
                    "commentText": "olhee ja agr o seu pai tbm nao faz falta aki \ud83d\ude0f olhe ja agr vai levar da peida k  ja tah <b> atrasado </b>para o seu emprego\ud83d\ude19\ud83d\ude19\ud83d\udc4c",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Atrasado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiyJJ9Z407EmXgCoAEC.8VNUvUDPO9T8k5x2Kocwtb",
                    "user": "Daniela Fernandes",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535468540972,
                    "commentText": "Nsatiro nem todos deles sao iguais sabes?!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiyJJ9Z407EmXgCoAEC.8VNUvUDPO9T8pmCpSWsnqr",
                    "user": "Ant\u00f3nio barao Reis Barao reis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548687740973,
                    "commentText": "Filho da <b> puta </b>cabrao  de merda vai levar no cu \u00f3 nsatiro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UghIA1k9fvcy7ngCoAEC",
            "user": "Nuno Coelho",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519740553,
            "commentText": "S\u00e3o uns coitadinhos.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugil1DMqMbQs1HgCoAEC",
            "user": "Oeste Rider_pt",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519740554,
            "commentText": "comportem se caralho ! E respeitem que sao aceites na sociedade!  s\u00f3 sabem chorar fodass meninos",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghsCQtDOBI8sHgCoAEC",
            "user": "Carlos Pereira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519740556,
            "commentText": "Queria ver esses que s\u00f3 sabem falar , a ir trabalhar nas feiras , guinhavam-se todos pailhos feios",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggFyljZlcH_QHgCoAEC",
            "user": "Rynzler Rynzler",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519740557,
            "commentText": "Adoro o <b> gajo </b>que fez o v\u00eddeo em vez de refutar os factos do Sr quintino nas legendas. N\u00c3O! mete frases de filosofos, pq n\u00e3o... Francamente o Sr quintino tem 100% de raz\u00e3o. Concordo com tudo. S\u00f3 o meu vizinho da frente era um grande traficante de droga e matou pessoas E ERA UM<b>  CIGANO</b> ABSOLUTAMENTE J\u00c1 INTEGRADO NA SOCIEDADE.",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggFyljZlcH_QHgCoAEC.8VAlup5NFM08VURzK1UC6_",
                    "user": "Marco Masive",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519740851,
                    "commentText": "Nem mais, parasitas da sociedade, xulos do caralho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggFyljZlcH_QHgCoAEC.8VAlup5NFM08lBpLU4OJbf",
                    "user": "Rynzler Rynzler",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538146940854,
                    "commentText": "s\u00e3o o cancro de Portugal na minha opini\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano",
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjBpFylz6A5pngCoAEC",
            "user": "Leandro Valente",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519740559,
            "commentText": "pai este paito devia de levar porrada.\npai eu sou <b> cigano </b>cm orgulho.\neste gaijo so diz isto tbm so pah ganhar parnon. os teus mortos quintinho",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiJUffrWH46R3gCoAEC",
            "user": "David Monteiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527519740561,
            "commentText": "vai te foder quintino vai a merda",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjoF93Fl3bcangCoAEC",
            "user": "Manuel lustriano",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983740562,
            "commentText": "cara de uma merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiZm7V9rAKUIngCoAEC",
            "user": "Manuel lustriano",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983740564,
            "commentText": "morto te vejas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjYdanFENjGlngCoAEC",
            "user": "Manuel lustriano",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983740565,
            "commentText": "tu \u00e9s uma merda quintino vai te foder boca de uma sanita tu \u00e9 a Cristina\nos",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggkKhZb2Vwh0HgCoAEC",
            "user": "Sergio Ramirez Ramirez",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983740567,
            "commentText": "Come-te as merdas dos ciganos todos boca do sapo.... !!!! Ja trabalhas tu para nos come-te um balde de merda so dos ciganos quem te dera a ti ser <b> cigano </b>trabalha mais para nos kkkkkkkkkkkl aaaaaaaaaa nao ti rias vai levar no cu melhor.  HO cristina pensas que  somos como vos que dormem avos com netas e as tantas tu tambem se calhar tiveste com o tem visavo e nigeum o sabe nao e.,..! Vai mas e lavar o boca com merda",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggkKhZb2Vwh0HgCoAEC.8QATQ5JV62H8fskrEwWfoK",
                    "user": "Quim Soares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519740836,
                    "commentText": "Sergio Ramirez Ramirez \u00e9 verdade eles t\u00eam inveja de n\u00f3s me cago nos mortos deles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ughld6pD0f2kcngCoAEC",
            "user": "Gitana Fonseca",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983740569,
            "commentText": "Cara duma merda .l.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghdpZbt2DhgvngCoAEC",
            "user": "joao ramos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983740570,
            "commentText": "quer dizer que por um grupo de ciganos fazer algo errado tem que pagar toda uma <b> etnia </b>,mas por essa l\u00f3gica n\u00e3o me acredito que todos caucasianos sejam como o Carlos cruz !",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghdpZbt2DhgvngCoAEC.8OY-Oi2uCSk8Zr_4j9nVCQ",
                    "user": "selma julia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519740869,
                    "commentText": "joao ramos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Etnia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjKtz2sKbnPdXgCoAEC",
            "user": "\u00c4nt\u00f6n\u00ef\u00f6 S\u00f6\u00e4r\u00efs KT",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983740572,
            "commentText": "rascista filha da <b> puta.</b>...axo eu sao as pior os pubrico estao banar a cabeca",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugic4epLX7qmZXgCoAEC",
            "user": "PizziBoy 13",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983740574,
            "commentText": "cigano n trabalha (e trabalho vc me d\u00e1 so se vc me d\u00e1)",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UghVrtHtNg5RIXgCoAEC",
            "user": "Sr Lionor",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983740575,
            "commentText": "ex directora de lares de criamcas violava-as",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiAtwDsFSU_g3gCoAEC",
            "user": "Sr Lionor",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983740577,
            "commentText": "homem <b> branco,</b>violou menores,e leva pena de 4anos e meio de pena suspensa???\n\"os ciganos k saiam d portugal!\"ai concordo,uma vez k portugal nao e um pais nam uma nacao,mas sim um planeta nao identificado habitado por seres k se teem por portugues.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiAtwDsFSU_g3gCoAEC.8JSJXY98nSd8lWIZ2UWPDe",
                    "user": "JPS 96",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538146940873,
                    "commentText": "E voces sois uma raca que veio de um planeta imundo nojento que veio pro planeta portugal meter nojo \numa raca que a unica coisa que sabem fazer e meter nojo que nao evolui e  nunca ira evoluir",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi0_rhxwraJzHgCoAEC",
            "user": "Sr Lionor",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741735,
            "commentText": "estou sopriendido com o moralismo dos portugueses.\n1-ateiam fogo no pais enteiro,destruindo milhares d vidas,mais parece cesar colocando fogo em roma.\n2-violam criancas endefesas.\n3-espancam filhos/as. com meses d <b> idade </b>ate a morte.\n3-policias corruptos,colocam drogas a circular nas ruas e dentro de prisoes.\n4-matam pais,avos,tios,pra ficarem com as herancas.\nlogo ainda tem moral pra julgar outras etnias!\n\"os ciganos fazem disturbios,os ciganos partem estoros da janelas,casam filhas muito novas(antes ver minha filha se casar aos 14 anos,com um companheiro da mesma<b>  idade</b>,do que ser viola-da com 10anos por u<b> m velh</b>o de 45/55 anos <b> de ida</b>de)cambada de hipotritas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi0_rhxwraJzHgCoAEC.8I9yc9kF6dH8VAkKXZ8BmL",
                    "user": "Rynzler Rynzler",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519742137,
                    "commentText": "e eu estou supreendido com o teu Portugu\u00eas. Se Cam\u00f5es fosse vivo para ler isto ele arrancava o outro olho.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi0_rhxwraJzHgCoAEC.8I9yc9kF6dH8VdUUag7x0C",
                    "user": "Tst45",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519742139,
                    "commentText": "2Faced kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Idade",
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "UggknNDvZI4iPngCoAEC",
            "user": "Mika zuki",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741737,
            "commentText": "Verdade !! Chega de falinhas mansas!! Querem ser respeitados tem de respeitar!!",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgicofBCjWdpN3gCoAEC",
            "user": "Borate Cigano",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741739,
            "commentText": "fds q meda de portugueses",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgicofBCjWdpN3gCoAEC.8HtNuXYoycd8XoxwJubw2V",
                    "user": "ItsAmeWillSmith",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519742161,
                    "commentText": "Borate <b> Cigano </b>A porta de sa\u00edda est\u00e1 sempre aberta parasita de merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh2GNLfpmdNvXgCoAEC",
            "user": "Borate Cigano",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741741,
            "commentText": "os brancos fingem gostar d portugal,mas assim q arranjam oportunidade fojem p'ra outros pai'ses,franca belgica e etc.\nsao covardes,pois mal tratam idosos e criancas indefesas,nao sao nada unidos,sao cinicos e ordinarios,secos e levam vidas traumatizadas porque avos,pais ou tios,as vezes ate mesmo os vizinhos os violam,q merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh2GNLfpmdNvXgCoAEC.8HstYld8svd8HzCnQfCS-3",
                    "user": "Mika zuki",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742165,
                    "commentText": "\u00c9 a maioria das pessoas de <b> etnia </b>cigana tal como tu s\u00e3o super hiper extremamente racistas ... Um<b>  racismo</b> e \u00f3dio anti brancos como voc\u00ea gosta de proclamar. Quem diria que o nazismo estava no seio da comunidade cigana, ir\u00f3nico n\u00e3o \u00e9? Mas \u00e9 o que muitos de voc\u00eas fazem, maltratam, humilham, devastam, espezinham, descriminam todos os que n\u00e3o pertencem \u00e0 comunidade! Por isso n\u00e3o falem e<b> m racism</b>o quando ele ainda est\u00e1 presente na vossa educa\u00e7\u00e3o (ou falta dela) de raiz. N\u00e3o s\u00e3o todos tenho a certeza disso!!! Mas muitos.. Como nem todos os alem\u00e3es foram nazis no terceiro reich. E ainda bem",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggeGjhvZ7C0UngCoAEC",
            "user": "Borate Cigano",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741743,
            "commentText": "a <b> etnia </b>cigana e verdadeira original,valentes para os malandros e nao para indefesos,somos unidos,e naturais daqui mesmo,d portugal,nada d covardes!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Etnia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjLrDS3Z8kMrngCoAEC",
            "user": "Bryan Pacheco",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741745,
            "commentText": "os argumentos dos ciganos\" nos podemos fazer a merda que quizermos, mas voces brancos sao piores porque violam criancinhas\" Nos meus 35 anos conheci alguem que fosse violado ou que tivesse violado. Acredito que os ciganos nao o fac,am, mas os brancos que o fazem sao muito menos do que 1%. E violar criancinhas e' proibido pra voces, mas escolher um homem para fazer sexo com as vossas filhas de 11 anos e mostrar o sangue aos vizinhos ja' e' aceitavel??",
            "likes": 20,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi_V5bd7mzSx3gCoAEC",
            "user": "Bryan Pacheco",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741747,
            "commentText": "Rassista? Mal sabe escrever, boa prova que o quintinho tem razao, voces nem a escola querem ir, e' mentira? vejam como voces escrevem",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi_V5bd7mzSx3gCoAEC.8HpaEwD7yeg8Hr6yK6kupu",
                    "user": "Carlos Silvino Bibi",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742243,
                    "commentText": "bryan pacheco+ os bispose padres do vaticano sao ciganos?\ud83d\ude05\nnao,entao vai levar no cuzinho meu querido\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nque achas da minha escritura,\ud83d\ude1dsei escrever?\ud83d\ude0e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_V5bd7mzSx3gCoAEC.8HpaEwD7yeg8Hr_EHDQWd0",
                    "user": "Bryan Pacheco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742245,
                    "commentText": "+Carlos Silvino Bibi sou ateu! Nunca roubei niguem, nunca bati em ninguem, nunca cuspi em ninguem, nunca violei ninguem, nunca trafiquei ou consumi droga, sou ateu com orgulho, Pois gente como tu que cre em deus sao os que Mais merda fazem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_V5bd7mzSx3gCoAEC.8HpaEwD7yeg8Hr_s-GqmIw",
                    "user": "Carlos Silvino Bibi",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742246,
                    "commentText": "pacheco\nha pra q saibas!....   ...<b> racista </b>e com c d casa e nao com dois s!......\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_V5bd7mzSx3gCoAEC.8HpaEwD7yeg8Hra75QSzKl",
                    "user": "Bryan Pacheco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742248,
                    "commentText": "+Carlos Silvino Bibi cada vez te enterras mais, <b> racismo </b>e' com C do teu cu, Olha para o titulo do video! Dai' a minha indignac,ao Quando perguntei \" rassista?\" Mas boa, reparaste nisso, Mais vale tarde que nunca",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_V5bd7mzSx3gCoAEC.8HpaEwD7yeg8HteSY0cVjT",
                    "user": "Bryan Pacheco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742250,
                    "commentText": "+Borate <b> Cigano </b>\"o seu broxista? \"Oh seu broxista!* , \"falta-vas\"? Faltavas*!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_V5bd7mzSx3gCoAEC.8HpaEwD7yeg8HteYpZ7EBm",
                    "user": "Bryan Pacheco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742251,
                    "commentText": "+Borate <b> Cigano </b>e \"kkkkk\" e' uma forma de brasileiros se rirem, em Portugal e' \"ahahah\"",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_V5bd7mzSx3gCoAEC.8HpaEwD7yeg8HtepdHkjgB",
                    "user": "Bryan Pacheco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742252,
                    "commentText": "+Borate <b> Cigano </b>Es tao inteligente que so usas o argumento do Manuel Luis, que disse que os ciganos nao violam. Nao violam mas fodem aos 9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_V5bd7mzSx3gCoAEC.8HpaEwD7yeg8HvgRzm1Ii2",
                    "user": "Borate Cigano",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742254,
                    "commentText": "+Bryan Pacheco,posso so uzar esse argumento,mas parto o coco todo a rir com tanta ignorancia que os brancos possuem,\"os ciganos sao violentos\"\n\ud83d\ude02que trizte,voz colocais portugal a arder,sois todos encendiarios,voz estrupam criancas(fica + lindo assim)voz abandonam os idosos,sois covardes,mais parecem ratos q abandonam o barco quando este se afunda,fogem d portugal(estamos em crise)porque os ladroes autorizados roubam o estado,mas tudo esta dentro da lei,dai ser autorizados a roubar,\nresumindo...     ...brancos covardes,ignorantes,sem moral e nada originais,mas sim criminais,encapazes,sem. amor,nem respeito,destruidores do planeta terra.\nq tal gostas dos meus novos argumentos?\nolha,ja ateaste fogo hoje?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_V5bd7mzSx3gCoAEC.8HpaEwD7yeg8N24eKOdl93",
                    "user": "y h",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742255,
                    "commentText": "olha os ciganos t\u00eam o mesmo direito dos senhores se concordar com quentinho voc\u00ea \u00e9 um animal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_V5bd7mzSx3gCoAEC.8HpaEwD7yeg8VPuSOHp5kl",
                    "user": "Ruy Roberto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519742257,
                    "commentText": "Cala-te <b> Cal\u00e9!</b> E vai casar com uma menor como \u00e9 h\u00e1bito na tua cultura! Se n\u00e3o gostas de ouvir tapa os ouvidos ot\u00e1rio! Ainda te enterras mais com a tua ignor\u00e2ncia tipica da tua<b>  ra\u00e7a</b>! Ninguem gosta de ciganos, mesmo que n\u00e3o admitam e isso \u00e9 porqu\u00ea? N\u00e3o tem a ver co<b> m ra\u00e7</b>a seu burro, tem a ver com a educa\u00e7\u00e3o que levas desde pequeno! Por isso \u00e9 que at\u00e9 h\u00e1 ciganos que n\u00e3o se d\u00e3o com ciganos! Discrimina\u00e7\u00e3o o caralho que te foda! Aprende a viver em sociedade animal se n\u00e3o gostas de ouvir as verdades, se decides viver a vidinha que levas n\u00e3o te fa\u00e7as de estupido e s\u00ea homem de admitir! Borrego de merda!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Cal\u00e9"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi_V5bd7mzSx3gCoAEC.8HpaEwD7yeg8aleH0C3cAO",
                    "user": "TT Fofa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519742584,
                    "commentText": "Bryan Pacheco olha vai levar no cu oh defunto\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugiz-ZUNrXEDj3gCoAEC",
            "user": "Trizteza Portugal",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741749,
            "commentText": "\"bom eu acho q noz tds sabemos\"\ud83d\ude02\nesse psicologo,deve ser <b> psicopata,</b>ele tem mesmo uma grande boca,deve cumer canja de miudos ao jantar,tem cara de violador,depois vai pra tv com carinha de santo!\ud83d\ude07",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Psicopata"
            ]
        },
        {
            "id": "UgghXj3BP9jSGngCoAEC",
            "user": "ze cardas",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741751,
            "commentText": "mas o que esse <b> macaco </b>esta a falar...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Macaco"
            ]
        },
        {
            "id": "UggI2pDkjRYTeHgCoAEC",
            "user": "PLAYHARD PT",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741752,
            "commentText": "eu vivo num bairro cheio de ciganos e eles s\u00e3o boas pessoas",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggI2pDkjRYTeHgCoAEC.8HZE1jcWD7i8I9vdN_B2kD",
                    "user": "Sr Lionor",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742151,
                    "commentText": "+Dr Ravangerous uma criatura com coracao,uma criatura bastante original,uma criatura valente com honra,uma criatura incapaz d violar as propias crias nem as crias das outra criaturas alheias,uma criatura reenventada da natureza criacao d deus de origem humana,natural do planeta terra que conhecemos,diga-me,que honra tem-des vos?\nvos (portugueses)sois cobardes,pois so fazem mal a criancas,voz mal tratam idosos,voz faseis trafico da propia especie(humana)vos nao sois nada unidos,ja na minha especie de criaturas ciganas (nao identificadas)\ud83d\ude02\ud83d\ude02somos por costume bastante unidos,vos orgulhei-vos de tantos disparates da vossa especie de criaturas(predadores ou aliens) E uma honra para minha pessoa nao ser da vossa especie!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggI2pDkjRYTeHgCoAEC.8HZE1jcWD7i8I9w_zrGB6z",
                    "user": "Sr Lionor",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742153,
                    "commentText": "+Dr Ravangerous vos sois uma criatura dos infernos,q desonra para os humanos,termos entre nos violadores,traficantes de humanos,encendiarios que ateiam fogo em seu propio pais(lunatitos psicomaniacos,sociopatas)estou vergonhoso da especie humana ser tao reles,pois os ciganos nao estao encluidos ,uma vez que sao criaturas nao edentificadas,so ha mutivo d ter orgulho de ser <b> cigano!</b>\nvoz ja violas te a tua filha/o. hoje?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghArr_oDt-s3HgCoAEC",
            "user": "Barreto monsores",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741754,
            "commentText": "O mais engra\u00e7ado \u00e9 que as pessoas n\u00e3o est\u00e3o percebendo para quem o Sr.Quintino trabalha ...trabalha para esse sistema assassino que aprisiona as pessoas a milhares de anos fazenso pais e m\u00e3es trabalharem como escravos e nao criam seus filhos por isso filhos de gagis sao abusados e tem tantos gagis extressados e nervosos !J\u00e1 se perdeu o sentido de ser <b> cigano </b>na mem\u00f3ria de gajis...ciganos representam a resistencia ao sistema de escravid\u00e3o capitalista .por\u00e9m infelizmente os ciganos n\u00e3o tem mais terras p plantar campos para cuidar pois o progresso exagerado est\u00e1 acabando cm o mundo o mesmo se faz com os indigenas no Brasil as etinias resistentes est\u00e3o sendo criminalizadas mais o maior crime e a sociedade atual capitalista que nao respeita familia ,Amor ,companheirismo  e cultura dos antepassados! enfim uma lastima esse Sr.Quintino (arrogante e ingrato).",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghArr_oDt-s3HgCoAEC.8H9yZ3npbRK8HzCBFca087",
                    "user": "Mika zuki",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742171,
                    "commentText": "N\u00e3o tem terras para plantar?? N\u00e3o falta \u00e9 terreno p\u00e1 plantar por esse pa\u00eds a fora..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghArr_oDt-s3HgCoAEC.8H9yZ3npbRK8cwEIXUSUbJ",
                    "user": "LCPG",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519742172,
                    "commentText": "Vcs n\u00e3o evoluem, escola?? Para qu\u00ea?? Aprender a ler?? Para qu\u00ea?? Comportar me como uma pessoa civilizada??? Para qu\u00ea?? \u00c9 mais f\u00e1cil no chumbar 3 vezes no 2\u00b0ano e come\u00e7ar a vender droga com 13 e aos 18 armar esc\u00e2ndalos na seguran\u00e7a social para que lhes d\u00ea mais subs\u00eddios e com o dinheiro de contrabando, droga e subs\u00eddios comprar carros de luxo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiLUZ0luXe2v3gCoAEC",
            "user": "flavio sonia silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741757,
            "commentText": "e ainda dizem ser o melhor psic\u00f3logo melhor o carasas com aquela boca de uma sanita n\u00e3o podes ser <b> racista </b>nem julgar ngm na tua<b>  ra\u00e7a</b> e qe violam e raptam!!!!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UggTFIDtMWgoYXgCoAEC",
            "user": "Rubens Serrano De Sa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741759,
            "commentText": "Estes dois homens merecem ser condenados, pois seus coment\u00e1rios e argumentos s\u00e3o ofensivos a <b> etnia </b>cigana, n\u00e3o s\u00f3 ofendem \"n\u00f3s\"<b>  etnia</b> cigana como o resto da sociedade, que em Portugal \u00e9 uma minoria aqueles que defendem os direito dos ciganos, mas ainda assim n\u00e3o deixa de se<b> r racism</b>o da parte destes dois indiv\u00edduos, pois n\u00e3o passam de dois labregos de tamanha ignor\u00e2ncia que n\u00e3o sabem medir aquilo que dizem da boca para fora...\nagora o sr. Quintino Aires n\u00e3o sei como \u00e9 que ele conseguiu ser psic\u00f3logo ele nem portugu\u00eas sabe falar... O intelecto desse homem s\u00f3 pode ser comparado com a sua triste figura e apar\u00eancia... agora vou parabenizar o sr. Goucha, pois \u00e9 uma pessoa que defende o que \u00e9 certo e n\u00e3o s\u00f3 defendeu o certo como disse mais umas verdades acerca <b> da etn</b>ia cigana que hoje em dia n\u00e3o se v\u00ea mais em sociedade nenhuma no mundo... \nVolto a repetir esses dois sujeitos devem ser condenados...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggTFIDtMWgoYXgCoAEC.8H8IhADIxsF8H9lkKv1ILm",
                    "user": "flavio sonia silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742144,
                    "commentText": "mesmo n\u00e3o sei como conseguido ser ele psic\u00f3logo sendo tao <b> racista!</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggTFIDtMWgoYXgCoAEC.8H8IhADIxsF8HzAkwgUJUn",
                    "user": "Mika zuki",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742146,
                    "commentText": "Este tipo de coment\u00e1rio \u00e9 t\u00edpico de quem n\u00e3o sabe ser imparcial, o psic\u00f3logo pecou por generalizar em certas nuances das suas afirma\u00e7\u00f5es ( bastava ter dito a maioria \u00e9 defendia-se por de tr\u00e1s das estat\u00edsticas ... Mas n\u00e3o o burro disse os ciganos logo todos, o que \u00e9 matematicamente imposs\u00edvel ) mas o sr Gocha n\u00e3o foi menos rid\u00edculo afirmando que nesta comunidade n\u00e3o existe crimes de pedofilia viola\u00e7ao maus tratos a idosos etc.. Pena das pessoas que sofrem de maus tratos nessas comunidades e nem legitimidade tem de se queixar visto que isso n\u00e3o existe entre \"n\u00f3s\" ... Enfim tudo para dizer que ambos generalizaram na mesma propor\u00e7\u00e3o...!! \u00c9 sim h\u00e1 muitas problem\u00e1ticas ligadas \u00e0 integra\u00e7\u00e3o da comunidade cigana em imensas cidades... Tentam-se mediadores, professores, assistentes sociais... Mas parece que n\u00e3o d\u00e1 resultado.. \u00c9 por favor parem de se esconder atr\u00e1s do <b> Racismo,</b> j\u00e1 est\u00e1 fora de moda ... Esperemos que n\u00e3o volte n\u00e3o faz c\u00e1 falta... Apenas encarar a realidade...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UggTeQV06YAjpHgCoAEC",
            "user": "adellerr",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741761,
            "commentText": "Este sr. est\u00e1 sempre a falar em nome da ci\u00eancia. Que vergonha. Esteve bem ML Goucha e o Dr. Brand\u00e3o. Comparar, de forma ir\u00f3nica, o ter a barriga dilatada com o preconceito de que os ciganos s\u00e3o alvo brada aos c\u00e9us. E a conversa do \"n\u00f3s\" e \"eles\": quanta arrog\u00e2ncia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggxgDZNuFFCOHgCoAEC",
            "user": "Nlr Crlss",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741764,
            "commentText": "ele tem razao,, ciganos s\u00e3o escumalha e so fazem merda, cagar nas piscinas partir persianas das escolas e fixe nao e?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggxgDZNuFFCOHgCoAEC.8H6mtU45MUg8H9m-6eH1hq",
                    "user": "flavio sonia silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742276,
                    "commentText": "ahaha e na tua <b> ra\u00e7a </b>qe raptam e violam e nos ciganos isso n\u00e3o se v\u00ea!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggxgDZNuFFCOHgCoAEC.8H6mtU45MUg8HjA89qwDHV",
                    "user": "Trizteza Portugal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742277,
                    "commentText": "e isso gonsalo dias,e ser violado por velhos baboes,e fixe n e,olha dueu te muito?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggxgDZNuFFCOHgCoAEC.8H6mtU45MUg8Hvgph7_76-",
                    "user": "Borate Cigano",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742278,
                    "commentText": "ya e fixe!\n\ud83d\ude02e fixe violar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggxgDZNuFFCOHgCoAEC.8H6mtU45MUg8NvWgFx90Dl",
                    "user": "moises maia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742280,
                    "commentText": "Ya bue fixe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggxgDZNuFFCOHgCoAEC.8H6mtU45MUg8R06AObI21X",
                    "user": "Vasco Maques",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742281,
                    "commentText": "Tens tanta raiva dos ciganos pq ?? Qndo eras pequeno foste violado pelo teu pai ?? Pq e o q acontece na vossa \"<b> ra\u00e7a\"</b> coitado filho olha so te digo 4 palavras\"a maldi\u00e7ao te cubra<b>  paneleiro</b> seu filho d<b> a put</b>a foram te ao cuu\"",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggxgDZNuFFCOHgCoAEC.8H6mtU45MUg8alelmlfvnw",
                    "user": "TT Fofa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519742282,
                    "commentText": "Nlr Crlss vai levar no cu",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggddwaDgzrb33gCoAEC",
            "user": "Carlos Silvino Bibi",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741766,
            "commentText": "gosto muito do sr kintino,se ele tivesse 11 anos de <b> idade </b>ainda gostava mais!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "UggHn-P6jwyXJ3gCoAEC",
            "user": "tania monteiro. y",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741768,
            "commentText": "Ele e o que gosta de homens ta revoltado com algum <b> cigano </b>k n\u00e3o le deu por isso tanto odio para com nossa<b>  etnia</b> n\u00e3o tem espelho em casa ped\u00f3filos, matam a pr\u00f3pria fam\u00edlia, poe os pais nos la<b> r racist</b>a , falta lhe ju\u00edzo!!! luis gocha e muito obrigada",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Racista",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Uggm83Aq2C3YengCoAEC",
            "user": "Humanity",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741769,
            "commentText": "olha pede a lista dos violadores dos \"brancos\" olha pede a lista dos corruptos qe est\u00e3o no poder....olha pede a lista das pessoas n\u00e3o ciganas que tbm recebem RSI,,,olha pede a lista das pessoas que n\u00e3o sao ciganas que tbm traficam...epa es uma merda de exemplo  de psigologo da treta... nunca gostei de ti pois agora pior....",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "Uggm83Aq2C3YengCoAEC.8H-rdaYUyA38H0LKmfBaxU",
                    "user": "Gustavo Baptista",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742204,
                    "commentText": "\u00c9 l\u00f3gico que escumalha existe em qualquer <b> etnia.</b>.a quest\u00e3o \u00e9 que na<b>  etnia</b> cigana encontras mais parasitas do que em qualquer outra....\u00c9 como  dizeres que tens a possibilidade de seres roubado num lar de idosos embora tenhas 1000% mais probalidade de isso acontecer num qualquer bairro manhoso . E acredita que n\u00e3o s\u00e3o parasitas por uma quest\u00e3o gen\u00e9tica mas sim por uma cultura de vigarice que \u00e9 injectada desde a inf\u00e2ncia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Etnia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggm83Aq2C3YengCoAEC.8H-rdaYUyA38H4aOUgU2Jq",
                    "user": "Humanity",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742205,
                    "commentText": "tbm \u00e9 l\u00f3gico que uma crian\u00e7a tem 1000% de impoteses de ser violada pelo \"brancos\" ....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggm83Aq2C3YengCoAEC.8H-rdaYUyA38H9l5LQP7R1",
                    "user": "flavio sonia silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742207,
                    "commentText": "mesmo fogo <b> racista </b>do carasas e os brancos qe violam e qe raptam !!!! eles e qe n\u00e3o SBm criar os filhos vese mais nos brancos drogados qe muitos violam as pr\u00f3prias filhas e isso nos ciganos nunca se viu!!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggm83Aq2C3YengCoAEC.8H-rdaYUyA38HDO7vgjX2v",
                    "user": "Humanity",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742208,
                    "commentText": "podes crer.sou <b> cigano </b>e tenho orgulho nisso.sou humano como qualquer outra pessoa....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggm83Aq2C3YengCoAEC.8H-rdaYUyA38HpasBo0A3D",
                    "user": "Bryan Pacheco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742209,
                    "commentText": "Eu estou a ler estes comenta'rios, e voces so provam que ele tem razao, voces fogem da escola, nao acabam o secundario porque os pais nao deixam, e depois vem para o youtube defender os ciganos com uma lingua portuguesa digna do segundo ano",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggm83Aq2C3YengCoAEC.8H-rdaYUyA38HtsmlU8TK1",
                    "user": "Humanity",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742211,
                    "commentText": "isto revolta. sou <b> cigano,</b>tenho o 9 ano,trabalho,pago impostos como tu secalhar. nao podem julgar tudo pelo o mesmo...mas prontos,,como sempre paga o justo pelo o pedador",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggm83Aq2C3YengCoAEC.8H-rdaYUyA38I9rb1Q_Fse",
                    "user": "Sr Lionor",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742212,
                    "commentText": "+Bryan Pacheco conheco ciganos e brancos q nunca foram a escola nem sabem uma letra de o tamanho de um burro(como tu) carta de conducao de quem e a culpa?\ndos ciganos?\nclaro q nao,a culpa e dos brancos donos da escola de conducao,q burlam os exames para ganhar dinheiros extras (sujos) portugal esta cada vez pior,conheco pessoas que traficam droga e sao avisados pela propia policia(corrupta)quando vao realizar buscas e rusgas em suas casas ,logo esses traficantes se safam e ficam livres para continuarem a traficar!\ndigam me de quem e a culpa?!\ndos ciganos?\nq merda de pais este.\nos portugueses fazem trafico humano! mais uma vez pergunto de quem e a culpa?\nos portugueses violam os filhos,espancam e mal tratam filhos,idosos(pais ,avos,tios)querem q continuo a fazer perguntas,ou ja chega?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggm83Aq2C3YengCoAEC.8H-rdaYUyA38rWTyr7iYUI",
                    "user": "Rynzler Rynzler",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551366142214,
                    "commentText": "@Humanity tens o 9 ano bahahha deixa-me rir. Isso \u00e9 zero. N vale de nada. N atingiste nenhuns objetivos na tua vida. Deves estar a ganhar um sal\u00e1rio bem baixo. Tudo bem que trabalhas honestamente espero eu. Mas s\u00f3 d\u00e1s raz\u00e3o ao quintino por exemplo. Que vcs nem sequer levam uma educa\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Chegam ao 9 ano e com muita sorte.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggm83Aq2C3YengCoAEC.8H-rdaYUyA38rX3XIYag3q",
                    "user": "Humanity",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551366142215,
                    "commentText": "@Rynzler Rynzler sabes la sen\u00e3o atingi ?estou a trabalhar...ja \u00e9 1 objetivo...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggP7IAeo8Lc3ngCoAEC",
            "user": "Brother_Eye",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741772,
            "commentText": "\"Diga-me a lista dos trabalhos dos ciganos.\" Este ordin\u00e1rio nem finge ter um argumento.\n\nNo JN: \"Ao jornal \"P\u00fablico\", a CICDR confirmou este s\u00e1bado ter aberto um processo para analisar as declara\u00e7\u00f5es de Quintino Aires, da qual poder\u00e1 advir uma contra ordena\u00e7\u00e3o ou um processo-crime, por discrimina\u00e7\u00e3o racial, avan\u00e7a o di\u00e1rio.\n\nAinda, foi criada uma peti\u00e7\u00e3o que pede o afastamento do psic\u00f3logo do programa das manh\u00e3s da TVI e que j\u00e1 soma mais de mil assinaturas.\" Est\u00e1 aqui: http://peticaopublica.com/pview.aspx?pi=PT82320",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggP7IAeo8Lc3ngCoAEC.8H-PPwAh8eD8Hz9fRmxst5",
                    "user": "Mika zuki",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742182,
                    "commentText": "S\u00e3o mais do que argumentos, s\u00e3o constata\u00e7\u00f5es factuais ... Pessoas que n\u00e3o querem se integrar \u00e9 que n\u00e3o respeitam os c\u00f3digos sociais n\u00e3o podem esperar respeito... E aceita\u00e7\u00e3o .. O resto s\u00e3o balelas.. Desde \u00e0 uns 7 anos est\u00e1 na moda chamar toda a gente <b> racista.</b>. Mas as modas passam com a realidade.<b>  Racismo</b> \u00e9 crime e deve ser punido, actos de vandalismo tamb\u00e9m \u00e9 quem diz a verdade n\u00e3o merece castigo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggP7IAeo8Lc3ngCoAEC.8H-PPwAh8eD8HzCNgVxI1n",
                    "user": "Brother_Eye",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742183,
                    "commentText": "Onde \u00e9 que est\u00e3o essas constata\u00e7\u00f5es factuais e verdades? Neste video n\u00e3o h\u00e1 sequer a tentativa de fingir que h\u00e1 dados a suportar a palermice do Quintino Aires. Ou est\u00e1 a falar de anedotas? Essas nunca saem de moda, mas impressionam-me pouco.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggP7IAeo8Lc3ngCoAEC.8H-PPwAh8eD8I9tcZyGEsu",
                    "user": "Sr Lionor",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495983742185,
                    "commentText": "+Mika zuki quem diz a verdade diz a verdade ate ao fim,nao se fica a meio,nao ha meias verdades,a verdade e so uma!\nvandalismos?\nsim,pode ser verdade.\nportugueses pedofilos,sim e verdade.\nportugueses,que mal tratam filhos com meses d <b> idade </b>muitas vezes os matam(assassinos d bebes)sim e verdade.\nportugueses q mal tratam idosos,e a mais pura da verdade.\npolicia portuguesa corrupta ,claro aos montes d'eles,fazem passar drogas para dentro das prisoes,policiais q abusam d poder da farda,claro q sim.\ne muito mais,aqui ficam uns 3% de verdades q os portugueses fazem questao d apagar com uma borracha,mas se gostam d meia verdade,eu gosto d verdade enteira,se os ciganos fazem vandalismo e desturbios?,claro q sim,mas tambem nao se compara nada com alguns crimes dos portugueses!,so para finalizar;gostaria de vos perguntar se portugal esta uma lastima por culpa dos ciganos?!.\nacaso o primeiro ministro e<b>  cigano</b>?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggP7IAeo8Lc3ngCoAEC.8H-PPwAh8eD8VAksCwAxkx",
                    "user": "Rynzler Rynzler",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519742186,
                    "commentText": "H\u00e1 umas semanas apanharam a maior rede de tr\u00e1fico de droga de Portugal. armas, carros dinheiro. TUDO ILEGAL. QUEM \u00c9 QUE MANDAVA NAQUILO TUDO? CIGANOS!  Por isso cal\u00f4. Ai tens os teus factos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggP7IAeo8Lc3ngCoAEC.8H-PPwAh8eD8cwCDLtwbdl",
                    "user": "LCPG",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527519742188,
                    "commentText": "Sr Lionor \u00d3bvio que \u00e1 mais relatos de portugu\u00eases a cometer crimes, afinal est\u00e1s em Portugal, \u00d3bvio que o principal problema do pa\u00eds n\u00e3o s\u00e3o os ciganos, simplesmente se eles trabalhassem e n\u00e3o se comportassem como bichos  poupava se milh\u00f5es em subs\u00eddios e em pol\u00edcia, <b> Xenofobia!</b>?? Os ciganos sim tem esse h\u00e1bito.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Xenofobia"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggRmz0ElgRTzXgCoAEC",
            "user": "YT YTzinho",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983741774,
            "commentText": "Concordo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggtJDNg9u-uHngCoAEC",
            "user": "valerio Maia",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495983743184,
            "commentText": "\u00e9s mesmo est\u00fapido e mais grave o crime do quintinho do que o dos ciganos",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}