{
    "header": {
        "title": " O Racismo em Portugal existe? Como enfrent\u00e1 lo? ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Raquel Varela ",
        "views": "2526",
        "likes": " 104 ",
        "dislikes": " 9 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 31/01/2019 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-08 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=xyxqX1U2QsI ",
        "postText": " Interven\u00e7\u00e3o de Raquel Varela no programa 'O \u00daltimo Apaga a Luz '- RTP,  24 de Janeiro de 2019 ",
        "numberPosts": " 51 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - Black,Ethnicity - General,Nationality - General,Ethnicity - White",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Preto,Preta,Negro,Negra,Africano,Racismo,Etnia,Racista,Ra\u00e7a,Estrangeiro,Na\u00e7\u00e3o,Nacionalidade,Xenofobia,Branco,Monh\u00e9,Monh\u00e9,Puta,Aberra\u00e7\u00e3o,G\u00e9nero",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgybAScsademjVdWB_x4AaABAg",
            "user": "branco albino branco albino",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560783007364,
            "commentText": "A pol\u00edcia portuguesa deve pegar nos pretos espanca-los mata-los mesmo e voc\u00eas continuar\u00e3o a defender a pol\u00edcia \u00e9 um favor que eles fazem aos portugueses racistas. Mesmo com forma\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria, no curriculum deviam exigir tamb\u00e9m a cor, assim excursassem pedir aos pretos para ir a uma entrevista sabendo que n\u00e3o vai ser aceite porque \u00e9 <b> preto.</b> Formalismos desnecess\u00e1rios, no fim o<b>  preto</b> vai sempre trabalhar nas obras e ser exclu\u00eddo de tudo. O privilegio \u00e9 para os brancos, n\u00e3o entendo porque usarem a farsa da igualdade. Ministr<b> a pret</b>a? Foi o Costa que a nomeou, ministro cigano' foi o Costa que nomeou, nem mesmo o Costa foi nomeado pelos portugueses, foi preciso fazer coliga\u00e7\u00e3o para chegar a primeiro ministro e mandar a TROIKA embora, e hoje chamam-lhe <b> de <b> Mon</b</b>>h\u00e9 da \u00cdndia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Monh\u00e9",
                "Preto",
                "Preta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzCLLTRvXMSfzF7r5t4AaABAg",
            "user": "Pereira Semedo",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557327007366,
            "commentText": "Os portuguese kerem um <b> negro </b>educado ke fale bem ke seija humilde mas ke nao seija intelejente e ke seija sempre as suas ordens este filme que se repruduzio desde o tempo em que portugal mantinha paises da africa nu seu bolso saibam que o filme ja acabou e que sta um otro filme a comecar toda a verdade vem nos ventos ja que os sere himanu foram abituados a mentir!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzCLLTRvXMSfzF7r5t4AaABAg.8uORcnmgInq8w14Kt38KdW",
                    "user": "branco albino branco albino",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560783008689,
                    "commentText": "kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwGXQT3RkCkFuiELgl4AaABAg",
            "user": "klp SSS",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557327007525,
            "commentText": "Sua filha da <b> puta </b>\nVcs portugas sao os mais racistas d Europa sudwest \nAbaix o<b>  racismo</b> \nVivemos num mundo moderno mais aind existe muit racism como a 70 anos  \n?.....y porque. .....?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy-UwmLVaEIjXJtV6N4AaABAg",
            "user": "Mad Horse",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557327007540,
            "commentText": "Raquel, pagam-lhe para dizer essas coisas?\nPena n\u00e3o as poder dizer eu... eram de borla...! Principalmente para esse boneco esquerdopata que est\u00e1 ao seu lado.\n- O Bairro da Jamaica n\u00e3o \u00e9 um bairro social, foi uma pr\u00e9-constru\u00e7\u00e3o inacabada, e que mais tarde foi habitada. O estado n\u00e3o constr\u00f3i bairros inacabados, apenas os moradores \u00e9 que por vezes os descascam de forma medieval, da\u00ed lhe parecerem todos uns jamaicas.\n- Dizer que os africanos \u00e9 que lavam pratos e limpam o ch\u00e3o. Lisboa n\u00e3o \u00e9 o centro do universo e t\u00e3o pouco Nova Iorque. H\u00e1 muito <b> branco </b>a fazer trabalho modesto pelo pa\u00eds fora. Portanto h\u00e1 mais brancos a trabalhar no Macdonald's do que africanos.\n- A policia cara Doutora, se voc\u00ea a insultar provavelmente n\u00e3o lhe far\u00e1 nada, porque a justi\u00e7a n\u00e3o funciona. Se funcional mal para julgar o pobre, imagine para pessoas como voc\u00ea que tem tacho.\nPor isso se a mesma \u00e9 recebida a pedrada, o melhor \u00e9 proteger a cabe\u00e7a com uma oferta de bastonadas made in Torres Novas.\n- Apenas disse uma coisa certa: o video \u00e9 pouco claro.\nE como \u00e9 pouco claro, pode-se usar o mesmo para se tornar tendencioso. Mas n\u00e3o \u00e9 claro o suficiente para se expor essa sua tese t\u00e3o bo\u00e7al. At\u00e9 a extrema direita conseguiu expor melhores argumentos ao Mamadu B\u00e1 em 3 minutos, que voc\u00ea em 5min. E n\u00e3o tem tempo de antena porque pela qualidade da imagem e do cameramen cheira que deve ter sido gravado por um telem\u00f3vel.\n\nEnfim... 5:26 para perder tempo a ouvir mais uma<b>  aberra\u00e7\u00e3o</b> que o contribuinte paga para estar na RTP.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco",
                "Aberra\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzJDZMQfM0gfVFkTlV4AaABAg",
            "user": "jose carvalho",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557327007553,
            "commentText": "Doutora v\u00e1 um dia passear ao bairro da Jamaica ou cova da moura ou 6 de maio e depois conte nos como foi.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz7Zx7UeUm1F2EFVzF4AaABAg",
            "user": "isaac martins",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554735007555,
            "commentText": "Adoro esta Senhora (com S grande ) apesar de n\u00e3o concordar com a sua vis\u00e3o pol\u00edtica, mas isso n\u00e3o faz dela uma pessoa menos sensata !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxBtyBfDsaavyUY-jl4AaABAg",
            "user": "SuperCapuka",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056607556,
            "commentText": "Racismo \u00e9 um sistema econ\u00f3mico onde a maioria da popula\u00e7\u00e3o quer que os seus filhos fiquem sempre \u00e0 frente do sistema I os de fora mesmo que sejam melhores trabalhadores, melhores notas I melhores qualificados vai ter ficar em baixo no sistema. Por isso \u00e9 que nada funciona em Portugal",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxBtyBfDsaavyUY-jl4AaABAg.8rr4Vm_koa58tnodDSgjGQ",
                    "user": "Mad Horse",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557327008681,
                    "commentText": "Mas o qu\u00ea?\nQuanto barbaridade. Eu sou engenheiro qu\u00edmico sem qualquer esfera externa a empurrar.\nSe te referes aos tachos... o mundo \u00e9 feito deles, n\u00e3o s\u00f3 em Portugal. Talvez em Portugal seja mais acentuado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwuMSXTTfP_7XhRxXh4AaABAg",
            "user": "Rog\u00e9rio Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056607559,
            "commentText": "\"Enfrenta-lo\"! O acordo ortogr\u00e1fico n\u00e3o mudou o uso dos h\u00edfens nas formas verbais.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwBJYnqlSIf-RFKOkB4AaABAg",
            "user": "Rosa Arantes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056607561,
            "commentText": "Essa gente que n\u00e3o respeita a pol\u00edcia n\u00e3o merece respeito n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o s\u00e3o uns cobardes brancos au negros querem ser respeitados e n\u00e3o respeitam a nada estou fora de Portugal a muitos anos passavam imagens desse suposto bairro era uma vergonha n\u00e3o s\u00e3o da\u00ed que v\u00e3o para o pa\u00eds deles se vivesse aqui nos Usa fizesse isso a pol\u00edcia e ao ver o que lhe esperava",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwyVtmm4FirCOoxlhZ4AaABAg",
            "user": "Melanie Freitas",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056607564,
            "commentText": "Falou bem.\ud83d\udc4f\ud83c\udffd",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwgHNKmt634vJRiQy94AaABAg",
            "user": "Mandela Lumumba Nkruma",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056607566,
            "commentText": "Pois, a quando a pol\u00edcia a vossa PSP proibia pessoas de todas idades de pele <b> negra </b> adentrar no Vasco da Gama em Lisboa deixando somente entrar pessoas de pele clara isso n\u00e3o \u00e9<b>  RACISMO</b>?  deve-se admitir e resolver esse mal porque d\u00e1 nojo fazer turismo num pa\u00eds em que por se<b> r negr</b>o deparas com algu\u00e9m mudando de rua, isso \u00e9 deveras desconfort\u00e1vel coisa que acontece em Portugal enquanto q pessoas de pele clara andam nos pa\u00eds<b> es africa</b>no sem sofrer esse tipo de fobia<b> ... Raci</b>smo existe sim em muitos lugares mas pode mencionar um portugu\u00eas levando uma porretada s\u00f3 em um <b> pa\u00eds afri</b>cano em circunst\u00e2ncias desnecess\u00e1rio de uso de for\u00e7a exagerada?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwgHNKmt634vJRiQy94AaABAg.8rQN6PvY-Vu8rhAlv818hv",
                    "user": "Fatima Teixeira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056608669,
                    "commentText": "E porque e que sera que isso acontece?? Vou responder. Porque muitos africanos, que vieram pedir ajuda a Portugal, pedir para viver ca porque na terra deles nao prestava, cagam em tudo que recebem. Ja temos muitos errados no nosso pais, brancos, amarelos, vermelhos e ate outros negros que nao de Africa, nem mix race, e nao necessitamos que gente desorganizada somente viva de esquemas. Se eu sei que ha uma zona de carteirista, sejam romenos que viajam para locais turisticos, quer sejam ciganos, quer sejam drogados, quer sejam negros, eu nao vou passar la. Simples. Por isso, escumalha, boas pessoas misturadas com escumalha, vitimizados, vitiminhas, vitimas reais, depressivos, deprimidos, depravados, sao rejeitados por quem quer subir na vida para patamares mais ricos e honestos. Pobres actuando como pobres nao sao coisas apreciadas por gente normal, nem vao a lado algum. Quantos casamentos inter raciais eu conhece com sucessos a todos os niveis?? Muitos. eninguem os xateia....quantos policias sao honestos?? muitos, so uma maioria e corrupta, gracasa Deus. Por isso, nao ha <b> racismo </b>em Portugal mas sim pessoas que ainda nao evoluiram e outras que reagem por receio e medos varios. E a minha opiniao e modo de vida como branca portuguesa tem de ser respeitada como qualquer cidadao do mundo que nao interfira com a liberdade de outros e de acordo com as Leis de cada pais. Simples. Vitimas nao verdadeiras so atrasam a vida de quem quer progresso justo sem roubar ou xupar os recursos publicos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Negro",
                "Negra",
                "Africano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyJplAE7ZV_-neD1wp4AaABAg",
            "user": "Bellickdo21",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056607569,
            "commentText": "Portugal e pais mais tol\u00e9rante do mundo. Parrem com essas merdas do anti-racismo que vem da fran\u00e7a e que destrui-lo.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyJplAE7ZV_-neD1wp4AaABAg.8rMeVQZ2kGv8rMqVfH-PQD",
                    "user": "L'AsDuJeu C'estMoi",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056608663,
                    "commentText": "Burro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJplAE7ZV_-neD1wp4AaABAg.8rMeVQZ2kGv8rhDK_rgfLl",
                    "user": "Fatima Teixeira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056608664,
                    "commentText": "Isso mesmo. Adoram copiar merda de outros paises....agora andam todos a falar ingles...imitam os brasileiros a qualquer oportunidade.....depois adoram fazer musica igualzinha ao <b> estrangeiro </b>tipo RAP, Funky, dancinhas da treta....chamam Jamaica a um bairro em Portugal e nao deve ser por homenagem a Jamaica mas sim a ervanaria da ilha onde se mata por nada diariamanete.......depois alguns, queriam dar uma de coletes amarelos, agora querem movimentos de ataque a policia a toa....tenham juizo senao vao com o caralho para onde ha muito espaco para plantar...e nao estou a falar da Lua....acolhemos os gajos africanos, eles estragam, eles tentam negocios escusos, eles sao aceites na comunidade enquanto se portam dignamente, casamos com eles, tivemos filhos com eles, elogiamo/los, ajudamos os familiares, fizemos acordos para educacao superior, acordos de negocios, e depois alguns ficam ingrantos porque nao se dedicaram a progredir e se juntaram com os nativos mafiosos....quem nao  evoluiu , se junta com escumalha para viver de expedientes, preferem ser vitimas, arranjam situacoes para parecerem vitimas, nao se queixem....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Estrangeiro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz9-zwcS7pmnDUh-Bx4AaABAg",
            "user": "Neise Tavares",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056607571,
            "commentText": "\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzzlV1d0e2jUdt3SSZ4AaABAg",
            "user": "vairochatolo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056607573,
            "commentText": "Dona Raquel,um ataque \u00e0  Pol\u00edcia \u00e9 um ataque a todos n\u00f3s. Se algu\u00e9m  d\u00e1 um soco num policia tem que apanhar minimamente umas bastonadas pelos cornos abaixo para amansar,caso contr\u00e1rio agredir agentes de seguran\u00e7a vira moda que \u00e9 o que ja acontece gra\u00e7as a gente sem no\u00e7\u00e3o do mundo real que \u00e9 o seu caso.\u00c9 devido a mentalidades como a sua que a extrema direita ganha espa\u00e7o.Tudo pela <b> na\u00e7\u00e3o,</b> nada contra a<b>  na\u00e7\u00e3o</b>.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzzlV1d0e2jUdt3SSZ4AaABAg.8rJFs6aYRcU8rP_OEikeID",
                    "user": "Relevo Carlos Alberto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056609025,
                    "commentText": "Cona da tua m\u00e3e. Sauda\u00e7\u00f5es vindo de angola.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzzlV1d0e2jUdt3SSZ4AaABAg.8rJFs6aYRcU8rPkvJoKSzJ",
                    "user": "Massoxi: Olhar Atual",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056609026,
                    "commentText": "O dia em que um policia ter der um SOCO NA FU\u00c7A a\u00ed sim, essa tua opini\u00e3o vai mudar...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzzlV1d0e2jUdt3SSZ4AaABAg.8rJFs6aYRcU8rPrk9WyxYi",
                    "user": "vairochatolo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056609027,
                    "commentText": "Tipica frase de um prot\u00f3tipo da esp\u00e9cie humana.Manda cumprimentos meus tambem \u00e1  senhora tua m\u00e3e.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzzlV1d0e2jUdt3SSZ4AaABAg.8rJFs6aYRcU8rPsfAienhq",
                    "user": "vairochatolo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056609029,
                    "commentText": "Nunca lhes dei motivo para isso, muito pelo contr\u00e1rio,comigo sempre me trataram com respeito e profissionalismo. Mas se um dia eu apanhar deles sem alguma raz\u00e3o,a sociedade onde me encontro inserido tem como o punir devidamente e ser justamente indemnizado.Aqui temos um estado de direito que \u00e9 uma coisa que acredito ser bem complexa ,confusa e muito  avan\u00e7ada para o vosso patamar civilizacional.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzzlV1d0e2jUdt3SSZ4AaABAg.8rJFs6aYRcU8rQ7mtUY52o",
                    "user": "Massoxi: Olhar Atual",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056609030,
                    "commentText": "@vairochatolo Se fosses apenas um idealista, at\u00e9 terias o meu respeito, mas da\u00ed vem esses coment\u00e1rios repleto de ignor\u00e2ncia. N\u00e3o sei se \u00e9s portugu\u00eas, mas deixa te dizer, lamento por n\u00e3o teres tido oportunidade de frequentares academias universit\u00e1rias, se o fizesses terias percebido que a teoria do determinismo geogr\u00e1fico provou-se uma fraude!! Lamento por teres tornado nesse ser frustrado que descarrega \u00f3dio por algu\u00e9m que n\u00e3o conhece. Pode acreditar, nem o HITLER iria querer ter voc\u00ea como adepto. Tenho dois empregados portugueses o Ricardo Coelho e a esposa Filomena Lima que est\u00e3o super felizes de estar aqui em Angola, e eu nunca os vou tratar mal, nem os mais de outros 200 mil portugueses que c\u00e1 vivem, porque eles n\u00e3o fazem parte desse \"PROT\u00d3TIPO DA SUA ESP\u00c9CIE\"  parte humana e parte diab\u00f3lica. \n\n\nP.S: Volte pra escola, ainda podes ter uma oportunidade na vida. Use a internet para estudar, adquirir conhecimento do mundo contempor\u00e2neo, n\u00e3o use a internet como uma guarida pra expressar tuas FRUSTRA\u00c7\u00d5ES.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzzlV1d0e2jUdt3SSZ4AaABAg.8rJFs6aYRcU8rQHypgzqBv",
                    "user": "vairochatolo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056609031,
                    "commentText": "@Massoxi: Olhar Atual Apreciei a sua resposta acho que nem mere\u00e7o tamanhas honrarias.Confesso que senti um calafrio na minha coluna quando afirmou que \"nem o Adolfo iria querer me conhecer\",por instantes fiquei preocupado. Quanto \u00e0 minha <b> nacionalidade </b>isso pouco importa, n\u00e3o \u00e9 relevante.Com rela\u00e7\u00e3o ao meu grau de ensino,voc\u00ea est\u00e1 coberto de raz\u00e3o,de facto,a minha escolaridade \u00e9 baixa para os actuais padr\u00f5es das sociedades mais desenvovidas,mas nem por isso me sinto inferiorizado com rela\u00e7\u00e3o aos acad\u00eamicos deste mundo pois uma coisa a Universidade da vida me ensinou,que dou mais import\u00e2ncia e mais valor a um mineiro ou a um simples pastor<b>  Africano</b> do que a eruditos acad\u00eamicos caucasianos sem qualquer  \u00e9tica ou dec\u00eancia moral corrompidos pelo poder e pelo dinheiro.De facto eles podem ter muitos estudos mas n\u00e3o t\u00eam a educa\u00e7\u00e3o que so se aprende em casa quando ainda \u00e9 crian\u00e7a. E essa educa\u00e7\u00e3o exercida em casa \u00e9 fundamental para uma sociedade mais justa.Estudar na Universidade \u00e9  importante? Sem d\u00favida nenhuma,mas educa\u00e7\u00e3o c\u00edvica ter\u00e1 que ser acompanhada e infelizmente est\u00e1 cada vez mais dificil de se ver essa maravilha da civiliza\u00e7\u00e3o. Quanto aos seus empregados serem Portugueses eu ja sei porque ja li comentarios seus de outros videos.Ao contr\u00e1rio da imagem que voc\u00ea faz de mim,eu o acho um bom Homem.Felicidades.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Africano",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzzlV1d0e2jUdt3SSZ4AaABAg.8rJFs6aYRcU8rQdVcV3BdV",
                    "user": "Massoxi: Olhar Atual",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056609032,
                    "commentText": "@vairochatolo Interessante teres mencionado a educa\u00e7\u00e3o do ber\u00e7o, quero dizer a familiar. Tamb\u00e9m acho ser a mais importante do que qualquer grau universit\u00e1rio. A educa\u00e7\u00e3o do ber\u00e7o, aquela que recebemos dos nossos pais, \u00e9 a que mais deve influenciar as nossas a\u00e7\u00f5es quando adultos. Com todo respeito, n\u00e3o acredito que teus pais te ensinaram a desrespeitar, a ultrajar as pessoas, especialmente por terem uma cultura diferente da sua. E agindo dessa forma desrespeitas os teus pais, os esfor\u00e7os que eles fizeram em te inculcar valores \u00e9ticos. Eu estava criando um pitbull, ele tinha duas cores, era <b> branco </b>e<b>  preto</b>, mas al\u00e9m dele tinha tamb\u00e9m em casa dois vira-lata. Eles s\u00e3o todos diferentes, mas SE DAVAM MUITO BEM. S\u00e3o animais, mas CONVIVIAM na DIFEREN\u00c7A. Eu pessoalmente n\u00e3o concordo com nenhuma forma de ultraje contra a pessoa humana. Eu nunca vou ficar est\u00e1tico se ver algu\u00e9m ofendendo outro s\u00f3 por motivos culturais ou \u00e9tnicos, n\u00e3o importa se for o Trump ou Putin fazendo isso, eu vou defender o ser humano. Desde um simples campon\u00eas sudan\u00eas at\u00e9 o Pablo Isla, todos merecem ser tratados com dignidade. Precisamos aprender da nossa  historia recente. Precisamos aprender a viver na diferen\u00e7a, a ver a beleza da diversidade, aprender a valorizar todos os recursos humanos dispon\u00edveis, essa li\u00e7\u00e3o podemos aprender da grand<b> e na\u00e7\u00e3</b>o que \u00e9 o Canad\u00e1, acolhem TODO MUNDO. A verdade \u00e9 que ultraje gera ultraj<b> e, racis</b>m<b> o e xenofo</b>bia geram feridas profundas que talvez n\u00e3o imaginamos. Desculpa por qualquer coisa, n\u00e3o foi minha inten\u00e7\u00e3o ofende-lo. Ningu\u00e9m tem o direito de atacar outros simplesmente por serem de<b>  uma e</b>tnia ou cor da pele diferente.  SOMOS HUMANOS, mas nos est\u00e1 faltando HUMANIDADE. Me perdoe.\n\n\nP.S: Dinheiro n\u00e3o \u00e9 nada. \u00c9 apenas um meio pra alcan\u00e7ar um fim...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Racismo",
                        "Preto",
                        "Branco",
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzzlV1d0e2jUdt3SSZ4AaABAg.8rJFs6aYRcU8rQjVgjr4P3",
                    "user": "vairochatolo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056609033,
                    "commentText": "Sem problema.Fica na paz.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz-brpGggUVXSuOnD54AaABAg",
            "user": "Xibamga Semedo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056607576,
            "commentText": "Eu n\u00e3o vi eles a pancanda co policias, vi policia a espancar as pessoas, so falasti merda, es uma <b> racista </b>rakel, so q n\u00e3o sabis...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz-brpGggUVXSuOnD54AaABAg.8r9tB4VahMb8rD6k9BuhHM",
                    "user": "L Carmona Carmona",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056608954,
                    "commentText": "Xibamga, vai para a escola prim\u00e1ria............",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-brpGggUVXSuOnD54AaABAg.8r9tB4VahMb8rRKtJgYZHZ",
                    "user": "Rosa Arantes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056608955,
                    "commentText": "NA HORA DA BRINCADEIRA a pol\u00edcia devia de lhe quebra os bra\u00e7os assim n\u00e3o atiravam pedras a pol\u00edcia se fossem bons n\u00e3o viviam nesse bairro que trabalhem estudem para ter educa\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-brpGggUVXSuOnD54AaABAg.8r9tB4VahMb8rhC7D96EeS",
                    "user": "Fatima Teixeira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056608956,
                    "commentText": "Para mim nao vistes nada disso. estas a inventar sopara tearmares em vitima. Ha pessoas que se colam na policia quando um amigo esta a ser abordado so para confundir a policia, para ajudar o amigo a escapar, para intimidar os agentes, para criar confusao...e com a policia e noutras situacoes. Ja vos conheco de gingeira! Podes critar e espernejar porque ja fizeram tanta merda, ja meteram tanto nojo, ja se armaram em vitimas falsas, ja venderam tanta mortandade, que ninguem acredita jamais....so com filmagens concretas e objectivas. Voces pensam que vem ensinar o que a nos?? Nao estao bem mudem se para um lugar onde possam ser voces mesmos...andar a pancada, matarem se, comerem se, vender merdas, drogarem se, casarem se, procriarem, etc....e eu conheco esse sitio muito espacoso e muito rico...e soperguntar/me. sim?? Chamar <b> racista </b>e muito facil hoje em dia mas fazer a equacao direitinha e necessario estar de longe a observar como eu. Aprecio a cultura de outros povos verdadeiramente mas a Europa xegou a um limite de abuso por parte de certos povos que querem usar, abusar, mandar, impor cartilhas, e NAO! Nos da Europa fizemos coisas erradas como a escravatura, utilizamos esse investimento empresarial da escravatura que foi iniciada pelos negros do exterior com os do interior...eles iam buscar os brithers la dentro e vendiam aos barcos negreiros. Ainda hoje existe escravatura em todos os continentes e entre varios povos....quem ja foi as putas a Espanha no deserto de Zamora sabe perfeitamente que muitas sao escravas sexuais de Leste...na Etiopia, Sudao, etc. ainda se vende humanos...na Aisa, no Kasakistao criancas trabalham na apanha do algodao, etc., no Mexico nem se fala, em Londres de x em quando vese noticias de escravatura entre asiaticos, indianos, arabes, etc., no Brazil, enfim...e depois, os brancos lutaram contra a escravatura. e de pois contra as colonias, e depois ajudaram esses povos bem oumal, e depois receberam os refugiados e emigrantes...e agora estao a virar/se contra os acolhedores mesmo sabendo que nao progrediram porque nao quiseram?? nao estudaram?? tirado alguns casos, nao ha muitasdesculpas mas so vagabundagem...e depois isto?? Nos, os portugas somos muito respeitadores de todo o mundo ate a subserviencia...nao se nota porra??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz-brpGggUVXSuOnD54AaABAg.8r9tB4VahMb8rhD97aO5Oq",
                    "user": "Fatima Teixeira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056608958,
                    "commentText": "os polociais portugueses sao muito bem preparados fisicamente. Eles so batem em ultimo caso. Se bateram teve de ser mesmo. Facam pressao nos politicospara vos dar moradia e educacao escolar como deve ser...estudem, trabalhem com honestidade sempre...nao digo que nao o facam todos, mas ha tendencia para o deixa pra la....e depois axam se hostilizados e xegam ao ponto de dizer que o pessoal atravessa para a outra rua?? eu atravessava para a outra rua quando via ciganos numa certa regiao porque eles andavam a importurnar, a roubar e os policiais nao andavam por perto. Os policias nao xegam para toda a gente, Ha policias corruptos como se ve de x em quando na TV...mas e depois?? que tem a ver com isto da Jamaica?? Mudem de nome para comecar...Jamaica e um pais bem problematico onde se morre diariamente com armas de fogo e onde a droga, a erva corre livremente. Queres discutir efeitos da erva no cerebro humano?? Nao adianta comigo porque ja sei que faz mal e mai nada. Po isso, maos a obra para serem honestos a comecar convosco. Nao ha mais paciencia para guerrinhas inuteis. O pessoal da policia, os observadores sociais, os jornalistas e nos o comun cidadao observamos e falamos sempre que tivermos oportunidades de repor a verdade em 2019. Escarrapacharemos tudo para todo o mundo. ABAIXO O vitimismo e as cartilhas muito proprias de certos grupinhos da sociedade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-brpGggUVXSuOnD54AaABAg.8r9tB4VahMb8s7OJeVxZwe",
                    "user": "Ballotas Camara",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056608959,
                    "commentText": "@Rosa Arantes  e se quebrar a tua m\u00e3e estaria bom para ti ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzEdkSH_J7Q5rGD4BR4AaABAg",
            "user": "Alfha Romeu",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056607578,
            "commentText": "Parab\u00e9ns Raquel,  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d ..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugws_uEmf_fvaKJWO1x4AaABAg",
            "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549637407581,
            "commentText": "Dr.Raquel Varela, na zona centro,onde vivo, quem lava pratos, limpa casas, ect s\u00e3o brancos.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugws_uEmf_fvaKJWO1x4AaABAg.8r2pEmwpOFm8r2zo6S23rZ",
                    "user": "CallmeDavid",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637408978,
                    "commentText": "A meu saber, a Dr. n\u00e3o afirmou que as pessoas que realizam tais trabalhos s\u00e3o, exclusivamente, negras. Apenas alegou que essas pessoas s\u00e3o majoritariamente de <b> ra\u00e7a </b<b> >negra</b>.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugws_uEmf_fvaKJWO1x4AaABAg.8r2pEmwpOFm8r31FJ4-eb7",
                    "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637408979,
                    "commentText": "CallmeDavid Pois mas na minha regi\u00e3o, no Centro, esses trabalhos s\u00e3o feitos por brancos, na esmagadora maioria e no norte tamb\u00e9m. \n.Se isso \u00e9 assim em Lisboa, n\u00e3o o \u00e9 no resto do pa\u00eds.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugws_uEmf_fvaKJWO1x4AaABAg.8r2pEmwpOFm8r3K529cdJL",
                    "user": "CallmeDavid",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637408981,
                    "commentText": "@s\u00e9rgio Oliveira Tem no\u00e7\u00e3o que a concentra\u00e7\u00e3o de pessoas de <b> ra\u00e7a </b<b> >negra</b> \u00e9 maior em lisboa e arredores que no resto do pa\u00eds? E n\u00e3o percebo o seu racioc\u00ednio. O que pretende dizer? N\u00e3o est\u00e1 de acordo com o facto, repito, o facto que os negros n\u00e3o t\u00eam as mesmas oportunidades que os bra\u00e7os? E por fim, porque pretende se focalizar sobre este detalhe? De que maneira ajudar\u00e1 a compreender a situa\u00e7\u00e3o actual sofrida pelos negros em Portugal?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugws_uEmf_fvaKJWO1x4AaABAg.8r2pEmwpOFm8stdbWcvye6",
                    "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554735008983,
                    "commentText": "CallmeDavid N\u00e3o percebe o meu racioc\u00ednio?! Pois \u00e9 um racioc\u00ednio bem simples, se n\u00e3o percebe algo t\u00e3o simples, tem d\u00e9ficit cognitivo de certeza! J\u00e1 foi medir o seu Q.I.? V\u00e1 r\u00e1pido porque \u00e9 t\u00e3o baixo que lhe deve dar direito a pens\u00e3o de invalidez por atraso mental.\n\nQuanto \u00e0 situa\u00e7\u00e3o dos negros em Portugal deve ser bem boa porque trocam o seu continente e p\u00e1tria por um continente e p\u00e1tria que n\u00e3o lhes pertence. Se fosse m\u00e1 n\u00e3o estavam c\u00e1, estavam na terra deles.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugws_uEmf_fvaKJWO1x4AaABAg.8r2pEmwpOFm8tnoEzZXL5q",
                    "user": "Mad Horse",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557327008984,
                    "commentText": "@CallmeDavid isso n\u00e3o queira dizer que esse tipo de trabalho seja feito na maioritariamente por negros. \n\u00c9 feito maioritariamente por brancos, com algumas exce\u00e7\u00f5es em cidades como Lisboa. E Lisboa n\u00e3o \u00e9 a ultima bolacha do pacote portugu\u00eas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxR9XWr9-7y13pZLyx4AaABAg",
            "user": "Jaime Gra\u00e7a",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549637407583,
            "commentText": "Raquel Varela, deve saber que ha bairros social muito bons,  o Bairro da Jamaica que muitos ignorantes chamam de social n\u00e3o \u00e9 social mas sim um bairro degradado.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLL2fUSQuGxvcPTN54AaABAg",
            "user": "Hugo Fernandes",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549637407585,
            "commentText": "Parab\u00e9ns Raquel, opini\u00e3o sempre equilibrada. Deveria fundar partido pol\u00edtico.",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwLL2fUSQuGxvcPTN54AaABAg.8r-Y_x6e9P78sMlftayVH6",
                    "user": "Manuel Gloria",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554735008678,
                    "commentText": "Formar mais um partido? O nosso problema \u00e9 este sistema partid\u00e1rio, o que eu acho \u00e9 deveria haver mais como ela, gente honesta como esta mo\u00e7a se houve-se mais como ela j\u00e1 hoje viveriamos em democracia, ela \u00e9 uma voz mas fazem falta muitos mais, aceitar este sistema pol\u00edtico com votos em partidos s\u00f3 mesmo de quem n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 uma democracia, os deputados na AR tem que ser nossos e n\u00e3o dos partidos se queremos democracia, agora se est\u00e1s satisfeito com esta ditadura partid\u00e1ria \u00e9 porque n\u00e3o te importas de ser ser roubado e enganado e j\u00e1 andamos nisto h\u00e1 mais de 44 anos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzaBfonuUXTsJ_2K_l4AaABAg",
            "user": "Leonel Quaresma",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549637407588,
            "commentText": "Penso que a Sr.\u00aa Dr.\u00aa Raquel Varela n\u00e3o conhe\u00e7e assim t\u00e3o bem a realidade de um bairro social, ou pode conhecer de um ou de outro. Concordo plenamente que nesses bairros, h\u00e1 pessoas que se levantam de madrugada para trabalhar e chegam a casa muito tarde, em rela\u00e7\u00e3o a isso, nada contra e estamos de acordo. O que n\u00e3o disse, ou talvez desconhe\u00e7a \u00e9 qual a percentagem de habitantes em determinados bairros, com brilhantes  capacidades fisicas para produzir alguma coisa e n\u00e3o fazem nada, n\u00e3o por falta de trabalho, mas porque n\u00e3o lhes apetece trabalhar! N\u00fameros em concreto? N\u00e3o sei, mas talvez ascendam em mais de 50%! E a quantidade dos que podiam fazer algo e n\u00e3o o fazem porque n\u00e3o querem e vivem \u00e0 custa daquela senhora que se levanta \u00e0s 04h00, vai limpar escrit\u00f3rios, continua a trabalhar durante o dia e n\u00e3o chega a casa antes das 22H00?",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzaBfonuUXTsJ_2K_l4AaABAg.8qsduzmQxpZ8qu6_aipmIH",
                    "user": "L Carmona Carmona",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637408937,
                    "commentText": "Leonel Quaresma, t\u00eam raz\u00e3o, e faltou dizer que muitos t\u00eam comportamentos anti-sociais a v\u00e1rios n\u00edveis.Esta senhora \u00e9 mais uma do discurso do politicamente correcto e das teorias ut\u00f3picas, que pouco ou nada t\u00eam haver com a realidade do dia a dia.As autoridades s\u00e3o para serem respeitadas em qualquer circunst\u00e2ncia, mas isto n\u00e3o acontece em casos semelhantes a este, a m\u00e1 educa\u00e7\u00e3o e agressividade \u00e9 a forma como  a maioria recebe a policia  ,normalmente n\u00e3o acarretam as ordens policiais, e partem para a agress\u00e3o, e l\u00f3gico a policia reage em leg\u00edtima defesa,ali\u00e1s, como lhes compete da acordo com a lei, mas esta \"Dra.\" parece que n\u00e3o est\u00e1 de acordo, os agentes deviam dar as duas faces da cara, e n\u00e3o podiam reagir, como se isto fosse poss\u00edvel num cen\u00e1rio real. Os agentes antes da farda, primeiro s\u00e3o seres humanos, por muito treino que tenham, existem circunst\u00e2ncias em que o factor humano e as reac\u00e7\u00f5es prevalecem. \u00c9 devido a teorias e coment\u00e1rios deste <b> g\u00e9nero,</b> que uma parte da popula\u00e7\u00e3o vai gradualmente perdendo o respeito \u00e0s autoridades, eu estou para ver, se estes um dia se cansam e baixam a guarda.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "G\u00e9nero"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzaBfonuUXTsJ_2K_l4AaABAg.8qsduzmQxpZ8quBv-lSilL",
                    "user": "Leonel Quaresma",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637408939,
                    "commentText": "@L Carmona Carmona acredito que j\u00e1 hajam muitos a baixar a guarda!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzaBfonuUXTsJ_2K_l4AaABAg.8qsduzmQxpZ8r-YKym4YzA",
                    "user": "Hugo Fernandes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637408941,
                    "commentText": "Pelo menos reconhece que n\u00e3o tem dados concretos.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwde765-9lMI5woNLd4AaABAg",
            "user": "Marcos Diva",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549637410677,
            "commentText": "Afinal em Portugal tamb\u00e9m existe pessoas sensatas, o <b> estrangeiro </b>sempre trabalhou e estudou mais que o nato,  ...",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwde765-9lMI5woNLd4AaABAg.8qp_RURChVy8r2p0IWgYzt",
                    "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637411897,
                    "commentText": "Marcos Diva Pode acontecer, mas n\u00e3o \u00e9 de forma alguma o geral. Depende desse <b> estrangeiro.</b>..Muitos n\u00e3o v\u00eam para estudar ou trabalhar, mas para viver de subs\u00eddios",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwde765-9lMI5woNLd4AaABAg.8qp_RURChVy8rMqR2XZr2Q",
                    "user": "L'AsDuJeu C'estMoi",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056611898,
                    "commentText": "Tamb\u00e9m fico admirada que afinal existe portugueses sensata, at\u00e9 fico burra, porque nunca encontrei um portugu\u00eas sensata.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwde765-9lMI5woNLd4AaABAg.8qp_RURChVy8rN1wInB8Wg",
                    "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056611900,
                    "commentText": "L'AsDuJeu C'estMoi N\u00e3o?! Deve de ser por causa dessa burrice que tem consci\u00eancia de ter.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Estrangeiro"
            ]
        }
    ]
}