{
    "header": {
        "title": " Maria Leal acusada de roubo Responde e \u00e9 Arrasada ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Que Crise ",
        "views": "23253",
        "likes": " 88 ",
        "dislikes": " 34 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 21/10/2018 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-04 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=I1idvb6kRpI ",
        "postText": " Siga-nos no facebook :https://www.facebook.com/QueCriseCom/ MARIA LEAL BURLOU EX-MARIDO !!! - Out 2018 ",
        "numberPosts": " 59 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - Female sexuality,Gender - General,Physical Identity - Physical Features,Gender - Female age and physical appearance,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Nationality - French,Age - General,Ethnicity - White",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Cabra,Ganda,Puta,Ordin\u00e1ria,Vaca,Mulher,Gaja,Careca,Bruxa,Cara de puta,Cego,Francisco,Idade,Gajo",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgxuIWta-m0VG_wwj1x4AaABAg",
            "user": "victor botas",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1556971179811,
            "commentText": "Que os governos que mudem a lei pois na China quem casar, os bens nunca s\u00e3o de posse dos dois, caso burla aconte\u00e7a ocorre o divorcio e as contas bancarias tem de ficar igual como antes do casamento!\nDe qualquer maneira, ele tem uma doen\u00e7a, esquizofrenia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw9gMyLYiwxG_uHpnR4AaABAg",
            "user": "Paula Braga",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546603179813,
            "commentText": "Francisco \u00e9 um luxo q essa  coisa nao merece como \u00e9 possivel um homem desse gabarito     se mete com esse lixo maria leal ? Jesus \u00e9 o inferno na terra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Francisco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzR-2cCRg3JncVfNN54AaABAg",
            "user": "Paula Braga",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546603179815,
            "commentText": "Caralho Salazr faz falta caralhoooooooo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzrMvjwhKmy1qfaM3Z4AaABAg",
            "user": "Paula Braga",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546603179816,
            "commentText": "Oh <b> mulher </b>tu vsi mas \u00e9 cuidar dos netos tu vai mais essa outra junto com esse dois   catar macacos foda se tenho vergonha dessa parte de portugal tv   passou de tv a   canbalacho         metam se na sua vida caralhos vaiam arranjar trabalho a serio por exemplo lavar roupa \u00e1 mao como as mulheres    a serio fazem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgycxiNAsM47EW1Odu54AaABAg",
            "user": "Paula Braga",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546603179818,
            "commentText": "Maria  leal e maia dois lixos q reenm q ser irradicados da tv",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyLJUUHQ_8BDuLi4jV4AaABAg",
            "user": "Paula Braga",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546603179820,
            "commentText": "Ho tv do caralho  parem de por merda na tv  essa maria leal \u00e9 uma <b> cabra </b> q merecia era emigrar pra a  fim do mundo esse   essa<b>  cabra</b> so envergonha portugal e quem da credito a ela \u00e9 igual cambada de merdas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cabra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzIaOCw605jCn19z5x4AaABAg",
            "user": "Sameirinho Carica",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543924779822,
            "commentText": "Oh Maia metes nojo n\u00e3o vez k  a <b> mulher </b>\u00e9 uma vigarista que podia ser m\u00e3e dele tem ju\u00edzo<b>  bruxa</b> tu metes nojo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Bruxa"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzGhbxOgXFUYNYM-h94AaABAg",
            "user": "\u300eAlucard\u300f",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543924779824,
            "commentText": "A Maia podia jogar \u00e0s cartas para ver se a outra \u00e9 inocente. Quanto ao <b> careca,</b> se eu n\u00e3o conhecesse outros carecas, diria que todos s\u00e3o uns idiotas como ele.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Careca"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzGfg1J40xPbkcSim54AaABAg",
            "user": "Armandaconceicao Silva",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543924779825,
            "commentText": "Coment\u00e1rio  de uma ignorante  que s\u00f3  sabe exprimir-se com merda.\nSe n\u00e3o  sabe definir que o rapaz foi roubado\nPor uma <b> mulher </b>sem escr\u00fapulos. E ele um inocente.sem curr\u00edculo  para<b>  mulher</b> sabida.a reduzir 20A n<b> a idad</b>e 5 filhos.e  que enchia a casa de campo ourique de matula conforme confirnam os vizinhos. E o patrim\u00f3nio  valioso deixado  pelo progenitor n\u00e3o  sabe o que aconteceu  isto \u00e9 roubo\nDeclarado..\n\n\n\nPo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy5I4POmpHERINnCkJ4AaABAg",
            "user": "cris Pires",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332779827,
            "commentText": "Cada um sabe de si a pol\u00e9mica e os telejornais aproveitar a vida dos outros as pessoas s\u00e3o parvas porque querem",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgywxQA-l9DxmrEh_B54AaABAg",
            "user": "patricia nogueira de souza",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332779829,
            "commentText": "O dinheiro acaba, em seguida ela se separa. Mercen\u00e1ria e cruel!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkDxMeiOzqw8Hlmfp4AaABAg",
            "user": "ZE BETO COSTA",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332779830,
            "commentText": "GANDA MARIA LEAL.... CANTAS MESMO VEM.. ADORO. TE... NUNCA BI UM TRANNY TAM BONITO COMO TU. FORSSA MARIA TOU CONTIGO..",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwkDxMeiOzqw8Hlmfp4AaABAg.8n41VZcJtQP8nlfoeOJhjo",
                    "user": "Armandaconceicao Silva",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543924780291,
                    "commentText": "Que horror s\u00f3  calada...enche-te o bolso...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ganda"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy_5GrwS5tH4NCVHHh4AaABAg",
            "user": "AFC 300",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332779833,
            "commentText": "\u00d3 cabe\u00e7a de colh\u00e3o quanto \u00e9 q a advogada te pagou?",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw3ZmlesFMD6zSCspd4AaABAg",
            "user": "Alfa Ms",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332779835,
            "commentText": "um desses comentadores \u00e9 um esterco, o rapaz tinha um problema f\u00edsico e embora a doen\u00e7a psicologia fosse tratada existem sempre crises e as pessoas isolam-sem muito do mundo fora de casa, n\u00e3o estavam casados com comunh\u00e3o de bens, ela apenas estava como segundo titular da conta por confian\u00e7a! esse <b> careca </b>\u00e9 um verme! que grandes escr\u00fapulos que anda na TV sim senhor! mas sempre podemos registar estas pessoas ;)",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Careca"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyK-hsywMgpZz821wF4AaABAg",
            "user": "Alfa Ms",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332779837,
            "commentText": "vejam tudo o que aconteceu aqui: https://sic.sapo.pt/Programas/vidas-suspensas/videos/2018-10-15-Disse-me-que-se-casassemos-era-mais-seguro-para-mim",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZ3llpZQmQ0r9zkQF4AaABAg",
            "user": "rosasavanah",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332779838,
            "commentText": "Interviu?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx617KO2AdeCfbRqdJ4AaABAg",
            "user": "Rosa Novo",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332779840,
            "commentText": "n\u00e3o foi do 12\u00ba andar ,foi de 12 metros.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz74kzdXPm6EV5pOax4AaABAg",
            "user": "Pedro D",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332779842,
            "commentText": "ARRASADA!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyq0kgNG-l9FDu8EXV4AaABAg",
            "user": "Jose Marcelino",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332779844,
            "commentText": "Cantora? \nT\u00eam um grupo de f\u00e3s! !!!!!!!!!\nE necess\u00e1rio para isto acontecer haver gente com bastante falta de c\u00e9rebro. \nPortugal no seu melhor.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwy6A0YhuNKVZqCnQN4AaABAg",
            "user": "Ernesto Sousa",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332779846,
            "commentText": "A CMTV anda sempre onde est\u00e1 a merda. Correio de Merda...TV finalmente percebi.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwsBrAOhOOrVxu9ICx4AaABAg",
            "user": "joao rodrigues",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781036,
            "commentText": "Esta merda, um livro ou um filme?!?! Porra!! Essa merdosa, e a CMTV apesar de ter boas coberturas de tempestades inc\u00eandios etc. E nisto que o nivel baixa muito.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyUSiIw5QJPhorUWPZ4AaABAg",
            "user": "Ricardo Pereira",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781038,
            "commentText": "Sempre achei que ela tinha <b> cara de put<b> a </b</b>>afinal n\u00e3o me enganei",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cara de puta",
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxaCCfZzgPcM40fDK14AaABAg",
            "user": "sousa filipe",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781039,
            "commentText": "Mas aquele <b> careca </b>cabe\u00e7a de pixa s\u00f3 pode estar a querer ser depenado!!! Grande caber\u00e3o!! Alguma vez este merdas pode ser um comentador?? Fodasse!!! Que nervos!!! A PR\u00d3PRIA FAM\u00cdLIA DISSE QUE A FILHA \u00c9 UMA ASSASSINA E ESTE MONTE DE MERDA VEM AQUI FALAR COMO SE FOSSE COM ELE E N\u00c3O EST\u00c1 A METER SE NA PELE DE UM JOVEM COMPLETAMENTE DESLIGADO DE BENS E MATERIAIS TANTO QUE COMPROU APENAS UMA GUITARRA. Filho da<b>  puta</b>!!! Tamb\u00e9m sou livre de expressar me e dar o meu coment\u00e1rio!<b> ! Carec</b>a do caralho, avias de falar assim junto de mais de um milh\u00e3o de portugueses mais enfurecidos que touros por causa desta gran<b> de pu</b>ta nojenta!!!! Tudo escrito..",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Careca"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyKp8xmcqAiUA-JI5R4AaABAg",
            "user": "NO STOP N.S",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781041,
            "commentText": "Broche",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxchYe_b4DEuW603Bl4AaABAg",
            "user": "Mickael charles o tuga",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781042,
            "commentText": "N\u00e3o sei qual a maior merda se \u00e9 a Maria leal ou o cmerda  \u00e9 que quando se juntam as duas coisas fico confundido com tanta merda!",
            "likes": 11,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxoY9Jss2lFbeeULFp4AaABAg",
            "user": "Andreia Alves Alves",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781044,
            "commentText": "Maya porca a defender a ladra da maria leal.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxoY9Jss2lFbeeULFp4AaABAg.8mncGP_T7fp8muDvQWQKlR",
                    "user": "Nuno Fernandes",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332781731,
                    "commentText": "Os tar\u00f3logos s\u00e3o todos burl\u00f5es, da\u00ed n\u00e3o me espantar que uma ladra defenda outra. S\u00e3o dois cancros da sociedade, uma porque canta mal e ganha dinheiro com iss, e ainda \u00e9 ladra e a outra porque \u00e9 igualmente ladra e ganha a vida a comentar a vida daqueles que n\u00e3o conhece...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgygNx9Q9PbxT3iGy-J4AaABAg",
            "user": "bruno lema",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781046,
            "commentText": "Esta <b> mulher </b>deveria ir para a cadeia e comer merda \u00e0s colheradas...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxXjV9vpAHP78DYIzp4AaABAg",
            "user": "Fernando Silva",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781048,
            "commentText": "Grande vaca:esta n\u00e3o engana ninguem...!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxXjV9vpAHP78DYIzp4AaABAg.8mnIUi6-pS48muxb0ZSSDv",
                    "user": "Sandra Coelho",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332781729,
                    "commentText": "Pois mas a falta de respeito da parte da mesma?....a fidelidade?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVTbELT0JyMQxZN9x4AaABAg",
            "user": "alexxxk",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781050,
            "commentText": "Afinal temos a Maria Leal aqui so \"para ti\" menos para o Ex Marido. Sempre me perguntei como havia gente que se ri de uma musica e a vai ouvir .. Se ainda fosse um Circo .. Mas a pergunta que gostava de fazer era esta : O dinheiro era dos dois .. Entao e as lojas de roupa, agora sao dos dois ??? Entao se houve gastos excessivos e se ha no\u00e7\u00e3o que o rapaz ficou sem nada, a Maria com o cora\u00e7\u00e3o enorme, que se emociona, que chora, n\u00e3o ajuda uma pessoa t\u00e3o importante que lhe proporcionou momentos tao bons na vida ??? Cuidado futuros homens ... Nem que proporcionem momentos assim \u00e1 MAria, ela jamais tera gratidao por voces ... Cada vez que passa os videoclips da Maria, so me imagino ela a cantar versoes alternativas das musicas, com letras do genero \" Se tens quadros de artes, Se tens muito dinheiro, Se tens muita fama .. \" e depois o Gesto da Maria com a m\u00e3o como que a ficar com isso tudo !! Demais LOOOL",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwuOu2r7SbQw49JAj54AaABAg",
            "user": "Patricia Marinho",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781051,
            "commentText": "E Voc\u00eas a alimentarem o lixo!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw9FAnAQI4Xb3Omfu94AaABAg",
            "user": "Amy F",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781053,
            "commentText": "Esta Maria Leal = lixo!  Abaixo de lixo!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-bEBfkTnu0OsNzoV4AaABAg",
            "user": "L M",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781054,
            "commentText": "Tanto ela como ele s\u00e3o doidos \ud83d\ude05",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyqVbGBY870dAjQ-Ol4AaABAg",
            "user": "L M",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781056,
            "commentText": "Nso foi ela que escreveu  kkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyqVbGBY870dAjQ-Ol4AaABAg.8mn240fEmTY8mrFiR4kFIH",
                    "user": "caoboi cigAno e o rei das novinha caoboi",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332781709,
                    "commentText": "Lina Martinho qwsrdgxhub",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwlZpfKryY7QhUQJ2N4AaABAg",
            "user": "Isabel Filipe",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781058,
            "commentText": "O Maia n\u00e3o  defendidas uma ladra,que fica te muito mal,j\u00e1  sei que gostas dela ,mas \u00e9  muito feio,devia ter visto as reportagens.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzctWR8qQ1dufj0IXV4AaABAg",
            "user": "Isabel Filipe",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781060,
            "commentText": "Grande <b> ordin\u00e1ria,</b>porca,nem considera\u00e7\u00e3o  teve pelo marido,que tinha problemas de sa\u00fade,e tem.\u00c9 as lojas que disseram que ela gastava Montes de dinheiro.",
            "likes": 14,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzctWR8qQ1dufj0IXV4AaABAg.8mlUzAOf7Df8n41dCnH6YZ",
                    "user": "ZE BETO COSTA",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332781746,
                    "commentText": "Isabel Filipe... CLARO. TE NUM SAVES O QUE DIZES.ELA CANTA MUITO VEM. TA? FALEI",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzctWR8qQ1dufj0IXV4AaABAg.8mlUzAOf7Df8n4kVm2-BbS",
                    "user": "patricia nogueira de souza",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332781747,
                    "commentText": "Ela \u00e9 vigarista! Em 3 anos acabou tudo...\nUma ratazana!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzctWR8qQ1dufj0IXV4AaABAg.8mlUzAOf7Df8n4kvVJDsup",
                    "user": "patricia nogueira de souza",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332781748,
                    "commentText": "Ele \u00e9 doente, ela deveria zelar pelo patrim\u00f3nio...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ordin\u00e1ria"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx1EqnEXLTLbetKY_N4AaABAg",
            "user": "Fatima Leandro",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781064,
            "commentText": "Grande VACA",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx1EqnEXLTLbetKY_N4AaABAg.8mkzi6jE-4e8n41num3Ifp",
                    "user": "ZE BETO COSTA",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332781799,
                    "commentText": "Fatima Leandro... QUE BACA? ELA CANTA MUITO VEM. OUBISTES? CALAINDEBOS. TE MAS E",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Vaca"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwyeZqrihud8eQvge14AaABAg",
            "user": "HotRoads MotorcycleClub",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781066,
            "commentText": "\u00c9 o que se chama de estraga heran\u00e7as xD",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwyeZqrihud8eQvge14AaABAg.8mhjuxC1QKb8mi3Ndt7Vwn",
                    "user": "Que Crise",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332781910,
                    "commentText": "Siga-nos no facebook :https://www.facebook.com/QueCriseCom/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwleM8GabrDorDioMF4AaABAg",
            "user": "mynuko",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781070,
            "commentText": "Aquele <b> careca </b>\u00e9 mesmo burro, estas desculpado p\u00e0, \u00e9s burro, a gente compreende.  v\u00ea-se que \u00e9s moderno, que sabes utilisar t\u00e9l\u00e9moveis e computadores, que nunca tiveste dentro de um amor<b>  cego</b>, com medo de perder a pessoa, e que nunca nenhum perverso narcisista como a Maria Leal cruzou a tua vida.  Seu enorme. Devias era estar calado. De longe v\u00ea-se logo. Estas a dizer que \u00e9 a palavra dela contra a dele, \u00e9 ... pois... basta ouvir falar todas as testemunhas para saber que estas a dizer merda. Ess<b> a gaj</b>a \u00e9 uma gran<b> de pu</b>ta, e mais nada.  O pior, s\u00e3o v\u00f4ces, os m\u00e9dias,  a dar corda a e<b> ssa mul</b>her controversa, porque v\u00f4c\u00e9s adoram isso.  S\u00e3o t\u00e3o culpados como <b> essa </b>vaca. Deixem<b>  essa</b> gaja ser esque\u00e7ida. Parem de a chamar em entrevistas e seja o que for.  Deixem a justi\u00e7a fazer o seu trabalho.  N\u00e3o \u00e0 nada a esclare\u00e7er que vos diga respeito, nem a v\u00f3s, nem a ningu\u00e9m. O marido dela, fez a reportagem porque foi a unica maneira de a atingir, e atingir o vosso publico doente por sensa\u00e7oes de merda. Estupidos.",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwleM8GabrDorDioMF4AaABAg.8mhhOclqO6w8mi3Pd7Vd62",
                    "user": "Que Crise",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332781735,
                    "commentText": "Siga-nos no facebook :https://www.facebook.com/QueCriseCom/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwleM8GabrDorDioMF4AaABAg.8mhhOclqO6w8muFkbMS9SO",
                    "user": "Nuno Fernandes",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332781736,
                    "commentText": "O <b> careca </b>deve ser o \u00fanico<b>  gajo</b> que tenta ver as coisas do lado da nossa lei e n\u00e3o da justi\u00e7a moral. A Maria Desafinada Leal \u00e9 asquerosa e n\u00e3o tenho d\u00favidas que se apoderou do facto do marido ser rico e t\u00f3t\u00f3 para viver \u00e0 grande. Tem toda a culpa moral porque gastou dinheiro que n\u00e3o era dela, mas n\u00e3o sei como \u00e9 que eles casaram, porque em certos casos, o patrim\u00f3nio pode passar a ser metade dela aquando do casamento. Tal como disse o<b>  \"carec</b>a\" a doen\u00e7a n\u00e3o \u00e9 incapacitante ao ponto dele n\u00e3o poder gerir o dinheiro e tomar uma posi\u00e7\u00e3o menos passiva. O marido \u00e9, claramente, uma pessoa fr\u00e1gil e submissa mas a responsabilidade \u00e9 toda dele. Tamb\u00e9m acho curioso que ele e a m\u00e3e n\u00e3o se falavam, que a m\u00e3e achava a Maria Desafinada e Torta uma pessoa que gostava do filho dela, mas que, de repente, viu a nota a fugir e passou a ficar do lado do filho... Resumindo,<b>  o ga</b>jo foi um t\u00f3t\u00f3 e ela esperta e a culpa \u00e9 toda dele, embora pessoalmente gostava de ver a asquerosa da Desafinada a pagar todos os c\u00eantimos ao pobre homem porque ela \u00e9 apenas mais uma gold digger! Abram o olho caralho...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gajo",
                        "Careca"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gaja",
                "Mulher",
                "Puta",
                "Vaca",
                "Careca",
                "Cego"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxc6YHyWVDUk2MJlpl4AaABAg",
            "user": "AH AH AH",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781072,
            "commentText": "SO VAQUEDOS SO MULAS",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxc6YHyWVDUk2MJlpl4AaABAg.8mhP080EZ_P8mi3_1Xg_ME",
                    "user": "Que Crise",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332781742,
                    "commentText": "Siga-nos no facebook :https://www.facebook.com/QueCriseCom/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzXTzMLzJOYwQ5_QJd4AaABAg",
            "user": "Maria Jo\u00e3o Leit\u00e3o",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332781074,
            "commentText": "Reposto o \"bom nome\"...",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzXTzMLzJOYwQ5_QJd4AaABAg.8mhJIgqBCiQ8mi3XWGZMQy",
                    "user": "Que Crise",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332781717,
                    "commentText": "Siga-nos no facebook :https://www.facebook.com/QueCriseCom/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzXTzMLzJOYwQ5_QJd4AaABAg.8mhJIgqBCiQ8n--D2pXHGm",
                    "user": "Ana 21",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332781719,
                    "commentText": "Resta saber qual deles.\nEla tem tantos...\nEstar\u00e1 ela a falar da Maria ou da Elizabete?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1ottCZQZ90zqO4414AaABAg",
            "user": "Jorge Manso",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332782887,
            "commentText": "Sera que foi o amor que o fez <b> cego?</b> fuck love...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx1ottCZQZ90zqO4414AaABAg.8mgYmx2FkX88mi3QuRi3Qn",
                    "user": "Que Crise",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332783327,
                    "commentText": "Siga-nos no facebook :https://www.facebook.com/QueCriseCom/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cego"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz-0heIy-ym7Evgp1x4AaABAg",
            "user": "ZE BETO COSTA",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332782890,
            "commentText": "BOU. TE QUILHAR. MARIA LEAL. ATOM TU ROUVASTES O PALERMA.BURRO.EM.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw5GZE9wG8w2ZvxpCd4AaABAg",
            "user": "Catarina Paixao",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541332782891,
            "commentText": "Pois \u00e9 a Maria leal \ud83d\udd08\ud83d\ude02",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw5GZE9wG8w2ZvxpCd4AaABAg.8meqC8uPWN68mi3WPiQpLs",
                    "user": "Que Crise",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541332783325,
                    "commentText": "Siga-nos no facebook :https://www.facebook.com/QueCriseCom/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}