{
    "header": {
        "title": " Na Europa, Jean Wyllys est\u00e1 dizendo que \u00e9 Refugiado do Brasil. ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Sir Bruno Laurent 11 ",
        "views": "84110",
        "likes": " 4,9mil ",
        "dislikes": " 268 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 22/02/2019 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=IQZB2YMCuWE ",
        "postText": " APOIE O CANAL - https://apoia.se/sirbl11; Casamento de sucesso - https://app.monetizze.com.br/r/ATA425...; O jardim das Afli\u00e7\u00f5es - https://app.monetizze.com.br/r/AQC464227; Me segue nas redes sociais; Instagram ? (@brunosilvabs11) https://www.instagram.com/brunosilvab...; Twitter ? (@brunnosillva11) https://mobile.twitter.com/account; Facebook ? (Bruno Silva 11) https://www.facebook.com/brunosilvaBS ",
        "numberPosts": " 488 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Nationality - General,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Sexual Identity - General,Social Class - Destitute,Sexual Identity - Male homosexuality,Ideological and Political Identity - General,Age - Youngsters",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Na\u00e7\u00e3o,Refugiado,Gaga,Idiota,Cego,Muda,Psicopata,Imbecil,Gay,LGBT,Homossexual,Vagabundo,Trabalhar vagabundo,Bicha,Queima rosca,Veado,Baitola,Comunista,Canalha,Safada,Rid\u00edcula,Careca,Bola,Racista,Velho,Sexual,Negro,Francisco,B\u00eabado,Nazi",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugwk0y0Dw4XidQnwQnZ4AaABAg",
            "user": "Neusa Costa",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554907457302,
            "commentText": "\u00c9 um verdadeiro palha\u00e7o, essa florzinha murcha de maracuj\u00e1!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxaPvzElAK5htWe9_p4AaABAg",
            "user": "Claudio Rodriguesdearaujo",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554907457304,
            "commentText": "A maconha que anda fumando ta vencida.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzvlRHPekTHVMBcZvh4AaABAg",
            "user": "Shirlei Duarte Valim",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057306,
            "commentText": "Ele foi embora pra casar com o Wagner Moura",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyDCgVDw_pJvPF_rOx4AaABAg",
            "user": "David Rios",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057308,
            "commentText": "Jean Wyllys, <b> bicha </b>m\u00e1 e mentirosa! Kkkkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Bicha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyeBNLjja_6qmJl1sl4AaABAg",
            "user": "Everaldode Souza",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057311,
            "commentText": "JEAN WYLLYS, um experimento da\nnatureza, deu erro, uma aberra\u00e7\u00e3o; Veja, um minuto. https://youtu.be/njfhcoAB70U",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykYT16YP-oc8MwABR4AaABAg",
            "user": "Keila Nunes Fernandes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057313,
            "commentText": "Este louco fica difamando o Brasil, n\u00e3o existe crime contra a p\u00e1tria?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZ1FbkKbJ1nmBfuwt4AaABAg",
            "user": "M Goul",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057315,
            "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz1Sbv67daUZgMIm9h4AaABAg",
            "user": "Diego Nunes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057316,
            "commentText": "Esse babaca n\u00e3o vale nada!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy8MpiO_AaMwVqTifp4AaABAg",
            "user": "Marcelo Pereira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057318,
            "commentText": "Parem de falar em gente que n\u00e3o agrega nada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw7OOfE-z9VJQJbQyF4AaABAg",
            "user": "Fernando Sant'Ana",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057320,
            "commentText": "\u00c9 um lixo humano,esse babaca!\nSe fazendo de v\u00edtima.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxp00YlU7Q2EFO5FSR4AaABAg",
            "user": "Fernando Febrini",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057322,
            "commentText": "T\u00e1 na Alemanha atr\u00e1s de um Salsich\u00e3o mas n\u00e3o esquece a Teta Brasileira para querer mamar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxMjAkZV5cLcyUtSFN4AaABAg",
            "user": "Gilson Tude",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057324,
            "commentText": "J\u00e1 tinha at\u00e9 me esquecido que ja existiu alguem com esse nome, Jean Willys... paran\u00f3ico. Alias, um burro que acha que \u00e9 inteligente.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxrjAmk1XO0XLtiMdF4AaABAg",
            "user": "Antonio Matias",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057326,
            "commentText": "Foi pra Europa n\u00e9. Pra Cuba ou Venezuela ningu\u00e9m quer n\u00e9. Ah v\u00e1 plantar batatas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxlo7YW9cp_HprjJU94AaABAg",
            "user": "cms tratores",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057328,
            "commentText": "Ser\u00e1 que os gringos s\u00e3o t\u00e3o burros pra acreditar nesse z\u00e9 ruela do Jean Bob\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwjQv4QPZconc3RKCJ4AaABAg",
            "user": "Osvaldo Fagundes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057329,
            "commentText": "Ele est\u00e1 desviando a aten\u00e7\u00e3o. O real motivo de sua sa\u00edda \u00e9 para esconder que vendeu o mandato para David Miranda.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxH2h7OJzrC_mFGnUZ4AaABAg",
            "user": "Elizabeth Sousa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057331,
            "commentText": "Vitima de Q..?? Esse palha\u00e7o...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJTe2IEe_JbOzU49R4AaABAg",
            "user": "Jose Carlos Moreira Rambo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057333,
            "commentText": "A cuspideira \u00e9 pat\u00e9tica.\nCivardr, lixo!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7ijo6fwD1LJT7Uix4AaABAg",
            "user": "saum simos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057335,
            "commentText": "Venezuela lhe espera..vai p l\u00e1.., Bixona <b> safada.</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Safada"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyAefi8OoG3nusBKo14AaABAg",
            "user": "Oso\u00e0rio paiva Paiva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057337,
            "commentText": "Ze maria,augusto etc parab\u00e9ns",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGsLeJSO5yaZOM4bZ4AaABAg",
            "user": "Oso\u00e0rio paiva Paiva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229057339,
            "commentText": "A jp supera com classe o jn",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxOSeAAXsp_7IgEfDl4AaABAg",
            "user": "Eliete Ribeiro Nataniel Porto Pessoa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058059,
            "commentText": "Jean vive na terra do nunca, o verdadeiro capit\u00e3o gancho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgytdhEO9ymRstYjmkJ4AaABAg",
            "user": "HEIDI HAERDY",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058061,
            "commentText": "Ainda quer mamar na teta da Alemanha. O coitadinho quer depender dos amiguinhos,  do Estado, e ainda estudar. Cad\u00ea o dinheiro que usurpou sendo deputadosinho com sal\u00e1rio e ajuda de custo megalomana aqui do Brasil? Se sustente, vagabundo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyRqvOGTX53Xd2jME54AaABAg",
            "user": "Ygor Souza",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058062,
            "commentText": "O pingo perde relev\u00e2ncia e crescimento quando n\u00e3o edita seus v\u00eddeos como faz o morning show ou o 3 em 1. Facilita o trabalho de usurpadores de views como canais igual a este. N\u00e3o vejo isso como algo ruim, uma vez que o objetivo prim\u00e1rio de comunicar as not\u00edcias est\u00e1 sendo garantido, mas fica a dica caso o editor do canal pingo nos is esteja lendo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwc-UCwKY7v1fZSqiR4AaABAg",
            "user": "wagsouza",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058064,
            "commentText": "JEAN LIXO NEM \u00c9 PARA SER CITADO MAIS PELA MIDIA !",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzcSR3_bZ6rTNxChJJ4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Matos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058065,
            "commentText": "Quem sabe os alem\u00e3es acreditam nele, \u00e9 mande ele de volta, mentiroso, <b> racista,</b> fugindo de quem deve no Brasil!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyWDmjuUp3QQkIZXkN4AaABAg",
            "user": "Lu Dias",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058067,
            "commentText": "Quem liga pra essa criatura pat\u00e9tica?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxOCOSIfsd1qZlsTJN4AaABAg",
            "user": "Sergio Marques",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058069,
            "commentText": "For pingo nos is",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzeoUrAOTmV2uHffBl4AaABAg",
            "user": "ronei mororo rodrigues",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058070,
            "commentText": "Eu ainda n\u00e3o entendo porque a m\u00eddia ainda d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o a esse pau no toba, bem que poderia existir uma lei que proibisse ele de voltar ao Brasil.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxKLiqJJ0LALnl8Pe94AaABAg",
            "user": "roger",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058072,
            "commentText": "E os troxas acreditam na Alemanha.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxahzypUb93q7CfZ854AaABAg",
            "user": "Noel Fogos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058074,
            "commentText": "Vou falar o que meu saudoso pai sempre falava haaaaaaaaaa  se eu fosse a morte.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyVuD5jSntqV3QThFN4AaABAg",
            "user": "Maria Farrell",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058075,
            "commentText": "Wyllys tomastes o BONDE ERRADO\ud83d\udc4eo PIOR de tudo agora \u00e9 tarde \"A IN\u00caS \u00c9 MORTA\" \ud83d\udc4e",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzuaaooP9XykXcRsIp4AaABAg",
            "user": "Gilson Moretto",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058077,
            "commentText": "Valto a lenbrar que Felipe Moura mete o pau no Lula eles tamb\u00e9m s\u00e3o esquerdista, lembrando que Augusto Nunes <b> velho </b<b> >gaga</b<b> > carec</b<b> >a comunis</b>ta, saudou meu amigo bebiano, pra mim Felipe Moura  ,Augusto, rede Globo, e tudo um balaio, un lixo, essa  2 minha opini\u00e3o, se eles tivessem horra ,pediria desculpa<b> s a na</b>\u00e7\u00e3o, pra mim s\u00e3o todos hip\u00f3critas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho",
                "Na\u00e7\u00e3o",
                "Careca",
                "Gaga",
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwrVS5vIji8f9AzNK14AaABAg",
            "user": "Maria Farrell",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058079,
            "commentText": "Tem pessoas que s\u00f3 SABEM criticarem..nao se constr\u00f3i com inverdades criticando o caso Wyllys \ud83d\udc0d\ud83d\udea9",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzdh9uVTXdFAjRJod14AaABAg",
            "user": "Maria Farrell",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058088,
            "commentText": "WYLLYS est\u00e1 FAZENDO TUDO ERRADO coitadinha deverias ter sido mais honestos com teus eleitores estas provando TUDO ao contr\u00e1rio \ud83d\udc7f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwGMFlpBro_9OhHBKd4AaABAg",
            "user": "Miguel Fonseca",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058090,
            "commentText": "Tem que come\u00e7ar a processar e prender esses idiotas como Jean Willys, gleisi Hoffman por crime lesa p\u00e1tria. Uma coisa \u00e9 ser oposi\u00e7\u00e3o, emitir opini\u00f5es pr\u00f3prias,, outra \u00e9 ser mentiroso e ficar jogando o nome do brasil, suas institui\u00e7\u00f5es, seu presidente, seus ministros e at\u00e9 o povo que elegeu o novo governo de forma democr\u00e1tica na lama. Isso \u00e9 difama\u00e7\u00e3o grave, crime lesa p\u00e1tria, cad\u00ea as provas que esse maldito tem sobre o que ele disse? Ser\u00e1 que ningu\u00e9m do meio pol\u00edtico ou judici\u00e1rio vai colocar um basta nisso e processar esse FDP?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7IdFFossRNSI1Hnl4AaABAg",
            "user": "Maria Farrell",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058092,
            "commentText": "Wyllys tua situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem nada haver com <b> refugiado </b>sim um CRIMINAL que est\u00e1 FUGINDO da JUSTI\u00c7A Brasileira por forma\u00e7\u00e3o d QUADRILHA CRIMINAL lulaladrao\ud83d\udc4e\ud83d\udea9\ud83d\ude0e\ud83d\udcb0",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgypGPei9kyf2FeSpoN4AaABAg",
            "user": "Luiz Aguiar",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058094,
            "commentText": "Esse lixo \u00e9 cria\u00e7\u00e3o da maldita G.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHqgRvdH8o10hri9h4AaABAg",
            "user": "Conceicao Amalia Werneck Vaz",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058096,
            "commentText": "\u00c9 um <b> vagabundo,</b>  que se vitimisa pra ganhar dinheiro sem trabalhar, quer se manter, fazendo disursos mentirosos que \u00e9 sua especialidade. Bobo \u00e9  quem d\u00e1 dinheiro pra \u00eale ficar  \u00e0 toa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzZdhQnuaJR9dlBMsN4AaABAg",
            "user": "Dionne Gmendes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058097,
            "commentText": "Jean wyllys figura patetica.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzPbrt3dM8FOH462eV4AaABAg",
            "user": "Metal Forever",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058099,
            "commentText": "Perfeita an\u00e1lise.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyrAtCnhhApRTkvmpV4AaABAg",
            "user": "Silvia rocha",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058849,
            "commentText": "Refugiado \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o dos venezuelano pa\u00eds no qual Jean spre defendeu o governo porem n\u00e3o foi l\u00e1 pra se refugiar ...pimenta no olho dos outros verdadeiramente \u00e9 refresco.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwnwloj_5MGLmxCag54AaABAg",
            "user": "Ivo Brito",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058851,
            "commentText": "Denunciado!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQmH23mdFQRNtNubl4AaABAg",
            "user": "Ivan Santos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058852,
            "commentText": "E um coitado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyRJ8WmMm6RZ_FVbZZ4AaABAg",
            "user": "Gesimar Mendes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058854,
            "commentText": "Parab\u00e9ns Jean,falou toda verdade,concordo com voc\u00ea.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwtSt9iMUWVSWnd2Kl4AaABAg",
            "user": "Mauro Sato",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058856,
            "commentText": "Porque \u00e9  que  ficam falando desta pessoa, esse tipo de  gente s\u00f3  fazem isso pra aparecer.  Ignorem eles, deixem no vazio,  que v\u00e3o  parar de  falar  merdas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwf0iGJxXeaXM7kVop4AaABAg",
            "user": "Patrick Wesley Ribeiro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058858,
            "commentText": "Tomara que morra essa bosta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTodbnaqXllcBM3aF4AaABAg",
            "user": "Lu\u00eds H De Jesus",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058860,
            "commentText": "BBB d\u00e1 pol\u00edtica, lixo da globolixo!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxnxd7Jcbz2PZK59iV4AaABAg",
            "user": "Adriano Gadelha Trocoli",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058862,
            "commentText": "A imprensa deveria parar de dar aten\u00e7\u00e3o a este esc\u00e1rnio.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx3sHyLhtLE6-uw6WR4AaABAg",
            "user": "Carlos Calegari",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058863,
            "commentText": "Pat\u00e9tico n\u00e3o ele \u00e9 um escroto.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy47f-v1GpQ5h4AqEN4AaABAg",
            "user": "Fabricio Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058865,
            "commentText": "Nunca mais volte ex deputado cuspidor que pede respeito mas n\u00e3o respeita. N\u00e3o precisamos de um ser in\u00fatil como ele e desprez\u00edvel.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx8IWTCmV4SGqxoPYh4AaABAg",
            "user": "Jocinaldo Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058867,
            "commentText": "Je anus \u00e9 um lixo. Esse verme vive falando mal do Brasil. Imundo volte pro Brasil com uma condi\u00e7\u00e3o: morto",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwlLvjaxLu1MYqutAN4AaABAg",
            "user": "Wanderley Thomaz",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058869,
            "commentText": "Esta fugindo dele mesmo se era a familia que estava sendo amea\u00e7ada ele fugiu e deixou todos aqui e um mentiroso igual ao luladra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxISs8DrUVINJzb0dl4AaABAg",
            "user": "Wanderley Thomaz",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058871,
            "commentText": "Vcs n deveriam dar nem uma linha  para esse estupido",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwKbpxwNcTaCDi1sSt4AaABAg",
            "user": "Ivan Nogueira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058872,
            "commentText": "Ze Maria o melhor \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxuACPXL_Ls0xAE4C54AaABAg",
            "user": "Andrei Andrade",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058874,
            "commentText": "Se ele pisar aqui em Londres eu irei dar um catarro na cara dele.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyBwMDllUwQ-ahBexp4AaABAg",
            "user": "Ana Aires",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058876,
            "commentText": "Foi embora do Brasil para fazer campanha contra o Presidente ,mas se ferrou porque ningu\u00e9m acredita nele \u00e9  um verdadeiro IDIOTA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw3Swli0IuPwVk8Cbx4AaABAg",
            "user": "Mazin",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058877,
            "commentText": "Parab\u00e9ns pelo trabalho Marcos Moura Brasil...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx-_wRTOjHMm_nume94AaABAg",
            "user": "Marcelo Dultra Reis",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058879,
            "commentText": "Essa praga saiu da Bahia,foi gestado pela globolixo, e conseguiu aprova\u00e7\u00e3o dos fracassados que um dia o elegeu deputado federal. !\nRota lament\u00e1vel. #!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-fSzZAT6idiXvZf14AaABAg",
            "user": "JF Q",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058889,
            "commentText": "A foto do meu perfil combina com a cara do Je\u00e2nus.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy2Nexka2mNa5obxIx4AaABAg",
            "user": "Daniel Ferrari",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229058891,
            "commentText": "A verdade \u00e9 que ele teve uma vota\u00e7\u00e3o p\u00edfia e n\u00e3o iria aguentar pelo menos 4 anos sendo humilhado l\u00e1 na C\u00e2mara dos deputados por uma esmagadora maioria de direita.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx33JryM1P92RZWFyR4AaABAg",
            "user": "Daniel Ferrari",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059677,
            "commentText": "Engra\u00e7ado que disse que ele e a fam\u00edlia dele est\u00e3o sendo amea\u00e7ados mas s\u00f3 ele vai morar na Europa,  a fam\u00edlia continua aqui.  Covarde ao quadrado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgygUr7e6V4YCZ1CBZt4AaABAg",
            "user": "Eddye",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059679,
            "commentText": "Kkkkkk\u0137kkk se esconde do que n\u00e3o existe",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugywko24C9nzntkEGbp4AaABAg",
            "user": "Eddye",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059681,
            "commentText": "Chega a ser criminosa  ,  as declara\u00e7\u00f5es  do abejto Jean Wykis",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwNAa-fPcI9BjKCC094AaABAg",
            "user": "Alan Consultor",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059683,
            "commentText": "Jean Willys \u00e9 pat\u00e9tico.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFTXxl5XW7xrOVCNx4AaABAg",
            "user": "VALL MP",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059684,
            "commentText": "Tem q levar uma bala na cabe\u00e7a esse desgra\u00e7ado!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxWAihMFvZagOhUzf14AaABAg",
            "user": "Wellington Pereira Ferreira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059686,
            "commentText": "Jean wyllys \u00e9 um <b> vagabundo </b>que quer desmoralizar o Brasil .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz0BF-YKEJJEspN9Hd4AaABAg",
            "user": "Mariah De Castilho messias \u00e9 meu pastor",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059688,
            "commentText": "Ele ja esta petubado de tanta mentira . quaquer momento ser\u00e1 espulso",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzgR2Vst7DaClcoBNJ4AaABAg",
            "user": "Dione Moreira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059690,
            "commentText": "Jean Wyllys continua defecando pela boca.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx8qOntfFSS4HhjMjl4AaABAg",
            "user": "shura707",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059691,
            "commentText": "O Z\u00e9 falou certinho como uma crian\u00e7a faz. Kkkkkk... Bem comparado!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgypFqY1R6KYvi3XmzZ4AaABAg",
            "user": "Marcio Barranco Gomes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059693,
            "commentText": "Ele \u00e9  muito Cuz\u00e3o....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyjshYLozW9Rmc_XeV4AaABAg",
            "user": "Bruno Ranconi",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059694,
            "commentText": "\"Oi, ningu\u00e9m t\u00e1 sentindo minha falta n\u00e3o...\" kkkkkk \nJos\u00e9 Maria Trindade \u00e9 um dos motivos para se ouvir JP.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzpkiOh2FpgzY69fiJ4AaABAg",
            "user": "Marco Fonseca",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059696,
            "commentText": "Eh falta de assunto ou estes caras s\u00e3o adeptos do jean. Para esque\u00e7a est\u00e1 m... e ele sumir\u00e1.  Agora vcs abrem lacunas para este m. Para a esquerda louca e assassina. Estudem as cartilhas de Ant\u00f4nio Gramsy e a esquerda morrer\u00e1. Esta impresa q solta pela boca o q vem pq n\u00e3o l\u00eaem.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzX0Ml40H_aZWURBUZ4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Cardoso",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059698,
            "commentText": "Carni\u00e7a esse J.W. !!!\n\u00c9 1 favor a <b> na\u00e7\u00e3o </b>brasileira que nunca + pise em nosso pa\u00eds....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwZZ2emygDBb3bMedx4AaABAg",
            "user": "Yukie Nagai",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059699,
            "commentText": "Que ele fale bobagens, n\u00e3o h\u00e1 o que fazer, mas tem plat\u00e9ia para ouvi lo? Isso sim \u00e9 preocupante!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyeFd1C2UVvsO1iuJ94AaABAg",
            "user": "carlos thomaz",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059701,
            "commentText": "Vcs s\u00e3o muitos  importantes, para buscar not\u00edcias dessa criatura.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydXF2VfG9R-L9pOtB4AaABAg",
            "user": "marcus marpolo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059703,
            "commentText": "Eu acho que est\u00e1 na hora de parar de dar cartaz pra esse indiv\u00edduo sem car\u00e1ter...o cara \u00e9 um bosta n\u00e3o tem outra defini\u00e7\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxRo_ITQoVhVTb7q4B4AaABAg",
            "user": "lindonilson26",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059705,
            "commentText": "Quem contratou Ad\u00e9lio Bispo?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzjHm27II92UjunYvB4AaABAg",
            "user": "wanderson bernardes penido",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059706,
            "commentText": "Um cara que se elege pela fajuta lei eleitoreira, esse \u00e9 o termo. Foi arrastado pelos milhares de votos de outro. Renuncia dizendo que est\u00e1 sendo amea\u00e7ado. Olha que teria uma baita prote\u00e7\u00e3o. Sai do pa\u00eds e quer asilo pol\u00edtico como se estiv\u00e9ssemos em regime de exce\u00e7\u00e3o. Parece que t\u00e1 querendo arrumar fatos, ou melhor,  criando factoide pra algo que possa cair sobre sua cabe\u00e7a mais adiante. Muito estranho esses argumentos desse camarada. Bom,  quem votou nele que juntos possam parir o porco espinho.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwku52j4iAqJearJmJ4AaABAg",
            "user": "Bruno Th\u00e9",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059708,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 paran\u00f3ia, mas sim uma delinqu\u00eancia de pensamento! Uma narrativa pat\u00e9tica criada de prop\u00f3sito!\nUm ser repugnante!\nSe observa, facilmente, uma tentativa de glamouriza\u00e7\u00e3o de uma fantasia criada, considerando ainda a imposi\u00e7\u00e3o de um auto-julgamento como se intelectual fosse. N\u00e3o passa de um ex-bbb, querendo se afirmar e permanecer chamando aten\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw5U-hb9E1PxAYYxNN4AaABAg",
            "user": "Jupiter Tv Word Niws",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229059710,
            "commentText": "Quando voltar vai querer bolsa ditadura",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxy8FNWXzy4ryT4QZx4AaABAg",
            "user": "Jamile",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060394,
            "commentText": "Porque ser\u00e1 que o Jean Willys foi para Europa?? Pa\u00edses socialistas de extrema esquerda \u00e9 que deveriam ser seus ref\u00fagios.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgypZA2NLSJP4CqzOlN4AaABAg",
            "user": "B.A. O",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060395,
            "commentText": "Bebbiano gastar 1 hora e meia falando mal de Bolsonaro para n\u00e3o dizer nada foi foda.\nMas ainda temos algumas esperan\u00e7as em vcs. Fiquem bem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_JzWxA6HTTZOvrF54AaABAg",
            "user": "Luciano Pereira Da Silva Da Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060397,
            "commentText": "E ESSE JEAM WILIS PENSA COM A BUNDA. UM ZERO \u00c1 ESQUERDA. ESPERO QUE N\u00c3O VOLTE NUNCA MAIS",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw8VVSNsc4kONAiZsd4AaABAg",
            "user": "Armando Chuh",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060399,
            "commentText": "Por que insistir em reportagens sobre certas pessoas que s\u00e3o um zero \u00e0 esquerda? Por que avivam suas lembran\u00e7as diariamente?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwybMTM13wh8nBuabB4AaABAg",
            "user": "Arlo Baske",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060401,
            "commentText": "O casal que fugiu, sem motivo, a crian\u00e7a que escondeu debaixo da mesa.kkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1SWUz2mms2Bq9hgp4AaABAg",
            "user": "Paulo Rocha",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060402,
            "commentText": "Kkkkkkkkkkk...... Pior \u00e9 europeu abra\u00e7ar essa ideia... Pensa que n\u00f3 <b> cego </b>s\u00f3 tem na Am\u00e9rica Latina????",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cego"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzxXVm1W8oaMa3TSDl4AaABAg",
            "user": "VERONICA MOURA",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060404,
            "commentText": "Rindo muito do coment\u00e1rio do Z\u00e9. Excelente.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyvC_FQrjHCnO_E2Xt4AaABAg",
            "user": "Pedro Pedra",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060406,
            "commentText": "Essa Jean chamou 55 milh\u00f5es de brasileiros de burro .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzF5T0dY6aCDH5ZnTV4AaABAg",
            "user": "Andr\u00e9 Henrique",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060407,
            "commentText": "O dia que os alem\u00e3es perceberem o fetiche que o Jean tem de chamar todos de fascista, o Jean ser\u00e1 preso na Alemanha.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzFAhm-dzkjcbQy79h4AaABAg",
            "user": "gustavo aguiar",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060409,
            "commentText": "Assunto chato desse fugitivo cuspidor. Tem que ignorar esse covarde.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyOJMV5Bcno9R8h5UB4AaABAg",
            "user": "Nadia Villa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060410,
            "commentText": "Voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam mais credibilidade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyXYrzHM-MHsUqIbe54AaABAg",
            "user": "Rodrigo Indi\u00e3o",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060412,
            "commentText": "Chorando Moura Brasil. Lixo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgycwJwa7SvnXmjOGnN4AaABAg",
            "user": "Richard Gusmao",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060414,
            "commentText": "Jean Willys \u00e9 o tipico Veadinho polemico.O pior \u00e9 que ainda tem gente pra aplaudir ele...Como Wagner Moura por exemplo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7GjXdypj9MmiQ6EJ4AaABAg",
            "user": "Matheus Rocha",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060415,
            "commentText": "Ele t\u00e1 tomando porra europeia... T\u00e1 afetando o \u00fanico neur\u00f4nio que ele tem.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxL4ZkmfcKE2U-Cm2d4AaABAg",
            "user": "Neitan Noor",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060417,
            "commentText": "Pq n\u00e3o vai pra R\u00fassia....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx_Den3fQzo_S51oMp4AaABAg",
            "user": "Oliveira 2019",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060419,
            "commentText": "SR JEAN WILLYS, NOS RESPEITE, AQUI VC NAO ENGANA MAIS  NINGUEM E FICA TENTANDO ENGANAR L\u00c1 FORA. SE AQUI NAO TA BOM PRA VC, <b> MUDA </b>PRA VENEZUELA, BOLIVIA, COREIA DO NORTE, MAS NOS DEIXE EM PAZ. VC N\u00c3O FAZ FALTA.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxW6OVmgRu0vowBjf54AaABAg",
            "user": "Rosemilton Oliveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060421,
            "commentText": "Ele est\u00e1 l\u00e1 por medo de ser preso por mandar matar o bolsonaro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxHsdd1kqS_jSxWl8N4AaABAg",
            "user": "Vanda Almeida",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060422,
            "commentText": "J\u00e1 j\u00e1 v\u00e3o descobrir que ele \u00e9 um IMPOSTOR. \nIn a couple of days, Europe will find out that he is an impostor, trickster.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwoNQL-TqNL4ytXzL54AaABAg",
            "user": "Lepe Luxo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060424,
            "commentText": "Isso \u00e9 um lixo humano em todos os sentidos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVE2DiMSrNvRM8LvN4AaABAg",
            "user": "racr09",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229060426,
            "commentText": "Comunista \u00e9 assim, odeia o capitalismo mas n\u00e3o vive em pa\u00eds socialista nem amarrado. No caso de Jean Willys, citando o didi: nem morta Santa!!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy3z-3FyJ38n2WhtlB4AaABAg",
            "user": "desenho ifg",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061206,
            "commentText": "Imundo ! Vergonha da classe <b> gay!</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwGx6BK4Xk3pgNfVg54AaABAg",
            "user": "Carlos Lima",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061208,
            "commentText": "A hiena cuspideira, isso \u00e9 um covarde sem vergonha.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-gP1OngRFXoJqTFp4AaABAg",
            "user": "Eder Campos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061210,
            "commentText": "Esse babaca  ganha um reality show , um pr\u00eamio de um milh\u00e3o  GRA\u00c7AS ao povo brasileiro , pra depois se tornar isso !!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz61WvJbpTJ3PeTwj54AaABAg",
            "user": "Marcelo lima",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061212,
            "commentText": "Esse <b> Queima rosca </b>esta de frescura, ele esta querendo cobras\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d europ\u00e9ias..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Queima rosca"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzBHwEuF9v_npYZJdt4AaABAg",
            "user": "Valdemar Aguiar",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061213,
            "commentText": "como uma pessoa se preza a uma vergonha dessas?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyLXmLwSBg_wrrjGDl4AaABAg",
            "user": "Helio Queiroz",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061215,
            "commentText": "passei s\u00f3 para dar meu deslike Felipe Moura um vendido de duas caras",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyUhNGWbin5QMSoach4AaABAg",
            "user": "Adriano Dantas",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061217,
            "commentText": "N\u00e3o sou inscrito neste canal, mas sempre recebo v\u00eddeos dele, como fa\u00e7o para n\u00e3o receber mais?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGjZPzKToiwtz03y94AaABAg",
            "user": "MBSOL VSF",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061218,
            "commentText": "To torcendo que ele d\u00ea de cara com algum simpatizante do nazismo e d\u00ea logo um fim na vida inutil de JW.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx9WbrsafYlwKAgWvJ4AaABAg",
            "user": "Sheyla J Gomes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061220,
            "commentText": "O que esse Jean Willyans precisa \u00e9 de dedo na tomada e camisa de for\u00e7a urgente. Maluco <b> psicopata </b>cuspidor!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Psicopata"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwNpQAb2E28_W_3uP94AaABAg",
            "user": "Junior Araujo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061222,
            "commentText": "Jean willis continua vitimista desde o big brother...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyByW-mZCn9Kq0MpNB4AaABAg",
            "user": "issei gentil",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061223,
            "commentText": "Parab\u00e9ns pelo trabalho.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxjowFYXZxmr-9Pdh4AaABAg",
            "user": "Flavio Machado",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061225,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 paranoia, trata-se de mau caratismo mesmo.\nUm covarde, um desocupado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxbFpJQ--ACpKzsS9Z4AaABAg",
            "user": "Rafael Osorio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061227,
            "commentText": "a arma da esquerda e a mentira , e quem n\u00e3o deve n\u00e3o teme alendomais  esse covarde n\u00e3o faz a menor falta .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz2ttXiQYkYqsn8okF4AaABAg",
            "user": "Da Silva Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061228,
            "commentText": "Do jeito que vai esse Jean Wylys pode ser expulso da Alemanha. Os alem\u00e3es mesmo de esquerda s\u00e3o pessoas sensatas. At\u00e9 porque l\u00e1 as leis  funcionam, e se ele for bolinar crian\u00e7as e adolescentes  pega uma pris\u00e3o perp\u00e9tua.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz2ttXiQYkYqsn8okF4AaABAg.8rhrp4WWOBH8rhxT9-SKRt",
                    "user": "MBSOL VSF",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229061514,
                    "commentText": "Pois eu to torcendo pra ser insignificante,fazer alguma merda pra ser preso e ficar por l\u00e1 mesmo. Ninguem vai sentir falta.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz0LLYZXhG6S5CSW0V4AaABAg",
            "user": "Da Silva Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061231,
            "commentText": "A popula\u00e7\u00e3o alem\u00e3, teem quer ouvir as duas partes. Quem pregava o \u00f3dio e a viol\u00eancia era o ex deputado Jean Wylys, quem cuspiu no rosto de Bolsonaro foi Jean Wylys, quem conta mentiras \u00e9 Jean Wylys. Eu tenho muito amigos  e amigas gays e  eles dizem que Jean Wylys n\u00e3o representa a comunidade <b> LGBT.</b> Algu\u00e9m tem que desmascarar esse senhor cheio de \u00f3dio, porqu\u00ea eu acho que nem como<b>  gay</b> ele sabe se comportar.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz0LLYZXhG6S5CSW0V4AaABAg.8rhrIY8YlEp8rhxcHASjlD",
                    "user": "MBSOL VSF",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229061571,
                    "commentText": "Eu tenho amigo e amigas gays e eles sempre confirmaram que n\u00e3o suportam esse ser insignificante chamado de JW.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gay",
                "LGBT"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyEwE6YDX2aFriFhQ14AaABAg",
            "user": "G\u00ea's Guimar\u00e3es",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061233,
            "commentText": "Eu s\u00f3 acho, que a imprensa deveria parar de falar desse bosta. Pq isso \u00e9 exatamente o que ele quer. Qd vcs contam as besteiras que ele fala ele ganha voz dentro do Brasil. Deixem esse merda pra l\u00e1 e vamos cuidar do que deve ser cuidado aqui dentro do pa\u00eds.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzzvlotVH4JdifBZIh4AaABAg",
            "user": "ejmorais",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061234,
            "commentText": "Ele esta fugindo do trabalho, viu que neste governo ia ter que trabalhar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz4ihb868XrwjKY43V4AaABAg",
            "user": "Daniel Sousa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061236,
            "commentText": "Esse Jean \u00e9 um retardado intelectual e <b> canalha.</b>.. isso nao tem nada haver com a opcao<b>  sexual</b> dele (lembro do Clodovil, um cara sensato, coerente, inteligente e nao fazia apologia ao vitimism<b> o homossexua</b>l)... e sim tem haver com a falta de competencia tecnica q esse cara tem pra assumir um cargo de deputado!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Sexual",
                "Canalha",
                "Homossexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzbfwntE_IRUcH2VnN4AaABAg",
            "user": "Ricardo Lauber",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061238,
            "commentText": "Crian\u00e7a birrenta. Kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxUR_dsyU_O6c5EedV4AaABAg",
            "user": "Simone Cajano",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229061239,
            "commentText": "Esse ex BBB \u00e9 um <b> canalha,</b> um verme, pat\u00e9tico, imundo, covarde, cocoz\u00e3o, tolo, excremento dos infernos...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyWAd_awQGyUkd43B94AaABAg",
            "user": "mds mds",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062262,
            "commentText": "Este bosta tem que pedir asilo na R\u00fassia ou China ele defende tanto este tipo de governo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyHtrXnH8t_rZkNeqJ4AaABAg",
            "user": "Ricardo Madeira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062264,
            "commentText": "O Jean Wyllys \u00e9 um dos principais exemplos da hipocrisia e da canalhice esquerdista! O que ele disse contra o governo Bolsonaro e o juiz S\u00e9rgio Moro \u00e9 uma perfeita descri\u00e7\u00e3o do que \u00e9 um governo <b> comunista,</b> que ele tanto apoia. Agora, ele quer se passar por <b> \"refugiado</b> p\u00fablico\", coisa que nunca foi.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado",
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw_YzW7d7nNdxdu4ZN4AaABAg",
            "user": "jpm 81",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062266,
            "commentText": "N\u00e3o esperava nada diferente desse <b> idiota </b>vitimista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwKOR2gjzpGgg7WLuZ4AaABAg",
            "user": "riddick death",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062268,
            "commentText": "Mas n\u00e3o tem um mu\u00e7ulmano <b> refugiado </b>recentemente na Alemanha que mate este desgra\u00e7ado do Jean willys",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxmMCDfa3HgT3f8y-54AaABAg",
            "user": "Israel gon\u00e7alves",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062270,
            "commentText": "\u00e9 s\u00f3 cortina de fuma\u00e7a esse programa de esquerdistas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyCtS-TLH0Sw_LVeW14AaABAg",
            "user": "Sergio Luis de Souza",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062273,
            "commentText": "Trindade foi foda kkkkkkkkkkkk.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxjV99OY0kLsBVzVgJ4AaABAg",
            "user": "Chagas Filho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062275,
            "commentText": "Kkkkkkkk ,pois \u00e9 ze Maria \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02,como que est\u00e3o amecando o rosca de padaria ???ele aparecendo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxsSeu1HfGvCIot6xJ4AaABAg",
            "user": "invest broker",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062276,
            "commentText": "JEANUS E FELIPE..DOIS NAMORADINHOS. Agora que Felipe se entregou \u00e0 esquerda em troca de promo\u00e7\u00e3o na JP e Antagobosta-Cruso\u00e9..o Jeanus \u00e9 seu f\u00e3 numero 1. VAI VOLTAR AO BRASIL FAZER SELFIE DOS BEIJOS NA BOCA COM FELIPE....esexo expl\u00edcito, que Felipe GOXTA MUITO de explicitar...como fez com Bebianus",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxyfUk4sj_t9q0Xt0N4AaABAg",
            "user": "robadface",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062278,
            "commentText": "\"Estou fugindo desse novo governo PRECONCEITUOSO...\" QU\u00ca?! WTF!!! esse \"GOVERNO PRECONCEITUOSO\" e seus \"eleitores burros\" Elegeram mulheres, negros,  gays E AT\u00c9 <b> NEGRO </b<b> >GAY</b> (HOLIDAY) sem falar que nosso presidente (Bolsonaro) tratava muito bem os gays muito antes do Jeanta entrar na pol\u00edtica, como o CLODOVIL  [LINK]  e continuou tratando bem! (Acho que n\u00e3o preciso falar da l\u00e9sbicas, do maquiador, estilista, nem dos outros artistas gays que o apoiam n\u00e3o \u00e9?!) s\u00f3 quem ele n\u00e3o trata bem, Jean, s\u00e3o algumas pessoas que por defender CRIMINOSOS E OBSCENIDADES REALMENTE N\u00c3O MERECEM RESPEITO ALGUM!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx1kKAK1hk85oIQJFl4AaABAg",
            "user": "Marcelo Cunha",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062280,
            "commentText": "\u00c9 isso ou ele ter\u00e1 de trabalhar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkplRn0YZb_b1cSCt4AaABAg",
            "user": "Valtair Lacerda",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062282,
            "commentText": "Esse cara se revelou mais esperto do que eu imaginava... algu\u00e9m d\u00favida que ele t\u00e1 envolvido no atentado(Bolsonaro)...est\u00e1 tentando se vitimizar internacionalmente agora, pra falar depois em persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica...",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwkplRn0YZb_b1cSCt4AaABAg.8rh_KbWKzFB8ri4zJcGEAp",
                    "user": "Vanda Almeida",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229062590,
                    "commentText": "Oportunista, impostor. ..est\u00e1 l\u00e1 envergonhando a <b> Na\u00e7\u00e3o </b>Brasileira.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwkplRn0YZb_b1cSCt4AaABAg.8rh_KbWKzFB8riCXS5lnWv",
                    "user": "Edilson Martins",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229062591,
                    "commentText": "Sim. <b> Bicha </b>sem vergonha, tinha que ser jogada de um pr\u00e9dio.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bicha"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNnS6vIlm8EU3Uxi94AaABAg",
            "user": "Carlos Alejandro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062285,
            "commentText": "Um covarde esse a\u00ed e a esquerda adora esse covarde.\n\nOs esquerdistas s\u00e3o pat\u00e9ticos.\n\nKkkkkkkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwzf3GaX7JKt9NABRp4AaABAg",
            "user": "Gilvan Marques",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062287,
            "commentText": "Jean menino eita cidadao pateta.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxtjvellRq4QDaiyml4AaABAg",
            "user": "NALVA Oliver",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062288,
            "commentText": "Jean demonio wills, nao deixa de ser um aproveitador, sem metas nenhuma na vida a nao ser 'levar vantagem em tudo\"",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzcFWzxM6_ogBsWMRh4AaABAg",
            "user": "Jonny Damasceno",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062290,
            "commentText": "Pat\u00e9tico, Vitimista e Covarde!! Jean Willys \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o do fracasso do discurso da Esquerda Brasileira!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJlFi0RTdiac0nc-J4AaABAg",
            "user": "Wellington Oliveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062292,
            "commentText": "T\u00e1 fugindo da pr\u00f3pria mediocridade, sujeito repugnante esse!!! \ud83e\udd26",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEsxiIfgUQzPyCdVZ4AaABAg",
            "user": "aylton machado",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062294,
            "commentText": "se escondeu,mas quer aparecer,falou certo o Jose maria trindade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgygITDyq8RqTWX9lXF4AaABAg",
            "user": "jose eduardo pousa godinho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062296,
            "commentText": "Queremos a pena de morte a corruptos jean fugido",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJt2Y2uYXbdy1-N1p4AaABAg",
            "user": "Liane Liane",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062298,
            "commentText": "Todo babaca que d\u00e1 o rabo adora um vitimismo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzDX6WMLPN4m9SPr1x4AaABAg",
            "user": "Paulo Sarkis Ferreira Filho Ferreira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229062300,
            "commentText": "Jean Willis, que fique por l\u00e1, com suas asneiras, mas n\u00e3o est\u00e1 causando efeito nenhum a n\u00e3o ser suas vergonhas ao se pronunciar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTBDrb0XSZcXyIWVB4AaABAg",
            "user": "Edmilson G\u00f3es",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063396,
            "commentText": "S\u00f3 me tirem uma d\u00favida. Os deputados federais ap\u00f3s dois mandatos n\u00e3o aposentados? Nesse caso essa figura esdr\u00faxula n\u00e3o est\u00e1 aposentado e curtindo na Europa com nosso dinheiro???",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwOZhBcCy6Hc25F6BB4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Ivanir",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063399,
            "commentText": "Z\u00e9 Maria foi perfeito kkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZWmJAdGJK_BBvUu14AaABAg",
            "user": "Antonio Ferreira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063402,
            "commentText": "Esta transloucada \u00e9 doida, hora fala que \u00e9 <b> refugiado </b>pol\u00edtico, hora fala que n\u00e3o vai pedir asilo pois vai fazer um doutorado. Afinal, ele est\u00e1 querendo \u00e9 aparecer mesmo. E pelo jeito est\u00e1.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx0TiyB-XBG3ha7WEF4AaABAg",
            "user": "raimundo clemente",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063404,
            "commentText": "Na Europa tamb\u00e9m existe lixo e bandidos. Isto \u00e9 Pingu\u00e7o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxC1KXuN2zt3gZMwx4AaABAg",
            "user": "MrBrunoric",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063407,
            "commentText": "Quando \u00e9 que voc\u00eas v\u00e3o pedir desculpas aos 58 milh\u00f5es de eleitores do Bolsonaro ? E tu Felipe Moura Venezuela qdo vai pedir desculpas a Olavo de Carvalho ??",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxeKHT6AwSHuiCVLp14AaABAg",
            "user": "Andre Rodrigues Ferreira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063409,
            "commentText": "Falou uma coisa perfeita.\nO Jean Wyllys \u00e9 uma figura pat\u00e9tica.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwvIcTS67FXsXFBt8h4AaABAg",
            "user": "Maria Pereira Maria2810",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063411,
            "commentText": "E a piada em pessoa esse imundo! Kkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyAk-h7ETHCszgX7fh4AaABAg",
            "user": "Maria Pereira Maria2810",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063414,
            "commentText": "Esse cara e um imundo nojento esse cara e uma vergonha pra n\u00f3s brasileiros de bem coisa n\u00e3o volta mais!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzDBUifrCJT_ibp-iN4AaABAg",
            "user": "guiomar antunes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063416,
            "commentText": "Esse Jean Willis \u00e9 um verme!  \u00c9 um ser abomin\u00e1vel!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxC2tvo7BjGR6Tzi7t4AaABAg",
            "user": "jacimara bruna",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063418,
            "commentText": "Isso \u00e9 pura mentira! Ningu\u00e9m estava perseguindo ele aqui!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzwfSyKnEZ-fTf8bet4AaABAg",
            "user": "RAIMUNDO RODRIGUES",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063419,
            "commentText": "Felipe e Augusto, esse Jean Willys \u00e9 tudo quanto n\u00e3o presta. N\u00e3o vale a pena comentar sobre essa porcaria. Perder tempo com isso??? Parem de dar \u00eanfase \u00e0s fal\u00e1cias e malandragens desse <b> vagabundo.</b> Estou cheio disso. Vcs t\u00eam coisas muito mais importantes para nos dizerem. Um abra\u00e7o!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxbNkPTWgMuE1vT97Z4AaABAg",
            "user": "Jefferson Neris",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063429,
            "commentText": "FeliPim voc\u00ea perdeu sua credibilidade. Sem mais.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzawpOoKC__V31JJaB4AaABAg",
            "user": "Lore Loree",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063431,
            "commentText": "Esse jeanus wilis tinha q ser impedido de acusar o atual governo t\u00e3o falsamente!!! Canalha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyao6-NJQBe7wU7sBZ4AaABAg",
            "user": "cr\u00edstofer cavalcanti",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063433,
            "commentText": "Paran\u00f3ia n\u00e3o. Esse <b> canalha </b>sabe muito bem o que est\u00e1 fazendo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzCVMH9iOyMaM-13T94AaABAg",
            "user": "Luh Maciel",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063434,
            "commentText": "\u00c9 um doente esse Jean",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyLdm8HUDy22uZrANZ4AaABAg",
            "user": "Eduardo Leite",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063436,
            "commentText": "Resumindo: Jean wyllys \u00e9 um merda.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyBrzUpTPWRflitUzF4AaABAg",
            "user": "Joao. L",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063439,
            "commentText": "S\u00f3 est\u00e3o dando ibope para o pilantra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxE8f1YqQzwaPnTUEl4AaABAg",
            "user": "Adelar Bigaton",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063441,
            "commentText": "Ptz tantos pa\u00edses maravilhosos para morrar por exemplo Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa Bol\u00edvia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 ea biba vai junto para Alemanha \ud83c\udde9\ud83c\uddea que estranho afinal a Alemanha \ud83c\udde9\ud83c\uddea n\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds socialista oque este lixo foi fazer l\u00e1 i dar palestra ser\u00e1 que l\u00e1 tamb\u00e9m tem burros igual aqui no Brasil",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1fm3bzs4z2j-tbi14AaABAg",
            "user": "Mel -Lu MB",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063443,
            "commentText": "U\u00e9! O que ele est\u00e1 fazendo no ber\u00e7o do nazismo??? Cara de pau.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyNYC9Uw98bgkzok2x4AaABAg",
            "user": "Marco Bolani",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229063444,
            "commentText": "ele \u00e9 uma piada..... pelo contr\u00e1rio Jean.... o povo foi contaminado com o v\u00edrus da consci\u00eancia.....da justi\u00e7a....da moralidade.... acabou a farra seus corruptos!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx6F2yqjKLsREmndQh4AaABAg",
            "user": "emilio camacho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064271,
            "commentText": "Ele abriu m\u00e3o da aposentadoria????? Me engana que eu gosto.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzW-opfvcqqBD4OKjN4AaABAg",
            "user": "Paulo Renato Cardoso",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064280,
            "commentText": "Jean Wyllys tem uma aposentadoria do congresso de aproximadamente R$ 17.000,00 por ter cumprido 2 mandatos de parlamentar. Portanto, tentar prejudicar o Brasil no exterior, passou a ser seu objetivo. Ser\u00e1 uma tentativa sem nenhuma chance de sucesso. Ele precisa dominar o dem\u00f4nio da frustra\u00e7\u00e3o que o persegue, talvez por ser uma pessoa que ainda n\u00e3o soube se definir na vida. Digno de pena.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxpv6MtHnj9CB8qOuR4AaABAg",
            "user": "Edson Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064282,
            "commentText": "Vamos ver at\u00e9 quando esse sujeito vai sustentar essa fraude, c\u00ednico e maldoso como ele \u00e9 pretende fazer estragos. Mas sua m\u00e1scara cair\u00e1 em algum momento!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzKWkTM_FglcKh5YzZ4AaABAg",
            "user": "MARCOS ROBSON DA NOBREGA",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064284,
            "commentText": "Ele usou a bandeira do movimento <b> homossexual </b>desde o 1o. pared\u00e3o do BBB.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Homossexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwykY6bVqrBPU-eWOV4AaABAg",
            "user": "* Rebeca *",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064286,
            "commentText": "Jos\u00e9 Maria Trindade falou tudo! Crian\u00e7a birrenta resume o caso!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzqY_706Wa2bo7vgn54AaABAg",
            "user": "Dulce Grim",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064288,
            "commentText": "Kkkkk , gostei da coloca\u00e7\u00e3o \" crian\u00e7a birrenta \", referindo-se ao  Jean wyllys,  que feio, cuspir no pr\u00f3prio prato!!\u2639\ud83d\udc4e",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQX2O8MZzK348Pw4l4AaABAg",
            "user": "Leandro Baptista",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064290,
            "commentText": "Jean Wyllys \u00e9 doente mental. Respeitem a sua doen\u00e7a.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzaj7za3pSpLzzl4tV4AaABAg",
            "user": "FR 69",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064292,
            "commentText": "Uma coisa eu garanto dinheiro ele tem pq se manter morando na Europa sem trabalhar tem que ter muita grana guardada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyfhmWvTiLOB4i_7Ox4AaABAg",
            "user": "Jeferson Wilson",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064293,
            "commentText": "A miss\u00e3o do Jean Wyllysfodido \u00e9 propagar \u00f3dio contra o governo Bolsonaro pela Europa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw6_CyTxWWc5wTS3lt4AaABAg",
            "user": "Vianna Nt",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064295,
            "commentText": "E o povo que \u00e9 assassinado todo dia pelos comparsas do Jean Willis? Quem protege os milh\u00f5es de v\u00edtimas de assaltos, roubos e latroc\u00ednios do Brasil?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyP0y4X17MbqRMloch4AaABAg",
            "user": "Jorge Carlos Wysocki Wysocki",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064297,
            "commentText": "Eu gostava muito do Felipe Moura Brasil , agora nem suporto mais ouvir a voz deste bosta traidor .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy8npHvnO4td1BZvvp4AaABAg",
            "user": "Rita Lima",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064299,
            "commentText": "Contar uma hist\u00f3ria dessas n\u00e3o \u00e9 crime?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw2Zdw5CmMYYU7Pf2B4AaABAg",
            "user": "Thiago Eid",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064301,
            "commentText": "Esse resto de bosta de lhama perdeu a sanidade. S\u00f3 o manic\u00f4mio na causa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJ5zIhvJLCB3bv6Fl4AaABAg",
            "user": "efersonpontes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064303,
            "commentText": "Pq n\u00e3o foi pra Venezuela,Cuba ou rep\u00fablica do Congo eram tudo amigos e agora n\u00e3o s\u00e3o mais!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzetqrUgST607q03bR4AaABAg",
            "user": "Rique",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064304,
            "commentText": "U\u00e9 ?? Alemanha ?? Porque ele n\u00e3o vai pra Havana (Cuba) Caracas (Venezuela) Pyongyang (Cor\u00e9ia do Norte)...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwaPgyEImkHBKtRrrl4AaABAg",
            "user": "Alcides Duarte Falcao",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064306,
            "commentText": "Figura <b> rid\u00edcula </b>e afetada. N\u00e3o devemos perder tempo com um verme desse. \u00c9 apenas um ex-BBB fuj\u00e3o!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Rid\u00edcula"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyHw-OoyfN050LzTyN4AaABAg",
            "user": "DonnyNK",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064308,
            "commentText": "igual crian\u00e7a msm, eu ja fiz isso a mtos anos atraz, bons tempos..........kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1RHc6NSBHXzkk7DN4AaABAg",
            "user": "lima249",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064309,
            "commentText": "Jean cuwillys",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgziQyC3r9NkX7OlSTJ4AaABAg",
            "user": "carlos santos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064311,
            "commentText": "Esquece este <b> vagabundo </b>depravado. O que ele fala s\u00f3 tem importancia para o Caetano, Daniela e o Wagner Marighela. Em 3 meses ele sera esquecido pela humanidade.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxCYFhqg6fKW46153N4AaABAg",
            "user": "me109g3",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229064313,
            "commentText": "N\u00e3o seria \"ex-parlamentar\"?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwgeWIQW0ofzONfVNt4AaABAg",
            "user": "Leonardo C\u00e2ndido",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065009,
            "commentText": "VA-GA-BUN-DO!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwMcGgR9hipShqUL854AaABAg",
            "user": "wagner rodrigues",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065011,
            "commentText": "O Z\u00e9 Maria matou a pau. Se talvez  Jean Wyllys pelo menos se escondesse quem sabe algu\u00e9m iria acreditar nas suas hist\u00f3rias. Ele at\u00e9 me faz lembrar de uma piada de portugu\u00eas. Maria: Manoel, porque tu n\u00e3o me procuras. Manoel; Ora Maria, tamb\u00e9m tu n\u00e3o te escondes.\n Quem ser\u00e1 que iria procurar o J. Wyllys se ele se escondesse? Sujeito rid\u00edculo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzZGNpJDb_Pv7yI3TZ4AaABAg",
            "user": "Paulo Sobrinho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065013,
            "commentText": "Jean Willis certamente tenta preparar um caminho de <b> refugiado </b>pol\u00edtico, caso seja confirmado que ele \u00e9 o mandante do atentado contra Jair Bolsonaro, \u00e9 o \u00fanico motivo dele ter fugido do pa\u00eds",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgybEy5-kZb0sh8qu-l4AaABAg",
            "user": "Marco Lambert",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065015,
            "commentText": "Ser\u00e1 que l\u00e1 n\u00e3o teria algu\u00e9m para contar pros alem\u00e3es, QUEM \u00c9 JEAN WILLYS??????? DE ONDE ELE VEIO??????? o TIPO DE LIXO QUE ESSA MERDA \u00c9????? COMO EM UM PA\u00cdS DITO DE PRIMEIRO MUNDO da ouvidos a essa merda!!!!!! Me poupe alemanha!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzskPOhGya-VcJh9wl4AaABAg",
            "user": "Rosana Machado",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065016,
            "commentText": "Ol\u00e1 adoro o programa de voc\u00eas, muito inteligente e informativo, mais sugiro n\u00e3o discutirem mais sobre esse <b> imbecil </b>Jean Willys, o que ele est\u00e1 querendo \u00e9 permanecer na m\u00eddia, vamos esquecer que essa criatura existe ou existiu aqui no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Ele ir\u00e1 definhar se for esquecido e menosprezados pelos brasileiros de bem .\ud83e\udd2e",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxe9W1pnSbvU8lZ7EJ4AaABAg",
            "user": "Solange Rodrigues",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065018,
            "commentText": "Imagino a hist\u00f3ria q ele deve t\u00e1 inventado por l\u00e1.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwhQjeDtDxRs7W1y1Z4AaABAg",
            "user": "EDISON ANTUNES",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065020,
            "commentText": "Ele fala da DITADURA DO BRASIL e VAI SENTAR NA \"DITA DURA ALEM\u00c3 \"",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxts9UFCxcZL4ieA-14AaABAg",
            "user": "Del",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065021,
            "commentText": "A compara\u00e7\u00e3o que o Z\u00e9 Maria fez foi perfeita.  O Je\u00e2nus nao passa de um <b> psicopata.</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Psicopata"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw2eyRnkXZrcC9Enkl4AaABAg",
            "user": "Alexandre Villanova",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065023,
            "commentText": "Jean Willys <b> canalha,</b> mentiroso, pulha e COVARDE!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxCOieo7Mm8s1jxGSF4AaABAg",
            "user": "Cida Vikor",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065025,
            "commentText": "Esse infeliz est\u00e1 aposentado, curtindo a Europa com nosso dinheiro \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyv2Gc1BNZspGQc6W94AaABAg",
            "user": "joao fortuny",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065026,
            "commentText": "Isso n\u00e3o \u00e9 paranoia, \u00e9 canalhice mesmo...   Esse covarde quer continuar a viver sob holofotes como se ainda estivesse no BBB. \u00c9 s\u00f3 quest\u00e3o de tempo at\u00e9 perceberem quem ele realmente \u00e9...  ...e a\u00ed a queda vai doer muito.  Vai acabar na sarjeta...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzrPxdWNQEBhw-VAh94AaABAg",
            "user": "Eliane Maria",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065028,
            "commentText": "Interna esse louco...surtado..\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1dalgu\u00e9m diz pra esse <b> imbecil </b>que ele n\u00e3o est\u00e1 mais no big brother..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "UgykV1zrwkw0O1eM2pl4AaABAg",
            "user": "Jailton Holanda",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065030,
            "commentText": "Esse filhote de BBB ela s\u00f3 que aparecer ....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwdKFxU4t5MjRFrFbZ4AaABAg",
            "user": "Claudio Palaci",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065031,
            "commentText": "Essa hiena cuspideira deveria estar na cadeia e seria uma felicidade para ele dividir a cama com mil detentos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwlEGfsbD-aVxEupHR4AaABAg",
            "user": "jose antonio antonio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065033,
            "commentText": "Vcs dos pingos nos IS, deveriam ter vergonha, vcs se tornaram um lixo depois da entrevista com Bibiano, bando de traidores, pilantras.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzlaRwaCny-AqFV6CZ4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Paulo Macedo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065035,
            "commentText": "REFUGIADO DE QUEM? DO BISPO?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx76DsT-ULjx-NKI2h4AaABAg",
            "user": "jorge lanzellotte",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065037,
            "commentText": "Tra\u00edra \"pingo sem is\" dinheirinho rolando.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6zP0aWusl-RtN2e14AaABAg",
            "user": "Isabel Marino",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065038,
            "commentText": "Pensa numa pessoa que cagou com a vida...Jean Willis\ud83d\ude48",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxV_xVvfaeTqEO_7rl4AaABAg",
            "user": "TEM GENTE A\u00cd",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065040,
            "commentText": "O mundo em conflitos pesad\u00e3o com guerras fome e amido fala se pessoas que nem merece ser citadas ....s\u00f3 fale delas quando for preso o sete palmos debaixo da terra!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz3WAwi5nt688Pk7mV4AaABAg",
            "user": "M\u00f4nica Ferreira Melo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065043,
            "commentText": "Tenho muito respeito pela sua classe que s\u00e3o pessoas honradas, inteligentes e trabalhadoras, voc\u00ea \u00e9 uma vergonha. Vai trabalhar para de Mimimi.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzczwCj0IzZZwXm4al4AaABAg",
            "user": "M\u00f4nica Ferreira Melo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065813,
            "commentText": "Jean voc\u00ea n\u00e3o representa nem a sua classe!! N\u00e3o qual tenho muito voc\u00ea \u00e9 uma vergonha. Vai trabalhar para de Mimimi.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzqL1JZKvtYXqkoppp4AaABAg",
            "user": "L\u00e1zaro Felipe Borborema rosa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065815,
            "commentText": "Essa \u00e9 aquele pergunta que n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a, porque ele fugiu do Brasil ? Ser\u00e1 que tem aver com a facada no Bolsonaro? \ud83e\udd14\ud83e\udd14",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzSQ794G7A2hjLdLT54AaABAg",
            "user": "Jociel Sousa dos Reis",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065816,
            "commentText": "O cara fugiu do Brasil para se \"esconder\" de potenciais assassinos, mas falta dar o  endere\u00e7o de onde est\u00e1 morando no exterior. Numa situa\u00e7\u00e3o de persegui\u00e7\u00e3o, que alega para fugir do Brasil, qualquer um buscaria o anonimato total. Ele n\u00e3o. Quer cartaz e queimar a imagem do pa\u00eds l\u00e1 fora.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyG2reMJLzD_nGF4MR4AaABAg",
            "user": "Rog\u00e9rio Sampaio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065818,
            "commentText": "Gente pelo o amor de Deus parem de falar desse cara. Deixa ele cair no esquecimento, vc est\u00e3o dando pra ele justamente o que ele quer.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyV6pKSrvkQ8wB295l4AaABAg",
            "user": "DB",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065820,
            "commentText": "Asqueroso",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzV2OyLIG5cMLMPaI94AaABAg",
            "user": "All\u00eahCruz TV",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065821,
            "commentText": "Se ele fosse INFORMANTE, como era o Bebianno, estaria sendo defendido agora... kkkkk\nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwOrQi1YiBdod7ljkd4AaABAg",
            "user": "jubis brito",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065823,
            "commentText": "Jean Willis segue em busca de novas rolas pela europa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwwAOtBQv2_nj_iS6p4AaABAg",
            "user": "airton carvalho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065825,
            "commentText": "o cara sai do brasil dizendo que esta sendo amea\u00e7ado e fica falando um monte de mentiras ele acha que onde ele estiver se as amea\u00e7as fosse verdadeiras n\u00e3o iriam atras dele la fora esse jean \u00e9 um doente tem que se tratar urgentemente e bbb ja terminou  a muito tempo para ele como a carreira politica tambem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzAVgugKsd1FUTAPiZ4AaABAg",
            "user": "Cristina Penido",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065827,
            "commentText": "A analogia do de Maria sobre Jean  foi sensacional. Adorei!!.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyddK0WUawIPgBQPSB4AaABAg",
            "user": "Isaias Gomes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065828,
            "commentText": "O jose maria trindade foi perfeito kkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw8pNJ_j7kvzDglAUN4AaABAg",
            "user": "Dione Oliveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065830,
            "commentText": "Vcs ainda d\u00e3o ibope pra esse cara? Nao devia ser nem noticiado os atos e falas paranoicas desse doido.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxF1bvoYaU05r9Tzdd4AaABAg",
            "user": "Alexander Braz Da Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065831,
            "commentText": "BOM DIA ILUSTRES JORNALISTAS, O QUE BEBIANNO ACHA DISSO?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwfSJB_hAuZ_QBAOTd4AaABAg",
            "user": "WESLEY aph",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065833,
            "commentText": "Vai dar sua rosquinha na \nAlemanha kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6UAvL1XDShT1nhT14AaABAg",
            "user": "Abegail Sao jose",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065835,
            "commentText": "Ele est\u00e1 dando palestra e ganhando em d\u00f3lares kkkk esses s\u00e3o os socialistas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyF9VfcE4ZkFp4Glq94AaABAg",
            "user": "Diego Rodrigues",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065836,
            "commentText": "A oposi\u00e7\u00e3o que ele se refere \u00e9 \"bandido\"",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyqRK7tMZClgFlfM314AaABAg",
            "user": "Series Agora",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065838,
            "commentText": "O <b> queima rosca </b>\u00e9 um foragido isso sim",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Queima rosca"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw0hzHV_9lzqZi9Wxh4AaABAg",
            "user": "Leonardo Moser",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065840,
            "commentText": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Por nossa sobreviv\u00eancia, ordem e progresso, todos contra o socialismo e o comunismo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz9AaDlundMfFj90ph4AaABAg",
            "user": "Idis Pondinele",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065841,
            "commentText": "Voc\u00eas dois n\u00e3o vacilem mas ok",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxpxYZTvVlY9KYUMT94AaABAg",
            "user": "Celio Bezerra",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065843,
            "commentText": "vai morar em Cuba Jean",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwDVrWcWaa6T1ugcvZ4AaABAg",
            "user": "Maria das Gra\u00e7as Rocha Sousa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229065845,
            "commentText": "Esse Jean tem que ser parado pois ele est\u00e1  completamente  aloprado e se achando. Ah coitado!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzI6Kw5sRbeBVy3muV4AaABAg",
            "user": "Ana M",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066529,
            "commentText": "N\u00c3O \u00c9 nenhuma novidade esse discurso do Wyllys. O que n\u00e3o esta claro \u00e9 essa fuga. Ainda surgir\u00e1 fatos que ir\u00e3o justificar essa covardia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxBwqsZR80QWbwwlSJ4AaABAg",
            "user": "Edu Ribeiro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066531,
            "commentText": "Melhor defini\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a birrenta embaixo da mesa. Kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyDTjAJLUDnwDIZzDl4AaABAg",
            "user": "Idis Pondinele",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066533,
            "commentText": "Esse puto deveria ir preso esse cara sim e terrorista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz4BL24PJOXJNRqZ3V4AaABAg",
            "user": "Rog\u00e9lio Fonseca",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066535,
            "commentText": "Menina malvada...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNol0BDWVFXej3kRN4AaABAg",
            "user": "Pablo Nogueira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066537,
            "commentText": "A Interpol vai buscar!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz3oEZOyZzQIX6oQxp4AaABAg",
            "user": "Raimundo Nonato",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066538,
            "commentText": "S\u00f3 se for <b> refugiado </b>de algum crime que tenha sido feito aqui no Brasil.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzJ9UzGkBSSUa_mY8l4AaABAg",
            "user": "Waldir Rezende",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066540,
            "commentText": "Algu\u00e9m avise o Jean que na Alemanha existem grupos nazistas e pior, legalizados,  e eles n\u00e3o gostam muito de LGBTs n\u00e3o \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwbe-aw6MIo5stcrIh4AaABAg",
            "user": "Rafaele Paulino",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066543,
            "commentText": "Parab\u00e9ns meu lindo Felipe Moura Brasil pelo excelente trabalho bjs.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyFdXRrXtml3KMzUvR4AaABAg",
            "user": "M. Goulart",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066545,
            "commentText": "Jean Wyllis, \u00f4 rapaz bobinho!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzzEMPKg5PKTFht9ZR4AaABAg",
            "user": "Claudio Edayth",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066547,
            "commentText": "S\u00f3. Fala merda pq ele n\u00e3o ficou aqui pra ser resist\u00eancia deixou os eleitores aqui rs bem feito pra deixarem de ser ot\u00e1rios ficar votando em louco.  A hora dele vai chegar.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgySdp_DtoFp_7mpY8x4AaABAg",
            "user": "Rogerio de Freitas Adriano",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066549,
            "commentText": "O POVO MERECE O GOVERNO QUE TEM A VENEZUELA TEM QUE TER VERGONHA NA CARA E REAGIR CONTRA OS DITOS OPRESSORES.\r\nExplique porque essa despesa enorme para o povo Brasileiro pagar, j\u00e1 n\u00e3o basta o enorme FARDO de impostos que temos que pagar.\r\nIsso \u00e9 uma t\u00e1tica politica internacional comandada pelos Nortes Amaricamos. Ajuda humanit\u00e1ria uma ova, se essa ajuda entrar na Venezuela o Maduro vai tomar conta de tudo.\r\nE quanto a ajuda humanit\u00e1ria para os Brasileiros que passam fome aqui mesmo, ou eles n\u00e3o sabem que o quilo do feij\u00e3o esta R$ 10,00, isso como sempre \u00e9 uma grande PIADA.\r\nA proposito quem vai pagar pelas enormes despe\u00e7as geradas pela transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o <b> Francisco </b>para os Nordestinos.\r\nBombear 1000L/minutos de \u00e1gua \u00e0 400m de altura na distancia de 2000Km ISSO EXIGE UM CUSTO ENORME.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Francisco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxfEN2xGMuDdkb3w_h4AaABAg",
            "user": "Reginaldo Andre Souza de Abreu Abreu",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066551,
            "commentText": "Jean willis lixo <b> comunista </b>foi embora do Brasil pra falar merda no exterior se dizendo<b>  refugiado</b> pol\u00edtico, quem quem que seri<b> a idiot</b>a de perder tempo e fazer alguma coisa com essa cu ambulante.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado",
                "Idiota",
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw8qalg8Bs6LyuE_6B4AaABAg",
            "user": "\ua9c1Brasileirado\ua9c2",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066553,
            "commentText": "Ele \u00e9 um merdinha mesmo! Desgra\u00e7ado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyfXCefwAkdbF_MSqF4AaABAg",
            "user": "Rogerio Ribeiro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066555,
            "commentText": "Um lixo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz3dZBvo0nCfmKi_eh4AaABAg",
            "user": "Eliane Almeida",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066556,
            "commentText": "N\u00e3o tem nada de engra\u00e7ado as atitudes desse inseto nocivo. Ele est\u00e1 denegrindo o Brasil no exterior. O que h\u00e1 de engra\u00e7ado nisso? \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugym7Y5AhZ03vGHVIWx4AaABAg",
            "user": "Marcos Aur\u00e9lio do Couto couto",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066558,
            "commentText": "Olha eu fico bobo e como seda import\u00e2ncia a ele deixa ele la e para de fala desse cara n\u00e3o serve nem como noticia .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy9DVixO3N_NltslE14AaABAg",
            "user": "Gilberto Ramos jr",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066560,
            "commentText": "\u00d3timo coment\u00e1rio Z\u00e9 Maria, rindo horrores",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwZuFHfDKbUP0gAtWl4AaABAg",
            "user": "Fellipe Bon",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066561,
            "commentText": "Os jornais precisam parar de falar desse lixo... Deixem ele cair no esquecimento, n\u00e3o deem ibope as babaquices do Janus...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwKXFEzkHdqMmLpb2t4AaABAg",
            "user": "HA1996 ATk",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066563,
            "commentText": "Que cara mais bosta;;nao merece nem ser agredido;;",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzx7SVTh4dD4-QBus94AaABAg",
            "user": "Dieykson Noslin Antunes Cabral",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229066565,
            "commentText": "Porque ele n\u00e3o vai para cuba?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6ZpEltdE9F-iDM494AaABAg",
            "user": "Sampaio Filho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067251,
            "commentText": "Oh Jesus, o Filho do presidente dono de mil\u00edcias no Rio faz o que quer, o capanga Queiroz faz o que quer, o outro filho mente junto com o Pai sobre os \u00e1udios com Bebiano, a Reforma da Previd\u00eancia vem para rancar o couro , e esse povo ta preocupado com um zero a esquerda do Jean Willis",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQM_Xlwc4dkeZyhZF4AaABAg",
            "user": "JR A",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067253,
            "commentText": "Esse JW \u00e9 um bosta!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxonSFmkzS4ybRG-dd4AaABAg",
            "user": "Marcio Oliveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067255,
            "commentText": "Crian\u00e7a birrenta, que quer chamar a aten\u00e7\u00e3o, s\u00f3 que ningu\u00e9m liga pra ela.... Kkkkkk kkkkkk quem lacra, n\u00e3o lucra #lulatapresobabaca",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxsh8Y_9jk7ec3SNoR4AaABAg",
            "user": "Gracilene Jesus",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067256,
            "commentText": "Q nojo  desse Jean Wyllys!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwc87unMyQ2WHNLT2p4AaABAg",
            "user": "Ricardo Lopes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067258,
            "commentText": "Engra\u00e7ado!  Muita gente  da esquerda  n\u00e3o  gosta do Bolsonaro,  mas s\u00f3  o Jeanus Viadillys \u00e9  <b> refugiado.</b> Pq ser\u00e1  ? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzOl_juxCYgBtgumKB4AaABAg",
            "user": "Iago Maia",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067260,
            "commentText": "Joice foi amea\u00e7ada , Carla Zambelli foi amea\u00e7a ela e a fam\u00edlia dela ,  Kim foi amea\u00e7ado , Fernando Holliday sofreu atentado , Bolsonaro Tomou uma faca e todos est\u00e3o no Brasil !!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzDa14t5gSyK6oZL8h4AaABAg",
            "user": "Sielem Serrano",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067262,
            "commentText": "S\u00f3 de olhar na cara dele....vc percebe q ele tem problemas psic\u00f3ticos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyys8b2_Qfzeq2P9VV4AaABAg",
            "user": "Michael Vieira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067264,
            "commentText": "Sabe porque Jean Wyllis odeia Bolsonaro???? Porque o verme sempre odeia a bota!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzkq35dQXQ7-bLXtzJ4AaABAg",
            "user": "Sabino Sabino",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067265,
            "commentText": "vamos inir o brasil, ja era o 17 gahou e precisa de todos junto nnessa batalha.deus acima de tudoooo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx3WvyraDJNfa8acTx4AaABAg",
            "user": "Sabino Sabino",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067267,
            "commentText": "quem e do meio <b> lgbt,</b> tem que se toca,pois assim os heteros ficaram com razao em ter repudio dos<b>  gay</b> e lesbicas<b> . lgb</b>t abrem a menti.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gay",
                "LGBT"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyoDiH54UBu5VwYWbV4AaABAg",
            "user": "Junior Sizzal",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067269,
            "commentText": "Esse n\u00e3o cansa de envergonhar o Brasil, meu sonho eh ele l\u00e1 tentando e falando e ningu\u00e9m dando <b> bola </b>aposto que ele se mata para ser um Mart\u00ed da esquerda kakakakakakakakakakakKakakK",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Bola"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzFDBVaQoB2ekUANVl4AaABAg",
            "user": "Sabino Sabino",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067271,
            "commentText": "essa <b> bicha </b>louca e covarde, esta fazendo o brasil passa mais vergonha,perante ao mundo. e queimando a classe dos<b>  lgbt</b>.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "LGBT",
                "Bicha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzUzr4HeD3YOeZPATV4AaABAg",
            "user": "Elomar Pinto de Carvalho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067273,
            "commentText": "Z\u00e9 Maria Trindade arrebentou kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzmK2lj3HQW5flVcrF4AaABAg",
            "user": "layla350",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067275,
            "commentText": "Algu\u00e9m  me diga, se souber: esse <b> veado </b>saiu daqui aposentado???",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Veado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwxCnivr9ShAOk7RRJ4AaABAg",
            "user": "Arthur Rodolpho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067276,
            "commentText": "Pq este fdp do jeans n\u00e3o foi para Cuba ou Venezuela???\nPor que ser\u00e1...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwz4crwV7pHiIE9LQl4AaABAg",
            "user": "Lissa Beltr\u00e3o",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067278,
            "commentText": "Jose Maria! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxhFWLibcQO4WlwGlh4AaABAg",
            "user": "Carlos Eduardo Oliveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067280,
            "commentText": "Jean Wyllys e um saco se bosta humano se ele fugiu foi da rejei\u00e7\u00e3o quase que absoluta do eleitorado e da sociedade brasileira!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyuC5ri_71wIKtSAXR4AaABAg",
            "user": "Franceliza Mega",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067282,
            "commentText": "Esse felipe traira safado...nao assisto mais pingos nojentos ja era",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJY_TI16pzQHGC4Mh4AaABAg",
            "user": "Everton Passos Cavalcante",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067283,
            "commentText": "Que oposi\u00e7\u00e3o essa dele hein?O tempo vai mostrar o pq dele ter sa\u00eddo do Pa\u00eds...de qqr forma n\u00e3o est\u00e1 fazendo diferen\u00e7a nenhuma, como de costume.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwfBW_Xw-IwejixyY14AaABAg",
            "user": "Alexanndre Schmidt",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067285,
            "commentText": "Vai pra \u00c1frica,  que dizem ter coisas grandes que ele gosta.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQGqlsX5ZX2zBLS4Z4AaABAg",
            "user": "Alexanndre Schmidt",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067990,
            "commentText": "Lixo humano, porque n\u00e3o foi para Cuba, Coreia do Norte ou Venezuela, que \u00e9 o que vangloria.\nIn\u00fatil, traste, esc\u00f3ria esquerdista.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_7Mxa3qsUaP3hjeN4AaABAg",
            "user": "geovane menezes brasil",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067992,
            "commentText": "Fugiu por que sabe que o povo o repudia pelo caminh\u00e3o de coc\u00f4 que fala e em todo lugar que ia era s\u00f3 vaia e desprezo. Ficou passada e pediu penico.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyhx1YULJpx0f0YLup4AaABAg",
            "user": "Mauro Cavalieri",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067994,
            "commentText": "Acho que o Min. Rela\u00e7\u00f5es Exteriores do Brasil, deveria processar todos esses vagabundos que ficam denegrindo a imagem do Brasil no Exterior. \nCANALHAS!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxufJIi3kYaJ9EC3f54AaABAg",
            "user": "Karen Miranda",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067995,
            "commentText": "Kkkk esse Jean Willys est\u00e1 \"tentando fugir da pr\u00f3pria sombra! Como seria bom se ele lesse o livro o \"Efeito Sombra\"  de Chopra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTYZkoSv7RwQGm70F4AaABAg",
            "user": "Nana Michelly",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067997,
            "commentText": "2:44",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxnW6-Bjbz4hy83r_V4AaABAg",
            "user": "Danilo Marques Borges",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229067998,
            "commentText": "Trabalha essa mala quer nao..kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxN7GU6hcjZYGPxSAx4AaABAg",
            "user": "Pedro Rocha Pedro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068002,
            "commentText": "\u00c9 cada vez mais estarrecedor a falta de capacidade intelectual e moral de figuras como esse Jean que h\u00e1 muito tempo j\u00e1 deveria ter sido riscado de coment\u00e1rios jornal\u00edsticos s\u00e9rios!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHMLpgWa7cD_Zisfx4AaABAg",
            "user": "Giu Bras",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068004,
            "commentText": "o <b> gay </b>tem raz\u00e3o.....\npt.... organiza\u00e7\u00e3o criminosa....\npetista vem amea\u00e7ado de morte  quando entra em casa sem autoriza\u00e7\u00e3o dos propriet\u00e1rios....\npuxa vcs tem q alargar a mente e entender o ponto de vista do gay",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxle5c7T8nmDpHD4F54AaABAg",
            "user": "Junior Dag",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068005,
            "commentText": "Quando eu vejo ou ou\u00e7o o nome \"Jean Willys\" me d\u00e1 logo vontade de ir d\u00e1 uma cagada.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwzEd4feRZjlhq6yDF4AaABAg",
            "user": "M\u00e1rio S\u00e9rgio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068008,
            "commentText": "Perderam muitos inscritos, aprendam a fazer um jornalismo coerente e s\u00e9rio.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwhVNCmlUNS2koe9It4AaABAg",
            "user": "Bruno Pinheiro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068009,
            "commentText": "Felipe Moura Brasil = fraude... \nJ\u00e1 caiu a tua m\u00e1scara tra\u00edra.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxqVkqoTv0j-BQj13t4AaABAg",
            "user": "Samuel Gameplay",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068011,
            "commentText": "Vamos tamb\u00e9m boicotar a jovem pan a rede suja .",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyViuRCDxuZwVIyONd4AaABAg",
            "user": "isacks silvino",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068013,
            "commentText": "Oi...Como \u00e9 que \u00e9?..ta sentido minha falta n\u00e3o????? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Esse Jean \u00e9 pat\u00e9tico!! kkkkkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzFyluZBAo0r5vQOHJ4AaABAg",
            "user": "Ana Rosa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068015,
            "commentText": "Pessoa detest\u00e1vel, tomara que nunca mais volte.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQDRSihMaH7CF6vZl4AaABAg",
            "user": "wallace rocha",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068017,
            "commentText": "Vai falar que foi torturado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxTnJBTr4fiYq24r-h4AaABAg",
            "user": "Razmik Kiurkdjian",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068018,
            "commentText": "Jos\u00e9 Maria Trindade, voc\u00ea \u00e9 muito bom nas suas an\u00e1lises, mas hoje, em sua analogia, foi genial!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwxu1LzrrdXvuNRwQd4AaABAg",
            "user": "Adri nomar",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068020,
            "commentText": "N\u00e3o adianta fugir, se o que h\u00e1  de pior na vida dele, est\u00e1 em seu interior. Seu pior castigo \u00e9 ser ele mesmo. Bixa podre, vil e doente.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEEeixNc7-4UJAa4p4AaABAg",
            "user": "gaston fernandez",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068022,
            "commentText": "Jean Willis fez o que fez aquele \"neguim\" de Hollywood da Fox no USA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzwOv9TvrDriLE-CTd4AaABAg",
            "user": "SICSU JUDEU",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068024,
            "commentText": "Ele quer um chucrute bem grande, \u00e9 isso que ele t\u00e1 atr\u00e1s. Kkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzA_Yhqws0NOGMsjfx4AaABAg",
            "user": "Cl\u00e1udio Andr\u00e9 A Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068025,
            "commentText": "\u00d4 galera, deixa esse palha\u00e7o ir pra pqp! Vamos dar aten\u00e7\u00e3o a outros temas, pelo amor de d'j\u00e1... tenha santa paci\u00eancia que eu n\u00e3o vou me ocupar com um <b> imbecil,</b> perdido desses!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx3pMkjEre1G-iACWF4AaABAg",
            "user": "maria stela Figueiredo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068743,
            "commentText": "Esta \u00e9 a fala mais rasteira da esquerda burra. Covarde. Pat\u00e9tica como disse Augusto. Est\u00e1 escondido atr\u00e1s de mentiras esfarrapadas. \u00c9  s\u00f3 o que a esquerda brasileira fala mentiras, mentiras e mais mentiras.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwEhxx_0GvTpxFjL214AaABAg",
            "user": "Ghuton Osses",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068746,
            "commentText": "Quando Edgard e Fefito ir\u00e3o se retratar com seus ouvintes e principalmente com o Caio? Est\u00e1 acontecendo exatamente da forma que previu.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxMVwJinkv0FU7z1th4AaABAg",
            "user": "filho de Lula",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068748,
            "commentText": "Esse Jean Wyllys \u00e9 maior suspeita na tentativa de morte de Bolsonaro.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx69G3iTfQBbc4dKBZ4AaABAg",
            "user": "Euvaldo Amstalden",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068750,
            "commentText": "Senhores, uma pequena corre\u00e7\u00e3o. N\u00e3o existe EX-DEPUTADO que tenha exercido mais de dois mandatos. Eles passam a ser DEPUTADOS eternamente, com o povo, eterno babaca, pagando suas aposentadorias.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzYht6KZmErAcdxJZh4AaABAg",
            "user": "Osmar Jos\u00e9",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068752,
            "commentText": "Esse t\u00e1 fazendo hora extra no mundo um ser totalmente execr\u00e1vel  se fugou \u00e9  porque est\u00e1 devendo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxIxJXcPCfAjJF-6Zl4AaABAg",
            "user": "Vagner adriano Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068755,
            "commentText": "Jean Willis volta a pol\u00edcia federal est\u00e1 com saudades de voc\u00ea e Lula tamb\u00e9m ele j\u00e1 preparou uma cama  pra voc\u00ea do ladinho dele l\u00e1 na cela que ele est\u00e1",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxw0w8-cRvJEMrvFFR4AaABAg",
            "user": "rrcb",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068757,
            "commentText": "Jean Willys fugiu pq sabe que virou motivo de chacota em todo o pa\u00eds",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxwolU59k8FNtE5r614AaABAg",
            "user": "David Dantas",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068759,
            "commentText": "O Jean Wyllys o mesmo diz que, a  Venezuela \u00e9 um pa\u00eds democr\u00e1tico e por que ele n\u00e3o foi para ou para Cuba? Ele n\u00e3o vai porque nenhum desses pa\u00edses ditadores vai aceitar as ideologias que ele prega. Se for querer fazer essas prega\u00e7\u00f5es esses governos ditadores que eles tanto defende vai \u00e9 mandar meter bala nele l\u00e1.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzwChnpXs8yfIj7tgB4AaABAg",
            "user": "Valdete Oliveira Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068761,
            "commentText": "Esse lixo do Jean, \u00e9  um Z\u00e9 RUELA! Frouxo, covarde, salafr\u00e1rio, mentiroso, FACISTA!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwwLMORsu06emLRWi14AaABAg",
            "user": "Birajara Ramos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068763,
            "commentText": "Excelentes coment\u00e1rios, parab\u00e9ns!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy25RKfYasCr1OjyR14AaABAg",
            "user": "Luiz Vianei Saideles",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068765,
            "commentText": "Refugiado da JUSTI\u00c7A brasileira que em breve vai botar as m\u00e3os nele.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw3jGk1_wSLuJ5mm0d4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Ferreira da Costa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068767,
            "commentText": "Ele n\u00e3o \u00e9 <b> refugiado,</b> \u00e9 um refugado . O Big Brother de Portugal, Espanha e Fran\u00e7a n\u00e3o aceitaram sua permanencia em seus respectivos Pa\u00edses.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz41MictIwbp8r_I1p4AaABAg",
            "user": "Joaodarc Santacruz",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068770,
            "commentText": "JEAN BILLES \u00c9 UM  RATAZANA QUE EST\u00c1 USANDO O GRANDE SAL\u00c1RIO QUE N\u00d3S CIDAD\u00c3OS LHE PAGAMOS POR UM LONGO TEMPO DE OITO ANOS DE DESERVI\u00c7O COMO DEPUTADO, RESUMO: \u00c9 UM <b> CANALHA </b>IMUNDO! \nTEMOS QUE EXIGIR DOS NOSSOS ELEITOS QUE SE ACABE LOGO COM ESSA IMORALIDADE, ESSA APOSENTADORIA!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyelYvK_Mn0nC3Fdd94AaABAg",
            "user": "Anderson Motta",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068772,
            "commentText": "Eu queria ver a cara do Edgar e do fefito ouvindo esses coment\u00e1rios dos pr\u00f3prios colegas da JP.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyd22eJLSJf0mF779R4AaABAg",
            "user": "denes antonio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068774,
            "commentText": "Esse cara saiu do Brasil,pq ningu\u00e9m tava dando aten\u00e7\u00e3o, e falta de aten\u00e7\u00e3o pra pessoas como ele que adora aparecer \u00e9 pior que a morte.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_RVDgv1K4mRs-Qpp4AaABAg",
            "user": "Jean Victor",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068777,
            "commentText": "N\u00e3o gosto desses v\u00eddeos porque parece que eles t\u00e3o falando de min\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz0d7qQhs1ZYleNF4F4AaABAg",
            "user": "Matheus Duarte",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068779,
            "commentText": "A sacada do Z\u00e9 Maria foi genial. Kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw9GkynLX0kuBH4wnp4AaABAg",
            "user": "L",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068781,
            "commentText": "Jean Willis, o Brasil est\u00e1 vivendo um per\u00edodo de cura do v\u00edrus da burrice.......... Mas esse v\u00edrus \u00e9 muito resistente, ainda tem muitos contaminados que votam em pessoas como vc, \u00c9rica Kokay, Glauber Braga, Renan Calheiros, Maria do Ros\u00e1rio............",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWx2E42fWgsjjxTL54AaABAg",
            "user": "Clea Faraj",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068783,
            "commentText": "Berlim n\u00e3o \u00e9 naquele pa\u00eds que abriu as pernas (literalmente) para os mu\u00e7ulmanos?  Vai ser interessante Je\u00e2nus dar de cara com uma gang desses caras. Eles amam os gays!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxTFY94Bk5enmob8gd4AaABAg",
            "user": "Marcos Lira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229068785,
            "commentText": "Caro, esse VIADO faria bem ser morto por algum mul\u00e7umano...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwOdTL58hJopWn2NmF4AaABAg",
            "user": "blza? blza",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069453,
            "commentText": "FMB ele quer derobar o Bolsonaro de uma forma ..e vc de outra forma!! a mascara caiu seu vendido sem carater!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx55km5G60iUqEvVkh4AaABAg",
            "user": "Tony Sgt. Salomao",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069456,
            "commentText": "Esse pederasta n\u00e3o tem vergonha na cara  , fugiu do Brasil porque tem envolvimento com o atentado contra o Capit\u00e3o Jair Bolsonaro  , tudo ser\u00e1 esclarecido e o pilantra vai para a CADEIA logo logo. \nBRASIL ACIMA DE TUDO. \nDEUS ACIMA DE TODOS.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6cArAQQx6In-lGEp4AaABAg",
            "user": "Castello Branco",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069459,
            "commentText": "Augusto Nunes, cada dia mais <b> b\u00eabado.</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw74YfIGqnUXerqikB4AaABAg",
            "user": "vera ferreira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069463,
            "commentText": "Alemanha \u00e9 o melhor lugar p ele bolsonaro teve a menor vota\u00e7\u00e3o l\u00e1. O pa\u00eds que s\u00f3 sai bagun\u00e7a \u00e9 entra tamb\u00e9m.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6NFpYjvqycPSgzy54AaABAg",
            "user": "canal aqui v tudo de bom",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069466,
            "commentText": "Pensei que o Jean Willis tava  em Cuba , Venezuela ou outro pa\u00eds ditatorial  . Mas n\u00e3o ,foi morar foi em Berlim,= Alemanha  o sinismo dos  socialista e <b> comunista </b>s\u00e3o demais.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxIcgAbEk_19oWndXl4AaABAg",
            "user": "Emilio Pestana",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069469,
            "commentText": "Se voc\u00eas acham que podem distorcer  os fatos , e subestimar a intelig\u00eancia dos seus expectadores, porque outros n\u00e3o?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzxF2pJBPWhP5tBACl4AaABAg",
            "user": "TOY TOY GAMES RANGEL",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069471,
            "commentText": "A melhor resposta a esse tipo de gente e o esquecimento",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1_5a9RZyYWF5tf154AaABAg",
            "user": "carlos thome",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069474,
            "commentText": "Valeu comunista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx7rVMFCtFB9CBIWeh4AaABAg",
            "user": "WESLEY UMBELINO DE OLIVEIRA UMBELINO",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069477,
            "commentText": "Vcs est\u00e3o dando muita moral  a esse ex bb\ud83d\udca9",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx0YUZ5IpyPQKbQyvF4AaABAg",
            "user": "Gilson de \u00e1vila",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069479,
            "commentText": "Covarde seu lixo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQRxPsa7GDPQwWqbp4AaABAg",
            "user": "Cristiano Alberto de Borba",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069481,
            "commentText": "COVARDE e IGNORANTE. Porque n\u00e3o fala isso aqui junto a <b> na\u00e7\u00e3o </b>brasileira?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzy4TMY4VHqk4eNYn14AaABAg",
            "user": "Alex Annuncia\u00e7\u00e3o",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069483,
            "commentText": "Agora a Alemanha com o Jean Willys se acaba  kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQe6wCQ2TrjzyeYd54AaABAg",
            "user": "Carlos Macedo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069486,
            "commentText": "Dizem que na Alemanha, as lingui\u00e7as s\u00e3o enormes! Deve ser por isso que ele n\u00e3o foi para Cuba, l\u00e1 n\u00e3o tem lingui\u00e7as, nem outros alimentos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxTzqS34GiCakx2KUR4AaABAg",
            "user": "Roberto Ribas",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069489,
            "commentText": "Bandido costuma se refugiar no exterior mesmo, igual Batist fez quando fugiu da It\u00e1lia pro Brasil, mas logo ele ser\u00e1 preso.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzkpd8eBCADzFz_aUZ4AaABAg",
            "user": "Gilson de Sousa Gilson",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069492,
            "commentText": "Os europeus, detestam os \u00e2nus podres, n\u00e3o querem mancha a nova hist\u00f3ria!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz_aAaTF-OpzFA3Lal4AaABAg",
            "user": "Amelino Vieira Pontes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069496,
            "commentText": "O governo brasileiro precisa informar os \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a internacionais sobre as mentiras desse cr\u00e1pula in\u00fatil e dispens\u00e1vel para a humanidade.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzD0fD5-tCo4rwgbet4AaABAg",
            "user": "RAI",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069500,
            "commentText": "Esse Jean \u00e9 o filho do capeta,o povo se bem da <b> na\u00e7\u00e3o </b>Brasileira,espera que esse cara nunca volte pra c\u00e1 ,pois merda estamos mandando embora.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy4yhjM9y7uCZxffxh4AaABAg",
            "user": "carlos alberto borba",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069503,
            "commentText": "ESTA TRANQUEIRA TEM QUE FICAR POR L\u00c1 MESMO. N\u00c3O PRECISA VOLTAR N\u00c3O.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0N9e_tlw_STDHUE94AaABAg",
            "user": "Edite semencio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069506,
            "commentText": "T\u00e1 fugindo da cadeia. \nOu ele pensa que esse atentado vai ficar impune?.\nPois se fosse para matar algu\u00e9m, o Adelio j\u00e1 estava. \nNo seu caso, a tortura ter\u00e1 que ser bem devagarinho. \nPara que sinta a revolta de cada um que : votou pela mudan\u00e7a.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxYZttaGvCm3JBGllF4AaABAg",
            "user": "Paulo C\u00e9sar",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229069508,
            "commentText": "Com certeza esse rapaz Jean ex deputado est\u00e1 com doen\u00e7a mental . Nessessita de tratamento psiqui\u00e1trico.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQlhHPsiwAiLiszrd4AaABAg",
            "user": "Thiago Augusto",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070248,
            "commentText": "Ele.    Que.  E.     Pens\u00e3o.    De.    Asilado.     Politico",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzkj5nmyLX7AZCZX6p4AaABAg",
            "user": "Moises rodrigues",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070249,
            "commentText": "Cala a boca Felipe mourinho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwt5duiKMjdeNjPD_t4AaABAg",
            "user": "Ma Com",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070251,
            "commentText": "Grande Z\u00e9 Maria Trindade. Est\u00e1 abatido mas continua coerente.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxNYSVHOlLREyHYKIx4AaABAg",
            "user": "Luiz Claudio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070253,
            "commentText": "\u00c9 bem t\u00edpico da esquerda! Aqui em Lisboa, onde fa\u00e7o doutorado, eles v\u00eam como professores de universidades p\u00fablicas falando as coisas mais absurdas sobre as institui\u00e7\u00f5es, a democracia e a sociedade brasileiras! Os portugueses ficam horrorizados! \u00c9 de uma falta de \u00e9tica e de honestidade (inclusive intelectual) que impressiona!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyfCAKu35S2hkbMTk14AaABAg",
            "user": "PsyFernando67",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070255,
            "commentText": "Bem feito Alemanha. Vingan\u00e7a do 7x1",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxlzeFSECefNgDrrGt4AaABAg",
            "user": "Ivanira Appolonio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070257,
            "commentText": "N\u00e3o gosto mais de voc\u00ea!\nHoje n\u00e3o te admiro nem com ser humano!\nVoc\u00ea se vendeu!\nFoi sujo!\nDecepcionou muita gente!\nN\u00e3o assisto mais voc\u00eas!\nMuitos deveriam fazer o mesmo!\nEST\u00c3O falando do Jean ....\nMas n\u00e3o acredito em nada!\nTraidor \u00e9 sempre traidor",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwtGePmmiUvMS9SsD14AaABAg",
            "user": "ELI Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070259,
            "commentText": "Este boca podre est\u00e1 charlando com o dinheiro p\u00fablico. Deveria ter prendido esse nojento logo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyAN8ZkzNzHt7xcJyJ4AaABAg",
            "user": "Guido Bragagnolo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070261,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 rufiado coisa nenhuma! \u00c9 um covarde FUJ\u00c3O!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQjLYNBhRpPJEAhfh4AaABAg",
            "user": "HT HITS",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070263,
            "commentText": "Ele \u00e9 claramente doente ou mau car\u00e1ter",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwzBZt5UZTWMVP7FA14AaABAg",
            "user": "Vivian Osbourne",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070265,
            "commentText": "Esse cara n\u00e3o est\u00e1 bem, \u00e9 dif\u00edcil se axilar em alguns lugares da Europa, ent\u00e3o ele deve ficar falando besteira e ningu\u00e9m ligar. Para se axilar em lugares de padr\u00e3o alto \u00e9 preciso provar que foi amea\u00e7ado ( provas de verdade, e n\u00e3o sair falando um monte de coisa) e procurou a justi\u00e7a brasileira, apresentou provas para a justi\u00e7a e ela n\u00e3o fez nada. Acredito que ele deve ser visto como um cara que n\u00e3o sabe perder a elei\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwb-Xqsjp2ZL_MDJsR4AaABAg",
            "user": "maria aparecida Oliveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070267,
            "commentText": "Mas acho eu que o prop\u00f3sito da fuga do ex deputado foi ir para o exterior exterior toda m\u00e1goa que tem do novo governo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxYK51T5SZG79YjPhR4AaABAg",
            "user": "Cassio Castro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070269,
            "commentText": "Qdo voltar ao Brasil vai pra vala.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFwPHCqnudL0VGg8l4AaABAg",
            "user": "Elizabeth Sanchez",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070271,
            "commentText": "ESSE RATO DE ESGOTO \u00c9 UM <b> IDIOTA </b>IN\u00daTIL.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwItNJG3JbFvO8XuQN4AaABAg",
            "user": "1977mandi",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070273,
            "commentText": "esse jean willys..\u00e9 o maior babaca que ja vi na midia! <b> refugiado </b>nada..\u00e9 tapado e<b>  vagabundo</b> mesmo!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado",
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzLZBWSAmrybO9s4-l4AaABAg",
            "user": "Nede salustiano lopes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070275,
            "commentText": "Gente! N\u00e3o  tem  como prende esse palha\u00e7o,  n\u00e3o???",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz4pXV0HtOBL-irgd14AaABAg",
            "user": "tiago caetano",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070277,
            "commentText": "CARA tem que parar de DAR destaque pra esse ARROMBADO \u00e9 ISSO que esse chupador de rola QUER...APARECER ##17 NESSES \u00c9GUAS J\u00c1",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxgh0rl59oIUjKzJZp4AaABAg",
            "user": "KRAV MAGA CAVEIRA - MESTRE WESLEY GIMENEZ",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070278,
            "commentText": "Porque n\u00e3o se refugiam nos pa\u00edses dominados pelos regimes idolatrado como cuba e Venezuela?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyf1tg8BgTqNtRZxTx4AaABAg",
            "user": "Egidio Pacheco",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070280,
            "commentText": "Deveria ir m mora Venezuela  la n\u00e3o  uma \"DEMOCRACIA \" em Jean?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy8tLlPJvr_9Pc8inh4AaABAg",
            "user": "S\u00f4nia SS",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070282,
            "commentText": "\u00c9 s\u00f3 perguntar para este infantil Jean willyyyyys, se ele \u00e9 amigo do Lula, d\u00e1 pra saber quem ele \u00e9!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwwGQ7xjCVD-8Nb4DV4AaABAg",
            "user": "Elias Leite",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070284,
            "commentText": "Engra\u00e7ado, depois que o pingo nos isso come\u00e7ou a perder inscritos, voltaram ao normal e esqueceram o presidente, acho que foi um lapso de mem\u00f3ria deles, kkkkkkkkk!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPOvD0l3EozYjWzOR4AaABAg",
            "user": "don david",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070964,
            "commentText": "Eu na entendo pq defendem o regime ditatorial de Cuba e Venezuela, mas n\u00e3o tem coragem de fugir para l\u00e1, \u00e9 pimenta no c\u00fa dos outros \u00e9 refresco!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxerPT1ecHB6cGjGsV4AaABAg",
            "user": "Matheos Mendes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070966,
            "commentText": "JEANUS",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy7i38nJf4jAfJAchp4AaABAg",
            "user": "lemke Lemke",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070968,
            "commentText": "Depois da hist\u00f3ria do \u00e1udio do bebiano perdi a confian\u00e7a em voc\u00eas agora \u00e9 tudo bla bla bla",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFUizJjfrf_s3LXet4AaABAg",
            "user": "Welton Gomes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070970,
            "commentText": "Vai a m . J\u00ea se v .m",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxzRnrRGlz2BkUb6gx4AaABAg",
            "user": "lemke Lemke",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070972,
            "commentText": "Jovem pan fecha juntinho com Willis",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgypIz_NIOyb11Dpbnx4AaABAg",
            "user": "Alexandre Sapo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070974,
            "commentText": "O pior e que estamos dando voz ao babaca!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyqOV8pPyn9BRE0zb14AaABAg",
            "user": "Miguel Aniceto pinheiro Miguel1234",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070976,
            "commentText": "Est\u00e1 biba gosta de cagar pela boca \u00e9 porque \u00e9 sanguessuga e a teta ia secar se este jumento beber purgante sua cabe\u00e7a vai muchar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxqI1M9YumpjSyclzd4AaABAg",
            "user": "Cl\u00e1udio Amador",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070977,
            "commentText": "Sensacional! O melhor coment\u00e1rio que j\u00e1 ouvi sobre esse cara. Kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1gmMR-kyOSd0ITGp4AaABAg",
            "user": "Paulo Campos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070979,
            "commentText": "Vagabundo <b> canalha </b>e mentiroso, fica inventando mentiras, deveria ser preso.\n\nQuanta safadezas este<b>  vagabundo</b> fica falando e de forma irrespons\u00e1vel.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha",
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwyJmPjWqm0fP6uCdB4AaABAg",
            "user": "Gilmar da Silva Melo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070981,
            "commentText": "Jean Wyllys \u00e9 um ser desprez\u00edvel. Esse energ\u00fameno tem que ser jogado na latrina.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwuCw46ikkVXXr_wyh4AaABAg",
            "user": "jefferson alexandre",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070983,
            "commentText": "Levem o Jean Willis no pingo nos is tamb\u00e9m,  j\u00e1 quiseram passar pano pro Bebiano seu informante , programa lixo , DESLIKE.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQcwVe0vj1VRdIZXJ4AaABAg",
            "user": "Joao Paulo Freitas",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070985,
            "commentText": "ESSE IMUNDO DEVERIA FICAR POR LA ..BANDIDO..VAGABUNDO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgySSbK2KSIT-FMTCLJ4AaABAg",
            "user": "Thiago Morais",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070987,
            "commentText": "Esse Jean, tinha que cortar a aposentadoria dele.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0eAUOLCvzRILivgF4AaABAg",
            "user": "Marcos Black",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070989,
            "commentText": "O Destino do Jean Wylls e cair no esquecimento....esse e o medo dele, por isso fica fazedo barulho, ninguem sente falta dele. (risada opressora )",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw13wkw0-D99iUoDDN4AaABAg",
            "user": "Edilson Jr.",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070991,
            "commentText": "Esse \u00e9 um sem no\u00e7\u00e3o mesmo, o poder de distorcer as coisas...\n<b> Refugiado?</b>\nPqp!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy90HYr7ZS1fphuEqZ4AaABAg",
            "user": "Tita lima",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229070993,
            "commentText": "Foi atr\u00e1s de lingui\u00e7a brancas pq no Brasil os bofes j\u00e1 tinham nojo dele",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxm9v0_8JQxi8GbSxF4AaABAg",
            "user": "Milton Fernandes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071006,
            "commentText": "Esse patinho feio \u00e9 um Z\u00e9 ruela.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyv9-ou05oitRbmEzF4AaABAg",
            "user": "Antonio Marrone",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071008,
            "commentText": "N\u00e3o sei porque falam tanto de um retardado, para mim \u00e9 incompreens\u00edvel. Parece que falam de um ser que \u00e9 uma REFER\u00caNCIA da pol\u00edtica. A GRANDE M\u00cfDIA GLOBALISTA posso entender, pois \u00e9 a sustenta\u00e7\u00e3o e base de lan\u00e7amento dessas pessoas, como  Jean, Boulos, Lula, Manoela, et........ Mas  para quem quer fazer um jornalismo s\u00e9rio , \u00e9 estranho.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy80JGN30JYKLmHkBV4AaABAg",
            "user": "Clarice Andrade",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071010,
            "commentText": "Achei q ia para Nicar\u00e1gua, Cuba, Venezuela  at\u00e9  mesmo a R\u00fassia  .Mais est\u00e1 na Europa? Kkkkk berrrrrrrro!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5OutS8-_mHPvKRud4AaABAg",
            "user": "Jose Jaf",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071012,
            "commentText": "Pois \u00e9, n\u00e3o tem internet somente no Brasil...o povo na Europa, n\u00e3o \u00e9 burro, eles sabem a verdade. N\u00e3o d\u00e1 para sustentar uma mentira por muito tempo. Talvez somente os esquerdistas acreditem nessa balela, j\u00e1 que o pensamento dos esquerdas segue um padr\u00e3o. \u00c9 hil\u00e1rio at\u00e9.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwn0_ew6H4xrIc-sTN4AaABAg",
            "user": "Paulo Lazaro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071648,
            "commentText": "CANALHA ESTRUPRADOR DA PATRIA AMADA SANGUE SUGA",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzSSglYTmDqRz4XO-Z4AaABAg",
            "user": "slipdoug23",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071650,
            "commentText": "Crian\u00e7a debaixo da mesa kkkkkkkk \u00e9 muito cara de pau esse <b> refugiado </b>e \u00e9 de admirar q \u00f1 foi pra cuba kkkk e muito menos esses paises de esquerdas pobres o camarada vai para fran\u00e7a alemanha kkkkkk \u00e9 muito bom criticar paises capitalistas mas viver neles \u00e9 bom n\u00e9 porq \u00f1 foi para a m\u00e3e<b>  comunista</b> russia l\u00e1 eles adoram gays kkkkkkkk gays comunistas \u00e9 uma piada kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado",
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz_IyPqNvRKGvEVJop4AaABAg",
            "user": "jimmy lombriga",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071652,
            "commentText": ".......KKKKKK..\n\u00c9 MUITA VIADAGEM MESMO!!!QUERO VER SE REFUGIAR EM CUBA OU VENEZUELA!?!?!OU SERA QUE ESSA BIXA BURRINHA TERIA CORAGEM DE IR PRA UM PAIS MU\u00c7ULMANO!!!!!\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyf8s9uvXG9uUvQhql4AaABAg",
            "user": "Ediane Marrevi",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071654,
            "commentText": "Gostei mais da an\u00e1lise do Z\u00e9 Trindade. \n\nQ papel vcs fizeram no \u00e1udio do Bebbiano??? Foi dinheiro q rolou p vcs??? Conta a\u00ed. Juro q n\u00e3o falo p ningu\u00e9m! \nKkkk\u0137\n\n\n\n Deus do c\u00e9u! Q organiza\u00e7\u00e3o criminosa que corrompe at\u00e9 os neur\u00f4nios mais resistentes...",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxYIXE3eBmbVgPAFsx4AaABAg",
            "user": "Luciana Costa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071656,
            "commentText": "A R\u00fassia e a China ir\u00e3o eliminar o Brasil do mapa.  Vcs s\u00e3o uns imbecis.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwXEFQSj-ltdndozFZ4AaABAg",
            "user": "fernando souza",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071658,
            "commentText": "AGORA VCS NOTEM...CAD\u00ca NOSSO JUDICI\u00c1RIO QUE NAO TA VENDO ISSO...TA MAIS DO QUE NA HORA DE BUSCAREM AQUELA <b> BICHA </b>CUSPIDORA E COLOCAREM NO BANCO DOS REUS EXPLICAR PORQUE FUGIU TAO DEPRESSA DO PA\u00cdS...REALENTE PRA QUEM TEM DINHEIRO ESSE NOSSO PAIS \u00c9 O MELHOR...COMO ELEITOR DO BOLSONARO FICO NO AGUARDE DO SR COME\u00c7AR A FAZER UA LIMPEZA AI PARCEIRO...AFINAL O POVO QUE \u00c9 A GRANDE MASSA ESTA DO SEU LADO...O SR. MORO JA AFINOU E VOLTOU ATRAS C SUAS REGRAS PRA PEGAR POLITICO PILANTRA...OU TA ACHANDO QUE O POVO NAO TA VENDO ISSO TBM...BORA FAZER UMA LIMPEZA AI GOVERNAO...DEUS E O POVO TA DO SEU LADO...OU N\u00c3O?...CORAGEM ...FIQUEM C DEUS.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Bicha"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzi_l2E5HaFphU8CHJ4AaABAg",
            "user": "Natalia Barbosa Alves",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071660,
            "commentText": "Nunca vi fugitivo dizer onde est\u00e1 morando e o que est\u00e1 fazendo... \ud83e\udd14",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzAYr3RA3iEIn-3aBl4AaABAg",
            "user": "Regina Coeli Oliveira Regina",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071662,
            "commentText": "Ele \u00e9 que preconceituoso parece q.nao se aceita <b> gay </b>pq s\u00f3 ele vive gritando oh sou<b>  gay</b> pise m em\nmim  me matem pq at\u00e9 agora ele nunca provou nada .Ah me poupem ser escroto e q. \u00c9 uma merda.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwHK-0psy_EJh9wjgF4AaABAg",
            "user": "Ana Troian",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071664,
            "commentText": "N\u00e3o tem como desmascarar este cara internacionalmente . Tem de fazer um comunicado \u00e0s embaixadas sobre este ser pat\u00e9tico que na verdade est\u00e1 fugindo de uma poss\u00edvel condena\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVVZTnG_XR2wxqp-t4AaABAg",
            "user": "K L B",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071666,
            "commentText": "Ele t\u00e1 de olho na \"bolsa guerrilha\" que a Dilma, Jos\u00e9 Dirceu e outros safados recebem. O governo tem de cortar essas mordomias a esses vermes vagabundos e pregui\u00e7osos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzDXjHE5cthvD6_T7R4AaABAg",
            "user": "Celma L",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071667,
            "commentText": "Esperar o qu\u00e8 de um ser indefinido, o proprio ainda nao sabe que nasceu homem e vai morrer homem. Mimimi Wyllys",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwioNTPaObWrSZI6jF4AaABAg",
            "user": "Andr\u00e9 Farias",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071669,
            "commentText": "Crian\u00e7a birrenta  kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxOw5iP9uZJMzsyye54AaABAg",
            "user": "PT NUNKA MAIS",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071671,
            "commentText": "Xupa saco do bebiano...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzAAPjnAEaoCVxDbuN4AaABAg",
            "user": "Welliston Sousa Historiador",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071673,
            "commentText": "Na Alemanha existi a fama de boas lingua\u00e7as t\u00e1 a\u00ed explica\u00e7\u00e3o pela escolha de Jean Willyns",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxgQh4HzcOe3itjfzh4AaABAg",
            "user": "expresso da meia noite",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071675,
            "commentText": "Tem que matar esse lixo !!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxvHfw7Tum4vdL2Vf94AaABAg",
            "user": "Pedro Gabriel",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071677,
            "commentText": "Jean Willian fa\u00e7a n\u00f3s um favor .... morraaaaa ! Vc e um p\u00e9 no saco mimizento bandido travestido de injusti\u00e7ado , pior esp\u00e9cie .",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-E_YOsJejjV0QnDt4AaABAg",
            "user": "Fernanda Machado",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071679,
            "commentText": "Figura pat\u00e9tica \u00e9 \u00f3timo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz36KAciZwqxzjjhkt4AaABAg",
            "user": "candi villarinho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071680,
            "commentText": "O <b> veado </b>se esconde, mas deixa o rabo de fora........kkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Veado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy2Rp8OIj9GbQen2k14AaABAg",
            "user": "ACORDA BRASIL!",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071682,
            "commentText": "VAMOS SANTIFICAR BOLSONARO ! KKK O BRASIL TA PERDIDO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzWISbNeMlkOr1V-3Z4AaABAg",
            "user": "Alyson Gomes Loves Chris",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229071684,
            "commentText": "Copolla tinha raz\u00e3o. \nSr diretor de jornalismo Felpe Moura, traga o Caio pra bancada ( e n\u00e3o esque\u00e7a do quadro no programa q vc deve pro Bebiano).",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwCVZqDq0HZuq8NF8t4AaABAg",
            "user": "Vinicius Costa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072362,
            "commentText": "Lhama cuspideira, apenas um pederasta que n\u00e3o gosta de trabalhar !",
            "likes": 13,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzynamVKzmOTK3YPKB4AaABAg",
            "user": "Wendel Passos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072364,
            "commentText": "Esse <b> vagabundo </b>covarde do Jean willys tem que pagar os crimes de incentivo \u00e0 baderna ptsta no pa\u00eds...",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyZ0zlahU7Txdmf-lN4AaABAg",
            "user": "F\u00e1bio Marangoni",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072367,
            "commentText": "Para variar essa esc\u00f3ria chamando a popula\u00e7\u00e3o de burra e despreparada e tentando se auto declarar um m\u00e1rtir e perseguido pol\u00edtico. Esse chicletinho n\u00e3o cola mais em lugar nenhum, literalmente uma crian\u00e7a emboiolada e birrenta!",
            "likes": 15,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwKexJxFdZNxzGtnOp4AaABAg",
            "user": "Paulo Luna",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072370,
            "commentText": "ESSA NOJENTA.. .ainda bem que foi embora!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJs0Iercedfu3VTLp4AaABAg",
            "user": "Benito Rafael Ponchio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072372,
            "commentText": "O esquema \u00e9 falar para os <b> Nazi </b>de la dar uma surra nele!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Nazi"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwbXI3mlGjKNxbMnrp4AaABAg",
            "user": "macacari 81",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072375,
            "commentText": "Voc\u00eas n\u00e3o imginam o deservi\u00e7o que esse Jean esta fazendo pra <b> na\u00e7\u00e3o.</b>\nMoro na Espanha, e sempre me perguntam do novo governo, aqui venderam a imagen do Bolsonaro como sendo a pior pessoa do mundo.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxC_HohDXZ7Q9gv_AJ4AaABAg",
            "user": "Francivaldo Cavalcante",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072377,
            "commentText": "N\u00e3o vale apena da m\u00eddia a essa pessoa insignificante.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyePGj__XZ77iVvosV4AaABAg",
            "user": "QUICK JCHN",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072379,
            "commentText": "N\u00e3o se deixem enganar , esta quest\u00e3o pol\u00edtica \u00e9 pano de fundo , ele quer \u00e9 ou vir\u00e1 <b> refugiado </b>pol\u00edtico ou uma bolsa de estudo na europa , assim ele vai ter tudo de gra\u00e7a : casa , comida e uma mesada para fara - trabalhar na europa nem pensar - \u00e9 um malandro !!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxzvmvDqy2Ls9G7e0J4AaABAg",
            "user": "Bruno Grastquini Antunes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072381,
            "commentText": "Jean Willys se diz defender os LGBTs, mas nunca vi nenhum grupo desse junto com ele, acho sim que eles s\u00e3o perseguidos mas porque seus representantes n\u00e3o os representa de maneira correta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6yESbYBcI_WlPhSB4AaABAg",
            "user": "G J",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072383,
            "commentText": "Pq ele n\u00e3o pede ref\u00fagio na Venezuela, que segundo ele eh uma democracia pq Maduro ganhou as elei\u00e7\u00f5es...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgymQSfmfMCi9gs9co14AaABAg",
            "user": "Fabio Hora",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072385,
            "commentText": "Isso n\u00e3o \u00e9 paran\u00f3ia Felipe. Isso \u00e9 como Caio Coppola j\u00e1 disse, a miss\u00e3o dele. Como embaixador da esquerdalha brasileira pelo mundo...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzmbQpHy0afrKQZXe14AaABAg",
            "user": "Bruno Soares",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072387,
            "commentText": "Berlin ? Por que n\u00e3o havana , Caracas ou Pyongyang ?",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwCpCVLMv3viZgiDiV4AaABAg",
            "user": "Amarildo da Rosa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072389,
            "commentText": "Depois do selinho que ganhou do Wagner  Moura quem sabe ele n\u00e3o volta para uma segunda rodada!  \ud83d\ude05",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyRcoDaAv_BwIMkp514AaABAg",
            "user": "Consistency English",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072391,
            "commentText": "Kkkkk a melhor analogia de todas, crian\u00e7a que n\u00e3o sabe brincar de esconde esconde",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxwCyUgN7wl8B_47t54AaABAg",
            "user": "D\u00e9ia Dei\u00e3o",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072393,
            "commentText": "Esse <b> vagabundo </b>mal car\u00e1ter vai voltar e pedir bolsa anistia...escreve a\u00ed...\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwDamqZxuulYMYvcj54AaABAg",
            "user": "Ulisses Fleuri",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072395,
            "commentText": "Foge de algo que cometeu",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzx5uObFXnOzScjMF54AaABAg",
            "user": "Euclides Ads",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072397,
            "commentText": "Gostei muito das observa\u00e7\u00f5es.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPp3OIGvv3cZvRuUt4AaABAg",
            "user": "ricardo silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072399,
            "commentText": "T\u00e1 passando da hora do povo matar essa desgra\u00e7a desse Jean",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzwjrys06a1YjDurQ14AaABAg",
            "user": "Margareth Rosallini",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072401,
            "commentText": "Ele precisa de holofotes... rsrsrs",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw8ddxBHfPLPGrd9n14AaABAg",
            "user": "Al\u00ea Santos Brathio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229072403,
            "commentText": "O que o Jean hiena wyllis fumou???\n#JeanWyllis\u00e9OPiorPoliticoDoBrasil",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSAmxmzba2dhzdhAV4AaABAg",
            "user": "Gustavoeduardo Santos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073180,
            "commentText": "Quero ver quando um chucrute prega a salsicha Frankfurt no rabo desse verme",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzeZSt16ceXhy280s14AaABAg",
            "user": "Adiel Ribeiro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073182,
            "commentText": "Ele deve estar com s\u00edndrome do p\u00e2nico, \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o olhar no espelho \ud83d\ude02\ud83d\ude02. Figura pat\u00e9tica e insignificante para a democracia do Brasil",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzhQHsQ40H0pkq5bLB4AaABAg",
            "user": "Marcel Moura Reis",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073184,
            "commentText": "Tinha que realmente deixar ele com exilado, n\u00e3o \u00e9 o que eles est\u00e1 afirmando? J\u00e1 que o pre\u00e7o est\u00e1 sendo pago por essas inven\u00e7\u00f5es e mentiras, se fosse o Bolsonaro declarava a figura, como \"pessoa no grata\", e impedir a entrada dele, em caso de tentativa de retorno",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzhQHsQ40H0pkq5bLB4AaABAg.8rfsNFtBnnz8rgs7celJ1q",
                    "user": "Nathaniel Adam",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229073665,
                    "commentText": "Sim, claro. Isso \u00e9 tudo que ele quer para poder oficializar a farsa da narrativa do ex\u00edlio, transformando todas as mentiras que ele diz na Europa em verdades absolutas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhQHsQ40H0pkq5bLB4AaABAg.8rfsNFtBnnz8rhxwk5p1XF",
                    "user": "MBSOL VSF",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229073667,
                    "commentText": "Eu prefiro que ele fa\u00e7a alguma merda na Europa ou alguem d\u00ea fim nele.Vai que ele d\u00e1 de cara com algum simpatizante do nazismo,ai ele vai sentir falta do governo \"nazista\" do Bolsonaro.hahahahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxGgxTtZEejs3GRVKB4AaABAg",
            "user": "Robespierre Lara goulart",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073187,
            "commentText": "Da pior esp\u00e9cie. Ele devia agir como se o mundo fosse acabar, seria menos vergonhoso",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxCsitfozIWv4OgxvJ4AaABAg",
            "user": "Gi Santos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073189,
            "commentText": "Kkkkkk amei Jos\u00e9 Maria",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwbPuEIRwZN6zO_buV4AaABAg",
            "user": "F\u00e1bio Nascimento",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073191,
            "commentText": "JEAN WYLLERRRR!!!!  como disse renan calheiros, KKKKKKKKKKKK",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw3bu5eT9KlRO8lWMF4AaABAg",
            "user": "alberto oliveira Oliveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073193,
            "commentText": "O NEG\u00c3O DA PICONA DO WHATSAPP est\u00e1 procurando ele para cobrar uma divida de suruba !, n\u00e3o seria esse o motivo da \"fuga\"?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwb-FCFhftYGzYMN7B4AaABAg",
            "user": "Marcinha Honorato",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073195,
            "commentText": "Felipe Moura vai l\u00e1 apoiar esse oportunista j\u00e1 que vc \u00e9 mestre nisso. Tra\u00edra",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxhIR5ya8OQiRC5IiV4AaABAg",
            "user": "bill souza",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073197,
            "commentText": "Sou contra viol\u00eancia, mas da vontade de dar uns tapas na cara desse fresco!!! Ser\u00e1 que a fam\u00edlia desse lixo tem orgulho dessas besteiras que esse saco de Bosta fala?",
            "likes": 16,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxl8dRSjF3lgGurxDd4AaABAg",
            "user": "Renata s s",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073199,
            "commentText": "Ele tem fugir mesmo pois se ele volta o Brasil ele vai internado em um hosp\u00edcio pq a loucora dele j\u00e1 passou dos limites! Esse cara deve ter deixado big brother subi a cabe\u00e7a dele e ta achando que ainda tem chama a aten\u00e7\u00e3o pra ganha aten\u00e7\u00e3o!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyNo8sj7HaIjG59io14AaABAg",
            "user": "Clesio Ferreira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073202,
            "commentText": "Verdade, tudo paranoia dele!\nA Morte da Marielle foi acaso, o plano das mil\u00edcias pra matar o Freixo \u00e9 mentira.\n\nEsse programa t\u00e1 SERTISSIMO!\n\nParab\u00e9ns pelo jornalismo de baixa qualidade!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyNo8sj7HaIjG59io14AaABAg.8rfoDY3EGpm8rftPFe0yx1",
                    "user": "Hugo Nascimento Davila",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229073890,
                    "commentText": "\u00c9 vdd. Ele deve ser o primeiro parlamentar a sofrer amea\u00e7as, na hist\u00f3ria do Brasil. Pobre coitado!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNo8sj7HaIjG59io14AaABAg.8rfoDY3EGpm8rfu-90ToIA",
                    "user": "Clesio Ferreira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229073892,
                    "commentText": "@Hugo Nascimento Davila o primeiro n\u00e3o,  tem o Freixo que luta seriamente contra as mil\u00edcias  e alguns outros principalmente do PSOL. \nDica de passagem, o PSOL n\u00e3o tem nenhum parlamentar envolvido em caso de corrup\u00e7\u00e3o, laranjal e etc...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNo8sj7HaIjG59io14AaABAg.8rfoDY3EGpm8ri7bEI38zF",
                    "user": "Kron Freitas",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229073893,
                    "commentText": "@Clesio Ferreira O PSOL pode n\u00e3o ter protagonizado casos de corrup\u00e7\u00e3o, mas devo lembra-lo coleguinha que \u00e9 um partido de extrema-esquerda, e Ad\u00e9lio Bispo, autor do ataque a Bolsonaro, foi filiado durante anos ao partido. Isso sem falar na promo\u00e7\u00e3o do PSOL a grupos que promovem o vandalismo e terrorismo pol\u00edtico, como o Black Block, grupinho ao qual Freixo era muito ligado em 2013. E falando ainda em corrup\u00e7\u00e3o, o PSOL n\u00e3o fez campanha \"Lula Livre\"? Kkkkkkkk. Vai enganar outro palha\u00e7o psolista.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNo8sj7HaIjG59io14AaABAg.8rfoDY3EGpm8ri8X-frIYt",
                    "user": "Clesio Ferreira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229073894,
                    "commentText": "@Kron Freitas t\u00e1 *SERTO, fica com seus bandidos de estima\u00e7\u00e3o a\u00ed...\nAproveita e leva pra casa!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNo8sj7HaIjG59io14AaABAg.8rfoDY3EGpm8riA5xQ3iYm",
                    "user": "Kron Freitas",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229073895,
                    "commentText": "@Clesio Ferreira Hihihi, ficou nervoso porque foi refutado cabalmente. E mais uma coisa, n\u00e3o tenho bandido de estima\u00e7\u00e3o porque meu candidato n\u00e3o est\u00e1 preso em Curitiba ;).",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNo8sj7HaIjG59io14AaABAg.8rfoDY3EGpm8riA_DvPWPf",
                    "user": "Clesio Ferreira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229073896,
                    "commentText": "@Kron Freitas o seu est\u00e1 no laranjal n\u00e9?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNo8sj7HaIjG59io14AaABAg.8rfoDY3EGpm8riGeAliWxW",
                    "user": "Kron Freitas",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229073897,
                    "commentText": "@Clesio Ferreira N\u00e3o, at\u00e9 porque n\u00e3o foi ele que recebeu dinheiro como candidato fantasma.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyNo8sj7HaIjG59io14AaABAg.8rfoDY3EGpm8riHm4dz3oV",
                    "user": "Clesio Ferreira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229073898,
                    "commentText": "@Kron Freitas fica defendendo a\u00ed  bandido \ud83d\udc4d\u270c",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyHh-UPBNshXQt7OeJ4AaABAg",
            "user": "L\u00edvia Silveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073206,
            "commentText": "T\u00e1 querendo dinheiro \ud83d\udcb0\ud83e\udd11",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzLiRyok7HWLiGSRol4AaABAg",
            "user": "Tovinho Carvalho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073208,
            "commentText": "Infelizmente essa desgra\u00e7a \u00e9 aqui da Bahia!!!\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxoWlf_h53ML1fHeP54AaABAg",
            "user": "Daniel Feliciano",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073210,
            "commentText": "Tomara que fica l\u00e1 pr\u00f3 restou d\u00e1 vida tem mais bosta pra i leva o Pablo Vitor",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxf0NZ6ePI4jcQRWld4AaABAg",
            "user": "Elaine Ferreira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073212,
            "commentText": "Pessoal o cara t\u00e1 totalmente perturbado. Ele n\u00e3o sabe distinguir a m\u00e3o direita da esquerda.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz1PXU5Ze7k_Do8g2p4AaABAg",
            "user": "Cicera Maria Castilho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073214,
            "commentText": "Kkkkk boa Ze Maria",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwIdAdT1dC2IHD2vt94AaABAg",
            "user": "M\u00e1rcia Maria",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073216,
            "commentText": "Z\u00e9 Maria falou tudo!",
            "likes": 18,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwr2A-B3zjmvvrg0U54AaABAg",
            "user": "Papa Charlie",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073218,
            "commentText": "Tr\u00eas  <b> Comunista </b>falando de outro <b>  Comunista</b>, s\u00f3 cortina de fuma\u00e7a.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxU3RRSRBvtD-jm7qJ4AaABAg",
            "user": "Wagner Bahia",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073220,
            "commentText": "O pessoal tem algum tes\u00e3o reprimido pelo Jean Willys...sei n\u00e3o...\ud83d\ude44",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1o8y7Jk9MOe64eRR4AaABAg",
            "user": "ricardo oliveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229073222,
            "commentText": "Quanto mais mexe na merda mais fede.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxNzL6ZZ9vKbAlRgm14AaABAg",
            "user": "Roberto Martins",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074616,
            "commentText": "Jean Wyllys \u00e9 um Rato covarde que foge e fica tacando pedras de longe pra v\u00ea se acerta algu\u00e9m.",
            "likes": 129,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzmTWz7ODD-9_NBoy14AaABAg",
            "user": "Irma Carvalho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074618,
            "commentText": "Adorei seu coment\u00e1rio  Ze Maria\nKkkkkkkkkkkk\nO perseguido mais \"aparecido\" do planeta. \u00c9  um <b> imbecil </b>que n\u00e3o  tem argumentos e ainda  cospe nos outros.",
            "likes": 109,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzmTWz7ODD-9_NBoy14AaABAg.8rfj6otzMnz8rgm1ifBSiI",
                    "user": "soemes barbosa de sousa",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075075,
                    "commentText": "Kkkkkk boa!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzmTWz7ODD-9_NBoy14AaABAg.8rfj6otzMnz8riRKMiSwOY",
                    "user": "Madson Jean",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075076,
                    "commentText": "kkkkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzmTWz7ODD-9_NBoy14AaABAg.8rfj6otzMnz8rjCGlV_fUJ",
                    "user": "Ronelson Camargo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075077,
                    "commentText": "Parab\u00e9ns resumiu muito bem kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzmTWz7ODD-9_NBoy14AaABAg.8rfj6otzMnz8rkw9Emsysp",
                    "user": "FATIMA CORREIA",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075079,
                    "commentText": "Bem, vou retirar meus coment\u00e1rios, pq  um pessoal me alertou que ele tem muitos amigos perigosos, vcs sabem ... vou  retirar meus coments ... mas que agora parece o Bei\u00e7ola ... parece! DESCULPE JEAN ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyMRnsq6HtDLtzn-1p4AaABAg",
            "user": "Theo Nunes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074620,
            "commentText": "Devia ter ido pro inferno n\u00e3o pra Europa Capitalista.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxAjv1rZfwA-JLfZQV4AaABAg",
            "user": "edu roma",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074622,
            "commentText": "Pq n\u00e3o foi pra Venezuela babaca?",
            "likes": 174,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxAjv1rZfwA-JLfZQV4AaABAg.8rfhiWGYFE_8rgyt0jUrE-",
                    "user": "Thiago Eid",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075048,
                    "commentText": "Tem que jogar esse energ\u00fameno l\u00e1 na L\u00edbia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwZx_guoRxtF3HIMMR4AaABAg",
            "user": "Elew Souza",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074624,
            "commentText": "Esse JEan \u00e9 um <b> idiota,</b> quer se transformar num grande lider ou coisa do tipo, mas o que ele vai conseguir com tudo que anda fazendo \u00e9 ser esquecido.",
            "likes": 17,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyImNMWTQantHqL_-F4AaABAg",
            "user": "Edson Andrade Cunha",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074625,
            "commentText": "A \"burrice\" que ele diz deve t\u00e1 se espalhando pela Europa, por que pelas not\u00edcias, l\u00e1 ele tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 'bem-quisto'. kkkkkk",
            "likes": 32,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-e1iL-_ISvCAFnGV4AaABAg",
            "user": "Jorge Barros",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074627,
            "commentText": "Esse <b> psicopata </b>n\u00e3o tem cura.",
            "likes": 87,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy-e1iL-_ISvCAFnGV4AaABAg.8rfgc72h8Nv8rjP_wwGAqH",
                    "user": "Gilson Moretto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075044,
                    "commentText": "Els s\u00e3ocomunista mesmo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Psicopata"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyzOx0J6Gx-aMDxYFN4AaABAg",
            "user": "J\u00daLIO QUINTINO",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074629,
            "commentText": "Jean e um canalha",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzPJSGtEtvlgvzouCN4AaABAg",
            "user": "J\u00daLIO QUINTINO",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074631,
            "commentText": "Caio copola estava  certo!",
            "likes": 230,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzPJSGtEtvlgvzouCN4AaABAg.8rfgP-RHi508rgjiTSZqAq",
                    "user": "rrcb",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075109,
                    "commentText": "Verdade",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzPJSGtEtvlgvzouCN4AaABAg.8rfgP-RHi508rgpXcCdgY5",
                    "user": "jo\u00e3o vitor lima araujo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075110,
                    "commentText": "Foi fazer vitimismo l\u00e1, e inventar hist\u00f3rias, sendo que tirando os PTistas o resto da popula\u00e7\u00e3o que tem c\u00e9rebro j\u00e1 t\u00e1 ligado nas bobagens que sai dessa esponja.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWze4p5kBRtuT47Jl4AaABAg",
            "user": "Cristiano Eufrasio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074633,
            "commentText": "FELUPE VC PERDEU SUA MORAL QUANDO FOI A FAVOR DO TRAIRA DO BEBIANO,COINCID\u00caNCIA OU N\u00c3O DEPOIS DISSO VC FOI PROMOVIDO,PERDEU MINHA CONFIAN\u00c7A",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyWze4p5kBRtuT47Jl4AaABAg.8rfgHsh615l8rfgWa2tNM5",
                    "user": "Neto Rodrigues",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075063,
                    "commentText": "Calma mano. O Felipe Moura Brasil j\u00e1 fez muito pelo Brasil e pelo jornalismo. Um erro dele n\u00e3o desabona sua carreira. De uma chance.",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyWze4p5kBRtuT47Jl4AaABAg.8rfgHsh615l8rfnfgOKLam",
                    "user": "Tomaz Robert Ramos",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075065,
                    "commentText": "Tra\u00edra???? Ele foi demitido por qual raz\u00e3o msm??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyWze4p5kBRtuT47Jl4AaABAg.8rfgHsh615l8rfnk_qBN3P",
                    "user": "Magic",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075066,
                    "commentText": "Neto Rodrigues verdade, o povo \u00e9 muito ingrato.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyWze4p5kBRtuT47Jl4AaABAg.8rfgHsh615l8rgQJCF_bDX",
                    "user": "Alyson Gomes Loves Chris",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075068,
                    "commentText": "Ser\u00e1 o novo Rachel sheherazad",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxsKdUtPtbDj_eAWMl4AaABAg",
            "user": "Eduardo Geracomo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074635,
            "commentText": "S\u00f3 poderia ser cria da rede globo essa bosta de ser humano s\u00f3 serve pra encher o saco esse verme arrombado",
            "likes": 17,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw2SZVxRdOkRWA4s8N4AaABAg",
            "user": "Bill Game",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074636,
            "commentText": "Adora um chucrute.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwDHSvoF1ZpDPLclkx4AaABAg",
            "user": "Lorena Cassia",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074638,
            "commentText": "Deve t\u00e1 querendo pens\u00e3o de asilado pol\u00edtico.vai trabalha seu sem vergonha...",
            "likes": 102,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwDHSvoF1ZpDPLclkx4AaABAg.8rfeZ53qwLZ8rgor5VH8cp",
                    "user": "Sampaio Filho",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075098,
                    "commentText": "asilado ? Neologismo? Ou voc\u00ea quiz dizer exilado? Para n\u00e3o esquecer lembre-se da obra: Can\u00e7\u00e3o do Ex\u00edlio.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwDHSvoF1ZpDPLclkx4AaABAg.8rfeZ53qwLZ8rgyokepc8r",
                    "user": "Thiago Eid",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075099,
                    "commentText": "Asilado foi foda. Kkkkkkkk. Tem v\u00e1rios aqui do lado de casa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwDHSvoF1ZpDPLclkx4AaABAg.8rfeZ53qwLZ8rhhlhEdhhf",
                    "user": "Sara Guedes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075100,
                    "commentText": "@Thiago Eid ue, asilado sim, paulo pavesi t\u00e1 asilado na Inglaterra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwDHSvoF1ZpDPLclkx4AaABAg.8rfeZ53qwLZ8rhmGIGHwMJ",
                    "user": "Thiago Eid",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075101,
                    "commentText": "@Sara Guedes exilado, n\u00e3o asilado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwDHSvoF1ZpDPLclkx4AaABAg.8rfeZ53qwLZ8rjJAt_uXlX",
                    "user": "Ana Troian",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075103,
                    "commentText": "N\u00e3o vamos deixar este verme receber pens\u00e3o nenhuma. \u00c9 o fim.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwDHSvoF1ZpDPLclkx4AaABAg.8rfeZ53qwLZ8rkcUgxTWrI",
                    "user": "Teacher Wanderson",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075104,
                    "commentText": "Jean Wyllys, vai <b> trabalhar vag<b> abundo!</b</b>>!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vagabundo",
                        "Trabalhar vagabundo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgywutRVKLOhlFL6D7B4AaABAg",
            "user": "Fabio2009RS",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074640,
            "commentText": "O coc\u00f4 do meu gato tem mais utilidade do que esse fuj\u00e3o que pa\u00eds nenhum quer. \u00c9 daquele tipo de pessoa que quando recebe um contraponto, treme a boca, fica com raivinha e foge do debate. N\u00e3o vale nada!",
            "likes": 85,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgywutRVKLOhlFL6D7B4AaABAg.8rfeYCW7wzD8rgyxfUinn-",
                    "user": "Thiago Eid",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075085,
                    "commentText": "Fascista!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgywutRVKLOhlFL6D7B4AaABAg.8rfeYCW7wzD8rh8BvwNqEz",
                    "user": "Fabio2009RS",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075086,
                    "commentText": "@Thiago Eid Tremeu a boquinha tamb\u00e9m?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgywutRVKLOhlFL6D7B4AaABAg.8rfeYCW7wzD8rm2HPWQYvJ",
                    "user": "Fernando Sant'Ana",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075088,
                    "commentText": "Concordo,esse Jean Wyllys \u00e9 um MERDA!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwCZkgz7oqxu28mmNN4AaABAg",
            "user": "Ana Maria Temudo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074642,
            "commentText": "Ele foge \u00e9 de ser responsabilizado pelo atentado ao presidente.",
            "likes": 38,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwCZkgz7oqxu28mmNN4AaABAg.8rfeEzaQKBl8rgz7GqmjUL",
                    "user": "Thiago Eid",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075054,
                    "commentText": "Ele n\u00e3o fugiu de nada. O PSOL que mandou ele vazar. Ningu\u00e9m d\u00e1 moral pra esse <b> imbecil,</b> nem os pr\u00f3prios esquerdistas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwCZkgz7oqxu28mmNN4AaABAg.8rfeEzaQKBl8ri9h87rw2-",
                    "user": "Paulo Rocha",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075055,
                    "commentText": "Faz sentido",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzMntycXy9kDh4Slod4AaABAg",
            "user": "Geny Lourdes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074644,
            "commentText": "Esse <b> baitola </b>d tal Willis...os fantasmas qu o  perseguem..eh efeito  da Maconha..poh..so pode  pr falar tantas  hasneiras..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzMntycXy9kDh4Slod4AaABAg.8rfd5SVkk_18rffNO1xgXX",
                    "user": "Cinara Andrea",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075033,
                    "commentText": "KKKKK VERDADE",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Baitola"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyKrOiGNdHdcojHi2l4AaABAg",
            "user": "Peacemaker Peace",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074646,
            "commentText": "Ele \u00e9 igual lojas recebe tudo nos fundos inclusive o C\u00c9REBRO.",
            "likes": 20,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyKrOiGNdHdcojHi2l4AaABAg.8rfd0om2aez8rgzKRaQL7H",
                    "user": "Thiago Eid",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075021,
                    "commentText": "C\u00e9rebro? Um <b> gay </b>que idolatra Che Guevara, comunismo e islamismo tem c\u00e9rebro? \u00c9 s\u00f3 uma marionete. O PSOL que mandou ele vazar do Brasil.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzdXAh1l_Lgnk2u8WJ4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Oliveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074648,
            "commentText": "Esse rato j\u00e1 foi tarde, s\u00f3 n\u00e3o entendi porqu\u00ea foi para europa.",
            "likes": 49,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzdXAh1l_Lgnk2u8WJ4AaABAg.8rfcbhMyiJn8rfvrFC4mWD",
                    "user": "Theodore Spittnikov",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075037,
                    "commentText": "veja o coment\u00e1rio do Caio Copolla no Morning Show. Tudo uma t\u00e1tica para se vitimar e mentir sobre o governo atual l\u00e1 na Europa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzTpcMru-918N7ZeZd4AaABAg",
            "user": "nevil verri",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552229074650,
            "commentText": "Ele s\u00f3 est\u00e1 l\u00e1 por causa das lingui\u00e7as",
            "likes": 163,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzTpcMru-918N7ZeZd4AaABAg.8rfb__TEmT38rfcYhCV9gh",
                    "user": "Dario Xerxes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075212,
                    "commentText": "Ele \u00e9 chegado numa Salsicha Bock...kkkkkk",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzTpcMru-918N7ZeZd4AaABAg.8rfb__TEmT38rgUtHqd2WX",
                    "user": "Alex Jones",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075214,
                    "commentText": "Na verdade s\u00e3o \" salsich\u00f5es \" ...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzTpcMru-918N7ZeZd4AaABAg.8rfb__TEmT38rgVzHXpP99",
                    "user": "Eesheyah Olivier Al Muhajir",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075215,
                    "commentText": "*pau \u00e1rabe kkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzTpcMru-918N7ZeZd4AaABAg.8rfb__TEmT38rgh7rTAwB8",
                    "user": "H H",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075216,
                    "commentText": "nevil verri Desculpa na Europa especialmente em Portugal e chouri\u00e7o!!!! Haha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzTpcMru-918N7ZeZd4AaABAg.8rfb__TEmT38rgm4V9GAf1",
                    "user": "Rudi Berlet",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075217,
                    "commentText": "@H H Na Alemanha \u00e9 Bockwurst.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzTpcMru-918N7ZeZd4AaABAg.8rfb__TEmT38rgmBFptq1y",
                    "user": "Jose Felix Morbeck",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075219,
                    "commentText": "Salame Hamburgu\u00eas eu acredito!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzTpcMru-918N7ZeZd4AaABAg.8rfb__TEmT38rgr9VyN12F",
                    "user": "Eliab Reis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075220,
                    "commentText": "No rabo n\u00e9?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzTpcMru-918N7ZeZd4AaABAg.8rfb__TEmT38rgyiJUwmIk",
                    "user": "Thiago Eid",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075221,
                    "commentText": "Tem que jogar esse imundo l\u00e1 na L\u00edbia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzTpcMru-918N7ZeZd4AaABAg.8rfb__TEmT38roT9JgUip_",
                    "user": "M Goul",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552229075222,
                    "commentText": "Kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}