{
    "header": {
        "title": " 'Se for negro, n\u00e3o entra': Pol\u00edcia italiana impede refugiados de embarcar em trem para Alemanha ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " https://www.instagram.com/operamundi.br/ ",
        "views": "32826",
        "likes": " 360 ",
        "dislikes": " 225 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 26/07/2015 ",
        "dateExtraction": " 2019-05-29 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=5-0DMucnhW8 ",
        "postText": " Em esta\u00e7\u00e3o de Bolzano, na fronteira com a \u00c1ustria, autoridades exigem documenta\u00e7\u00e3o apenas de imigrantes africanos; brancos n\u00e3o s\u00e3o parados. Leia aqui a reportagem de Janaina Cesar, correspondente de Opera Mundi na It\u00e1lia: http://uol.com/bsfRCc --- Se voc\u00ea acha importante que um site brasileiro se dedique a conte\u00fados como este, apoie Opera Mundi! Fa\u00e7a uma assinatura solid\u00e1ria em  http://operamundi.uol.com.br/apoio :) #EuApoioOperaMundi ___ Siga nossas redes sociais: Facebook: https://www.facebook.com/operamundi.br Twitter: https://twitter.com/operamundi (@operamundi) Instagram: https://www.instagram.com/operamundi.br/ ",
        "numberPosts": " 574 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Ethnicity - Black,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Ethnicity - White,Nationality - General,Gender - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racista,Racismo,Ra\u00e7a,Etnia,Preto,Africano,Preta,Negro,Negra,Idiota,Muda,Imbecil,Mongoloide,Cega,Atrasada,Psicopata,Branco,Estrangeiro,Na\u00e7\u00e3o,Xenofobia,Imigrante,Refugiado,Mulher,Mis\u00f3gino,Puta,Preparada,Vadia,Vagabunda,Idade,Comunista,Feiosa,Gordo,Cota,Tuga",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugwza2ClBzU6lZPq6wp4AaABAg",
            "user": "felipe cunha",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1558536673323,
            "commentText": "Que <b> idiota </b>essa<b>  mulher</b>! Como ela mesma disse, s\u00e3o ilegais e n\u00e3o tem visto. Ou seja, n\u00e3o tem nada a ver o fato de serem negros.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyWSe-NPbOwFi-kfG94AaABAg",
            "user": "Tain\u00e1 Ferreira",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1558536673324,
            "commentText": "Q brasileiros nojentos... Como a maioria dos italianos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzXUaGz3L1iiqC_cal4AaABAg",
            "user": "Tain\u00e1 Ferreira",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1558536673326,
            "commentText": "Q nojo at\u00e9 hj e assim.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx8MepMvSEXKI17XS54AaABAg",
            "user": "Captain Louis",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1557931873328,
            "commentText": "Tadinhos dos terroristas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxrnTRA5hWg9Gg2X-d4AaABAg",
            "user": "Matheus Francisco",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1557931873329,
            "commentText": "Se tivessem na africa ou no oriente m\u00e9dio n\u00e3o se foderiam",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzqyHk9h0GW-CkdPWl4AaABAg",
            "user": "Espa\u00e7o Comunidade",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1557327073331,
            "commentText": "Na boa, essa jumenta pode assistir esse v\u00eddeo aqui? https://www.youtube.com/watch?v=U9KXBeaLlxk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw5Kcme3CEGleqBw5h4AaABAg",
            "user": "Marcos Bavier",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556549473332,
            "commentText": "Essa rep\u00f3rter \u00e9 sem no\u00e7\u00e3o ...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzPSxpsQmOBKqQqemV4AaABAg",
            "user": "Gracia Latta",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556549473334,
            "commentText": "Vai sua bosta, vai morar na \u00c1frica. Med\u00edocre.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgytGdTU3bMDmtrQz714AaABAg",
            "user": "lusitano",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556549473336,
            "commentText": "Zuca de merda, p\u00f5e te a andar para o teu pa\u00eds visto que n\u00e3o est\u00e1s bem aqui na Europa..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJGhodA30MfJqB5a94AaABAg",
            "user": "Wakame Kat",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556549473337,
            "commentText": "Qui d\u00f3",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7QvS6NwoHRk55tXJ4AaABAg",
            "user": "Ailton Cardoso",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556549473339,
            "commentText": "Eles est\u00e3o ilegal porra! Voc\u00ea quer o que? ????",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyOwnCirkX8s5gFE3F4AaABAg",
            "user": "Bernardo BoRges",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556549473341,
            "commentText": "Se n tem documento, n entra ngm, <b> preto,</b><b>  branco</b> e etc. Justi\u00e7a p todos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxwizNSUkq9B2dNDux4AaABAg",
            "user": "Edu trompete",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556549473342,
            "commentText": "It\u00e1lia, pa\u00eds falido da Europa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw7pqsFzdDODhgufNd4AaABAg",
            "user": "Breno Modesto",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553871073344,
            "commentText": "Impedem a entrada de negros na Europa, mas n\u00e3o impedem que o Capital Europeu saqueie os pa\u00edses africanos.\n\nLiberdade para a Grana, Clausura e restri\u00e7\u00f5es e humilha\u00e7\u00f5es para os seres humanos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwwET9NZFf5h8V0kER4AaABAg",
            "user": "LORD Rammstain",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553871073346,
            "commentText": "ps zueira",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyy_UVG26JJZ4kJR8J4AaABAg",
            "user": "LORD Rammstain",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553871073348,
            "commentText": "pm italino e um anjo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzCLsedntfAvYkvcTt4AaABAg",
            "user": "LORD Rammstain",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553871073349,
            "commentText": "boa pm",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyjvAoO3EW2kl7-xwV4AaABAg",
            "user": "Junior Mendes",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551365473351,
            "commentText": "O europeu esculacha os africanos na \u00c1frica,  e vcs chupam saco deles kkkkk v\u00e3o se foder!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxWSrgw4RCdnxyLcXN4AaABAg",
            "user": "preto iz",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551365473353,
            "commentText": "Sao negros arabes  diferentes sao frasino os  <b> africano </b>sul sao mas grandes",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Africano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy90Fctj7KqLVD_u8R4AaABAg",
            "user": "emerson .nogueira",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551365473355,
            "commentText": "PORQUE ESSA <b> MULHER </b>QUE FEZ A REPORTAGEM , N\u00c0O LEVA ELES PARA MORAREM NA CASA DELA ?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxt4bDf4LD7avuy7rZ4AaABAg",
            "user": "Edson david Menezes",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551365475219,
            "commentText": "Eles nao vao pra Argelia ou Egito porque sabem que acontecem coisas piores.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzdCr5fIULLWfh3ZGN4AaABAg",
            "user": "Felipe Cesar",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548773475221,
            "commentText": "O mundo tinha que acabar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSF_o605zA5TBLLLV4AaABAg",
            "user": "kerlen Araujo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548773475223,
            "commentText": "Parabens ao governo Italiano de deportar este selvagens,pela a informa\u00e7ao de todos aqui,a Africa e dominada pelo isla,e socialismo,a miseria e causada por este 2 sistemas,o Isla so sobrevive da miseria e o socialismo tambem,acho muito certo a governo proteger seus cidadaos afim de contas quando votamos para presidente esperamos que ele fa\u00e7a algo pele seus povo e Nao para os outros.Os mulcumanos vindo da Africa Somalia dominaram a Suecia e logo nao vai mais existir aquela cultura,na Alemanha esta dominada de Africanos e Turcos,a Inglaterra esta dominada por oriente Medio,a Fran\u00e7a esta dominada por Africanos e oriente Medio ,Asia Paquistao e indianos mulcumanos.A Australia esta recebendo os selvagens da Africa Sudao,pesquise Axe gang in Melbourne/Australia.Acordem imigra\u00e7ao deliberada pela ONU e para causar caos social e trazer miseria para as na\u00e7oes.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzq9celcgJo8yUsv6R4AaABAg",
            "user": "Jonathan Souza",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548773475226,
            "commentText": "Pol\u00edcia Italiana est\u00e1 de parab\u00e9ns! Se a coisa continuar a Europa em poucos anos estar\u00e1 em ru\u00ednas.  E mais, est\u00e3o sem documentos,  sem vistos e ainda querem viajar internacionalmente? Faz-me rir.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxqQrgqBnVSeLWRwtR4AaABAg",
            "user": "Isauro Oliveira Santos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546095075228,
            "commentText": "Eu estava nu e me vestiste estava com fome me deste de comer quanta hipocrisia se n\u00e3o\namo meu pr\u00f3ximo como posso amar a Deus.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxhsTVV2hIH1ISNImB4AaABAg",
            "user": "Abrah\u00e3o Raimundo Da Silva",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546095075230,
            "commentText": "Voltem para o seu pa\u00eds de origem cambada!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwsG-9cZP7waEtYndF4AaABAg",
            "user": "Fernanda r\u00eago",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546095075233,
            "commentText": "Felicito os policiais essa imigra\u00e7\u00e3o desenfreada est\u00e1 acabando com a Europa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyvxF-sKz0mF6DnigV4AaABAg",
            "user": "Mauriat Jacques",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546095075235,
            "commentText": " [LINK]  o caso do COCIELO YouTube <b> racista </b>foi resolvido , alguns idiotas aqui precisam aprender Tbm direitinho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxqR2S1E4tUt4--d7x4AaABAg",
            "user": "Meu Yaushah-Iauchah- Pai Jaushaleym",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546095075238,
            "commentText": "tem bastante terra na \u00c1frica e oriente m\u00e9dio que podem ir pra irem mora se for p\u00e1 causa caos p\u00e1 e contra  povo europeu e europeia",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxXHDMDotG5Cc1Z_zV4AaABAg",
            "user": "Meu Yaushah-Iauchah- Pai Jaushaleym",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546095075240,
            "commentText": "tem que ter o visto de viajem internacional , n\u00e3o p\u00f4de falsa escrita no t\u00edtulo do v\u00eddeo de YouTube deu pra ver o v\u00eddeo , tem outra os imigrantes maltratavam o povo europeus que mora na Europa depois que davam o visto ou permiss\u00e3o de fica na Europa , e da\u00ed como se fica qualquer um na pele de europeus e estavam europ\u00e9ias sendo espacanda e seria estupradas pelos muitos dos  refugiados imigrantes e imigrantes",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxcNFQaIj9-Wv992dt4AaABAg",
            "user": "Antonio Moretti",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543503075243,
            "commentText": "manda aqui pro brasil , a casa da maria joana , famoso pais curva de rio....",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwh1vf7XRiNX8aojI14AaABAg",
            "user": "Lucas Ara\u00fajo",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543503075245,
            "commentText": "tem que se foder e acabo porra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxAYSQl3wpxOfIMHAl4AaABAg",
            "user": "Carolina Feitosa",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543503075247,
            "commentText": "Ta certo, Alemanha \u00e9 pros alem\u00e3es, se quer ir pra l\u00e1 vai pra passear ou se <b> muda </b>de forma correta....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx8xF84ISuQKppaSep4AaABAg",
            "user": "moira adriana moira adriana",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543503075250,
            "commentText": "Imigra\u00e7\u00e3o inlegal e crime. Essa coisa de ficar dando mole pra <b> estrangeiro </b>vai acabar quebrando o pais. Se ponha no lugar dos italianos.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Estrangeiro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx33pYYJryJ82pRQw14AaABAg",
            "user": "Artur Ramos",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543503075252,
            "commentText": "Enqra\u00e7ado aqui no brasil tem tudo de gra\u00e7a e se os brasileiros come\u00e7a a mandar de valta tudo oque ta aqui. O pessoal abre a mente e uma vida ser humana a cor nao sequinifica nada eu sou <b> branco </b>tipo leite minha<b>  mulher</b> <b> e pret</b>a e amo ela aqui no brasil amamos as pretinhas deixa issu de lado<b>  e racis</b>mo barra a rapaziada ai de entra aqui e acesso livre praias tudo mais pra pessoas de bao cora\u00e7ao aqui tem da china coreano angola como meu cunhado mesmo e da angola e se amarro nele tem eo russia e outros paizes o pessoal o melhor e paz amor e Deus no cora\u00e7ao fazendo o bem pro procimo tudo oque vc deseja vc teras entao nao fa\u00e7as o mal nao maltrata so por uma cor ou e de outro lugar. Deixa dissu vamos dar as maos todos paizes lugares bairros cidades em a\u00e7ao de paz sem querra matan\u00e7a brigas etc Deus fica muito triste com as a\u00e7oes da terra obrigado a todos bom eu sou de Deus com muito orgulho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racismo",
                "Preta",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwG0SjEFQQGGMSHvPl4AaABAg",
            "user": "FLAVIO AUGUSTO",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540824675254,
            "commentText": "Est\u00e1 certo os policiais. Parab\u00e9ns aos pol\u00edcia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFGQF8DlbKkChdDX14AaABAg",
            "user": "eddie sal",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540824675257,
            "commentText": "JA JA JA ahora me explico porque gana Bolzonaro, los brasileros son unas senhora dos absurdos!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzhwifdmXHNpBzhX1p4AaABAg",
            "user": "eddie sal",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540824675259,
            "commentText": "Un paese razzista  di merda!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGJfFcalKCZ0M6QaN4AaABAg",
            "user": "Suellen S\u00fce",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540824675261,
            "commentText": "Congratulazioni alla polizia! \ud83e\udd1a",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw6qkP0GCZ7z4UtErx4AaABAg",
            "user": "Suzanne SU",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540824675263,
            "commentText": "Eu morei em Munique e l\u00e1 realmente n\u00e3o h\u00e1 vez para negros, ali\u00e1s, n\u00e3o tem negros l\u00e1. Pergunto-me se fosse liberada a ida destes negros ai para Munique, o que aconteceria l\u00e1? O mesmo: ficariam impedidos de qualquer forma de viver. Um absurdo. Mas real.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw6qkP0GCZ7z4UtErx4AaABAg.8m3Z0d2z0a48pFc6gWUYLZ",
                    "user": "K.O.L.P",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095076822,
                    "commentText": "A maioria s\u00e3o isl\u00e2micos estupradores e fan\u00e1ticos que s\u00f3 v\u00e3o destruir o pa\u00eds",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyb6PpT6ouL3RRI6_t4AaABAg",
            "user": "opera\u00e7\u00e3o x",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540824681484,
            "commentText": "Sao quase todos islamicos e defendem o estupro e o terrorismo.. pra eles as mulheres sao lixo! Onde essa gente passou s\u00f3 deixou desgra\u00e7a e morte..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwz6sDSU7vq6WxVy2V4AaABAg",
            "user": "lucas lima",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538232681486,
            "commentText": "Eles s\u00f3 que uma vida melhor gente mas nada",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwhLitS5GMgbucxPQ14AaABAg",
            "user": "Patrick Machado",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538232681487,
            "commentText": "mano, que <b> mulher </b>feia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxRAu3GdpF0tUMN2B54AaABAg",
            "user": "marcos pereira belosgo",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538232681489,
            "commentText": "antigamente era navios negreiros agora?trens negreiros parabens a policia!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxRAu3GdpF0tUMN2B54AaABAg.8lU5S1HhZfM8qJJtmqjdb6",
                    "user": "Carlos Nunes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548773482761,
                    "commentText": "Eles eram trazidos a for\u00e7a seu desgra\u00e7ado  mostra sua cara covarde <b> racista </b>pra vc ver",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx35TMbXc-24VaUrA54AaABAg",
            "user": "Isabella Alves",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538232681492,
            "commentText": "\u00c9 mano parece q neguinho nao tem vez na europa!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzhz7mEHdfJAOJi-cJ4AaABAg",
            "user": "Jonhy Bravo",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538232681493,
            "commentText": "Problema n\u00e3o \u00e9 ser <b> negro </b>, mas sim  o islamismo , agora est\u00e3o se organizar grupos para os por acorrer da Europa para fora , porque eles n\u00e3o respeitam nada nem ningu\u00e9m , na cultura deles , eles tratam as mulheres pior que uma pedra , casam com menores , e atacam todos que n\u00e3o s\u00e3o do Alan , Na Holanda e alemanha e austria Fran\u00e7a italia , j\u00e1 violaram muitas mulheres , e bateram em muitas mulheres , eles acham que est\u00e3o no pais deles ... Eu sou de acordo que eles tem de sair nem que seja a for\u00e7a ...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgydufGr63XGVk3NtNt4AaABAg",
            "user": "Paulo Mendez",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535554281495,
            "commentText": "Mina petralh\u00edssima.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwGus-BZHktc_sd1sh4AaABAg",
            "user": "Anderson azevedo",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535554281498,
            "commentText": "isso n e <b> racismo </b>minha jovem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwGus-BZHktc_sd1sh4AaABAg.8kIyO0xWlrH8s-it4t48d3",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871082757,
                    "commentText": "Qualquer a\u00e7\u00e3o preconceituosa, discriminat\u00f3ria, e segregacionista, contra qualquer grupo por causa da sua origem \u00e9tnica \u00e9 <b> RACISMO.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz2Exd58AC8D1eLC7R4AaABAg",
            "user": "QUICK JCHN",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535554281500,
            "commentText": "O palha\u00e7a , os caras est\u00e3o fugindo da mis\u00e9ria que muitos pa\u00edses da \u00c1frica s\u00e3o socialista , os jogam eles dentro de barcos mandam para europa com a ideia que v\u00e3o ter tudo gr\u00e1tis - a culpa \u00e9 do l\u00edderes deles !!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzTazGWZ2U_ndZzi2B4AaABAg",
            "user": "Edu do Paraguai",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535554281502,
            "commentText": "Tem que  impedir esses vagabundos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwpawck7oDMkT1Az3Z4AaABAg",
            "user": "Edu do Paraguai",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535554281504,
            "commentText": "Est\u00e3o certos ! Tem que privatizar esses vagabundos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxEuAc22npIEHwAOdd4AaABAg",
            "user": "Breno",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535554281505,
            "commentText": "parab\u00e9ns a Pol\u00edcia \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxJq5DVyojnba--GdJ4AaABAg",
            "user": "Washington Pereira Neto",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535554281508,
            "commentText": "Essa garota \u00e9 uma jumenta adestrada kkkkkkk",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwA9Mdsx4RTAfWfSTh4AaABAg",
            "user": "Jorge Machado Alves",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535554281509,
            "commentText": "A hist\u00f3ria do mundo \u00e9, foi, e sempre ser\u00e1 a hist\u00f3ria da imigra\u00e7\u00e3o. Quem n\u00e3o entender isto, n\u00e3o vai entender nada acerca do mundo em que todos vivemos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy9ZgC_RBmsxCQenEV4AaABAg",
            "user": "Roberto Aulas",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532875881511,
            "commentText": "Todo pa\u00eds tem o direito de proteger suas fronteiras contra imigra\u00e7\u00e3o ilegal. Imagina como ficariam os pa\u00edses com imigra\u00e7\u00e3o descontrolada?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxGP8-DuHgBz4c1yKV4AaABAg",
            "user": "Iconic BabyDoll",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532875881513,
            "commentText": "nao \u00e9 contra negros .. e questao de seguran\u00e7a hipocrita  \ud83d\ude12",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxoUMo1CkvVdYCZE4J4AaABAg",
            "user": "val marques",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532875881515,
            "commentText": "esta certo n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de <b> ra\u00e7a </b>ou cor,  cada qual deve ficar em seu pa\u00eds construir o progresso de sua<b>  na\u00e7\u00e3o</b>, o Brasil deve agir da mesma forma.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzGjXdnL0iOlik4-cp4AaABAg",
            "user": "chievo belleboni",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532875881517,
            "commentText": "Vejo in\u00fameros coment\u00e1rios etc... \u00e9 o seguinte voc\u00eas s\u00e3o tudo um bando de filhas de uma puta; primeiro lugar queremos nos separar desse pa\u00eds de merda que se chama Brasil. Rep\u00fablica do Rio Grande do Sul desde 1835!!!! Aceita que d\u00f3i menos...  A melhor coisa \u00e9 quando vem a gambazada com uniforme do corinthians... apanha!!!! Bolsonaros (apanha)...Bandeirante bom \u00e9 morto!!!! Militares s\u00f3 existe um... EXERCITO FARROUPILHA ...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzj9aVODI1JN64Ial94AaABAg",
            "user": "Igor Igueta",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532875881518,
            "commentText": "leva p tua casa retardada.....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyDyz9_6NV7hCvyYQx4AaABAg",
            "user": "o escolhido",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532875881520,
            "commentText": "coitadinhos deles bora botar eles nos trilhos",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzzTq6MVruiNY1B_wV4AaABAg",
            "user": "Paulo Barbisan",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530283886988,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 pra deixar passar mesmo, depois v\u00e3o come\u00e7ar a quebrar tudo denovo igual foi feito... https://www.youtube.com/watch?v=sXCMwM8Fu5g",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxJWXeHmezPcUH5J394AaABAg",
            "user": "Veja Aqui Tutoriais",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530283886990,
            "commentText": "Parab\u00e9ns a policia!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy62637IC9v-QiQRIV4AaABAg",
            "user": "Merc\u00fario Titanium",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530283886992,
            "commentText": "\u00c9 o pa\u00eds deles eles fazem o que acharem melhor",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugytq2Akz4YkULVSizN4AaABAg",
            "user": "L\u00e9ia Agust",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530283886994,
            "commentText": "Que pol\u00eamico",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6PddqHG6oLNdZjtV4AaABAg",
            "user": "Chris Otto",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530283887006,
            "commentText": "E por que eles querem ir para a Alemanha, pa\u00eds de brancos ?? Por que eles n\u00e3o v\u00e3o para outro pa\u00eds, onde a popula\u00e7\u00e3o seja <b> negra,</b> igual a eles ?? N\u00e3o entendo esse povo, querem ir para pa\u00edses de popula\u00e7\u00e3o branca, e depois reclamam de<b>  racismo</b>, desemprego... Para que n\u00e3o passem por esse tipo de constrangimentos, que imigrem para pa\u00edses de popula\u00e7\u00e3<b> o negr</b>a. Ali, estar\u00e3o todos entre irm\u00e3os de cor. Bom para todos.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxS_n9iuzDjte5ykn94AaABAg",
            "user": "Israel Schmidt",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487009,
            "commentText": "Gente n\u00e3o sei se isso foi <b> racismo </b>ou n\u00e3o. Creio que n\u00e3o, pq vi v\u00e1rias pessoas entrando, e que claramente eram mesti\u00e7as, que Brasil s\u00e3o conhecidos como pardos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyOeIy-jUM-OLMzt5N4AaABAg",
            "user": "elaine arrecignelli",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487012,
            "commentText": "Usem Bla Bla car",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzK9pQturpY5B840j94AaABAg",
            "user": "Osni Vicente",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487015,
            "commentText": "Parab\u00e9ns para esses policiais . Brasil \u00e9 uma m\u00e3e abre as pernas pra todo lixo que vem . <b> Mulher </b>tentando vitimar e tratar como<b>  racismo</b> uma situa\u00e7\u00e3o totalmente clara para todos .\nEuropa \u00e9 outro n\u00edvel e tem lei .",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxSq3nd93WkkW10u7p4AaABAg",
            "user": "Ultra Nacionalista",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487019,
            "commentText": "nossa tinham que colocar mais policias na entrada , para proteger a europa dessa sub-ra\u00e7a impura.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxSq3nd93WkkW10u7p4AaABAg.8e9FoI2FbzI8sf2iQkcra_",
                    "user": "Marx is dead",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871088365,
                    "commentText": "o Brasil nao precisq de sua <b> ra\u00e7a </b>puramente<b>  idiota</b>. volte pra europa . seja bem recebido la.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPp9VYmUOqDgmCOZ94AaABAg",
            "user": "TopLatino",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487024,
            "commentText": "Fratelli italiani, la tua razza bianca si estinguer\u00e0. Seguir\u00f2 in inglese se non ti infastidisce, sto dimenticando come parlare questa lingua: i'm from argentina and this black and indian inmigrants are ending with my country don't allow it you italians are stronger than that, i'm a proud italian-argentinian like the majority of Argentines or at least until a while ago and we are tired of these people! They are ending with our culture so DO NOT ALLOW IT ITALIANS!! \nif the politicians do not do anything you are all welcome to my country Argentina as you have been welcome the last 200 years",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw60fG11waXh81xNUx4AaABAg",
            "user": "CANAL AVALANCHE",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487027,
            "commentText": "parab\u00e9ns a pol\u00edcia italiana de impedi este refugiados.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzyq3Sejnl4lTUQorN4AaABAg",
            "user": "C Costa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487030,
            "commentText": "Esse t\u00edtulo do v\u00eddeo \u00e9 tendencioso, puro clickbait",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxtpozcNtjg0Mc-Qbt4AaABAg",
            "user": "Eduarda Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487032,
            "commentText": "Realmente, PARECE <b> racismo,</b> porem todos os refugiados eram negros, ent\u00e3o \u00e9 LOGICO que v\u00e3o pedir os documentos dos negros.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyZXHNPDsl2CuL1uCZ4AaABAg",
            "user": "Tatiana Queiroz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487034,
            "commentText": "Chocada com a mentalidade de algumas \"pessoas\". O brasileiro \u00e9 t\u00e3o <b> racista </b>e radical que n\u00e3o consegue nem se tocar o quanto chega ser est\u00fapido e hip\u00f3crita. N\u00e3o vou condenar a a\u00e7\u00e3o dos policiais porque se foi um ato de<b>  racismo</b> ou n\u00e3o, eles ainda sim estavam fazendo o que foi ordenado.  Mas \u00e9 triste ver como tem \"gente\" que concorda com <b> a xenofobi</b>a no mundo e usa a justificativa de que os africanos/ mul\u00e7umanos v\u00e3o acabar com a seguran\u00e7a e economia da Europa. Pelo que parece roubo, viol\u00eancia e estupro s\u00f3 apareceram com a imigra\u00e7\u00e3o n\u00e9? Tem gente que nunca nem viu um Alcor\u00e3o e nem sabe o que \u00e9, nunca nem passou em frente a uma mesquita, nem trocou uma palavra sequer com um mul\u00e7umano na vida, mas acha que sabe tudo da cultura do Islamismo porque na tv/cinema mostram as as atrocidades que alguns radicais praticam. E n\u00e3o vamos nem discutir a quest\u00e3o como<b>  o neg</b>ro (pobre) \u00e9 visto e tratado n\u00e9, porque a\u00ed temos que discutir hist\u00f3ria e para gente preconceituosa essa quest\u00e3o n\u00e3o passa de bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 e mimimi de vitimista, palavras que n\u00e3o saem da boca de \"gente culta\" que adora  \"debater\"  quest\u00f5es sociais com este \"forte argumento\". E o mais rid\u00edculo \u00e9 que tem gente que defe<b> nde xenofo</b>bia e quando vai para a Europa/EUA sofre o mesmo por l\u00e1 e volta se dizendo revoltado. Agora deixa vi<b> r um imigr</b>ante europeu para o Brasil para ver o como ele \u00e9 tratado. V\u00ea se ele tem o visto negado, vai trabalhar em servi\u00e7os considerados inferiores na sociedade? Aff e depois dizem que brasileiro \u00e9 um povo solid\u00e1rio. \u00c9 sim se a desgra\u00e7a acontecer com brancos, hetero e de qualquer religi\u00e3o que n\u00e3o seja a mul\u00e7umana. Ah antes que algu\u00e9m venha gritar \"ptralha\" e \"esquerdopata\", as  express\u00f5es cultas  usadas pelo \"brasileiro de bem\", se ter empatia pelo pr\u00f3ximo e ter humanidade dentro de si transformam as pessoas nisso ent\u00e3o eu sou sim. Beijos de luz. obs : se vc chegou at\u00e9 aqui desculpa a\u00ed o text\u00e3o, mas t\u00eam coisas que n\u00e3o d\u00e1. Agora se vc se enquadra nesse padr\u00e3o de \"brasileiro de bem\" fa\u00e7a um favor de nem comentar aqui, vai perder seu tempo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Negro",
                "Xenofobia",
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzxuhXRnK4zU9zDu214AaABAg",
            "user": "Ronaldo Jr.",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487037,
            "commentText": "Em nada tem a ver com <b> racismo.</b>... pqp",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz3qmY62027wwj8NYp4AaABAg",
            "user": "\u0187\u00d6\u01b3 XVII",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487040,
            "commentText": "manda esses marginais de volta pra terra deles! n\u00e3o tem documentos , s\u00e3o ilegais, la n\u00e3o \u00e9 a casa da m\u00e3e joana que nem aqui n\u00e3o.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz3qmY62027wwj8NYp4AaABAg.8_kVtSvqCPA8bNbBmnfRcf",
                    "user": "lendaria porqueria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605488382,
                    "commentText": "\u0187\u00d6\u01b3 XXIII concordo com vc esses primatas querem invadir qualquer lugar e depois multiplicam a pobreza roubam e estupram , e \u00e9 por isso que eles devem ficar na africa",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0mLQa4RRMZSFCgup4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Gabriel Carreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487043,
            "commentText": "Cala boca esquerdista de merda esses mulssumano nao e gente sua <b> imbecil </b>eles sao bandido",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxgjNs8bIX-D1dngoB4AaABAg",
            "user": "Albert Paccino",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487046,
            "commentText": "A Otan bombardeou e atacou a Libia agora tem q segurar a onda de imigrantes vindo de la pra Europa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzXNKmNWLdxUqTXGmt4AaABAg",
            "user": "Ivo Kreusch",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487049,
            "commentText": "Essa rep\u00f3rter <b> idiota,</b>  t\u00edpica da imprensa esquerdista, vai ali para querer dizer como a pol\u00edcia italiana deve agir. Mas se perguntar para ela quantos afro descendentes ela est\u00e1 disposta a levar para para a casa dela, dar trabalho, alimenta\u00e7\u00e3o, escola e sa\u00fade, ela vai se ofender!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxUb3YMuRTGmxX_zOl4AaABAg",
            "user": "Mauriat Jacques",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605487052,
            "commentText": " [LINK]         \n\nlink para denuncia de <b> racismo </b>.. para os babacas que se acham que tem direito de fazer besta .. e falar besteira !!!  denunciem .. \u00e9 anonimo e gratis ... por menos \u00f3dio e mais justicia ..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzCVthKTm9mBZSIIHt4AaABAg",
            "user": "Ralph",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496490,
            "commentText": "Mas eles n tem visto porra  \nQueria oq ??? T\u00e1 com pena leva pro  seu pa\u00eds",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_YXp6YvGtQq6l3Mt4AaABAg",
            "user": "QUICK JCHN",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496493,
            "commentText": "voce j\u00e1 foi africa ou ao oriente medio - os lideres dessa pessoas s\u00e3o uns malandros  - n\u00e3o d\u00e3o comida,agua, saude,transporte e etc... nada mesmo - deixa o povo morre de fome - mais isto a impressa n\u00e3o mostra - depois vendem a imagem que a europa e a america - \u00e9 o paraiso - terra do leite e mel - v\u00e3o para europa e america l\u00e1 tudo e de gra\u00e7a - mulheres,casa,comida,roupas,saude e etc...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyhFtKH4AMTiFParwB4AaABAg",
            "user": "robyssao costa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496495,
            "commentText": "A pergunta que eu fa\u00e7o \u00e9 : Por que homens negros n\u00e3o se relacionam com mulheres pretas com cabelo duro e boca grande?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyhFtKH4AMTiFParwB4AaABAg.8YMzuns-ZP28bNbbhGm1BJ",
                    "user": "lendaria porqueria",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605498115,
                    "commentText": "robyssao costa pq sao feias , e pq s\u00e3o racistas com a propria ra\u00e7a",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWZjhZhFoD-cuiMeJ4AaABAg",
            "user": "Davi Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496498,
            "commentText": "Se fuderam, pensa que a It\u00e1lia \u00e9 trouxa que nem o resto da Europa?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFBJmGV_DRpK8EaFV4AaABAg",
            "user": "Alessandra Marim",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496500,
            "commentText": "engra\u00e7ado que esses racistas daqui dos coment\u00e1rios n\u00e3o lembram do quanto a Europa acabou com o continente <b> africano </b>sofrem at\u00e9 hoje o futuro \u00e9 o reflexo do passado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Africano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzyLcNcXWg2UBK_iU94AaABAg",
            "user": "M\u00e1rcio Ribeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496503,
            "commentText": "Porque essa <b> mulher </b>n\u00e3o os leva para casa?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw0MTL4HCCDZLvkMLZ4AaABAg",
            "user": "carlos thome",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496506,
            "commentText": "Caralho, essa merda vai pra outro pa\u00eds pra defender estas merdas, leva pra sua casa pra eles te estuprarem a vontade.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzYmwoMxrNe7Bu8qw94AaABAg",
            "user": "mariamaria maria",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496508,
            "commentText": "povo doido samos todos igual gente dexa disso  so deus na causa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWIi3SrUgxNQmjq4N4AaABAg",
            "user": "Ricardo Souzq",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496510,
            "commentText": "aqui no Brasil imigrantes africanos refugiados pode estudar em Universidade p\u00fablica sem passa pelo processo dela, isso ocorre no Rio grande do sul na Universidade Federal, ora no sul tem muitos <b> negro </b>ou descentes de negros brasileiro que n\u00e3o tem esse direito s\u00e3o obrigados a passar pelo dif\u00edcil e ardo processo seletivo, agora isso \u00e9 justo, n\u00e3o estou dizendo que temos que fechar as portas, mas tamb\u00e9m n\u00e3o vamos achar que isso \u00e9 ser gentil, pois primeiro tinha que ser com n\u00f3s nativos da terra.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyWIi3SrUgxNQmjq4N4AaABAg.8WsSZ8vpGHT8_--8WtepsV",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605498141,
                    "commentText": "Ricardo Souzq    Eu como italiano   tenho  direito  a isso ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwo8-bKRgErhn4Pxt94AaABAg",
            "user": "SERROTE 24H",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496513,
            "commentText": "A Europa de primeiro mundo n\u00e3o vai durar muito",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwo8-bKRgErhn4Pxt94AaABAg.8Wrgfd-UeBk8XxNnw1xES-",
                    "user": "Alessandra Marim",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605498121,
                    "commentText": "LEXANDREW DBN se a Europa \u00e9 o \"luxo\" que \u00e9 hoje, foi pq roubaram muito da \u00c1frica",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwo8-bKRgErhn4Pxt94AaABAg.8Wrgfd-UeBk8u-C_Z99A6A",
                    "user": "Wakame Kat",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556549498122,
                    "commentText": "@Alessandra Marim a Europa tamb\u00e9m roubou os pa\u00edses asi\u00e1ticos como a China e o Jap\u00e3o, e a\u00ed? Os asi\u00e1ticos se uniram e tornaram as maiores pot\u00eancias mundiais ou ficaram chorando e cobrando d\u00edvida hist\u00f3rica? E os judeus, Q foram massacrados pelos alem\u00e3es? Est\u00e3o l\u00e1 infestando a Europa????? Ou eles s\u00e3o uma das maiores pot\u00eancias militar do mundo????",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw2zUJI8Qn80f0ER4p4AaABAg",
            "user": "Crossover",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496516,
            "commentText": "Eu tenho pena mesmo \u00e9 do povo n\u00f3rdico",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw2zUJI8Qn80f0ER4p4AaABAg.8WW7JYSroSx8Xv0Fb98H6v",
                    "user": "Narciso Bello",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605498098,
                    "commentText": "Crossover e eles tem nojo de vc. e pena por ser subdesenvolvido como pais e como pessoa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw2zUJI8Qn80f0ER4p4AaABAg.8WW7JYSroSx8s-hGhKJe91",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871098099,
                    "commentText": "@Prometheus \u00c9 s\u00e3o progressistas e est\u00e3o bem melhor do que n\u00f3s.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx9bzf3_9AlbrTQepR4AaABAg",
            "user": "R\u00f4mulo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496519,
            "commentText": "tem gente que gosta mesmo de sofrer viu, que os levem pra casa, saia para trabalhar e provenham a eles tudo que precisarem e quando eles come\u00e7arem a matar pessoas sinta-se culpada, <b> racista,</b> xen\u00f3fobo e n\u00e3o ouse cogitar a possibilidade de ele ser culpado, afinal s\u00e3o refugiados, s\u00e3o mu\u00e7ulmanos da religi\u00e3o da paz, s\u00e3o homens fortes, com quatro esposas, dezenas de crias, s\u00e3o v\u00edtimas n\u00e3o \u00e9 mesmo?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyAiD7B8xPD3uAFUA14AaABAg",
            "user": "Antonio Domingos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496521,
            "commentText": "A vinda de refugiados \u00e9 uma estrat\u00e9gia pol\u00edtica dos Globalistas Clube Bilderberg para um governo Mundial",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyG-tRyQGSrGZrjGlV4AaABAg",
            "user": "# bolsonaro_2018",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496523,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 por serem negros, e sim pq s\u00e3o imigrantes. os pol\u00edcias s\u00f3 est\u00e3o fazendo o trabalho deles parem de ser sensacionalistas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzOs7mww2PSLp6pw894AaABAg",
            "user": "Gs Party",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496525,
            "commentText": "Os branquelos entram tudo numa boa, o <b> negro </b>mostra ate as cuecas e nao pode entrar.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyjSCxNXoySQlXFH694AaABAg",
            "user": "Matheus Oliveira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496527,
            "commentText": "Invas\u00e3o isl\u00e2mica , fez certo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1KE0YoxHw9MUdl9B4AaABAg",
            "user": "Janiara Vicente",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496529,
            "commentText": "Vai te lascar branquela do nariz torto, leva essa esc\u00f3ria pra tua casa!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiF92UZUof8x3gCoAEC",
            "user": "Alessia Costa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496531,
            "commentText": "Isso n\u00e3o e errado e realmente necess\u00e1rio tenho um primo atuando agora como militar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughgw4l_TcfSPngCoAEC",
            "user": "Daniel Ferraz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496532,
            "commentText": "Voc\u00ea tem dem\u00eancia? ELAS?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghE1pA1TK5oV3gCoAEC",
            "user": "drow drow",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605496535,
            "commentText": "Por tudo que ando lendo  e vendo , estou come\u00e7ando a achar que os policias est\u00e3o certos , se eles estiverem tentando impedir o isl\u00e3 de entrar no pa\u00eds.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiLvFCD9LO1aHgCoAEC",
            "user": "AT0MIC",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605502831,
            "commentText": "Morte ao isl\u00e3",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiLvFCD9LO1aHgCoAEC.8USevqOqG_I8s-gbMyQdAU",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871104403,
                    "commentText": "Que o cristianismo morra junto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh3PAcup4xQHHgCoAEC",
            "user": "Jenifer hilari",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605502834,
            "commentText": "sim lixo ets pra eles te stuprarem n presam mesmos  lixo ddpois eles vao te come infeliz",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugis02AsjwH5dHgCoAEC",
            "user": "Aluisio Sanches Moraes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605502836,
            "commentText": "#protejamseupais!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughwp9W0UUbRhHgCoAEC",
            "user": "Usuario Primeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605502838,
            "commentText": "Brasileira lixo querendo passar os pensamentos igualit\u00e1rios e podres.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg0iB878yyqL3gCoAEC",
            "user": "Danubio Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605502839,
            "commentText": "O t\u00edtulo da mat\u00e9ria \u00e9 totalmente mentiroso.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj1Dtwvs4X1yXgCoAEC",
            "user": "vinicius 95798525qsl",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605502841,
            "commentText": "Mandava todos de volta para seu pa\u00eds principalmente mulsumanos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj8pApxinCu1ngCoAEC",
            "user": "nam-gi hyuk",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605502843,
            "commentText": "eles n\u00e3o falam com os brancos,da\u00ed se um <b> branco </b>n\u00e3o fala com eles,esse<b>  branco</b> e que <b> \u00e9 racist</b>a ?...ah v\u00e1 se foder.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UghQlYHN6_uTYngCoAEC",
            "user": "Hebert l\u00facio silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605502844,
            "commentText": "V\u00eddeo <b> imbecil.</b> Reporter<b>  imbecil</b><b> . Racism</b>o quem deve ter \u00e9 voc\u00ea!!! Eles n\u00e3o embarcam porque s\u00e3o estrangeiros e como voc\u00ea mesma disse n\u00e3o t\u00eam passaporte!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "UghJ7l0tMGKNOHgCoAEC",
            "user": "Eros Lotus",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527605502846,
            "commentText": "Meus parab\u00e9ns aos policiais, est\u00e3o totalmente certos.\nDefendam suas patrias desses mul\u00e7umanos que s\u00f3 trazem desgra\u00e7a e viol\u00eancia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi2UE8qjXp_engCoAEC",
            "user": "Eloisa Gasparini",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069502848,
            "commentText": "reporter ,saia da Italia e va para Arabia Saudita !",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggJPjQ1rIr5AXgCoAEC",
            "user": "Drica Brazil",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069502849,
            "commentText": "Policia faz certo! Leva para sua casa!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggug3bNfAQW0XgCoAEC",
            "user": "andre enilson",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069502851,
            "commentText": "o pais \u00e9 deles.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughvn7rWtsRS3XgCoAEC",
            "user": "Thyago Nascimento",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069502853,
            "commentText": "os mul\u00e7umanos invadir\u00e3o a Europa e o caos religioso deles junto as regras culturais/religiosas deixar\u00e1 o caos nos pa\u00edses europeus.... vcs mulheres passar\u00e3o a ser subservientes a todos os homens e n\u00e3o ter\u00e3o mais direito a voz, opini\u00e3o e a palavra.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughvn7rWtsRS3XgCoAEC.8SuJZMpX4Cw8_-5TJqNICR",
                    "user": "Mauriat Jacques",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605504390,
                    "commentText": "assim como os indios no brasil foram com a coloniza\u00e7\u00e3o italaina, portuguesa e tec.. n\u00e9 .. bem colocado o exemplo ... medo de viver o que fez os outros viverem .. bem isso .. mas sim a gente vai invadir mesmo , brasil europa , o mundo todo .. afinal o ser humano surgiu na Africa n\u00e9 ?  ent\u00e3o quando a europa foi colonizar o mundO ela tinha que prever que O mundO ia dar volta (s) .. isso \u00e9 so o inicio de uma onda que esta por vir .. quem n\u00e3o gostar a gente vai passar por cima , at\u00e9 com a for\u00e7a .. e se foda vc que n\u00e3o gosta , vc n\u00e3o \u00e9 obrigado a nada assim como a gente .. e qualquer cidad\u00e3o do mundo ... SOLIS NOBILIS ..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjRYJHLHiWgk3gCoAEC",
            "user": "Fernando Henrique",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069502855,
            "commentText": "idiotice",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjaTR1sbghqZngCoAEC",
            "user": "Rafael Mayer",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069502856,
            "commentText": "VOC\u00caS TEM QUE SE FUDER MESMO! FORAM DOUTRINADOS PELO POLITICAMENTE CORRETO E PELOS ESQUERDISTAS... NAO ESTAO FALANDO COM VOCE POR NAO QUEREREM, E SIM PORQUE E <b> MULHER!</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgitjxE-xcAfGHgCoAEC",
            "user": "Fabio Reaction",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069502858,
            "commentText": "se n\u00e3o \u00e9 o pais deles tem que respeitar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugiw7ZCQe7hxpHgCoAEC",
            "user": "Andre Yamamoto",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069502860,
            "commentText": "Sinceramente, ta correto. A Alemanha n\u00e3o tem mais condi\u00e7\u00f5es de receber refugiados.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj9kA3wDyskvHgCoAEC",
            "user": "Diego Abreu Rab\u00ealo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069502861,
            "commentText": "Eurolixo, porcos racistas, a m\u00e3o de deus ser\u00e1 pesada para vcs!!!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj9kA3wDyskvHgCoAEC.8S-PyJBsyr68_--cC6t7kT",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605504384,
                    "commentText": "Diego Abreu Rab\u00ealo Cala boca   <b> idiota </b>\nNos  temos  que   barrar  esse imigrantes mesmo \nS\u00f3  trazem  desgra\u00e7a  \n( e  eles  odeiam   crist\u00e3os  t\u00e1 )",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjxuvYQF4WjRngCoAEC",
            "user": "Fernando Novacki",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069502863,
            "commentText": "nossa, quantos \"refugiados\" em <b> idade </b>militar... cad\u00ea as mulheres e crian\u00e7as? deixaram para tr\u00e1s?\n\nmandem esses merdas para seus lugares de origem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "UggWLma6FzoZ13gCoAEC",
            "user": "lucio sales",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069502865,
            "commentText": "se querem ir a europa,entao que abram mao dessa religi\u00e3o escrota",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghstSPFsU34g3gCoAEC",
            "user": "Rodrigo Von Kluge",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509510,
            "commentText": "Porra! exportaram a Maria do Rosario pra It\u00e1lia?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghstSPFsU34g3gCoAEC.8RecsWtcmq88_--kUEurzG",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605510572,
                    "commentText": "Rodrigo Von Kluge Provavelmente  ela estava indo para   a Alemanha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggF6oeB0qGv7ngCoAEC",
            "user": "Lucio Jose",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509513,
            "commentText": "lugar de mulcumano \u00e9 no oriente m\u00e9dio!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi8u8Vug3IiKHgCoAEC",
            "user": "Antonino Famoso",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509516,
            "commentText": "isso nao resolve porra nenhuma, maldito politicamente correto esquerda e o c\u00e2ncer da humanidade",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJNVZWePgvPKi5Uo54AaABAg",
            "user": "CLAUDIO CORREIA",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509518,
            "commentText": "N\u00c3O QUEREM POR QUE N\u00c3O TEM  DINHEIRO PARA ESSA CAMBADA DE VAGABUNDOS.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxX7iN4gXZ2Bd1Vwjd4AaABAg",
            "user": "Voc\u00ea Est\u00e1 Certa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509519,
            "commentText": "- \"Tem que vim justo pra Europa, vai acabar com a economia\" Lembre-se sempre que Pa\u00edses desenvolvidos s\u00e3o justo os que Est\u00e3o ganhando em cima dessa guerra, Tem pessoas que possuem Status interessadas nessas desgra\u00e7as. Pensam que os terroristas Se armaram e receberam treinamento em t\u00e3o pouco tempo Como? Como q cresceram tanto sem nem uma interven\u00e7\u00e3o? Como q pa\u00edses como EUA e R\u00fassia n\u00e3o param essa desordem?!, Vivem se gabando do seu poder de armamento e seu Ex\u00e9rcito, Pq n\u00e3o v\u00e3o combat\u00ea-los. Pense um pouco, N\u00e3o \u00e9 nada agrad\u00e1vel sair do seu pa\u00eds e mudar drasticamente todos seus princ\u00edpios Por motivos de persegui\u00e7\u00f5es e Intoler\u00e2ncia. Essas pessoas s\u00e3o quem mais sofre, pois tamb\u00e9m est\u00e3o fugindo pra salvar suas vidas do terrorismo q Implantaram no seus pa\u00edses de origem. Voc\u00eas tem em mente mesmo que milhares (N\u00e3o estamos falando de alguns) e sim MILHARES de pessoas, quiseram largar seu emprego, Status, Cultura, FAM\u00cdLIA pra \"Tentar\" uma nova vida na Europa, ou em qualquer outro pa\u00eds, sem nem uma base?! S\u00c3O REFUGIADOS largaram seu pa\u00eds por Sobreviv\u00eancia e n\u00e3o pq queriam, Enfrentaram/enfrentam o mar pra salvar suas vidas, est\u00e3o passando fome, sede, frio. Muitos com Crian\u00e7as que nem entende o que est\u00e1 acontecendo a sua volta. Sabe o que \u00e9 ver seu filho chorar de fome e n\u00e3o poder aliment\u00e1-lo? Tirar do seu pra dar a ele. Se no meio deles a pessoas ruins... Sim, tem! E eles se encontram dirigindo cargos autos em pa\u00edses de super pot\u00eancia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxX7iN4gXZ2Bd1Vwjd4AaABAg.8Qd7TjfDDl78_--uFNnYZ0",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605510559,
                    "commentText": "Voc\u00ea Est\u00e1 Certa  Engra\u00e7ado  q em pa\u00edses  como  o Brasil    eles n imigram \nPq  ser\u00e1?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwoDAVHfLDqX_78syl4AaABAg",
            "user": "David Rocha",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509522,
            "commentText": "tem que fechar as fronteiras",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwl_i2QFH378F0w-Ud4AaABAg",
            "user": "Luiz Carlos Figueiredo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509524,
            "commentText": "Eles est\u00e3o quietinhos at\u00e9 se organizarem e tornarem-se a maioria. S\u00e3o covardes, s\u00f3 falam grosso e atacam as pessoas de bem quando est\u00e3o em maioria. Devem ser todos extraditados para seus pa\u00edses de origem ou a Europa vai sucumbir na m\u00e3o desses fan\u00e1ticos. N\u00e3o pode ter pena; bicho de pena toma no cu.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjKhSbqyJ2lwXgCoAEC",
            "user": "Rafael Hector Censi",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509526,
            "commentText": "Talvez saibam que s\u00e3o mul\u00e7umanos e n\u00e3o porque s\u00e3o negros. Mais uma esquerdopata promovendo a guerra de classe. Ela \u00e9 burra. Se n\u00e3o tem passaporte \u00e9 claro e \u00f3bvio que n\u00e3o pode cruzar a Europa. A esquerdopata \u00e9 t\u00e3o ignorante que esqueceu que ela pr\u00f3pria precisa de passaporte/documentos para l\u00e1 estar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghiskLEx9smm3gCoAEC",
            "user": "Karen Coverdale",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509528,
            "commentText": "Negros???? N\u00e3o tem que deixar entrar esses isl\u00e2micos extremistas malucos. Defende o Alcor\u00e3o, os ideais e leis malucas? N\u00e3o deixe entrar no pa\u00eds. Que Deus proteja as mulheres e crian\u00e7as desses doentes bestiais.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghiskLEx9smm3gCoAEC.8Q9NSGgVL-Q8_-4TN8lKL1",
                    "user": "Mauriat Jacques",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605510555,
                    "commentText": " [LINK]     denunciada por \u00f3dio , <b> racismo </b>, e preconceito religioso ..  aguarda .. seu IP j\u00e1 esta sendo rastreado  pela PF",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggtg1n3IRrI73gCoAEC",
            "user": "nao sei legual",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509532,
            "commentText": "pol\u00edcia tona com meiu do c\u00e9u c\u00fa vagabundos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjyfNsLgrJrCXgCoAEC",
            "user": "Majestic Cube",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509534,
            "commentText": "que jornalista mais chata a persegui los com o caralho da c\u00e2mera",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiDkiiDuirtaXgCoAEC",
            "user": "Majestic Cube",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509536,
            "commentText": "portugueses estao a queimar mesquitas em Braga e Lisboa,  devido a ataques de alguns mul\u00e7umanos em mulheres portuguesas.. europa esta a mudar e ninguem abrigarar europeus e querem q os europeus abriguem",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiDkiiDuirtaXgCoAEC.8PY85Jh_9UN8XlbOFOfruj",
                    "user": "Prometheus",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605510565,
                    "commentText": "Jo\u00e3o \u00e9 s\u00e9rio isso? Parab\u00e9ns aos portugueses que s\u00e3o guerreiros e valentes. Coloquem esses isl\u00e2micos pra correrem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiDkiiDuirtaXgCoAEC.8PY85Jh_9UN8Zzzfp8-duw",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605510567,
                    "commentText": "Jo\u00e3o  Estamos falando  do mesmo pa\u00eds  q   expulsava  os portugueses   de  suas casas para  dar  abrigo  aos isl\u00e2micos?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiCJ1ovBmahcngCoAEC",
            "user": "ALMIR",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509540,
            "commentText": "a pergunta \u00e9 a seguinte porque eles sa\u00edram de seus pa\u00edses? porque eles acreditaram na esquerda ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghHHGVMdaU3RngCoAEC",
            "user": "PATTU Games",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509541,
            "commentText": "e oq um <b> negro </b>tem a ver com a destrui\u00e7\u00e3o da europa? na minha vis\u00e3o um ranco mu\u00e7ulmano tem mt mais perigo q um<b>  negro</b> mas eh claro q quem e<b> h racist</b>a vai dizer q prefere <b> um bran</b>co mu\u00e7ulmano e \u00e9 isso os mu\u00e7ulmanos q eles queriam est\u00e3o causando o caos enquanto os negros est\u00e3o bem d boa so trabalha<b> ndo raci</b>sta tem q mais eh se fuder mesmo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghHHGVMdaU3RngCoAEC.8P-lQXbm8V68Q9SAYlrzvu",
                    "user": "Karen Coverdale",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069510577,
                    "commentText": "junior marques a maior parte dos mu\u00e7ulmanos n\u00e3o \u00e9 BRANCA!!! A <b> mongoloide </b>da mat\u00e9ria escreveu um t\u00edtulo rid\u00edculo e falou merda. Os italianos n\u00e3o deixam pessoas SEM DOCUMENTOS embarcarem pra outros pa\u00edses. N\u00e3o interessa se \u00e9<b>  negro</b> o<b> u branc</b>o, eles n\u00e3o querem pessoas SEM DOCUMENTOS",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Branco",
                        "Mongoloide"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghHHGVMdaU3RngCoAEC.8P-lQXbm8V68T0V8YRjN34",
                    "user": "Karen Coverdale",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069510579,
                    "commentText": "@junior marques que mat\u00e9ria? Porque essa mat\u00e9ria a\u00ed que fizeram est\u00e1 totalmente errada. Perguntei agora mesmo a um amigo que mora na It\u00e1lia h\u00e1 15 anos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Negro",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Uggg92N3faNAXHgCoAEC",
            "user": "TIO LOKO GORDO E FRACASSADO",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509544,
            "commentText": "Italianos filhos da putas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiJmhN_n56X3ngCoAEC",
            "user": "Guilherme Beraldo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509553,
            "commentText": "Reparem que a maioria esmagadora do \"imigrantes\" s\u00e3o homens.",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiJmhN_n56X3ngCoAEC.8Owz16xbli18t-i8QWdquk",
                    "user": "Liinzh",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871110530,
                    "commentText": "I?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiJmhN_n56X3ngCoAEC.8Owz16xbli18u-BPliqNJR",
                    "user": "Wakame Kat",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556549510531,
                    "commentText": "@Liinzh racismuU?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiCE_jUSS3QG3gCoAEC",
            "user": "igor almeido",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509555,
            "commentText": "t\u00e1 certo n\u00e3o tem visto \u00e9  <b> refugiado,</b>e quer pegar o trem e ir na janela.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UghtR6aMSoJiGXgCoAEC",
            "user": "Free Way",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509557,
            "commentText": "ver no you tube.... Brigitte Gabriel...ela explica muito bem quem \u00e9 a irmandade mu\u00e7ulmana e o que eles pretendem da Europa e do MUNDO",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh1VsGYCI7jhHgCoAEC",
            "user": "Free Way",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509558,
            "commentText": "ainda n\u00e3o te apalparam o c\u00fa? ainda n\u00e3o foste violada? deve ser porque est\u00e1 a\u00ed a pol\u00edcia. afinal qual \u00e9 o teu objectivo a\u00ed? lava todos eles para tua casa.!!!!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghZoTJ26sZ0vXgCoAEC",
            "user": "hosana akira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069509560,
            "commentText": "leva para sua casa.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghZoTJ26sZ0vXgCoAEC.8Oo9sFZOMeA8s-gONWChJ8",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871110456,
                    "commentText": "Quem esta falando de levar para casa animal??????",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi71mbR9N0Y03gCoAEC",
            "user": "THIAGO MCMXCIV FILMES",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520346,
            "commentText": "os negros est\u00e3o cada dia mais invadindo a europa logo o continente europeu  perder\u00e1 sua identidade",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi71mbR9N0Y03gCoAEC.8OegRRf1C1f8XxNxEsAtmw",
                    "user": "Alessandra Marim",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521114,
                    "commentText": "THIAGO MCMXCIV por culpa da pr\u00f3pria Europa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi71mbR9N0Y03gCoAEC.8OegRRf1C1f8s-grY0ywM2",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871121116,
                    "commentText": "Invadindo? kkkk\n<b> Racista </b>de merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiM9_staK4aXngCoAEC",
            "user": "FLAVIO FERNANDO SOUZA",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520348,
            "commentText": "Acho engra\u00e7ado que ninguem quer ir para China,Russia ou paises do oriente ,Por que SERA ??",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjIf5Ikn0ZGeXgCoAEC",
            "user": "hadouken_0 o",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520350,
            "commentText": "pq vc n levou pra sua casa?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjIf5Ikn0ZGeXgCoAEC.8O_dMQ8oVGG8s-jImwSC_T",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871121123,
                    "commentText": "Pq n\u00e3o se trata disso, ningu\u00e9m esta falando ''adote um refugiado'' e sim pedindo para o PAIS dar abrigo e comida para esse povo j\u00e1 muito sofrido.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi1Jvf1tuCvQ3gCoAEC",
            "user": "Cavaleiro Templ\u00e1rio",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520352,
            "commentText": "Que essa <b> IDIOTA </b>e<b>  FEIOSA</b> acolha os \"negros\" na sua pr\u00f3pria CASA! D\u00ea banho neles, comida, lave suas cuecas e os satisfa\u00e7a por completo, at\u00e9 eles se cansarem dessa urubu e a decapitarem por ser \"infiel\". Af\u00ea!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi1Jvf1tuCvQ3gCoAEC.8OUahQ6f4in8OmWTWGUsIs",
                    "user": "pedrinho31",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521086,
                    "commentText": "T\u00e1 inspirado hein Cavaleiro. Inspirado pra s\u00f3 escrever merda",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi1Jvf1tuCvQ3gCoAEC.8OUahQ6f4in8Q9O_SidiIh",
                    "user": "Karen Coverdale",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521089,
                    "commentText": "Cavaleiro Templ\u00e1rio <b> Negro?</b> O problema \u00e9 isl\u00e2mico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi1Jvf1tuCvQ3gCoAEC.8OUahQ6f4in8Q9rRNQAarY",
                    "user": "Cavaleiro Templ\u00e1rio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521092,
                    "commentText": "Eu sei que \u00e9, s\u00f3 me referi ao T\u00cdTULO da not\u00edcia (<b> negro)</b>!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Feiosa",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UggHN-jpw9CgtXgCoAEC",
            "user": "Acido",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520354,
            "commentText": "Muitas vezes eu fiquei sozinho. E muitas vezes eu chorei. De qualquer forma, voc\u00ea nunca saber\u00e1 o quanto eu tentei... Mais ainda me pego de volta \u00e0 longa e sinuosa estrada... Voc\u00ea me deixou esperando aqui muito, muito tempo... N\u00e3o me deixe aqui esperando, leve me at\u00e9 sua porta...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC",
            "user": "The celtic warrior",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520356,
            "commentText": "Se n\u00e3o gostam...\nVOLTEM PARA A \u00c1FRICA!!!!",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 15,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8OSzJHhNGI5",
                    "user": "Matheus Horacio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521566,
                    "commentText": "Voltar para \u00c1frica? KKKKKKKKKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8OyYVLXLInJ",
                    "user": "TIO LOKO GORDO E FRACASSADO",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521568,
                    "commentText": "The celtic warrior Cada gente escroto que tem nesse brasil",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8Q9OlnC4d0o",
                    "user": "Karen Coverdale",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521569,
                    "commentText": "TIO LOKO <b> GORDO </b>E FRACASSADO talvez o cara seja portugu\u00eas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gordo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8UFVl2WAkeC",
                    "user": "Jo\u00e3o Pedro Santiago",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521570,
                    "commentText": "Seu c\u00fa inveja seus dedos pela merda imensa que escreveu... V\u00e1 se tratar!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8XfJAhdeYtZ",
                    "user": "ludovic leal",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521572,
                    "commentText": "por que vc n\u00e3o vai?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8Xv-FYSLVPo",
                    "user": "Narciso Bello",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521573,
                    "commentText": "The celtic warrior ei guerreiro celta volta pra \u00c1ustria..Su\u00ed\u00e7a Su\u00e9cia...<b> ra\u00e7a </b>superior kkkkk\nsubdesenvolvido querendo ser gente ..acorda celta do Paraguai tupiniquim bebedor de tubaina",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8XxN0HyC02m",
                    "user": "Alessandra Marim",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521582,
                    "commentText": "Narciso Bello eu at\u00e9 te entendo \u00e9 dif\u00edcil manter a calma com gente ignorante, mas tbm n\u00e3o podemos tentar combater preconceito com mais preconceito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8Zzxv2zrLjm",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521583,
                    "commentText": "Mas ele  t\u00e1  certo \nJ\u00e1 temos imigrantes  demais na Europa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8_bTOMsZSqA",
                    "user": "Tio Matuto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521585,
                    "commentText": "The celtic warrior volta pra <b> puta </b>que te pariu!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8_bUmE4_w8o",
                    "user": "Sarah",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521587,
                    "commentText": "Naruto Hokage Nanadaime kkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8jcOpUkpmCr",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535554323500,
                    "commentText": "Narciso Bello \"tupiniquim \" o cara \u00e9 obviamente <b> Branco </b>e sem miscigena\u00e7\u00e3o pela foto dele \ne tu chama ele de tupi?  ou voc\u00ea \u00e9 muito burro ,ou DO esta com inveja e frustrado por ser um pardinho cor de cuia",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8mZRpUC6pqL",
                    "user": "Suellen S\u00fce",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540824723502,
                    "commentText": "Fatto!\ud83d\udc4a\ud83d\ude09",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8nBMBs2GzSH",
                    "user": "Skayller Alves",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543503123503,
                    "commentText": "C.V      P.C.C  duvido vc fala isso na frente de um soldado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8oFE9THzs7N",
                    "user": "Helder Soares",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543503123505,
                    "commentText": "Que vc faz fora da \u00c1frica do seu lugar kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjuX3d4SA3-RngCoAEC.8OIFigXOzPL8s-dnBXs3K3",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871123506,
                    "commentText": "Racista do krl pqp",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC",
            "user": "The celtic warrior",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520359,
            "commentText": "A Europa pertence ao nosso povo. \nN\u00e3o a estas bestas que estupram e matam.",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 17,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8OSzGwoBdMv",
                    "user": "Matheus Horacio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521500,
                    "commentText": "Quem seria seu povo? KKKKKKKKKKK",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8Od_rYSxqG6",
                    "user": "Carlos Curioso",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521501,
                    "commentText": "Matheus Horacio O meu eu sei bem, italiano e Franc\u00eas",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8Q9OigXRfZ7",
                    "user": "Karen Coverdale",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521503,
                    "commentText": "The celtic warrior A Europa pertence aos Europeus.\nVoc\u00ea \u00e9 portugu\u00eas? Porque se for do Brasil xD tu \u00e9 doido",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8SXI-MO3p4w",
                    "user": "O Mundo \u00e9 Nosso",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521504,
                    "commentText": "A Am\u00e9rica pertence ao \u00edndios! Mas os desgra\u00e7ados dos Europeus Veio d\u00e1 casa do Caralho mexer no que n\u00e3o era deles! Espero que o Isl\u00e3 acabe com tudo isso a\u00ed\ud83d\ude18\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Com essa situa\u00e7\u00e3o eu t\u00f4 rindo muitooo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude02",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8UFVzqAFOc8",
                    "user": "Jo\u00e3o Pedro Santiago",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521506,
                    "commentText": "Tu criou o mundo? Tu \u00e9 Deus por acaso? Ent\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o decide onde \u00e9 o lugar de um povo ou n\u00e3o. Pelo que sei, tu n\u00e3o deve ser ningu\u00e9m importante na sociedade, portanto n\u00e3o decide nada.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8WDljiZSeet",
                    "user": "Gs Party",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521507,
                    "commentText": "Vcs sao vermes",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8Zzy4MXquxc",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521508,
                    "commentText": "O Mundo \u00e9 Nosso  A\u00ed  vcs  v\u00e3o a  fal\u00eancia  tbm  querido  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8_-46kL6JBU",
                    "user": "Mauriat Jacques",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521510,
                    "commentText": "hoje em dia gra\u00e7as a tecnologia , d\u00e1 para fazer denuncia de <b> racismo </b>e pessoas como vc podem responder por \u00f3dio e crime como<b>  racismo</b> .. seu IP j\u00e1 foi rastreado .. e tirei print da sua pagina .. do youtube .. beleza .. tem que guardar seu \u00f3dio no fim do seu c\u00fa e sua supremacia no c\u00fa do seus nazistas de pais que provavelmente eram ou s\u00e3o ainda .. a lei funciana ainda ... s\u00f3 aguarda    ... pode seguir esse link para ver que n\u00e3o estou brincando\n  \n [LINK] ",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8jcOtIvYOMk",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535554321512,
                    "commentText": "Matheus Horacio o meu eu sei bem ,italiano e alem\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8jcOzp4xDXT",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535554321513,
                    "commentText": "Mauriat Jacques e onde ele fez \u00f3dio ? Boa sorte com seu processo kkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8mYR6TTkSGc",
                    "user": "kirby bugado",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540824723574,
                    "commentText": "Agora se foi bem <b> racista </b>n\u00e3o e todo<b>  negro</b> que estupra e mata ate eu tendo porque os europeus nao gostao d<b> e negr</b>o mais fala que to<b> do neg</b>ro mata e estupra ai ja e demais",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8opdYlZRb_S",
                    "user": "Mailon Martins",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095123576,
                    "commentText": "For\u00e7a amigo j\u00e1 foram toler\u00e2ntes demais com estes ratos ta na hora do exterminio pois os outros crist\u00e3os que foram pasci\u00eanres com eles tem varios finais ruins ai no You tube de crucificados vivos pra cima ent\u00e3o se liguem quando come\u00e7aram a estuprar e matar de forma sat\u00e2nica as mulheres j\u00e1 era hora de mandar seus governos se fuder e ir atr\u00e1s desses terroristas e acabar com todos eles.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8opduEwp_b2",
                    "user": "Mailon Martins",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095123579,
                    "commentText": "@Mauriat Jacques sai dai seu merda X9 do caralho <b> racismo </b>da onde se o cara esta apenas falando a realidade em em ponto algum comentou alguma palavra voltada a<b>  ra\u00e7a</b> e sim a religi\u00e3o extremista que mata com o consentimento do governo sat\u00e2nico vai cagar seu merda.\nDenuncia ele e eu te denuncio por ser essa merda que tu \u00e9 um escravinho do marxcismo.!!! Que so repete o politicamente correto qu<b> e ceg</b>a as pessoas para o real inimigo e as censura causando todo o caos que vemos hoje em dia na Uni\u00e3o Europ\u00e9ia os videos est\u00e3o ai no You tube e os dados tamb\u00e9m 95% dos crimes s\u00e3o feitos por imigrantes Mu\u00e7ulmanos da Africa da Som\u00e1lia e do oriente m\u00e9dio.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Cega"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8ope26es01Y",
                    "user": "Mailon Martins",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095123581,
                    "commentText": "@Mauriat Jacques <b> racista </b>e tuchamando o cara de<b>  racista</b> se<b> u idiot</b>a tu n\u00e3o tem nem moral pra tal feito com esse teu coment\u00e1rio seu defensor de estuprador do estado isl\u00e2mico no minimo deve ser um deles.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8opmZQDysG6",
                    "user": "Mauriat Jacques",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095123583,
                    "commentText": "Mailon Martins qual droga vc usa ? Pois toda essa raiva sua me parece ser fruto de estupro ...\nConsulte um m\u00e9dico.\nDepois quando idiotas como vc v\u00e3o para cadeia , dizem que n\u00e3o sabiam o que estavam fazendo . \nCOCIELO pagou o pre\u00e7o das suas merdas de internet , isso n\u00e3o serviu de li\u00e7\u00e3o .\n\nCada um arca com as consequ\u00eancias, eu adoraria ver voc\u00ea numa cadeia por <b> racismo </b>, escutar seu discurso de l\u00e1 dentro para ver se funciona !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8opmnROQ6NA",
                    "user": "Mauriat Jacques",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095123585,
                    "commentText": "Mailon Martins http://dfir.com.br/denuncie/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiCgM0GzQpFOHgCoAEC.8OIFYiL0yZQ8rTq7HhW8lp",
                    "user": "Lucas Judeu",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551365523586,
                    "commentText": "Isl\u00e3 odeia BR!  Tbm\nOt\u00e1rio kkkkk ok",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugggkg6VbHd0qXgCoAEC",
            "user": "Luis Felipe dos Santos lopes ;-;",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520361,
            "commentText": "Pode prender , mais quero ver aturarem os \u00e1rabes e suas lei de sharia hahahahaha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjxjC_mTB0rqXgCoAEC",
            "user": "Rute Arruda",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520363,
            "commentText": "ESSA ESTUPIDA DEVE SER PTRALA.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh9xHnRoIJtzHgCoAEC",
            "user": "Rute Arruda",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520365,
            "commentText": "Sua estupida. vc mesmo disse que eles n\u00e3o tem documentos.  tinha que ser uma brasileira prea ficar causando na europa. ESTUPIDA . A <b> RACISTA </b>AQUI \u00c9 VC . O POLICIAL N\u00c3O DEIXA ENTRAR QUEM N\u00c3O TEM DOCUMENTOS. E ELES EST\u00c3O CERTINHO. PARAB\u00c9NS ITALIA.",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh9xHnRoIJtzHgCoAEC.8NOwhPZ8V0q8gWQd5aa7Eu",
                    "user": "danilo jk",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521103,
                    "commentText": "Rute Arruda arrombada",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh9xHnRoIJtzHgCoAEC.8NOwhPZ8V0q8u-CslKC8JZ",
                    "user": "Wakame Kat",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556549521105,
                    "commentText": "@danilo jk UI ui a bixinha t\u00e1 brava",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi3ozwYyd8LG3gCoAEC",
            "user": "Gabriel .R",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520367,
            "commentText": "N\u00e3o aceitaram eles em Monique por causa dos neonazistas se foderam vai ter que ficar na It\u00e1lia",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi3ozwYyd8LG3gCoAEC.8McNonYljne8XlaXCnKkYK",
                    "user": "Prometheus",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521109,
                    "commentText": "Gabriel Sancto n\u00e3o aceitaram eles em Munique? Quais s\u00e3o as cidades que mais tem neonazistas?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjgx70D7ez1FXgCoAEC",
            "user": "Henrico Gon\u00e7alo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520369,
            "commentText": "Preconceito todo mundo tem, o problema \u00e9 que a pessoa nunca quer ser v\u00edtima dele !",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgigtHAhJxZ0CXgCoAEC",
            "user": "ayno\u00e3 alves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520371,
            "commentText": "Se o mundo tivesse paz, os estrangeiros entrariam na Europa e EUA livremente, mas infelizmente n\u00e3o \u00e9 assim, e vejo que os europeus e norte-americanos est\u00e3o mais do que certos, de impedirem a entrada desse povo, que nem ao menos sabem quem s\u00e3o eles afinal.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC",
            "user": "Allan Hickman",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520380,
            "commentText": "Essa pol\u00edcia est\u00e1 de parab\u00e9ns",
            "likes": 95,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 18,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8P-m-AIVi2D",
                    "user": "PATTU Games",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521465,
                    "commentText": "racista detectado!!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8P-n3DwtJry",
                    "user": "Allan Hickman",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521466,
                    "commentText": "+junior marques hahaha",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8Q9OAgSflEM",
                    "user": "Karen Coverdale",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521468,
                    "commentText": "Allan Hickman que nada! Tem \u00e9 pouco policial ali.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8T6zQ6uIQGp",
                    "user": "Guilherme Coenen",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521469,
                    "commentText": "Allan Hickman Voc\u00ea \u00e9 no m\u00ednimo leite com p\u00eara deve ser parente de algum famoso que tem dinheiro ... tipo comportamento de gente assim ... <b> Racismo </b>\u00e9 frescura ...",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8aCKVbhoEG7",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Rodrigues De Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521471,
                    "commentText": "junior marques Leva pra sua casa",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8fYlxnQSJMP",
                    "user": "Wehrmacht",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605521472,
                    "commentText": "Viva a It\u00e1lia!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8jLF5r5vUot",
                    "user": "lucas lima",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535554321474,
                    "commentText": "Desculpa a\u00ed pow mas quem roupo a \u00c1frica foi os <b> branco </b>principalmente o estado unidos e a It\u00e1lia",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8jcOItewtB0",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535554321475,
                    "commentText": "lucas lima a \u00c1frica \u00e9 pobre ,mas por culpa do socialismo e n\u00e3o do imperialismo europeu \nse o problema fosse o imperialismo europeu, a Austr\u00e1lia n\u00e3o ia ser pa\u00eds de priimeiro mundo ....\na Austr\u00e1lia era <b> negra </b>e foi colonizada pela Europa igual a \u00c1frica foi, mas a Austr\u00e1lia \u00e9 rica ,ent\u00e3o como a culpa pode ser do europeu ? \no problema \u00e9 que usam pa\u00edses para falar da pobreza da \u00c1frica...\npa\u00edses socialistas como Congo e Zimb\u00e1bue ....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8knQZJ_0Vei",
                    "user": "Victorinus Gatti",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538232721477,
                    "commentText": "aposto que algum deles deve ser um maldito extremista isl\u00e2mico",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8lZ3I_n0Prg",
                    "user": "Nathalia Kornievich",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538232721478,
                    "commentText": "T\u00f4 vendo os moluscos ai defendendo os refugiados s\u00f3 que devo lembrar que seu politicamente correto gerou mais \u00f3dio ent\u00e3o hora de provar o pr\u00f3prio veneno porem o politicamente incorreto",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8lZ7ThRnlGG",
                    "user": "Victorinus Gatti",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538232723543,
                    "commentText": "esses viadinhos maconheiros comunistas de merda do \"politicamente correto\" s\u00e3o uns vermes oportunistas que se alimenta da carne podre da esquerda comprada como o dinheiro do papaizinho,  j\u00e1 n\u00e3o basta os malditos  nordestinos que praticamente foderam o Brasil sozinhos elegendo aquele nortista maldito do lula / dilma e se reproduzindo feito ratos, agora nossa p\u00e1tria amada esta quebrada e empesteando desses chicanos de merda esses bolivianos cubanos venezuelanos peruanos, toda essa maldita <b> ra\u00e7a </b>de comedores de milho, que s\u00e3o muito piores que os pretos, todos recebidos de portas abertas polo governo pt.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8ld5uQoDAao",
                    "user": "lucas lima",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538232723544,
                    "commentText": "@Breno  tem a ver sim tudo tem a ver at\u00e9 no passado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8oqOJLcVUL8",
                    "user": "JL Cuono",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095123547,
                    "commentText": "Victorinus Gatti mimimimimimi \nAprendeu o texto direitinho. J\u00e1 pode entrar no cursinho do Olavo de Carvalho e ganhar um diploma de incompet\u00eancia cognitiva.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8ot_Ared1I0",
                    "user": "Victorinus Gatti",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095123549,
                    "commentText": "@JL Cuono  voc\u00ea, n\u00e3o merece o prazer de dirigir-se a mim com esse teu posicionamento burlesco de intelecto simpl\u00f3rio, assim sendo muito menos minha educa\u00e7\u00e3o e cordialidade, pelas suas crendices politicas a atitudes torpe, voc\u00ea \u00e9 pior que eles, eu espero que voc\u00ea e essa sua laia de \"pseudo-esquerdistas\" desprez\u00edveis anenc\u00e9falos v\u00e1 para a casa do diabo junto com essa maldita latrina revolucion\u00e1rios de condom\u00ednio, entendeu?, acredito que n\u00e3o, por que indiv\u00edduos de seu sub-tipo n\u00e3o passa de uma corja de \"seguidores de tendencia\" extremamente ignorantes, soberbos, desconhecedores e desafortunados, mesmo assim eu lhe perdoo, pois como seria previsto, n\u00e3o poderia esperar grandes entendimentos de sua parte ou mesmo um dialogo civilizado, caso reste duvidas de sua parte, n\u00e3o lhe perguntei absolutamente nada, assim sendo, se gostou ou deixou de gostar isso \u00e9 exclusivamente problema seu. Aqui v\u00e3o 3 dicas simples pra voc\u00ea \"utilizar\" antes de voc\u00ea sair exprimindo seus pensamentos e escrevendo-os com estes seus dedinhos podres e encardidos de maconheiro esquerdista. 1\u00b0 Aprenda escrever corretamente as palavras que voc\u00ea sentiu certa dificuldade em compreender ou mesmo ler. 2\u00b0A sua misera opini\u00e3o vale menos que merda ou seja 3 vezes menos que voc\u00ea, ent\u00e3o evite exibi-la ao publico. 3\u00b0 Ponha-se no lugar que lhe-\u00e9 adequado, quando ningu\u00e9m pedir suas insignificantes, irris\u00f3rias, desprez\u00edveis aprecia\u00e7\u00f5es e considera\u00e7\u00f5es. E que isso lhe sirva de li\u00e7\u00e3o, seu bastardinho de merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8otaPcrwW6T",
                    "user": "JL Cuono",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095123551,
                    "commentText": "Victorinus Gatti \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nAdorei a sua verborragia cerebral!\nBem Olavo de Carvalho!\nCuidado para ele n\u00e3o te processar por pl\u00e1gio!\nE s\u00f3 uma coisa: est\u00e1 nervosinho? Foda-se seu merda punheteiro insignificante!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8otjb4zVxBe",
                    "user": "Victorinus Gatti",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095123552,
                    "commentText": "@JL Cuono meu caro amigo bo\u00e7al, saiba que considero o seu n\u00edvel lim\u00edtrofe de QI, e com isso, eu que devo agradecimentos a voc\u00ea e outros desprovidos de intelecto por reconhecer meu posicionamento critico, saiba que \u00e9 um grande avan\u00e7o para voc\u00eas, meus parab\u00e9ns por fazer-me rir com seus coment\u00e1rios inexoravelmente desqualificado e falacias de baixo n\u00edvel, agrade\u00e7o seu esfor\u00e7o, mas pelo seu coment\u00e1rio il\u00f3gico, e pela falta de coer\u00eancia correla\u00e7\u00e3o com os fatos n\u00e3o foi poss\u00edvel compreender o voc\u00ea tentou ridiculamente expressar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8qQPlrTdiSk",
                    "user": "kerlen Araujo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548773523554,
                    "commentText": "Gente muitos brasileiros nao sabem,e acusam os brancos pela pobreza na Africa,e Africa e miseravel por a maior parte e mulcumana,ninguem fala mas este e a verdade onde nao tem Isla e comumista/socialista,e os proprios negros Sao os maiores culpados.so pq sao negros sao ungidos?pensamento politicamente correte este deixando as pessoas sem senso da realidade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggTGT1uM8rUeHgCoAEC.8Khyaf0Bt4M8s-b2G3HW9J",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871123556,
                    "commentText": "Racista de merda!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjcuLVypc9HwXgCoAEC",
            "user": "Allan Hickman",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520383,
            "commentText": "N\u00e3o querem ficar na It\u00e1lia pq l\u00e1 n\u00e3o  d\u00e1 moleza...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggm7kUXf2oT0ngCoAEC",
            "user": "Iron man",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520384,
            "commentText": "isso n\u00e3o tem nada haver com sobreviv\u00eancia querem Alemanha por conta do assistencialismo",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjgN0fBAXfLf3gCoAEC",
            "user": "Ivis Pinheiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520386,
            "commentText": "moro aqui e sei de tudo.A Italua e uma mae.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggxbFy1y0ewLHgCoAEC",
            "user": "Ivis Pinheiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520388,
            "commentText": "pelo contrario a Italia deixou eles ficarem.pq na Alemanha eles nao entrariam.essa e a verdade.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgifNrlZuDkOzXgCoAEC",
            "user": "Tavares Tavares",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520389,
            "commentText": "o instrutor devia explicar oque fazer volte pra merda do pais de voc\u00eas e deem um jeito l\u00e1",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgifNrlZuDkOzXgCoAEC.8JhhC4MMd5c8KDdyjVMju1",
                    "user": "Luh Ka Toni",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521143,
                    "commentText": "Tavares Tavares facil assim n\u00e9?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj1JTXUMJJjbngCoAEC",
            "user": "Tavares Tavares",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069520391,
            "commentText": "cara de petista essa mina",
            "likes": 72,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj1JTXUMJJjbngCoAEC.8Jhh2qX58Ob8QqwLEaNBHA",
                    "user": "Ju Burlm",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521157,
                    "commentText": "Tavares Tavares n\u00e9? tb achei! Putz que merda ter cara de petista, hein! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1JTXUMJJjbngCoAEC.8Jhh2qX58Ob8REJQCWDsgU",
                    "user": "Tavares Tavares",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521160,
                    "commentText": "@Ju Burlm a mina do v\u00eddeo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj1JTXUMJJjbngCoAEC.8Jhh2qX58Ob8REJX2eVPfk",
                    "user": "Tavares Tavares",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069521162,
                    "commentText": "@Ju Burlm que fica falando se faz de <b> idiota </b>dizendo que n\u00e3o entra qu \u00e9<b>  negro</b>, n\u00e3o entra refugiados ou refugiados brancos entram?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghNtCyFbDStAHgCoAEC",
            "user": "Tavares Tavares",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069546031,
            "commentText": "ums 60 \u00e9 marmanjo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggK6nHId8j_nXgCoAEC",
            "user": "Trump Superior",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069546033,
            "commentText": "Innsbruck \u00e9 o caralho , vou morar l\u00e1 ,vou ser prefeito e vou expulsar todos !!!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjwjDQdknlOFngCoAEC",
            "user": "Vitor Lima",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069546035,
            "commentText": "o foda que na segunda guerra todos esse paises fugiram para v\u00e1rios paises  s\u00f3 que foram bem recebidos o mundo da voltas e assim amanha eles podem estar fugindo ai vamos ver se eles gostam de ser tratados do mesmo jeito",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjwjDQdknlOFngCoAEC.8IvwiN3p3fS8MlwXq20In7",
                    "user": "Breno Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547260,
                    "commentText": "Vitor Lima , A diferen\u00e7a \u00e9 que todos os refugiados europeus da segunda guerra eram crist\u00e3os, agora \u00e9 diferente, pois esses refugiados s\u00e3o isl\u00e2micos, ou seja, s\u00e3o de uma religi\u00e3o assassina, s\u00e3o muito perigosos e muitos j\u00e1 est\u00e3o fazendo ataques terrorista na Europa!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjwjDQdknlOFngCoAEC.8IvwiN3p3fS8_-0F9T9rFP",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605547262,
                    "commentText": "Vitor Lima   Esta falando dos italianos   q foram  tratados  feito  escravos no Brasil?  \nOu \nDas crises   q os pa\u00edses europeus   se   reergueram  SOZINHOS",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj9H467fYGcJHgCoAEC",
            "user": "Vitor Lima",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069546037,
            "commentText": "o foda que na segunda guerra todos esse paises fugiram para v\u00e1rios paises  s\u00f3 que foram bem recebidos o mundo da voltas e assim amanha eles podem estar fugindo ai vamos ver se eles gostam de ser tratados do mesmo jeito",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC",
            "user": "Thelmo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069546039,
            "commentText": "Esse povo s\u00e3o isl\u00e2micos estupradores, ped\u00f3filos e assassinos mandem de volta para a sua terra.",
            "likes": 61,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 14,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8J0WERdTU_u",
                    "user": "Vitor Lima",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547455,
                    "commentText": "60 milh\u00f5es de pessoas fora de casa eles est\u00e3o fugindo da guerra igual a todos aquele que est\u00e3o j\u00e1 no Brasil  como VC deve ser desendente de europeu ai VC pra sua a terra VC iria gostar de ser tratada assim??",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8JcGEJxnytq",
                    "user": "Trump Superior",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547456,
                    "commentText": "concordo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8LThs8LGoUZ",
                    "user": "Thelmo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547458,
                    "commentText": "Vitor Lima j\u00e1 pesquisou sobre quem realmente esta entrando na Europa? Como nosso colega escreveu, Real Winchester, sao soldados disfar\u00e7ados de refugiados, cad\u00ea as mulheres, crian\u00e7as e idosos. A m\u00eddia mente sobre a verdade e junto com os pol\u00edticos vem mentindo em troca de dinheiro!\nVoc\u00ea, Vitor, daria guarita a assassinos em sua casa? Olhe o que esta acontecendo na Fran\u00e7a, Belgica, Alemanha, Sue\u00e7a... aonde mulheres e crian\u00e7as estao sendo estupradas todos os dias, porem a m\u00eddia esconde isso! Hoje esses paises por causa desses isl\u00e2micos tem alto \u00edndice de estupros! Crian\u00e7as s\u00e3o surrados por eles na rua s\u00f3 porque tema sua cor de pele branca! Os senhores, Gremio superior e  V\u00edtor Lima ap\u00f3iam isso?",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8LTic1hVCTs",
                    "user": "Trump Superior",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547459,
                    "commentText": "@Thelmo n\u00e3o , odeio refugiados...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8XeS0ylsgNU",
                    "user": "Marx is dead",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605547461,
                    "commentText": "a europa oraticou assasinato pedofilia estupro na africa inteira por seculos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8XxMIv9eCoj",
                    "user": "Alessandra Marim",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605547462,
                    "commentText": "Trump Superior odeia pq n\u00e3o \u00e9  vc na situa\u00e7\u00e3o deles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8YC8J_5JmrE",
                    "user": "Patr\u00edcia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605547464,
                    "commentText": "Foi mortas duas mulheres hoje no Sul da Fran\u00e7a, \"em nome de al\u00e1\", povo louco tem mais \u00e9 que se fuder, ainda n\u00e3o caiu a ficha pra mim que esses idiotas podem entrar quando quiser aqui nessa merda de pa\u00eds.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8ePq_R-JKCu",
                    "user": "F\u00e3 fo Firmino",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605547465,
                    "commentText": "Thelmo caralho! Preconceito da poha \ud83d\ude02retardado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8hSV5oUBobg",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530283947466,
                    "commentText": "Essas pessoas que fugiram da segunda guerra mundial n\u00e3o mataram, n\u00e3o estupraram, n\u00e3o roubaram, e sim se adaptaram, trabalharam duro, tudo pelo novo pa\u00eds e hoje a regi\u00e3o sul, a que recebeu mais imigrantes europeus foi a unica desde 2014 que a economia melhorou, e tambem tem o maior IDH do Brasil. Agora... Mu\u00e7ulmanos?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8i_d7YPuuu4",
                    "user": "bruna soares",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532875947468,
                    "commentText": "Thelmo  pq s\u00e3o negros ? Me poupe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8imQvQGyjeC",
                    "user": "chievo belleboni",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532875948697,
                    "commentText": "RIO GRANDE DO SUL.... VOSSA P\u00c1TRIA!!! BRASIL = LIXO.... queremos nos separar e aproveite e leve os catarina bando de merda ...RGS35",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8qQRhKBesE3",
                    "user": "kerlen Araujo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548773548698,
                    "commentText": "Gente para de serem desinformados,os imigrantes que estao circulando pelo mundo Sao todos de paises Islamicos todos eles sao mulcumanos para de serem cegos e sejam racionais,vao ler a lei sharia, miseria na Africa e causada pelo Isla e maior parte dela e mulcumana e a outra e socialista,Angola ,Ethiopia ,Africa Do Sul sao socilaistas o resto e mulcumanos e os proprios negros Sao culpados isso,eles amam serem escravos de outros negros.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8r8Wqm0RMUE",
                    "user": "T\u00e1 dando o cu agora?",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551365548700,
                    "commentText": "Pq ningu\u00e9m quer fugir pra Cuba? \nOs professores ensinam que l\u00e1 \u00e9 um \u00f3timo pa\u00eds",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghTXW56l2pDl3gCoAEC.8I8HETBoO7u8rZAw4bs67O",
                    "user": "Fog\u00e3o Fog\u00e3o",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551365548701,
                    "commentText": "@Trump Superior vindo de um gremista, n fico surpreso rs.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjODNhL8FxZf3gCoAEC",
            "user": "lima vida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069546041,
            "commentText": "nooooooooooosa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggr2ovrZZUAT3gCoAEC",
            "user": "yuty 250",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069546043,
            "commentText": "Como na maioria dos v\u00eddeos de esquerda, a verdade \u00e9 distorcida e os vil\u00f5es s\u00e3o apresentados como v\u00edtimas e as v\u00edtimas como seus algozes. Come\u00e7ar pelo t\u00edtulo do v\u00eddeo, \"se for <b> negro </b>n\u00e3o entra\", claramente uma tentativa inverter a ordem das coisas. Os policiais s\u00f3 est\u00e3o fazendo valer as leis nacionais ou internacionais que impedem pessoas sem vistos de entrarem em outro pa\u00eds. Mas oq esta<b>  idiota</b> fala faz entender aos incautos que aquelas pessoas s\u00e3o proibidas de embarcar por causa da cor. \n\u00c8 nojenta este tipo de coisa.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgizczK27K5fnHgCoAEC",
            "user": "IBRAHGR8",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069546045,
            "commentText": "Que tristeza! Imagino esses mesmos italianos desesperados fugindo da guerra na d\u00e9cada de 30 e 40 em seus navios ancorando no porto de Santos ou de Nova Iorque sendo impedidos de desembarcar de forma discriminat\u00f3ria...",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgizczK27K5fnHgCoAEC.8GcY0RBAZ8E8MlvmfveIeG",
                    "user": "Breno Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547353,
                    "commentText": "IBRAHGR8 , Mas \u00e9 diferente, pois na guerra mundial os italianos que chegaram ao Brasil eram todos crist\u00e3os, j\u00e1 esses que est\u00e3o entrando na Europa s\u00e3o isl\u00e2micos, ou seja, s\u00e3o assassinos e muito perigosos!",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgizczK27K5fnHgCoAEC.8GcY0RBAZ8E8Q9Q1Ovva9A",
                    "user": "Karen Coverdale",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547355,
                    "commentText": "IBRAHGR8 os italianos n\u00e3o tentavam apagar a cultura do local e implantar sua cultura, leis, ideologias... Os italianos n\u00e3o eram intolerantes com todas as outras religi\u00f5es diferentes.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgizczK27K5fnHgCoAEC.8GcY0RBAZ8E8QA-obbR7m7",
                    "user": "IBRAHGR8",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547356,
                    "commentText": "N\u00e3o generalizem! Voc\u00eas fazem da exce\u00e7\u00e3o a regra. A maioria dessas pessoas s\u00f3 querem uma vida digna e nada mais! Ou os italianos aqui no sul que preservam suas tradi\u00e7\u00f5es n\u00e3o querem assimilar a cultura ga\u00facha tamb\u00e9m? Hip\u00f3critas!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgizczK27K5fnHgCoAEC.8GcY0RBAZ8E8Xv-dsKSbnb",
                    "user": "Narciso Bello",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605547357,
                    "commentText": "IBRAHGR8 falou tudo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgizczK27K5fnHgCoAEC.8GcY0RBAZ8E8Zzyf7Y1s_I",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605547360,
                    "commentText": "IBRAHGR8  Desculpe mas os italianos  tentaram apagar  a   cultura local ??  \n( sabia que os italianos   e   alem\u00e3s  j\u00e1 foram proibidos  de falar  a l\u00edngua deles  aqui no Brasil ?)",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgizczK27K5fnHgCoAEC.8GcY0RBAZ8E8ZzyiSP4VqH",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605547361,
                    "commentText": "IBRAHGR8  L\u00e1 tinha cultura por  acaso ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgizczK27K5fnHgCoAEC.8GcY0RBAZ8E8opkjMPUCwA",
                    "user": "Mauriat Jacques",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095147363,
                    "commentText": "Karen Coverdale s\u00e9rio que voc\u00ea escreveu isso ? E os territ\u00f3rios africanos que tiveram a invas\u00e3o italiana fracassada , Tbm n\u00e3o era tentativa de apagar culturas ? ( L\u00edbia , \u00c9thiopia) s\u00e3o 2 exemplos de que a It\u00e1lia at\u00e9 1945 tentava impor sua cultura com armas na m\u00e3o invadindo a \u00c1frica.\nEstude , leia , aprenda , e pare de ser um <b> idiota </b>na internet .\nVc \u00e9 jovem ainda para desperdi\u00e7ar seu tempo dessa forma !",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgizczK27K5fnHgCoAEC.8GcY0RBAZ8E8qIk_U6qAwX",
                    "user": "Malbec Malbec",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548773547365,
                    "commentText": "Italianos e alem\u00e3es s\u00e3o povos civilizados. Geralmente melhoram os lugares para onde emigram.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgizczK27K5fnHgCoAEC.8GcY0RBAZ8E8rBOO9lQ0py",
                    "user": "joao potereiko",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551365547366,
                    "commentText": "@Malbec Malbec na Argentina por exemplo gra\u00e7as a imigra\u00e7\u00e3o italiana as cidades de l\u00e1 s\u00e3o bem bonitas principal buenos Aires",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggASmhVwAkP1HgCoAEC",
            "user": "Leonardo Marques",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069546048,
            "commentText": "mulher otaria pqp leva essa lixos pra sua casa ent\u00e3o ,Europa vai acabar aos poucos cara",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggASmhVwAkP1HgCoAEC.8GRkfZL_9EE8Xv-PFVT2L8",
                    "user": "Narciso Bello",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605547219,
                    "commentText": "Leonardo Marques  t\u00e1 preocupado europeu de Taubat\u00e9?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggASmhVwAkP1HgCoAEC.8GRkfZL_9EE8XxNAfPDAxl",
                    "user": "Alessandra Marim",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605547221,
                    "commentText": "Leonardo Marques falou o EUROPEU",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UghJsgWCdkPlhXgCoAEC",
            "user": "Chris Roberto",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069546050,
            "commentText": "italianos racistas.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghJsgWCdkPlhXgCoAEC.8F_3yL1ZJUI8G2qIYnXmVG",
                    "user": "Sem Nome",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547242,
                    "commentText": "par de ser burra e ignorante que isso n\u00e3o se trata de racismo",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghJsgWCdkPlhXgCoAEC.8F_3yL1ZJUI8s-hcSXPxKd",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871147244,
                    "commentText": "@Sem Nome Qualquer a\u00e7\u00e3o preconceituosa, discriminat\u00f3ria, e segregacionista, contra qualquer grupo por causa da sua origem \u00e9tnica \u00e9 <b> RACISMO.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg9l1ThjClLEngCoAEC",
            "user": "Eric Harris",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069546053,
            "commentText": "QUE <b> MULHER </b>FEIA!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ughr_QKgU4FE4ngCoAEC",
            "user": "Sara Svnsson",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496069546055,
            "commentText": "J\u00e1 deveriam ter feito isso desde o in\u00edcio. Pq eles n\u00e3o pra Dubai, Idonesia,  e outros pa\u00edses que t\u00eam as am\u00e9m religi\u00e3o? Daqui um dia os europeus v\u00e3o ter que ir embora da Europa e se refugiar no pa\u00eds deles.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjtCpSuCoosHHgCoAEC",
            "user": "Bruno Cipola",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533546056,
            "commentText": "At\u00e9 que as autoridade n\u00e3o falarem abertamente as coisas e proibirem outras ra\u00e7as em seus paises vai existir risco, cada um que fique no seu pais n\u00e3o somos todos iguais???!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC",
            "user": "John Constable",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533546058,
            "commentText": "na africa os negros est\u00e3o expulsando os agricultores brancos de fazendas produtivas. e depois, a fazenda fica largada, pois os africanos n\u00e3o querem trabalhar. muito f\u00e1cil acusar brancos de <b> racismo </b>quando os negros fazem ainda pior. ali\u00e1s, na africa a escravid\u00e3o continua at\u00e9 hoje. os europeus n\u00e3o criaram a escravid\u00e3o, os pr\u00f3prios negros se escravizam, at\u00e9 hoje. fa\u00e7a essa cobertura, por favor. relate esses fatos. est\u00e3o acabando com a europa, querem transformam tudo em pa\u00edses isl\u00e2micos",
            "likes": 55,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 16,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68HwJJCoyrTC",
                    "user": "spook japones c.e.o",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547306,
                    "commentText": "para de falar merda seu bando de estrume",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68Ix0Xgt8z6L",
                    "user": "Jorge Rodrigues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547308,
                    "commentText": "kkkkk VC vai ter que estudar muito seu burro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68Ix0YYLb8HD",
                    "user": "Jorge Rodrigues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547310,
                    "commentText": "VC vai ter que estudar muito seu burro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68Ix0YyXzT6g",
                    "user": "Jorge Rodrigues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547312,
                    "commentText": "VC vai ter que estudar muito seu burro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68Izr-UZn6as",
                    "user": "John Constable",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547314,
                    "commentText": "@Jorge Rodrigues\ne vc n\u00e3o precisa estudar nada. as cotas est\u00e3o a\u00ed para os coitadinhos q nem estudando aprendem tirarem as vagas dos estudiosos\u00a0 :)",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68J0V2LuIlHG",
                    "user": "Vitor Lima",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547316,
                    "commentText": "nossa VC tem que estudar muito pq VC nao se informou direito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68J38PnaQxF5",
                    "user": "Vitor Lima",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547317,
                    "commentText": "kkkk <b> cota </b>do que 2% e mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68KE5-hImtdk",
                    "user": "nivaldo silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069547319,
                    "commentText": "isso e verdade os europeus ficam ajudando a africa e os africanos nao fazem nada por que a europa fica bancando a africa e depois se nao ajudar eles acusam os europeus de racismo",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68PDkFIaZjRR",
                    "user": "Luis Felipe dos Santos lopes ;-;",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069548566,
                    "commentText": "@Isl\u00e3 Realista Realmente isso acontece com negros que v\u00e3o para pa\u00edses \u00e1rabes, naqueles pa\u00edses \u00e1rabes '' desenvolvidos'' imigrantes indianos e paquistaneses vivem em trabalho semi-escravo.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68U0-6ZR-qWb",
                    "user": "marcio leporini",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605548567,
                    "commentText": "John Constable verdade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68VB7CPi87cQ",
                    "user": "Ousmane Diawara",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605548569,
                    "commentText": "John Constable kkk\nQulque um partes tem perigos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68WmnY41kPC5",
                    "user": "Rafael nemo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605548579,
                    "commentText": "John constable verdade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68_-4px47vhE",
                    "user": "Mauriat Jacques",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605548580,
                    "commentText": " [LINK]   estou te denunciando por <b> racismo </b<b> >xenofobia</b> , e intolerancia ... aguarde .. ja tirei o print e n\u00e3o adianta modificar o texto depois .. assim com a justi\u00e7a vai aprender melhor o que \u00e9 respeito <b> , racism</b>o , discrimina\u00e7\u00e3o \u00e9 crime ... e inafiancel .. s<b> ou africa</b>no e moro no brasil , espero que seja capaz de se defender por difama\u00e7\u00e3o e td mais .. beleza .. ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Africano",
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68_bYvBuLbrV",
                    "user": "Sarah",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605548582,
                    "commentText": "John Constable nunca li tanta merda na minha vida",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68nMuiSKcWVa",
                    "user": "Wiliam Rossetti",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543503148583,
                    "commentText": "Kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjf8Hs72zGPJXgCoAEC.8ENz0lF-5H68oggSZ-vuUY",
                    "user": "Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095148585,
                    "commentText": "+Sarah kid",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugjt1cv3Jbo053gCoAEC",
            "user": "Haislan",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533546060,
            "commentText": "Maria do Ros\u00e1rio 2? colocando <b> Racismo </b>onde o problema era outro kkkkk Temos que rir mesmo...",
            "likes": 26,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugjt1cv3Jbo053gCoAEC.8Drp5mTPyK_8s-d0Zf-uhm",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871147268,
                    "commentText": "Qualquer a\u00e7\u00e3o preconceituosa, discriminat\u00f3ria, e segregacionista, contra qualquer grupo por causa da sua origem \u00e9tnica \u00e9 <b> RACISMO.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjt1cv3Jbo053gCoAEC.8Drp5mTPyK_8t9JdewGb9C",
                    "user": "roberta anderline",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556549547269,
                    "commentText": "@Regis Eduardo Aielo vai se foder porra, eh ilegal nao tem que ir e pronto",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UghwhNAc8HbbLngCoAEC",
            "user": "MrDuzem",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533546062,
            "commentText": "Que voltem pro seu pa\u00eds de origem.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghwhNAc8HbbLngCoAEC.8DNoDTCDXwC8Xv-Y_ytK7-",
                    "user": "Narciso Bello",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605547251,
                    "commentText": "MrDuzem falou o ministro.kkkkkkkkkempacotafor de mercado querendo ser ministro.kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwhNAc8HbbLngCoAEC.8DNoDTCDXwC8XxNKp-RDxU",
                    "user": "Alessandra Marim",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605547252,
                    "commentText": "MrDuzem e vc pq nao volta? tenho certeza que nem <b> branco </b>deve ser e se \u00e9, \u00e9 mesti\u00e7o pq n\u00e3o pode considerar os brasileiros brancos de vdd s\u00f3 uma minoria \u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghwhNAc8HbbLngCoAEC.8DNoDTCDXwC8rHHc5P0ADn",
                    "user": "Dumon Swayze",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551365547253,
                    "commentText": "@Alessandra Marim Sua burra n\u00e3o tem essa de <b> branco </b>de verdade e<b>  branco</b> de mentira, no Brasil 8% s\u00e3o negros o resto \u00e9 pardo <b> e branc</b>o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjudhYa8x7RfXgCoAEC",
            "user": "diego luis ribeiro",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533546065,
            "commentText": "se tem que ter passaporte e o cidadao Europeu tem que seguir leis, porque os outros nao? so porque e <b> refugiado </b>nao quer dizer que tem  que ter privilegios que os outros nao tem. se nao esta satisfeito volta pra onde veio ou leva pra sua casa . tem que acabar com imigra\u00e7ao em massa, pois cade a arabia saudita, emirados arabes que servem de destinos para esses imigrantes",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg7azVAt1zo63gCoAEC",
            "user": "Daniel",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533546066,
            "commentText": "saiba fazer uma reportagem... que titulo mais <b> idiota.</b> N\u00e3o se trata da cor da pele e sim n\u00e3o terem os documentos necess\u00e1rios/visto. Rid\u00edculo sua tentativa de \"reportagem\".",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UggrarRpApqt3XgCoAEC",
            "user": "Danilo Bucker",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533546068,
            "commentText": "Os refugiados n\u00e3o s\u00e3o brancos, ent\u00e3o...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi1g6RISBktdHgCoAEC",
            "user": "Antonio Amaro",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533546070,
            "commentText": "ME NE FREGO. ITALIA SEI GRANDE",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghUrrPaCm1d_ngCoAEC",
            "user": "TERRA NOVA",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553704,
            "commentText": "brasileiro \u00e9 filho da <b> puta </b>mesmo fudeu com o brasil agora quer fuder   os outros",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugh7YV0n5Twi4XgCoAEC",
            "user": "neltec solucoes",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553705,
            "commentText": "Quem estiver preocupado leva pra casa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggTMOBtFC7pL3gCoAEC",
            "user": "Sueli Sueli",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553707,
            "commentText": "Eu sei que a policia recebem ordem, mais \u00e9 humilhante,. triste,.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi3qOFHbABUdXgCoAEC",
            "user": "Silvio Santos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553709,
            "commentText": "calma gente, a reporter ae estava apenas relatando o que estava acontecendo, ao meu ver ela foi imparcial, ou n\u00e3o?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjDGs8wFC8LMXgCoAEC",
            "user": "Jaime Soares",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553710,
            "commentText": "deviam era deportar todos estes caras pra fora da europa",
            "likes": 12,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiSTU5TTqYhmngCoAEC",
            "user": "Ernandes Boaventura",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553712,
            "commentText": "kkkkkkkkkkkkk hipocrisia do caralho esses lixos de brasileiro que s\u00e3o imigrantes em outros pa\u00edses criticando !! vai lavar banheiro seus nojentos de merda pior s\u00e3o vcs que os europeus caga na sua cara de vcs e se acha os fodas seus lixos vai morrer lavando banheiro para europeu",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh3zR-z9HtNingCoAEC",
            "user": "Mosh Street Wear",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553713,
            "commentText": "Voc\u00ea vive onde??? Na lua??? Acha que \u00e9 f\u00e1cil simplesmente deixar passar um povo pra outro pa\u00eds e n\u00e3o ser responsabilizado por nada que possa acontecer??? Poor baby!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh8RsLYY-Uq_ngCoAEC",
            "user": "Daniel Costa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553715,
            "commentText": "Governos corruptos social democratas fomentam a imigra\u00e7\u00e3o em massa para desagregar as culturas nativas da Europa. A Su\u00e9cia \u00e9 a capital europeia dos estupros com a ben\u00e7\u00e3o desta laia de pol\u00edticos.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh8RsLYY-Uq_ngCoAEC.89qf4E30tX98DkA_OTqObR",
                    "user": "Daniel Costa",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533554344,
                    "commentText": "O que est\u00e1 em risco no ocidente \u00e9 justamente o formato judaico-crist\u00e3o, historicamente odiado pelas esquerdas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8RsLYY-Uq_ngCoAEC.89qf4E30tX98Q9PE0hFsXH",
                    "user": "Karen Coverdale",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069554346,
                    "commentText": "\u00cbarl Paul Judeus est\u00e3o sendo amea\u00e7ados e perseguidos pelos isl\u00e2micos. Os judeus est\u00e3o fugindo da Europa com medo. H\u00e1 in\u00fameros casos de judeus que sofreram viol\u00eancia, que tiveram casas, lojas e sinagogas atacadas por grupos isl\u00e2micos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8RsLYY-Uq_ngCoAEC.89qf4E30tX98XlavJDXz4K",
                    "user": "Prometheus",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605554347,
                    "commentText": "\u00cbarl Paul quanta idiotice, quanta ignor\u00e2ncia repugnante!! Judeus s\u00e3o um dos povos mais inteligentes e civilizados do mundo? O antisionismo \u00e9 o novo antisemitismo, s\u00f3 que desfar\u00e7ado.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi9qzbRMbPGzngCoAEC",
            "user": "Thiago Ara\u00fajo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553718,
            "commentText": "O neg\u00f3cio t\u00e1 t\u00e3o escroto, t\u00e3o invertido que essa m\u00eddia, os governantes de esquerda, certos movimentos sociais, etc... est\u00e3o fazendo com que quem \u00e9 <b> branco </b>e heterossexual se sinta com vergonha! Ah TNC!",
            "likes": 23,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi9qzbRMbPGzngCoAEC.89b-v2nZ1b78AIpMA2wbr3",
                    "user": "Toad",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533554644,
                    "commentText": "+Thiago Ara\u00fajo Marxismo cultural e a sua ferramenta mais forte: o politicamente correto.\nRealmente \u00e9 triste amiguinho...",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi9qzbRMbPGzngCoAEC.89b-v2nZ1b78Xuzm4Pyo7x",
                    "user": "Narciso Bello",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605554645,
                    "commentText": "Thiago Ara\u00fajo vc \u00e9 <b> branco </b>e hetero? nofaaaaaa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi9qzbRMbPGzngCoAEC.89b-v2nZ1b77------Gh6X",
                    "user": "Vitor Gabriel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605554647,
                    "commentText": "Ah cara, n\u00e3o fale assim. A esquerda \u00e9 horr\u00edvel, mas n\u00e3o confunda que s\u00f3 porque uma pessoa \u00e9 branca, n\u00e3o seja necess\u00e1rio se ver os documentos. E se um <b> refugiado </b>criminoso fosse<b>  branco</b>? Ele entraria sem problemas. E n\u00e3o confunda quando diz deixar os brancos heteros envergonhados. Pelo menos os realmente igualit\u00e1rios, s\u00f3 querem respeito. Nem aceita\u00e7\u00e3o eles precisam. \nFique com Deus!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco",
                        "Refugiado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi9qzbRMbPGzngCoAEC.89b-v2nZ1b78h31ofeSIh5",
                    "user": "Vitor Gabriel",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530283954648,
                    "commentText": "zyzz fuark\nO c\u00e1lculo de aposentadoria \u00e9 feito a partir da estimativa de vida de homens e mulheres. E como esse fator j\u00e1 est\u00e1 mudando aos poucos, a diferen\u00e7a de <b> idade </b>tende a diminuir tamb\u00e9m!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi9qzbRMbPGzngCoAEC.89b-v2nZ1b78h3EYuxIKaq",
                    "user": "Vitor Gabriel",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530283954649,
                    "commentText": "zyzz fuark\nN\u00e3o estou mentindo pra mim mesmo. Estou sendo educado e lhe explicando, apenas. Sabemos que a expectativa de vida da <b> mulher </b>\u00e9 de em m\u00e9dia 2 anos a mais que a dos homens, segundo o IBGE. Mas a estimativa de contribuintes mulheres com a expectativa de vida comparada \u00e0 de homens tende a ser at\u00e9 4 anos a menos para as mulheres. Eu s\u00f3 estou explicando qual \u00e9 o quesito. Se \u00e9 injusto ou n\u00e3o, isso n\u00e3o cabe a mim.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjbR3xXlgfHnXgCoAEC",
            "user": "cebolao fenix",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553720,
            "commentText": "nem os vizinhos deles querem eles foda se sao espertos so vem pra europa",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj86o0wzveCrngCoAEC",
            "user": "isnei t lopes",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553722,
            "commentText": "nao e porque e <b> negro </b>e porque \u00e9<b>  imigrante</b> ohhh",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj86o0wzveCrngCoAEC.89MoOX2mvjy8MlwmqVz02N",
                    "user": "Breno Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069554399,
                    "commentText": "isnei t lopes , Al\u00e9m de imigrantes s\u00e3o isl\u00e2micos!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro",
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiWc6lKaEDKLHgCoAEC",
            "user": "Eric Fernandes",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553724,
            "commentText": "tu e brazuca e quer cagar moral no pa\u00eds dos outros???",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiWc6lKaEDKLHgCoAEC.89KNgplpsJf8s-dyeJZakO",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871154326,
                    "commentText": "Cagar moral? Eu acho que ela s\u00f3 estava mostrando o que eles fazem, o absurdo, mostrando para n\u00f3s como as coisas est\u00e3o ruins l\u00e1.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiWc6lKaEDKLHgCoAEC.89KNgplpsJf8u-BMsZHyjB",
                    "user": "Wakame Kat",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556549554337,
                    "commentText": "@Regis Eduardo Aielo ruim \u00e9 a imigra\u00e7\u00e3o q \u00e9 ilegal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjvB-S8fPMyBngCoAEC",
            "user": "Hot girls collection",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553727,
            "commentText": "sigam as porras das regras!! o cara n\u00e3o tem visto n\u00e3o tem documento vai viajar como ????  a regra tem que ser pra todos caralho , acha que \u00e9 s\u00f3 ir?? se quer pedir asilo muito bem , pe\u00e7a no pais que chegou e ESPERE \u00e9 assim que funciona pra qualquer um , porque esses ratos acham que podem sair entrando assim ?? e que engra\u00e7ado n\u00e9 a it\u00e1lia n\u00e3os est\u00e1 em guerra ,a austria n\u00e3o est\u00e1 em guerra porque ser\u00e1 que s\u00f3 serve a alemanha ?? que interessante ,v\u00e3o tomar no c\u00fa querem mamar nas tetas do governo alem\u00e3o a vida inteira \u00e9 isso que querem!!  parabens a pol\u00edcia mas ao inv\u00e9s de s\u00f3 bloquear a passagem tinha que meter a porrada ! e essa reporter que t\u00e1 com pena pode leva-los pra casa",
            "likes": 37,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjvB-S8fPMyBngCoAEC.89H40xqi_jD8Bx83al_HEU",
                    "user": "Leandro Santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533554602,
                    "commentText": "Mete a porrada? \ud83d\ude15 T\u00e1 pensando que \u00e9 Brasil, terra de ningu\u00e9m?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjvB-S8fPMyBngCoAEC.89H40xqi_jD8Bx8oGt1Tzb",
                    "user": "Hot girls collection",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533554604,
                    "commentText": "+Leandro Santos voc\u00ea pode levar pra tua casa pra dormir entre voc\u00ea e a tua mulher",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjvB-S8fPMyBngCoAEC.89H40xqi_jD8Bx9SK3ik2w",
                    "user": "Leandro Santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533554605,
                    "commentText": "@t\u00fcrkiye gurur\u200b <b> Muda </b>o disco? O Brasil que n\u00e3o passou pelo crivo civilacional pois duzima-se aos milhares em crimes de homic\u00eddio de cidad\u00e3os comuns, que v\u00e3o da briga de tr\u00e2nsito a todo os outros exclusivamente envolvidos dentro de uma natureza passional. Esse da a\u00ed do v\u00eddeo,  s\u00e3o unidos em<b>  Na\u00e7\u00e3o</b>. Essa nossa terra \u00e9 inospita pra qualquer indiv\u00edduo, meu caro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjvB-S8fPMyBngCoAEC.89H40xqi_jD8Bx9hZhl9AA",
                    "user": "Leandro Santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533554607,
                    "commentText": "O lixo da humanidade se encontra na mentalidade explorada do povo brasileiro, filho!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjvB-S8fPMyBngCoAEC.89H40xqi_jD8OtRDJKrN1i",
                    "user": "Free Way",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069554608,
                    "commentText": "t\u00fcrkiye gurur correcto! tudo correcto o que disse!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj9fNeavOcetXgCoAEC",
            "user": "Ronaldo Balduino Da Costa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553729,
            "commentText": "N\u00e3o  deve haver <b> racismo </b> mas sim a seguran\u00e7a  contra  imigrantes  ilegais. Nem todo<b>  imigrante</b>  \u00e9<b>   negr</b>o os isl\u00e2micos  s\u00e3o  brancos.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Negro",
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg5vzhQSptNbXgCoAEC",
            "user": "Michael sistem\u00e1tico, frustrado e cr\u00edtico",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553730,
            "commentText": "O lugar deles \u00e9 no BRASILLLLLL",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg5vzhQSptNbXgCoAEC.88qjjTFM_Dh8u-Ck7X3-L5",
                    "user": "Wakame Kat",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556549554365,
                    "commentText": "Sai fora, prefiro q eles estraguem a Europa e deixe o Brasil do jeito horr\u00edvel q j\u00e1 t\u00e1",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggC-7LwYyaomHgCoAEC",
            "user": "Fhayon Silva",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553732,
            "commentText": "TENHO QUE DESCORDAR DE ALGUNS COMENT\u00c1RIOS AQUI... POIS UMA PARTE DESSAS PESSOAS DESEJAM TRABALHAR E SOBREVIVER,\u00c9 F\u00c1CIL FALAR MOREI NA EUROPA E VI BRASILEIROS ROUBAR E FAZER MALANDRAGEM  LEVANDO DESCONFIAN\u00c7AS E ATRAPALHAndo pessoas de bem que migram para uma vida melhor nesse caso  uma quest\u00e3o de sobreviv\u00eancia",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghN6z-iRArV1ngCoAEC",
            "user": "2004comandos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553734,
            "commentText": "separar classe, car\u00e1ter e dignidade! pela cor!!! s\u00f3 na It\u00e1lia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghN6z-iRArV1ngCoAEC.88cVPYEMh_q8_-0P0rAbTK",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605554357,
                    "commentText": "2004comandos  Demente  eles n tinham  documentos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggGU6-8aImznHgCoAEC",
            "user": "Di\u00f3genes Rodrigo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553736,
            "commentText": "Por que esta gente n\u00e3o vai para Dubai , Ar\u00e1bia Saudita e pa\u00edses mu\u00e7ulmanos ????\n\nPor que esta rep\u00f3rter n\u00e3o leva esta gente para a casa dela ???",
            "likes": 49,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggGU6-8aImznHgCoAEC.88ALjTXPT1G8EJcl0E_wjj",
                    "user": "Boneca1977",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533554406,
                    "commentText": "O que vai acontecer na Europa \u00e9 fechar as fronteiras para os estrangeiros.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggGU6-8aImznHgCoAEC.88ALjTXPT1G8FTBIMurt4g",
                    "user": "G G",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069554407,
                    "commentText": "quem disse que eles s\u00e3o mu\u00e7ulmanos?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggGU6-8aImznHgCoAEC.88ALjTXPT1G8opl0APkX7W",
                    "user": "Mauriat Jacques",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095154408,
                    "commentText": "Vc j\u00e1 foi em Dubai e n\u00e3o encontrou eles l\u00e1 ?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggGU6-8aImznHgCoAEC.88ALjTXPT1G8oplATQmSvu",
                    "user": "Mauriat Jacques",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095154410,
                    "commentText": "O que a L\u00edbia devia para It\u00e1lia para ela explodir o pa\u00eds como fez 8anos atr\u00e1s ? Tacando bomba para matar o presidente Khadafi.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg8dT-6iEhoMXgCoAEC",
            "user": "fredsontm",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553738,
            "commentText": "Pelo que vi no seu v\u00eddeo eles foram impedidos de entrar no trem por causa de uma estrat\u00e9gia de controle de imigra\u00e7\u00e3o, pois ningu\u00e9m foi proibido de entrar no segundo trem, logo isso n\u00e3o tem nada a ver com a cor pele dos imigrantes. O que percebi foi um v\u00eddeo tendencioso, que tem o objetivo de fomentar a guerra entre ra\u00e7as e tornar esse mundo ainda pior. Uma vergonha! Isso \u00e9 lixo e n\u00e3o jornalismo.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghUki9QQKInnXgCoAEC",
            "user": "RC DRONES: drones e quadcopters em portugues",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533553741,
            "commentText": "assim \u00e9 que devia ser em Portugal!!! fora com os refugiados",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghUki9QQKInnXgCoAEC.86kUPbnw00988CncXJlN2x",
                    "user": "Guilherme Oliveira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533554376,
                    "commentText": "Ai em Portugal tamb\u00e9m t\u00eam refugiados.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghUki9QQKInnXgCoAEC.86kUPbnw0098u-CAxCdEOI",
                    "user": "Wakame Kat",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556549554378,
                    "commentText": "@Guilherme Oliveira a Europa toda est\u00e1 infestada deles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggptZSJoy3s13gCoAEC",
            "user": "Natascha Oliveira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558523,
            "commentText": "Imigrantes n\u00e3o s\u00e3o da terra. S\u00e3o espi\u00f5es vindos de outros pa\u00edses de terceiro mundo.",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggptZSJoy3s13gCoAEC.85XghqXrX_d8FTBL-V9skR",
                    "user": "G G",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069559751,
                    "commentText": "kkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggptZSJoy3s13gCoAEC.85XghqXrX_d8sf2QmHZ9E7",
                    "user": "Marx is dead",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871159753,
                    "commentText": "voce \u00e9 um cao sarnento do terceiro mundo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC",
            "user": "Erica Santana",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558525,
            "commentText": "eu acho q as pessoas est\u00e3o deixando de ser humano,est\u00e3o agindo com frieza e ego\u00edsmo.\n Tem q  distribui as pessoas pela Europa e pronto, o mundo nao foi comprado ele e de gra\u00e7a, nascemos donos dele todos n\u00f3s, n\u00e3o interessa religi\u00e3o, cultura, nada disso.",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 20,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_7-k_wCEnrV6",
                    "user": "Arturest",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559918,
                    "commentText": "+Erica Santana Pode acordar do seu mundo m\u00e1gico agora...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_7-nZtSTr_fA",
                    "user": "Erica Santana",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559920,
                    "commentText": "Infelizmente vc esta um pouco certo, com pessoas tipo vc q n\u00e3o acredita em nada, e parece at\u00e9 v\u00edrus esse sentimento, cada vez mais gente \u00f1 acreditando na melhora e pior ainda \u00f1 fazendo o melhor ou alguma coisa, \u00e9 terr\u00edvel, esta gera\u00e7\u00e3o da m\u00eddia branca.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_7-nbOycI6gR",
                    "user": "Erica Santana",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559923,
                    "commentText": "A \u00fanica coisa q pode melhorar o mundo, a vida, a conviv\u00eancia, somos n\u00f3s, e o q fazemos, nada...\nE vem vc e me fala, acorda do mundo m\u00e1gico, cara, quem tem q acorda nao sou eu, se acha q \u00f1 \u00e9 capaz de ao menos deseja um mundo justo, infelizmente \u00f1 queria ter seus pensamentos angustiantes, desculpa, mais vc errou em querer frustrar minha opini\u00e3o. Espero muito q melhore o modo como ver as pessoas e o mundo, a maioria sao pessoas frustrada e tem cora\u00e7\u00e3o, vou continuar a desejar o melhor para elas assim como ia querer q desejassem por mim se estivesse no seu lugar, pelo menos desejo algo bom e n\u00e3o me conforma isto q est\u00e1 acontecendo, jamais.Abra\u00e7o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_7-sc02Qr1-L",
                    "user": "Inner Light",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559924,
                    "commentText": "+Erica Santana \n\n\n\"Tem q  distribui as pessoas pela Europa e pronto...\"\n\n\n\nMas porque raio \u00e9 que tem que ser a Europa a acolher toda a gente do planeta?\n\n\n\n\nE j\u00e1 agora...\nQuem ajudou os portugueses durante a crise?\nQuem ajudou a Irlanda  durante a crise?\nQuem ajudou a Gr\u00e9cia durante a crise?\nQuem ajudou a It\u00e1lia durante a crise?\nQuem ajudou a Espanha durante a crise?\nQuem ajudou os europeus que se suicidaram , por n\u00e3o terem trabalho,casa,comida,dinheiro etc etc\nResposta:      NINGU\u00c9M!!!!!!!!!!!! ...Implementem medidas de austeridade que isso passa, diziam-nos os pol\u00edticos europeus...\n\n\nAgora de repente o mundo foi varrido por uma ventania de humanismo e solidariedade ....mas que s\u00f3 serve para os de fora....os nativos europeus que se lixem,que aguentem crises,que passem frio e que morram \u00e0 fome n\u00e3o \u00e9?\n\n\nExistem 3 coisas no mundo que nunca v\u00e3o desaparecer: <b> Racismo,</b> corrup\u00e7\u00e3o e a hipocrisia humana.\n\n\nQUEM DESTRU\u00cdU O M\u00c9DIO ORIENTE QUE COLHA AQUILO QUE SEMEOU !!!!!!!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_7-sfUPVUijJ",
                    "user": "Erica Santana",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559926,
                    "commentText": "N\u00e3o so na Europa, todos pa\u00edses est\u00e0 aceitando, menos a Europa e \u00e9 errado, e \u00f1 estou sendo hip\u00f3crita, s\u00f3 estou me colocando no lugar dessas pessoas, se isto e hipocrisia, continue julgando meu modo de querer arranjar uma solu\u00e7\u00e3o \u00f1 s\u00f3 pra estas pessoas em espec\u00edfico mais a n\u00f3s, a todos. E vc t\u00e3o s\u00e1bio, poderia d\u00e1 uma solu\u00e7\u00e3o ou defender, ao inv\u00e9s de decidir como juiz se estou certa ou errada.\nAbra\u00e7o sem ser hip\u00f3crita, rsrs.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_7-smSRpNQcf",
                    "user": "Inner Light",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559928,
                    "commentText": "@Erica Santana\u00a0\"N\u00e3o so na Europa, todos pa\u00edses est\u00e0 aceitando, menos a Europa...\"\n\nVou fingir que n\u00e3o li esta parte.\n\n...est\u00e3o cerca de 4 milh\u00f5es e meio de \"refugiados\" prontos a vir para a Europa, quase 1 milh\u00e3o vai para a Alemanha, o resto vai ser distribu\u00eddo pela Europa e voc\u00ea diz que n\u00f3s n\u00e3o os estamos a receber...ent\u00e3o quem est\u00e1?a Am\u00e9rica do sul? a Austr\u00e1lia? os estados unidos? nenhum destes!!!Recebem meia d\u00fazia e j\u00e1 \u00e9 muito... \u00a0S\u00f3 a Europa \u00e9 que est\u00e1 a enfrentar o problema.\n\nAs minhas solu\u00e7\u00f5es s\u00e3o as seguintes:\n1-\nCerca de 60 a 70 por cento s\u00e3o imigrantes econ\u00f3micos ou seja n\u00e3o fogem de guerras nem correm perigo de vida,buscam apenas o el dourado da Europa,entre os quais est\u00e3o:Albaneses,S\u00e9rvios,kosovares,eg\u00edpcios,marroquinos,nepaleses etc resumindo existem mais de 70 nacionalidades diferentes entre os \"\"refugiados\"\"(n\u00e3o sabia que havia mais de 70 pa\u00edses em guerra...) esses devem ser imediatamente repatriados, porque n\u00f3s europeus tamb\u00e9m temos problemas, econ\u00f3micos e sociais e n\u00e3o somos obrigados a receber toda a gente do planeta s\u00f3 porque querem vir para a Europa.\n\n2-\nOs verdadeiros refugiados de guerra (S\u00edrios,Iraquianos e afeg\u00e3os) devem ser acolhidos temporariamente at\u00e9 os conflitos terminarem, depois devem voltar e reconstruir os seus pa\u00edses, como eles pr\u00f3prios afirmam aos jornalistas.\n\nPS: eu falei em hipocrisia humana em geral(todo o mundo) n\u00e3o lhe chamei hip\u00f3crita a si.\u00a0\nAbra\u00e7o :))",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_70sX3wv6D6E",
                    "user": "sheo shipperiinng",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559929,
                    "commentText": "fato exceto os imperialistas dos EUA e Israel que merecem estar fora do mapa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_70soUhwHEiW",
                    "user": "Tati DB",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559931,
                    "commentText": "+<b> Tuga </b>GoaTrance  [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_70zyZN5w7-l",
                    "user": "Anabela Jalles",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559933,
                    "commentText": "+Erica Santana Parece-me que andas a ver as coisas do avesso. Est\u00e1s toda baralhada e equivocada. \u00c9 prefer\u00edvel tentares ler umas coisas primeiro... Ok? Assim fica dif\u00edcil debater o assunto contigo.\nE j\u00e1 agora n\u00e3o \"vi\" ningu\u00e9m te chamar de hip\u00f3crita... mais um equ\u00edvoco!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_70zzf6U5p_S",
                    "user": "sheo shipperiinng",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559934,
                    "commentText": "@Anabela Jalles vc \u00e9 portuguesa?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_710AYH1eSWE",
                    "user": "Erica Santana",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561895,
                    "commentText": "@Anabela Jalles realmente estava precisando ler mais sobre o assunto e estou cada vez mais assustada com o q vem acontecendo, \u00e9 pior do q eu pensava.\nInterpretei mal o colega a cima, parei para refletir e vi q ele so estava tendo uma outra forma de ver a situa\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, ele chamou muita gente de hip\u00f3crita , mais tudo bem, estamos dando opini\u00f5es.\nAbra\u00e7o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_710B5xVkyqt",
                    "user": "Anabela Jalles",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561897,
                    "commentText": "+Erica Santana  Valeu. Muito bom. Pensaste, reflectiste e actuaste em conformidade. Vais ficar cada vez mais assustada mas n\u00e3o desistas de ler e de te informar. Uma <b> mulher </b>bem formado, bem<b>  preparada</b>, vale por duas. Nunca te esque\u00e7as ok?. Kiss.  \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Preparada"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_710BBBXHFRA",
                    "user": "Anabela Jalles",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561900,
                    "commentText": "+Sheo Shipper  Yes. Why?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_710BGk2wO9b",
                    "user": "sheo shipperiinng",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561902,
                    "commentText": "@Anabela Jalles pq vcs usam o s em algumas palavras :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_7143FOpOXRk",
                    "user": "Anabela Jalles",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561904,
                    "commentText": "+Sheo Shipper  Dizes: \"Porque voc\u00eas usam o \u00abS\u00bb em algumas palavras\" .\nN\u00e3o entendo o que queres dizer com isto. Penso que mais uma vez est\u00e1s baralhada. Tens problemas de express\u00e3o ou de interpreta\u00e7\u00e3o? Se assim for, escreve com calma e pensa antes de escreveres o que vais querer dizer, ok?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_7143w-AeOpo",
                    "user": "sheo shipperiinng",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561905,
                    "commentText": "@Anabela Jalles dizeres,vais,saberes o portugu\u00eas aqui \u00e9 diferente,n\u00e3o to ofendendo Portugal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_89y8bHvyESi",
                    "user": "Sebasti\u00e3o Bach",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561907,
                    "commentText": "+Erica Santana n\u00e3o fala bobagem, o mundo \u00e9 diversificado, n\u00e3o se pode misturar uma cultura t\u00e3o <b> atrasada </b>com uma de maior respeito a cada indiv\u00edduo. O pior disso tudo \u00e9 ler isso vindo de uma<b>  mulher</b>.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Atrasada"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_8AIp_u-IedG",
                    "user": "Toad",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561909,
                    "commentText": "+Erica Santana Que feio amiguinha... \nTeus pais sabem que voc\u00ea fica esquerdando na net? pqp!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_8ZzyCtz97H6",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605561911,
                    "commentText": "Erica Santana  Vc e louco  ?? A  Europa e  dos europeus   eles q  e fiquem  nos pa\u00edses deles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaJtczDjS6lXgCoAEC.84Scgs21Rv_8ot2aYghS9c",
                    "user": "Paulo Neves",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095161913,
                    "commentText": "@sheo shipperiinng l\u00f3gico que n\u00e3o , est\u00e1 a se passar por portuguesa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjK03JWDhQztHgCoAEC",
            "user": "Helena Cavalcanti",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558527,
            "commentText": "gente acho que n\u00e3o deixaram entrar por que nao tinham passaporte ...o pessoal tambem exagera,eu tbm sou <b> negra </b>mas n\u00e3o vi isso de n\u00e3o deixar entrar por conta que eram negros e sim pq eles eram imigrantes,e nesse caso o fator da cor ajudou a reconhecer um<b>  imigrante</b> num pais onde h\u00e1 pouca mistura de ra\u00e7as com os d<b> a ra\u00e7</b<b> >a neg</b>ra...a galera tem que entender que estao indo muitos imigrantes para l\u00e1 e eles est\u00e3o vendo a melhor forma de receber sem que eles vivam igual bicho num pais desconhecido...l\u00e1 eles tem em mente que para se fazer algo tem que se fazer bem feito,nao adianta receber esse povo sofrido e nao da assistencia,ou o pa\u00eds perder o controle do povo e virar tudo uma zona danada.tenham paciencia eles vao bolar uma forma de ajudar pois sei que os governantes la sao inteligentes e pensar\u00e3o na mao de obra que vai ajuda a aumentar a produ\u00e7ao do pa\u00eds de quem receber essa gente sofrida al\u00e9m de ajuda-los a nao morrerem em meio de uma guerra sem sentido.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Negra",
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UgifBZpRBKDRJngCoAEC",
            "user": "planumlaksmi",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558529,
            "commentText": "Todos sabem que eles fugiram de Lampedusa , por isso n\u00e3o podem embarcar...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgifBZpRBKDRJngCoAEC.84N3CsHVTPR8Q9Q7LE7YbU",
                    "user": "Karen Coverdale",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069559825,
                    "commentText": "planumlaksmi lampedusa?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggyBDii61WtkngCoAEC",
            "user": "sombra da morte",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558531,
            "commentText": "os policiais estao certos, parab\u00e9ns!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghPc0l6eDzM2XgCoAEC",
            "user": "Z\u00c9 MAIADIM Maia",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558533,
            "commentText": "N\u00c3O DEIXAVA MESMO ENTRAR! J\u00c1 COME\u00c7OU AS ATROCIDADES COMETIDAS POR ELES NOS PA\u00cdSES QUE OS EST\u00c3O RECEBENDO! J\u00c1 COME\u00c7ARAM A QUEBRAR E ESPANCAR PESSOAS. ESSE POVO N\u00c3O TEM AMOR NO CORA\u00c7\u00c3O MESMO N\u00c3O. O OCIDENTE DESSA VEZ ESTA EM PERIGO. V\u00c3O PAGAR PELA BONDADE",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC",
            "user": "JL Cuono",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558535,
            "commentText": "\u00c9 triste em pleno ano de 2015 ter que ler coment\u00e1rios de extremo <b> racismo.</b> Mostra como \u00e9 triste a situa\u00e7\u00e3o educacional no Brasil. Pessoas que n\u00e3o demonstram nenhum tipo de como\u00e7\u00e3o com o sofrimento do outro s\u00e3o psicopatas sociais na minha opini\u00e3o. ainda bem que aqui na Alemanha, a maioria n\u00e3o pensa dessa maneira. Tenho vizinhos mul\u00e7umanos, o caixa do supermercado, o da barraca de comida, o dono da quitanda, entre v\u00e1rios outros, e sempre vivemos em harmonia, pois somos todos humanos. As vezes tenho vergonha de ser brasileiro, n\u00e3o pelo pa\u00eds n\u00e3o ser o mais rico ou coisas do g\u00eanero, mas sim por ter uma popula\u00e7\u00e3o altamente<b>  racista</b> e mis\u00f3gina. Ao ler os coment\u00e1rios de alguns, senti vergonha alheia.",
            "likes": 43,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 44,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn7-L39S5Puwo",
                    "user": "Lukas Delmondes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560043,
                    "commentText": "+Jorge Luiz Cuono \nTenha empatia pelas crian\u00e7as, que n\u00e3o tem culpa das decis\u00f5es de seus pais.\nOs imigrantes que estavam fugindo da guerra foram para o L\u00edbano e Turquia, os que querem viver de welfare state foram para Europa.\n\n\u00e9 o povo alem\u00e3o ou a esquerda ? mas caso o povo alem\u00e3o apoie isso, n\u00e3o me surpreende, os Eurobichas est\u00e3o cegos para o perigo. \n\nUm pa\u00eds que tem uma grande quantidade de mu\u00e7ulmanos ter\u00e1 problemas, essa religi\u00e3o esta infestada de radicalismo e \u00f3dio.\nOdeiam o ocidente, - mas imigram para l\u00e1 -  eles n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do conceito de estado laico, acham que sua maldita religi\u00e3o lhes d\u00e1 o direito de mandar na sua vida, n\u00e3o se integram a sociedade, muitos preferem nem aprender o idioma, querem que bairros vivam sob a sharia, querem tribunais exclusivos para mu\u00e7ulmanos baseado na sharia, enfim eu prefiro receber 100 mil Haitianos a 10 mil mu\u00e7ulmanos.\n\nBrasil um dos pa\u00edses mais miscigenados do mundo \u00e9 altamente <b> racista </b>? e ainda \u00e9<b>  mis\u00f3gino</b> ? NENHUM pa\u00eds ocidental <b> \u00e9 mis\u00f3gin</b>o, infelizmente n\u00e3o podemos dizer o mesmo de pa\u00edses mu\u00e7ulmanos.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Mis\u00f3gino",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn7-VkrJ9llVF",
                    "user": "Eliseu Krauspenhar",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560045,
                    "commentText": "+Jorge Luiz Cuono  A escalada vertiginosa nos n\u00edveis de viol\u00eancia cometidos pelos \"pregui\u00e7osos\" imigrantes do Oriente M\u00e9dio e dos B\u00e1lc\u00e3s transformaram regi\u00f5es de cidades alem\u00e3s em \"terras sem lei\", regi\u00f5es que s\u00e3o\u00a0de fato zonas \"proibidas\"\u00a0para a pol\u00edcia.Em Wuppertal, grupos de mu\u00e7ulmanos radicais barbudos se autodenominando \"Pol\u00edcia da Sharia\" est\u00e3o tentando\u00a0implantar a lei isl\u00e2mica\u00a0nas ruas por meio da distribui\u00e7\u00e3o de panfletos amarelos que explicam o C\u00f3digo de Conduta nas zonas da Sharia das cidades.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn7-raMw7opfs",
                    "user": "Sophie Ellis-Bextor",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560047,
                    "commentText": "Eu s\u00f3 fico preocupada com a intoler\u00e2ncia religiosa,  mas concordo contigo. Brasileiro \u00e9 <b> racista </b>demais.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn716lMp3Ikt-",
                    "user": "sheo shipperiinng",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560048,
                    "commentText": "verdade,pelo simples fato que muitos aqui zoam o Acre(bando de ignorantes),tamb\u00e9m n\u00e3o podemos excluir o fato que metade dos homens n\u00e3o refugiados,s\u00e3o do ISIS e que est\u00e3o estuprando mulheres, e provocando terror.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn87KKQQE62sk",
                    "user": "Renan Nascimento",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560050,
                    "commentText": "+Monique SM Brasileiro como esse Lukas \u00e9 o primeiro a ter preconceito e ofender imigrantes que nem na terra deles t\u00e3o, mas quando sofre a mesma coisa na m\u00e3o dos europeus s\u00e3o os primeiros a ficar de mimimi.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn87Rk_wX9Gwg",
                    "user": "Lukas Delmondes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560052,
                    "commentText": "@Renan Nascimento\u00a0Eu me dou muito bem com meus vizinhos Haitianos. Fail.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn87RsjLBZCzB",
                    "user": "Renan Nascimento",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560053,
                    "commentText": "+Lukas delmondes Claaaaaaro. Acredito em voc\u00ea...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn87pVirYD2nm",
                    "user": "nazbuk",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560055,
                    "commentText": "+Jorge Luiz Cuono A esta hora no Brasil j\u00e1 devem saber que a Su\u00e9cia \u00e9 a capital mundial do estupro com mais do dobro do segundo pa\u00eds que \u00e9 a Jamaica  , VIVA AOS REFUGIADOS VIVA .",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn87pawvRzTj7",
                    "user": "Renan Nascimento",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560056,
                    "commentText": "@nazbuk\u00a0Fonte?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn87pwlNnlzDg",
                    "user": "nazbuk",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560058,
                    "commentText": "@Renan Nascimento Podes ver no Wikip\u00e9dia",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn87pwy6MkyMF",
                    "user": "nazbuk",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533562629,
                    "commentText": "@Renan Nascimento\nA meio da pagina esta o gr\u00e1fico https://en.wikipedia.org/wiki/Rape_statistics",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn87px9ZlYPnJ",
                    "user": "nazbuk",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533562630,
                    "commentText": "@Renan Nascimento https://en.wikipedia.org/wiki/Rape_statistics#/media/File:Rape_rate_per_100,000_-_country_comparison_-_United_Nations_2012.png",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn87pxS2IyhwL",
                    "user": "nazbuk",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533562632,
                    "commentText": "@Renan Nascimento\nO Brasil n\u00e3o fica muito bem na foto j\u00e1 que \u00e9 o 8\u00ba .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8AIsgHnSrkD",
                    "user": "JL Cuono",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533562633,
                    "commentText": "Cara, vai voltar a ver os videos do babaca do Olavo de Carvalho e n\u00e3o enche o saco! Pessoas da sua laia n\u00e3o merecem nem aten\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8DjQPIqDBv1",
                    "user": "JL Cuono",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533562634,
                    "commentText": "@\u00cbarl Paul Est\u00e3o oferecendo inclus\u00e3o digital nos hosp\u00edcios? Genoc\u00eddio <b> branco?</b> Vai tomar o seu remedinho seu palha\u00e7o de merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8P-mOftRiFT",
                    "user": "PATTU Games",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069562635,
                    "commentText": "sei... desde q eles n entrem na sua casa \u00f1 bebam onde vc bebe, e \u00f1 curtam onde vc curti e \u00f1 falem com sua familia est\u00e1 uma maravilha...isso q \u00e9 se dar bem",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8WLTAf9a6EO",
                    "user": "Karen Madeleine",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605562637,
                    "commentText": "Jorge Luiz Cuono  Eu assustei quando comecei a ler os coment\u00e1rios tanto \u00f3dio e chingamento . Queria ver se estivessem no lugar dessas pessoas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8XlZtawhsco",
                    "user": "Prometheus",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605562638,
                    "commentText": "junior marques esse Jorge Luiz n\u00e3o merece nem dois segundos de aten\u00e7\u00e3o. Faz parte da gigante massa de zumbis que possuem  v\u00f4mito no lugar do c\u00e9rebro. Ir morar em uma favela carioca nenhum esquerdista maconheiro e <b> comunista </b>deseja, pois na favela n\u00e3o vende caviar.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8XxMiliH7GI",
                    "user": "Alessandra Marim",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605562639,
                    "commentText": "Karen Madeleine n\u00e9, \u00e9 muito f\u00e1cil quando n\u00e3o s\u00e3o eles ali",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8ZzxEotsGSd",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605562641,
                    "commentText": "JL Cuono  Quando eles  s\u00e3o minorias  e  assim \nMas quando  come\u00e7am   a  se  reproduzir  feito  ratos.....",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8aGq44HQkUw",
                    "user": "Tatiana Queiroz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605562642,
                    "commentText": "JL Cuono  melhor coment\u00e1rio que li por aqui. Brasileiro \u00e9 <b> racista,</b> radical e hipocrita SIM.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8hSVDOH-m3U",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530283962643,
                    "commentText": "Essas pessoas que fugiram da segunda guerra mundial n\u00e3o mataram, n\u00e3o estupraram, n\u00e3o roubaram, e sim se adaptaram, trabalharam duro, tudo pelo novo pa\u00eds e hoje a regi\u00e3o sul, a que recebeu mais imigrantes europeus foi a unica desde 2014 que a economia melhorou, e tambem tem o maior IDH do Brasil. Agora... Mu\u00e7ulmanos?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8hSVqlBqQj2",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530283962645,
                    "commentText": "Quando os alemaes,poloneses,russos,italianos fugiram da segunda guerra mundial eles vieram pro sul com sua cultura, mesmo se adaptando \u00e1 do pa\u00eds o modo de viver era o mesmo. J\u00e1 os mu\u00e7ulmanos tambem levam sua cultura pra Europa, cultura que trata mulheres como menos que animais, mata homossexuais, apoia a SHARIA e querem que os europeus mesmo se adaptem \u00e1 ela a for\u00e7a no proprio pa\u00eds.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8hSWZM1CNOq",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530283962646,
                    "commentText": "Querem destruir a cultura crist\u00e3 europeia que ja esta em decadencia por causa desse sionismo nojento, querem destruir o direito romano, a cultura com tanta historia, t\u00e3o desenvolvida, avan\u00e7ada a s\u00e9culos, n\u00e3o so a europeia mas a do leste asiatico que tambem esta sendo amea\u00e7ada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8hSXcmHmTq7",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530283962647,
                    "commentText": "Tudo que acontece a um pa\u00eds \u00e9 culpa dele mesmo, TUDO, mesmo os sovi\u00e9ticos na guerra fria e o obama a uns anos atr\u00e1s dando recursos e armas para os grupos de guerra civil no oriente medio, a religi\u00e3o deles carrega \u00f3dio contra toda <b> na\u00e7\u00e3o </b>n\u00e3o muculmana.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8irOTUs0DSW",
                    "user": "Nane Gatti",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532875962649,
                    "commentText": "JL Cuono agora fala da parte ruim deles, que \u00e9 MUITO ruim!!!!!!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8jD5UtZBHED",
                    "user": "Del Bianco Sebastian",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532875962650,
                    "commentText": "Lukas Delmondes NINGU\u00c9M \u00c9 OBRIGADO A APOIAR O GENOC\u00cdDIO BRANCO",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8jFIQcoWVk6",
                    "user": "Roberto Aulas",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532875962651,
                    "commentText": "Espere \u00e0 popula\u00e7\u00e3o Europeia ser minoria e deixe os mu\u00e7ulmanos tomarem conta do pa\u00eds para ver o que \u00e9 intoler\u00e2ncia e <b> racismo.</b> Pessoas ing\u00eanuas \u00e9 politicamente corretos como voc\u00ea deveriam tentar sair com uma b\u00edblia ou \u00e0 tora na rua em pa\u00edses mu\u00e7ulmanos. N\u00f3s ocidentais somos o povo mais tolerante do planeta e isto muitas vezes \u00e9 ruim para n\u00f3s mesmos, por isso temos que selecionar muito bem quem acolhemos.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8n1_4KRAzbR",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543503162653,
                    "commentText": "Verdade, perfeita coloca\u00e7\u00e3o!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8opb9W7Bj-2",
                    "user": "Mailon Martins",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162654,
                    "commentText": "Claro eswueceu de mencionar o estupro de mulheres brancas e  jovens e crian\u00e7as de ambos os sexos sem falar dos assassinatos barbaros em nome do extremismo vai se fuder seu merda rec repete da midia manipuladora.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8opbW2kbmQZ",
                    "user": "Mailon Martins",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162655,
                    "commentText": "99,9 % s\u00e3o homens para o plano de destrui\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o da <b> ra\u00e7a </b>ariana e da religiao crist\u00e3 no mundo atrav\u00e9s de estupros barbaros feitos por gangues wue andam as crntenas pelas ruas estupranfo e multilando quando n\u00e3o matando as jovens locais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8opbbIGRIyX",
                    "user": "Mailon Martins",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162657,
                    "commentText": "Ja t\u00e1 mais que n\u00e1 hora de erradicarmos estes ratos como boms crist\u00e3os ou eles v\u00e3o nos exterminar falam as abertas isso e como v\u00e3o fazer e ja est\u00e3o fazendo esses fdp.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8opceSWll0Y",
                    "user": "Mailon Martins",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162658,
                    "commentText": "@JL Cuono cala boca seu verme tu n\u00e3o v\u00ea o qie esta acontecendo na europa tu n\u00e3o viu videos deles falando as aberts sobre o exterminio da <b> ra\u00e7a </b>ariana atrav\u00e9s de miscigina\u00e7\u00e3o vindas de estupros brutais na europa  seu verme vai estudar e se informar sobre o que \u00e9 o alcor\u00e3o e o que pregam sobre ra\u00e7as especificas principalmente a branca na europa eles anda em guangues de mu\u00e7ulmanos espancando covardemente os cidad\u00f5es locais por serem brancos a maioria<b>  africano</b> mu\u00e7ulmano dizem as claras que v\u00e3o matar todos os brancos e estuprar nossas mulheres e filhas tem video ainda hoje sai de Marte e vem ver o qie ta acontecendo no planeta terra seu merda rec repete do gugu s\u00f3 jogando a merda do papinho humanitario do politicamente correto que \u00e9 a causadora de tudo isso pra come\u00e7o de hist\u00f3ria.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8opcp-nkZrA",
                    "user": "Mailon Martins",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162660,
                    "commentText": "@Tatiana Queiroz quando 400 deles te estuprarem de uma vez de forma brutal e te matarem enfiando uma cruz na guelha tu fala isso <b> vadia.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Vadia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8opkFwj_NPe",
                    "user": "Mauriat Jacques",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162661,
                    "commentText": "Mailon Martins Brasil est\u00e1 no ranking de pa\u00edses que comete mais estupro no MUNDO! Sabe me dizer se isso foi a culpa dos mu\u00e7ulmanos daqui ? Ou do povo mal educado como aparentemente vc parece ser ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8opnYKZX2dW",
                    "user": "Tatiana Queiroz",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162663,
                    "commentText": "Mailon Martins e quando voc\u00ea souber o que significa respeito \u00e1 opini\u00e3o alheia, a\u00ed sim pode ter certeza que sua opini\u00e3o ser\u00e1 relevante cidad\u00e3o de bem. Beijo de luz para ti (porque voc\u00ea precisa e MUUUUUUUITO)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8optz3o8g8z",
                    "user": "JL Cuono",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162664,
                    "commentText": "Mailon Martins cara, vai tomar o seu rem\u00e9dinho, vai.\nEu vivo na Europa a anos e esse tipo de coment\u00e1rio s\u00f3 \u00e9 feito por aqui por gente com problemas mentais que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio, como vc.\nVolta para o seu quartinho e n\u00e3o esquece de tomar toda a medica\u00e7\u00e3o... n\u00e3o tomar te deixa essa pessoa desagrad\u00e1vel que n\u00e3o consegue separar a fantasia da realidade... se vc disser o q escreve aqui para algum europeu, vai ver a cara de desprezo que receber\u00e1.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8opuVZExYPS",
                    "user": "JL Cuono",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162666,
                    "commentText": "Mailon Martins falou quem se acha bem informado!\nQuem \u00e9 a sua fonte? \nA sei: a sua imagina\u00e7\u00e3o f\u00e9rtil\nCara, antes de falar merda, pare de bater punheta na frente do computador e sai desse quarto um pouco... esse ar f\u00e9tido do seu quarto est\u00e1 afetando a sua mente.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8oq1febsXbg",
                    "user": "Mauriat Jacques",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162667,
                    "commentText": "JL Cuono com essa galera , o inferno \u00e9 pouco...\nEstou no Brasil h\u00e1 5anos e o que eu vejo de assustador , \u00e9 esse tipo de pessoas sabe ... \npelo meu nome n\u00e3o preciso nem dizer deonde eu sou sabe .. vc \u00e9 um dos poucos que entendem a situa\u00e7\u00e3o no mundo por viajar um pouco..\nMas n\u00e3o perca seu tempo com essa galera n\u00e3o !",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8oq2AX-Q55H",
                    "user": "Mauriat Jacques",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162669,
                    "commentText": "nazbuk por acaso esses estupros s\u00e3o dos estrangeiros ou da pr\u00f3pria pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o? E no Brasil os casos daqui s\u00e3o dos imigrantes Tbm ?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8oqO602tKVS",
                    "user": "JL Cuono",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162670,
                    "commentText": "Mauriat Jacques concordo\nInfelizmente o povo brasileiro \u00e9 um povo muito <b> racista </b>e sem respeito \u00e0 pr\u00f3prio... e a burrice \u00e9 end\u00eamica",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8oqOnBILRL-",
                    "user": "JL Cuono",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162680,
                    "commentText": "Mailon Martins  pq vc est\u00e1 se preocupando com a <b> ra\u00e7a </b>ariana? Com esse nome de pobre vc s\u00f3 \u00e9 ariano na imagina\u00e7\u00e3o. Todo<b>  racista</b> \u00e9 burro e vc \u00e9 uma prova disso. Basta ler as suas merdas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8ot_nMMptj1",
                    "user": "JL Cuono",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546095162682,
                    "commentText": "Prometheus j\u00e1 deu a bunda hj?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiLyRaveIrZXHgCoAEC.84DNLC-7RYn8qIlDibKigv",
                    "user": "Malbec Malbec",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548773562684,
                    "commentText": "A Alemanha \u00e9 dos alem\u00e3es. Quem veio de fora, que respeite as regras deles.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC",
            "user": "Iguetas",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558537,
            "commentText": "vcs q ainda defendem essa migra\u00e7\u00e3o em massa, aguardem, aguardem e ver\u00e3o o q acontecer\u00e1 na Europa nos pr\u00f3ximos anos...\nesse povo vai acabar com a Europa...aguardem",
            "likes": 176,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 28,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF771AEex8FrTX",
                    "user": "sheo shipperiinng",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560385,
                    "commentText": "a europa ja ta fudida",
                    "likes": 22,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78B77bvqKlfk",
                    "user": "Isaac S",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560386,
                    "commentText": "VOCE SERIA UM INVEJOSO!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78Nnkj4c4rvd",
                    "user": "*Tubetvnews*",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069560388,
                    "commentText": "com certeza iguetas, n\u00e3o s\u00f3 na Europa mas tamb\u00e9m aqui no brasil muitos s\u00e3o guerrilheiros treinados esperando ordens. s\u00f3 de vc ver alguns vc ve que o cara \u00e9 malandro l\u00e1 no pais que ele morava! e n\u00e3o veio aqui atoa!\n eles vem mas tamb\u00e9m tem suporte aqui no brasil, alguns pol\u00edticos safados!\n de costa quente d\u00e1 esse suporte para eles chegarem? #SAIDOWATZAPEENXERGAOMUNDOREALPOVOBURRO?",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78P-lQ4CgNxj",
                    "user": "PATTU Games",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069560390,
                    "commentText": "e oq um <b> negro </b>tem a ver com a destrui\u00e7\u00e3o da europa? na minha vis\u00e3o um ranco mu\u00e7ulmano tem mt mais perigo q um<b>  negro</b> mas eh claro q quem e<b> h racist</b>a vai dizer q prefere <b> um bran</b>co mu\u00e7ulmano e \u00e9 isso os mu\u00e7ulmanos q eles queriam est\u00e3o causando o caos enquanto os negros est\u00e3o bem d boa so trabalha<b> ndo raci</b>sta tem q mais eh se fuder mesmo",
                    "likes": 17,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78XIN1ofsq3b",
                    "user": "HennyBlunt",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605560392,
                    "commentText": "Iguetas fodase a europa",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78XxM06K4MaT",
                    "user": "Alessandra Marim",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605560394,
                    "commentText": "Iguetas foram a Europa que acabaram com eles nada mais justo que eles fazerem o msm n\u00e9",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78ftMqcbt8Ve",
                    "user": "elaine arrecignelli",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605560396,
                    "commentText": "Quem acaba com a Europa s\u00e3o  os mulculmanos",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78ftN1FzdJCm",
                    "user": "elaine arrecignelli",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605560398,
                    "commentText": "junior marques e isso mesmo, concordo,",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78fySAn3MI5O",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605560400,
                    "commentText": "A Europe \u00e9 e sempre foi o continente mais importante n\u00e3o tem essa de divida n\u00e3o. A africa sempre foi e \u00e9 ate hoje desde que o egito deixou de ser potencia o continente menos desenvolvido e isso \u00e9 logica",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78fySElLg6Ml",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605560401,
                    "commentText": "https://youtu.be/-mRxd8U0sdY",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78fySZX8_ZCl",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605562180,
                    "commentText": "https://youtu.be/Ee8cRP1g3jE",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78i0AdL37THS",
                    "user": "Veja Aqui Curiosidades",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530283962182,
                    "commentText": "SE DEUS QUISER ESSES LIXOS N\u00c3O CONSEGUIR\u00c3O TRANSFORMAR A EUROPA EM UMA PRIVADA IGUAL AO BRASIL NUNCA !",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78mIScXR9idq",
                    "user": "Daniel Franklin",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540824762183,
                    "commentText": "Mkkkkk dito e feito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78o2FOwN4VfP",
                    "user": "Cleber Augusto",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543503162185,
                    "commentText": "Racistas fdps fogo nos racista",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78qQPHTWkWwy",
                    "user": "kerlen Araujo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548773562186,
                    "commentText": "Os negros que estao circulando na Europa sao mulcumanos e no Brasil tambem,a Africa e quase todo mulcumana salve alguns paises como Angola,Ethiopia e Africa do Sul, Somalia,Sudao,Senegal,Nigeria,Marrocos,Libia,e outros paises Africans Sao mulcumanos e sua lei e sharia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78r1cITc3V22",
                    "user": "Edson david Menezes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551365562188,
                    "commentText": "@Alessandra Marim esses povos foram explorados por povos da mesma cor deles antes de serem escravizados pelos Arabes e Europeus.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78rEAQElhLzc",
                    "user": "igor oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551365562190,
                    "commentText": "Eles foram saqueados e explorados por mil\u00eanios, ent\u00e3o \u00e9 justo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78rEB1A66ovp",
                    "user": "Edson david Menezes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551365562192,
                    "commentText": "@igor oliveira Vc sabia que eles sao mu\u00e7ulmanos porque foram escravos dos Arabes?, entao porque eles nao vao para para os paises ricos da peninsula Arabica?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78rEGlHMljKh",
                    "user": "igor oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551365562193,
                    "commentText": "Nos \u00faltimos tempos e que fizeram mais mau pra eles foram a Europa crian\u00e7a.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78rEPLsqqlnD",
                    "user": "Edson david Menezes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551365562195,
                    "commentText": "@igor oliveira crian\u00e7a e vc ou adulto <b> psicopata </b>perverso, imigra\u00e7ao tem que ser controlada e esses invasores sao criminosos ja que entram ilegalmente, vc deixaria entrar qualquer um em sua casa, o mal nao se justifica com o mal, nao e essa gera\u00e7ao de Europeus que escravizou e explorou as riquezas da Africa, eles nao tem nada a ver com isso, vc deve ser aquele tipo de esquerdista doente que quer destruir a sociedade nao e mesmo?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Psicopata"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78rEUtVERyM-",
                    "user": "igor oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551365562196,
                    "commentText": "@Edson david Menezes Primeiro eu n\u00e3o deixaria entrar era ningu\u00e9m, mas um dia quando todos teremos praticamente as mesma coisas necess\u00e1rias pra se viver dai viveremos em paz e eu acredito que isso ir\u00e1 acontece, ainda estar tudo recente,o mundo estar \u00e9 bem, sou otimista, e para de esquerda e direita, n\u00e3o entra em modinha.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78rRv40Y5AmE",
                    "user": "Junior Mendes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551365562198,
                    "commentText": "Iguetas  babaca, eles massacraram a \u00c1frica kkkkkkk agora vc t\u00e1 com peninha... tomar no teu c\u00fa!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78s-_uuu7w1Z",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871162199,
                    "commentText": "@elaine arrecignelli Os mu\u00e7ulmanos estavam revendo suas vertentes e se pacificando, adivinha quem come\u00e7ou a querer influenciar o oriente m\u00e9dio por conta do petr\u00f3leo?\nCof cof Russia, Cof Cof Inglaterra, Cof Cof EUA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78s-a0lZZZ0h",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871162201,
                    "commentText": "N\u00e3o, n\u00e3o, deixe os refugiados morrerem de fome, IGNORANTE E <b> RACISTA!</b> vai estudar e aprender que isso \u00e9 segrega\u00e7\u00e3o e discrimina\u00e7\u00e3o, e qualquer preconceito, discrimina\u00e7\u00e3o, e segrega\u00e7\u00e3o, contra qualquer grupo por causa da sua origem \u00e9tnica \u00e9<b>  RACISMO</b>.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78sMSFaSKLMV",
                    "user": "Gabriel Quaggiotto",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871162202,
                    "commentText": "@PATTU Games Mul\u00e7umanos n\u00e3o s\u00e3o brancos seu retardado!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78sPFqp1bKlG",
                    "user": "PATTU Games",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871162203,
                    "commentText": "@Gabriel Quaggiotto mu\u00e7ulmanos s\u00e3o seguidores de religi\u00e3o seu RETARDADO ANIMAL vai estudar antes de defecar pela boca seu <b> imbecil!</b>!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78sZ5ETv9ws-",
                    "user": "Qu\u00e2ntico",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871162205,
                    "commentText": "Tomara!!! E que acabem com voc\u00ea tamb\u00e9m!!! kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjsExCGPNEJp3gCoAEC.849t_HatiF78t0kpxhHaE3",
                    "user": "marco brixia",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871162206,
                    "commentText": "Voc\u00ea \u00e9 bem mentirosa, tem nada a ver <b> branco </b>ou<b>  negro</b>.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggFyIvXxtys8HgCoAEC",
            "user": "joao moreira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558540,
            "commentText": "Tinha que ter uma petista defendendo terrorista... --\"",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggFyIvXxtys8HgCoAEC.845QiUr57ku8KDeY15FMoT",
                    "user": "Luh Ka Toni",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069559597,
                    "commentText": "joao moreira terrorista? WTF MAN",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjnUMAo23NAqXgCoAEC",
            "user": "joao moreira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558542,
            "commentText": "Refugiados de luxo. Parasitas.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC",
            "user": "Anabela Jalles",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558544,
            "commentText": "Ainda h\u00e1 pouco, uma brasileira me disse que os brasileiros em geral n\u00e3o sabem no que consiste o Isl\u00e3o.\nSabem que \u00e9 uma religi\u00e3o e pouco mais, pensam que \u00e9 como qualquer outra...!\nRespondi que me era dif\u00edcil acreditar que os brasileiros n\u00e3o soubessem no que consiste o Isl\u00e3o...\nPor\u00e9m... constato que realmente pouco sabem.\nEstudem o que o Isl\u00e3o \u00e9, estudem v\u00e1rias vers\u00f5es e tirem as conclus\u00f5es do que estes imigrantes v\u00eam fazer para a Europa. \nO que vai acontecer na Europa \u00e9 muito mau. N\u00e3o tem que ver com <b> racismo,</b> nem com pobres, nem com ricos, nem com imigrantes... nada disso interessa.\nO que interessa \u00e9 que todos s\u00e3o mu\u00e7ulmanos e odeiam a civiliza\u00e7\u00e3o ocidental e tudo o que esta representa. As pessoas est\u00e3o saturadas de terem que os suportar nas suas cidades e com tudo o que fazem de oposto ao que defendemos. S\u00f3 quem n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o de nada \u00e9 que acha tudo muito rom\u00e2ntico...\nDepois de passar toda esta euforia de receber os imigrantes, vem o caos absoluto.\nEsse caos ser\u00e1 eterno!!!",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 18,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu7-qdslOLykl",
                    "user": "Geferson Lima",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559873,
                    "commentText": "+Anabela Jalles  vc falo tudo!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu707cwCH9Tt7",
                    "user": "Tereza da Cruz Thompson",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559875,
                    "commentText": "Verdade +Anabela Jalles. o pior e que os ditadores que expulsam essa gente continuam normalmente tomando posse das propriedade desses imigrantes e nada acontece, nao arcam com as despezas deles e os deixam para que o ocidente sustente a todos e muitas vezes alimente terroristas que ceifarao as cabecas de quem os ajudou. Lamentavel!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu7089_KJzRoc",
                    "user": "Anabela Jalles",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559877,
                    "commentText": "+Tereza da Cruz Thompson   Exactamente, nem tenhas duvida disso. O Khadafi j\u00e1 o dizia em 2011 que a L\u00edbia era o tamp\u00e3o da Europa enquanto ele fosse vivo, mal ele sabia que os Americanos haveriam da engendrar forma de os rebeldes do seu pr\u00f3prio pa\u00eds o matarem e assim acabou a \"Primavera \u00c1rabe\" que deu in\u00edcio ao caos e \u00e1 guerra que conhecemos hoje.\nMas se n\u00e3o fosse este o motivo seria qualquer outro, pois como v\u00eas esta gente nunca est\u00e1 em paz muito tempo, idolatram a morte, adoram andar em guerra.\nQuando se deu o 11 de Setembro, pensei que no m\u00ednimo na Europa e na Am\u00e9rica n\u00e3o entraria mais nenhum. Afinal todos se esqueceram rapidamente da festa de arromba que foi por aquele M\u00e9dio-Oriente fora!\nTereza, acredita que pelo S\u00edrios at\u00e9 tenho alguma simpatia, porque eles apesar de viverem sob a ditadura do Assad, tinham muita liberdade religiosa. Era o \u00fanico pa\u00eds do M\u00e9dio-Oriente que tinha ateus, imagina!\nMuitas mulheres usavam cal\u00e7as e nem colocavam len\u00e7o. \u00c9 lament\u00e1vel tudo isto!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu70FUJYuPXBK",
                    "user": "Tereza da Cruz Thompson",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559879,
                    "commentText": "Tambem concordo com voce +Anabela Jalles. Voce sabe que no comunismo a prioridade e matar o maior numero de pessoas possivel e a explicacao e de que o mundo esta sendo superpovoado e e preciso diminuir drasticamente para que nao falte alimento para aqueles que eles consideram indispensaveis (alias, o cemiterio esta cheio deles) e estou chegando a conclusao que embora o Islam defenda o morticinio de cristaos, gays e prostitutas, que consideram impuros, esses tambem pensam que e necessario  ceifar uma parte da populacao de todo o mundo para que sobre comida para os muculmanos, nao acha nao?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu71MkujVMEkZ",
                    "user": "Tati DB",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559880,
                    "commentText": "+Tereza da Cruz Thompson https://www.facebook.com/israel.brasil.5/videos/vb.169622066550322/504449309734261/?type=2&theater",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu71MlMPd3UZl",
                    "user": "Tati DB",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559882,
                    "commentText": "+Anabela Jalles https://www.facebook.com/israel.brasil.5/videos/vb.169622066550322/504422856403573/?type=2&theater",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu71Trl956bTy",
                    "user": "Anabela Jalles",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559883,
                    "commentText": "+Tereza da Cruz Thompson  desculpa, s\u00f3 agora apareceu a notifica\u00e7\u00e3o da tua resposta... ao fim dum m\u00eas? Haja paci\u00eancia...! Respondendo \u00e0 tua pergunta, n\u00e3o concordo muito contigo, porque os mu\u00e7ulmanos est\u00e3o preocupados sim com uma coisa apenas: dominar e islamizar o mundo inteiro. S\u00e3o obcecados pelo Isl\u00e3o,  guiam-se pelo Alcor\u00e3o a cada passo e procriam imenso para aumentar o seu dom\u00ednio rapidamente.\nMatam os infi\u00e9is, os n\u00e3o mu\u00e7ulmanos e tudo o que n\u00e3o seja inteiramente a favor do Islao.Todas as quest\u00f5es que o mundo ocidental se preocupa \u00e9 absolutamente lixo no conceito deles. Repara que, enquanto o mundo isl\u00e2mico vive na <b> idade </b>m\u00e9dia, o mundo ocidental evol\u00fae e se moderniza. Em simult\u00e2neo alimentam o \u00f3dio que por n\u00f3s nutrem usufruindo de toda a nossa evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e alguma moderniza\u00e7\u00e3o. Assim v\u00e3o \"abra\u00e7ando\" o mundo ocidental (e n\u00e3o s\u00f3...) com os tent\u00e1culos da crueldade e do terror ideol\u00f3gico. A Europa n\u00e3o pode seguir, com uma invas\u00e3o de milhares de seres formatados h\u00e1 2 000 anos!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu71UADaM24u7",
                    "user": "Tati DB",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559885,
                    "commentText": "+Anabela Jalles  https://www.facebook.com/MulheresContraoIsla/videos/1514485485534114/?pnref=story                    Anabela .... \u00e9 dif\u00edcil falar sobre isso com a maioria das pessoas , est\u00e3o todas cegas com a necessidade de demonstrar bondade e n\u00e3o sabem separar as coisas,  confundem ajudar refugiados com 'alimentar' essa doutrina disfar\u00e7ada de religi\u00e3o , uma coisa \u00e9 a Europa sentir-se obrigada a ajudar esses seres humanos ,outra coisa e deixar o Isl\u00e3o fazer o que quer e bem entende  no mundo a fora ... quando puder veja os v\u00eddeos que eu partilhei com vcs ... \u00e9 assustados",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu71VCy70vNLa",
                    "user": "Anabela Jalles",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559887,
                    "commentText": "+Tati DB Vou ver os v\u00eddeos logo que possa. Sim \u00e9 verdade que a maioria das pessoas n\u00e3o querem \u00abver\u00bb COM OLHOS DE VER o \u00f3bvio. N\u00e3o \u00e9 preciso ser-se um expert na mat\u00e9ria para se antever em que vai dar tudo isto. N\u00e3o sei se \u00e9s portuguesa, mas sabes que os l\u00edderes europeus n\u00e3o apitam em nada, n\u00e3o lideram cois\u00edssima nenhuma... vai da\u00ed parece que fizeram umas negociatas chorudas de gaz/petr\u00f3leo em troca de m\u00e3o-de-obra barata... deu nisto que se v\u00ea! \nOs pol\u00edticos \u00e9 que firmam acordos e neg\u00f3cios para ficarem bem na foto dos apertos de m\u00e3o, mas somos n\u00f3s que temos que levar com o islamismo aos milhares pelos olhos dentro...\nIsto ainda vai dar muita merda... oh se vai...!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu89MoVRf_RHd",
                    "user": "isnei t lopes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559888,
                    "commentText": "\u00e9 isso mesmo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu89MpFoO7TTF",
                    "user": "isnei t lopes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561993,
                    "commentText": "anabela, aqui no brasil teve uma mesquita que postou numa rede social, que em 50 anos vao varrer o cristianismo do brasil, vao eleger politicos, vao mudar as leis e implantar a sharia, e tocar o terror no cora\u00e7ao dos infieis, dos incredulos e tudo mais, isso com apoio da esquerda.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu89Mqj8mZL-f",
                    "user": "Tati DB",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561996,
                    "commentText": "+isnei t lopes       ..... ol\u00e1! tem um link disso ?? gostaria de ver ... mas n\u00e3o duvide , n\u00e3o faz muito tempo que a P\u00e9rsia virou Ir\u00e3   ... primeiro vem o caos ,eles precisam do caos e dai no meio te todas as fragilidades de uma\n<b> na\u00e7\u00e3o </b>o Islam entra ditando as regras .... no Brasil o caos n\u00e3o \u00e9 coisa muito dif\u00edcil de ser instalado :( infelizmente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu89NLRyTnaNG",
                    "user": "isnei t lopes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561997,
                    "commentText": "ola taty, tenho o print da pagina, mas nao sei como postar aqui.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu89OJhqFEYw4",
                    "user": "Tati DB",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561999,
                    "commentText": "Voc\u00ea tem Facebook??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu89PbJwneUJ4",
                    "user": "isnei t lopes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533562003,
                    "commentText": "+Tati DB isnei lopes teixeira, tati",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu89R4auvO_Yk",
                    "user": "Tati DB",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533562004,
                    "commentText": "https://www.facebook.com/isneilopes.teixeira/likes\nenviei uma mensagem para esse perfil ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu89RiWmaBSdS",
                    "user": "isnei t lopes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533562006,
                    "commentText": "+Tati DB ola tati, esse perfil nao existe mais. costuma aparecer \" isnei lopes teixeira\" ou passa o seu ai que eu add.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiwuSuOPv4WaHgCoAEC.83yfhGnnIqu89S5ucmhOEX",
                    "user": "Tati DB",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533562008,
                    "commentText": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=962508467118271&set=a.254955427873582.53305.100000773808871&type=3&theater",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi1W3qgIORMLngCoAEC",
            "user": "Almir Bispo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558546,
            "commentText": "Lembra de Kadafi ? Assad ? Saddam ?\nQuem mandou financiar terrorismo nos paises dos imigrantes.Agora chupa que \u00e9 UVA!!!",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghSo3PYzYDLJXgCoAEC",
            "user": "Almir Bispo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558548,
            "commentText": "Nazismo do seculo 21.A <b> vagabunda </b>da Angela Merkel,O genocidae do Sarkozy e holande e os Terrorista da Coroa inglesa tem obriga\u00e7\u00e3o MORAL (com RESPALDO DIVINO) de acolher estes imigrantes.\nVoc\u00eas lembram quando a Organiza\u00e7\u00e3o Terrorista do atlantico Norte destruiu o Estdo L\u00edbio entregando na Maos de Terrorista? E Da Siria ? E Do Mali ?\nObriga\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghSo3PYzYDLJXgCoAEC.83w8d8Klx2T7-VxRnNLut5",
                    "user": "Anabela Jalles",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559630,
                    "commentText": "O problema \u00e9 que est\u00e3o a resolver a crise dos migrantes com o cora\u00e7\u00e3o em vez da raz\u00e3o...\nIsto n\u00e3o \u00e9 nada simples de ser resolvido mas a pior das asneiras que a Europa podia fazer foi ter aberto as portas ao \"projecto\" isl\u00e2mico de dominar a civiliza\u00e7\u00e3o ocidental.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghSo3PYzYDLJXgCoAEC.83w8d8Klx2T7-cJKD4CnKt",
                    "user": "Lukas Delmondes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559631,
                    "commentText": "+Almir Bispo 'A <b> vagabunda </b>da Angela Merkel,O genocidae do Sarkozy e holande e os Terrorista da Coroa inglesa tem obriga\u00e7\u00e3o MORAL (com RESPALDO DIVINO) de acolher estes imigrantes.''\n\nU\u00e9, e os ricos estados \u00e1rabes ? eles tbm n\u00e3o tem ?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Vagabunda"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Vagabunda"
            ]
        },
        {
            "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC",
            "user": "rubia mota",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558550,
            "commentText": "\"os alem\u00e3es s\u00e3o obrigados acolher algu\u00e9m ?\" N\u00e3o, n\u00e3o s\u00e3o obrigados, mas s\u00f3 quem vive em um pais cheio de conflito sabe o que \u00e9 viver sem saber se vai acordar vivo no outro dia, fora que eles seriam perderiam a chance de continuar crescendo, sim, isso mesmo que voc\u00ea leu, por qu\u00ea a Alemanha carece de m\u00e3o de obra, e os refugiados precisam de emprego, ent\u00e3o os refugiados ter\u00e3o a oportunidade de trabalhar e a Alemanha n\u00e3o vai estagnar a sua produ\u00e7\u00e3o j\u00e1 que ela \u00e9 um pais \" que est\u00e1 envelhecendo\" pois n\u00e3o tem jovens para a linha de produ\u00e7\u00e3o, boa parte da popula\u00e7\u00e3o esta se aposentando, a pr\u00f3pria chanceler da Alemanha disse que os refugiados v\u00e3o mudar o pais, se os pr\u00f3prios alem\u00e3es est\u00e3o dispostos a ter os refugiados em seu territ\u00f3rio, o que h\u00e1 de mal nisso, vai ser uma troca de favores muito bem vindas para os dois povos. \u00c9 rid\u00edculo o preconceito das pessoas...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 14,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA7-OT7QufzuH",
                    "user": "Anabela Jalles",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559998,
                    "commentText": "N\u00e3o sei se \u00e9 inocente\nIng\u00e9nua\nOu burra mesmo...",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA7-Of3RHaRRR",
                    "user": "rubia mota",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560002,
                    "commentText": "+Anabela Jalles Primeiramente n\u00e3o sou nada disso que vc falou,  e parab\u00e9ns pela sua educa\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o estou falando dos imigrantes do Isl\u00e3 mas de outros imigrantes que como disse a PR\u00d3PRIA CHANCELER ALEM\u00c3 disse que o governo est\u00e1 disposto a receber. Independente  da sua opini\u00e3o n\u00e3o ofendi voc\u00ea em nenhum momento,  \u00e9 a sua grosseria s\u00f3 mostra o quanto o seu argumento \u00e9 fr\u00e1gil.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA7-P_CMCZNh_",
                    "user": "Pedro Pinto",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560003,
                    "commentText": "concordo apenas se fossem cristaos nao intressa a cor agora sendo mulcumanos pode ser bastante perigoso nao podemos pensar so na seguran\u00e7a dos outros tambem temos de pensar na nossa e sabe bem que nao falo a toa basta ver em fran\u00e7a o que aconteceu no charlie hebdo",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA7-QRWZfmyiF",
                    "user": "Anabela Jalles",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560005,
                    "commentText": "Rubia Mota desculpe se a ofendi mas n\u00e3o quiz isso de todo, a palavra \"burra\" foi para refor\u00e7ar a frase, e porqu\u00ea?\nNos dias que correm n\u00e3o se pode ser t\u00e3o ing\u00e9nua como demonstrou ser no coment\u00e1rio que fez.\nJ\u00e1 pensou no que vai acontecer \u00e0 Europa? J\u00e1 pensou que tudo o que est\u00e1 a acontecer, que envolva os imigrantes mul\u00e7ulmanos, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o somente o que parece ser? \nN\u00e3o vale a pena estar aqui a escrever, leia tudo o que puder e tire as suas conclus\u00f5es sobre este tsunami mul\u00e7ulmano.\nMais uma vez desculpe, tem toda a raz\u00e3o, n\u00e3o deveria ter dito isso. Mas leia muito, se puder...!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA7-dSo_qomvc",
                    "user": "Rafael Batista",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560007,
                    "commentText": "@Jorge Luiz Cuono\u00a0Esses que voc\u00ea citou, n\u00e3o degolavam, quem n\u00e3o os seguiam!!sem mas",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA7-fUgA7dYWW",
                    "user": "Anabela Jalles",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560009,
                    "commentText": "+Jorge Luiz Cuono apenas falei em mul\u00e7ulmanos e se \u00e9 ou n\u00e3o cita\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m, n\u00e3o sei, apenas falo do que sei na primeira pessoa e nada mais tenho que esplicar. \u00c9 a minha opini\u00e3o.\nComo gostava que n\u00e3o fosse assim, seria sinal que viveriamos todos um conto de fadas... mas de magia nem sinal...\u00e9 vida real!\nOs mul\u00e7ulmanos at\u00e9 aqui odiavam a Europa, a Am\u00e9rica, a civiliza\u00e7\u00e3o ocidental ... Que est\u00e3o todos a fazer aqui deste lado? Tem alguma cita\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m ou quer que eu lha d\u00ea???",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA7-ftQ1o3S8X",
                    "user": "Pedro Pinto",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560010,
                    "commentText": "quando se e <b> refugiado </b>e se tem medo de viver no proprio pais e se quer paz nao se escolhe um unico pais para viver fica-se em qualquer pais que haja paz o que nao e o caso todos querem ir para alemanha o que me faz pensar que e mais uma emigra\u00e7ao do foro economico do que propriamente para fugir da guerra ! porque nao vao para portugal ou fran\u00e7a ou espanha italia como repararam ninguem ker ficar nesses paises entao a pergunta fica no ar sera que tao mesmo a fugir da guerra??????",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Refugiado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA7-fviFtNxa5",
                    "user": "Anabela Jalles",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560012,
                    "commentText": "+Pedro Pinto  claro que n\u00e3o Pedro, e repare que eles est\u00e3o em <b> idade </b>de combater e viraram costas aos seus pa\u00edses deixando as fam\u00edlias para tr\u00e1s.\nS\u00f3 a Siria est\u00e1 oficialmente em guerra h\u00e1 cinco anos e s\u00f3 agora se lembraram de virem TODOS AO MESMO TEMPO e porqu\u00ea?\nPara al\u00e9m de muitas coisas por explicar e outras tantas que sabemos bem qual a verdadeira inten\u00e7\u00e3o, h\u00e1 uma raz\u00e3o bem forte que n\u00e3o entendo: a Alemanha fez campanha nas Tv's do M\u00e9dio-Oriente para recrutar m\u00e3o-de-obra mu\u00e7ulmana aos milhares e em troca lhes daria dinheiro e habita\u00e7\u00e3o. Isso foi m\u00fasica para os ouvidos deles. Algu\u00e9m me explica o que querem estes lideres de merda???",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA7-fzq-36DB8",
                    "user": "Pedro Pinto",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560014,
                    "commentText": "bem anabela escandaloso e o presidente da caritas portugal que veja e uma intitui\u00e7ao de solidariedade veio dizer que os bancos que ficaram com as casas que as familias portuguesas que nao puderam pagar o emprestimo da casa devido a terem ficado desempregados por causa da crise deveriam ser dadas aos refugiados veja so esta afirma\u00e7ao quer dizer ele nem se pergunta o que e feito da familia que ficou sem a casa e ridiculo nao e?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA7-hEQ3AUe6r",
                    "user": "Lukas Delmondes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560015,
                    "commentText": "+rubia mota ''N\u00e3o, n\u00e3o s\u00e3o obrigados, mas s\u00f3 quem vive em um pais cheio de conflito sabe o que \u00e9 viver sem saber se vai acordar vivo no outro dia''\n\n\nPara de drama, garota. Eles imigraram para a Europa em busca de welfare state n\u00e3o para fugir da guerra.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA7-hEaoJUJcw",
                    "user": "Lukas Delmondes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561757,
                    "commentText": "+rubia mota ''a pr\u00f3pria chanceler da Alemanha disse que os refugiados v\u00e3o mudar o pais''\n\nIsso eles v\u00e3o, que o diga a fran\u00e7a kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA7-hHnX6CGEa",
                    "user": "rubia mota",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561759,
                    "commentText": "+Lukas delmondes Drama?  \u00c9 voc\u00ea n\u00e3o sabe mesmo o que est\u00e1 acontecendo. N\u00e3o \u00e9 drama \u00e9 a minha opini\u00e3o,  se veio aqui s\u00f3 pra dizer isso deveria ter guardado a sua opini\u00e3o pra voc\u00ea.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA7-hJooQG3BG",
                    "user": "Lukas Delmondes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533561761,
                    "commentText": "@rubia mota\nOs imigrantes que estavam fugindo da guerra foram para o L\u00edbano e Turquia.\nOs que foram para a Europa querem viver de welfare state.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggHOrGJUmgE0ngCoAEC.83rCKhfCvfA8Q9QhiRzRIX",
                    "user": "Karen Coverdale",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069561762,
                    "commentText": "rubia mota o povo t\u00e1 \u00e9 sendo massacrado, saqueado, sofrendo viol\u00eancia e vendo suas mulheres e crian\u00e7as sendo violadas. J\u00e1 tem muito europeu puto de raiva que acordou para ver a merda que essa Chanceler alem\u00e3 est\u00e1 fazendo e fez com essa pol\u00edtica de refugiados. A maior parte desses refugiados S\u00c3O HOMENS. Eles n\u00e3o querem ir pra pa\u00eds pobre n\u00e3o, os espertinhos v\u00e3o para pa\u00edses ricos j\u00e1 sabendo do que o governo dar\u00e1 a eles. S\u00e3o oportunistas, safados que n\u00e3o respeitam nada al\u00e9m de sua religi\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh87ch5wvIPzHgCoAEC",
            "user": "Alexandre Katz",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558552,
            "commentText": "Isso nao \u00e9 quest\u00e3o de <b> racismo,</b> isso \u00e9 quest\u00e3o de seguran\u00e7a, eles v\u00e3o chegar l\u00e1 e v\u00e3o acabar com a economia do pa\u00eds como fizer no pa\u00eds de origem",
            "likes": 93,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh87ch5wvIPzHgCoAEC.83ksiGLmaOc8i_key8Q-UA",
                    "user": "Helio Rapazolline Gabrecht Holpe",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532875959797,
                    "commentText": "KKKK IMBECIL",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh87ch5wvIPzHgCoAEC.83ksiGLmaOc8rHF7j1U-7-",
                    "user": "Dumon Swayze",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551365559800,
                    "commentText": "@Rack\u00e9l de Brito S\u00e9rio mesmo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh87ch5wvIPzHgCoAEC.83ksiGLmaOc8s-b5VWPJyM",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871159802,
                    "commentText": "IMBECIL KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh87ch5wvIPzHgCoAEC.83ksiGLmaOc8s-bQk8P-zJ",
                    "user": "LORD Rammstain",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871159805,
                    "commentText": "@Regis Eduardo Aielo  tua mae",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh87ch5wvIPzHgCoAEC.83ksiGLmaOc8s-brs9MqRl",
                    "user": "LORD Rammstain",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871159807,
                    "commentText": "@Regis Eduardo Aielo n\u00e3o dialogo com sub ra\u00e7a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh87ch5wvIPzHgCoAEC.83ksiGLmaOc8s-bz-tyz0P",
                    "user": "LORD Rammstain",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871159809,
                    "commentText": "@Regis Eduardo Aielo boa pm",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh87ch5wvIPzHgCoAEC.83ksiGLmaOc8sf2-gtfE_R",
                    "user": "Marx is dead",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871159810,
                    "commentText": "os europeus acabaram com a economia brasileira e roubaram todos os empregos dos negros libertados em 1888.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh87ch5wvIPzHgCoAEC.83ksiGLmaOc8u-BjUQQJ6u",
                    "user": "Wakame Kat",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556549559812,
                    "commentText": "@Marx is dead eles fizeram a mesma coisa com os pa\u00edses asi\u00e1ticos, e a\u00ed? Os asi\u00e1ticos (Jap\u00e3o, China, Coreia do Sul)est\u00e3o vindo comprar d\u00edvida hist\u00f3rica ou s\u00e3o as maiores pot\u00eancias?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh87ch5wvIPzHgCoAEC.83ksiGLmaOc8u-KVD3lD4v",
                    "user": "Marx is dead",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556549559814,
                    "commentText": "@Wakame Kat Na asia os europeus levaram emprendimentos. aqui os arruelas roubaram empregos dos negros livres, o governo <b> racista </b>deu subsidio para  contrata\u00e7ao de brancos. nao estou pregando revanchismo mas penso que eles nao podem impedir quem imigra para trabalhar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh87ch5wvIPzHgCoAEC.83ksiGLmaOc8u-ODPx-CFG",
                    "user": "Wakame Kat",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556549559816,
                    "commentText": "@Marx is dead e q culpa os europeus atuais tem com isso? Por exemplo os alem\u00e3es, n\u00e3o foram eles q quase acabaram com os judeus? E s\u00e3o os judeus Q est\u00e3o imigrado pra l\u00e1?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh87ch5wvIPzHgCoAEC.83ksiGLmaOc8u-PNUlDVuW",
                    "user": "Marx is dead",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556549561705,
                    "commentText": "@Wakame Kat eu disse que nao tenho revanchismo. e que a europa devia permitir a imigra\u00e7ao de trabalhadores que querem ser produtivos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh87ch5wvIPzHgCoAEC.83ksiGLmaOc8u-VEjLn0NL",
                    "user": "Wakame Kat",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556549561706,
                    "commentText": "@Marx is dead e ela permite, j\u00e1 ouviu falar de empreitera? Quem entra no pa\u00eds por empreitera n\u00e3o \u00e9 <b> IMIGRANTE,</b> n tem nada ver o q vc tava tentando relacionar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UggBRnZrWZPdDHgCoAEC",
            "user": "wellington 1911",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558554,
            "commentText": "T\u00e1 pensando que \u00e9 bagun\u00e7ado assim entra quem quer sem saber quem s\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjyMiBKtS-Yv3gCoAEC",
            "user": "DOUSPER STRIKER",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558556,
            "commentText": "O que deixa de cara e que eles s\u00f3 querem SUPER POTENCIAS MUNDIAL Alemanha , su\u00ed\u00e7a e etc., Est\u00e3o igual a Um famoso movimento MST s\u00f3 querem terras fazendas produtivas. Para ter vit\u00f3ria tem que haver guerra, lutar pelos seus direitos e n\u00e3o fugirem igual a ratos. Deveriam pedir ajudar para armamento e treinamento para lutar contra aqueles terroristas, mas n\u00e3o preferem fugir. Enquanto v\u00e1rios morrem lutando com armas defasadas em punho para defender seu pais e sua fam\u00edlia.\nNa minha opini\u00e3o s\u00e3o traidores de sua <b> na\u00e7\u00e3o,</b> pois a entregam nas m\u00e3os de terroristas.",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjyMiBKtS-Yv3gCoAEC.83eSLOVyNDs7-L1ETKKao5",
                    "user": "Lucas Pato",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559767,
                    "commentText": "+DOUSPER STRIKER  falou o cara que nunca esteve em ao mesmo em um \ntiroteio, tu n\u00e3o pode julgar algo que ao  mesmo vc nunca presenciou",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjyMiBKtS-Yv3gCoAEC.83eSLOVyNDs7-LFwyUKErg",
                    "user": "DOUSPER STRIKER",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559770,
                    "commentText": "Como voc\u00ea sabe que nunca presenciei um tiroteio?. Por um acaso mora comigo?.\nPrimeiro n\u00e3o julguei ningu\u00e9m, simplesmente \u00e9 fato como o pr\u00f3prio v\u00eddeo mostra. fugir \u00e9 mais f\u00e1cil doque encarar a realidade. se fosse assim o povo aqui do rio de janeiro iria pedir refugio para Alemanha tamb\u00e9m.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjyMiBKtS-Yv3gCoAEC.83eSLOVyNDs7-LPR5PiEHS",
                    "user": "Lucas Pato",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559772,
                    "commentText": "+DOUSPER STRIKER bah cara, pelos coment\u00e1rios teus e de um pessoal ai embaixo, acho q n\u00e3o vale pena esse debate com vcs, abra\u00e7o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjyMiBKtS-Yv3gCoAEC.83eSLOVyNDs7-tvQ0qmJI0",
                    "user": "Lukas Delmondes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559773,
                    "commentText": "+DOUSPER STRIKER Eles querem viver de welfare state",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjyMiBKtS-Yv3gCoAEC.83eSLOVyNDs704C_5owDci",
                    "user": "Erica Santana",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533559776,
                    "commentText": "+DOUSPER STRIKER olha esses terroristas est\u00e3o sendo patrocinados por\"gente  \" muito rica q ganha com a guerra sao armazenamento pesado e tecnologia dada aos terroristas e esse povo tem o governo pobre pra se defender deles.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC",
            "user": "Old Guerrilla",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558558,
            "commentText": "Mas \u00e9 o fim do mundo msm cara, os alem\u00e3es s\u00e3o obrigados acolher alguem ?\nvcs que acham que sim, s\u00e3o genocidas, pq querem acabar com a cultura de um pais a longo prazo\nalem\u00e3es \u00f1 tem nenhuma divida historica com negros, ent\u00e3o deixem um pa\u00eds de uma unica <b> etnia </b>em paz !",
            "likes": 68,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 20,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb87TxLIOAwF4",
                    "user": "Lana Marx",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533560220,
                    "commentText": "uma \u00fanica <b> etnia?</b>",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Etnia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8OIG-jEqQFw",
                    "user": "The celtic warrior",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069560222,
                    "commentText": "Old Guerrilla Sim, est\u00e3o a tomar tudo...\nestupram e matam, e o povo europeu n\u00e3o pode fazer nada.",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8P-ln-FpyMC",
                    "user": "PATTU Games",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069560223,
                    "commentText": "qual a divida historica deles com os mu\u00e7ulmanos q est\u00e3o aterrorizando o pa\u00eds deles? sua justificativa \u00e9 nula nesse caso",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8P-lsPHdSHb",
                    "user": "PATTU Games",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069560226,
                    "commentText": "me fale uma reportagem aonde os NEGROS imigrantes est\u00e3o estuprando os europeus?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8P-n-RoxiDJ",
                    "user": "The celtic warrior",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069560227,
                    "commentText": "junior marques A TV nunca mostra\nsempre favorece aos negros, afinal s\u00e3o um povo f\u00e1cil de serem levados como gado.\n\nmas se tu procurar... vai encontrar",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8XfIuISYVI-",
                    "user": "ludovic leal",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605560229,
                    "commentText": "nada aver todos n\u00e3o samos igual seres humanos !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8XlZFhVoc8F",
                    "user": "Prometheus",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605560231,
                    "commentText": "junior marques tem v\u00e1rias reportagens, seu est\u00fapido. Procura no YouTube os estupros em massa no r\u00e9veillon de col\u00f4nia, na Alemanha. Est\u00e1 tendo v\u00e1rios roubos e estupros em Roma, cometidos por esses africanos selvagens.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8XtvfPzIuLV",
                    "user": "Mauriat Jacques",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605560232,
                    "commentText": "e  os brancos que estupram osproprios  brancos europeus ?? s\u00e3o proibidos de entrar tbm no tr\u00e9m ?? ou s\u00f3 se aplica quando a pessoa \u00e9 de cor diferente ??",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8XxMAfcGbNE",
                    "user": "Alessandra Marim",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605562107,
                    "commentText": "Old Guerrilla vc ta falando logo de um pa\u00eds que teve o maior nazista no poder, n\u00e3o tem d\u00edvida?'-'",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8Y0zmq3JSzw",
                    "user": "JAN USA",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605562108,
                    "commentText": "por isso eu sou a favor de esculachar italianos alem\u00e3es no Brasil sim. tem q esculachar esse povo mesmo. mesmo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8Zzx4Krpj6I",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605562109,
                    "commentText": "Breaking Heisenberg   Agrade\u00e7a  a eles por  vc  ter oq comer  hoje amigo \nAfinal  SP    e praticamente um cidade  italiana \nSul  e praticamente uma regi\u00e3o   italiana e  alem\u00e3",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8ZzxCRxb40e",
                    "user": "Isabele",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605562111,
                    "commentText": "It\u00e1lia countryball nada haver kkkk (e olha que a minha familia por parte de m\u00e3e  \u00e9 toda intaliana)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8fySqbjaUqi",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605562112,
                    "commentText": "https://youtu.be/Ee8cRP1g3jE https://youtu.be/-mRxd8U0sdY https://youtu.be/SUCw3VXCmA0 \nAssista todos com aten\u00e7\u00e3o e vc vai ver.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8fyTJLJYWOe",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605562114,
                    "commentText": "Quando teve a segunda e primeira WW varioa pessoas vieram pro brasil pra ser mais especifico no sul onde eles trabalhavam e adotaram a bandeira brasileira como sua patria e hoje o sul e o sudeste tambem, mas no sul que \u00e9 a regi\u00e3o mais desenvolvida do Brasil a unica que a economia subiu desde 2014.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8fyTfVuippy",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605562115,
                    "commentText": "Alessandra Marim 1 que se n\u00e3o fosse a europa e o cristianismo o mundo n teria descoberto nem um ter\u00e7o do que agente tem agora. Pelo seu pensamento vc tem divida com o paraguai por ter matado metade da popula\u00e7\u00e3o e pegar metade do territorio. Mesmo n\u00e3o tendo vivido na epoca.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8jcOXlZPsI3",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535554362117,
                    "commentText": "PATTU Games n\u00e3o tem reportagem porque a m\u00eddia \u00e9 marxista ,justamente a favor dos refugiados ...eles n\u00e3o iam mostrar algo na TV que mostra que eles mesmos est\u00e3o errados...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8qIkPk8Iqnc",
                    "user": "Malbec Malbec",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548773562118,
                    "commentText": "@Mauriat Jacques a maioria dos estupros na Europa hoje s\u00e3o praticados por imigrantes afro-isl\u00e2micos (estude o exemplo da Noruega e Su\u00e9cia). Al\u00e9m disso, um <b> branco </b>europeu, mesmo que pratique um crime, tem cidadania e isso d\u00e1 a ele direitos. Pare de se vitimizar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8scFItkVs9g",
                    "user": "Breno Modesto",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871162119,
                    "commentText": "Old Guerrilla, seu fake <b> imbecil.</b>\n\nQual cultura \u00e9 imut\u00e1vel? Qual cultura \u00e9 pura e \u00fanica?\n\nEstude um pouco, sem<b>  imbecil</b> de merda. O povo alem\u00e3o \u00e9 formado pela uni\u00e3o de m\u00faltiplas culturas e outros povos. A Unifica\u00e7\u00e3o alem\u00e3 \u00e9 coisa de menos de 200 anos<b> , imbeci</b>l de merda.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8sdfPz8zfie",
                    "user": "Malbec Malbec",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553871162121,
                    "commentText": "@Breno Modesto S\u00f3 pela maneira como se manifesta percebe-se tua falta de raz\u00e3o. E o Old Guerrilha est\u00e1 certo: os alem\u00e3es n\u00e3o tem obriga\u00e7\u00e3o nenhuma de africanizar a cultura deles.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLsEhOomGu4HgCoAEC.83Y3T5wANtb8uCtOojGq8_",
                    "user": "Breno Modesto",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556549562122,
                    "commentText": "@Malbec Malbec os alemaes nao querem africanizar sua cultura, prezado fake?\nEntap que parem de financiar guerras na Africa subsaariana, parem de financiar via otan grupos terroristas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Etnia"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugia2WSG_oLbr3gCoAEC",
            "user": "hiromibr",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558560,
            "commentText": "Comunista s\u00f3 apoia imigra\u00e7\u00e3o nos pa\u00edses dos outros. Por que a R\u00fassia n\u00e3o resgata 1 bilh\u00e3o de imigrantes no seu territ\u00f3rio",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugia2WSG_oLbr3gCoAEC.82IEWqkB0jA8Q9NrNUuPCc",
                    "user": "Karen Coverdale",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069559848,
                    "commentText": "hiromibr terroristas j\u00e1 est\u00e3o na R\u00fassia em lugares como Moscou. Os isl\u00e2micos que est\u00e3o na R\u00fassia geralmente s\u00e3o do C\u00e1ucaso. Os Russos n\u00e3o s\u00e3o idiotas, s\u00e3o patriotas, defendem suas mulheres, crian\u00e7as e pa\u00eds. A Europa, tirando a Polonia, ficar\u00e1 na merda e pobreza se continuar assim.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugia2WSG_oLbr3gCoAEC.82IEWqkB0jA8VheNZRQqRM",
                    "user": "Joao Victor",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605559850,
                    "commentText": "Na verdade todo o Visegrad (V4) um grupo de 4 pa\u00edses que est\u00e3o conseguindo evitar ataques terroristas por exemplo e a R\u00fassia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugia2WSG_oLbr3gCoAEC.82IEWqkB0jA8ZzxYZXoOKs",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605559852,
                    "commentText": "hiromibr  T\u00e1 loco  se os ze  bombinhas  conquistarem aquele lugar  estamos fudidos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugia2WSG_oLbr3gCoAEC.82IEWqkB0jA8hKp-x8Wkf_",
                    "user": "LFTB",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530283959854,
                    "commentText": "A R\u00fassia \u00e9 o segundo pa\u00eds do mundo com maior popula\u00e7\u00e3o de imigrantes, s\u00f3 perde pros EUA. Estuda um pouco antes de falar coisa que n\u00e3o sabe.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Uggjqb39MnrAi3gCoAEC",
            "user": "olinda de azevedo marques marques",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533558563,
            "commentText": "Meu DEUS! eu n\u00e3o acredito que li comentarios racistas deste modo o que \u00e9 isso temos que nos unirmos e rezar para Deus nos ajudar chega de injusti\u00e7a abaixo o <b> racismo </b>abaixo tudo que nos afasta de DEUS",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC",
            "user": "carlos jose",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533583092,
            "commentText": "Est\u00e3o certas as autoridades da It\u00e1lia e da Alemanha s\u00e3o pa\u00edses de primeiro mundo, n\u00e3o \u00e9 igual ao Brasil que deixas essas miseras como os haitianos, que n\u00e3o tem nada a oferecer s\u00f3 mesmo tirar nosso trabalho, fora haitianos e governo Dilma.",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 17,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ71Tm5yluRLL",
                    "user": "Controle-Remoto",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533584489,
                    "commentText": "+carlos jose Se fosse cidad\u00e3o europeu entrando no Brasil n\u00e3o teria nenhum problema ne,\u00a0 <b> RACISTA </b>FILHO DA<b>  PUTA</b>.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ71U1UnoZfEp",
                    "user": "Lukas Delmondes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533584491,
                    "commentText": "+carlos jose \u00c9 prefer\u00edvel 100 mil haitianos a 10 mil mu\u00e7ulmanos",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ72-ZGRXcQBA",
                    "user": "Sophie Ellis-Bextor",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533584492,
                    "commentText": "Tem muitos haitianos que vem para c\u00e1 em busca de emprego e que envia dinheiro para familiares. Deixa de ser preconceituoso,  eles n\u00e3o est\u00e3o parasitando.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ727ove4ryll",
                    "user": "Arturest",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533584494,
                    "commentText": "+Controle-Remoto N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de <b> ra\u00e7a,</b> \u00e9 quest\u00e3o de diferen\u00e7a de cultura. Pa\u00edses mu\u00e7ulmanos e muitos africanos tem cultura oposta \u00e0 Europeia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ727qy6MuREI",
                    "user": "Controle-Remoto",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533584495,
                    "commentText": "a cultura do mundo inteiro se chama d\u00f3lar...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ73FkEqenh5C",
                    "user": "sheo shipperiinng",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533584496,
                    "commentText": "+Lukas delmondes apenas mulheres e crian\u00e7as os homens que fiquem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ73FkNAgCaYz",
                    "user": "sheo shipperiinng",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533584498,
                    "commentText": "+Controle-Remoto maldito dolar odeio os EUA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ8AI0F-tq3jp",
                    "user": "Lex Luthor",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533584500,
                    "commentText": "+carlos jose \u00c9 por causa de gente nojenta feito voc\u00ea que a esquerda vem crescendo no mundo todo, a direita s\u00f3 tem <b> psicopata </b>FDP igual voc\u00ea, seu escroto!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Psicopata"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ8PpnsusOw6D",
                    "user": "maicon silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069584501,
                    "commentText": "Que isso, dizer que eles v\u00e3o roubar nossos empregos, eles v\u00e3o e se juntar com esses vagabundos daqui que recebem esmolas do governo, aqui na minha regi\u00e3o ta cheio, mas poucos est\u00e3o trabalhando.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ8Q9OWNmx5VM",
                    "user": "Karen Coverdale",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069585005,
                    "commentText": "maicon silva aqui no RJ, eu nunca vi nenhum. Como s\u00e3o? Como tratam as mulheres e crian\u00e7as? Respeitam nosso pa\u00eds ou querem muda-lo como islamicos fazem com a Europa?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ8XfJ6eAu1gP",
                    "user": "ludovic leal",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605585006,
                    "commentText": "ele nunca v\u00e3o tirar o seu trabalho, s\u00e3o gente que nem vc!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ8Xl_CGzoHXq",
                    "user": "Prometheus",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605585008,
                    "commentText": "Lex Luthor a esquerda t\u00e1 crescendo no mundo todo? Essa \u00e9 nova, kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ8brAiuPPOaU",
                    "user": "Eternity Pill",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605585009,
                    "commentText": "Se um sujeito se desloca de um lugar para outro afim de ser contratado e ganhar seu dinheiro honesto atrav\u00e9s de trabalho e n\u00e3o viver a custa do governo, eu n\u00e3o posso ser contra esse cara. Simples.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ8hSYUMRxR5I",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530283985011,
                    "commentText": "Querem destruir a cultura crist\u00e3 europeia que ja esta em decadencia por causa desse sionismo nojento, querem destruir o direito romano, a cultura com tanta historia, t\u00e3o desenvolvida, avan\u00e7ada a s\u00e9culos, n\u00e3o so a europeia mas a do leste asiatico que tambem esta sendo amea\u00e7ada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ8hSYW-V3SKW",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530283985013,
                    "commentText": "Quando os alemaes,poloneses,russos,italianos fugiram da segunda guerra mundial eles vieram pro sul com sua cultura, mesmo se adaptando \u00e1 do pa\u00eds o modo de viver era o mesmo. J\u00e1 os mu\u00e7ulmanos tambem levam sua cultura pra Europa, cultura que trata mulheres como menos que animais, mata homossexuais, apoia a SHARIA e querem que os europeus mesmo se adaptem \u00e1 ela a for\u00e7a no proprio pa\u00eds.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ8hSYXMXm0wz",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530283985014,
                    "commentText": "Essas pessoas que fugiram da segunda guerra mundial n\u00e3o mataram, n\u00e3o estupraram, n\u00e3o roubaram, e sim se adaptaram, trabalharam duro, tudo pelo novo pa\u00eds e hoje a regi\u00e3o sul, a que recebeu mais imigrantes europeus foi a unica desde 2014 que a economia melhorou, e tambem tem o maior IDH do Brasil. Agora... Mu\u00e7ulmanos?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghY8s-H-SgaSngCoAEC.824P5l4YjNJ8hSYe4sdg89",
                    "user": "Jo\u00e3o Victor Ribeiro selva",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530283985016,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9 <b> racismo </b>nenhum, \u00e9 que a verdade \u00e9 crua mesmo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiiVUF3ziCCn3gCoAEC",
            "user": "jocilio batista",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464533583095,
            "commentText": "Ate quando deixarao de serem perseguidos...Eu so lamento...muito",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiiVUF3ziCCn3gCoAEC.824LGfcBfuM88CnrlgwH5a",
                    "user": "Guilherme Oliveira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464533584400,
                    "commentText": "Quando pararem de tentar implantar a sharia no pa\u00eds dos outros.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiVUF3ziCCn3gCoAEC.824LGfcBfuM8Q9PdBNAoNc",
                    "user": "Karen Coverdale",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496069584402,
                    "commentText": "jocilio batista quando eles pararem de estuprar e agredir mulheres, crian\u00e7as e homens. Quando eles pararem com a intoler\u00e2ncia religiosa que tem e de rejeitar o Ocidente tentando implantar sua cultura a for\u00e7a e viol\u00eancia. Quando eles pararem de violar mulheres e crian\u00e7as. Quando eles pararem de tratar mulheres como lixo....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiVUF3ziCCn3gCoAEC.824LGfcBfuM8Zzyrd58I4P",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527605584403,
                    "commentText": "Quando pararem  de infectar o pa\u00eds  dos outros",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}