{
    "header": {
        "title": " Jos\u00e9 Berardo mudou estatutos da associa\u00e7\u00e3o \u00e0 revelia dos credores para defender interesses pessoais ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " CDS Tv ",
        "views": "38225",
        "likes": " 221 ",
        "dislikes": " 25 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 15/05/2019 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-03 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=3egEKMJhpbw ",
        "postText": " Interven\u00e7\u00e3o da deputada Cec\u00edlia Meireles na II Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito \u00e0 Recapitaliza\u00e7\u00e3o da Caixa Geral de Dep\u00f3sitos e \u00e0 Gest\u00e3o do Banco durante a audi\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Berardo ",
        "numberPosts": " 97 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Age - Over 65s,Physical Identity - Physical Features",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Senil,Velho,Magro,Bola,Gajo,Negra,B\u00eabado",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugxh_IDL4-BD6BBNiUN4AaABAg",
            "user": "Fernando Magalhaes",
            "date": "2 hours ago",
            "timestamp": 1562161766114,
            "commentText": "Elites de caca, por isso este pa\u00eds est\u00e1,  como est\u00e1.  Mas pior do que ele s\u00e3o e foram os gestores dos bancos.  Tudo um bando de mafiosos...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwmqVT6Cig1uIpCl5h4AaABAg",
            "user": "Alvaro Cardoso",
            "date": "5 hours ago",
            "timestamp": 1562150966117,
            "commentText": "palha\u00e7ada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgymWzYAfOs_9t9H_ZF4AaABAg",
            "user": "Mike Spike",
            "date": "4 days ago",
            "timestamp": 1561823366119,
            "commentText": "AHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHAHAHAH mas que grande aldrab\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHvD3qmg_-O9JQg6F4AaABAg",
            "user": "ADVENTURE CORNER",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1561564166122,
            "commentText": "CDS  clube desportivo submarino.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz4nohIQ-uZe7RXFn94AaABAg",
            "user": "Carlos Ferreira",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1561564166124,
            "commentText": "Em casa que n\u00e3o H\u00e1 p\u00e1o, toda a gente ralha e ningu\u00e9m tem raz\u00e3o.\nPorque fez isto a...? \n\nN\u00e3o chamou...\nEnt\u00e3o e os outros, que meteram os p\u00e9s a for\u00e7a toda?\nEsses n\u00e3o s\u00e3o chamados?\nA incompetencia \u00e9 grande, das pessoas que exercem e n\u00e3o se assumem... Amigos...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwM8pLvEo88lf0EsAB4AaABAg",
            "user": "Gabriel Rocha",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1560959366127,
            "commentText": "Surreal",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgytnYP2jxc9Dp38zCl4AaABAg",
            "user": "Rita Pereira",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1560959366129,
            "commentText": "estes depotados s\u00e3o uma anedota. o berardo nao \u00e9 culpado de nada!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgytnYP2jxc9Dp38zCl4AaABAg.8wG8UklnN2V8wKzleNvmio",
                    "user": "Nuno Fusco",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1560959367902,
                    "commentText": "\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwAhgrTDNEnug5Y3GB4AaABAg",
            "user": "Rui Alves",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1560959366133,
            "commentText": "S\u00f3 em Portugal \u00e9 que algu\u00e9m pode ser capitalista ... sem capital ! O banco p\u00fablico (CGD) empresta !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydlOFsUsyyVwLjNmt4AaABAg",
            "user": "Ricardo Costa",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1560959366136,
            "commentText": "Acho muito bem que se aperte com esta gente! Mas que tenha resultados pr\u00e1ticos e que n seja apenas para \"ingl\u00eas ver\". Quem se lixa s\u00e3o sempre os mesmos... N\u00f3s, o povo! Muitos outros deveriam de ser chamados e apertados como este foi... Lu\u00eds Filipe Vieira por exemplo... Outro que deve milh\u00f5es e milh\u00f5es \u00e0 banca e que nada se passa. Tamb\u00e9m n\u00e3o deixa de ser at\u00e9 um pouco ir\u00f3nico ver os deputados todos incr\u00e9dulos com tudo isto, quando tamb\u00e9m s\u00e3o dos maiores mam\u00f5es que aqui andam neste pa\u00eds. Enfim... Espero que justi\u00e7a seja feita...e depressa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz4D_SyoXBHZ2I2aOp4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Zeferino",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1560959366138,
            "commentText": "Isto parece uma pe\u00e7a de teatro. Com todo o respeito \u00e1 Sra deputada.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxpZrc1mYfv-iVh-zl4AaABAg",
            "user": "Miguel Colsoul",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560354566141,
            "commentText": "Maravilhoso \u00e9 roubar e utilizar o mesmo dinheiro para se proteger !! \u00d3timo ciclo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw8daxqvnX3EhMKzq14AaABAg",
            "user": "Miguel Colsoul",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560354566143,
            "commentText": "O senhor Berardo \u00e9 uma marioneta de uma m\u00e1quina maior !! Muitos ganharam com certeza , outros direta ou indiretamente pagam !!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw8daxqvnX3EhMKzq14AaABAg.8w4bMrJkvHL8wLClPhODm2",
                    "user": "Full Consciousness",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1560959367576,
                    "commentText": "\u00c9 mesmo por a\u00ed...O sr Berardo pode muito bem ser apenas um testa-de-ferro e assim de certa forma ser s\u00f3 uma \u2018vitima beneficiada' para viabilizar procedimentos bem maiores e mais obscenos a um nivel bem mais alto, por parte dos verdadeiros interessados, aqueles que conhecem bem a \u2018m\u00e0quina publica', que aos seus olhos parece so servir compulsivamente os interesses proprios de quem por ela vai passando. Um processo bem antigo e que ainda sobrevive, suportado agora tambem por corrup\u00e7\u00e3o a um nivel global. Para quem tiver interesse, o passo seguinte seria descobrir at\u00e9 que ponto estar\u00e1 contaminado o sistema politico nacional pois concerteza se estende internacionalmente, da\u00ed a dificuldade de extin\u00e7\u00e3o, h\u00e1 muito mais em jogo, o verdadeiro poder at\u00e9 est\u00e1 acima dos politicos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwjCyLPRClNcJ4UkPd4AaABAg",
            "user": "Alexsandro Vc",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560354566146,
            "commentText": "farto destes politicos e povo reles . decidi n\u00e3o votar at\u00e9 que tenhamos justi\u00e7a com estes burloes todos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxHMjJNNCUEQkMonyJ4AaABAg",
            "user": "NB",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560354566148,
            "commentText": "Se reparem, o advogado tem a cara toda vermelha. Sabe que fez asneira. Pelo meio deve haver muita ilegalidade. a PJ deveria investigar este caso.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxzSfOcb-jVHrOPaHZ4AaABAg",
            "user": "NB",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560354566150,
            "commentText": "O comendador saiu dali muito mal visto. Pr\u00f3ximo passo: tirar-lhe as condecora\u00e7\u00f5es, e vender-lhe a colec\u00e7\u00e3o para pagar as d\u00edvidas. De seguida identificar os respons\u00e1veis pelos empr\u00e9stimos sem garantias e cadeia com eles. Desculpem, por um momento pensei que esta nos EUA...aqui a culpa morre solteira.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxzSfOcb-jVHrOPaHZ4AaABAg.8vyPc_R-o_Q8wCwUfGeTcd",
                    "user": "Paula Moreira",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1560959367895,
                    "commentText": "Verdade... ao ponto que chega o nosso pa\u00eds. Tristeza...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwO3u3NpuiWQSmDpOp4AaABAg",
            "user": "Alcina Botas",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560354566153,
            "commentText": "Esses energ\u00famenos que devem milh\u00f5es safam-se se algu\u00e9m da classe mais baixa dever ao Banco ou fisco s\u00e3o penalizados haja vergonha.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwOphe7p6om1yU0ubN4AaABAg",
            "user": "sandra Rosa",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560354566155,
            "commentText": "Que banda de RATOS... \nEu nao defendo , mas  como se pode auditionar uma pessoa que tem uma doen\u00e7a que \u00e9 a  ( esquisofrenia ) ??? \nPensam que os bancos portugueses s\u00e3o uns santos ??? Grande exemplo portugu\u00eas de m...\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzC6qYYCc8i541qezZ4AaABAg",
            "user": "Sergio Ferreira",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560354566158,
            "commentText": "Levem logo esse porco pra prisao nojo de homem vigarista , eu se fosse ele matava me de vergonha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzC6qYYCc8i541qezZ4AaABAg.8vvZWtxaT9b8wvhZPb3nSj",
                    "user": "Antonio Rodrigues",
                    "date": "2 hours ago",
                    "timestamp": 1562161767625,
                    "commentText": "Qem tem vergonha anda <b> magro,</b>como dizem os Espanh\u00f3is viva a Democr\u00e1cia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Magro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzmsLH6Ho3ynEfAd0h4AaABAg",
            "user": "Sergio Ferreira",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560354566161,
            "commentText": "O advogado \u00e9  outros pulha como ele",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1tF2I9188TgV21-54AaABAg",
            "user": "Sergio Ferreira",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560354566163,
            "commentText": "Prisao com esse pulha lo berardo ladrao , vigarista qiem paga \u00e9 o pivo portugu\u00eas eles continuam a roubar , quem paga os cr\u00e9ditos pulha fdp vigarista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzBQcXeay1rTcqfG1l4AaABAg",
            "user": "Cesar Valerio",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970868,
            "commentText": "Os bancos investem em obras de arte, mas dizem-te para investir na bolsa de valores ?\n\nPorque para se ser um homem de neg\u00f3cios bem sucedido voc\u00ea tem que controlar o efeito bumerangue de vender e revender !!!, isso implica nao permitir que o povo tenha grandes margens de lucro sobe os investimentos ...\nInvestir na bolsa de valores e como jogar num casino ou apostar o seu dinheiro \u2026Mais tarde o mais cedo torna-se num vicio e os ativos desactivam-se e o SR Comendador passa a ser tratado por TU AI !\nComprar de artistas que famosos ( ESSAS OBRAS QUE APARECEM NAS LEILOEIRAS FAMOSAS e que SAO VENDIDAS POR MILHOES ) e como investir na bolsa de valore umas vezes ganha-se outras perde-se !\n\nMuitas pessoas que compraram obras de arte ficaram ricas porque compraram obras de arte em primeira mao ( DIRECTAMENTE AO ARTISTA )...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzKV_hUSYvIlBvnoIl4AaABAg",
            "user": "joao tugas",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970870,
            "commentText": "isto s\u00f3 prova que isto tudo \u00e9 uma grande <b> bola </b>de neve...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Bola"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwyWzR319nbaEgmNIx4AaABAg",
            "user": "Emanuel M.",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970872,
            "commentText": "sou do bloco mas esta deputada do CDS \u00e9 bastante boa...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzhkgPCT0NnTEiq83R4AaABAg",
            "user": "Filipe Freitas",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970874,
            "commentText": "Este Berardo \u00e9 uma \"ponta do iceberg\". Isto nunca vai mudar, sobretudo enquanto se continuar a votar sempre nos mesmos. \u00c9 preciso arriscar e votar em gente nova na esperan\u00e7a que entre eles haja quem consiga combater este sistema.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyMlp62dRBljrmrcKR4AaABAg",
            "user": "Sergio Godinho Mendes Aleixo",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970876,
            "commentText": "isso foi a tribunal foi decretaado pelo JUIZ... ponham os bancos  e BdP e seus ADMs no banco dos REUS e seus bens e contas penhoradas assim se fazia justi\u00e7a e depressa iriamos saber toda a verdade...... ESTA PARA VIR OUTRA CRISE PIOR QUE 2008 QUERO ver o que vao fazer se dar dinheiro aos bancos ou ajudar as familias endividadas... ?????????????",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwR1UXGVQQmllEOYJ94AaABAg",
            "user": "Sergio Godinho Mendes Aleixo",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970878,
            "commentText": "o comendadar esta como bode espiatorio e os deputados estao a defender os bancos e seus ADM ja repararam isto... os maiores culpados foram os ADM da CGD banco DE PT e os outros bancos.... onde estam eles a responder o ESTADO injecto 4mil milhoes nos bancos quando podia salvar todas as familias individadas e pequenas empresas e cidadaos com creditos mal parados.... mas quiseram encher os bolsos dos a\u00e7ionistas que ficaram mais ricos e os gestores e administradores.... e uma VERGONHA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxJqeCH4Lw4aViYlDh4AaABAg",
            "user": "Mixsom Est\u00fadio",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970880,
            "commentText": "que fofa a sua mae rs",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugze6UzGL4Kx1B-9Qcd4AaABAg",
            "user": "paulo Ant\u00f4nio",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970882,
            "commentText": "Chupem governantes...foram enganados .....n\u00e3o gostam?? Eu tb n!!! Foram comidos de cebolada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxenCID1OHSC3ghnsx4AaABAg",
            "user": "Rui Almeida",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970884,
            "commentText": "isto \u00e9 melhor que as anedotas do fernando rocha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxenCID1OHSC3ghnsx4AaABAg.8vD1QFK73P28wvhjVEqz41",
                    "user": "Antonio Rodrigues",
                    "date": "2 hours ago",
                    "timestamp": 1562161771577,
                    "commentText": "Com menos caralhadas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxenCID1OHSC3ghnsx4AaABAg.8vD1QFK73P28wvhrlvJPgU",
                    "user": "Antonio Rodrigues",
                    "date": "2 hours ago",
                    "timestamp": 1562161771579,
                    "commentText": "Com menos caralhadas mas sempre a foder o povo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyNZ2EvFxLXblP4b0x4AaABAg",
            "user": "Sergio Ferreira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970887,
            "commentText": "Este homem mete nojo , porco, vigarista, e pior \u00e9 o estado nada faz \u00e9 o que mais intriga 300 milh\u00f5es de euros fds",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_er-yqLkijKiv21Z4AaABAg",
            "user": "dajosova",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970889,
            "commentText": "palha\u00e7ada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxcttaCUBTdwdYhQ414AaABAg",
            "user": "ASAP BOYS",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970891,
            "commentText": "S\u00f3 vim aqui ver os coment\u00e1rios e estou a rir -me tanto que ja nem me lembro se o meu riso est\u00e1 em meu nome",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw9kPM_pkydv6rdRYZ4AaABAg",
            "user": "Manuel Sousa",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970893,
            "commentText": "O homem n\u00e3o sabe responder a nada est\u00e1 <b> senil </b>,e a senhora deputada   parece aqueles advogados novinhos sem nenhuma experi\u00eancia ,isto n\u00e3o serve para nada ,os bancos tamb\u00e9m queriam comer e muito mas deu para torto .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Senil"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxlJIeEJMbT5a8SeLZ4AaABAg",
            "user": "Tiago Carvalho",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970895,
            "commentText": "Excelente interven\u00e7\u00e3o Sra. Deputada, parab\u00e9ns.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxD60q5ustz-pEaG_B4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Silva Dias",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970897,
            "commentText": "Demasiado emocional Cec\u00edlia Meireles. Nos negocios nao existem emocoes.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxD60q5ustz-pEaG_B4AaABAg.8v9AW5JXe3o8vV9cuggQaF",
                    "user": "Paulo VV",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576972083,
                    "commentText": "Neg\u00f3cios ? Isto \u00e9 burla e n\u00e3o foi feita s\u00f3 pelo Fdp do Berardo mas por quem deu aval a isto tudo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxD60q5ustz-pEaG_B4AaABAg.8v9AW5JXe3o8wKzsHkjDSG",
                    "user": "Nuno Fusco",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1560959372084,
                    "commentText": "1 a 1",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgywrRplUGrnk05JwSh4AaABAg",
            "user": "Abel Santos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970900,
            "commentText": "EU estou parvo como um <b> gajo </b>que nao sabe sequer ler e falar conseguiu (enganar) essa cambada de drs. dos bancos em mlhoes e agora ri-se de tudo e de todos e o z\u00e9 que pague ou ser\u00e1 que nao enganou e comem todos da mesma gamela....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzxQttS7t1f65IZye94AaABAg",
            "user": "C. Florindo",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970902,
            "commentText": "Mais um burl\u00e3o entre tantos j\u00e1 identificados neste pa\u00eds... e a justi\u00e7a nunca funciona",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzxQttS7t1f65IZye94AaABAg.8v6zu1Qo5sY8v7MMA-TCWi",
                    "user": "ivan ferreira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576971717,
                    "commentText": "Infelizmente a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 generalizada",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwEnbUgQ2nlU9aMMrF4AaABAg",
            "user": "Hip DOPE",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970905,
            "commentText": "vamos trocar os reality shows pelos diretos no parlamento!!  vamos apurar a realidade, por partes, por governos...   venham mais videos da\u00ed p\u00e1,  queremos \u00e9 discursos com 0 coer\u00eancia e com\u00e9dia <b> negra </b>deste n\u00edvel, s\u00f3 faltam ai umas imagens do backstage para o pessoal tirar o resto das duvidas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwEnbUgQ2nlU9aMMrF4AaABAg.8v6rjTPIU5Z8wvhfAzcL-q",
                    "user": "Antonio Rodrigues",
                    "date": "2 hours ago",
                    "timestamp": 1562161771585,
                    "commentText": "Espere sentado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwEnbUgQ2nlU9aMMrF4AaABAg.8v6rjTPIU5Z8wvlQl0ddpG",
                    "user": "Hip DOPE",
                    "date": "1 hour ago",
                    "timestamp": 1562165371586,
                    "commentText": "@Antonio Rodrigues talvez voc\u00ea n seja vivo mas h\u00e1 de acontecer..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwEnbUgQ2nlU9aMMrF4AaABAg.8v6rjTPIU5Z8wvmbq3Uzpm",
                    "user": "Antonio Rodrigues",
                    "date": "1 hour ago",
                    "timestamp": 1562165371588,
                    "commentText": "@Hip DOPE mas eu queria ver sangue,queria ver a minha Neta viver num mundo mais justo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyGHoxIQuk92XP5wf14AaABAg",
            "user": "Rui Malta",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576970907,
            "commentText": "Mais um exemplo de que qualquer vigarista com um bom advogado consegue sair sempre inc\u00f3lume. Estas leis feitas por politicos corruptos para se  protegerem a eles pr\u00f3prios. O establishment a funcionar  plenamente. Infelizmente o nosso pa\u00eds a funcionar como uma republica das bananas. Rid\u00edculo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyGHoxIQuk92XP5wf14AaABAg.8v6_5qr77Dm8vFZx7V-vKZ",
                    "user": "Pedro Miguel de Almeida Areias",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576971737,
                    "commentText": "\u00c9 uma rep\u00fablica das bananas. Nem sempre foi, mas desde h\u00e1 muito que \u00e9.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwEYoTpK-xv3XcPBup4AaABAg",
            "user": "maanvol",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576971042,
            "commentText": "O pobre homem fez tudo, e mais alguma coisa, a fim de salvar a p\u00e1tria; infelizmente, o ingrato povo -- n\u00e3o o entende...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwEYoTpK-xv3XcPBup4AaABAg.8v69tVlftAd8v7nlSHkl_G",
                    "user": "Catarina Pantoja",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576972064,
                    "commentText": "ahahah, paga tu as d\u00edvidas que ele n\u00e3o tem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwEYoTpK-xv3XcPBup4AaABAg.8v69tVlftAd8vAF0ZWUqz9",
                    "user": "Susana Cardoso",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576972065,
                    "commentText": "@Catarina Pantoja ahahahahaha.. Desculpe \ud83d\ude02\ud83d\udc4d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwEYoTpK-xv3XcPBup4AaABAg.8v69tVlftAd8vAH9Lt36Tf",
                    "user": "Antonio Rodrigues",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576972067,
                    "commentText": "\u00c9 verdade !!! Estou farto de chorar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxqLh5fgR7PoUDTrjJ4AaABAg",
            "user": "Miguel Tavares",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974658,
            "commentText": "Se n\u00e3o fossem os aumentos de capital \"ruinosos\" como este, o BCP teria rebentado, ou n\u00e3o?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxUghNFO4VsT1oNVI94AaABAg",
            "user": "jose Oliveira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974660,
            "commentText": "Isto \u00e9 uma tristeza . corrup\u00e7\u00e3o  \u00e9 a \u00fanica  palavra que me ocorre.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxLkWYlDtTC-7PlEAd4AaABAg",
            "user": "filipe saraiva",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974661,
            "commentText": "Anda um fdp destes a gozar com todos \nEnfim \nVais lev\u00e1-lo para a cova fdp",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwKbLL-rLSNjEXmQ_p4AaABAg",
            "user": "Heroi On",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974663,
            "commentText": "quero ver que final vai ter,nao vou ver porque vai ficar em aguas de bacalhau",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwKbLL-rLSNjEXmQ_p4AaABAg.8v4Ys096qIP8v4nmFAnjRB",
                    "user": "Antonio Rodrigues",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975690,
                    "commentText": "N\u00e3o tenho duvidas, voce tem??",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwKbLL-rLSNjEXmQ_p4AaABAg.8v4Ys096qIP8v6wntmGZS7",
                    "user": "Heroi On",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975691,
                    "commentText": "@Antonio Rodrigues quis ser o (maior) a brincar com o dinheiro dos outros,a culpa tamb\u00e9m \u00e9 dos bancos que lhe deram tanto cr\u00e9dito, ouve muita gente a comer do mesmo tacho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwKbLL-rLSNjEXmQ_p4AaABAg.8v4Ys096qIP8v6xRN9AQ04",
                    "user": "Antonio Rodrigues",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975694,
                    "commentText": "@Heroi On a culpa  \u00e9 toda dos bancos,e de quem os desgovernava",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFqEWQbbQqj23f94p4AaABAg",
            "user": "Z\u00e9 Bravo",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974665,
            "commentText": "Incr\u00edvel...sem mais coment\u00e1rios, quero agradecer Exma.Sra.Deputada pelo empenho demonstrado.",
            "likes": 15,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzANjQ9aLq9tkdgXCR4AaABAg",
            "user": "Vitor Manuel Salvador Ferreira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974667,
            "commentText": "At\u00e9 d\u00e1 pena , este homem t\u00e1 <b> velho,</b><b>  senil</b> ,  d\u00e1 entender que anda muito por detr\u00e1s dele. O advogado a que responde a tudo , para qu\u00ea que ele l\u00e1 est\u00e1,  que ju\u00edzes t\u00eam este caso na m\u00e3o? Uma anedota. Pobre pa\u00eds  o nosso ,minado de pessoas assim.",
            "likes": 12,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Senil",
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzQiWo2tSrGYXlJVch4AaABAg",
            "user": "Maria mendonca Mendon\u00e7a",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974669,
            "commentText": "ladr\u00e3ooooo de premeira",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyESbfNe52WgH-o-KZ4AaABAg",
            "user": "Maria mendonca Mendon\u00e7a",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974670,
            "commentText": "oh <b> velho </b>voc\u00ea  gagouuuu se pa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyMALweYStdHZXUfmB4AaABAg",
            "user": "T\u00e9lmou92 telmo",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974672,
            "commentText": "Este hommen faze se de esquecido frente os seus problemas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVTpDEE15x4FNsdyV4AaABAg",
            "user": "Susana Cardoso",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974673,
            "commentText": "Raio do homem parece que est\u00e1 <b> b\u00eabado.</b>.. \ud83d\ude48",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxVTpDEE15x4FNsdyV4AaABAg.8v2rCvs2oei8v4f5cvJJ06",
                    "user": "Antonio Rodrigues",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975764,
                    "commentText": "Engana-se,n\u00f3s \u00e9 que estamos sempre bebedos ,de tal maneira que nem notamos que nos est\u00e3o constantemente a ir ao p..........te",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxVTpDEE15x4FNsdyV4AaABAg.8v2rCvs2oei8v4lrykp4PO",
                    "user": "Fernando Costa",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975766,
                    "commentText": "Ta b\u00eabedo ta. Ai isso ta ele....... Bedado \u00e9 mais esperto que os outros.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxVTpDEE15x4FNsdyV4AaABAg.8v2rCvs2oei8v7MeZgzPCD",
                    "user": "ivan ferreira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975767,
                    "commentText": "Est\u00e1 \u00e9 a rir-se, afinal \u00e9 o ze povinho que vai pagar as gatunices desse velho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxVTpDEE15x4FNsdyV4AaABAg.8v2rCvs2oei8w4cD5XVIgK",
                    "user": "Jos\u00e9 Zeferino",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560354575770,
                    "commentText": "Desse <b> velho </b>ordinario e nojento, para que quer esse<b>  velho</b> asqueroso tamanha fortuna, mais valia lembra-se de milhares de criancinhas que nem comem uma refei\u00e7\u00e3o por dia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Velho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxVTpDEE15x4FNsdyV4AaABAg.8v2rCvs2oei8w4nIB7XMar",
                    "user": "Antonio Rodrigues",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560354575772,
                    "commentText": "@Fernando Costa engana-se, bebedos estamos n\u00f3s ,est\u00e3o sempre a irnos ao pa.....te e n\u00f3s nem damos por isso,estamos anesteziados essa \u00e9 wue \u00e9 a verdade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "B\u00eabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzZ9Z6nOZGflCaV_t54AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Zeferino",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974676,
            "commentText": "Eu contrai um emprestimo de uns miseros mil e quinhentos contos para fazer a minha casa em 1981, mas como era t\u00e3o pouco tive de os com juros a doer, mas com honestidade paguei at\u00e9 ao ultimo sentavo. Porque \u00e9 estes n\u00e3o s\u00e3o obrigados a pagar o que lhe deram como emprestimo? Se eu n\u00e3o tivesse pago era um ladr\u00e3o e tudo me tiravam, porque n\u00e3o fazem o mesmo a estas pessoas ?  \u00e0 j\u00e1 sei a diferen\u00e7a est\u00e1 no montante. Paguem o que devem, para que n\u00e3o sejamos n\u00f3s todos a pagar.",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzZ9Z6nOZGflCaV_t54AaABAg.8v2i8fkE1nY8vBYALR5LdZ",
                    "user": "M\u00e1rio Ferreira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975955,
                    "commentText": "nao fazem pq estas pessoas n\u00e3o t\u00eam nada em seu nome hahahaha, eles sabem o que fazem... o que deveriam fazer era come\u00e7ar a tirar-lhe as unhas devagar at\u00e9 ele se dignar a pagar tudo...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzZ9Z6nOZGflCaV_t54AaABAg.8v2i8fkE1nY8vCs3VMQw07",
                    "user": "Marco Castro",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975957,
                    "commentText": "J\u00e1 dizia um conhecido meu, se deves  1000\u20ac a um banco tens um problema, se deves um milh\u00e3o o banco \u00e9 que tem um problema.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzZ9Z6nOZGflCaV_t54AaABAg.8v2i8fkE1nY8vTK3DYQsAb",
                    "user": "Francisco Teixeira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975958,
                    "commentText": "N\u00e3o tinhas mil e quinhentos contos ?? Fds ent\u00e3o como te deram o empr\u00e9stimo???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzZ9Z6nOZGflCaV_t54AaABAg.8v2i8fkE1nY8w4nm1WwGcr",
                    "user": "Antonio Rodrigues",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560354575960,
                    "commentText": "Muito bem feito, tivesse pedido \u20ac 1.500.000.000,estava safo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx82pzILhS_Z84Ujql4AaABAg",
            "user": "Joel Jesus",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974678,
            "commentText": "Tanto alarido por causa do comendador quando no fundo o que \u00e9 relevante \u00e9 a incompet\u00eancia  do governo que nomeou o conselho de administra\u00e7\u00e3o da CGD e que concedeu emprestimos sem garantias. Isso sim \u00e9 que \u00e9 revelante. Deviam estar irradiados do sector banc\u00e1rio e de exercer cargos publicos. J\u00e1 agora o governo e pol\u00edticos que andaram a colocar boys nas empresas publicas n\u00e3o t\u00eam responsabilidade em nada.? Esses sim deviam ser os primeiros a sentar no banco dos r\u00e9us.",
            "likes": 31,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx82pzILhS_Z84Ujql4AaABAg.8v2bGIpTn1t8v5rqbXR7i_",
                    "user": "Helena Pereira",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975675,
                    "commentText": "Eles est\u00e3o a ver se ele incrimina os outros tamb\u00e9m",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx82pzILhS_Z84Ujql4AaABAg.8v2bGIpTn1t8wjEW2JAiH8",
                    "user": "AshtonL88",
                    "date": "4 days ago",
                    "timestamp": 1561823375676,
                    "commentText": "Nesse caso posso contrair um empr\u00e9stimo e n\u00e3o pagar. A culpa n\u00e3o ser\u00e1 minha, ser\u00e1 da administra\u00e7\u00e3o do banco por dar poderes ao incompetente que me concedeu o cr\u00e9dito. Parece mais parvo o seu coment\u00e1rio agora?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6jVAvKLB0lVxcWjd4AaABAg",
            "user": "Antonio Afonso",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974680,
            "commentText": "Isso, comentem, digam mal, fa\u00e7am chacota, mas eles \u00e9 que se alimentam dos vossos sonhos adiados. Falam, falam mas n\u00e3o fazem nada. Parvos!!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzdYCZFgYRCoq2oC7R4AaABAg",
            "user": "JC Encarna\u00e7\u00e3o",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974682,
            "commentText": "Vigaristas. Parab\u00e9ns \u00e0 Sra Deputada.",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzdYCZFgYRCoq2oC7R4AaABAg.8v2MUMNmCDh8v2SvmXXMiP",
                    "user": "Alexmorais33",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975704,
                    "commentText": "Nao fora a enormidade das verbas envolvidas e o tema chegava a ser anedotico! Muito bem mais uma vez ah sra Deputada.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxCgRe6SK6smfDmilB4AaABAg",
            "user": "natercia tadeu pereira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974684,
            "commentText": "\ud83d\udc41\ufe0f",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyV513z9ndPFPfkI7V4AaABAg",
            "user": "Miguel Sousa",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974686,
            "commentText": "Como \u00e9 que um homem que nem falar sabe enganou um banco?? xD. S\u00f3 rir. Isto \u00e9 Portugal",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyV513z9ndPFPfkI7V4AaABAg.8v1JBQHvR2I8v2FPc-a5ub",
                    "user": "Paul Cheer",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975745,
                    "commentText": "Era precisamente o que estava a pensar, \u00e9 incr\u00edvel, bizarro, sub real.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyV513z9ndPFPfkI7V4AaABAg.8v1JBQHvR2I8v2NBHSYPo-",
                    "user": "Esmeraldo Silva",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975747,
                    "commentText": "Deve milh\u00f5es e ainda se d\u00e1 ao luxo de rir na casa dos portugueses. Mas a caixa tamb\u00e9m tem mais culpa por ter permitido os emprestimos(dinheiro dos portugueses) sem qualquer tipo de garantia. Um pobre rouba um quilo de arroz e vai a tribunal e talvez detido e este ainda goza afirmando que s\u00f3 possui uma garagem. Ainda por cima tem problemas s\u00e9rios com a gram\u00e1tica portuguesa.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyV513z9ndPFPfkI7V4AaABAg.8v1JBQHvR2I8vAGwqWNq1B",
                    "user": "Antonio Rodrigues",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975749,
                    "commentText": "Neste pa\u00eds n\u00e3o e preciso saber falar, basta ter amigos no lugar certo,quer exemplos?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyV513z9ndPFPfkI7V4AaABAg.8v1JBQHvR2I8wves2bvfS4",
                    "user": "Fernando Magalhaes",
                    "date": "2 hours ago",
                    "timestamp": 1562161775751,
                    "commentText": "N\u00e3o sabe falar? Est\u00e1 \u00e9 a fazer se de parvo...mas de parvo n\u00e3o tem nada...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyV513z9ndPFPfkI7V4AaABAg.8v1JBQHvR2I8wvgVuwtpX7",
                    "user": "Antonio Rodrigues",
                    "date": "2 hours ago",
                    "timestamp": 1562161775752,
                    "commentText": "@Fernando Magalhaes como dizem os ciganos,parvos semos n\u00f3s uiuiui",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwtBODb25rWpS_aSQR4AaABAg",
            "user": "John Nogu",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974809,
            "commentText": "Uma comiss\u00e3o podre como esta n\u00e3o tem legitimidade para coisa nenhuma , o estado portugu\u00eas \u00e9 o maior ladr\u00e3o , \u00e9 uma vergonha a quantidade de impostos que se pagam em Portugal e com uma economia rasteira como a nossa o caminho para a pobreza esta cada vez mais pr\u00f3ximo.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxUBcm1IJgnKub-ftx4AaABAg",
            "user": "MrLaidback",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974823,
            "commentText": "Muito bem a intervencao desta Sra Deputada, parabens.",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxrd4Cf09gnuI3pUjJ4AaABAg",
            "user": "artur jorge",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974825,
            "commentText": "isto \u00e9 uma palha\u00e7ada, e n\u00f3s temos o pais entregue a estas pessoas. ,enquanto o interese pr\u00f3prio tiver a frente da popula\u00e7\u00e3o nunca iremos a lado nenhum.E depois admiram-se que a absten\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f4es seja enorme,.Com estas pessoas que os conhecemos pessoas s\u00e9rias, ricas , simplesmente jogam com o dinheiro dos outros com artimanhas daqui e dali aproveitam as brechas do sistema ,com advogados pagos a peso de ouro que s\u00f3 eles conseguem pagar e n\u00e3o eu pobre com 700 euros de vencimento n\u00e3o conseguia ter uma defesa como eles tem, ai portugal, portugal do que \u00e9 que tu est\u00e1s a espera , continuamos a nossa rotina di\u00e1ria para andar com a cabe\u00e7a alevantada , pobre mas tranquilo sem dever nada e respeitar o sistema e as pessoas.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxrd4Cf09gnuI3pUjJ4AaABAg.8v-NOmwl4rv8vOccz9sIrT",
                    "user": "Care Cup",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1559576975619,
                    "commentText": "Voce ve uma coisa destas e fala em interesse proprio e popula\u00e7\u00e3o? Isto \u00e9 o que d\u00e1 ter o governo intrometido na banca.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyz-icc1wKfAJR8T4Z4AaABAg",
            "user": "Marco Louren\u00e7o",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559576974839,
            "commentText": "inacredit\u00e1vel... mais uma vez a realidade a ultrapassar a fic\u00e7\u00e3o. como \u00e9 que andamos metidos com tipos que falam de milh\u00f5es (nunca os deles) como quem joga ao berlinde. e depois nunca sabem, que a m\u00e1-f\u00e9 n\u00e3o o permite. bem aqui a Cec\u00edlia Meireles, que eu desconhecia",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}