{
    "header": {
        "title": " Almeirim - Este concelho n\u00e3o \u00e9 para ciganos ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " ORibatejo ",
        "views": " 49 194 ",
        "likes": " 169 ",
        "dislikes": " 37 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 07/04/2015 ",
        "dateExtraction": " 2019-05-21 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=BJXnxaz3usA ",
        "postText": " C\u00e2mara Municipal de Almeirim avan\u00e7a com demoli\u00e7\u00e3o de acampamento cigano na zona industrial. Comunidade cigana est\u00e1 revoltada e fala em racismo. ",
        "numberPosts": " 77 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - Female sexuality,Ethnicity - Roma,Ethnicity - General,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Puta,Vaca,Vadia,Cigano,Racista,Racismo,Muda",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgyyxYPq7FTOqwN1hMp4AaABAg",
            "user": "luissykes",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1557844891516,
            "commentText": "morte aos ciganos caralho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWwed_W0Lnbr8ZfUd4AaABAg",
            "user": "Paulo Silva",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1555857691518,
            "commentText": "Vao trabalhar,vao pro crlh",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx_cckrcv6eP7HAs3F4AaABAg",
            "user": "BAN-MONEY",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1555857691520,
            "commentText": "Tambem eu quero filhos e terreno de borla....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwDxYQQFr3np8QbWZR4AaABAg",
            "user": "Lisandro Cabe\u00e7as",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553179291522,
            "commentText": "Mesmo <b> racista </b>o cabr\u00e3o \n\nLogo dizem o<b>  cigano</b> e mal educado e etc \n\nComo querem que na sejo mal educado com eles",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy4Es28EFgZVnWWke54AaABAg",
            "user": "Leticia y lociana monteiro",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553179291523,
            "commentText": "Sao   trabanhar",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_CPOQuiFhsrmU4HJ4AaABAg",
            "user": "JG1906",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553179291526,
            "commentText": "Tou com uma pena do caralho",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1_hzSuAHj2Je4ghN4AaABAg",
            "user": "Bernardino Mendes",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550760091528,
            "commentText": "Racistas de merda como podem ser t\u00e3o nogentos ,criticam e dizem n\u00e3o querem trabalhar ! Quem de voc\u00eas lhes d\u00e1 emprego , se nem direito \u00e1 habita\u00e7\u00e3o t\u00eam como poder\u00e3o tomar um banho di\u00e1rio se n\u00e3o tem onde se lavar ? Sertamente como vivemos num pa\u00eds de ped\u00f3filos e violadores v\u00eam na comunidade cigana em Portugal uma comunidade que vai contra estes atos ediondos e sabem que o povo <b> cigano </b>t\u00eam uma moral muito mais elevada e valores morais dos quais nos orgulhamos muito . Racistas violam os filhos(as) netos(as) e queres dar li\u00e7\u00f5es a um povos que te pode encinar  como seres um ser humano melhor ? V\u00e3o lavar a boca com criolina racistas ped\u00f3filos, violadores ,covardes traumatizados pelas viola\u00e7\u00f5es que foram sugeitos em crian\u00e7as pelos seus \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyQ-SfTBOUqV49XQEh4AaABAg",
            "user": "Yujiro Hanma",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548081691529,
            "commentText": "Se fosse o presidente ordenava a morte de todos os ciganos no pa\u00eds. Filhos de uma rande puta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz0L8e7uQ8J1SeRexZ4AaABAg",
            "user": "Tom\u00e1s Dias",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545403291531,
            "commentText": "Que nojo de gente",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxW68fmym528yHPGQF4AaABAg",
            "user": "Nelson Montes",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1542811291533,
            "commentText": "oi. cepenita",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykUVzCQHTspBB-7NV4AaABAg",
            "user": "lara gamer",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540132891535,
            "commentText": "as bicicletas  sao  todas  roubadas ciganos  , agora nao se chama  ciganos  mas  sim  rendimento  minimo",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyDej_rKl9kiqGCcC94AaABAg",
            "user": "Lidia Duarte",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1537540891537,
            "commentText": "Vao trabalhar lamboes",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgybmgejIdV0ZB5xnAJ4AaABAg",
            "user": "Wellington wellington",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1537540891538,
            "commentText": "Algu\u00e9m entendeu alguma coisa do que eles falaram ??kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyjLCoxsD8WKhigcK54AaABAg",
            "user": "Lu\u00eds Oliveira",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1534862491540,
            "commentText": "O presidente que arranje trabalho para eles nem que seja no campo, trabalho \u00e9 trabalho querem viver sem trabalhar v\u00e3o se foder! Ando eu a descontar para  estes parasitas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyjLCoxsD8WKhigcK54AaABAg.8j6g5XvBE_98jGLS9j3QJw",
                    "user": "\u00c7id\u00e1lia Monteiro",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1534862491829,
                    "commentText": "Lu\u00eds Oliveira  vai te foder !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxCRmdxq_fYjmzAF5x4AaABAg",
            "user": "diogo coelho",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532184091542,
            "commentText": "2:23",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxLQTIIx7yKc2KxjzF4AaABAg",
            "user": "diogo coelho",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532184091544,
            "commentText": "2.22 dar um bocadinho de terreno.\nenfim",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx95F-TGL0tRSoWgFB4AaABAg",
            "user": "Marcio Reis",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532184091546,
            "commentText": "Filhas da <b> puta </b>dos azeiteiros racistas ,deixem os ciganos viver caralho.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzw-RinpIze8Card9t4AaABAg",
            "user": "Otelinda Jesus",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532184091548,
            "commentText": "diveriam ter vergolha da <b> puta </b>da cara quanto n fale ser cigano",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxbcmDSv0aRp37IMOZ4AaABAg",
            "user": "Lidia Duarte",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532184091549,
            "commentText": "E tu devias mamar um cagalhao daqueles que Eu cago porca soja <b> vaca </b>e filha de uma grande<b>  puta</b> \u2026!!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxbcmDSv0aRp37IMOZ4AaABAg.8iPmPlYvwkX8ib9FpvPjzs",
                    "user": "\u00c7id\u00e1lia Monteiro",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532184091837,
                    "commentText": "Lidia Duarte t\u00e1 calada ho filha da put!!!  <b> Vadia </b>porca de merda!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vadia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxbcmDSv0aRp37IMOZ4AaABAg.8iPmPlYvwkX8ib9_OsGqGB",
                    "user": "\u00c7id\u00e1lia Monteiro",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532184091838,
                    "commentText": "Lidia Duarte vai levar na cona dos pretos kkkkkkkkkkkkksua grande <b> vaca </b<b> >puta</b>!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Vaca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxbcmDSv0aRp37IMOZ4AaABAg.8iPmPlYvwkX8ib9zh_Hvfk",
                    "user": "\u00c7id\u00e1lia Monteiro",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532184091839,
                    "commentText": "Lidia Duarte come tu sua <b> vaca </b>!come \n merdas todas  k US ciganos cagao!!!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vaca"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta",
                "Vaca"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzcfpTAKUJYEUEg4PF4AaABAg",
            "user": "MISTERIOSDOMUNDO",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532184091552,
            "commentText": "2.11 \"t\u00e3o tentados ao demonio, o demonio \u00e9 que gosta da miseria\" entendi... porque eles vivem na miseria, eles gostam de DEMONIOS !",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzcfpTAKUJYEUEg4PF4AaABAg.8i4zlIhq0Hr8ihQdzYrU4V",
                    "user": "Joao Antunes",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532184091814,
                    "commentText": "MISTERIOSDOMUNDO  e para ti filho de <b> puta </b>tamb\u00e9m vais morrer e teus familiares vais passar muita dor nesta vida e n\u00e3o s\u00e3o os ciganos que te fodem s\u00e3o os da tua atnia que te v\u00e3o foder",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwU-H6hVf0SiFqYozR4AaABAg",
            "user": "MISTERIOSDOMUNDO",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532184092715,
            "commentText": "Mal eles sabem que vem piores dias para eles em breve",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzWTUFePs9KjmiJ9PZ4AaABAg",
            "user": "paulo fontelas",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1529592092717,
            "commentText": "pagar como nos pagamos ir trabalhar",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzMqjzH83K-WkwrHQp4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Afonso",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1529592092718,
            "commentText": "foda-se com 30 anos j\u00e1 nesse estado.. tristeza",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzZpE9UxH4N-rous9R4AaABAg",
            "user": "Lidia Duarte",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913692720,
            "commentText": "Ja tu nem sades escrever nem trabalhar so teem lingua",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgycswZ3gql93e8y9MN4AaABAg",
            "user": "Dr. Pokachu",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913692721,
            "commentText": "V\u00e3o trabalhar escumalha",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwAd76OHhjqLV0lrDN4AaABAg",
            "user": "Sofia Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913692723,
            "commentText": "isto \u00e9 uma falta de respeito todos temos direito a casa ,escola etc sejamos ciganos ou nao eu sou filha de <b> cigano </b>e o meu pai sempre trabalhou para me dar uma boa vida a mim e aos meus irm\u00e3os e mesmo assim eu sofri um pouco por dizerem que sou diferente acho que ja chega desta discrimina\u00e7\u00e3o toda",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwAd76OHhjqLV0lrDN4AaABAg.8drLi3o2m0z8hgRWntd1Py",
                    "user": "Gon\u00e7alo",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1529592093033,
                    "commentText": "Se querem ter direito a casa , v\u00e3o trabalhar pra ter uma , lol , eles querem \u00e9 tudo de borla. Maior parte deles n\u00e3o trabalha , faz banz\u00e9 em todo lado claro que existem ciganos que trabalham , mas esses conseguem ter condi\u00e7\u00f5es minimas , se trabalharem obviamente.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwqEkSnv7EWTY0Hwgh4AaABAg",
            "user": "J\u00falio Roberto",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913692725,
            "commentText": "tenho um papagaio em casa e fala melhor portugues",
            "likes": 23,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxd75xRFhJSAh2T-WN4AaABAg",
            "user": "Soraia Simoes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913692733,
            "commentText": "Vai trabalhar pah",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzZ6oqnL5Bl2chHFbd4AaABAg",
            "user": "Lessio Cardoso",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913692735,
            "commentText": "Podres b\u00eabados enzenplos Cl\u00e1udia Bolota  e  Neuza  bolota",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgynQJgI_rROauWNlaB4AaABAg",
            "user": "Lessio Cardoso",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913692737,
            "commentText": "S\u00e3o  mesmo malt\u00eas n\u00e3o  negam que mis\u00e9ria Meu Deus Janus Cl\u00e1udia Bolota e Neuza Bolota\ud83d\ude02\ud83d\udc79\ud83d\udd93\ud83c\udf85",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx8ISWErFWc3ob8uKJ4AaABAg",
            "user": "Antonio Domingos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913692739,
            "commentText": "Sobrecarrega o Estado com Dependentes \u00e9 uma das Regras do livro Regras para Radicais de Esquerda INCENTIVA O DIV\u00d3RCIO \u00e9 outra. \u00c9 saber mais",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz9rVubNLFvGkt3mct4AaABAg",
            "user": "Andre cortes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1526913692741,
            "commentText": "filipe silva eu colhe\u00e7ete vais levar uma sova quqando te apanhar olha que eu sou cigano",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz9rVubNLFvGkt3mct4AaABAg.8Y93Ffo0SkD8hZzyTkB4Zl",
                    "user": "J.M.F. Neves",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1529592093070,
                    "commentText": "Andre cortes, n\u00e3o passa de um ign\u00f3bil cobarde. V\u00e1 trabalhar como faz quem \u00e9 honesto e trabalhador",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9rVubNLFvGkt3mct4AaABAg.8Y93Ffo0SkD8lbj7NwZjbO",
                    "user": "lara gamer",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540132893072,
                    "commentText": "cala,te rendimento  minimo , tu nao das  sova a ningu\u00e9m  , es um merdas levas umas  chapadas  na boca  que te arranco o resto dos dentes",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9rVubNLFvGkt3mct4AaABAg.8Y93Ffo0SkD8rVVC74SNEn",
                    "user": "Liliana Bernardino",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550760093074,
                    "commentText": "todos temos direito viver digindade sou <b> cigano </b>sou adovogado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjTOcRaZAWO0ngCoAEC",
            "user": "Filipe Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377692744,
            "commentText": "Estes cabr\u00f5es querem tudo, so n\u00e3o querem \u00e9 trabalhar.",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjTOcRaZAWO0ngCoAEC.8RpqyyBynU_8TuNnw8YDKN",
                    "user": "miguel gon\u00e7alves",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913693088,
                    "commentText": "cabrao es tu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjTOcRaZAWO0ngCoAEC.8RpqyyBynU_8W7TVCTHyNg",
                    "user": "djsoisacigano Monteiro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913693090,
                    "commentText": "cabrao es tu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjTOcRaZAWO0ngCoAEC.8RpqyyBynU_8ao_qyMR_LB",
                    "user": "Quim Soares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913693092,
                    "commentText": "Filipe Silva filho da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjTOcRaZAWO0ngCoAEC.8RpqyyBynU_8fzYb1h1nCc",
                    "user": "Isaque Soares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913693094,
                    "commentText": "ISO e a lenda que dis a ciganos que querem trabalhar e n\u00e3o d\u00e3o trabalho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjTOcRaZAWO0ngCoAEC.8RpqyyBynU_8nT_8iEitn2",
                    "user": "ileox free",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1542811293096,
                    "commentText": "Mo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjTOcRaZAWO0ngCoAEC.8RpqyyBynU_8uGBefO9AOP",
                    "user": "Sandro Telles",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1556635293098,
                    "commentText": "Entao d\u00e1 trabalho a estas pessoas todas e calate",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjeU5Jk95vBGngCoAEC",
            "user": "Filipe Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377692747,
            "commentText": "Nem esse nem nenhum concelho deste pa\u00eds. Voltem l\u00e1 para a merda de onde viera.",
            "likes": 24,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjeU5Jk95vBGngCoAEC.8Rpqnq9NsoS8VVZgymNIkK",
                    "user": "Chico lopes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913693105,
                    "commentText": "Filipe Silva vai te foder   tu e que havias de ficar sem casa e levares uma sova de um <b> cigano </b>depois vais ver cm e",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Cigano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjeU5Jk95vBGngCoAEC.8Rpqnq9NsoS8ZNpL8uTs_C",
                    "user": "Mathis David",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913693107,
                    "commentText": "se n\u00e3o gostas dos ciganos o que t\u00e1s aqui fazer defunto",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjeU5Jk95vBGngCoAEC.8Rpqnq9NsoS8fzYpAXMQbV",
                    "user": "Isaque Soares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913693109,
                    "commentText": "Vai tu para o quinto dos infernos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghwMardWcWd6ngCoAEC",
            "user": "Giovanni Balsini",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377692750,
            "commentText": "querem tudo de borla",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi2UBCPiEcl1XgCoAEC",
            "user": "Apius Djinn",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377692752,
            "commentText": "mais um bom trabalho do governo  =D",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi2UBCPiEcl1XgCoAEC.8PEqwt70hez8chedPexKXk",
                    "user": "catherine dos santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913693057,
                    "commentText": "Apius Djinn era bom trabalho a tua m\u00e3e a luvar na cona",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi2UBCPiEcl1XgCoAEC.8PEqwt70hez8tTshajojUe",
                    "user": "Tony Monteiro Monteiro",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1555857693059,
                    "commentText": "Filho da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi2UBCPiEcl1XgCoAEC.8PEqwt70hez8tx5P3UUOSJ",
                    "user": "Paulo Silva",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1555857693061,
                    "commentText": "Piolhosos parasitas...volte dr salazar.\nVira o dia em que esses fdp vao ter que ser abatidos como caes",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjs7K9p9yQZEXgCoAEC",
            "user": "joakim rego",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377692755,
            "commentText": "T\u00c0dinhos",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjAskCWpW-A93gCoAEC",
            "user": "Mafaldo Bitencourt",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495377692757,
            "commentText": "Portugal a fossa da europa",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghGNigvqDNs23gCoAEC",
            "user": "Rogerio Bar\u00e3o",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1463841692759,
            "commentText": "desculpe senhor presidente o senhor tem o dever de ajudar estas pessoas, porque nao e por eles pertencerem a uma minuria etenica que tem que ser colocados a margem,  os probelemas nao tetminao porque fingimos que nao os vemos mas sim quando um autarca com dignidade tem interrsse em os resolver obrigado",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghGNigvqDNs23gCoAEC.8AWkKCXPkCA8Qzn4zQeYoc",
                    "user": "Giovanni Balsini",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377693039,
                    "commentText": "Rogerio Bar\u00e3o nem sabes escrever",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGNigvqDNs23gCoAEC.8AWkKCXPkCA8i4zMtNA63L",
                    "user": "MISTERIOSDOMUNDO",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532184093041,
                    "commentText": "poen em tua casa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh90Gequ8S9jHgCoAEC",
            "user": "Filipe Carmo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1463841692762,
            "commentText": "rasesta filos da puta",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg2CncHDjvvfXgCoAEC",
            "user": "ze leandro Silva",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1463841693641,
            "commentText": "o k pena k pais e este meu deus polha mao a esta mis\u00e9ria",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh6ifz-Vpiw8HgCoAEC",
            "user": "lita Bruno",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1463841693643,
            "commentText": "Que cena morada. 100% <b> racismo </b>e depois disem que nos n\u00e3o queremos trabalhar e tal. o povo<b>  cigano</b> por um pagam todos.... J\u00e1 os presidentes s\u00e3o quase todos corruptos e n\u00e3o pagam uns pelos outros. s\u00f3 mat\u00e1-los.... Que Deus se encarregue. presidente de almeirim \u00e9 merda......",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiMpQS45IHyw3gCoAEC",
            "user": "fernando cabral e soraia valente",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1463841693645,
            "commentText": "isto \u00e9  puro racismo",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiMpQS45IHyw3gCoAEC.82idkHTvqw18gkUrpI_VV9",
                    "user": "J.M.F. Neves",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1529592093912,
                    "commentText": "fernando cabral e soraia valente, leve-os para a sua casa ou v\u00e1 viver para junto deles. Rapidamente <b> muda </b>de opini\u00e3o e deixa de dizer/postar disparates tamanhos se o m\u00ednimo de nexo e/ou conte\u00fado REAL. Obrigado",
                    "likes": 11,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiMpQS45IHyw3gCoAEC.82idkHTvqw18qe6-vNvL22",
                    "user": "the legend of zelda link's history",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550760093913,
                    "commentText": "Fosse e uma <b> puta </b>de merda engual a eles se calhar \u00e9 um deles cigana de merde",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UghvDX-EZLHrNHgCoAEC",
            "user": "alienigea",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1463841693648,
            "commentText": "oribatejo vai evar no cu, ass santarem...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggzNxKL6CLTangCoAEC",
            "user": "fdcgg fgv",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1463841693650,
            "commentText": "Fgo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggW1Swkyc1sGHgCoAEC",
            "user": "Humanity",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1463841693652,
            "commentText": "este conselho nao \u00e9 pra ciganos??? eles pedem um tecto e escola para os filhos...\u00e9 pedir mto???? estamos em portugal mesmo...",
            "likes": 14,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg1lcoDrvFB8HgCoAEC",
            "user": "joao ramos",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1432219293654,
            "commentText": "Triste",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi7Xu5hdFBEH3gCoAEC",
            "user": "oli vitorino",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1432219293656,
            "commentText": "Lol coitadinhos p\u00e1",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi7Xu5hdFBEH3gCoAEC.7z1wGulGShV7-yZiRidHvW",
                    "user": "Driver #FF3300Toy Montoya",
                    "date": "4 years ago",
                    "timestamp": 1432219293926,
                    "commentText": "costuma se chamar de coitadinhos os cornudos mansos da tua cepa pedofila",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi7Xu5hdFBEH3gCoAEC.7z1wGulGShV77SMrgHpEKP",
                    "user": "RC DRONES: drones e quadcopters em portugues",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1463841693928,
                    "commentText": "+oli vitorino kkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi7Xu5hdFBEH3gCoAEC.7z1wGulGShV8Kgj5a3-Q4e",
                    "user": "jesus fialho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1495377693930,
                    "commentText": "RC DRONES: dronesrt6 y e quadcopters em portugues IU 77uu",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi7Xu5hdFBEH3gCoAEC.7z1wGulGShV8ZWMQTe_oa7",
                    "user": "Andre cortes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1526913693931,
                    "commentText": "+Driver #FF3300Toy Montoya cornudo es tu pandeleiro cabrao",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}