{
    "header": {
        "title": "A saga de ter um filho transg\u00eanero",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " vejapontocom ",
        "views": " 1 807 ",
        "likes": " 87 ",
        "dislikes": " 125 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 16/10/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-02-20 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=rEt2L8874so ",
        "postText": " A transgeneridade \u00e9 o desconforto permanente e completo entre o sexo biol\u00f3gico e a identidade de g\u00eanero. No Brasil, h\u00e1 2 milh\u00f5es de transg\u00eaneros. Desde 2008, o SUS oferece cirurgias de mudan\u00e7a de sexo e terapia hormonal. At\u00e9 agora, foram realizados 400 procedimentos hospitalares e mais de mil procedimentos ambulatoriais.Neste 'Em Pauta', pais e av\u00f3s de jovens transg\u00eaneros contam as hist\u00f3rias de seus filhos e netos. N\u00e3o nascemos abertos dessa forma, tivemos que ir trabalhando isso, diz Ros\u00e2ngela Moraes, m\u00e3e de Ariel.",
        "numberPosts": " 54 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Sexual Identity - Male homosexuality,Gender - General,Sexual Identity - General,Gender - Female sexuality,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Social Class - Destitute",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Aberra\u00e7\u00e3o,Boiola,Mulher,Gay,LGBT,Puta,Idiota,Vagabundo",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgzBAAUgAzjtROMKril4AaABAg",
            "user": "J\u00falia Damarys",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542714585077,
            "commentText": "Voc\u00eas acham mesmo que \u00e9 f\u00e1cil acordar todos os dias se olhar no espelho e ver que seu corpo n\u00e3o corresponde as suas expectativas ? Ter que usar uma faixa apertada pra caralho pra conseguir vestir uma camisa sem marcar os intrusos porque quando voc\u00ea est\u00e1 em p\u00fablico qualquer gesto, ou marca estraga oque voc\u00ea \u00e9 ? Na verdade n\u00e3o \u00e9 oq voc\u00ea \u00e9, mas o olhar das pessoas de curiosidade ou as vezes de raiva como voc\u00ea fosse uma <b> aberra\u00e7\u00e3o </b>? Saber que suas crises existenciais por conta da bagun\u00e7a que o tratamento faz na sua cabe\u00e7a e atitudes que voc\u00ea toma tentando se encaixar ou se achar s\u00e3o o principal motivo das suas rela\u00e7\u00f5es  com pessoas n\u00e3o seguirem adiante ? Estar feliz em um minuto  e cinco minutos depois ver seu mundo desabou e voc\u00ea sem a menos saber o pq ? Voc\u00eas acham mesmo que \u00e9 facil viver num mundo cheio de hipocrisia onde sua fam\u00edlia at\u00e9 os amigos querem por como lideran\u00e7a um cara que \u00e9 totalmente contra os seus princ\u00edpios \u00e9 quer te ver morto ?  VOC\u00caS ACHAM QUE \u00c9 F\u00c1CIL ? N\u00c3O \u00c9 !! E EU JA TENTEI/ PENSEI em desistir mais de um milh\u00e3o de vezes nessa jornada, mas eu n\u00e3o desisti, at\u00e9 aqui eu tenho caminhado, voc\u00ea poderia caminhar comigo pra ver QUE N\u00c3O \u00c9 FACIL.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Aberra\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyHwxJCaMN0Kz1wIKp4AaABAg",
            "user": "FLAVIANNY DE SENA FEITOSA",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542714585079,
            "commentText": "T\u00f4 vendo um monte jugando, Mas n\u00e3o  vi nem um falando que viveu isso s\u00f3 quem vive \u00e9 que pode saber o que \u00e9 .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyId0byRIzKVHxS29Z4AaABAg",
            "user": "Nathy Bastos",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1526816985081,
            "commentText": "Muito f\u00e1cil pras pessoas desentendidas no assunto que mesmo com todas as caralhas de informa\u00e7\u00e3o.....jamais v\u00e3o passar e sentir o que uma pessoa trans passa....Qual o direito do ser humano querer impor que a porra de regime militar e a porra toda volte ou sla oq ....isso nao mudaria a pessoa iria ser reprimida e nao mudada isso quem deve fazer \u00e9 voce ....\u00e9 baixa a porcentagem por que muitos nao conseguem chegar aonde esses dos video chegaram.....pq lixos de pessoas simplesmente veem como errado ....falam de b\u00edblia mais nao sabem amar o pr\u00f3ximo qual a moral de uma pessoa cheia de \u00f3dio falar algo sobre ....isso \u00e9 doen\u00e7a",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-YzHJ4Mh1uVukvaZ4AaABAg",
            "user": "Gaby xXx",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385083,
            "commentText": "os fiscais de cu est\u00e3o nervosos nos coment\u00e1rios kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwZHTk5QFhoY6ZXFox4AaABAg",
            "user": "Gaby xXx",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385085,
            "commentText": "os que t\u00e3o criticando s\u00e3o t\u00e3o ignorantes... nunca v\u00e3o saber o que \u00e9 ter transtornos com seu pr\u00f3prio corpo, com seu cabelo, com sua voz, e n\u00e3o ter apoio familiar nenhum! IGNORANTES, se coloquem no lugar do pr\u00f3ximo antes de sair falando mal! se dizem t\u00e3o crist\u00e3os mas esquecem o que o pr\u00f3prios Cristo disse. ab\u00e7",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzBKd0cHjoEQKhsJOl4AaABAg",
            "user": "Gaby Oliveira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385088,
            "commentText": "N\u00e3o existe transg\u00eanero. N\u00e3o existe nascer no corpo errado. Sabe como \u00e9 f\u00e1cil de explicar isso? G\u00eanesis cap\u00edtulo 1: E Deus criou macho e f\u00eamea e fez o homem a sua imagem e semelhan\u00e7a, e a sua imagem e semelhan\u00e7a o criou. \nIsso \u00e9 muito s\u00e9rio e a transgeneridade n\u00e3o tem base cient\u00edfica nenhuma que possa comprovar tal comportamento. \nE como no pr\u00f3prio v\u00eddeo falou, 0,5% da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 transg\u00eanero, ou seja, a transgeneridade \u00e9 uma doen\u00e7a e n\u00e3o \u00e9 uma coisa normal.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw7KD-gytPX3Pz6VnV4AaABAg",
            "user": "Monte Cinco Papelaria & Servi\u00e7os",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385090,
            "commentText": "#Vejalixo\n#vejalixo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_E0_Hn4ubBOccHLV4AaABAg",
            "user": "tom",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385092,
            "commentText": "Quanta hipocrisia!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw2bUQaGXbtEBlnQN94AaABAg",
            "user": "Ronaldo N.A.",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385094,
            "commentText": "Como a veja ficou tendenciosa. Sugiro este v\u00eddeo: https://www.youtube.com/watch?v=ZcpSWMXOXcI",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVw1oyVMiLVNnF29p4AaABAg",
            "user": "Lidiane M.",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385097,
            "commentText": "Lixo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxI0_YIQ-vc2GBrGi54AaABAg",
            "user": "CanalPense",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385099,
            "commentText": "Galera, em primeiro lugar EU SOU DE DIREITA, mas preciso comentar pra dizer que isso n\u00e3o \u00e9 ideologia de g\u00eanero de esquerda. Eu tamb\u00e9m sou contra ideologia de g\u00eanero, mas voc\u00eas est\u00e3o confundindo as coisas. Transsexualidade \u00e9 uma condi\u00e7\u00e3o real que atinge 0,5% da popula\u00e7\u00e3o e \u00e9 diferente de homossexualidade que atinge por volta de 15%. O que \u00e9 lixo \u00e9 teoria queer, que fala que existem in\u00fameros g\u00eaneros e cada dia voc\u00ea pode acordar com um. Transsexual n\u00e3o \u00e9 um <b> gay </b>que \u00e9 t\u00e3o<b>  gay</b> que quer se<b> r mulhe</b>r ou l\u00e9sbica que \u00e9 t\u00e3o l\u00e9sbica que quer ser homem, \u00e9 uma quest\u00e3o de identidade de g\u00eanero. Vamos nos informar, por favor! Essa sess\u00e3o de coment\u00e1rios t\u00e1 assustadora.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxI0_YIQ-vc2GBrGi54AaABAg.8YsW6XDnf7d8lfsrGcAetG",
                    "user": "Alexandre Lopes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540036185390,
                    "commentText": "Excelente coment\u00e1rio, pelas postagens vemos o quanto de informa\u00e7\u00e3o ainda deve ser passada para que esse preconceito seja extirpado  da nossa sociedade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy5zDwQNc49ESlGKL54AaABAg",
            "user": "B.A. O",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385102,
            "commentText": "Nos Eua s\u00e3o j\u00e1 2 milh\u00f5es de trans. O nome disso \u00e9 BILH\u00d5E$ para ind\u00fastria farmac\u00eautica  e m\u00e9dica.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxNbjCo4wE2BBAp5V54AaABAg",
            "user": "Vania Aguirres",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385104,
            "commentText": "lindos o amor desses pais,fico impressionada com o amor deles.nao quero ter um filho trans e viver nesse mundo t\u00e3o mal,que bom as coisasx estao mudando",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxwMTe805hDJPpQmqt4AaABAg",
            "user": "Wortis",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385106,
            "commentText": "Que nojo, seus podres",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz80Yr1cSZr8MMG4e14AaABAg",
            "user": "cristiano davis",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385109,
            "commentText": "E revistinha de merda que porcaria de mat\u00e9ria o Veja voc\u00eas n\u00e3o perceberam que as pessoas n\u00e3o suportam mais agendas <b> LGBT </b>que papo furado agora temos que aguentar pessoas que acham que nasceram no corpo errado antigamente isso n\u00e3o existia, tenho uma dica quando a crian\u00e7a vier com essas id\u00e9ias que nasceu em corpo errado recoloque ela no corpo certo com umas boas chineladas n\u00e3o mata n\u00e3o e mant\u00e9m a crian\u00e7a no caminho certo. Pais moles e desinteressados resultam em crian\u00e7as sem limites e problem\u00e1ticas.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "LGBT"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwlxrZh3tr_2xcqZGl4AaABAg",
            "user": "Jaque Guimar\u00e3es",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385111,
            "commentText": "Revista lixo. Empresa lixo. Mais uma deturpada por doutrinas sat\u00e2nicas a fim de preparar o \"gado\" para entrada do anticristo.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwlxrZh3tr_2xcqZGl4AaABAg.8YouVGlaHxK8fgXTP3a1NP",
                    "user": "Aleex S",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1526816985425,
                    "commentText": "Jaque Guimar\u00e3es Sae dae o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxdhR7VB4GnQmVjEbZ4AaABAg",
            "user": "Jefferson Mendes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385114,
            "commentText": "PUTA MERDA!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzy8ZFhd3OuBJYhNlN4AaABAg",
            "user": "Bernar Editero",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385116,
            "commentText": "Foda-se essa saga de merda!\nKkkkkkk\nTem coisa muito mais importante pra ver... Pior que infrentar a saga de ser  trans , \u00e9 infrentar a saga de n\u00e3o ter o que comer, n\u00e3o ter emprego... Um monte de coroa rico desse... n\u00e3o sabe o que \u00e9 isso \u00e9 probletiza coisa banal",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwTO6CcKQ0qt0-7r0B4AaABAg",
            "user": "La\u00e9rcio",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385118,
            "commentText": "Quanto <b> idiota </b>nos coment\u00e1rios.\nLEIAM o CID-10 e o DSM-V.\nPsiquiatria aceita como transtorno transg\u00eaneros.\nSe sabem que existem homossexuais por que duvidar da exist\u00eancia de transexuais, conservadores imbecis?!<b> \nPuta</b> que pariu, quanta ignor\u00e2ncia.\nEstudem um pouco de psicologia e psiquiatria.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwhomb1wSXGQzGWd_Z4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o da Cruz Maria Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127385121,
            "commentText": "Caminhando p a fal\u00eancia! >( #vejalixo",
            "likes": 10,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxYcy8lnStj9NQIYed4AaABAg",
            "user": "Mega Justiceiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386944,
            "commentText": "Que porra de video \u00e9 esse?! TNC",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgygA--1Ss5ke8ZA_dp4AaABAg",
            "user": "Leorn",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386963,
            "commentText": "LIXO DEMAIS, VEJA LIXO",
            "likes": 11,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxxhKq3mULKMiWKPCx4AaABAg",
            "user": "Everton Marques",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386965,
            "commentText": "A infind\u00e1vel milit\u00e2ncia dos progressistas tentando encaixar experimentos de engenharia social.",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwdxvk9E9Z2onyCl3R4AaABAg",
            "user": "claudio",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386966,
            "commentText": "Diz ai Falc\u00e3o.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZUqJiTwjXFg",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzhcKjf2plUfK8tnAl4AaABAg",
            "user": "cagskuter",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386968,
            "commentText": "hum, tudo burgues, Provavelmente tentando dar uma de oprimido, se nao, boa sorte",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzz68kU5y82fvZWYs14AaABAg",
            "user": "abel carvalho",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386969,
            "commentText": "O preconceito ainda \u00e9 muito grande , veja o ego\u00edsmo dos coment\u00e1rios.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzz68kU5y82fvZWYs14AaABAg.8YnIGMMSS9U8YrseaXWfBR",
                    "user": "Rodrigo Antonioni Alves",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519127387206,
                    "commentText": "abel carvalho cara \u00f1 tenho preconceito. Mais ta um saco essa pauta quase que di\u00e1ria",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNGQmKlJYlLepE4JJ4AaABAg",
            "user": "eduardo coimbra",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386971,
            "commentText": "e uma vergonha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwGcoYxshe_t0ENtwR4AaABAg",
            "user": "Matheus Azevedo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386973,
            "commentText": "A veja do Andr\u00e9 Petry \u00e9 a mesma veja do Paulo Moreira Leite. S\u00f3 esperando o pr\u00f3ximo caso Ibsen Pinheiro.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwooBHuVf5pfj4QR7B4AaABAg",
            "user": "Ericson Pedro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386974,
            "commentText": "HAHAHAHAHAHAHA. ...\"A SAGA DE TER UM FILHO <b> BOIOLA\"</b> ???  \u00c9 ISSO ????",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwooBHuVf5pfj4QR7B4AaABAg.8Yn0luzTgR98_tI8pdAmzp",
                    "user": "eletro tupi",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519127387276,
                    "commentText": "Ericson Pedro seu viado vai se fuder",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Boiola"
            ]
        },
        {
            "id": "UgydK1aozT3gUfoDVFV4AaABAg",
            "user": "antonio foiani",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386976,
            "commentText": "tenho vergonha de ver a globo nojenta",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxxBaB81YXSOf551Mh4AaABAg",
            "user": "antonio foiani",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386977,
            "commentText": "turma de <b> vagabundo </b>sem moral",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzqL6QexaIhYJErJSZ4AaABAg",
            "user": "antonio foiani",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386979,
            "commentText": "interven\u00e7ao militar urgente para acabar com essa palha\u00e7ada",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyaIRnCMBsFElWR3rt4AaABAg",
            "user": "Medeiros Medeiros",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386980,
            "commentText": "E a Veja desce ladeira abaixo...",
            "likes": 14,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxksVwDy9JtrWRThh14AaABAg",
            "user": "kuririn wtf####",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386982,
            "commentText": "Veja #lixo",
            "likes": 13,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6QZ-XkXBupdStmYZ4AaABAg",
            "user": "Pedro Souza",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386983,
            "commentText": "Nunca vou bater palma pra essa merda",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzeMHXkG3ZOpCIglBh4AaABAg",
            "user": "Pedro Souza",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386985,
            "commentText": "Chega dessa merda",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz0JfTEMMe5oT1XAsZ4AaABAg",
            "user": "Pedro Souza",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386986,
            "commentText": "Nunca vamos aceitar n\u00e3o adianta vcs colocarem isso precisamos logo do Bolsonaro",
            "likes": 11,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzxyj8tw07Za2-XthF4AaABAg",
            "user": "Leonardo Almeida",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386987,
            "commentText": "vcs ficam dando suporte a essa ideologia que n\u00e3o faz parte de nada que seja s\u00e3o, sendo assim estou cancelando minha assinatura da revista veja e falarei pra minha m\u00e3e fazer o mesmo e ali\u00e1s falarei para todos os meus familiares que tenham  assinatura de qualquer coisa que seja da globo ou vcs cancelarem.... a va se lascar vai pra cuba bando de patife",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwnqisu_fBN-IvsR4R4AaABAg",
            "user": "marcos souza souza silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386989,
            "commentText": "VEJA ESQUERDOU DE VEZ, QUE BOSTA DW REVISTA",
            "likes": 14,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7EfcDayPGfcUWXOF4AaABAg",
            "user": "Alexandre Jer\u00f4nimo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127386990,
            "commentText": "Est\u00e3o querendo transformar um transtorno em uma crian\u00e7a espec\u00edfica, transtorno este que deve ser entendido, em uma possibilidade de escolha para qualquer pessoa. N\u00c3O A IDEOLOGIA DE G\u00caNERO NAS ESCOLAS!!!!",
            "likes": 14,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxqHPGXrmz9nCqJQCh4AaABAg",
            "user": "Helvecio Veloso",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127387785,
            "commentText": "AL\u00d4 BRASIL DIA 15 DE NOVEMBRO TODOS NAS RUAS PEDINDO INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR URGENTE PELO AMOR DE DEUS... DEPOIS BOLSONARO N\u00c3O PODERMOS CORRER  RISCO",
            "likes": 13,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzhcU9zZoYVfcQFhJl4AaABAg",
            "user": "Yuri Sanguinetti",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127387790,
            "commentText": "Lixo !",
            "likes": 18,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNbN8I9Ep55dNKVQZ4AaABAg",
            "user": "Rubens Oliveira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127387791,
            "commentText": "Que se espera da veja. Tenho 64 na minha fam\u00edlia todos os homens tem pinto grande, n\u00e3o podem ver <b> mulher.</b> E as mulheres? Haja fogo.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzsclHMANQ0Ai03ccV4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Antonioni Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127387793,
            "commentText": "Tenho nada contra os homossexuais, + essa pauta j\u00e1 deu",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzjxHyQ8XG0E5m7ctB4AaABAg",
            "user": "Rodrigo Antonioni Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127387794,
            "commentText": "Veja, Globo, Omo, qual ser\u00e1 a pr\u00f3xima?",
            "likes": 20,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzjxHyQ8XG0E5m7ctB4AaABAg.8Ymhbum_2MY8YvBjibuTKM",
                    "user": "schumbauer2002",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519127388069,
                    "commentText": "Avon.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzjxHyQ8XG0E5m7ctB4AaABAg.8Ymhbum_2MY8Yv_kqQlaIk",
                    "user": "Rodrigo Antonioni Alves",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519127388070,
                    "commentText": "Schumba2002 pior",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzjxHyQ8XG0E5m7ctB4AaABAg.8Ymhbum_2MY8Z_4Iri5KKs",
                    "user": "Abraham Barboza",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1519127388072,
                    "commentText": "Alguma fabricante de papel higi\u00eanico...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxS7-s7ZsI8wImNW1p4AaABAg",
            "user": "Instaladora AJS",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127387797,
            "commentText": "Transg\u00eaneros bah!!!",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxCIiHCG88i1YwND3V4AaABAg",
            "user": "Fabr\u00edcio Reis",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1519127387798,
            "commentText": "Se felicidade fosse porta tudo ...  Pais sem no\u00e7\u00e3o!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}