{
    "header": {
        "title": " Tabu Brasil: Mudan\u00e7a de Sexo (Dublado) - Document\u00e1rio National Geographic ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Vis\u00e3o do Mundo - Document\u00e1rios ",
        "views": " 138 803 ",
        "likes": " 1 mil ",
        "dislikes": " 104 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 19/05/2015 ",
        "dateExtraction": " 2019-02-11 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": "   https://www.youtube.com/watch?v=TvcT5XJf8tA ",
        "postText": " Document\u00e1rio Completo Em Portugu\u00eas Transmitido Por National Geographic. O que nos define como homens e mulheres? Vivemos conforme regras impostas pela sociedade, onde meninos e meninas devem se comportar de acordo com o g\u00eanero que nasceram.Mas o que acontece quando o espelho n\u00e3o corresponde ao sentimento da alma? \u00c9 poss\u00edvel mudar de identidade ou ir al\u00e9m e mudar de... sexo? Uma doen\u00e7a, um transtorno ou simplesmente uma maneira de viver o g\u00eanero? Tabu Mudan\u00e7a de Sexo vivencia o cotidiano de transexuais e a luta di\u00e1ria para vencer o preconceito e os desafios impostos pela sociedade. ",
        "numberPosts": " 277 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - General,Sexual Identity - General,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Gender - Female sexuality",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Mulher,Sexual,Gay,Muda,Imbecil,Cego,Surdo,Mudo,Idiota,Atrasada,Puta,Prostituta,Canalha,Careca,Transexual,Vermelho,Vermelho,Monstra,Analfabeto,Aberra\u00e7\u00e3o,Idade",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgwTWNBfxlaWCLAQXYp4AaABAg",
            "user": "alien zika-BR",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539270902736,
            "commentText": "Jo\u00e3o implantou um pinto?? .i.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-nVCbLhzUgv55WsN4AaABAg",
            "user": "pin up #skateislife",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1536678902738,
            "commentText": "Tabu ? ...\n\nOk tabu \ud83e\udd19",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxsHVKA5JZiTSilfW94AaABAg",
            "user": "Tatiane Ferreira",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534000502740,
            "commentText": "Mait\u00ea... Como vc \u00e9 linda !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxDYfoILrGRgh9f4Mt4AaABAg",
            "user": "Lais Sousa",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1531322102742,
            "commentText": "Lindo document\u00e1rio",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxlr5ARk3E5yKwa3V54AaABAg",
            "user": "Rafael Gon\u00e7alves Da Silva Gavi\u00f5es Da Fiel Itu",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1531322102744,
            "commentText": "N\u00e3o adianta Deus fez o homem \u00e9 a <b> mulher </b>Ad\u00e3o e Eva\nN\u00e3o Eva e Maria ou Ad\u00e3o e Ivo fosse assim ningu\u00e9m estaria aqui ou algu\u00e9m acha que homem pode engravidar Deus preferi incesto do homossexualidade est\u00e1 na b\u00edblia deus na deitar\u00e1 com outro homem\nOs afeminados n\u00e3o estar\u00e1 no reino do C\u00e9u simples",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw1PJThDLpwl0k1P-N4AaABAg",
            "user": "cl\u00e9o souza",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1531322102746,
            "commentText": "Mudar de sexo \u00e9 imposs\u00edvel, oque existe \u00e9 mutila\u00e7\u00e3o legalizada, apenas que seja feita a vontade das pessoas. Essa \u00e9 minha opini\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFuiIOyQwxacMxGUx4AaABAg",
            "user": "REINALDO FERREIRA",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1528730102747,
            "commentText": "Lixo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVDsp_UwgIQtSvVnZ4AaABAg",
            "user": "Ronieli Pereira",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1528730102749,
            "commentText": "Siiiiim vcs nasceram para ser vcs mesmos.   N\u00e3o importa a nomenclatura. Mas nasceram para ser vcs.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzsHB6JqLYUILmHgzx4AaABAg",
            "user": "Marcos Jos\u00e9",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362102752,
            "commentText": "N\u00e3o se <b> muda </b>de sexo. \u00c9 macho ou f\u00eamea e ponto final.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxLs5syDWDHVOdNDeB4AaABAg",
            "user": "V\u00e2nderson Miranda",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362102754,
            "commentText": "Document\u00e1rio bom!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxCazKbIkUeefnUkRV4AaABAg",
            "user": "dan gamer",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362102755,
            "commentText": "o ser humano  e louco agora quer ser deus",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwRoTBjT6JnuSHGyip4AaABAg",
            "user": "Claudio F F Valle FREITAS VALLE",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362102758,
            "commentText": "Nossa sociedade ou a nossa natureza?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyCx_8JWO2B5zZjegJ4AaABAg",
            "user": "Lucianam Pereire",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362102760,
            "commentText": "aonde n\u00f3s chegamos ... \"nossa sociedade costuma dividir o sexo em duas categorias\".Palavras do locutor. A realidade \u00e9 essa n\u00e3o adianta querer inventar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggcOS-3EMH0D3gCoAEC",
            "user": "Chay Rosa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362102762,
            "commentText": "o que ta errado \u00e9 o c\u00e9rebro n\u00e3o o corpo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjjeagZUANyRngCoAEC",
            "user": "Paulo C\u00e9sar dos santos Dos Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362102764,
            "commentText": "A b\u00edblia dis N\u00e3o sabes vos que vos sos templo do Esp\u00edrito Santo de Deus  e se algum de vos destruir o templo do Esp\u00edrito Santo de Deus  Deus o detruira",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjFw-YeQ4GQ6XgCoAEC",
            "user": "Paulo C\u00e9sar dos santos Dos Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362102766,
            "commentText": "O trabalho do diabo e tentar distorc\u00ea a natureza de Deus como ele n\u00e3o consegue usa o serumano",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg9OduOpUJagXgCoAEC",
            "user": "Isac Teixeira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362102768,
            "commentText": "Sou pra la de imperfeito, mas amo cada parte do meu corpo. Mutila\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vejo outra palavra pra descrever isso...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjttAuxDDqmXngCoAEC",
            "user": "Andreia Alves Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362102770,
            "commentText": "sou portuguesa heterosexual mas respeito  muito as pessoas trans pela coragem de enfrentar a sociedade e lutar pelos sonho de serem elas proprias sem se importarem com a opiniao dos outros.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiuMTSrinKBJ3gCoAEC",
            "user": "Adriano Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362102772,
            "commentText": "isto e abominacao para Deus segundo os cristaos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiuMTSrinKBJ3gCoAEC.8PgFbgrtC5d8T-vq_aqLyl",
                    "user": "LU4N",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362103056,
                    "commentText": "Adriano Alves AFF conta outra!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggWKhXd8Q444XgCoAEC",
            "user": "Viva la Vida",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362102775,
            "commentText": "Triste em um document\u00e1rio que tenta explicar oque \u00e9 transsexualidade, mostrar como um trans se sente, v\u00e1rias pessoas fazendo coment\u00e1rios julgando, muito triste...",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggWKhXd8Q444XgCoAEC.8PGDo5oOAR78P_DSBgJt9z",
                    "user": "Pudim Com leite",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362103096,
                    "commentText": "Karolline Gon\u00e7alves parece que s\u00f3 ler o t\u00edtulo \u00e9 comentam apenas isso... parece que se faz de tonto todos os \"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"argumentos\"\"\"\"\"\"\"\"\"\" preconceituoso e ignorante que vejo \u00e9 sempre o msm at\u00e9 decorei...  e sempre colocam Deus no meio para tampar o preconceito... a\u00ed me pergunto com quem Deus est\u00e1 feliz? Com os ignorantes preconceituoso que usa o nome dele para disfar\u00e7ar o preconceito ou as pessoas que s\u00f3 querem ser feliz do jeito que sentem ou com quem ama?...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggWKhXd8Q444XgCoAEC.8PGDo5oOAR78Pu5cy4oM80",
                    "user": "Edik Sharapova",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362103098,
                    "commentText": "n\u00e3o \u00e9 julgamento, \u00e9 a verdade, traveco a gente pega pra brinquedo, <b> mulher </b>a gente pega pra formar fam\u00edlia e casar ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiL17eMsGqWeXgCoAEC",
            "user": "Sarah Rodrigues De Almeida",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362104122,
            "commentText": "Deus fez homem e <b> mulher.</b> Assim Deus definiu deve ser muito ruim ter esse dist\u00farbios",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiL17eMsGqWeXgCoAEC.8PCpCL-V-zk8T-vtMRlkk6",
                    "user": "LU4N",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362104520,
                    "commentText": "Sarah Rodrigues De Almeida deve ser muito ruim ter sua ignorancia",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi7NZjEyLzl5XgCoAEC",
            "user": "Geovanacoelho Pinheiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518362104125,
            "commentText": "Respeito essas pessoas como ser humano,mas n\u00e3o  entendo como o psicol\u00f3gico  dessas pessoas funcionam,deve ser dif\u00edcil para eles n\u00e3o  entenderem sua  pr\u00f3pria identidade e deve ser dif\u00edcil para os pais.afinal \u00e9  uma mudan\u00e7a radical. Essas pessoas mesmo se mutilam at\u00e9  tentam suic\u00eddios acho que at\u00e9  para eles \u00e9  dif\u00edcil entender seu pr\u00f3prio corpo,precisa passar por um tratamento psicol\u00f3gico  eles e  toda a fam\u00edlia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggsv2DiBfLGGXgCoAEC",
            "user": "amo bichos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104127,
            "commentText": "homens com pepeka kkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC",
            "user": "Andre Santana",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104129,
            "commentText": "sera q posso ser um power rangers.?... desde pequeno eu me identifico sendo o Power rangers <b> ver<b> melho.</b</b>> .... n\u00e3o me identifico nem como homem nem com<b> o mulhe</b>r. .. gostaria e tenho o direito de ser um power ranger",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 14,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28OdoT4_5hKE",
                    "user": "Queijo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104625,
                    "commentText": "Andre Santana Isso, misture a quest\u00e3o das transexualidade com algo nada a ver, use fal\u00e1cias, fa\u00e7a as pessoas rirem, parab\u00e9ns",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28OevmmajRNm",
                    "user": "Andre Santana",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104627,
                    "commentText": "Sim tem q fazer rir....pq isso \u00e9 uma piada mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28OewAGyvjGI",
                    "user": "Queijo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104628,
                    "commentText": "@Andre Santana eu diria que piada \u00e9 misturar a sexualidade humana com um desenho, voc\u00ea diria que piada \u00e9 algo que voc\u00ea mesmo parece desconhecer, \u00e9 relativo, n\u00e3o \u00e9 mesmo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28OewPv_SOWu",
                    "user": "Andre Santana",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104629,
                    "commentText": "\u00c9 uma forma l\u00fadica de demostrar o q \u00e9 ideologia de g\u00eanero....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28Oewe-EHChq",
                    "user": "Queijo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104630,
                    "commentText": "@Andre Santana l\u00fadico \u00e9 algo que ensina, essa analogia s\u00f3 induz as pessoas ao erro, \u00e9 como falar sobre refrigerante quando o assunto \u00e9 \u00e1gua mineral",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28Oewe6PYpMD",
                    "user": "Andre Santana",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104632,
                    "commentText": "Argumentos por favor",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28OewoJSa_71",
                    "user": "Andre Santana",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104633,
                    "commentText": "Defina ideologia de g\u00eanero de forma cientifica por favor.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28OewusJPAC9",
                    "user": "Queijo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104634,
                    "commentText": "@Andre Santana\u200b a tal ideologia de g\u00eanero \u00e9 muito mais complexa do que escolhas pra seguir um modismo, e confesso que realmente existem muitos exageros irritantes quando se trata disso, mas o que importa \u00e9 que haja considera\u00e7\u00e3o e respeito \u00e0s pessoas que sofrem por n\u00e3o serem cis, s\u00f3 isso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28OexGZ9qRTk",
                    "user": "Andre Santana",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104636,
                    "commentText": "Sim concordo.... tem q haver o respeito. .. isso sim..!!!  Por\u00e9m ensinar para crian\u00e7as q homem n\u00e3o nasce homem e <b> mulher </b>n\u00e3o nasce<b>  mulher</b>...e q \u00e9 apenas uma caracter\u00edstica biol\u00f3gica. ..\u00e9 um crime",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28Oexc3x1QxJ",
                    "user": "Queijo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104637,
                    "commentText": "@Andre Santana o document\u00e1rio explica que a pr\u00f3pria ci\u00eancia diverge quando o assunto \u00e9 definir ideologia de g\u00eanero, n\u00e3o tenho como dar uma explica\u00e7\u00e3o s\u00f3, mas resumidamente seria a teoria ainda a ser testada e melhor estudada que contesta a binaridade dos g\u00eaneros humanos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28Oexxy6UFjc",
                    "user": "Andre Santana",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104946,
                    "commentText": "Isso n\u00e3o existe. .. ideologia d g\u00eanero \u00e9 quando uma fantasia <b> sexual </b>q ta na cabe\u00e7a da pessoa se sobrep\u00f5e a sua realidade.... a n\u00e3o ser q Deus esteja errando a fazer as pessoas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28OeyByG7eIs",
                    "user": "Queijo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104947,
                    "commentText": "@Andre Santana sim,\u200b dizer que homem n\u00e3o nasce homem ou <b> mulher </b>n\u00e3o nasce<b>  mulher</b> j\u00e1 pode ser considerado exagero, at\u00e9 porque g\u00eanero (n\u00e3o confundir com sexo, que \u00e9 biol\u00f3gico e n\u00e3<b> o mud</b>a) n\u00e3o \u00e9 somente cultural, essa frase d\u00e1 a impress\u00e3o de que todo mundo pode sair mudando de g\u00eanero como quiser assim do nada sem antes pensar, enfim, mais um dos exageros.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28OeyhtTaq88",
                    "user": "Queijo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104949,
                    "commentText": "@Andre Santana\u200b \"fantasia <b> sexual\"</b> \u00e9 quando algu\u00e9m gosta de determinada caracter\u00edstica na hora do sexo, g\u00eanero \u00e9 algo que se refere \u00e0 identidade<b>  sexual</b> da pessoa, que abrange fantasias sexuais e muito mais coisas, e \u00e9 sim a realidade de muitas pessoas, acredite voc\u00ea que isso seja fruto de uma escolha ou n\u00e3o. E Deus n\u00e3o errou ao fazer as pessoas como elas s\u00e3o, Ele n\u00e3o erra, e isso deveria servir como uma maneira Dele pra dar uma oportunidade a mais a abra\u00e7ar as pessoas como elas nos mostram ser, penso eu.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghiP9dAM6VWvngCoAEC.8OZepK32Cb28PGGkMBI68j",
                    "user": "Viva la Vida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362104952,
                    "commentText": "Ata pq identidade de g\u00eanero tem tudo a ver com se identificar com um personagem ficcional, n\u00e9? \nE outra os Power Ranger s\u00e3o do sexo masculino, ou seja se vc se identifica com um PR vc se identifica com um homem, seu coment\u00e1rio \u00e9 totalmente sem nexo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Vermelho"
            ]
        },
        {
            "id": "UggllwJC54ArvHgCoAEC",
            "user": "Suenia Kelle",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104132,
            "commentText": "uma coisa me deixou desconfort\u00e1vel \u00e9 fato de n\u00e3o s\u00f3 tocar nesse assunto de mudan\u00e7a sexo, mas querer desconstruir o feminino  e o masculino , coisa que a natureza j\u00e1 determinou! como a biologia  n\u00e3o importasse,  mas s\u00f3 o social!  como uma senhora falou que ter uma filha,  o primeiro presente um brinco e depois o nome feminino que a sociedade j\u00e1 determinou assim,  a\u00ed falo  l\u00f3gico! pois biologicamente \u00e9 uma menina, querendo ou n\u00e3o! n\u00e3o somente os \u00f3rg\u00e3os genitais e sociedade que diz isso , mas tamb\u00e9m o dna! e essa hist\u00f3ria  que a pessoa n\u00e3o tem direito de escolher seu sexo por causa da sociedade \u00e9 no m\u00ednimo de mal gosto e malefica! pois antes de se determinar o que \u00e9 feminino ou masculino na sociedade,  a pr\u00f3pria natureza faz isso quando geram indiv\u00edduos com cromossomas diferente XX e xy. Portanto por mim as pessoas tem que fazer o que quiserem se definir como quiser, agora querer desconstruir uma coisa que vem desde da forma\u00e7\u00e3o do homem   porque um pequeno grupo de pessoas n\u00e3o se enquadra no seu g\u00eanero de nascimento e querer desmantelar o que n\u00f3s fez chegar at\u00e9 aqui \u00e9 maldoso e maquiav\u00e9lico .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghyUn2SqukC8XgCoAEC",
            "user": "Suenia Kelle",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104134,
            "commentText": "uma coisa me deixou desconfort\u00e1vel \u00e9 fato de n\u00e3o s\u00f3 tocar nesse assunto de mudan\u00e7a sexo, mas querer desconstruir o feminino  e o masculino , coisa que a natureza j\u00e1 determinou! como a biologia  n\u00e3o importasse,  mas s\u00f3 o social!  como uma senhora falou que ter uma filha,  o primeiro presente um brinco e depois o nome feminino que a sociedade j\u00e1 determinou assim,  a\u00ed falo  l\u00f3gico! pois biologicamente \u00e9 uma menina, querendo ou n\u00e3o! n\u00e3o somente os \u00f3rg\u00e3os genitais e sociedade que diz isso , mas tamb\u00e9m o dna! e essa hist\u00f3ria  que a pessoa n\u00e3o tem direito de escolher seu sexo por causa da sociedade \u00e9 no m\u00ednimo de mal gosto e malefica! pois antes de se determinar o que \u00e9 feminino ou masculino na sociedade,  a pr\u00f3pria natureza faz isso quando geram indiv\u00edduos com cromossomas diferente XX e xy. Portanto por mim as pessoas tem que fazer o que quiserem se definir como quiser, agora querer desconstruir uma coisa que vem desde da forma\u00e7\u00e3o do homem   porque um pequeno grupo de pessoas n\u00e3o se enquadra no seu g\u00eanero de nascimento e querer desmantelar o que n\u00f3s fez chegar at\u00e9 aqui \u00e9 maldoso e maquiav\u00e9lico .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghyUn2SqukC8XgCoAEC.8LW7pPiEQx98Le4_SB1KXD",
                    "user": "r a",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104537,
                    "commentText": "Meninas terem que gostar de rosa e meninos terem que gostar de azul \u00e9 algo biol\u00f3gico?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjBy7CwxPLmSXgCoAEC",
            "user": "war parente parente",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104137,
            "commentText": "pode fazer pl\u00e1stica ou <b> muda </b>alguma coisa no seus corpos mais nulka v\u00e3o deixa de ser quem s\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "UghuW8BWg6w-pngCoAEC",
            "user": "marco silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104139,
            "commentText": "E isso ai maria eduarda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi-S_BQJs0pXHgCoAEC",
            "user": "marco silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104141,
            "commentText": "Preconceito deveria ser crime",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiZndSpar61hHgCoAEC",
            "user": "marco silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104143,
            "commentText": "Admiro pessoas com coragem!! E voces transgenderes sao do mais corajoso que hesiste.parabens",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugga8E8-veYFDHgCoAEC",
            "user": "Nivaldo Braz",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104145,
            "commentText": "Aff que medico abusado, ele explicando a cirurgia uma cara de abuso enorme....",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjJeJdOhnQ1y3gCoAEC",
            "user": "Azael Santos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104148,
            "commentText": "A morena n\u00e3o parece homem",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjJeJdOhnQ1y3gCoAEC.8JLMLjS0Ujm8NrEuG2_-Ug",
                    "user": "gabriel silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104533,
                    "commentText": "legal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjJeJdOhnQ1y3gCoAEC.8JLMLjS0Ujm8OZO35OcV4K",
                    "user": "\u00c1gatha Gabrielly",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104534,
                    "commentText": "Deve ser pq ela n\u00e3o \u00e9 <b> imbecil!</b>!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggbm1dr3JnwE3gCoAEC",
            "user": "Azael Santos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104150,
            "commentText": "Porque o rapaz(l\u00e9sbica) ficou careca",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Uggbm1dr3JnwE3gCoAEC.8JLLvqSOzgD8JN-igoIIdW",
                    "user": "Marcelo Lopes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104526,
                    "commentText": "Provavelmente problemas de calv\u00edcie.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggbm1dr3JnwE3gCoAEC.8JLLvqSOzgD8JN-v2FA6Wz",
                    "user": "Azael Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104527,
                    "commentText": "oxi. dificilmente <b> mulher </b>fica<b>  careca</b> igual ao homem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Careca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggbm1dr3JnwE3gCoAEC.8JLLvqSOzgD8JN1H-PV-ss",
                    "user": "Marcelo Lopes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104528,
                    "commentText": "Mas ele(Jo\u00e3o) como todos os transg\u00eaneros mudam o corpo para parar de desenvolver os horm\u00f4nios que caracterizam o corpo indesejado. No caso do Jo\u00e3o(que \u00e9 o que est\u00e1 em quest\u00e3o agora), ele muito provavelmente parou de produzir progesterona(horm\u00f4nio feminino) e come\u00e7ou a tomar rem\u00e9dios de horm\u00f4nios masculinos. Nasceu barba, desenvolveu m\u00fasculos etc. da\u00ed acho que se origina a sua CALV\u00cdCIE.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Careca"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi0HqYYjD4p7ngCoAEC",
            "user": "l l",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104153,
            "commentText": "Olha eu n\u00e3o tenho preconceito mas em relacao a isso eu n\u00e3o Sei de nada s\u00f3 observo \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC",
            "user": "Gabriela Pimentel",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104155,
            "commentText": "essas pessoas se motilam pra parecer com o sexo que acham pertencer!",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 21,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8JfWQpphEQm",
                    "user": "Hater Analista",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104591,
                    "commentText": "Vai estudar retardada !",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8JfY775k6A_",
                    "user": "Gabriela Pimentel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104592,
                    "commentText": "n\u00e3o entende seu coment\u00e1rio dei minha opini\u00e3o se n\u00e3o gostou so curte e vizualizar meu senhor .ofender as pessoas n\u00e3o inponhe respeito.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8JwKrLv76v6",
                    "user": "Sergio Sbasti\u00e3o Ferreira da rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104594,
                    "commentText": "como doi sua ignorancia tenho medo  seja  contagiosa",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8JwL-bnPxgj",
                    "user": "Gabriela Pimentel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104595,
                    "commentText": "ent\u00e3o n\u00e3o responda aos meus coment\u00e1rios querido!\ud83d\ude12",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8JwLUV5j4T6",
                    "user": "Gabriela Pimentel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104596,
                    "commentText": "respeito todos, mas essa \u00e9 a minha opini\u00e3o! independentemente da cirugia que fa\u00e7am sempre seram homens e mulheres como Deus fez.se fizerem o dna seus cromossomos continuaram pela ci\u00eancia homem e <b> mulher </b>isso \u00e9 fato.agora se querem se motila ai \u00e9 problema deles afinal.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8MqUu77CQgu",
                    "user": "Luisa P.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104597,
                    "commentText": "nasceu homem morre homem, nasceu <b> mulher </b>morre<b>  mulher</b> ! n\u00e3o sou homofobica, mas todos sabem que por mais que mude o sexo, continua sendo homem se nasceu homem e vice versa...",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8OZOP8T-iwm",
                    "user": "\u00c1gatha Gabrielly",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104599,
                    "commentText": "Luisa Lopes Que d\u00f3 de vc cara!! Meu se mata, vc est\u00e1 no lugar errado!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8OZP2z9gK8X",
                    "user": "Luisa P.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104600,
                    "commentText": "\u00c1gatha Gabrielly Se mata tu! quer contrariar a ci\u00eancia ?!  direito de express\u00e3o tamb\u00e9m existe, j\u00e1 ouviu falar ?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8OZPf3Pf3N_",
                    "user": "\u00c1gatha Gabrielly",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104601,
                    "commentText": "Luisa Lopes Amor! N\u00e3o preciso me matar, pois eu sei respeitar tudo o que eu vejo na vida! Ao contr\u00e1rio dessa sua ignor\u00e2ncia e estupidez, a ci\u00eancia n\u00e3o prova biologicamente que nascemos homens ou mulheres! E sim pessoas que t\u00eam seus direitos de se identificar como se sente! Pesquisa um pouquinho antes de sair comentando absurdos t\u00e1 gata?Bjs de luz...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8PGEkmsBOM4",
                    "user": "Viva la Vida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362104602,
                    "commentText": "Vc viu o document\u00e1rio? Se viu e continua pensando assim s\u00f3 mostra o tamanho de sua ignor\u00e2ncia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8Pu56CWeSi-",
                    "user": "Edik Sharapova",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362105008,
                    "commentText": "se tu ver, esses travecos e gays odeiam as mulheres, por que queriam ser mulheres, mas nunca ir\u00e3o ser e nunca ir\u00e3o ter o respeito que um homem de verdade tem com as mulheres, vide como eles respondem os homens que tem o mesmo coment\u00e1rio das mulheres, o \u00f3dio deles \u00e9 evidente, s\u00f3 espero que n\u00e3o se transformem em viol\u00eancia, por que um dia que um viado ou traveco bater numa <b> mulher,</b> sai de perto, vai apanhar ate dizer chega",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8R70HbnTZcV",
                    "user": "Mon Amour",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362105009,
                    "commentText": "Edik Sharapova a vai tomar no cu que negocio eh esse de que <b> gay </b>bate em<b>  mulher</b> vc deveria ser processado por isso.\nSe u<b> m transexua</b>l quer s<b> er mulh</b>er ou homem eh pq se sente bem assim.\ncomo que teria odio.\nvai estudar burro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay",
                        "Transexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8Tpc6oX9F6B",
                    "user": "Belly sayuri",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362105010,
                    "commentText": "vai estudar retardada rsrsrs antes de sair falando merda!!Tem q mutilar minha m\u00e3o nessa  tua cara feia rs",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8TtZgFkLrtK",
                    "user": "Luisa P.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362105011,
                    "commentText": "@Belly sayuri quem tem que estudar e vc, estuda biologia pra tu ver se ela n\u00e3o est\u00e1 certa \ud83d\ude09",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8TuRtaAibjL",
                    "user": "Belly sayuri",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362105012,
                    "commentText": "Estudar minha m\u00e3o na tua cara ot\u00e1ria !! desinformada Nem foto tem mostra essa cara feia rsrsrs",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8TuuEdDSBof",
                    "user": "Luisa P.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362105013,
                    "commentText": "Belly sayuri Pelos teus argumentos eu j\u00e1 vejo o qu\u00e3o burra voc\u00ea \u00e9, e gente burra como tu n\u00e3o gosta de estudar, prefiro me preservar e n\u00e3o tirar foto com as pernas abertas como uma garota de programa que nem tu. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8TveWN7quxs",
                    "user": "Belly sayuri",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362105015,
                    "commentText": "pernas abertas kkkk vc deve ser uma <b> monstra </b>por isso kkkkk deve ser uma maria favela do Brasil Fia vem me dizer de estudo nem nessa favela q vc chama de Brasil estou o chinela p\u00e9 sujo rsrsrs\nTo vendo seu n\u00edvel de inteligencia pelos seu videos kkkkkkk nojooo rsrsrs tadinha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Monstra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8U4HkD_QAVM",
                    "user": "Luisa P.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362105016,
                    "commentText": "Q videos querida kkkkkkkkkkkkkkkkk, nao tem nenhum video meu na minha conta ao contr\u00e1rio de vc nao sou uma <b> puta </b>necessitada de aten\u00e7\u00e3o, nao moro em favela, e pelas merdas que tu fala quem deve morar \u00e9 vc. Sapata",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8U51-XZEuqF",
                    "user": "Belly sayuri",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362105330,
                    "commentText": "burra mesmo ! rsrs sem coment\u00e1rios n\u00e3o tem videos favoritos no seu canal? rsrsrs  quanta merda hem kkkkkkkkk tanta merda que n\u00e3o tem seguidores ou inscritos kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8U51MugcktI",
                    "user": "Luisa P.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362105331,
                    "commentText": "at\u00e9 porque n\u00e3o quero fama. prefiro dar like nos v\u00eddeos que eu gosto do que exibir meu corpo igual uma <b> prostituta </b>para ganhar inscritos. Realmente n\u00e3o preciso, vive ai de ilus\u00e3o e putice\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Prostituta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghLzXlgrf9vcXgCoAEC.8JD7Ca0BziD8U51VOQD5eX",
                    "user": "Luisa P.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362105333,
                    "commentText": "e \u00e9 <b> puta </b>feia ainda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg8LJMWsH_gNHgCoAEC",
            "user": "Let\u00edcia Lima",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104158,
            "commentText": "\u00c9 foda aguentar esse bando de mimimi religioso. Antes de se preocuparem com a vida dos trans, v\u00e3o provar que seu deus existe; quem sabe assim at\u00e9 da pra levar em conta esse (pseudo)argumento de vcs...",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg8LJMWsH_gNHgCoAEC.8Ipnm-9Dbh_8JwMCD6rS4f",
                    "user": "Gabriela Pimentel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826104501,
                    "commentText": "s\u00f3 falou \u00e1gua!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8LJMWsH_gNHgCoAEC.8Ipnm-9Dbh_8Pp_j6dajKw",
                    "user": "Seu Senhor Tobi",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362104503,
                    "commentText": "patetico",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8LJMWsH_gNHgCoAEC.8Ipnm-9Dbh_8R1wUYPV-XO",
                    "user": "Mariane Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362104504,
                    "commentText": "Queridinha n\u00e3o generalize as religi\u00f5es por conta de minoria, todos t\u00eam o direito de n\u00e3o concordar com essa \"op\u00e7\u00e3o\" <b> sexual </b>dessas pessoas, mais nem por isso h\u00e1 necessidade de matar espancar eles e etc... apenas que tenha respeito j\u00e1 est\u00e1 \u00f3timo, ningu\u00e9m precisa amar a escolha dos outros cada um com a sua vida!!! Ent\u00e3o n\u00e3o fale mal da religi\u00e3o dos outros n\u00e3o ok ? Isso tamb\u00e9m \u00e9 MUITA falta de respeito \ud83d\ude09",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghUdpG17Pq-YXgCoAEC",
            "user": "Navegante Net",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104163,
            "commentText": "Mudan\u00e7a de sexo n\u00e3o existe. O que existe \u00e9 uma mutila\u00e7\u00e3o ou interven\u00e7\u00e3o pl\u00e1stica-cir\u00fargica no corpo.",
            "likes": 30,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghUdpG17Pq-YXgCoAEC.8IcSzAquXir8PI_xQB81wn",
                    "user": "Belly sayuri",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362104512,
                    "commentText": "sou trans sex e concordo com vc mudan\u00e7a de sexo n\u00e3o existe!! muitas trans tem problemas mentais se dizem <b> mulher </b>><b> >Mulher</b> e aquela q pode gerar um filho tem menstrua\u00e7\u00e3o c\u00f3licas   Brigo com muitas trans sex por esse motiv<b> o MULHE</b>R<b>  E MULH</b>ER E PRONTO !!!! Nos somos TRANS SEX e diferente TRANS SEX SEMPRE VAI SER TRANS SEX OPERADA OU N\u00c3O!! existem milhares de trans operadas que continuam sofrendo descrimina\u00e7\u00e3o  e n\u00e3o s\u00e3o vista c<b> omo mul</b>her pq n\u00e3o s\u00e3o!! exenplo:ter a alma feminina at<b> e um</b> gay barbudo pode ser muito mais feminina <b> q uma m</b>ulher rsrs",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghUdpG17Pq-YXgCoAEC.8IcSzAquXir8Tb0FjEcPkF",
                    "user": "Jailton Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362104514,
                    "commentText": "sabias palavras as suas parab\u00e9ns",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghUdpG17Pq-YXgCoAEC.8IcSzAquXir8TpbQMUypd2",
                    "user": "Belly sayuri",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362104515,
                    "commentText": "So tenho uma boa vis\u00e3o da vida real essas trans vivem de mentiras",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghUdpG17Pq-YXgCoAEC.8IcSzAquXir8r5O4brqCZR",
                    "user": "Hanilton Medeiros",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1549638904516,
                    "commentText": "Cuida da sua vida e deixa as pessoas trans cuidarem das delas. Cada um cuida do seu corpo tb. O que te importa o que a pessoa faz ou deixa de fazer com o corpo DELA?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg2cXpCxh9ytHgCoAEC",
            "user": "Alle and the Diamonds",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104165,
            "commentText": "A Mait\u00ea \u00e9 uma <b> mulher </b>espetacular!!! adorei ela, parece uma pessoa incr\u00edvel. <3",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiUALukRPjKcHgCoAEC",
            "user": "Cecilia Santos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104167,
            "commentText": "Muito bom. Eu sei que um dia os preconceitos deixar\u00e3o de existir.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghnE83I07XyJXgCoAEC",
            "user": "Eliane Pires",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826104169,
            "commentText": "lembrei do filme A garota Dinamarquesa, emocionante esse filme!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjfyKy5E3S8ongCoAEC",
            "user": "Louyse Martins",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106691,
            "commentText": "Tbm sou trans me identifiquei mt ^-^.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjfyKy5E3S8ongCoAEC.8FpmWuf2ysw8KEnsMT1baV",
                    "user": "Matheus Morais",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107156,
                    "commentText": "quantos anos vc tem?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggY01hV-X2-BngCoAEC",
            "user": "Eliane Felix",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106694,
            "commentText": "gente que coisa terrivel",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggY01hV-X2-BngCoAEC.8Fd54iIXOUY8K3bz5p722w",
                    "user": "Eduardo Saldanha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107493,
                    "commentText": "Terr\u00edvel \u00e9 essa tua cara de cu.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggY01hV-X2-BngCoAEC.8Fd54iIXOUY8Le4jnL4j84",
                    "user": "r a",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107494,
                    "commentText": "???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggY01hV-X2-BngCoAEC.8Fd54iIXOUY8PO3iSbg3IB",
                    "user": "Rafael Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107495,
                    "commentText": "e algo estranho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj4xjWsu2F1sXgCoAEC",
            "user": "Edsongoiania@45gmail.com Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106696,
            "commentText": "jo\u00e3o \u00e9 pq vc fez seus pedidos a vela errada",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghuGCa1yVScE3gCoAEC",
            "user": "Mirella Sousa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106698,
            "commentText": "Eu estou muito triste hoje por que n\u00e3o consigo ningu\u00e9m pra me ajudar a realiza\u00e7\u00e3o de um sonho antigo a minha t\u00e3o sonhada cirurgia de mudan\u00e7a de sexo j\u00e1 fiz todos os tratamentos poss\u00edvel ganhei na justi\u00e7a pro meu estado pagar pela minha cirurgia e at\u00e9 agora n\u00e3o saiu nada n\u00e3o sei mais o que fazer algu\u00e9m a\u00ed que possa me ajudar a resolver isso por favor meu contato \u00e9 098992406609",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghuGCa1yVScE3gCoAEC.8ETvCUi2iix8JGC5H8JUJu",
                    "user": "Ana Ribeiro Dos Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107088,
                    "commentText": "gata...td mundo faz pela justi\u00e7a qd ganha ...o defensor tem q fazer uma peticao de sequestro de verba...e vc receber a grana e pagar...se n aconteceu isso...tem algo mt errado no seu processo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggEHNx2bKnCyXgCoAEC",
            "user": "peter eudes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106700,
            "commentText": "Legal fera",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghaIjxGwBn1KngCoAEC",
            "user": "Jackeline Andrade",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106701,
            "commentText": "Tamanha riqueza de informa\u00e7\u00f5es nesse document\u00e1rio: aceitar as diferen\u00e7as.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg08duofgVIZHgCoAEC",
            "user": "Blue anonimous",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106703,
            "commentText": "\u00e9 um assunto muito complexo de entender, at\u00e9 entender isso muitas pessoas atacam estas pessoas com xingamentos, e pr\u00e9 conceitos horr\u00edveis, tudo est\u00e1 no c\u00e9rebro, a pessoa nasce com essa condi\u00e7\u00e3o e nada o que falem ir\u00e1 mudar, pois a pessoa nasce assim. eu ainda n\u00e3o sei o que dizer sobre isso, prefiro ficar na minha, pois s\u00e3o pessoas e merecem se sentir bem om elas, n\u00e3o somos ningu\u00e9m para apedrejar o nosso semelhante.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg08duofgVIZHgCoAEC.8CcZG1FowGN8Pu5S-mAmjU",
                    "user": "Edik Sharapova",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107198,
                    "commentText": "\u00e9 f\u00e1cil de entender, nasceu homem? continua homem, nasceu <b> mulher?</b> continua<b>  mulher</b>, n\u00e3o pode mudar a anatomia nem sua gen\u00e9tica, pode alterar sua apar\u00eancia e tomar horm\u00f4nios, pode colocar na tua cabe\u00e7a que tu eres de outro sexo, pode viver neste teatro, mas n\u00e3o pe\u00e7a as pessoas que atuem contigo",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiT-fQaSrzHvXgCoAEC",
            "user": "Daiane Gon\u00e7alves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106705,
            "commentText": "E um tabu.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggwmLIL7TcnBHgCoAEC",
            "user": "Maria Eduarda",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106706,
            "commentText": "Bando de preconceituosos parem de falar merda. Cada um nasce de um jeito ningu\u00e9m escolhe ser hetero <b> gay </b>ou trans. E para todo que s\u00e3o gays e trans n\u00e3o liguem para o que sociedade julga como certo ou errado apenas sejam quem voc\u00eas s\u00e3o sem ligar para o preconceito.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggwmLIL7TcnBHgCoAEC.8BsP7l0EnQ58JwMPtw_X-h",
                    "user": "Gabriela Pimentel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107063,
                    "commentText": "realmente ningu\u00e9m escolhe! Deus escolhe que sexo nascemos isso e fato.e n\u00e3o inporta as cirugias sempre seram homems  E mulheres ao sexo que pertencem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwmLIL7TcnBHgCoAEC.8BsP7l0EnQ58K2dBm8pwoT",
                    "user": "Maria Eduarda",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107064,
                    "commentText": "@Gabriela Pimentel Deus n\u00e3o escolhe nada, afinal ele \u00e9 apenas uma figura mitol\u00f3gica, de uma cren\u00e7a, sem nenhum tipo de prova de exist\u00eancia. Eu n\u00e3o perco tempo debatendo com ignorantes, valeu  ?! Para de encher a porra do saco, e arruma oq fazer da vida !!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwmLIL7TcnBHgCoAEC.8BsP7l0EnQ58KItmfBf4tU",
                    "user": "Gabriela Pimentel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107066,
                    "commentText": "serio ? vc veio do que do vento uma esplos\u00e3okkkk...............",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwmLIL7TcnBHgCoAEC.8BsP7l0EnQ58KItvLgSKaN",
                    "user": "Gabriela Pimentel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107067,
                    "commentText": "quem responde aos meus cometarios e vc iguinore e Deus te abencoe............",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggwmLIL7TcnBHgCoAEC.8BsP7l0EnQ58R70oRqGQGx",
                    "user": "Mon Amour",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107068,
                    "commentText": "Gabriela Pimentel ja vi o pq da chatice eh evangelica mal comida",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugj7zPL1gKmbCXgCoAEC",
            "user": "Washley Carvalho",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106708,
            "commentText": "tem nada de gracinha nesse assunto, pelo contrario temos que respeitar o proximo do jeito que ele \u00e9,todos nos temos virtudes diferentes,\u00e9 assim que eu penso preconceito \u00e9 coisa de ignorantes",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggLIREQGTV_6HgCoAEC",
            "user": "Marcos  Antonio",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106710,
            "commentText": "isso \u00e9 o Satan\u00e1s querendo <b> muda </b>o sexo das pessoas Deus fez tudo perfeito n\u00e3o caia nessa se vc nasceu<b>  mulher</b> foi vontade de Deus e virse versa n\u00e3o deixe Satan\u00e1s ti fazer de cobaia n\u00e3o tudo isso \u00e9 pecado",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggLIREQGTV_6HgCoAEC.8BT0eaDksDs8BTdIdvNHJN",
                    "user": "ronaldo silver silver",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107193,
                    "commentText": "+Marcos  Antonio n\u00e3o fala merda cara!!!!! se liga!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggLIREQGTV_6HgCoAEC.8BT0eaDksDs8TFB30qeOmI",
                    "user": "Adam Lee",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107194,
                    "commentText": "Marcos  Antonio  pecado foi vc ter nascido sua cren\u00e7a \u00e9 baseada em que?\ncontos de fada?\nAchas tu que os transgeneros nunca existiram?\nat\u00e9 no egito uma das civilizacoes mais antigas ,foi comprovada a exist\u00eancia de transgeneros! pessoas estudadas e competentes comprovaram isso\nE a arca de No\u00e9? E as lorotas m\u00e1gicas que tua biblia conta?\n\nCobaia aqui s\u00f3 vejo vcs que usam a religi\u00e3o pra repudiar o que pra vcs sao errados !\nisso \u00e9 uma desculpa pra destilar o \u00f3dio e a intoler\u00e2ncia\no que \u00e9 mais engra\u00e7ado \u00e9 que o Deus que vcs veneram perdoou uma <b> prostituta.</b>...\nse irou e virou mesas de com\u00e9rcio em frente ao templo muito contradit\u00f3rio nao achas?\nE igrejas de hj?\nso ficando ricos a custa de gente besta e marionete feito vc!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Prostituta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjknDq-e_8z8ngCoAEC",
            "user": "Giovani Celestino",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106712,
            "commentText": "vcs querem \u00e9 desfazer o uso natural da humanidade e confundir a cabe\u00e7a de uma crian\u00e7a que tem cria\u00e7\u00e3o hetero e dar a op\u00e7\u00e3o a ela que ser <b> gay </b>\u00e9 legal..que ele pode namorar uma menina e quando tiver vontade pode dar o cu pra um macho..Sabe se vcs escolheram o abismo e as trevas pra caminhar tudo bem, \u00e9 uma pena, mas que v\u00e3o oras...agora querer influenciar mais pessoas para isso j\u00e1 \u00e9 demais...vivam vcs o que acham..direitos vcs j\u00e1 tem como  cidadaos brasileiros, n\u00e3o precisam de leis especiais...o que vcs querem \u00e9 destaque e liberdade pra fazer as putarias que fazem escondidos em publico.",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjknDq-e_8z8ngCoAEC.8B1UDjGbD_c8DF37hHmE_v",
                    "user": "William Garcia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107212,
                    "commentText": "+Giovani Celestino foda-se",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjknDq-e_8z8ngCoAEC.8B1UDjGbD_c8DJxH8aISqG",
                    "user": "Giovani Celestino",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107213,
                    "commentText": "que significa esse foda-se biba?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjknDq-e_8z8ngCoAEC.8B1UDjGbD_c8DK-ah7qyfZ",
                    "user": "William Garcia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107215,
                    "commentText": "+Giovani Celestino significa que vc deve ir se fuder, porq vc tem um pensamento equivocado, burro sobre o assunto, n\u00e3o sabe de nada e est\u00e1 defecando suas merdas aqui no video... pelo amor de Deus vai estudar sobre e para de falar merda.... d\u00e1 vergonha de ler um coment\u00e1rio burro igual o seu, logo se ve vc que vc n sabe de nadaaaaaaaaa, mas nadaaaaa MESMO... estuda, porq quando n se sabe sobre um tema se deve calar a boca pra evitar passar essa vergnha que vc ta passando ...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjknDq-e_8z8ngCoAEC.8B1UDjGbD_c8DK1nTtbpzw",
                    "user": "Giovani Celestino",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107216,
                    "commentText": "O seu <b> imbecil </b>at\u00e9 agora vc s\u00f3 falou palavr\u00e3ozinho e mandou eu estudar..qual seu argumento o esquerdista filho da<b>  puta</b>...Estudar o que? n\u00e3o tenho que estudar nada camarada, vc deve fazer parte da corja que fuma maconha, da a bunda etc..eu ao contrario fa\u00e7o parte da parte conservadora que fazem parte Nando Moura, Jair Bolsonaro, Marco Feliciano etc...pessoas que prezam pelos costumes descentes da fam\u00edlia. Educa\u00e7\u00e3<b> o sexua</b>l vem de casa seu escroto n\u00e3o da porra da escola onde vc deve aprender matematica, portugues etc..Que assunto que n\u00e3o sei? seu pai \u00e9 contente em ter um filho que defende pervers\u00e3o? argumente alguma coisa e n\u00e3o apenas xingue..pois o unico burro aqui \u00e9 vc lixo..se junte com a esc\u00f3ria que defende",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Sexual",
                        "Puta",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjknDq-e_8z8ngCoAEC.8B1UDjGbD_c8DK6KaBwt7r",
                    "user": "William Garcia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107217,
                    "commentText": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk vc \u00e9 um <b> analfabeto </b>funcional, \"educa\u00e7\u00e3o<b>  sexual</b>\" faz parte de biologia seu BURRO.. coisa que sempre se ensinou na escola, seu quadr\u00fapide... e pra sua informa\u00e7\u00e3o eu devo ser bem burro mesmo pra ser formado em Psicologia e ter passado pra \u00f3timas faculdades... enfim, repito meu primeiro coment\u00e1rio \"FODA-SE\", engole tua ignorancia e vai se foder, vai viver pra sempre amargando o gostinho da burrice e ficar se defendendo atrav\u00e9s da \"moral e bons costumes\", kkk, palha\u00e7o... estuda pra parar de passar vergonha seu BURRO !",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Sexual",
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjknDq-e_8z8ngCoAEC.8B1UDjGbD_c8DLFGHXaejQ",
                    "user": "Giovani Celestino",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107218,
                    "commentText": "ta explicado.....psicologo viado...kkkkkk s\u00f3 podia mesmo....\u00e9 formadinha em psicologia fofa...kkkkk....viva bolsonaro e morte a esc\u00f3ria.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjknDq-e_8z8ngCoAEC.8B1UDjGbD_c8DP-lo1uh5Z",
                    "user": "William Garcia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107220,
                    "commentText": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ta bom, beijooo, fica com Deus !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjknDq-e_8z8ngCoAEC.8B1UDjGbD_c8DdcyERHAXH",
                    "user": "Giovani Celestino",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107221,
                    "commentText": "kkkkkk vc tb cara fica com Deus",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjknDq-e_8z8ngCoAEC.8B1UDjGbD_c8JD8VbduEHn",
                    "user": "Gabriela Pimentel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107222,
                    "commentText": "kkkkkk vdd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjknDq-e_8z8ngCoAEC.8B1UDjGbD_c8OtS0DmV6mn",
                    "user": "Saraiva Dantas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107223,
                    "commentText": "Giovani Celestino meu Deus que satan\u00e1s esse que escreveu tanta besteira sai do arm\u00e1rio maricona",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjknDq-e_8z8ngCoAEC.8B1UDjGbD_c8PGEcRNo4ju",
                    "user": "Viva la Vida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107527,
                    "commentText": "\"Vcs querem \u00e9 desfazer o uso natural da humanidade e confundir a cabe\u00e7a de uma crian\u00e7a que tem cria\u00e7\u00e3o hetero e dar a op\u00e7\u00e3o a ela que ser <b> gay </b>\u00e9 legal\"\n -Ningu\u00e9m aqui esta aqui influenciando ou pregando a homossexualidade at\u00e9 pq sexualidade N\u00c3O \u00e9 op\u00e7\u00e3o, oque se discute \u00e9 uma forma que homossexuais sejam tratados com respeito e a homossexualidade n\u00e3o seja vista como<b>  aberra\u00e7\u00e3o</b>.\n\"Direitos vcs j\u00e1 tem como cidad\u00f5es brasileiros, n\u00e3o precisam de leis especiais...\" \n-Ah \u00e9? quantos h\u00e9teros vc j\u00e1 viu sofrer agress\u00e3o verbal/f\u00edsica por ser h\u00e9tero?... Pois \u00e9 nenhum, mas quantos homossexuais vc ja viu? n\u00e3o precisa nem comentar\n\"O que vcs querem \u00e9 destaque e liberdade pra fazer as putarias que fazem escondidos em publico.\"\n -A partir do momento que vc se refere a homossexualidade como \"putaria\" j\u00e1 mostra o qu\u00e3o preconceito vc j\u00e1 \u00e9, oque vc chama de indec\u00eancia eu chama de amor, carinho, afeto assim como um casal h\u00e9tero pode se amar e demonstrar isso em p\u00fablico, casais gays tbm.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Gay",
                        "Aberra\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjknDq-e_8z8ngCoAEC.8B1UDjGbD_c8r5OFmpeVeZ",
                    "user": "Hanilton Medeiros",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1549638907528,
                    "commentText": "Cria\u00e7\u00e3o hetero n\u00e3o me fez hetero. Recomendo que voc\u00ea leia antes de sair comentando merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "UghMoh7cTlqjPXgCoAEC",
            "user": "Batista Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106714,
            "commentText": "Entao a natureza errou?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghMoh7cTlqjPXgCoAEC.8AvyKMN10Yv8B4n_Dt2Pcl",
                    "user": "Pl\u00ednio Dulta",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107426,
                    "commentText": "quando nasce sem um bra\u00e7o? sen c\u00e9rebro? com 21 dedos? <b> cego?</b><b>  Mudo</b><b> ? Surd</b>o? com doen\u00e7a gen\u00e9ticas? A natureza errou?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cego",
                        "Surdo",
                        "Mudo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghMoh7cTlqjPXgCoAEC.8AvyKMN10Yv8B4ykCDu8rc",
                    "user": "Batista Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107427,
                    "commentText": "Quando nasce assim pode ser uma altera\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica por varias raz\u00f5es que a ci\u00eancia explica, mas, quando nasce homem ou <b> mulher </b>e depois<b>  muda</b>, houve uma altera\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Muda"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjNt6xSzNfvungCoAEC",
            "user": "Batista Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106716,
            "commentText": "Ser\u00e1   que Deus esta errado ?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjNt6xSzNfvungCoAEC.8Avy6Louo4K8B4pmCcpeOb",
                    "user": "Pl\u00ednio Dulta",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107101,
                    "commentText": "Deus est\u00e1 corret\u00edssimo, o errado \u00e9 o Homem e seus preconceitos e vontade de julgar por Ele.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjNt6xSzNfvungCoAEC.8Avy6Louo4K8B4yC6OlWSW",
                    "user": "Batista Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107102,
                    "commentText": "Exatamente!!!!!! se Deus  quer que um ser humano nas\u00e7a com um determinado sexo, e esse ser humano <b> muda </b>de sexo por vontade pr\u00f3pria, quem est\u00e1 errado?  nunca vi um gato querer ser gata, isso s\u00f3 acontece com o ser humano mesmo, que sempre quis desfazer as coisas que Deus faz.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjNt6xSzNfvungCoAEC.8Avy6Louo4K8B4z5GX8pH4",
                    "user": "Pl\u00ednio Dulta",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107104,
                    "commentText": "@Batista Silva  se Seus faz um homem <b> surdo </b>e ele atrav\u00e9s da ci\u00eancia compra um aparelho pra escutar melhor ele est\u00e1 errado? Ou Seus est\u00e1 errado?\n\n\nQuando rec\u00e9m nascido nasce com problema na medula e faz transplante ele est\u00e1 errado ou Deus est\u00e1 errado?\n\n\nQuando um homens nasce sem uma das pernas ou sem um dos bra\u00e7os e p\u00f5e uma pr\u00f3tese rob\u00f3tica ele est\u00e1 errado ou Deus est\u00e1 errado?\n\n\nQuando um homem nasce com problemas psiqui\u00e1tricos de forma que seu c\u00e9rebro n produz determinadas subst\u00e2ncias, assim ele toma remedio para mudar essa condi\u00e7\u00e3o, ele est\u00e1 errado, ou Deus est\u00e1 errado?\n\n\nQuando uma<b>  mulher</b> tem c\u00e2ncer e tem que tirar a mama e colocar uma pr\u00f3tese, Deus est\u00e1 errado ou ela est\u00e1 errada?\n\nEnfim ningu\u00e9m sabe os des\u00edgnios de Deus, aceitar uma condi\u00e7\u00e3o s\u00f3 porque nasceu com ela \u00e9 algo \u00e9 um pensamento medievalista, onde Deus escolhia quem era Rei, quem era rico, quem era pobre, quem era escravo, quem era triste, e quem era feliz. E assim todos aceitavam porque eram os des\u00edgnios de Deus na cria\u00e7\u00e3o. N vivemos mais n<b> a idad</b>e das trevas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Idade",
                        "Surdo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjNt6xSzNfvungCoAEC.8Avy6Louo4K8B53AegH-1y",
                    "user": "Batista Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107105,
                    "commentText": "pois \u00e9 querido, ele compra o aparelho para melhorar o seu problema, ele n\u00e3o arranca a orelha, \u00e9 diferente de quem nasce com um \u00f3rg\u00e3o e decepa esse \u00f3rg\u00e3o sem ter problema algum de sa\u00fade pra colocar outro simplesmente porque n\u00e3o quer",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjNt6xSzNfvungCoAEC.8Avy6Louo4K8B5ZncC9fcn",
                    "user": "Pl\u00ednio Dulta",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107106,
                    "commentText": "@Batista Silva Na seja cruel, n \u00e9 porque n quer, \u00e9 por n\u00e3o se identificar c ele.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjNt6xSzNfvungCoAEC.8Avy6Louo4K8Ipn5j0ST4I",
                    "user": "Let\u00edcia Lima",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107107,
                    "commentText": "Como algo que n\u00e3o existe pode estar errado?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjNt6xSzNfvungCoAEC.8Avy6Louo4K8Ojr8x8Kq4w",
                    "user": "amo bichos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107109,
                    "commentText": "Let\u00edcia de Lioncourt negam a exist\u00eancia de deus para fazer o  que quer ne? mesmo sabendo no fundo que a sua exist\u00eancia e real mas nega",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjNt6xSzNfvungCoAEC.8Avy6Louo4K8ggAey9BzBC",
                    "user": "Aleex S",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1528730107110,
                    "commentText": "Batista Silva S\u00f3 me fala ai quando Deus te falou que isso \u00e9 errado ? Ele chegou em voc\u00ea e falou ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj3eTav-7If0ngCoAEC",
            "user": "Loly Alice",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106719,
            "commentText": "Quanta manipula\u00e7\u00e3o KKK!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC",
            "user": "Mia Arag\u00e3o",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1486826106720,
            "commentText": "s\u00f3 n\u00e3o entendi porque o pai de Mait\u00ea continua a trat\u00e1-la pelo pronome 'ele' quando na verdade ela n\u00e3o t\u00eam mais caracteristicas f\u00edsicas masculinas e, que segundo sua hist\u00f3ria tamb\u00e9m nunca teve caracteristicas masculinas internas. enxergo isso como uma falsa aceita\u00e7\u00e3o, respeito ok por\u00e9m a aceita\u00e7\u00e3o \u00e9 daquelas 's\u00f3 pra dizer'...",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 13,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC.8AaANHm6Qjp8DZMzXLVP8H",
                    "user": "Matos I.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107169,
                    "commentText": "+Mia Arag\u00e3o Porque quando ELE nasceu ,o m\u00e9dico disse : \u00c9 um menino .Porque quando foi fazer o registro deu o nome MASCULINO.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC.8AaANHm6Qjp8G8B5DpLod8",
                    "user": "Cleverton Henrique",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107170,
                    "commentText": "vc n\u00e3o entende pq n\u00e3o eh pai.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC.8AaANHm6Qjp8HtRIJ77f6u",
                    "user": "Luana Cardoso",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107171,
                    "commentText": "Ela estar feliz e entendendo as limita\u00e7\u00f5es da fam\u00edlia tamb\u00e9m \u00e9 algo a se entender.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC.8AaANHm6Qjp8Im5muSNKsb",
                    "user": "Al He",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107172,
                    "commentText": "Se eu me visto como um imperador, as pessoas deveram ter que me chamar de 'vossa alteza'?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC.8AaANHm6Qjp8Iplp2dIXkH",
                    "user": "Let\u00edcia Lima",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107173,
                    "commentText": "+Al He N\u00e3o, mas se vc se tornar um imperador, a\u00ed sim. Pq as pessoas trans se tornam o outro sexo, n\u00e3o simplesmente \"se vestem\".",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC.8AaANHm6Qjp8IqSX-vdehi",
                    "user": "Cleverton Henrique",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107175,
                    "commentText": "@Let\u00edcia de Lioncourt se torna como, ela nunca ser\u00e1 <b> mulher,</b> fez um monte de cirurgias e encheu o cu de horm\u00f4nio, mas continua tendo pr\u00f3stata e o cromossomo Y. Nunca ser\u00e3o!!!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC.8AaANHm6Qjp8IqxLvNn_kP",
                    "user": "Guilherme",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107176,
                    "commentText": "@Cleverton Henrique \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ele \u00e9 um cara com \"peitos\" (silicone), cabelo comprido e maquiagem. Apenas isso. N\u00e3o menstrua. N\u00e3o engravida. N\u00e3o \u00e9 <b> mulher </b>de fato.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC.8AaANHm6Qjp8JD8oKK6XJx",
                    "user": "Gabriela Pimentel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107177,
                    "commentText": "kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC.8AaANHm6Qjp8JDAcfcqFWA",
                    "user": "Cleverton Henrique",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107179,
                    "commentText": "@Guilherme Vidalto pode crer. Kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC.8AaANHm6Qjp8JDAmY1pzrF",
                    "user": "Gabriela Pimentel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107518,
                    "commentText": "hahaha ....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC.8AaANHm6Qjp8JwM3t-YX4x",
                    "user": "Gabriela Pimentel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107520,
                    "commentText": "pq \u00e9 homem horas kkk mudou a apar\u00eancia mas seu cromossomos \u00e9 de homem simples assim.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC.8AaANHm6Qjp8R70ejE2cPU",
                    "user": "Mon Amour",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107521,
                    "commentText": "Gabriela Pimentel deve ser uma pobre de espirito vc hein?\nBom algu\u00e9m que n\u00e3o aceita o pr\u00f3ximo seja ele o que for\nno minimo deve ser algu\u00e9m n\u00e3o tem um pingo de discernimento.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg8wpbPxgiguXgCoAEC.8AaANHm6Qjp8Ruv0cF45wQ",
                    "user": "DO CONTRA",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107522,
                    "commentText": "no dia q vc for m\u00e3e ou pai entender\u00e1. nunca julgo os pais por n\u00e3o aceitarem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjWufkVq1fVzngCoAEC",
            "user": "Ruby Martins",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203706722,
            "commentText": "Adorei!!!...\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjXYlDzpJp_ZngCoAEC",
            "user": "Gilvan Macedo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203706724,
            "commentText": "Deus fez Adao e Eva n Adao e Ivo.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjXYlDzpJp_ZngCoAEC.89qyh2kUzui8A5vAZ9LH3F",
                    "user": "Murilo C Novakowsk",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203707400,
                    "commentText": "+Gilvan Macedo  Okay, sua cren\u00e7a diz isso, mas em nenhum momento algu\u00e9m disse o contrario nesse video. Eu sendo trans, n\u00e3o tenho vergonha disso, sei que na historia antes de cristo era cultura ter pessoas trans em tribos, e n\u00e3o venha com essa \"deus fez Adao e Eva n Adao e Ivo\" sendo que se n\u00e3o me engano um rei que esta na biblia satisfazia suas vontades sexuais com homens porque com sua (ou suas n\u00e3o me lembro) <b> mulher(</b>es) s\u00f3 para reprodu\u00e7\u00e3o.. S\u00f3 pra dizer tudo \u00e9 meio n\u00e3o fale ou fa\u00e7a pros outros o que n\u00e3o quer que falem ou fa\u00e7am pra voc\u00ea, pege sua cren\u00e7a e sua \"ideologia\" de genero/sexualidade (que s\u00e3o totalmente diferentes) e guarde dentro de ti. N\u00e3o exponha seu \u00f3dio em algum lugar que rondam LGBT's com sua ideologia contra.. simplesmente n\u00e3o veja ou fale, mas saiba : o mundo trata todos iguais, indiferente da cren\u00e7a ou genero, sexualidade ou seila o que.. todos morremos, mas se vamos morrer, podemos terminar com menos \u00f3dio e menos papinho biblico como esses que j\u00e1 ta ficando clich\u00ea",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjXYlDzpJp_ZngCoAEC.89qyh2kUzui8AQ2owmu40n",
                    "user": "alexsandre silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107401,
                    "commentText": "+Gilvan Macedo ninguem disse o oposto meu amor...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjXYlDzpJp_ZngCoAEC.89qyh2kUzui8AvokiLs-Wf",
                    "user": "marcelo antonio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107402,
                    "commentText": "+Gilvan Macedo S\u00f3 queria saber da onde veio esta tal ivo? Se isso for nome, acabei do saber. E a melhor informa\u00e7\u00e3o. PROVA PRA MIM QUE DEUS CRIOU AD\u00c3O E EVA. DE PRA MIM QUALQUER PROVAS REAIS QUE PROVAM VERACIDADE DA BIBLIA. FAZENDO ISTO, POSSO VER SEU PRECONCEITO DECLARADO COM ALGUMA RAZ\u00c3O. PQ ATE HJ NADA DE SODOMA, E DE GOMORRA. NADA DE ARCA, DE NEM UM PERSONAGEM DA BIBLIA. NADA DE EXISTENCIAS, OU VESTIGIOS DAS CIDADES. VIVO MINHA VIDA, PQ GOSTO DE SER LIVRE. E NUNCA VOU ME IMPORTAR SE UM QUER SER <b> MULHER,</b>\u00a0A OUTRA QUER SER HOMEM. ISSO N\u00c3O VAI ME RENDER NEM UM GANHO. MAS SOU A FAVOR DE\u00a0 LIBERDADE. E HIPOCRISIA GANHA FOR\u00c7A PQ\u00a0AS PESSOAS SOMENTE ACREDITAM EM UM LIVRO, DO QUAL ATE HJ N\u00c3O MOSTRA NEM UMA PROVA DE NADA. PELO AO CONTRARIO, MOSTRA AS INTERPRETA\u00c7\u00d5ES ERRADAS DE SEUS LIDERES. QUE COM GOSTO AS USO PARA DESMASCARA TANTOS PICARETAS SOLTOS POR AI.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjXYlDzpJp_ZngCoAEC.89qyh2kUzui8Em4DDnl5lb",
                    "user": "Livia Jotha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107403,
                    "commentText": "Da mesma forma que a B\u00edblia n\u00e3o cita como a procria\u00e7\u00e3o continuou, n\u00e9? Se ad\u00e3o e Eva tiveram apenas filhos HOMENS... de onde surgiu a esposa dos filhos deles? A vida do ser humano n\u00e3o deve ser julgada de acordo com hist\u00f3rias, sendo sagradas ou n\u00e3o. Deixem de ser preconceituossos e vivam as suas pr\u00f3prias vidas!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjXYlDzpJp_ZngCoAEC.89qyh2kUzui8PGG7OY7nEG",
                    "user": "Viva la Vida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107404,
                    "commentText": "Deus n\u00e3o fez porra nenhuma.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjXYlDzpJp_ZngCoAEC.89qyh2kUzui8PGNSD23aTL",
                    "user": "Murilo C Novakowsk",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107406,
                    "commentText": "O ser humano fez a b\u00edblia e humano mente, a b\u00edblia pode ser maior mentira que todos seguem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjXYlDzpJp_ZngCoAEC.89qyh2kUzui8R7106ZxvlF",
                    "user": "Mon Amour",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107407,
                    "commentText": "Murilo C Novakowsk putz cara vc ganhou meu respeito vc disse tudo o que eu sempre achei a biblia eh mentira eh um livro que o homem escreveu ditando o que para ele era o correto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjXYlDzpJp_ZngCoAEC.89qyh2kUzui8T-vY8QQYxB",
                    "user": "LU4N",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107408,
                    "commentText": "Gilvan Macedo Deus fez a verdade \u00e9 a mentira e Deus \u00e9 uma mentira e voc\u00ea \u00e9 um ignorante",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh7_qEZksN-AHgCoAEC",
            "user": "beatrigames",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203706726,
            "commentText": "nao consigo dizer que sou <b> transexual </b>pra mim eu SOU menino entao nao sei se eu seria trans ou nao mas eu tenho quase certeza que nao",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Transexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC",
            "user": "#SemR\u00f3tulos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203706728,
            "commentText": "Esse document\u00e1rio deveria ser mostrado a  mais pessoas...\nAssim esse Tabu do preconceito diminuiria...\nGostei..Sou trans e me sentir melhor depois que vi esse document\u00e1rio.",
            "likes": 70,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 17,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8E9u1xE9jCh",
                    "user": "Atacador do intelecto de olavetes e nandetes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107136,
                    "commentText": "gostosa",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8JfWW1yH3T9",
                    "user": "Hater Analista",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107137,
                    "commentText": "Concordo em G\u00eanero, Numero e Grau...\nEntra em contato comigo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8JfY-uSYfnc",
                    "user": "#SemR\u00f3tulos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107138,
                    "commentText": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude19\ud83d\ude19",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8KRCnd_6_EY",
                    "user": "war parente parente",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107140,
                    "commentText": "#SemR\u00f3tulos tu sabe de porra nenhuma",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8Odo_yNp8QG",
                    "user": "Queijo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826107141,
                    "commentText": "war parente parente Ent\u00e3o nos ensine sua sabedoria, \u00f3, s\u00e1bio de internet",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8PO2DbFk6e7",
                    "user": "Rafael Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107142,
                    "commentText": "Tem  pessoas que n\u00e3o acham natural porque e uma especie de mutila\u00e7\u00e3o do corpo <b> muda </b> a essencia da natureza humana da cria\u00e7\u00e3o da concep\u00e7\u00e3o humana de homem e<b>  mulher</b> biologicamente .  AGORA a obriga\u00e7\u00e3o e respeitar se a pessoa for conservadora ou religiosa e for  contra esse ensino nas escola so n\u00e3o pode driscriminar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8Pgj7eZVdSA",
                    "user": "JEIWILBER",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107143,
                    "commentText": "Eu n\u00e3o sei pq as pessoas tem preconceitos com deficientes !\nTodos os deficientes devem ser respeitados, s\u00e3o pessoas apesar da defici\u00eancia...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8PrSdpuXTr3",
                    "user": "AUTO CAR INJE\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NCA REPARA\u00c7\u00c3O AUTOMOTIVA",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107144,
                    "commentText": "me passa teu whatsapp",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8TWpR1-vhn8",
                    "user": "Siga me OS Irmaos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107145,
                    "commentText": "gosta n\u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8Tpbu74G-42",
                    "user": "Belly sayuri",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107608,
                    "commentText": "n\u00e3o confunda traveco com trans sex se n\u00e3o sabe n\u00e3o fale besteiras vai estudar ler sobre o assunto P vc q esta de fora e f\u00e1cil criticar vai ler sobre isso vai p n\u00e3o sair falando merda rs",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8UgOCIsfkJn",
                    "user": "Danielly Mendes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107609,
                    "commentText": "#SemR\u00f3tulos depois do seu coment\u00e1rio me deu at\u00e9 vontade de assistir",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8Uimj_Dew6n",
                    "user": "#SemR\u00f3tulos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107611,
                    "commentText": "@London London \u263a\ud83d\ude19",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8XLluQFBXFw",
                    "user": "EDUARDA AGUIAR",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107612,
                    "commentText": "Voc\u00ea \u00e9 nojento e preconceituoso. Vai se tratar, isso sim \u00e9 uma doen\u00e7a psiqui\u00e1trica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8XuQTHG_j_L",
                    "user": "dan gamer",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107613,
                    "commentText": "#SemR\u00f3tulos foda se",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8Y32lIBk2fy",
                    "user": "V\u00e2nderson Miranda",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107614,
                    "commentText": "#SemR\u00f3tulos uma trans linda Vc",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8YxB-EZR3BE",
                    "user": "Carlos Augusto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362107615,
                    "commentText": "#SemR\u00f3tulos ola ,ent\u00e3o, vc tem vontade de tirar seu \u00f3rg\u00e3o genital ? Ou vc sabe lidar?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggYJLqQF7tDpXgCoAEC.89UjLiwY3_n8gnFd7PFfl7",
                    "user": "REINALDO FERREIRA",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1528730107616,
                    "commentText": "BPA na mat\u00e9rial plastica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggPnB4wvLpsGXgCoAEC",
            "user": "The New Classic",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708501,
            "commentText": "Lindoo v\u00eddeo! Adorei",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjINKvh_ln3aHgCoAEC",
            "user": "riary ss",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708503,
            "commentText": "tudo maldito vai queima no enferno",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjINKvh_ln3aHgCoAEC.89KkWk7Nmyy8GzZIZyBAmc",
                    "user": "Keep it real",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826108931,
                    "commentText": "Se tiver um inferno, se prepara, pois voc\u00ea vai queimar nele.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggi8GZn4fwNuXgCoAEC",
            "user": "Lucas  Fernandes",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708506,
            "commentText": "foda-se . Vivemos em uma ilusao. VIDA a ilusao se acaba na morte!!!!! Os fortes entendem oque quero passar!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC",
            "user": "Leo Ferreira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708507,
            "commentText": "Concluindo, Jo\u00e3o \u00e9 um \"homem\" com buceta. Tem cromossomos XX em todas as c\u00e9lulas, cicatrizes nos peitos que foram mutilados...",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 17,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw389MXFQeJakq",
                    "user": "joao marcos marcos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708961,
                    "commentText": "+Leo Ferreira vc sabia que a <b> mulher </b>tem um micropenis ele se chama clit\u00f3ris, entao nao tem nada a ver....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw389MrxQWipq6",
                    "user": "Leo Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708962,
                    "commentText": "@joao marcos marcos Clit\u00f3ris \u00e9 microp\u00eanis? Gente, n\u00e3o sabia que a ci\u00eancia dizia isso... E esse penis dela tem os tubos cavernosos? Tem a uretra? Tem a glande? Tem fun\u00e7\u00e3o er\u00e9til afim de obter penetra\u00e7\u00e3o? \n  V\u00e1 estudar biologia.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw389RPIRWQAeD",
                    "user": "joao marcos marcos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708964,
                    "commentText": "olha tem glande, corpos cavernosos e esponjosos e fica eretil, pro seu conhecimento eu estudo sim saude humana amigo :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw389RPajD90Kf",
                    "user": "joao marcos marcos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708965,
                    "commentText": "@Leo Ferreira\u00a0mas foi apenas uma informa\u00e7\u00e3o....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw389UTgSeBL67",
                    "user": "Leo Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708967,
                    "commentText": "@joao marcos marcos Informa\u00e7\u00e3o tirada do lixo? Entenda que clit\u00f3ris n\u00e3o \u00e9 microp\u00eanis.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw389YcGLEw6zK",
                    "user": "joao marcos marcos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708969,
                    "commentText": "informa\u00e7ao tirada de um livro de anatomia, que gradua\u00e7\u00e3o voc\u00ea fez, pra dizer o contrario?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw389Yxxffn0Q6",
                    "user": "Leo Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708970,
                    "commentText": "@joao marcos marcos V\u00e1 mentir para outros, o termo micro p\u00eanis n\u00e3o serve para voc\u00ea moldar da maneira como quiser e dizer que \u00e9 um p\u00eanis, s\u00f3 \u00e9 associado dessa maneira por causa do fluxo de sangue que ambos os corpos recebem, mas os dois possuem funcionamento distintos, por\u00e9m, s\u00e3o sens\u00edveis ao toque.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw38AQ2eahQ9nP",
                    "user": "alexsandre silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826108972,
                    "commentText": "+Leo Ferreira verdade, n\u00e3o \u00e9 um micropenis, sim um penis mal desenvolvido...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw38AQ2iu-0_7I",
                    "user": "alexsandre silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826108973,
                    "commentText": "+Leo Ferreira vc t\u00e3o \"cientista\" deveria ter a cabe\u00e7a um pouco mais aberta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw38B2jFpVk3_V",
                    "user": "Leo Ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826108975,
                    "commentText": "@alexsandre silva\u00a0Cabe\u00e7a aberta para voc\u00ea quer dizer sin\u00f4nimo de bunda arreganhada?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw38B2vApaDt_u",
                    "user": "alexsandre silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109342,
                    "commentText": "n\u00e3o, quer dizer que a pessoa n\u00e3o tem preconceitos, mas eu acho que voc\u00ea n\u00e3o sabe o que \u00e9 isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw38B4pdxOp9WP",
                    "user": "Pl\u00ednio Dulta",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109344,
                    "commentText": "Mutilado foi seu c\u00e9rebro e sua sensibilidade humana...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw38B5BRfpByU5",
                    "user": "Leo Ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109345,
                    "commentText": "@Pl\u00ednio Dulta\u00a0Retardado.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw38DF39y29mGc",
                    "user": "William Garcia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109347,
                    "commentText": "+Leo Ferreira foda-se",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw38IpmkRFyN4L",
                    "user": "Let\u00edcia Lima",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109348,
                    "commentText": "+alexsandre silva clit\u00f3ris n\u00e3o \u00e9 um p\u00eanis mal desenvolvido. Esse era o pensamento h\u00e1 s\u00e9culos atr\u00e1s, por\u00e9m hoje sabe-se que n\u00e3o \u00e9 verdadeiro.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw38IpmxTqd26-",
                    "user": "Let\u00edcia Lima",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109350,
                    "commentText": "+Leo Ferreira se a bunda ta ou n\u00e3o arreganhada isso n\u00e3o <b> muda </b>em nada a sua vida... se vc \u00e9 contra sexo anal em homens devo supor que tamb\u00e9m \u00e9 contra sexo anal em mulheres, do contr\u00e1rio seu discurso \u00e9 de uma hipocrisia gigantesca.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghGT0KKG1htIXgCoAEC.88g6nYZNcw38Ix01HJmaBz",
                    "user": "Leo Ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109351,
                    "commentText": "@Let\u00edcia de Lioncourt\nOra, mas eu tamb\u00e9m sou contra o sexo anal nas mulheres.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC",
            "user": "The Templar #DeusVult",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708510,
            "commentText": "claro que tinha de ser tabu no Brasil n\u00e3o \u00e9 tabu em maior parte dos pa\u00edses imagina porque ? porque esses pa\u00edses n\u00e3o tem grande influencia crista ou de outra religi\u00e3o \n\n\n\ncomo se costuma dizer a religi\u00e3o \u00e9 o c\u00e2ncer da humanidade\n\nnao levem a mal cada um acredita no que quer",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 24,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG88g6N6gznaP",
                    "user": "Leo Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709084,
                    "commentText": "C\u00e2ncer \u00e9 uma doen\u00e7a, se n\u00e3o fosse os pilares judaicos crist\u00e3os que sust\u00e9m tamb\u00e9m o Ocidente, eu iria querer ver se voc\u00ea iria ser o mesmo l\u00e1 onde reina o islamismo. N\u00f3s crist\u00e3o n\u00e3o aceitamos mas sabemos respeitar e amar como n\u00f3s amamos a si mesmo, falta de respeito \u00e9 o que voc\u00eas fazem na parada <b> gay </b>em pleno c\u00e9u aberto.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG88g7seHw0n9",
                    "user": "The Templar #DeusVult",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709086,
                    "commentText": "eu acho que voc\u00ea n\u00e3o leu o coment\u00e1rio inteiro meu amigo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG88hsmfM_buy",
                    "user": "Leo Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709088,
                    "commentText": "@Sky APT#Contente200k\u00a0V\u00e1 fazer algo \u00fatil, plantar batatas... Por exemplo!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG88iXO-Y5yCK",
                    "user": "The Templar #DeusVult",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709089,
                    "commentText": "batata \u00e9 bom ;-;",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG88uqIt37p0O",
                    "user": "JEIWILBER",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709090,
                    "commentText": "+Sky APT#Contente200k Quanto \u00f3dio contra as religi\u00f5es hein...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG88vgafuBXM1",
                    "user": "The Templar #DeusVult",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709092,
                    "commentText": "+JEIWILBER  apenas nao vejo logica na religiao e depois ainda por cima veem alguns diser que a ciencia \u00e9 bruxaria moderna e ai que nao sei se ei de rir ou ei de chorar enquanto como batata ;-; mas cada um acredita no que quer fazer oque a vida \u00e9 deles '-'",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG89I6VnO8vLO",
                    "user": "Emilly Cristina Dos Santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709093,
                    "commentText": "\"Concordo\"!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8AQ38j-ISzP",
                    "user": "alexsandre silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109095,
                    "commentText": "+Sky APT#Contente200k olha, todos os paises tem alta influencia de religi\u00f5es... os proprios estados unidos tem, isso n\u00e3o \u00e9 motivo, o brasil \u00e9 assim por que as pessoas ainda est\u00e3o muito paradas\noutra religi\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o cancer da humanidade e sim o fanatismo...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8AQ3HrRK3ZE",
                    "user": "alexsandre silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109096,
                    "commentText": "+Leo Ferreira falta de respeito \u00e9 voc\u00ea querer impor algo aos outros...\nquem faz merda na parada <b> gay </b>\u00e9 um ou outro assim como um pastor evangelico pode fazer...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8Ag5CIwo5gy",
                    "user": "Loly Alice",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109098,
                    "commentText": "+Sky APT#Contente200k \n \"apenas nao vejo logica na religiao e depois ainda por cima veem alguns diser que a ciencia \u00e9 bruxaria moderna\"\n\nAcho q vc n\u00e3o sabe q as leis tem base no cristianismo n\u00e9?Q as pessoas q n\u00e3o tem religi\u00e3o usam as leis como guia moral e \u00e9tico, o q \u00e9 algo <b> idiota </b>de se fazer; pq as leis est\u00e3o sempre mudando; principalmente no Brasil, se um ato q era crime na lei deixar de ser crime na constitui\u00e7\u00e3o; vai deixar de ser errado nas mentes de alguns, a b\u00edblia nunca<b>  muda</b>, a partir dela vc v\u00ea a mudan\u00e7a para pior da sociedade, n\u00e3o s\u00f3 na b\u00edblia; olhe para a sociedade de 50 anos atr\u00e1s, n\u00e3o, s\u00f3 pense quando vc era crian\u00e7a,  q vc vai ver coisas q mudaram para pior hoje,  tem coisas q mudaram para melhor? Claro, mas se lembre q nem toda mudan\u00e7a \u00e9 evolu\u00e7\u00e3o.\nSobre ci\u00eancia e paganismo misturados, isso existe sim, as pessoas chamadas de alquimistas n\u00e3o faziam isso?As pessoas q diziam ser benzedeiras; n\u00e3o fazem isso?Nos tempos atuais com pessoas q fizeram faculdade tamb\u00e9m existe em algumas arias algo do paganismo escondido.Na psicologia tem a hipnose, q faz vc regredir at\u00e9 suas vidas passadas, isso ai; vidas passadas, outras encarna\u00e7\u00f5es, sim; isso \"n\u00e3o\" tem nada de paganismo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Muda",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8Ao1fpFrC4L",
                    "user": "Leo Ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109394,
                    "commentText": "@alexsandre silva\u00a0Ent\u00e3o fa\u00e7a o que disse, n\u00e3o queira impor a cartilha <b> gay </b>na escola, seu<b>  imbecil</b>.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8Ao6sf1Yla-",
                    "user": "alexsandre silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109396,
                    "commentText": "ninguem quer impor nada, apenas mostrar que \u00e9 normal assim a crian\u00e7a n\u00e3o vai ter preconceito",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8Ao6uBirn74",
                    "user": "alexsandre silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109398,
                    "commentText": "seu imbecil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8B1U9sgoH_f",
                    "user": "Giovani Celestino",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109400,
                    "commentText": "+alexsandre silva n\u00e3o qur impor nada? vcs querem \u00e9 desfazer o uso natural da humanidade e confundir a cabe\u00e7a de uma crian\u00e7a que tem cria\u00e7\u00e3o hetero e dar a op\u00e7\u00e3o a ela que ser <b> gay </b>\u00e9 legal..que ele pode namorar uma menina e quando tiver vontade pode dar o cu pra um macho..Sabe se vcs escolheram o abismo e as trevas pra caminhar tudo bem, \u00e9 uma pena, mas que v\u00e3o oras...agora querer influenciar mais pessoas para isso j\u00e1 \u00e9 demais...vivam vcs o que acham..direitos vcs j\u00e1 tem como  cidadaos brasileiros, n\u00e3o precisam de leis especiais...o que vcs querem \u00e9 destaque e liberdade pra fazer as putarias que fazem escondidos em publico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8B2F8teKYz3",
                    "user": "alexsandre silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109402,
                    "commentText": "meu amigo, repare na merda que voc\u00ea est\u00e1 dizendo, ninguem quer transformar uma crian\u00e7a em <b> gay,</b> assim como eu n\u00e3o escolhi ser<b>  gay</b> ninguem escolhe, o que queremos \u00e9 caso ela sa<b> j ga</b>y ela seja feliz, educa\u00e7\u00e3o hetero n\u00e3o faz a crian\u00e7a ser hetero, surpresa, eu tive uma cria\u00e7\u00e3o hetero e ainda assim s<b> ou g</b>ay, meu caro, seja um pouco mais inteligente que isso \u00e9 feio pra voc\u00ea",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8B2kq0MfBYH",
                    "user": "Leo Ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109404,
                    "commentText": "@alexsandre silva\u00a0V\u00e1 tomar no seu cu, retardado do cu frouxo. N\u00e3o vou perder mais tempo com um <b> canalha </b>como voc\u00ea!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Canalha"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8B2v2g4GUAW",
                    "user": "alexsandre silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109405,
                    "commentText": "eu sou um <b> canalha?</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Canalha"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8BsKmh7tdkX",
                    "user": "Maria Eduarda",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109407,
                    "commentText": "+giovani celestino Voc\u00ea \u00e9 muito <b> imbecil </b>as pessoas n\u00e3o se tornam<b>  gay</b> ou trans elas nascem assim. Quando foi que voc\u00ea escolheu ser hetero ? Devia parar de falar merda seu ignor\u00e2nte preconceituoso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8BsLcYjJ7Wr",
                    "user": "Maria Eduarda",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109409,
                    "commentText": "+Leo Ferreira Ele \u00e9 <b> canalha </b>e voc\u00ea \u00e9 o que ? Ele \u00e9<b>  gay</b> mas n\u00e3o isso que diz o car\u00e1ter dele mas por xingar algu\u00e9m apenas por se<b> r ga</b>y j\u00e1 d\u00e1 para saber que voc\u00ea \u00e9 um babaca preconceituoso de merda.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Canalha",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8BtLnvKeKcz",
                    "user": "Leo Ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109736,
                    "commentText": "@Maria Eduarda Gadelha\u00a0Chegou <b> atrasada.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Atrasada"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8C7IVVxw7Id",
                    "user": "Marilene Gil",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109738,
                    "commentText": "+Leo Ferreira Voc\u00ea segue Cristo? Desde quando Cristo disse para julgarmos e ofendermos uns aos outros? Ele disse: \"Ame seu pr\u00f3ximo\" e n\u00e3o disse: \"Ame seu pr\u00f3ximo somente se ele for h\u00e9tero como vc\".",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8CkZ2zisPWe",
                    "user": "The Templar #DeusVult",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109740,
                    "commentText": "ja veio tanta gente que j\u00e1 n sei de quem t\u00e3o falando \n\n\n\n\n\n\ncaso seija sobre mi deixo j\u00e1 informar que n sou <b> gay </b>nem nada disso eu tenho   \namigos e amigas gays/lesbicas e simplesmente n aceito  alguem com uma mente contra a pessoa ser<b>  gay</b>/lesbica \n\ne se n tiverem a falar sobre mi isto foi um desperdicio de tempo\n\n\n\n\n\n;-; \n\n\n\ndepois disto tudo espero que oque eu escrevi fa\u00e7a sentido para alguem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8Ipm853hr5g",
                    "user": "Let\u00edcia Lima",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109741,
                    "commentText": "+Sky APT Seu coment\u00e1rio expressou tudo o que penso. A religi\u00e3o \u00e9 o c\u00e2ncer da sociedade.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughb5W6JoXJHMHgCoAEC.88CqS4wBiHG8_R9vuKF2AV",
                    "user": "\u041a\u0430ren Guedes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362109742,
                    "commentText": "The Templar #DeusVult .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggnIccAKAGd2HgCoAEC",
            "user": "Adiel Silva",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708512,
            "commentText": "bando de filas das putas, Deus fez homem e <b> mulher </b>n\u00e3o esses  tanto de viados.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggnIccAKAGd2HgCoAEC.87pX_9Vyjj-89O4oGHVH_5",
                    "user": "The New Classic",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708942,
                    "commentText": "Vai dar o cu...Ta precisando encubado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggnIccAKAGd2HgCoAEC.87pX_9Vyjj-8AQ3d6wWFVu",
                    "user": "alexsandre silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826108943,
                    "commentText": "+Adiel Silva n\u00e3o tem nem um viado, ninguem disse que deus n\u00e3o fez homem e <b> mulher!</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggnIccAKAGd2HgCoAEC.87pX_9Vyjj-8IpmG-bAOkA",
                    "user": "Let\u00edcia Lima",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826108945,
                    "commentText": "Deus nem existe, cara.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggnIccAKAGd2HgCoAEC.87pX_9Vyjj-8LFX0qYl6lI",
                    "user": "Alan Melo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826108946,
                    "commentText": "Let\u00edcia de Lioncourt seu cu ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjaYONnnjp8IXgCoAEC",
            "user": "Adiel Silva",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708514,
            "commentText": "bando de filas das putas, Deus fez homem e <b> mulher </b>n\u00e3o esses  tanto de viados.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjaYONnnjp8IXgCoAEC.87pXZTmQOro8GzZEBiPG70",
                    "user": "Keep it real",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826108876,
                    "commentText": "Deus n\u00e3o existe!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaYONnnjp8IXgCoAEC.87pXZTmQOro8GzZU1u-boQ",
                    "user": "Maria Eduarda",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826108877,
                    "commentText": "@Keep it real Correto !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiqnlIJTx6fdXgCoAEC",
            "user": "Simony Barbosa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708517,
            "commentText": "A sociedade \u00e9 terr\u00edvel, as pessoas adoram julgar os outros e o mais incr\u00edvel \u00e9 que ningu\u00e9m os ajuda a pagar as contas.",
            "likes": 14,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiqnlIJTx6fdXgCoAEC.862pebDjL-y8Tb12g1VwJE",
                    "user": "Jailton Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362109037,
                    "commentText": "pior que tem homem ou sei l\u00e1 o que ,que por tras nos bastidores cantam e querem sair com elas ,,,,pura hipocrisia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiqnlIJTx6fdXgCoAEC.862pebDjL-y8UgOFG3nVMV",
                    "user": "Danielly Mendes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362109038,
                    "commentText": "Simony Barbosa s\u00f3 li verdades",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi__Qkp22tZJXgCoAEC",
            "user": "Tandy Augustinho",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708519,
            "commentText": "FALOU TUDO!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjwlSsb8ABB4ngCoAEC",
            "user": "Paulina Zau",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708520,
            "commentText": "Parab\u00e9ns pela mat\u00e9ria",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjwlSsb8ABB4ngCoAEC.85Wouxrbftq8Xj9x0-S0mQ",
                    "user": "maflene oliveira 123456 anjod ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362108935,
                    "commentText": "adorei sou espiritualista e acredito q meninas ou vs versc  naserao em outro corpo vcs sao lutadoras e vencerao bjs parabems",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi2DrDmp1ZEjXgCoAEC",
            "user": "Luiza Vieira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708523,
            "commentText": "N\u00e3o julgai  o pr\u00f3ximo ->  deus nos deu livre arb\u00edtrio pra n\u00f3s fazer uma escolha .\nPoriso n\u00e3o jugo ->s\u00f3 deus pode julgar.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi2DrDmp1ZEjXgCoAEC.841Iy8WdzEz88uSu_qCqvr",
                    "user": "Lucas  Fernandes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709016,
                    "commentText": "\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi2DrDmp1ZEjXgCoAEC.841Iy8WdzEz89O4kZO9yqZ",
                    "user": "The New Classic",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709018,
                    "commentText": "S\u00f3 deus pode julgar!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjx0IlhSHHO13gCoAEC",
            "user": "marcelo ninrodi",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708525,
            "commentText": "caramba,a ci\u00eancia conseguiu mudar o cromossomo xx para xy e vise versa ? kkk isso que d\u00e1 perder tempo com baboseiras de psicanalista como se fossem m\u00e9dicos kkk psicanalise n\u00e3o \u00e9 ci\u00eancia e sim teoria da alma \u00e9 interpreta\u00e7\u00e3o est\u00e1 no campo da filosofia,mas \u00e9 duro ensinar as pessoas a diferen\u00e7a entre ci\u00eancia e filosofia tem burro que julga ser a mesma coisa kkkdepois gera um bando de doido e da nisso kkk",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugjx0IlhSHHO13gCoAEC.83ijDHcL6Yi71ir8ri9CV3",
                    "user": "Cris Barros",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709026,
                    "commentText": "+marcelo ninrodi Vc est\u00e1 at\u00e9 aqui,mas que persegui\u00e7\u00e3o contra os  trans,vai cuidar da sua vida,cassete!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjx0IlhSHHO13gCoAEC.83ijDHcL6Yi71ir8rvBSku",
                    "user": "Cris Barros",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709028,
                    "commentText": "+marcelo ninrodi Vc est\u00e1 at\u00e9 aqui,mas que persegui\u00e7\u00e3o contra os  trans,vai cuidar da sua vida,cassete!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjx0IlhSHHO13gCoAEC.83ijDHcL6Yi88g4Z8oLf8_",
                    "user": "Leo Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709029,
                    "commentText": "Concordo com voc\u00ea.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjx0IlhSHHO13gCoAEC.83ijDHcL6Yi8AQ48uMObxy",
                    "user": "alexsandre silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109030,
                    "commentText": "+marcelo ninrodi vc \u00e9 cientista? se n\u00e3o para de bater a bunda no teclado que s\u00f3 sai merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjx0IlhSHHO13gCoAEC.83ijDHcL6Yi8PGG1-B60pr",
                    "user": "Viva la Vida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362109032,
                    "commentText": "Existe diferen\u00e7a entre sexo biol\u00f3gico e identidade de g\u00eanero.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj8syR4Ze5_IngCoAEC",
            "user": "Tiago S. Lopes",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708527,
            "commentText": "\u00c9 muito sofrimento e ignorantes e infelizes com suas vidas pra cuidar e julgar \u00e1  vida dos outros...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjmzYdHwExhLXgCoAEC",
            "user": "Tigr\u00e3o Tony",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708529,
            "commentText": "Este \u00e9 um excelente document\u00e1rio.\nMuito interessante.\nS\u00f3 que eu recomendo para todos os homossexuais que virem este document\u00e1rio para tomar muito cuidade.\nN\u00e3o cometam os erros que esse pessoal cometeu.\nN\u00e3o fa\u00e7am uma mutila\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, n\u00e3o tirem identidade, etc.\nHoje h\u00e1 formas legais de se fazer isso.\nE os estudos sobre o assunto ainda n\u00e3o s\u00e3o suficientes. Precisamos ter mais estudos sobre o assunto para entender de fato como tudo isso acontece.\nNingu\u00e9m merece este tipo de sofrimento.\nS\u00f3 que \u00e9 preciso encontrar um termo ideal de seguran\u00e7a de todos. Uma vez que os heterossexuais tamb\u00e9m precisam de alguma seguran\u00e7a.\nQuem queira discutir o assunto estamos ai. Mas com educa\u00e7\u00e3o.\nValeu.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjmzYdHwExhLXgCoAEC.81QgJgPrVqs713UpnzoAYT",
                    "user": "Tigr\u00e3o Tony",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709042,
                    "commentText": "@renato sampaio\u00a0Com certeza n\u00e9!\nE no caso de uma cirurgia especificamente, mesmo com responsabilidade, algo pode dar errado.\nPor isso mesmo o m\u00e1ximo cuidado e responsabilidade sempre.\nValeu.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggQ_TUu24vKWXgCoAEC",
            "user": "JEIWILBER",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708531,
            "commentText": "Triste a realidade das pessoas que portam essa debilidade mental da transexualidade...",
            "likes": 18,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggQ_TUu24vKWXgCoAEC.81FO4tqPUhg70g6w1rs46E",
                    "user": "Tiago S. Lopes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708892,
                    "commentText": "@JEIWILBER De onde tirou essa conclus\u00e3o? Achismo? Ou \u00e9 um psiquiatra com Phd em transsexualidade???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQ_TUu24vKWXgCoAEC.81FO4tqPUhg88uT62Xl_Xq",
                    "user": "Lucas  Fernandes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708894,
                    "commentText": "+Tiago S. \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQ_TUu24vKWXgCoAEC.81FO4tqPUhg8Pg2mL9hqQV",
                    "user": "julia a",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362108895,
                    "commentText": "debil mental \u00e9 vc querido",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggSPjlrbTRfu3gCoAEC",
            "user": "juan carlos Gonzales",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708533,
            "commentText": "... ai ele diz que se sente uma <b> mulher,</b> mas s\u00e3o poucas as mulheres q gostam de dar o cu e como ele n\u00e3o tem vagina s\u00f3 pode dar o cu a\u00ed os caras q n\u00e3o gostam de mexer com barro n\u00e3o tem como pegar um trem desses...\u00a0 e tem outra, quase n\u00e3o existe mais pessoas se assumindo como<b>  gay</b>, todos dizem q s\u00e3o transex, \u00e9 a onda do momento!\u00a0 cada um com seu cada um, mas eu s\u00f3 gosto \u00e9 de bu bu, ce ce, ta ta!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggSPjlrbTRfu3gCoAEC.81EJewwQ1c670hB-xieS6y",
                    "user": "Tiago S. Lopes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708993,
                    "commentText": "@juan carlos Gonzales Procura um psiquiatra...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggSPjlrbTRfu3gCoAEC.81EJewwQ1c670kvrBMDfwi",
                    "user": "juan carlos Gonzales",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708995,
                    "commentText": "por que?@Tiago S.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggSPjlrbTRfu3gCoAEC.81EJewwQ1c670kwCJ__RFc",
                    "user": "juan carlos Gonzales",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708997,
                    "commentText": "eu sei que tem um outro lado tb, claro que <b> gay </b>\u00e9<b>  gay</b> e h\u00e9tero \u00e9 outra coisa, mas se a gente for pensar literalmente nesse papo de quem diz: sou um<b> a mulhe</b>r! sem ser, \u00e9 estranho.\u00a0 Mas s\u00e3o coisas que n\u00e3o tem mesmo uma explica\u00e7\u00e3o definitiva.\u00a0 Acho q um dia Deus vai nos explicar tudo sobre o porque de alguns terem essa inclina\u00e7\u00e3o diferente.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggSPjlrbTRfu3gCoAEC.81EJewwQ1c670oxQWW3fDz",
                    "user": "kalulew",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708998,
                    "commentText": "@juan carlos Gonzales Voce n\u00e3o tem vergonha de escrever um coment\u00e1rio tao cheio de imbecilidades? Que povo mais burro nesse pais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggSPjlrbTRfu3gCoAEC.81EJewwQ1c670qnzowBePZ",
                    "user": "juan carlos Gonzales",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709001,
                    "commentText": "me conven\u00e7a ent\u00e3o, \u00e9 bom mexer com bosta?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggSPjlrbTRfu3gCoAEC.81EJewwQ1c674DGxXOWp_k",
                    "user": "Cris Barros",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709002,
                    "commentText": "+juan carlos Gonzales mexer com bosta \u00e9 o que eu estou fazendo agora em falar que vc s\u00f3 falar merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggSPjlrbTRfu3gCoAEC.81EJewwQ1c674DGxmKsR2v",
                    "user": "Cris Barros",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709004,
                    "commentText": "+juan carlos Gonzales mexer com bosta \u00e9 o que eu estou fazendo agora em falar que vc s\u00f3 falar merda.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggSPjlrbTRfu3gCoAEC.81EJewwQ1c674GJpwshWLl",
                    "user": "juan carlos Gonzales",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203709005,
                    "commentText": "@cris silva\u00a0Eu to ligado cris... gostar de <b> mulher </b>e falar a verdade ta fora de moda se eu tivesse aqui falando que sou<b>  gay</b> assumido e que dois homens q se amam \u00e9 lindo seria super aplaudido... mas na verdade eu n\u00e3o sou contra os gays mas fa\u00e7o esse racioc\u00ednio pq tem gente que at\u00e9 parece q quer que todo mundo vir<b> e ga</b>y... na verdade mesmo n\u00e3o sou contra quem quer s<b> er g</b>ay, mas eu gosto muito de ser h\u00e9tero, \u00e9 isso que eu quis dizer e o tom forte \u00e9 por brincadeira, foi um coment\u00e1rio humor\u00edstico... mas sei que vc vai me xingar seja l\u00e1 como for, ent\u00e3o vc n\u00e3o me entende e eu n\u00e3o te entendo e vamos levando assim... vamos declarar a terceira guerra mundial!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggSPjlrbTRfu3gCoAEC.81EJewwQ1c68A_Ch7hS1Mv",
                    "user": "Jamis Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826109007,
                    "commentText": "kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggSPjlrbTRfu3gCoAEC.81EJewwQ1c68PGGP-wIPdv",
                    "user": "Viva la Vida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518362109008,
                    "commentText": "\"Onda do momento\" ata pq sofrer com crise de identidade de g\u00eanero, ser julgado pela sociedade como errado e at\u00e9 mesmo sofrer agress\u00f5es \u00e9 a nova modinha, n\u00e9? me poupe com sua ignor\u00e2ncia;",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiJV53KsBYS2XgCoAEC",
            "user": "Renata Barbosa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1455203708536,
            "commentText": "Lindo documentario,,as pessoas tem que aprender a respeitar mais o ser humano!!!!...O importante na vida \u00e8 cada um procurar a sua FELICIDADE!!!!",
            "likes": 23,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiJV53KsBYS2XgCoAEC.8-f7nRQbtn77-JNglDmjt1",
                    "user": "ingrid oliveira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708918,
                    "commentText": "@Renata Barbosa concordo plenamente com vc renata barbosa",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiJV53KsBYS2XgCoAEC.8-f7nRQbtn788g4cK2kncc",
                    "user": "Leo Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1455203708920,
                    "commentText": "Respeitar todos respeitam, s\u00f3 n\u00e3o aceitamos!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiJV53KsBYS2XgCoAEC.8-f7nRQbtn78BsN_DQOMob",
                    "user": "Maria Eduarda",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1486826108925,
                    "commentText": "+Leo Ferreira Porque \u00e9 ignor\u00e2nte",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}