{
    "header": {
        "title": " Maria Leal e o desafio de cultura geral - 5 Para a Meia Noite ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " 5meianoite ",
        "views": "1015827",
        "likes": " 5,6mil ",
        "dislikes": " 854 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 03/01/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-04 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=52kDTRzyaxM ",
        "postText": " Filomena Cautela e In\u00eas Lopes Gon\u00e7alves lan\u00e7am desafio a Maria Leal: se acertar n\u00e3o bebe nada, se errar h\u00e1 um champanhe especial. Quem foi o primeiro Rei de Portugal? Que nome se d\u00e1 aos pr\u00e9mios da ind\u00fastria da m\u00fasica? Que nome se d\u00e1 ao Governo PS apoiado por BE e PCP? Em que ano Portugal foi Campe\u00e3o Europeu de Futebol? Subscreve o Canal do 5 Para a Meia-Noite! http://www.youtube.com/subscription_c...  Blog do 5 Para a Meia-Noite! http://www.rtp.pt/5meianoite   RTP Play! http://www.rtp.pt/play/p2076/5-para-a... Facebook! https://www.facebook.com/5meianoite ",
        "numberPosts": " 300 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - Female sexuality,Gender - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Ganda,Cabra,Mula,Rid\u00edcula,Puta,Mulher,Gaja,G\u00e9nero,Sexual,Branco,Gajo,Aberra\u00e7\u00e3o,Tuga,Parola,Mi\u00fado,Homossexual,Idiota,Racismo,Acabado,Burra loira,Bola,Negro",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugwoj4dtaJe3merGVDt4AaABAg",
            "user": "Lyonny XD",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1561635596909,
            "commentText": "Foda se porque \u00e9 que n\u00e3o lhe deram uma droga que a matasse????",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJuzwrKFqJQLmzIEx4AaABAg",
            "user": "Georgina Gomes",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1556969996911,
            "commentText": "Isto \u00e9 gozar com Maria Leal TSC TSC TSC",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzcc6q01btxumQyDdp4AaABAg",
            "user": "Sofia Ribeiro",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1556969996912,
            "commentText": "Coitada, ela canta t\u00e3o mal que nem sabe nada da ind\u00fastria da m\u00fasica.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJhMpamn1wgXHMs0t4AaABAg",
            "user": "Reis Pedro",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1556969996914,
            "commentText": "O shot de lim\u00e3o at\u00e9 fazia caretas se ela tivesse falhado, o lim\u00e3o at\u00e9 suspirou\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzq91konDU9gBkLVid4AaABAg",
            "user": "humberto ribeiro",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554377996915,
            "commentText": "Maria Leal quase <b> aberra\u00e7\u00e3o,</b> ela \u00e9 conhecida mais pelo o circo que faz e acho que devia de ir para o circo sem duvida",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Aberra\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzrIie6fEsaJEnMkEB4AaABAg",
            "user": "Thatyana Ferreira",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554377996917,
            "commentText": "\u00e9 de mim ou a Mena manda uns #bons olhares de total pena e desprezo pela Ana Leal?....  E pk? Porque ela \u00e9 s\u00f3 #BIZARRA ...E est\u00fapida como um calhau fdx...\ud83d\ude31",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw7iZR9_GNfPAYr0Hl4AaABAg",
            "user": "Ricardo Jorge",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551699596918,
            "commentText": "Que burra meu deus! Mas deve de ser um fod\u00e3o...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEBbE_xqW-eGhOvmZ4AaABAg",
            "user": "Hugo Mendes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551699596927,
            "commentText": "A Filomena  Cautela faz-me lembrar a actriz americana Fairuza Balk.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz7GQMjawzf3j-Guih4AaABAg",
            "user": "C\u00e9sar Guimar\u00e3es",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549280396928,
            "commentText": "Essas apresentadoras se saltassem da altura do ego para a altura do QI provavelmente faleciam",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzTjZyoZLurz4BIWdp4AaABAg",
            "user": "Artur Martins",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549280396930,
            "commentText": "Realmente a televis\u00e3o portuguesa encontra-se em muito bom estado e ainda me perguntam porque s\u00f3 vejo o telejornal... Mais vale andar aqui pelo YouTube",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkPs_Bf9VW9CyJ4kN4AaABAg",
            "user": "Joao Chicarra",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549280396932,
            "commentText": "Tamb\u00e9m acho que \u00e9 um 'Coiso'. E as apresentadoras est\u00e3o erradas, n\u00e3o foi o psd q inventou o nome de geringon\u00e7a...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwNunKDn7wMOkoDYPB4AaABAg",
            "user": "Gucci Miguel",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549280396934,
            "commentText": "A Maria Leal \u00e9 feia, xunga, burra e pirosa\u2026.<b> ganda </b>merda de mulher",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Ganda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwnoOT7tzzYOXANjfZ4AaABAg",
            "user": "Simba Simba",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546601996936,
            "commentText": "A TV ainda chama esta anormal tenham vergonha e por estas e por outras que o pessoal mais novo nao assiste TV portugesa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5FYLF5LFl1eLhP-94AaABAg",
            "user": "guga Guerreiro",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546601996938,
            "commentText": "Que burra !!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWpXc8gECCx4a9lrF4AaABAg",
            "user": "MrXispas",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543923596939,
            "commentText": "Ainda por cima \u00e9 alco\u00f3lica, tem de segurar o copo com as duas m\u00e3os e treme que nem varas verdes! N\u00e3o te v\u00e1s tratar n\u00e3o......",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyljWqpUX-q1C6hKvN4AaABAg",
            "user": "antonio carvalho",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543923596941,
            "commentText": "Ze  cabra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyljWqpUX-q1C6hKvN4AaABAg.8o2AAhbbMHb8o2AHq7isg9",
                    "user": "antonio carvalho",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543923597518,
                    "commentText": "Ze cabra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cabra"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cabra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyjPtzY4AsTVK2KP3R4AaABAg",
            "user": "Teresa",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543923596943,
            "commentText": "\u00c9 impress\u00e3o minha ou algu\u00e9m diz \"bebe essa merda\"",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxY3VWHCHVHeA-HJ8x4AaABAg",
            "user": "gracinda silva",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543923596945,
            "commentText": "Que fresca",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy64Gc-GzqmbUsbrkJ4AaABAg",
            "user": "Anthony R. Flamenco Experience",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543923596946,
            "commentText": "a B\u00e9zinha \u00e9 curta de inteligencia, mas esperta a ca\u00e7a tolos!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwN2iuvyz8z5kPU2GJ4AaABAg",
            "user": "Leonor",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543923596947,
            "commentText": "\u00c9 mesmo maluca",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzhlmBJsF65hSVvuS94AaABAg",
            "user": "Rummi",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543923598612,
            "commentText": "Canta mal?? Ridicularizar?? Acham que sim seus seguidores de Big Brothers , Loves on...\n(onde voc\u00eas quiserem) ,Leitores do Crim...desculpem Correio de onde sabem. E assim que o \"<b> Tuga\"</b>  t\u00e1.... S\u00f3 se v\u00ea Marias e Z\u00e9`s destes na rua",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Tuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwMKmc5RqxJ1o5JYcl4AaABAg",
            "user": "Ant\u00f3nio Miguel",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541331598615,
            "commentText": "Esta \" <b> gaja </b>\" alem de inculta \u00e9 uma \"<b>  mula</b> \"........",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gaja",
                "Mula"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxImBSVnE7ytMMtPM14AaABAg",
            "user": "Joao Costa",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541331598618,
            "commentText": "ELA e o Castello <b> Branco </b>juntos Sao os cromos de Portugal ( entre outros). Mas isto so em Portugal tambem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzueLluufwpfuYKsTp4AaABAg",
            "user": "Edmundo Dante",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541331598621,
            "commentText": "BURRA COMO UMA PORTA, IGUAL QUE MA CANTANTE E FEIA COMO UM PUNTAPE NA M\u00c3E",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7UoizG3Y4u0DNyPd4AaABAg",
            "user": "Edmundo Dante",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541331598624,
            "commentText": "AHAHAH COISA MAIS HORRIVEL A MARIA LEAL,,  OUTRO LIXO PORTUGUES",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWKGfuykiMNeKySX94AaABAg",
            "user": "gamer tug",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541331598627,
            "commentText": "Por merdas de programas destes k deixei de ver tv . Usso apenas meios multimedia para ver. Series. Noticias.filmes ou documentais online sem publicidades e sem midia pobre como esta para os miolos .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgztT_QSR4tqJGgJQAZ4AaABAg",
            "user": "Amilcar Valen\u00e7a",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541331598629,
            "commentText": "Pensava que ela ia entrar num swing.por a m\u00e1scara. ..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxb5uaFrHdo2WkWC_94AaABAg",
            "user": "Common sense Chanel",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541331598632,
            "commentText": "COMO \u00c9 POSS\u00cdVEL QUE ESSA <b> PAROLA </b>SEJA CONVIDADA PARA QUALQUER PROGRAMA QUE SEJA !??????",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Parola"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxhpaMCWtzQH0mDZw14AaABAg",
            "user": "Helder Silva",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541331598635,
            "commentText": "Diva",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-LSA6a_DleYsTvCh4AaABAg",
            "user": "Catia Miranda",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541331598637,
            "commentText": "Andamos n\u00f3s a sustentar a RTP\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSFUSEd4fbooRsSkh4AaABAg",
            "user": "Bruno Oliveira",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541331598639,
            "commentText": "Pior que a cultura geral dela ,\u00e9 este programa t\u00e3o bom ,convidar esta senhora ..que podrid\u00e3o ...s\u00f3 mostra a bosta que \u00e9,e a necessidade de mostrar algo .. televis\u00e3o portuguesa \u00e9 nojenta e controladora ..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwdzzxDEbEyw_vGqY14AaABAg",
            "user": "lara gamer",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541331598641,
            "commentText": "Monte de merda , grande filha da p\u00fata , devias ser presa .",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyP7jma3XSJWdYFcAF4AaABAg",
            "user": "Grace Brito",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541331598642,
            "commentText": "ELA MERICIA ERA VENENO, DEPOIS DE TER ROUBADO UM MILH\u00c3O DE EUROS A UM RAPAZ DEFICIENTE, SABIAM DISTO ?? DISSE QUE TINHA 33 ANOS, O RAPAZ TINHA 23,  E AFINAL, TEM 45 BURRA  SABICHONA, COMPRA ESPELHOS PARA VERES A TUA FIGURAR",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7jV5DXL-8Rmdp_3V4AaABAg",
            "user": "Guilherme Ribeiro",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541331598644,
            "commentText": "Esta dita cantora n\u00e3o tem vergonha na cara nem caracter... Para al\u00e9m de n\u00e3o saber cantar tamb\u00e9m andou a enganar e a extorquir dinheiro a um coitado <b> mi\u00fado </b>esquizofr\u00eanico. Mais de um milh\u00e3o de euros! At\u00e9 tem a lata de usar o nome Leal como se fosse o apelido dela..... Que haja alguma justi\u00e7a..\n\n [LINK] \n\nPOR FAVOR quem tenha um pouco de bom senso que passe e copie a hiperligacao acima",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mi\u00fado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzCedKOV7JfbpAEJ594AaABAg",
            "user": "NUNOX.EU",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536061198645,
            "commentText": "Para quem quiser curtir a dan\u00e7a 1:12 kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwy17m0XJ-rnZmqA4B4AaABAg",
            "user": "Anabela Guerreiro",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533382798647,
            "commentText": "Falta ai a cristina ferreira e a rita ferro rodrigues isso sim seria do melhor",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwsca4eRr--7y_pp-t4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Maria Vasconcelos Fontes de Barros Taveira",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533382798648,
            "commentText": "A televis\u00e3o paga pelos nossos impostos d\u00e1 tempo de antena a pessoas deste calibre?! Lament\u00e1vel (pelo menos foi completamente ridicularizada).",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyoZ-Xp3zHvgLptUiJ4AaABAg",
            "user": "Joao Cruz",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533382798650,
            "commentText": "foram ruins",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzSNdyODC6xmuTVOBl4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Pereira",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533382798651,
            "commentText": "Pena Quando se brinca com as pessoas , Quando por traz do gozo , ganha se muito Dinheiro com a Maria Leal , Tenho Dito",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwYmQfXI-gJsR7tdqF4AaABAg",
            "user": "Mariana Rodrigues",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533382798653,
            "commentText": "Ela tem uma fita no meio das tetas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6r9kH-tqe-5YsO7h4AaABAg",
            "user": "Pedro Go",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533382799428,
            "commentText": "Deprimente , a rapariga foi convidada para fazerem tro\u00e7a dela.Maria Leal \u00e9 m\u00e1 cantora , no entanto \u00e9 um ser humano como outro qualquer.",
            "likes": 22,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyVDTHn9Qmusx-KDdV4AaABAg",
            "user": "Gustavo Godinho",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399430,
            "commentText": "Acho que nunca tinha visto ningu\u00e9m t\u00e3o burro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx8p5eZQmP0W3osZCt4AaABAg",
            "user": "Gon\u00e7aloo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399431,
            "commentText": "es uma merda maria leal",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxD2ocriJ4HEjAo4UJ4AaABAg",
            "user": "joao rodrigues",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399434,
            "commentText": "2:11 <b> gajo </b>do auricular diz \" engole me essa merda\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy990B9_nDM76Mk1Mx4AaABAg",
            "user": "Lucio cigano",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399436,
            "commentText": "Isto \u00e9 Cultura geral? Lol... \ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyLh04UftbOtDHqxlF4AaABAg",
            "user": "johnny boy",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399437,
            "commentText": "Como \u00e9 q \"maria leal\" e \"cultura geral\" podem coexistir na mesma frase",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyfkQo9-MDjGh8fTqR4AaABAg",
            "user": "Ines",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399439,
            "commentText": "o 5 devia receber novamente a Maria Leal agora em 2018",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxdKs1DRPoHPpaFDXh4AaABAg",
            "user": "Filipa Minorsa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399441,
            "commentText": "Ela no fim podia ter ficado com a venda na mesma \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKHzfNYsyEehmT5ex4AaABAg",
            "user": "Ana Maria Pimenta",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399443,
            "commentText": "Olhem-me os cabelos e as pinturas de olhos destas pretensiosas e a pirosa \u00e9 a outra.....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxdPojIMBI5Adpu1fl4AaABAg",
            "user": "Miguel Reis",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399445,
            "commentText": "S\u00e9rio que o programa desceu t\u00e3o baixo...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxp-oVtPp0cbqvMLwl4AaABAg",
            "user": "Beatriz Lora",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399447,
            "commentText": "Olha a Maria Galinha\ud83d\ude39",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwRG9MrDviki6G013B4AaABAg",
            "user": "Vitor Fernandes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399449,
            "commentText": "Como \u00e9 que uma cantora n\u00e3o sabe qual \u00e9 o pr\u00e9mio mais importante da m\u00fasica ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx4Y9UU6ov24-c4Qft4AaABAg",
            "user": "Armanda Leiras",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399451,
            "commentText": "adoro o 5 para a meia noite",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxrIfFIYUIvNpc1p1h4AaABAg",
            "user": "F\u00e1bio Sousa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399452,
            "commentText": "A ti e que te levava ao castigo Filomena",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzf-7iY7Sa7dnz9lxR4AaABAg",
            "user": "F\u00e1bio Sousa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399454,
            "commentText": "Filomena o quanto eu te fazia feliz numa hora",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxr-nT9SMzTqrxWnmZ4AaABAg",
            "user": "LaToN CS:GO and More",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399455,
            "commentText": "Antes de eles fazerem a 1 pergunta eu j\u00e1 tinha advinhado qual era",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy3gJDP0xzOtPBnrnd4AaABAg",
            "user": "Lorrane Rocha",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399457,
            "commentText": "o unico problema aqui e que.... COMO Q ELA N SABE O MAIOR PREMIO CARALHO DE MUSICA!? OTARIA",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwiNsn-CHwiofRzGYZ4AaABAg",
            "user": "Beatriz Sobreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399458,
            "commentText": "Ai Santo Deus! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyIbcrbET2cb3zL2B54AaABAg",
            "user": "D\u03b1n\u00ed M\u0454l\u03c3w",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399460,
            "commentText": "Fds eu tenho 13 anos e a te eu eu sei que o ps \u00e9 a geringonca fds",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx5T8OC0ok10cX-ae54AaABAg",
            "user": "D\u03b1n\u00ed M\u0454l\u03c3w",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704399462,
            "commentText": "Krl a Maria Leal e burra como o caralho",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjWOcEtaUso1HgCoAEC",
            "user": "Fabio Valadares",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704400802,
            "commentText": "que buuuuuurrrrra",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughi9o5snfariHgCoAEC",
            "user": "Leonor",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530704400804,
            "commentText": "admiro-me da \"pomba\" ter acertado a pergunta \"Qual foi o primeiro rei de Portugal?\"",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiGjhMjx89RFHgCoAEC",
            "user": "Carolina Fraga",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400806,
            "commentText": "apresentadora: sabes o que \u00e9?\nMaria Leal: \u00e9 um nojo!!!\n\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiCY2DlRByy1ngCoAEC",
            "user": "Carolina Fraga",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400808,
            "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02aquelas botas at\u00e9 ao joelho!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjEk4a8y1Wo13gCoAEC",
            "user": "Ivo Sousa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400809,
            "commentText": "2:09  .....nessa merda? que voz \u00e9 aquela alguem percebe?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjEk4a8y1Wo13gCoAEC.8U0QmBeXTkk8_y8Vi5g739",
                    "user": "Maxer13",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704401608,
                    "commentText": "Algu\u00e9m no publico a dizer \"V\u00e1. Bebe essa merda.\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughb6TIJQVFZkHgCoAEC",
            "user": "Rui Portugal",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400825,
            "commentText": "Fodasse!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi40Dh9j5JyAXgCoAEC",
            "user": "Humanity",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400827,
            "commentText": "ja vi travestis mais lindos :D",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghmSJ6tN-GTxXgCoAEC",
            "user": "francisco inocentes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400829,
            "commentText": "Sou extremamente <b> homossexual </b>.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Homossexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UghEH_J_etm7eHgCoAEC",
            "user": "Tiago Malt\u00eas",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400831,
            "commentText": "depois de tanta mistura vais ficar a espirrar pelo cu oh maria! E aposto que vai soar melhor que a tua voz...!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjD2TVQjFzHkngCoAEC",
            "user": "Paulo Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400833,
            "commentText": "\u00e9s a vergonha de purtugal!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj6lNpvsp9q-ngCoAEC",
            "user": "aqui estamos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400835,
            "commentText": "ela se saiu muito bem, apesar do boicote das apresentadoras. o pr\u00eamio pelo desempenho deveria se o suco de lim\u00e3o misturado com a cacha\u00e7a (aguardente) e a\u00e7\u00facar a gosto. (al\u00e9m do gelo, \u00e9 claro). tudo isso em uma palavra: \"CAIPIRINHA\".",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghHlRT69nqJeXgCoAEC",
            "user": "Carlos Marques",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400836,
            "commentText": "rid\u00edcula a senhora coitada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Rid\u00edcula"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwoU4xcMxXd7OnHP8F4AaABAg",
            "user": "Mafalda ribeiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400838,
            "commentText": "amo o programa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyu3w0gzfJAFznsH3h4AaABAg",
            "user": "Cl\u00e1udia Pereira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400840,
            "commentText": "Entrevista de praxe em TV. Que momento \u00e9tico, vale a pena pagar para ter um canal p\u00fablico com estes valores.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzjfDJuhqFzsc1sEg14AaABAg",
            "user": "Ivo Rocha",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400841,
            "commentText": "violeta",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyNE5mBAe-cMVfAfah4AaABAg",
            "user": "Joao Valadas",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400843,
            "commentText": "mas quando \u00e9 a RTP vai passar a fazer upload de videos em 720 ou 1080?!?!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghUAY8fIrR4zXgCoAEC",
            "user": "Jo\u00e3o Baptista",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400845,
            "commentText": "Cultura geral? Que gente idiota",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UggzXtlLwrqKuXgCoAEC",
            "user": "D\u00e9bora Martins",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400847,
            "commentText": "\u00c9 a primeira vez que vejo algo da maria leal e n\u00e3o acho piada, weird :/",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg2tgSJt6YVj3gCoAEC",
            "user": "Manuel Almeida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400848,
            "commentText": "Filomenas Cautelas e outras nulidades s\u00f3 est\u00e3o na TV porque pertencem \u00e0 pandilha moderna\u00e7a, bloquista e assim.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghJuWqFvoIso3gCoAEC",
            "user": "Carlota",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168400850,
            "commentText": "Tenho 12 anos e sabia todas as respostas mais uma prova que a Maria Leal \u00e9 EST\u00daPIDA",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghJuWqFvoIso3gCoAEC.8P7EM0wLplm8b2iTqSD0Ir",
                    "user": "Basthy 28",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704401615,
                    "commentText": "Carlota com o passar dos anos esqueces te de muitas coisas estas em plenos estudos e normal e ainda bem continua kkkkk",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJuWqFvoIso3gCoAEC.8P7EM0wLplm8n4NhUIvZQb",
                    "user": "Sara Isabel",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541331601618,
                    "commentText": "Carlota, continua a estudar para n\u00e3o teres de fingir que sabes cantar como ela . beijinho . <3",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggWk4QQYo-uwngCoAEC",
            "user": "Teen Idle",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403805,
            "commentText": "Entendi nada. (SOU BR) :V",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggWpeWfilTd0XgCoAEC",
            "user": "Ines Dias",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403807,
            "commentText": "Es tu \nMesmo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjQ6NatrZp8UXgCoAEC",
            "user": "TiagoFazTudo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403808,
            "commentText": "Vejo aqui gente a falar em ridicularizar esta convidada para entreter quem est\u00e1 a ver, quando na verdade a \u00fanica e simples coisa que est\u00e3o a fazer \u00e9 um teste de cultura geral, algo que quem j\u00e1 foi \u00e1 escola tem de fazer em alturas de testes e durante todo o ano escolar, quem usa a desculpa do ridicularizar s\u00f3 pode ser algu\u00e9m ignorante.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjQ6NatrZp8UXgCoAEC.8OLCJyFinMD8eEW3SrLehs",
                    "user": "Basthy 28",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704404274,
                    "commentText": "TiagoFazTudo caladinho oh Y\u00f3ant",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjQ6NatrZp8UXgCoAEC.8OLCJyFinMD8h-Ktn3YJGj",
                    "user": "Rita Duarte",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704404276,
                    "commentText": "Vdd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjQ6NatrZp8UXgCoAEC.8OLCJyFinMD8i7Ud8-XC_p",
                    "user": "hiitsme",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704404277,
                    "commentText": "\u00c0 escola*",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjQ6NatrZp8UXgCoAEC.8OLCJyFinMD8jlZQZWfjk6",
                    "user": "Padme",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536061204278,
                    "commentText": "como \u00e9 que est\u00e1 o teu amigo youant?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjQ6NatrZp8UXgCoAEC.8OLCJyFinMD8lWIyx1hJBt",
                    "user": "Anda Elasa",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538653204280,
                    "commentText": "Ahahahahaha Tiago estava a ver este v\u00eddeo agora e vi-te. Abra\u00e7o!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggu4FJ6rQsMJHgCoAEC",
            "user": "jorge manuel de oliveira ferreira Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403810,
            "commentText": "Ser ridicularizada ou n\u00e3o, para ela \u00e9 pouco importante. O essencial \u00e9 ir aparecendo, quanto mais vezes aparecer, mais hip\u00f3teses tem de ser contratada. Deu para perceber para a sua cultura, est\u00e1 ao n\u00edvel das suas musicas",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj7C6SAON27mHgCoAEC",
            "user": "maria tecno",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403812,
            "commentText": "vomitou tanto que ficou assim",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjyhurhu4p-eXgCoAEC",
            "user": "maria tecno",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403813,
            "commentText": "-Sabes o que \u00e9? \n-\u00c9 um nojo! \n-\u00d3leo de bacalhau. \n\nn\u00e3o tanto como a tua voz",
            "likes": 19,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughx0BITh9igGXgCoAEC",
            "user": "maria tecno",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403815,
            "commentText": "ela tem um confeti no peito??",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughq8VvNTjRb9HgCoAEC",
            "user": "Rui Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403817,
            "commentText": "E j\u00e1 agora, o termo geringon\u00e7a vem do Paulo Portas e n\u00e3o do PSD....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghI-QytQkiJXXgCoAEC",
            "user": "BigBlackBird",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403818,
            "commentText": "Isto \u00e9 mais um exemplo do estado da televis\u00e3o portuguesa que se est\u00e1 a tornar e logo a RTP sendo um canal pelo qual pago nos meus impostos.A pagar por este tipo conte\u00fado \u00e9 inadmiss\u00edvel!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgixoHpfgpeSlXgCoAEC",
            "user": "F4D3 f",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403820,
            "commentText": "que que ela tem nas mamas?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjJBYbr10gYQHgCoAEC",
            "user": "Dextral",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403822,
            "commentText": "Maria Leal aqui s\u00f3 para ti :V",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggCnLbptBSouXgCoAEC",
            "user": "Tomas Afonso",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403824,
            "commentText": "acho uma pouca vergonha fazerem televis\u00e3o a gozar nitidamente outra pessoa.. ja se sabe que esta rapariguinha n\u00e3o sabe nada de nada, mas ela n\u00e3o \u00e9 a unica, ponham as que s\u00e3o denominadas de \"atrizes\" e \"celebridades\" c\u00e1 em Portugal a fazer algo deste <b> g\u00e9nero,</b> sem aviso pr\u00e9vio das perguntas ou respostas a ver se elas ou eles sabem, ponham a\u00ed a cristina ferreira, ou a claudia vieria, rita pereira, ou um atorzeco das novelas, ponham a\u00ed a responder a perguntas a ver se eles sabem alguma coisa, n\u00e3o sabem nada, \u00e9 tudo uma cambada de b\u00e1sicos. N\u00e3o acho bem que gozem com outros quando quase todas as \"celebridades\" s\u00e3o uma aut\u00eantica pedra.. Nem falar sabem",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "G\u00e9nero"
            ]
        },
        {
            "id": "UgguyPvaQG45gHgCoAEC",
            "user": "Jorge Rebelo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403826,
            "commentText": "pa\u00eds de labregos e estes programas de merda pra entrete-los.........",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggDJsy7O125OHgCoAEC",
            "user": "Sara",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403828,
            "commentText": "Ela perdeu literalmente uma unha falsa a fazer aquele gesto deficiente",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggAqE77r82rT3gCoAEC",
            "user": "Henrique De Sousa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403830,
            "commentText": "incr\u00edvel como \u00e9 poss\u00edvel ouvir esta parodia de m\u00fasica. ai ai Maria",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh-U-6ilLobPngCoAEC",
            "user": "xXMeloXx Pro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403832,
            "commentText": "que culta nossa senhora",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghfdnNjKr2CCXgCoAEC",
            "user": "Francisco Esteves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403833,
            "commentText": "Rid\u00edculo...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggyDoJogo-O7ngCoAEC",
            "user": "Cl\u00e1udio Correia",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403835,
            "commentText": "Estamos em 2017 e a RTP ainda grava os programas com um 3310! Respect.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjC17gy_SicKngCoAEC",
            "user": "NelQuik",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403837,
            "commentText": "Quando ela estava de olhos vendados a outra devia ter dito  \"N\u00e3o te preocupes ESTOU AQUI S\u00d3 PARA TI...",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi0Qe6KKYeqyHgCoAEC",
            "user": "Ana Pereirinha",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168403851,
            "commentText": "Gostei muito! N\u00e3o h\u00e1 nada melhor que convidar pessoas a ir a talk shows para as humilhar :))) Adoro este programa!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj2iKdx7oyv1ngCoAEC",
            "user": "Maria Helena Valverde Lopes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406186,
            "commentText": "p",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggynisda7nmW3gCoAEC",
            "user": "M\u00e1rio Sequeira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406188,
            "commentText": "4 perguntas e so uma \u00e9 de cultura geral. \ud83d\udc4f",
            "likes": 70,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Uggynisda7nmW3gCoAEC.8NZWql7EL3g8_Syk0-lUFu",
                    "user": "Ricardo Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406686,
                    "commentText": "M\u00e1rio S3queira que burro ahahhaha , sao todas de cultura geral qualquer coisa que pergunta e de cultura geral que burro do caralho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggynisda7nmW3gCoAEC.8NZWql7EL3g8annv0Q00sn",
                    "user": "eduarda Costa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406688,
                    "commentText": "Ricardo Silva calma contigo",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggynisda7nmW3gCoAEC.8NZWql7EL3g8anp6umv5Du",
                    "user": "Ricardo Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406689,
                    "commentText": "eduarda Costa ele mereceu",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg7Z07a_d7qwHgCoAEC",
            "user": "Jo\u00e3o Guerreiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406200,
            "commentText": "A RTP e RTP2 eram dos canais generalistas que eu mais apreciava, mas depois disto perdeu qualquer credibilidade para mim.. A s\u00e9rio que n\u00e3o entendo porque v\u00e3o buscar estas personagens para entreter as pessoas.. \u00c9 triste o mediatismo que lhes d\u00e3o com pessoas t\u00e3o boas e talentosas a aparecer em Portugal. J\u00e1 agora Diogo Pi\u00e7arra, Tiago Bettencourt lan\u00e7aram suas novas m\u00fasicas recentemente e muito boas por sinal!  ;)",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjMJfY10O_PYHgCoAEC",
            "user": "Rita Borges",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406202,
            "commentText": "1:12 abana, abana faz bem (kkkkkkk)",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghHgImcGLgQW3gCoAEC",
            "user": "Carlos G",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406204,
            "commentText": "Intelectuais da treta a gozar com a ignor\u00e2ncia alheia.\nPalha\u00e7ada...",
            "likes": 36,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi5CVPplozZ1XgCoAEC",
            "user": "Marco Barracho",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406207,
            "commentText": "2:10 \u00e9 impressao minha ou alguem diz \"va bebe essa merda\"?",
            "likes": 67,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi5CVPplozZ1XgCoAEC.8NWvB-rb-bs8NXLSB-BOU6",
                    "user": "Alda Franco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406836,
                    "commentText": "Marco Barracho e verdade tambem ouvi",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5CVPplozZ1XgCoAEC.8NWvB-rb-bs8aXQONBAwgE",
                    "user": "Andr\u00e9 In\u00e1cio",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406838,
                    "commentText": "Foi um homem que disse isso xD",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5CVPplozZ1XgCoAEC.8NWvB-rb-bs8eEUQSzLrak",
                    "user": "bah&cat #25",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406839,
                    "commentText": "Marco Barracho ya algu\u00e9m do p\u00fablico disse ou dos operadores de C\u00e2mara",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5CVPplozZ1XgCoAEC.8NWvB-rb-bs8nO1HntBJOG",
                    "user": "Rey Panda",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543923606841,
                    "commentText": "Tamb\u00e9m  ouvi  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5CVPplozZ1XgCoAEC.8NWvB-rb-bs8qmLXIazgAg",
                    "user": "Maria Amaral Gomes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549280406842,
                    "commentText": "Tamb\u00e9m ouvi",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5CVPplozZ1XgCoAEC.8NWvB-rb-bs8th7qG3DpW5",
                    "user": "Tuga Moments",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556970006844,
                    "commentText": "yhap",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5CVPplozZ1XgCoAEC.8NWvB-rb-bs8wY0kKLyodC",
                    "user": "DyDiZinha",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1561635606845,
                    "commentText": "Verdade!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughupl0wMTCbJ3gCoAEC",
            "user": "Andr\u00e9 F",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406209,
            "commentText": "4:36 \ud83d\ude37",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh5SGnywEWl43gCoAEC",
            "user": "Gol dorak",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406211,
            "commentText": "Bosta de programa e agora est\u00e3o a destruir a RTP mem\u00f3ria, fa\u00e7am-nos um favor, desapare\u00e7am.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgikjTolVRiSt3gCoAEC",
            "user": "Liliana Cambra",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406212,
            "commentText": "Foi muito triste e desumano a maneira como \u00e0 trataram \ud83d\ude23, foram muito pretensiosas e racistas , fazendo exclus\u00e3o de pessoas , fiquei revoltada . N\u00e3o se faz isto com ningu\u00e9m. Deviam acabar com este programa \ud83d\ude24.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgikjTolVRiSt3gCoAEC.8NV9TDikTWF8b2iDbzJqwy",
                    "user": "Basthy 28",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406709,
                    "commentText": "Liliana Cambra elas sao todas \"brancas\" logo n ha <b> racismo </b>so gozo mesmo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgikjTolVRiSt3gCoAEC.8NV9TDikTWF8eEUYd_nyRs",
                    "user": "bah&cat #25",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406710,
                    "commentText": "Liliana Cambra coitada eu n\u00e3o curto dela mas h\u00e1 limites e se eu fosse a ela nem ia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj2q5thzMllKngCoAEC",
            "user": "DarkSoulsHD",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406214,
            "commentText": "maria leal aqui so para ti",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghTxP93Z3JkQ3gCoAEC",
            "user": "The Legendary Sam",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406216,
            "commentText": "Estava a ver v\u00eddeos sobre engenharia e vim parar aqui. Prazer em conhecer-vos e entroncamentos sem fim para todos!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghuTR8eZeHBtHgCoAEC",
            "user": "Diogo Amaral",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406218,
            "commentText": "eu s\u00f3 vim ver o video pelas boobies da filomena cautela",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjBEo6oGKkZkngCoAEC",
            "user": "CkB Num",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406219,
            "commentText": "Poxa,  \u00e9 horr\u00edvel ver os portugueses explorando essa pobre indefesa... Estou com pena. Brasileiros conterr\u00e2neos,  sabiam que nas universidades portuguesas n\u00e3o tem cursos de engenharia?!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjBEo6oGKkZkngCoAEC.8NUCiquJAnI8NXI0xJKtJ1",
                    "user": "inespeachyy wants bts in portugal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406817,
                    "commentText": "existem cursos de engenharia sim.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjBEo6oGKkZkngCoAEC.8NUCiquJAnI8NXXaKb3gWU",
                    "user": "CkB Num",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406819,
                    "commentText": "N\u00e3o, vc est\u00e1 errado porque n\u00e3o tem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjBEo6oGKkZkngCoAEC.8NUCiquJAnI8Qixyx0oH5J",
                    "user": "J G",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406820,
                    "commentText": "mas porque \u00e9 que os brasileiros sentem tanta necessidade de inundar videos portugueses com mentiras e maldizer? Que merda de complexo  possuem alguns de voc\u00eas afinal? Temos cursos de engenharia sim, vai ter com o Tom\u00e1s Taveira que ele arranja-te emprego em engenharia civil depois de te apresentar o nabo",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjBEo6oGKkZkngCoAEC.8NUCiquJAnI8W0FoIfWSZ6",
                    "user": "Alexandre Louren\u00e7o",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406822,
                    "commentText": "CkB Num veja o link que coloquei que fala n\u00e3o s\u00f3 nos cursos de engenharia em Portugal, como tamb\u00e9m cursos nacionais de Engenharia Civil que est\u00e3o entre os melhores do mundo!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjBEo6oGKkZkngCoAEC.8NUCiquJAnI8d0t_K5MpmO",
                    "user": "Raquel Brito",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406823,
                    "commentText": "Em Portugal existe o ISEL (instituto superior de engenharia de Lisboa) especializado em engenharias como o nome indica e que tem imensas engenharias que pode escolher, desde engenharia civil, mec\u00e2nica, inform\u00e1tica, qu\u00edmica etc. E n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica. O Instituto superior t\u00e9cnico tamb\u00e9m tem cursos relacionados com engenharia! Pesquise.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjBEo6oGKkZkngCoAEC.8NUCiquJAnI8ef_n4_bGkC",
                    "user": "Vera Mendes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406825,
                    "commentText": "CkB Num n\u00e3o temos ?? Que mal informado ,quantas queres que enumere ?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjBEo6oGKkZkngCoAEC.8NUCiquJAnI8ef_yx03S7r",
                    "user": "Vera Mendes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406826,
                    "commentText": "CkB Num Instituto Polit\u00e9cnico de Tomar ,desde engenharia electrot\u00e9cnica, engenharia qu\u00edmica. Engenharia civil, engenharia inform\u00e1tica , quer mais ??? Isto tudo s\u00f3 em Tomar.. Ah e j\u00e1 agora temos alunos brasileiros ca a frequentar estes cursos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiBiDUhRj42PXgCoAEC",
            "user": "Sara Cambra",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406222,
            "commentText": "Que estupidas, elas s\u00f3 est\u00e3o ali para a humilhar\ud83d\ude12 ela \u00e9 uma pessoa e mesmo que cante mal n\u00e3o merece que a estejam a humilhar.",
            "likes": 79,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiBiDUhRj42PXgCoAEC.8NU7PfWFZJu8NV6809uJNG",
                    "user": "B\u00e1rbara Fonseca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406750,
                    "commentText": "PREACHHH",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiBiDUhRj42PXgCoAEC.8NU7PfWFZJu8NZ9CbbUpSz",
                    "user": "Gaius Julius Caesar",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406752,
                    "commentText": "Sara Cambra lol ninguem a ta a humilhar",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiBiDUhRj42PXgCoAEC.8NU7PfWFZJu8SW8EHEdSD2",
                    "user": "Bya Mota",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406754,
                    "commentText": "Sara Cambra Concordo!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiBiDUhRj42PXgCoAEC.8NU7PfWFZJu8b9oTywOPYN",
                    "user": "Ana Almas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406755,
                    "commentText": "Ser\u00e1 que ningu\u00e9m percebe que ela ganha o dinheiro a gozarem com ela? \ud83d\ude11",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiBiDUhRj42PXgCoAEC.8NU7PfWFZJu8eEU0k-ufan",
                    "user": "bah&cat #25",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406757,
                    "commentText": "Sara Cambra verdade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiBiDUhRj42PXgCoAEC.8NU7PfWFZJu8hTg3Ast9U7",
                    "user": "Peter Saints",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704406758,
                    "commentText": "Elas est\u00e3o a fazer um jogo que fariam com qualquer convidado, ela \u00e9 que s\u00f3 diz merda",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiBiDUhRj42PXgCoAEC.8NU7PfWFZJu8jeH39iPGd1",
                    "user": "M Ferreira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536061206760,
                    "commentText": "Sara Cambra s\u00e3o umas bitch",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghNwfXGZgdIRXgCoAEC",
            "user": "nunaonorwood N.",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406224,
            "commentText": "mas que valente porcaria. Portugal n\u00e3o tem cultura mesmo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghNwfXGZgdIRXgCoAEC.8NTL0BTgg1Z8N_EkHfF5Vz",
                    "user": "M\u00e1rio Sequeira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406722,
                    "commentText": "Por causa de um canal resumes a cultura de uma P\u00e1tria?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNwfXGZgdIRXgCoAEC.8NTL0BTgg1Z8Na3z12mBlT",
                    "user": "nunaonorwood N.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406724,
                    "commentText": "refiro-me aos programas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjJuReIcDLkGngCoAEC",
            "user": "J\u00falio Fernandes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406226,
            "commentText": "este programa j\u00e1 foi t\u00e3o bom.......ha uma coisa muito boa que se chama...saber quando parar e este programa ja devia ter <b> acabado,</b> j\u00e1 n\u00e3o tem conte\u00fado nenhum e pior de tudo, est\u00e1 a denegrir a imagem do formato anterior.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Acabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiI3oxPXWTH4HgCoAEC",
            "user": "Louis Jones",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406228,
            "commentText": "Dar publicidade a este tipo de pessoa s\u00f3 empobrece o espirito do nosso pa\u00eds.",
            "likes": 24,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggu6sX4a0LjFHgCoAEC",
            "user": "Sof L",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406229,
            "commentText": "Mean girls.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh3zIIwQaoZDXgCoAEC",
            "user": "Daniel Alexandre",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406231,
            "commentText": "Honestamente, eu costumo gozar com a Maria Leal, mas so me apetece gozar mesmo com este programa, se isto desse na minha TV mandava-a fora na hora, que vergonha.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC",
            "user": "Beatriz Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168406232,
            "commentText": "como \u00e9 que uma \"cantora\" n\u00e3o sabe quais s\u00e3o os premios importantes da m\u00fasica",
            "likes": 343,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 19,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8NTf2_yFL0T",
                    "user": "papa crab",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406794,
                    "commentText": "Beatriz Oliveira kkk n\u00e3o sei XD",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8NUYCj8Gj08",
                    "user": "Miguel Guimar\u00e3es",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406795,
                    "commentText": "Beatriz Oliveira ela n\u00e3o \u00e9 cantora, n\u00e3o fazia ideia coitada nunca vai ganhar o pr\u00eamio",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8NUYUyMHee8",
                    "user": "Beatriz Oliveira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406796,
                    "commentText": "portuguese guy 1 por isso \u00e9 que eu pus aspas em cantora 2 tens raz\u00e3o kkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8NUYiD34jO8",
                    "user": "Miguel Guimar\u00e3es",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406798,
                    "commentText": "Eu sei que puseste asmaspas por causa disso. Ela n\u00e3o \u00e9 cantora nem aqui nem no beco sem fim ou l\u00e1 o que \u00e9 que ela canta",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8NUYpD1HY08",
                    "user": "Beatriz Oliveira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406800,
                    "commentText": "portuguese guy kkkk kkkk podes querer",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8NUiGr-Xucu",
                    "user": "Ana Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406801,
                    "commentText": "Beatriz Oliveira porque ela nao e cantora",
                    "likes": 24,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8NtHMw7Uwsh",
                    "user": "maria tecno",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406803,
                    "commentText": "diz logo tudo",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8TXMKbcRYvL",
                    "user": "Benedita Damara",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168406805,
                    "commentText": "Beatriz Oliveira",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8ihJV5PxePt",
                    "user": "Joana Neto",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533382806806,
                    "commentText": "Beatriz Oliveira onde \u00e9 que ela \u00e9 cantora",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8j7N0CosojT",
                    "user": "Pro Tuga",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533382806807,
                    "commentText": "Beatriz Oliveira ela n\u00e3o sabe pois nnc o ganhou xD",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8jURFpbI9xz",
                    "user": "Fabio Ferreira",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533382807712,
                    "commentText": "eh <b> burra loira </b>qeres oke",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Burra loira"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8n4Jh3vd7_Y",
                    "user": "Carlos Abreu",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541331607713,
                    "commentText": ".",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8n5yiyV0sXN",
                    "user": "Marcela Costa",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541331607714,
                    "commentText": "Desde quando \u00e9 que ela \u00e9 cantora \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, tb como ela nunca vai ganhar para que saber ne\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8nfTTZsBFwJ",
                    "user": "Diogo Almeida",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543923607716,
                    "commentText": "\"Estas perguntas s\u00e3o demasiado f\u00e1ceis \" Hahahabha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8rO0RjoabjB",
                    "user": "Rafael Jose",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551699607717,
                    "commentText": "...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8sfxkm_GncE",
                    "user": "Thatyana Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554378007718,
                    "commentText": "Simples! porque n\u00e3o \u00e9 uma \"cantora\".",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8ti_q7uO7io",
                    "user": "Linda Tome",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556970007719,
                    "commentText": "Beatriz Oliveira \u00e9 que ela n\u00e3o \u00e9 cantora \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\u00e9 burlona \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8tsNsoCFGnl",
                    "user": "Leonor Alves",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556970007720,
                    "commentText": "@Miguel Guimar\u00e3es ela vai ganhar s um premio, o premio de pior cantora do mundo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj-N2KKLWuMhngCoAEC.8NSEo8zAuJe8tuW3NHfOw_",
                    "user": "Sofia Ribeiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556970007721,
                    "commentText": "A isto n\u00e3o se pode chamar \"cantora\", mas sim a desafina\u00e7\u00e3o em pessoa!\ud83e\udd23",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugje2xpTfY9a6HgCoAEC",
            "user": "Beatriz Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409474,
            "commentText": "burrice sem fim",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghMwxbFaP9XdHgCoAEC",
            "user": "David Ferreira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409477,
            "commentText": "Corre\u00e7\u00e3o: foi o Paulo Portas que deu o nome de \"geringon\u00e7a\". Parece que o 5para a meia noite tamb\u00e9m est\u00e2 a falhar na cultura geral \ud83d\ude09 ah e o Paulo Portas era do CDS-PP",
            "likes": 30,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghMwxbFaP9XdHgCoAEC.8NS7TCJheSL8NY-4lkk6fM",
                    "user": "Sapelas Junior",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168410302,
                    "commentText": "Correc\u00e7\u00e3o: N\u00e3o foi o Paulo Portas. O nome foi inventado por Vasco Pulido Valente e \"cunhado\" na Assembleia da Republica por Paulo Portas.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghMwxbFaP9XdHgCoAEC.8NS7TCJheSL8b2hl3cxY_8",
                    "user": "Basthy 28",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704410304,
                    "commentText": "Passos coelho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjz3iyuZzq5J3gCoAEC",
            "user": "Evangelista Barbosa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409480,
            "commentText": "Quem deveria ter vergonha, eram as pseudas entrevistadoras, mas \u00e9 os programas que temos em Portugal.....",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj8VsJ8-Ur_xngCoAEC",
            "user": "Sarcastic Duck",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409482,
            "commentText": "todos a falarem mal do programa ridicularizar os convidados, mas ela nao parece precisar de ajuda aos 1:11 minutos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggEzfL_gE_XSngCoAEC",
            "user": "Ana Isabel Mota",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409485,
            "commentText": "Filomena Cautela n\u00e3o foi o PSD quem deu o nome. Inicialmente foi o Paulo Portas, quando ainda liderava o CDS.",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggEzfL_gE_XSngCoAEC.8NRt6Jo46xL8NY-5wiPyly",
                    "user": "Sapelas Junior",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168410298,
                    "commentText": "Correc\u00e7\u00e3o: N\u00e3o foi o Paulo Portas. O nome foi inventado por Vasco Pulido Valente e \"cunhado\" na Assembleia da Republica por Paulo Portas.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghiMx32Ly42angCoAEC",
            "user": "paul thiago",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409488,
            "commentText": "isto \u00e9 uma vergonha...deixem-me fazer umas perguntas de cultura geral \u00e0 jornalista. Acho que n\u00e3o acertava! Este programa \u00e9 estupido...como a grande maioria dos programas destinados aos jovens. Fazem dos jovens uns est\u00fapidos....uns seres sem ideias, sem moral, sem \u00e9tica...uns verdadeiros idiotas. Mas piores s\u00e3o os adultos...ou entradotes de 40 anos e 50...que nunca mais crescem...e que se recusam a ser adultos. Estes sim..s\u00e3o uma desgra\u00e7a para o pa\u00eds e para a humanidade.",
            "likes": 15,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiDJ_4RToH6jXgCoAEC",
            "user": "geo Evans",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409490,
            "commentText": "Uma vergonha....\u00e9 s\u00f3 o que eu digo!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiaE2FaaLnnMngCoAEC",
            "user": "Ana Margarida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409492,
            "commentText": "Coiso?! At\u00e9 eu que n\u00e3o sei de politica sei que era a Geringon\u00e7a!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjpAF6DFt4srngCoAEC",
            "user": "Ana Margarida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409495,
            "commentText": "Globos d'Ouro?! Ela n\u00e3o sai de casa \u00e0 quanto tempo?!",
            "likes": 12,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghGwiGqX9Sx63gCoAEC",
            "user": "r0d",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409497,
            "commentText": "Continuam a dar aten\u00e7\u00e3o a esta burra???? Hoje ela vem h\u00e1 minha terra e at\u00e9 vou bazar daqui",
            "likes": 13,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgicQ6WtCKRmW3gCoAEC",
            "user": "nazbuk",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409499,
            "commentText": "A Cautela tem na mania que \u00e9 boa , com aquela voz de baga\u00e7o e o nariz de <b> bola </b>, olhem me para este naco  [LINK] ",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgicQ6WtCKRmW3gCoAEC.8NRNhVkr67s8gvpiHrR1EB",
                    "user": "Tiago Pereira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704410288,
                    "commentText": "nazbuk sempre e melhor que a leal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Bola"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi2AIznH8wQ6ngCoAEC",
            "user": "Gabriel rs",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409502,
            "commentText": "melhot cantora maria leal ahahaha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj5YtqiutwxqHgCoAEC",
            "user": "Catarina Barbosa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409504,
            "commentText": "est\u00e1 n\u00e3o \u00e9 a Maria Leal a Maria Leal 5em as mamas mais peqyenaa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi24RWohx1wS3gCoAEC",
            "user": "Christophe Pinto",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409507,
            "commentText": "Filomena Cautela tenho a certeza que \u00e9s superior a este tipo de atitudes. o programa do 5 para meia noite, antes tinha humor com intelig\u00eancia. acho rid\u00edculo darmos valor \u00e0 uma artista como Maria Leal mas pior \u00e9 este programa chegar ao ponto de ridicularizar pessoas que nem intelig\u00eancia t\u00eam para se aperceberem disso. RPT ganha ju\u00edzo!",
            "likes": 117,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi24RWohx1wS3gCoAEC.8NR-uD3yJSH8NRV9Mj3RaX",
                    "user": "Diogo Correia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168410494,
                    "commentText": "Chamas 'artista' \u00e0 Maria Leal ?! Fds",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi24RWohx1wS3gCoAEC.8NR-uD3yJSH8NSAyUq7EuE",
                    "user": "Christophe Pinto",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168410496,
                    "commentText": "Diogo Correia infelizmente artista \u00e9 todo aquele que entret\u00eam o p\u00fablico e no caso dela \u00e9 uma artista, mas com certeza sem talento nenhum nem no\u00e7\u00e3o do rid\u00edculo da figura que faz. enfim \u00e9 esta gera\u00e7\u00e3o de \"casas dos segredos\" e \"big brother\". mais uma vez, s\u00f3 \u00e9 a minha opini\u00e3o.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi24RWohx1wS3gCoAEC.8NR-uD3yJSH8NSDQgBPagX",
                    "user": "Diogo Correia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168410497,
                    "commentText": "Pois - sem talento e sem no\u00e7\u00e3o do que faz. M\u00e1 voz e m\u00e1s m\u00fasicas e ganha 1000\u20ac em 1h ou nem isso por actua\u00e7\u00e3o em playback. Enquanto aqui uma pessoa trabalha todos os dias para ganhar o m\u00ednimo ou quase isso.\nEnfim, injusto mas ser\u00e1 sempre assim, que se h\u00e1 de se fazer...",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi24RWohx1wS3gCoAEC.8NR-uD3yJSH8PVMRbGF2Hg",
                    "user": "Manuel Almeida",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168410499,
                    "commentText": "N\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 superior. \u00c9 a merda que se v\u00ea, mesmo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi24RWohx1wS3gCoAEC.8NR-uD3yJSH8nAABE0y94m",
                    "user": "Paula Braga",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541331610501,
                    "commentText": "Nem mais\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02oxxxi portugal e tav portuguesa espetaculo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi24RWohx1wS3gCoAEC.8NR-uD3yJSH8nAAO_nMxi2",
                    "user": "Paula Braga",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541331610503,
                    "commentText": "So merda tv portuguesa merda merda merda merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi24RWohx1wS3gCoAEC.8NR-uD3yJSH8qmP_lf9lNt",
                    "user": "Artur Martins",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549280410504,
                    "commentText": "Isto pode ser pura ignor\u00e2ncia minha mas algu\u00e9m pode fazer o favor de me explicar o que \u00e9 uma \"RPT\"",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi24RWohx1wS3gCoAEC.8NR-uD3yJSH8tsPK_TBUYD",
                    "user": "MrVidiangel",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556970010505,
                    "commentText": "mas isto \u00e9 que se consome em Portugal...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjQWAZPP-Wh43gCoAEC",
            "user": "Tenta N\u00e3o Rir",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409512,
            "commentText": "\"Pensava que tinha 29 anos, e afinal tem 50 anos e 4 filhos\".",
            "likes": 130,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjQWAZPP-Wh43gCoAEC.8NQta-_PVBk8u6gmXYccmF",
                    "user": "Georgina Gomes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556970010284,
                    "commentText": "E depois ... ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghNxLLKbbocC3gCoAEC",
            "user": "Vitor Hugo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409514,
            "commentText": "eich quem me dera um dia ser convidado do 5 para a meia noite! Mas espera... \u00e9 com a Filomena? caga nisso ja nao quero entao deixa l\u00e1.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiiinbAi10CcHgCoAEC",
            "user": "Claudio XL Pereira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409516,
            "commentText": "...e assim vai este pa\u00eds...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiVBSSW9s3c4XgCoAEC",
            "user": "Jo\u00e3o R\u00f4la",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409518,
            "commentText": "Q perguntas estupidas...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiVBSSW9s3c4XgCoAEC.8NPzEDHc_G78eEUvPWPynn",
                    "user": "bah&cat #25",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704410255,
                    "commentText": "Jo\u00e3o R\u00f4la concordo \ud83d\ude10",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiLJCViflmBkngCoAEC",
            "user": "Zarolhodanet",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409521,
            "commentText": "Nao gostei muito",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiQdP_cIN1TxHgCoAEC",
            "user": "Tiago Martins",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168409523,
            "commentText": "ao que isto chegou...",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiQdP_cIN1TxHgCoAEC.8NPKr0mwjB98NntCBFoqCb",
                    "user": "Nozomi Tojo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168410371,
                    "commentText": "Tiago Martins pois.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiJlqDXxaWvGngCoAEC",
            "user": "Sara Henriques",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168411809,
            "commentText": "Lixo",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghCKwm5DWKFGHgCoAEC",
            "user": "laura santos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168411811,
            "commentText": "na televis\u00e3o do estado ter esta atitude vergonhosa  com um convidado, ou lhe pagaram muito  bem ou \u00e9 porque a apresentadora tem as costas quentes por ser amiga das manas do BE",
            "likes": 17,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghSVZrq-r1zsngCoAEC",
            "user": "Amanda Gleaves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168411813,
            "commentText": "\u00c9 impress\u00e3o minha, ou parece que ninguem quer estar a\u00ed?",
            "likes": 166,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghSVZrq-r1zsngCoAEC.8NOjBuzl9rc8Ng1GodaPky",
                    "user": "avioneta",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412754,
                    "commentText": "tamb\u00e9m acho a Maria leal deveria ir pra terra dela",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghSVZrq-r1zsngCoAEC.8NOjBuzl9rc8sg-GdO7NT6",
                    "user": "Thatyana Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554378012755,
                    "commentText": "n\u00e3o Amanda ...n\u00e3o \u00e9. tive a mesma impress\u00e3o...Ningu\u00e9m o quer. #vergonhaalheia",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjebvAlJ8IafngCoAEC",
            "user": "A LA DAI",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168411815,
            "commentText": "Ai paaaa\ud83d\ude01\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiPawpkZp5XzHgCoAEC",
            "user": "Mo\u00edses Alves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168411817,
            "commentText": "ALI COM OS BALOES DE FORA TODOS CAIDOS!",
            "likes": 41,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiPawpkZp5XzHgCoAEC.8NMuvQbbEMc8NTf75lBUjh",
                    "user": "papa crab",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412529,
                    "commentText": "Mo\u00edses Alves e com um papel no meio deles XD",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC",
            "user": "Bedtime Paradox",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168411819,
            "commentText": "Sinceramente? Isto \u00e9 uma vergonha o que voces fazem. Trazem convidados para os ridicularizar em directo e entreter os telespectadores. Eu n\u00e3o gosto de todo da musica da Maria Leal, mas n\u00e3o \u00e9 por isso que aprovo esta  atitude  de um aut\u00eantico necr\u00f3fago. Tenham vergonha!!!",
            "likes": 594,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 41,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NMumcip-zR",
                    "user": "Frederico",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412765,
                    "commentText": "pena n\u00e3o haver mais gente com esse tipo de opini\u00e3o..",
                    "likes": 21,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NP6wCzc5WR",
                    "user": "Sara Henriques",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412767,
                    "commentText": "Ao menos s\u00f3 se estraga um programa...3 burras juntas...",
                    "likes": 19,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NPKVhRPKRR",
                    "user": "Frederico",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412769,
                    "commentText": "@Sara Henriques tenho saudades das primeiras transmiss\u00f5es do 5 para a Meia Noite h\u00e1 8 anos atr\u00e1s, e do conte\u00fado que se escrutinava nessa altura.. hoje em dia \u00e9 como o \"Bedtime Paradox\" refere em cima, \u00e9 denegrir a imagem e ridicularizar quem quer que seja.. desde quando \u00e9 que isso \u00e9 entretenimento..?",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NRGNk-DzKv",
                    "user": "Rosa Braga Ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412770,
                    "commentText": "disney recre",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NRVc5Jk5gp",
                    "user": "irina chuva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412771,
                    "commentText": "verdade . eu tb n gosto da musica dela mas td tem limites. concordo consigo\ud83d\ude09",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NRj3ifAomN",
                    "user": "Nestler",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412773,
                    "commentText": "oh pessoas! ela ja se ridiculariza por ela propria e sabe mt bem o que as pessoas dizem dela por isso isto nao \u00e9 nada de mais!",
                    "likes": 14,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NSQ4WZJMTw",
                    "user": "Cl\u00e1udia C\u00e1rin",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412775,
                    "commentText": "Apoiado !!! Assino por baixo!! deu me pena da <b> mulher.</b>.\n Apesar de tudo \u00e9 boa pessoa, e notasse ela n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do que faz e acredita mesmo que as pessoas n\u00e3o falam assim com ela com maldade e tom de gozo e sim por mera brincadeira.. enfim pode ter uma musica super nada haver daquilo que podemos chamar de m\u00fasica .e at\u00e9 nos rirmos um pouco com isso .\n Mas dai humilhar algu\u00e9m a ponte de ter audi\u00eancias? op\u00e1 poupem me ,mas isso n\u00e3o me d\u00e1 vontade nenhuma de ver o programa e muito menos vontade de rir!!!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NSVZiwD0Rh",
                    "user": "Ana Maia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412776,
                    "commentText": "nes nes @",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NU7bhTCyt5",
                    "user": "Sara Cambra",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412777,
                    "commentText": "Concordo. Ela \u00e9 uma pessoa e n\u00e3o merece ser ridicularizada desta maneira",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NUwXDnDzyR",
                    "user": "Marla Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412779,
                    "commentText": "Bem dito",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NVPyUFmPJm",
                    "user": "In\u00eas Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413605,
                    "commentText": "+nes nes Tbm mas n \u00e9  necess\u00e1rio isto !",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NVoVValCa1",
                    "user": "Me Mesmo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413606,
                    "commentText": "\u00c9 imposs\u00edvel ridicularizar o rid\u00edculo.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NW2fUvYm21",
                    "user": "Ana Isabel",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413608,
                    "commentText": "Bedtime Paradox ela ja sabe que vai l\u00e1  e que isso vai acontecer ela simplesmente aceita, nao venham com li\u00e7\u00f5es  de moral, ESTA <b> MULHER </b>SABE QUE VAI PARA L\u00c1  PARA SER GOZADA! por isso parem l\u00e1  de a defenderem porque ela propria humilha a sua pessoa, nao precisa de ningu\u00e9m  para fazer por ela \u263a e ja agora \u00e9 uma boa estrategia de marketing, assim toda a gente fala nela",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NX23F5o_uV",
                    "user": "Paulo Hunter",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413609,
                    "commentText": "infelizmente o humor em Portugal \u00e9 s\u00f3 isso. \u00c9 s\u00f3 Niltons, Boinas, Ricardo Araujo Pereira etc...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NXJhGddIdb",
                    "user": "X",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413611,
                    "commentText": "Bedtime Paradox necrofago  \u00e9 uma pessoa com atra\u00e7\u00e3o <b> sexual </b>a cad\u00e1veres, n fez sentido nenhum",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NXQDWXb8Ej",
                    "user": "jo\u00e3o paulo barbosa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413612,
                    "commentText": "Bedtime Paradox",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NXd8Hg2iL0",
                    "user": "MrBluePants",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413614,
                    "commentText": "Gnome woooooooow, a corrigir os outros de maneira desagrad\u00e1vel e depois sai merd ainda pior XD como se d\u00e1 na prim\u00e1ria, um necr\u00f3fago \u00e9 um animal que se alimenta de carca\u00e7as de outros animais. talvez quisesses dizer necr\u00f3filo??? isso \u00e9 que designa algu\u00e9m que pratique a necrofilia...\n\ncham\u00e1-los de necr\u00f3fagos \u00e9 como dizer que comem merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NXdL5cKQgH",
                    "user": "X",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413615,
                    "commentText": "tenblueberry epah yah\nn vi onde fui desagrad\u00e1vel mas ok\nmas yah tens raz\u00e3o \u00e9 necrofilo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NYEQN_ctCd",
                    "user": "tarja preta",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413616,
                    "commentText": "Bedtime Paradox h\u00e1 muita gente a gozar a Maria leal e elas \u00e9 que s\u00e3o as Marias leais no que fazem !!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8Nba4nM_-lp",
                    "user": "Jo\u00e3o Domingues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413618,
                    "commentText": "\u00c9 para ver se ela entende que \u00e9 rid\u00edcula",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Rid\u00edcula"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NbaSTB9XTW",
                    "user": "Paulo Hunter",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413620,
                    "commentText": "@Jo\u00e3o Domingues ela entende perfeitamente, farta-se de ganhar dinheiro \u00e0 custa disso e \u00e0 custa de pessoas como tu",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NbaZNzZiUK",
                    "user": "Jo\u00e3o Domingues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413621,
                    "commentText": "Como eu?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NbacbCY39T",
                    "user": "Jo\u00e3o Domingues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413622,
                    "commentText": "Por favor, eu que sou a pessoa que mais se esta a cagar para estas merdas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NbapBSTIZ3",
                    "user": "Jo\u00e3o Domingues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413623,
                    "commentText": "E por acaso comentei antes de ver o video. Ja percebi que este programa consegue ser mais ridiculo que a maria leal",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NbcXxl5xjz",
                    "user": "Slap",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413625,
                    "commentText": "Bedtime Paradox At\u00e9 parece que ela j\u00e1 n\u00e3o sabia para o que ia..",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NvtGEt2xgg",
                    "user": "Sara Nunes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413626,
                    "commentText": "Este jogo de perguntas \u00e9 popular em muito talk shows conhecidos. Mas concordo, ridicularizaram-na, para al\u00e9m de a terem deixado ir vestida assim , que vergonha",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8NyS4NCWfVr",
                    "user": "Daniel P",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413628,
                    "commentText": "vi aqui s\u00f3 dizer que concordo com o teu coment\u00e1rio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8OLCQt7M-zp",
                    "user": "TiagoFazTudo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413629,
                    "commentText": "Chamasse testar a cultura geral, caso n\u00e3o saibam, algo que \u00e9 feito em muitos programas e at\u00e9 na escola.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8ON4He7Nh-w",
                    "user": "Paulo Hunter",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413631,
                    "commentText": "+TiagoFazTudo \u00c9 mesmo isso, \u00e9 mesmo testar a cultura geral isto... E j\u00e1 agora, \u00e9 mesmo engra\u00e7ado quando algu\u00e9m como tu vem defender estes programas rid\u00edculos e o facto de gozarem com a falta de \"cultura\" dela quando nem sequer escrever correctamente consegues. Caso ainda tenhas d\u00favidas ao que me refiro, escreve-se chama-se e n\u00e3o chamasse. Perdeste uma boa oportunidade para estar caladinho",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8ON7yP6C2Ws",
                    "user": "TiagoFazTudo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413632,
                    "commentText": "Sim, \u00e9 verdade, eu enganei-me a escrever uma palavra porque ao contr\u00e1rio de alguns personagens com a mania que s\u00e3o superiores a tudo e todos eu tenho defeitos e cometo erros porque sou aquilo a que se chama (ser humano) e n\u00e3o estou a defender nem o programa nem as pessoas que fizeram as perguntas, mas se h\u00e1 quem veja aqui uma maneira de gozar com a falta de cultura dos outros eu vejo um teste de cultura geral, porque caso n\u00e3o se tenha apercebido, n\u00f3s s\u00f3 sabemos ou n\u00e3o se uma pessoa tem ou n\u00e3o cultura geral quando as testamos e al\u00e9m disso ela aqui at\u00e9 respondeu de maneira acertada \u00e1 primeira pergunta que era a mais importante e falhou em 2 que nem tinham assim grande relev\u00e3ncia, e eu nem sequer gosto dela como (artista), mas sou imparcial nas minhas opini\u00f5es e j\u00e1 agora n\u00e3o fico caladinho porque tenho tanto direito a dar a minha opini\u00e3o como qualquer outro mas se aqui o  Little Hunter acha que eu devia ficar caladinho s\u00f3 por me ter enganado a escrever uma palavra isso diz muito do tipo de pessoa que \u00e9.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8ONCdi8JVfJ",
                    "user": "Paulo Hunter",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413634,
                    "commentText": "+TiagoFazTudo Claro que tem o direito a opinar, mas se opina merda n\u00e3o se admire quando outros opinam contra si!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8ONCwQQJPFz",
                    "user": "TiagoFazTudo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413635,
                    "commentText": "Opinar merda depende da opini\u00e3o de cada um, se acha que opinei merda porque me enganei a escrever uma misera palavra acho um bocado rid\u00edculo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8SW83xLt4gH",
                    "user": "Bya Mota",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413636,
                    "commentText": "Bedtime Paradox Exatamente!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8aw-SD7nf9k",
                    "user": "MS9",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704413637,
                    "commentText": "+TiagoFazTudo olha o yuant",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8mzln_pgX9n",
                    "user": "Common sense Chanel",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541331613639,
                    "commentText": "Bedtime Paradox A M\u00daSICA DA MARIA LEAL \u00c9 UM 'LIXO ' sem qualidade alguma !!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8ndC8ii5p12",
                    "user": "Beatriz Miranda",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543923613640,
                    "commentText": "Pois mas eu ca acho que fizeram bem pois com tudo o que se tem ouvido dela, fazem se nao bem  enchuvalha-la.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8npf3wDf6yK",
                    "user": "SuperBrandonwalsh",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543923613641,
                    "commentText": "Quem vai sabe ao que se expoe!!\n E essa filha da <b> puta </b>merece isso e mais",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8qTDOgeXHlJ",
                    "user": "Jo\u00e3o Eduardo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549280413643,
                    "commentText": "Realmente, com umas quest\u00f5es t\u00e3o dif\u00edceis. \u00c9 realmente indecente exp\u00f4r a alim\u00e1ria a uma prova\u00e7\u00e3o destas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8tiaRiuEOOG",
                    "user": "Linda Tome",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556970013644,
                    "commentText": "Ela j\u00e1 sabe antes de ir para o vai!! S\u00f3 tem de aceitar ou n\u00e3o e \u00e9 paga para isso!! S\u00f3 por isso n\u00e3o deixa de ser <b> rid\u00edcula!</b>!\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Rid\u00edcula"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8tiad4M8EpE",
                    "user": "Linda Tome",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556970013645,
                    "commentText": "Cl\u00e1udia C\u00e1rin boa pessoa????\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh1iqgLbVGoIngCoAEC.8NMYjWunbxF8uMM8-U6Qi8",
                    "user": "victor botas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556970013647,
                    "commentText": "1:11 Quem deve ter vergonha?????",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiJ0E3MekrFpXgCoAEC",
            "user": "Vilhena 24/7",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168411822,
            "commentText": "Deviam ter o programa j\u00e1 programado, est\u00e1 um bocado confuso. Vamos fazer as perguntas, n\u00e3o, vamos mostrar o que temos nos copos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC",
            "user": "pAtiFe92",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168411825,
            "commentText": "tenho aqui 2 sacos de caf\u00e9, que est\u00e3o em melhor estado do que as mamas da maria leal...",
            "likes": 423,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 28,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8NMjeMMqtwF",
                    "user": "Vitor Nunes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412737,
                    "commentText": "Foda-se parab\u00e9ns essa foi linda!",
                    "likes": 21,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8NTTbBvCAcL",
                    "user": "Vasco O Fixe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412738,
                    "commentText": "Pedro Marques daaaaaam",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8NTv8a77ChA",
                    "user": "Marco Fonseca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412740,
                    "commentText": "Badum tsk ;)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8NV61ok1qcq",
                    "user": "B\u00e1rbara Fonseca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412741,
                    "commentText": "\u00e9s um bocado filho da m\u00e3e",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8NVrMFMAEzK",
                    "user": "Vasco O Fixe",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412743,
                    "commentText": "B\u00e1rbara Fonseca isso ele n se importa desque a mae n seja a maria leal",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8NWyFIdKzvE",
                    "user": "B\u00e1rbara Fonseca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412744,
                    "commentText": "sim a gente acreditaa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8NWz_wFtJEK",
                    "user": "pAtiFe92",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412745,
                    "commentText": "aqui toda a gente acredita que \u00e9s a \u00fanica groupie da maria leal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8NX-LXW7TFz",
                    "user": "B\u00e1rbara Fonseca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412747,
                    "commentText": "N\u00e3o ningu\u00e9m acredita porque eu nem disse isso. S\u00f3 estou a dizer que o teu coment\u00e1rio foi parvo e francamente est\u00fapido. L\u00e1 porque n\u00e3o se parecia a m\u00fasica dela n\u00e3o quer dizer que se a tenha de ofender. \nn\u00e3o sou \"groupie\" dela MAS E SE FOSSE?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8NX4rzOJTSr",
                    "user": "pAtiFe92",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413401,
                    "commentText": "Foi uma ofensa para mim, e para todos os homens portugueses que viram aquelas gelatinas a sa\u00edrem do vestido. Foi simplesmente nojento, se calhar como \u00e9s rapariga n\u00e3o te faz tanta impress\u00e3o. E para arrematar aqui o assunto, tenho um humor um bocado <b> negro </b>e agressivo, n\u00e3o \u00e9 toda a gente que gosta e compreende.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8NX6BQRDGZW",
                    "user": "B\u00e1rbara Fonseca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413403,
                    "commentText": "eu compreendo o humor simplesmente achei demasiado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8NXQISLAVww",
                    "user": "jo\u00e3o paulo barbosa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413404,
                    "commentText": "Pedro Marques",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8NYjvHCdjfu",
                    "user": "B\u00e1rbara Fonseca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413405,
                    "commentText": "esse conceito \u00e9 relativo e discutivel",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8NqU3mWwTeT",
                    "user": "Compendyum",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413406,
                    "commentText": "H\u00e1 homens que parecem mais mulheres do que... isto.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8OSRCf0oevj",
                    "user": "Canal da play doh",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413408,
                    "commentText": "Compendyum",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8QY0pGMy_eY",
                    "user": "Ivo Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168413409,
                    "commentText": "violeta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8_o8UjHhjIP",
                    "user": "Martim Martinho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704413410,
                    "commentText": "Muito boa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8aCbjw1t8hh",
                    "user": "Matilde Carmo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704413411,
                    "commentText": "Pedro Marques Jesus ela pode cantar mal, mas aquele cabelo d\u00e1 me injeva!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8bibYWOsCrc",
                    "user": "Liliana Castro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704413412,
                    "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8eWc8CmPbsa",
                    "user": "Patrick Dave",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704413414,
                    "commentText": "pAtiFe92 lol",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8gtKVd7VwZD",
                    "user": "Blitz gordo - Di\u00e1rio de um buldogue ingl\u00eas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530704413415,
                    "commentText": "pAtiFe92 p",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8iO1ewHeWJK",
                    "user": "Joana Vaz",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533382813416,
                    "commentText": "pAtiFe92 Experimenta ter 5 crias ali a chupar-te os tetos e v\u00ea se ficam no sitio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8isSFr0rMxQ",
                    "user": "felipe freitas de souza",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533382813417,
                    "commentText": "vai morrer virgem ooo sabixao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8lUyLepEjGp",
                    "user": "Mafonda Portuguesa",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538653213419,
                    "commentText": "pAtiFe92 mas quantos anos t\u00eam esses sacos?\ud83d\ude33",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8sfzXzQa5gq",
                    "user": "Thatyana Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554378013420,
                    "commentText": "@B\u00e1rbara Fonseca SE...se...fosses? TODOS lamentamos isso...Relaxa <b> mulher.</b>..respira... Credo! que emocional........",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8sg1VU7dD_p",
                    "user": "Thatyana Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554378013421,
                    "commentText": "\u270c\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 tiveste mto bem agora !",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8shy-VLhedM",
                    "user": "B\u00e1rbara Fonseca",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554378013422,
                    "commentText": "@Thatyana Ferreira eu escrevi aqui h\u00e1 2 anos.  2 anos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8shyfKt4ONh",
                    "user": "Thatyana Ferreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554378013431,
                    "commentText": "@B\u00e1rbara Fonseca ... ok.... mas, mais vale tarde que nunca . Certo?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghEHT2YvrU0QngCoAEC.8NLWO1YtOjL8siGNvFj_J2",
                    "user": "B\u00e1rbara Fonseca",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554378013433,
                    "commentText": "@Thatyana Ferreira para mim n\u00e3o mas para ti pode valer. n\u00e3o sei.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi_CZG-Isp4M3gCoAEC",
            "user": "Cindy Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168411829,
            "commentText": "Tenho gostado muito desta vers\u00e3o do 5! E aquela parte em que fazem as duas as perguntas aos convidados, gosto muito!",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi_CZG-Isp4M3gCoAEC.8NHstlrXe9d8NKdMhENbp8",
                    "user": "Samuel Guedes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412587,
                    "commentText": "Alem de teres de ir ao MB tamb\u00e9m tens que ir ao 5 :D",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_CZG-Isp4M3gCoAEC.8NHstlrXe9d8NKdS0R8hc2",
                    "user": "Cindy Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412589,
                    "commentText": "Ahahhahahahaha sou apanhada em todo o lado!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_CZG-Isp4M3gCoAEC.8NHstlrXe9d8NRLAjESXL2",
                    "user": "Drop TV",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412591,
                    "commentText": "+Cindy Silva eu apanhava te em todo o lado",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_CZG-Isp4M3gCoAEC.8NHstlrXe9d8NS3qpCW1fx",
                    "user": "Samuel Guedes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412593,
                    "commentText": "Go Sousa que coment\u00e1rio + triste.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi_CZG-Isp4M3gCoAEC.8NHstlrXe9d8NS45ZXXtXY",
                    "user": "Cindy Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412596,
                    "commentText": "@Samuel Guedes \u00e9 nao ligar!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjYlLnDA3l97HgCoAEC",
            "user": "Moku No Kami",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499168411833,
            "commentText": "acabem com esta merda de programa. deixem-no descansar em paz porque morto j\u00e1 est\u00e1",
            "likes": 242,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjYlLnDA3l97HgCoAEC.8NGxDiZUmeO8NMYxHG7c9C",
                    "user": "Bedtime Paradox",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412623,
                    "commentText": "Estava a ver que niguem reparava no elefante na sala",
                    "likes": 13,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjYlLnDA3l97HgCoAEC.8NGxDiZUmeO8NSHNdP0i0X",
                    "user": "Daniel Alexandre",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499168412624,
                    "commentText": "JoaoDACorreia obrigado!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}