{
    "header": {
        "title": " Negra vai em protesto Neonazista e se encontra com membro da Klu Klux Klan [Legendado Portugu\u00eas] ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": "\u041b\u0443\u0438\u0441 \u0424\u0435\u043b\u0438\u043f\u0435 \u0417\u043e\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 ",
        "views": "134215",
        "likes": "2,8 mil",
        "dislikes": " 161 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 16/07/2014 ",
        "dateExtraction": " 2019-05-29 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=EOfJblsnXg8 ",
        "postText": " DEIXANDO BEM CLARO O NACIONAL SOCIALISMO N\u00c3O \u00c9 RACISTA, E SIM RACIALISTA. ACHEI APENAS INTERESSANTE ESSE ATO.  E MESMO QUE NESSA MANIFESTA\u00c7\u00c3O TIVESSE NS's O PROTESTO EM SI N\u00c3O ERA NS ! ",
        "numberPosts": "899 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Ethnicity - Black,Ethnicity - White,Nationality - General,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Gender - Female sexuality,Gender - General,Ideological and Political Identity - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racista,Racismo,Ra\u00e7a,Etnia,\u00c9tnico,Negro,Africano,Negra,Preto,Macaco,Africana,Macaca,Preta,Branco,Nacionalismo,Nacionalidade,Na\u00e7\u00e3o,Lerda,Idiota,Cretino,Imbecil,Aleijado,Muda,Um demente,Retardado mental,Puta,Vagabunda,Vadia,Mula,Cabra,Mulher,Machismo,Sexual,Machista,Vermelho,Comunista,Nazi,Vagabundo,Favelado,LGBT,Homofobia,Gay,Analfabeto,Vermelho,\u00cdndio,Velho,Velha,Canalha,Pirralho,Amarelo,Amarelo,Velha",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgwbXAot8yE6wV5ldZZ4AaABAg",
            "user": "Mano dee",
            "date": "3 days ago",
            "timestamp": 1558869313117,
            "commentText": "Ela quebrou eles na id\u00e9ia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgybfDyipiqrwjtQxsV4AaABAg",
            "user": "Manuela Pereira",
            "date": "3 days ago",
            "timestamp": 1558869313119,
            "commentText": "''ninguem da kkk \u00e9 racista''\n\n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK sofro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyAkB_L1QzZwVtWaQJ4AaABAg",
            "user": "Alan Garcia",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1558523713121,
            "commentText": "Ai vai uma perguntinha pro politicamente correto\nDe um lado vc tem um rev\u00f3lver com uma bala e o perd\u00e3o do outro\nAi tem 2 individuos,um estrupador pedofilo e um <b> racista </b>nazista\nSe vc resolver matar um o outro \u00e9 perdoado e se vc perdoar um o outro \u00e9 perdoado tmbm\nQuero ver se realmente tem odio ou n\u00e3o...\nAntes de me julgar ja digo tenho odio sim no cora\u00e7\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzpWcsKUF5xL8NsCaR4AaABAg",
            "user": "Esteer L",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1558523713123,
            "commentText": "kkk EXISTE AT\u00c9 hj , nos estados sulistas s\u00e3o quase todos a favor dessa limpeza racial. Muito ignorantes, e TODOS A FAVOR DAS ARMAS, VEJAM o document\u00e1rio `` Que mundo \u00e9 esse\". EUA \u00e9 um pa\u00eds de um povo t\u00e3o fan\u00e1tico e ego\u00edsta, l\u00e1 <b> racismo </b>n\u00e3o \u00e9 crime. Eduardo Bolsonaro tem fotos e \u00e9 amigo de pessoas ligadas ao kkk ate foto tem junto a eles armados.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy3fvmv0pt2Vbh5Xlt4AaABAg",
            "user": "Patriota Mafioso",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1557918913125,
            "commentText": "Esses FDP iam odiar o Brasil, j\u00e1 que somos o pa\u00eds com a maior miscigena\u00e7\u00e3o do MUNDO!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwH-EX9CRGC_9Lqx654AaABAg",
            "user": "Nathalia Kornievich",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1557918913127,
            "commentText": "Engra\u00e7ado os 2 lado apoiarem o \u00f3dio e o <b> racismo </b>a diferen\u00e7a entre um neonazi e um antifa \u00e9 a bandeira...os 2 com merda na cabe\u00e7a e \u00f3dio por dentro ao inves de se preocuparem com os inocentes t\u00e3o mais preocupado com o Deus que idolatram ou com o partido que seguem e nenhum deles aceita a verdade",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwH-EX9CRGC_9Lqx654AaABAg.8unbZHm3xFQ8vOhwONu0z4",
                    "user": "Vit\u00f3ria Caroline Ferreira",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1558955713661,
                    "commentText": "Isso estamos come\u00e7ando a ver aqui no Brasil tbm",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzXmYKu57fUaQhJuKR4AaABAg",
            "user": "Rafael Leafary",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1557314113130,
            "commentText": "Admir\u00e1vel e corajosa essa <b> mulher!</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxlIU9MjMQWK5r21v94AaABAg",
            "user": "luis augusto Bonilha",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1557314113132,
            "commentText": "n\u00e3o sa\u00f5 ra\u00e7isyas s\u00f3 n\u00e3o querem o lixo do mundo no pais deles",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxlIU9MjMQWK5r21v94AaABAg.8uYpcVt91ig8uctywvyTke",
                    "user": "commanddept",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557314113990,
                    "commentText": "S\u00e9rio? Saiba que voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 considerado \"lixo do mundo\" por eles.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzxIZFBrwln8qxo0tZ4AaABAg",
            "user": "Eliseu",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1557314113135,
            "commentText": "Estou sentindo vergonha de ser branco",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw0W0YB9RSND_j2OHF4AaABAg",
            "user": "Luciana Silva",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1557314113137,
            "commentText": "Nao inporta se vo\u00e7e e rico pobre <b> negro </b<b> >branco</b> TODOS DAN\u00c7AMOS COM ANJO DA MORTE !!!! Entao parem d<b> e racism</b>o !!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Negro",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxSoB6vJqk4KBsaiOJ4AaABAg",
            "user": "Malazaru",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556536513139,
            "commentText": "kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwMo4wJOUTnq66BgjF4AaABAg",
            "user": "Leandro Borges",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556536513141,
            "commentText": "Essa <b> mulher </b>tem ov\u00e1rios. N\u00e3o \u00e9 qualquer um que teria coragem de fazer o que ela faz. \u00c9 impressionante!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwgdC9UdOfpjdb9TMF4AaABAg",
            "user": "RICARDO",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556536513143,
            "commentText": "Volte para africa!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwgdC9UdOfpjdb9TMF4AaABAg.8u-6jmomGDY8u0CLzomAP0",
                    "user": "YLarissamura",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536513885,
                    "commentText": "Volte para a barriga da sua m\u00e3e!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxK64f6xjbTdA3Qmol4AaABAg",
            "user": "Luan nauL",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556536513145,
            "commentText": "Fogo nos racistas!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzvWqePL-5mH7zz95V4AaABAg",
            "user": "Mateus R. Bastos",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556536513147,
            "commentText": "TA PORRA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFCikW492_JnILNK14AaABAg",
            "user": "marcos cesar",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556536513149,
            "commentText": "Entendam eu sou filho de europeu e ai fui tirado da minha terra n\u00e3o como escravo mas e os meus irm\u00e3os  ,ele n\u00e3o ter\u00e1 lugar na nova ordem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzyj0f9gH3eKm1gUHt4AaABAg",
            "user": "\u0141\u1eee\u0106\u0394\u015e \u015e\u039e\u0141V\u0394",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556536513151,
            "commentText": "Negros fedem kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzyj0f9gH3eKm1gUHt4AaABAg.8tCEZ6fPYbc8tQazO0qKzv",
                    "user": "Lucas Mendes",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536513798,
                    "commentText": "Pessoas como voc\u00ea fedem",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyOvdeXh1Wmc-4AnZR4AaABAg",
            "user": "J\u00falia Abreu",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553858113154,
            "commentText": "Mano, pq n\u00e3o prenderam essas pessoas? S\u00e9rio",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyOvdeXh1Wmc-4AnZR4AaABAg.8t2Iuzhm_Xf8uD95SJJ2Cc",
                    "user": "SuperMatheus107",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536513762,
                    "commentText": "L\u00e1 no Estados Unidos n\u00e3o \u00e9 crime e sim\"liberdade de express\u00e3o \"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwXJ5wUbuPQiHMZpcd4AaABAg",
            "user": "Figurante do Boruto",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553858113165,
            "commentText": "Kkkk e no final ela pegou um neo-nazista, os opostos se atraem lkkm",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHyrbCGv-E7yfDaVV4AaABAg",
            "user": "Alexsandro Almeida Rodriguez da Silva",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553858113168,
            "commentText": "Mam\u00e3e falei dos eua",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx_T_sPmcJRjGvXmjt4AaABAg",
            "user": "Pinochet",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553858116755,
            "commentText": "no come\u00e7o n\u00e3o era a klan, eram neonazistas alem\u00e3es.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwtg7xrTvaCkulT1Y54AaABAg",
            "user": "ju\u00e3o na tua m\u00e3o",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553858116757,
            "commentText": "Eu so neg\u00e3o com orgulho meteo pau d 20 cm nas vadea e vadeo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy1S9A-GTs0COzs1VB4AaABAg",
            "user": "madruguinha",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553858116758,
            "commentText": "mas como est\u00e3o fazendo uma  '' manifesta\u00e7\u00e3o '' dessas em p\u00fabico, apologia ao <b> racismo </b>n\u00e3o \u00e9 crime?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyD3Yscrchc4aTNlCd4AaABAg",
            "user": "H.romeu Pinto",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553858116760,
            "commentText": "Corajosa demais a mo\u00e7a",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxKp4KAHC2ZS8TXhiB4AaABAg",
            "user": "Emanuel David",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553858116762,
            "commentText": "ISSO SIM \u00c9 UM MOLHER\u00c3O DA PORRA!!",
            "likes": 13,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyaK_XLnuRLcb5Ra3x4AaABAg",
            "user": "Stephanie Prado",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551352516764,
            "commentText": "Neo-nazistas podres. Imundos. Esc\u00f3ria da humanidade. Ir\u00e3o queimar no fogo do inferno!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzuZLpfGWfLsyRzrLx4AaABAg",
            "user": "Agente da felicidade",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551352516765,
            "commentText": "Eu sou <b> branco </b>mais adoro uma neguinha bunduda \ud83d\udc99",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwX8vsGozvo1yvbqm14AaABAg",
            "user": "lentin Br",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551352516767,
            "commentText": "Sou <b> branco,</b> mais tenho medo deles bater na minha porta para me espancar",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxE7A80UJp2FiJHn5F4AaABAg",
            "user": "Saulo Freitas",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551352516769,
            "commentText": "Uma suicida kkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1rqvLx5EKA6nsmHp4AaABAg",
            "user": "Marcio Coelho",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551352516771,
            "commentText": "Eu n\u00e3o sei oq \u00e9 pior, pessoas que adoram Stalin ou Hitler pqp",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw1rqvLx5EKA6nsmHp4AaABAg.8qv4qfMcbVL8sg18GWqphf",
                    "user": "Cl\u00e1udia B17",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858118341,
                    "commentText": "L\u00eanin s\u00e3o os piores",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1rqvLx5EKA6nsmHp4AaABAg.8qv4qfMcbVL8t035osxPY6",
                    "user": "joao potereiko",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858118342,
                    "commentText": "@Cl\u00e1udia B17 Karl Marx \u00e9 o pior",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw1rqvLx5EKA6nsmHp4AaABAg.8qv4qfMcbVL8t0bJP15x32",
                    "user": "Cl\u00e1udia B17",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858118344,
                    "commentText": "@joao potereiko \u00e9 comparar o diabo com o dem\u00f4nio. Todos s\u00e3o p\u00e9ssimos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzzmkv2lPhgmn6g-QZ4AaABAg",
            "user": "YOUNG B",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548760516773,
            "commentText": "fogo nos racistas!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwZgjrIns2uzAUoNZt4AaABAg",
            "user": "Marcia",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548760516775,
            "commentText": "Confiar nesse cara que aparece por ultimo \u00e9 como confiar entrar numa jaula cheia de le\u00f5es ensopado de sangue e achar que eles n\u00e3o v\u00e3o te devorar.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxnnXaYrjobAIneQLZ4AaABAg",
            "user": "Matheus",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548760516777,
            "commentText": "Eu sinceramente n\u00e3o tenho paci\u00eancia pra esse tipo de pessoa, pode ter certeza que ele iria levar um tiro na cara depois de falar tantas bobagens. Esse tipo de <b> vagabundo </b>a\u00ed tem que se foder mesmo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwOAftMaMrM44WJanx4AaABAg",
            "user": "Robson Lopes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548760516778,
            "commentText": "Se eles se acham t\u00e3o dur\u00f5es porque n\u00e3o batem de frente com os mu\u00e7ulmanos que est\u00e3o gerando o caos na Europa? isso \u00e9 na Alemanha certo? bando de cuz\u00f5es.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwOAftMaMrM44WJanx4AaABAg.8qF6pCZUXcE8rU88YAG9J5",
                    "user": "ryan maksemiv",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352518370,
                    "commentText": "Quero ver bater de frente com traficante do rio",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwOAftMaMrM44WJanx4AaABAg.8qF6pCZUXcE8tQbPmyOTdB",
                    "user": "Lucas Mendes",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536518371,
                    "commentText": "Voc\u00ea est\u00e1 sendo racista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy3UQeWRw72Jp9GjZN4AaABAg",
            "user": "Carlton Junior",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548760516781,
            "commentText": "S\u00f3 tem BR nessa porra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy3UQeWRw72Jp9GjZN4AaABAg.8ptQ6bYaSXW8q2zcursAwO",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760518365,
                    "commentText": "MAS ISSO \u00c9 CANAL BR CARAI",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwBSEftzmztJgeSiHp4AaABAg",
            "user": "Felipe Dantas",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548760516783,
            "commentText": "FOGO NOS RACISTAS FILHAS DAS PUTA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwUPJFlyucXn6a8mDt4AaABAg",
            "user": "M_A_U P_E_R_D_O_R",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548760516785,
            "commentText": "VIVA A supremacia branca",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwUPJFlyucXn6a8mDt4AaABAg.8pjIUA0sdOF8pkJ-uaW-AV",
                    "user": "Aragone",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760518359,
                    "commentText": "Me de um argumento que prova que vc eh superior porque eh branco",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwUPJFlyucXn6a8mDt4AaABAg.8pjIUA0sdOF8plwqqFqV00",
                    "user": "M_A_U P_E_R_D_O_R",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760518360,
                    "commentText": "@Aragone foi ironia eu sou moreno",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwUPJFlyucXn6a8mDt4AaABAg.8pjIUA0sdOF8q30GG7zo-O",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760518361,
                    "commentText": "Kakakakakakaka, eu j\u00e1 ia tacar um argumento gigante aqui man .-.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy26ipXY_VwH858i8h4AaABAg",
            "user": "SAPOHA Ofizial",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082116787,
            "commentText": "Um dia os brancos v\u00e3o pagar! N\u00e3o s\u00f3 esses Nazistas, sim todos os brancos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy26ipXY_VwH858i8h4AaABAg.8pR2Rt08Xj98q2zpWIkJjw",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760518513,
                    "commentText": "Sou <b> negro </b>e discordo de sua opini\u00e3o, queremos igualdade e n\u00e3o superioridade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy26ipXY_VwH858i8h4AaABAg.8pR2Rt08Xj98q321Zs-kTM",
                    "user": "SAPOHA Ofizial",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760518515,
                    "commentText": "@Marlon Eduardo igualdade com quem te fez um escravo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy26ipXY_VwH858i8h4AaABAg.8pR2Rt08Xj98q34G6-9cEp",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760518517,
                    "commentText": "@SAPOHA Ofizial n\u00e3o amigo, igualdade com os brancos que lutam ao nosso lado, que querem acabar com brancos racistas assim como eu <b> negro,</b> essa igualdade que eu quero, agora esses racistas t\u00eam que morrer mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy26ipXY_VwH858i8h4AaABAg.8pR2Rt08Xj98q4MtQJTacM",
                    "user": "SAPOHA Ofizial",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760518519,
                    "commentText": "@Marlon Eduardo mano da uma arma para um <b> branco,</b> coloca duas crian\u00e7as de cores diferentes, acha que em qual das crian\u00e7as ele atira?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy26ipXY_VwH858i8h4AaABAg.8pR2Rt08Xj98q4kKhi5sIS",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760518520,
                    "commentText": "@SAPOHA Ofizial pesado mano... prefiro nem responder",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy26ipXY_VwH858i8h4AaABAg.8pR2Rt08Xj98qhxy4CORDi",
                    "user": "wetreckevis\u0440\u043e\u0430\u043b\u0432",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760518521,
                    "commentText": "Velho... eu sou <b> branco </b>e n sou nada<b>  racista</b> e nem nazista, eu creio em deus e quero q ele salve as pessoas que comentem esse erro fatal de achar um<b> a ra\u00e7</b>a superior a outra, isso que voc\u00ea falou est\u00e1 mt errado pois a maioria das pessoas com pele branca n\u00e3o possuem essas caracteristicas racistas e nazistas, ou seja, vc estaria matando gente inocente..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velho",
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy26ipXY_VwH858i8h4AaABAg.8pR2Rt08Xj98rDlT8Ofrb6",
                    "user": "Rafa Medeiros",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352518523,
                    "commentText": "Estamos vendo aqui quem \u00e9 o <b> racista.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy26ipXY_VwH858i8h4AaABAg.8pR2Rt08Xj98sYBrA30mf3",
                    "user": "Manoel Ribeiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858118524,
                    "commentText": "Coloca arma na m\u00e3o de um <b> negro,</b> e bota duas crian\u00e7as de cores diferentes, em qual tu acha q ele atira?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy26ipXY_VwH858i8h4AaABAg.8pR2Rt08Xj98sYBz6ganU-",
                    "user": "Manoel Ribeiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858118526,
                    "commentText": "Vc \u00e9 um <b> negro </b>t\u00e3o<b>  racista</b> quanto os que vc diz odiar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy26ipXY_VwH858i8h4AaABAg.8pR2Rt08Xj98tQbeqAG0ST",
                    "user": "Lucas Mendes",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536518528,
                    "commentText": "Se negros na \u00e9poca entre XV e talz fossem mais avan\u00e7ados em rela\u00e7\u00e3o as navega\u00e7\u00f5es, eles escravizaram os brancos, ningu\u00e9m \u00e9 bonzinho nesse mundo, todos somos iguais, os mais astutos vencem, acha que faria alguma diferen\u00e7a? O que devemos pregar \u00e9 igualdade de ra\u00e7as",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy26ipXY_VwH858i8h4AaABAg.8pR2Rt08Xj98tQbhHREdLh",
                    "user": "Lucas Mendes",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536520158,
                    "commentText": "@SAPOHA Ofizial ele n\u00e3o atiraria",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy26ipXY_VwH858i8h4AaABAg.8pR2Rt08Xj98tQbknugFuF",
                    "user": "Lucas Mendes",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536520160,
                    "commentText": "@Manoel Ribeiro ele n\u00e3o vai te responder, n\u00e3o consegue formular nem um simples argumento",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxi8PZWBU0WwzofXDh4AaABAg",
            "user": "Julio Cezar",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082116789,
            "commentText": "Pera um cara da KKK usando o manto da KKK no dia de um movimento nazista fala que n\u00e3o \u00e9 <b> RACISTA?</b>???? COMO ASSIM??????",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxi8PZWBU0WwzofXDh4AaABAg.8pI-sqLYyPn8q2zjUQGuNx",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760518289,
                    "commentText": "Tava tentando intimidar ela, meio que querendo dizer que ela \u00e9 uma <b> mulher </b<b> >lerda</b>, n\u00e3o sei dizer ao certo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Lerda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxi8PZWBU0WwzofXDh4AaABAg.8pI-sqLYyPn8sCUzl8ni2U",
                    "user": "Daniel Lima",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858118291,
                    "commentText": "KKK \u00e9 Racialista, n\u00e3o <b> racista.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy6cRyHQsaMJuPVqjl4AaABAg",
            "user": "THE GRIILLZ",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082116792,
            "commentText": "O PRE\u00c7O DA EVOLU\u00c7\u00c3O \u00c9 ENTENDER TODAS AS PARTES",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxOVafr02L8sN1ke0V4AaABAg",
            "user": "Tudo numa boa",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082124087,
            "commentText": "-Alguem me diz o nome dessa rep\u00f3rter?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwElIZPTpa7p0KNQjV4AaABAg",
            "user": "na wurschig",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082124089,
            "commentText": "N importa se vc \u00e9 <b> branco,</b><b>  negro</b>, hetero<b> , lgb</b>t, rico, pobre, asiatic<b> o, africa</b><b> no, mul</b>her, homem, tudo isso n\u00e3o interessa! Vc \u00e9 perfeito do SEU jeito! N importa oq esses cuzoes acham de vcs ,melhor, de N\u00d3S! Chega de preconceito mano, vamos se unir!",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwElIZPTpa7p0KNQjV4AaABAg.8p2DNbYEmfD8st42ONj3Tm",
                    "user": "Figurante do Boruto",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858125304,
                    "commentText": "Voc\u00ea fala como se o humano criasse seu pr\u00f3prio universo e as pessoas n\u00e3o de fora n\u00e3o pudesse interferir... Se O mundo fosse assim, seria algo maravilhoso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negro",
                "Africano",
                "Branco",
                "LGBT"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx1RL_7Zw_DC62-PQ54AaABAg",
            "user": "CL\u00d8UDY rain",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082124091,
            "commentText": "2:19 kskskskssksksksksksskakskskssks",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxCp1EuNfU8zwp9Iv94AaABAg",
            "user": "Eduardo Janotti",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082124093,
            "commentText": "tenho s\u00f3 13anos e sei que um ser humano descrimina outro ser humano n\u00e3o tem o direito de viver no planeta , n\u00e3o importa a cor o sexo a religi\u00e3o isso n\u00e3o e motivo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxCp1EuNfU8zwp9Iv94AaABAg.8orHo6CsOMW8q2zun047M0",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760525284,
                    "commentText": "13 anos e tem o pensamento MUITO SUPERIOR do que muitos a\u00ed",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx8bPBzT_KVXgZe4Jt4AaABAg",
            "user": "peixe aqu\u00e1tico",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082124095,
            "commentText": "gostei da atitude dos dois caras no fim do video",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwnFCaaSqOVznoZO8p4AaABAg",
            "user": "Victor Dark King",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082124097,
            "commentText": "Bando de filhos da <b> puta,</b>quando criaram isso,acho que n\u00e3o tinham nada pra fazer na vida",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyGUHv-7OFCJZ9oh_54AaABAg",
            "user": "AKanove",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082124106,
            "commentText": "Uma pessoa <b> negra </b>que foi parente de uma oficial da SS, mas ningu\u00e9m quer saber a verdade sobre os negros ou judeus e etc, s\u00e3o todos uns hip\u00f3critas, burros e ignorantes, n\u00e3o conhecem nem o seu inimigo direito, d\u00e1 vergonha de ter que olhar pra esse tipo de gente asteando bandeiras nazistas e queimando cruzes \u00e0 toa...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyLJnxKSWtjGGyv7F54AaABAg",
            "user": "S\u00e9rgio Cunha",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082124108,
            "commentText": "Racistas vivem dentro de uma bolha e n\u00e3o querem sair.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzfL95nJWJiGFTw02V4AaABAg",
            "user": "LucasAndr\u00e9",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082124110,
            "commentText": "Mano pqp se eu fosse ela j\u00e1 ia ter descido a pohada a mt tempo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwSd64a4ny-ZvyyIbF4AaABAg",
            "user": "S\u00f3sia do Vin Diesel Uchiha",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082124111,
            "commentText": "NEONAZISTA BOM \u00c9 NEONAZISTA MORTO!!!!",
            "likes": 69,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwSd64a4ny-ZvyyIbF4AaABAg.8oVskkkdSPK8st4ATAaFis",
                    "user": "Figurante do Boruto",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858125700,
                    "commentText": "Blz Uchiha, j\u00e1 falou com o Tio Tobirama?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwSd64a4ny-ZvyyIbF4AaABAg.8oVskkkdSPK8tHWfJ4DI8_",
                    "user": "gatcho",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536525701,
                    "commentText": "CLAN\nANTI\nPRECONCEITO\nVenha para a cap",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwSd64a4ny-ZvyyIbF4AaABAg.8oVskkkdSPK8uIjBVPDRpm",
                    "user": "g\u03b1\u0432rii\u0454l",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536525702,
                    "commentText": "@Eric Klein \u03df\u03df um lixo igual voc\u00ea morre rapidinho ningu\u00e9m precisa perder tempo com vc n\u00e3o , chupa pau de nazista",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwSd64a4ny-ZvyyIbF4AaABAg.8oVskkkdSPK8vNjGHRssCq",
                    "user": "passo largo",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1558869325704,
                    "commentText": "Preso \u00e9 suficiente. Ideologias n\u00e3o s\u00e3o crime, mas esta infringe os direitos humanos. Portanto cadeia a qualquer <b> idiota </b>nazista.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6fDGcDcDq5LAtFah4AaABAg",
            "user": "G\u00d8D MAN \u30c4",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082124114,
            "commentText": "Ku*",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzdLjwUGwLaba0iWSt4AaABAg",
            "user": "orfeuzera",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082124116,
            "commentText": "filhos da <b> puta </b>imundos, merecem ser torturados e morrer pqp bando de gente burra do kralho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx4ZQkyoeGHq6S5IY54AaABAg",
            "user": "Kau\u00ea",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546082124118,
            "commentText": "\u00c9 triste.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzCLGERQMr8w4n5Wjp4AaABAg",
            "user": "Alex Pereira",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490124119,
            "commentText": "this woman is Incredible!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxTYlAgO2j3r8yMmBJ4AaABAg",
            "user": "Alex Pereira",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490124121,
            "commentText": "you are amazing!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgynNtecTLdGEbnobzt4AaABAg",
            "user": "RB Play",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490124123,
            "commentText": "quem mando ela ir ali??? mano procura ne meeeee eles queto ali po",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgynNtecTLdGEbnobzt4AaABAg.8oBIUagKBzg8p7gMomcWvC",
                    "user": "Solomax 2.0",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082125296,
                    "commentText": "Passando pano pra neonazista meu caro? Tinha era que chegar com 1 minigun e botar esses filhos da <b> puta </b>no caix\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxhQ_NGJshuOz9gkUZ4AaABAg",
            "user": "FKW GUSS",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490124125,
            "commentText": "Na \u00c1frica existe genoc\u00eddio <b> branco </b>... ningu\u00e9m fala nada \u00e9 que \u00e9 a terra deles .\nA pergunta para um haitiano que aconteceu com os brancos que moravam na Haiti ???",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxhQ_NGJshuOz9gkUZ4AaABAg.8o3f5_GqmQo8tBJivRiSjZ",
                    "user": "Let\u00edcia Assis",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536525308,
                    "commentText": "Ai pelo amor de Deus deve ser pq n\u00e3o existe <b> racismo </b>reverso, os negros tem um passado de sangue derramado por conta de \u00f3dio e correntes ideol\u00f3gicas de gente ignorante que acredita na supremacia branca, quem sofre as consequ\u00eancias sociais do<b>  racismo</b> s\u00e3o os negros, brancos nao vivem isso em fun\u00e7\u00e3o da sua cor de pele e sim por outros fatores, isso \u00e9 que \u00e9 colocado em pauta.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwLeMXEfoycQ622OK94AaABAg",
            "user": "Marlon",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490124127,
            "commentText": "Supremacia branca acima de tudo, apoio a kkk.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwLeMXEfoycQ622OK94AaABAg.8nz6vnkRlzm8q3-KGYkeVI",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760525275,
                    "commentText": "N\u00e3o est\u00e1 representando meu nome v\u00e9i kakakakakaka",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwLeMXEfoycQ622OK94AaABAg.8nz6vnkRlzm8tQbynx781Y",
                    "user": "Lucas Mendes",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536525277,
                    "commentText": "Voc\u00ea \u00e9 simplesmente nojento",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyRuqfWo6V_JU_pSV14AaABAg",
            "user": "Marlon",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490124130,
            "commentText": "Kkk is god",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyRuqfWo6V_JU_pSV14AaABAg.8nz6rR68gLG8p7gPFD8lKZ",
                    "user": "Solomax 2.0",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082125316,
                    "commentText": "Tem quantos anos mesmo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyRuqfWo6V_JU_pSV14AaABAg.8nz6rR68gLG8p7gunSJLYW",
                    "user": "Marlon",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082125318,
                    "commentText": "@Solomax 2.0 pra q vc quer saber vsf kkk os great",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyRuqfWo6V_JU_pSV14AaABAg.8nz6rR68gLG8pkJExALHFL",
                    "user": "Aragone",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760525319,
                    "commentText": "@Marlon vai dar a bunda pra kkk inteira ent seu merdinha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyRuqfWo6V_JU_pSV14AaABAg.8nz6rR68gLG8tQc1HsvQdY",
                    "user": "Lucas Mendes",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536525320,
                    "commentText": "@Marlon n\u00e3o consegue formular um simples argumentos deve ser um garoto de 11 querendo ser irritante",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxv_rhqTVDxGGoCqHx4AaABAg",
            "user": "MaLETRAndo",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490124132,
            "commentText": "Ainda sou a favor do black panthers",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz7ICvhdMNovSTU2pZ4AaABAg",
            "user": "Sobreviv\u00eancia na Amaz\u00f4nia",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128070,
            "commentText": "Membro da kkk a gente quebra no soco",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz7ICvhdMNovSTU2pZ4AaABAg.8nxak-88Ll58qjCGI91Bkp",
                    "user": "\u03a9 Wagner \u03a9 francisco #CONTV",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352530464,
                    "commentText": "ou eles te fura na bala!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzqLmiQl6WtGBx2Z754AaABAg",
            "user": "JotaNSc BR",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128072,
            "commentText": "Meus Deus,que nojo!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxjZt105tw70-WyelJ4AaABAg",
            "user": "israel riot",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128073,
            "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx97WUV0kZMI8JxEqV4AaABAg",
            "user": "OTACO ILUMINANTI -u\u2022",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128075,
            "commentText": "Cara, a gente veio da mesma merda. Cor, ou qualquer outra diferen\u00e7a veio de modifica\u00e7\u00f5es que ocorreram por causa do ambiente. N\u00e3o tem essa de \"<b> ra\u00e7a\"</b>.\nQuem acha que a gente tem que se separar tem que tirar isso da cabe\u00e7a",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxbCo8_MbhmXKVzlKl4AaABAg",
            "user": "Filipe Miguel",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128076,
            "commentText": "grupinhos racistas s\u00e3o remanescentes perdedores de guerras.\ud83d\ude4b",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyjYCfuVc4udQfnkid4AaABAg",
            "user": "Matbiel Machado",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128078,
            "commentText": "Eu tenho um sonho, que um dia meus filhos vivam num mundo onde n\u00e3o sejam julgados pelo dinheiro, nem pelo diploma e nem pela cor da pele Mas sim pelo seu car\u00e1ter. - Martin Luther King Jr",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwV_VcQViyhtoEslQp4AaABAg",
            "user": "Julia Alves",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128079,
            "commentText": "\"Ningu\u00e9m da kla klux klan \u00e9 <b> racista </b>\" \n\n\n\u00c9 verdade esse bilhete",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwV_VcQViyhtoEslQp4AaABAg.8nahcAgh-R48suSMOE2Scw",
                    "user": "MIchele Gomes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858130478,
                    "commentText": "Kkk melhor observa\u00e7\u00e3o!!! \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyelA4-L91rHumNLg94AaABAg",
            "user": "CbSkate Crew",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128081,
            "commentText": "Fuck kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy1NSTNHdKRSdBwGSh4AaABAg",
            "user": "Rhuan Henrique",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128083,
            "commentText": "Queria uma arma pra matar cada um desses fdp.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVCFz0hfNv2gWGS194AaABAg",
            "user": "Felpzera",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128084,
            "commentText": "Mal sabe que mais da metade da popula\u00e7\u00e3o dos eua e <b> negra </b>kkkkk",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxKbivwX5h2Xj9CiYJ4AaABAg",
            "user": "Yung Vick 999",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128086,
            "commentText": "O cara falou que n\u00e3o \u00e9 <b> racista.</b> \nObs: Ele \u00e9 da Kkk",
            "likes": 25,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwNtkKAy7VpaZehRrh4AaABAg",
            "user": "Pabline Suaye",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128088,
            "commentText": "o nazismo verdadeiro morreu com hitler,esses neo-nazis s\u00e3o uma merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwcLmbpXMomrQhUSZF4AaABAg",
            "user": "David rj",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128090,
            "commentText": "Alguem pra chupar minha pika ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgySV5heapglBTKqkAl4AaABAg",
            "user": "Shadday Alvarenga",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128091,
            "commentText": "Se todos vivendo \"juntos\" j\u00e1 geram conflitos imagina quando uma ideia de merda desta fosse aceita.... ainda mais o ser humano que adora um poder para exercer sobre outras, no caso aquelas que eles disserem ser \"superiores\".",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz7hpC-sDLkELu86pJ4AaABAg",
            "user": "Daniel Lutsenko",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128093,
            "commentText": "pk que vcs publiquyan estas merdsas???'",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwc-NXfvqK4TwbcO9B4AaABAg",
            "user": "Rute",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128095,
            "commentText": "bando de ac\u00e9falos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwjByrGKcdn5njPiT94AaABAg",
            "user": "Anna.",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543490128097,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 engra\u00e7ado fazer piadas com esse assunto, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 \"zueira\", n\u00e3o \u00e9. Pensem um pouco no \u00f3dio que est\u00e3o espalhando, por favor.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwjByrGKcdn5njPiT94AaABAg.8n3drgOePDz8t02x4uV0WT",
                    "user": "joao potereiko",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858130469,
                    "commentText": "Parece que o mundo est\u00e1 cada vez mais pior",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxzR5D9Zw7CL-IH6qB4AaABAg",
            "user": "Fabr\u00edcio Castro",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811728099,
            "commentText": "PRECONCEITO de merda. Vergonha como seres humanos",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxKwYEBU6QOxiZ7tZR4AaABAg",
            "user": "Gabriel",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811728100,
            "commentText": "Esses Neo-Nazi parece os petistas kkkkkkk \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxKwYEBU6QOxiZ7tZR4AaABAg.8muXVILF6Un8q3-jGfB7MR",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760530373,
                    "commentText": "Igualzinho, nossa senhora, at\u00e9 confundi aqui",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxKwYEBU6QOxiZ7tZR4AaABAg.8muXVILF6Un8r9HUsM1c3R",
                    "user": "Cookie ForGomez",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352530375,
                    "commentText": "Super, neo nazista de extrema direita parecendo petista de esquerda. Ah pelo amor de Deus, vai estudar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykNplsRh0_QlkuZxV4AaABAg",
            "user": "Pedro Wallker",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811728102,
            "commentText": "Nossa, que mundo triste em que estamos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyd4p4GRVxRlG0aj0R4AaABAg",
            "user": "Paulo Gustavo",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732452,
            "commentText": "S\u00e3o racistas em frente \u00e0s c\u00e2meras. ..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzd2WI6uqrs4DMGem14AaABAg",
            "user": "Jonas Souza",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732453,
            "commentText": "\"N\u00f3s n\u00e3o somos racistas, ningu\u00e9m no Klan \u00e9\" \nMe lembrou o eleitorado do bolso rsrs",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzd2WI6uqrs4DMGem14AaABAg.8mcJfwaWoU48q2zYm-YhvM",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760534890,
                    "commentText": "Exato akakkakakaka",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxNOOVZOZqZbDRwBgd4AaABAg",
            "user": "ceceu89",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732456,
            "commentText": "Quando voc\u00ea inventa um black power, abre precedentes pra merdas como essa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwXDzYjzzZX5AQfSr54AaABAg",
            "user": "Thais Grani\u00e7o",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732457,
            "commentText": "Os caras parecem um palmito",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwXDzYjzzZX5AQfSr54AaABAg.8mZThoGqv6d8q3-Gch7G_8",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760534840,
                    "commentText": "MANO ALAKKAKAKAKAKAKAKAKAKAKKAKAKA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxklaYakZertydU_394AaABAg",
            "user": "Rog\u00e9rio Luiz",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732460,
            "commentText": "que <b> canalha </b>em #bolsonaropresidente",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwwPNQNmIKNGIPPDYp4AaABAg",
            "user": "Atilio Fink",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732461,
            "commentText": "O final do video foi muito phoda.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugze3tS1XNE1XXWJs4l4AaABAg",
            "user": "Deny .Oliveira",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732463,
            "commentText": "Wtf, esses caras s\u00e3o completamente loucos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwgQy6B8snIQ8p9As54AaABAg",
            "user": "Hist\u00f3rias Chocantes",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732465,
            "commentText": "Sou branca, mas me d\u00f3i ao ver isso.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJjZmlGGMKwYKlm5N4AaABAg",
            "user": "abxrs",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732466,
            "commentText": "Se eu ter <b> racismo </b>perto de mim \u00e9 poucas",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxAYDUSQFTpReOsuVR4AaABAg",
            "user": "VERDE e AMARELO",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732468,
            "commentText": "DAVID DUKE \u00c9 UM INTELECTUAL E UM PHD EM GEO-POLITICA, ESTUDOU COM PR\u00caMIOS NOBEL, ELE ATACA \nA NOVA ORDEM MUNDIAL, QUE \u00c9 JUDAICA, ANTI-CRIST\u00c3 E QUE QUER ACABAR \nCOM A <b> RA\u00c7A </b>BRANCA NA EUROPA E AM\u00c9RICA, S\u00c3O ELES QUE TRANSPORTAM \nMILHARES DE MU\u00c7ULMANOS PARA L\u00c1.\n   A PRIMEIRA E A SEGUNDA GUERRA MUNDIAL FORAM GERADA PELA NOM PARA MATAR BRANCOS, INFILTRAR, \nDOMINAR GOVERNOS PELA A INFILTRA\u00c7\u00c3O, COMO O NOSSO GOVERNO FANTOCHE, QUE SERVE A ESQUERDA INTERNACIONAL. \n   DAVID DUKE \u00c9 DEMONIZADO COMO HITLER, TRUMP, BOLSONARO, COMO QUALQUER\n PESSOA QUE SEJA PATRIOTA, QUE DEFENDA A SOBERANIA DE SEU PA\u00cdS.\n   ANTES DE ATACA-LO, TENHAM A INTELIGENCIA DE AO MENOS ASSISTIR ALGUNS \nDE SEUS V\u00cdDEOS, PARA TIRAREM SUAS PR\u00d3PRIAS CONCLUS\u00d5ES!  \n    O TERRORISMO TEM ORIGEM NO ISLAMISMO, H\u00c1 MAIS DE 1400 ANOS...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxaEojJd3Ek6GjbilN4AaABAg",
            "user": "Lucas Alencar",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732470,
            "commentText": "Sou <b> Branco,</b> Mas a dor que eu sinto ao ver isso....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxKUy2bqS52-mINyPl4AaABAg",
            "user": "Tiago Ribeiro",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732471,
            "commentText": "S\u00e3o apenas pessoas ignorantes. Muitos t\u00eam tal preconceito por causa que nasceram em locais com pessoas com esse costume , mentalidade preconceituosa . Muitos nem sabem porque tem raiva de <b> negro.</b> No caso eles acham que existe sim uma<b>  ra\u00e7a</b> superior , a branca sangue diferente azul rs . Esquecem que somos todos iguais , adoecem , morrem e os bichos devoram e s\u00f3 resta ossos e acaba numa cova . A\u00ed o que adiantou ? S\u00e3o dignos de pena ..KKK nacionalista , pra mim \u00e9 uma cambada de vagabundos , falta do que fazer ...esse povo deveria cuidar da vida deles e deixar de preocupar com pessoas que est\u00e3o l\u00e1 d<b> e ra\u00e7</b>a diferente da deles . O senhor l\u00e1 dizendo que a mistura acaba com as ra\u00e7as : como se o gosto de todos tivessem que ser iguais , n\u00e3o \u00e9 porque ele gosta da ideia que n\u00e3o se deve misturar que todos tem que ter a mesma ideia que ele . Quem quer misturar mistura , quem n\u00e3o quer n\u00e3o mistura , mas o importante \u00e9 cada um respeitar o gosto do outro , cuidar da pr\u00f3pria vida . Tudo que est\u00e1 aqui na terra n\u00e3o pertence a nenhum ser humano , mas pertence a Deus .",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg",
            "user": "Alexsandro Alves: Pol\u00edtica e Liberdade",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732473,
            "commentText": "bolsonazis!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 18,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mUMoVyAAMH",
                    "user": "Yago Dias",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811734981,
                    "commentText": "Kkkkkkk piada n\u00e9 nunca vi isso no Brasil.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mUl1dGqo_o",
                    "user": "Deodoro da Fonseca",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811734984,
                    "commentText": "Pelo que comprova-se nazismo \u00e9 de esquerda e n\u00e3o de direita.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mUmwrIObpp",
                    "user": "Alexsandro Alves: Pol\u00edtica e Liberdade",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811734987,
                    "commentText": "vai se foder <b> analfabeto </b>e bosta!\na pr\u00f3pria BBC tem v\u00eddeo mostrando que o nazismo \u00e9 de direita, seu FDP<b>  cretino</b>, v\u00e1 estudar, sua gerigon\u00e7a de merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto",
                        "Cretino"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mUnNlpBdnq",
                    "user": "Yago Dias",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811734990,
                    "commentText": "@Alexsandro Alves: Pol\u00edtica e Liberdade vai se fuder <b> vagabundo </b>. Chupa rola do PT seu c\u00famplice de bandido",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vagabundo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mUoHvOLU52",
                    "user": "Alexsandro Alves: Pol\u00edtica e Liberdade",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811734993,
                    "commentText": "e vc \u00e9 um nazistinha safado!\ndeve ser pega pau de bolsonazi.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mWMZJULMGd",
                    "user": "Deodoro da Fonseca",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811734995,
                    "commentText": "Alexsandro Alves: Pol\u00edtica e Liberdade Nazismo controla o mercado diretamente, comunismo controla o mercado diretamente, nazismo reprime todas as liberdades, comunismo reprime todas as liberdades, nazismo aumenta o estado e enaltece a figura do l\u00edder, comunismo aumenta o estado e enaltece a figura do l\u00edder, nazismo doutrina nas escolas, comunismo doutrina nas escolas, nazismo come\u00e7ou com um partido dos trabalhadores, comunismo come\u00e7a com um partido dos trabalhadores, nazismo denomina-se Nacional SOCIALISMO, Hitler come\u00e7ou com o discurso de que defendia o direito dos trabalhadores e s\u00f3 depois escreveu o livro \"minha luta\" onde inventou o Nazismo, e tem muito mais coisas que comprovam que nazismo \u00e9 de esquerda, inclusive no pr\u00f3prio livro, existem in\u00fameros fil\u00f3sofos e soci\u00f3logos que afirmam isso, a direita defende: Os direitos do indiv\u00edduo acima do Estado, a liberdade individual e econ\u00f4mica, s\u00e3o totalmente opostos, eu n\u00e3o confio na Globo e muito menos na BBC, se voc\u00ea quiser debater comigo tenha argumentos l\u00f3gicos se n\u00e3o nem escreva nada pois eu n\u00e3o suporto pessoas sem car\u00e1cter que tentam rebaixar os outros.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mWN8lA3E39",
                    "user": "Deodoro da Fonseca",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811734998,
                    "commentText": "Alexsandro Alves: Pol\u00edtica e Liberdade Vou deixar a parte de pegar pau pra voc\u00ea",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mWOi7PfkXp",
                    "user": "Alexsandro Alves: Pol\u00edtica e Liberdade",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811735002,
                    "commentText": "seu banana <b> imbecil </b>vc confunde tudo!\na Hist\u00f3ria n\u00e3o me deia mentir e nem os alem\u00e3es, que j\u00e1 lan\u00e7aram um v\u00eddeo este ano esclarecendo que nazismo \u00e9 de direita, sem mimimi seu<b>  vagabundo</b> mentiroso, tenha vergonha nessa sua cara!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vagabundo",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mWOyq0FlZC",
                    "user": "Alexsandro Alves: Pol\u00edtica e Liberdade",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811735005,
                    "commentText": "\"O NAZISMO N\u00c3O era uma ideologia da EXTREMA DIREITA ?\" | O Alem\u00e3o\n\nvai nesse canal, de um alem\u00e3o e pesquisa na fonte babaca!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mWPy4_GLWl",
                    "user": "Deodoro da Fonseca",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811735008,
                    "commentText": "Eu gosto de ser respeitado, se voc\u00ea n\u00e3o tem um argumento melhor que \"babaca\" n\u00e3o vem debater comigo, voc\u00ea fala em toler\u00e2ncia mas n\u00e3o \u00e9 o que vejo aqui.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mWQRJmgNJ5",
                    "user": "Deodoro da Fonseca",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811736567,
                    "commentText": "Eu conhe\u00e7o o canal do alem\u00e3o, a Alemanha possui um governo e institui\u00e7\u00f5es politizadas de esquerda, \u00e9 claro que a esquerda n\u00e3o vai falar que Nazismo \u00e9 de esquerda, mas n\u00e3o existe nenhuma caracter\u00edstica que associe Nazismo \u00e0 direita, e existem in\u00fameras que associam Nazismo \u00e0 esquerda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mWRCo8G9jb",
                    "user": "Deodoro da Fonseca",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811736568,
                    "commentText": "Karl Marx pregava a morte dos povos eslavos pois, segundo a sua concep\u00e7\u00e3o, eram pessoas miser\u00e1veis e improdutivas, alguma semelhan\u00e7a com Nazismo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mWRqH5Gevq",
                    "user": "Deodoro da Fonseca",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811736570,
                    "commentText": "Hitler no come\u00e7o da Segunda Guerra Mundial era apoiado pela Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8mWRtpQZj9N",
                    "user": "Deodoro da Fonseca",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811736571,
                    "commentText": "N\u00e3o interessa o que dizem, o que interessa s\u00e3o os fatos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8p7gbqke8vm",
                    "user": "Solomax 2.0",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082136573,
                    "commentText": "@Alexsandro Alves: Pol\u00edtica e Liberdade chego oq confia na BBC puts kkjk \u00e9 mole?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8q31gH-WaA6",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760536574,
                    "commentText": "@Deodoro da Fonseca Como o nazismo pode ser de esquerda sendo que eles perseguiam judeus? Olha s\u00f3, KARL MARX ERA JUDEU, para de inventar baboseira, vai ler um livro de hist\u00f3ria",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8sYC4ixiXyt",
                    "user": "Manoel Ribeiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858136575,
                    "commentText": "Vc s\u00f3 sabe xingar seu merda? Responde o cara, seu esquerdopata",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz_NM2YCVB98SGzXmB4AaABAg.8mUEKDpABCK8tQcMPxIYND",
                    "user": "Lucas Mendes",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536536576,
                    "commentText": "@Alexsandro Alves: Pol\u00edtica e Liberdade eu sou contra Bolsonaro, mas cade seus argumentos, s\u00f3 vi ofensas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzANq35fSbA-hIr1T14AaABAg",
            "user": "Cleiton A",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732475,
            "commentText": "Sou <b> negro </b>e isso me revolta muito, todos fomos feito pelo mesmo Deus nem Jesus Cristo fez acep\u00e7\u00e3o de pessoa tinha e tem todo o poder e foi humilde, e um monte bosta dessa s\u00f3 por que sua pele \u00e9 branca acha que \u00e9 melhor do que os outros morre e fede igual o pior",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxu7oF2_vpyHloBiDV4AaABAg",
            "user": "Amilton Oliveira",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732477,
            "commentText": "Vou resumir para todos no final todos n\u00f3s ficamos roxo .",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz71eGxIAvwHvuTMQZ4AaABAg",
            "user": "andrezinho player craft",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732479,
            "commentText": "Sou totalmente contra a KKK mais e burrice essa <b> mulher </b>ir la",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyOrMnDi2tExbYpK2h4AaABAg",
            "user": "F de Fael O Trouxa",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732480,
            "commentText": "POR QUE ESSES BRANCOS FILHOSDA <b> PUTA </b>N MORRE, E EU SO<b>  BRANCO</b> TB, MAS ESSA PORRA DESSES DOENTE AI \u00c9FODA",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxwVX1iTTnuXKnDD3p4AaABAg",
            "user": "REINALDO FERREIRA",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540811732482,
            "commentText": "Liberdade de express\u00e3o. Melhor que ditadura. Deixa eles l\u00e1! N\u00e3o est\u00e3o fazendo mal a ningu\u00e9m. Enquanto 70 mil pessoas morrem por ano aqui. O coment\u00e1rio est\u00e1 cheio de \"intelectuais\" paz e amor aceitando essas mortes numa boa de forma bovina.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxwVX1iTTnuXKnDD3p4AaABAg.8lrQtyvdGsN8mJNpwCKLBn",
                    "user": "Caio C\u00e9sar",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811734850,
                    "commentText": "Liberdade de expressao \u00e9 uma coisa, preconceito puro pintado de opiniao \u00e9 outra.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxwVX1iTTnuXKnDD3p4AaABAg.8lrQtyvdGsN8mUK_4fufm1",
                    "user": "Noitada Da Zueira",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811734852,
                    "commentText": "@Caio C\u00e9sar ent\u00e3o aqui no Brasil \u00e9 puro preconceito https://youtu.be/5e4ha00wY4I kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxwVX1iTTnuXKnDD3p4AaABAg.8lrQtyvdGsN8nWAxwJ4M3g",
                    "user": "Bulb 66",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490134854,
                    "commentText": "FoArTeAg continua sendo liberdade express\u00e3o. Os EUA defendem a liberdade express\u00e3o e manifesta\u00e7\u00f5es desse tipo s\u00e3o permitidas l\u00e1",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxwVX1iTTnuXKnDD3p4AaABAg.8lrQtyvdGsN8nWBLA9e2Pp",
                    "user": "Caio C\u00e9sar",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490134856,
                    "commentText": "@Bulb 66 nao deixa de ser preconceito.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxwVX1iTTnuXKnDD3p4AaABAg.8lrQtyvdGsN8tQcUf-BolU",
                    "user": "Lucas Mendes",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536534857,
                    "commentText": "Gado d+",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx8Yytps3s8OIGMclV4AaABAg",
            "user": "Rafael Braga",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538219732484,
            "commentText": "bem corajosa ela",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyzTZ807cCr8eXj4PN4AaABAg",
            "user": "Zilda Peixoto",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538219732486,
            "commentText": "Um bom menino carequinha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzd1Jenakcm6Gg6EHd4AaABAg",
            "user": "karine ferreira",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538219738567,
            "commentText": "Eu sou branquinha que pare\u00e7o at\u00e9 filha de gringos\nS\u00f3 que tem um por\u00e9m minha melhor amiga \u00e9 <b> negra </b>e eu n\u00e3o vejo problema nisso.\nEu acho ela linda e n\u00e3o desrespeito ela",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzd1Jenakcm6Gg6EHd4AaABAg.8lG3cY9TMfA8q3-Z3hAi6G",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760539915,
                    "commentText": "Aaaaaaa que amor, parab\u00e9ns por isso, s\u00e9rio!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz0TyHjedbyo584S7R4AaABAg",
            "user": "francinei maciel",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538219738569,
            "commentText": "Cara sei nem o que pensar talvez o medo faz com que eles sejam assim em pleno s\u00e9culo 21 isso ainda existe e tem bairro <b> negro </b>nos estudos unidos que e assim mesmo com os brancos e latinos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzucXx73jxR6jVlfkp4AaABAg",
            "user": "jimmy daves 161",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538219738571,
            "commentText": "O <b> nacionalismo </b>\u00e9 uma doen\u00e7a infantil. as ra\u00e7as humanas n\u00e3o existem. a segrega\u00e7\u00e3o entre grupos humanos \u00e9 il\u00f3gica. voc\u00ea \u00e9 um porco ignorante! Lixo nazista! filho da<b>  puta</b>!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Nacionalismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxe19GwE8-bToiH0gR4AaABAg",
            "user": "Belle Anchor",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535541338573,
            "commentText": "Tenho uma teoria que o <b> racismo </b>\u00e9 uma doen\u00e7a mental. Pois a cor \u00e9 apenas reflexo da luz. Sla.",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxe19GwE8-bToiH0gR4AaABAg.8j_U9WbdfdS8qr6EQ-_0RM",
                    "user": "Uni\u00e3o Indestrut\u00edvel das Livres Rep\u00fablicas.",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352540190,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9, n\u00e3o. A cor <b> negra </b>\u00e9 definida pela a melanina.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxe19GwE8-bToiH0gR4AaABAg.8j_U9WbdfdS8s-PxEuTKDY",
                    "user": "Super V",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858140191,
                    "commentText": "Mas o povo <b> negro </b>n\u00e3o tem apenas a pele como um aspecto diferente. Existe outras diferen\u00e7as no fen\u00f3tipo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxe19GwE8-bToiH0gR4AaABAg.8j_U9WbdfdS8s-_Piy1UXt",
                    "user": "Uni\u00e3o Indestrut\u00edvel das Livres Rep\u00fablicas.",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858140193,
                    "commentText": "@Super V Mas eu s\u00f3 estou me referindo a cor e nada mais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxe19GwE8-bToiH0gR4AaABAg.8j_U9WbdfdS8s-dz5GsRfK",
                    "user": "Super V",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858140194,
                    "commentText": "@Uni\u00e3o Indestrut\u00edvel das Livres Rep\u00fablicas. Ah sim. Mas eu tava me referindo ao coment\u00e1rio da Belle. Quis dizer que o preconceito n\u00e3o t\u00e1 somente contra a cor dos negros, e sim a todos os aspectos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxe19GwE8-bToiH0gR4AaABAg.8j_U9WbdfdS8sIUynMzE-A",
                    "user": "r1Mas",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858140195,
                    "commentText": "N faz mt sentido... como o cara ali em cima disse, a nossa cor n\u00e3o \u00e9 uma reflex\u00e3o da luz, e sim definida por um pigmento chamado melanina. E mesmo que fosse reflex\u00e3o da luz, vc estaria dizendo que qualquer um que visse diferen\u00e7a de cor em um <b> negro </b>seria doente mental... o que n se aplica, pq a questao n \u00e9 ver ou n a diferen\u00e7a (j\u00e1 que ela existe), e sim como se trata essa diferen\u00e7a.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzSrODEpHadhmx9sex4AaABAg",
            "user": "Rogerio Biserra Dias",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535541338575,
            "commentText": "No Final,  um tapa na cara.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwSiuEMnbL1M1xojIZ4AaABAg",
            "user": "Giovanna",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535541338577,
            "commentText": "Que <b> mulher </b>forte!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwbXDDgcV_JC9I3NJp4AaABAg",
            "user": "De Oliveira",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535541338579,
            "commentText": "\"Mistura de <b> ra\u00e7a\"</b>\nS\u00e3o muito burros, existe s\u00f3 uma<b>  ra\u00e7a</b> bando d<b> e naz</b>i burro, Homo sapiens sapiens, \u00e9 ETNIA*",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Nazi"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw4kueJV3hjE_wt-IB4AaABAg",
            "user": "De Oliveira",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535541338580,
            "commentText": "FOGO NOS RACISTAS!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzuZx2wW9OxL6uKAVR4AaABAg",
            "user": "Matheus Nascimento",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532862938582,
            "commentText": "Tem um erro, ela n\u00e3o \u00e9 <b> negra.</b> Mas mesmo assim, \u00f3timo v\u00eddeo!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzuZx2wW9OxL6uKAVR4AaABAg.8jIPaiOPZUz8q31SjkHWI_",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760539864,
                    "commentText": "Ke, claro que ela \u00e9 <b> negra </b>.-.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzuZx2wW9OxL6uKAVR4AaABAg.8jIPaiOPZUz8tQccEMJSoP",
                    "user": "Lucas Mendes",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536539872,
                    "commentText": "Ela \u00e9 negra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy8q3FXJQDoub_Z6MV4AaABAg",
            "user": "Apenas uma Garota",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532862938584,
            "commentText": "Em que pa\u00eds \u00e9 isso?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy8q3FXJQDoub_Z6MV4AaABAg.8iuOJz5JkfA8mWdFx37Dtu",
                    "user": "Tessoura e papel",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811739895,
                    "commentText": "Estados Unidos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy8q3FXJQDoub_Z6MV4AaABAg.8iuOJz5JkfA8p7gifHl-Eg",
                    "user": "Solomax 2.0",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082139896,
                    "commentText": "Alemanha? Eles t\u00e3o falando em alem\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzyGVtOyk4j3dzuchF4AaABAg",
            "user": "C- 4",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532862938594,
            "commentText": "Fogo nos racista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz1QpmxDI4d3q2oLWF4AaABAg",
            "user": "amanda tv",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532862938596,
            "commentText": "eu sou branca, mais \u00e9 muito triste ver esses lixos de pessoas preconceituosas doentes",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQNZlwDrME4eG7-9V4AaABAg",
            "user": "Anderson Lima",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532862938598,
            "commentText": "Klu Klux Klan >>> All",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwQNZlwDrME4eG7-9V4AaABAg.8iAbFn8tXSS8kB4_zTMfYT",
                    "user": "Sr Ichigo",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541339977,
                    "commentText": "Anderson Lima mano cala a boca",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwQNZlwDrME4eG7-9V4AaABAg.8iAbFn8tXSS8mJOQ94xbxa",
                    "user": "Caio C\u00e9sar",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811739978,
                    "commentText": "Eca",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwQNZlwDrME4eG7-9V4AaABAg.8iAbFn8tXSS8mJORHH_TEZ",
                    "user": "Caio C\u00e9sar",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811739979,
                    "commentText": "E pelo visto apoia o bolsonaro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwe5C15fIEWpIJukfd4AaABAg",
            "user": "Breno",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270938600,
            "commentText": "eles n\u00e3o s\u00e3o nazistas \nS\u00e3o da K.K.K sua burra de qi baixo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzweZqPuldUFujxmlZ4AaABAg",
            "user": "Adolescente 666",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270938602,
            "commentText": "Apoio os caras, lugar de <b> negro </b>\u00e9 na \u00c1fica passando fome.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzweZqPuldUFujxmlZ4AaABAg.8hxldEf4m9b8mJOXh1qPFY",
                    "user": "Caio C\u00e9sar",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811739958,
                    "commentText": "Negro \u00e9 s\u00f3 uma cor como qualquer outra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzweZqPuldUFujxmlZ4AaABAg.8hxldEf4m9b8p7gr5mUx-5",
                    "user": "Solomax 2.0",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082139959,
                    "commentText": "\"Adolescente 666\" preciso falar mais?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzweZqPuldUFujxmlZ4AaABAg.8hxldEf4m9b8p7hyrA04Fd",
                    "user": "Caio C\u00e9sar",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082139960,
                    "commentText": "@Solomax 2.0 Pela internet sao assim  :/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzweZqPuldUFujxmlZ4AaABAg.8hxldEf4m9b8q30r9XoDZh",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760539962,
                    "commentText": "Ele n\u00e3o \u00e9 <b> racista,</b> quer apenas aten\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxFcVoiveYj4OAyi1h4AaABAg",
            "user": "Gabriel Souza",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270938604,
            "commentText": "se fosse eu l\u00e1 s\u00f3 chamaria pra trocar uma ideia s\u00f3 pra ver oq que rola, a chance de eu sair vivo e totalmente baixa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwrDuUS8_31Y5RN8bN4AaABAg",
            "user": "Elveti",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270938606,
            "commentText": "Nossa quando ela mostrou a foto da av\u00f3 dela e disse que era da SS foi de arrepiar!\nSer\u00e1 que ele dizem \"n\u00e3o sou raciata, pois tenho amigos gays e judeu\"? Reza a lenda no Brasil que <b> racista </b>dizem isso para n\u00e3o parecem racistas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwrDuUS8_31Y5RN8bN4AaABAg.8hwl7QRe9cT8q3-wGh-0m7",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760539885,
                    "commentText": "Igual um a\u00ed que fala \"N\u00e3o sou homofobico,  n\u00e3o sou <b> racista </b>e etc\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxVughsn7r1BGaaO314AaABAg",
            "user": "Fatos Hist\u00f3ricos",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270938608,
            "commentText": "Engra\u00e7ado! Americanos Idolatrando Hitler ?  Mais os americanos iam contra o Hitler !\ud83e\udd14\ud83c\udf43",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxVughsn7r1BGaaO314AaABAg.8hwYOdE567A8q3-eH2e7pv",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760539876,
                    "commentText": "Ent\u00e3o... eles precisam de apenas um livro de hist\u00f3ria pra se converterem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyMZELOKtLYkuJ-wHF4AaABAg",
            "user": "Rafael Mayer",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270938611,
            "commentText": "Nacionalismo depende muito... Mas o v\u00eddeo deturpa o significado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Nacionalismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxXjh_oKqMIVXfNmJh4AaABAg",
            "user": "Fer Dinand",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270938612,
            "commentText": "VI UMA PONTINHA DE ESPERAN\u00c7A PARA O SER HUMANO NO FINAL DESSE V\u00cdDEO !!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQWpcvFew5DrHeVV94AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Junior",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944648,
            "commentText": "Essas pessoas n\u00e3o conseguem perceber o quanto s\u00e3o mediocres, inventam besteiras como cor de pele para poder se sentir superiores porque n\u00e3o conseguem se sentir superiores de forma natural tipo conquistando vit\u00f3rias na vida, nos estudos, no trabalho, ai ficam inventando preconceito pra na cabecinha de merda dessas pessoas elas se sentirem superiores a outras.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzhvb9tFm1HLzAWOK94AaABAg",
            "user": "SilkyDanilo",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944650,
            "commentText": "\u00c9 da klu klus klan e fala que n\u00e3o \u00e9 <b> racista.</b>.. Pelo amor de Deus n\u00e9.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxTxNDtXO42IUixXB54AaABAg",
            "user": "Dragon Ball S.H",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944651,
            "commentText": "O que <b> Nacionalismo </b>tem haver com<b>  Racismo</b>? T\u00edtul<b> o idiot</b>a do krlh...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxTxNDtXO42IUixXB54AaABAg.8hw2n-UPUqL8q3-V5AqI6v",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760545415,
                    "commentText": "PARTIDO NAZISTA SOCIALISTA NACIONALISTA\nNeo-Nazistas s\u00e3o racistas\nEntendeu?\nHitler era Nacionalista e queria que a <b> ra\u00e7a </b>alem\u00e3 fosse pura, eles querem que a<b>  ra\u00e7a</b> deles tamb\u00e9m seja, mesmo pensamento do RODOLFO Hitler",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Nacionalismo",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwWMpUIXHTf2E6ZFMZ4AaABAg",
            "user": "rachador do AZM",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944654,
            "commentText": "Manoo que nojo desses cara slk",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyk4CRbzqNwNNigqcd4AaABAg",
            "user": "Dankan Oficial #DG",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944655,
            "commentText": "bando de filha da putas esses racistas do caralho se um desses botasse a cara na quebra ia sair com o olho roxo e com a perna quebrada bando de lixo esses caras",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzSGSoXiodIRIFJI254AaABAg",
            "user": "Mateus",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944657,
            "commentText": "80 racistas deram dislike",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPq5o2eQbQkrY2y114AaABAg",
            "user": "matthew Mackenzie",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944659,
            "commentText": "VIVA A KU KLUS KLAN !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwPq5o2eQbQkrY2y114AaABAg.8hjyeyD06vM8hr8k_Ijuic",
                    "user": "Saco Cheio",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270945607,
                    "commentText": "Se eu encontro um cara como vc na rua vai sair em coma direto pro hospital seu lixo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwPq5o2eQbQkrY2y114AaABAg.8hjyeyD06vM8sYB0_DdH9v",
                    "user": "Manoel Ribeiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858145608,
                    "commentText": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk.mach\u00e3o de internet",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWI5wd-1XKuIoLyPR4AaABAg",
            "user": "XXXTENTACION XXXTENTACION",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944661,
            "commentText": "FILHOS DA PUTA",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyWI5wd-1XKuIoLyPR4AaABAg.8hjvTCb5hK68ovp2QymL-d",
                    "user": "who am i",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082145657,
                    "commentText": "Chama-os de fdp mas bota o nome (INCLUSIVE A FOTO) de um defunto que colocava uma forca em uma CRIAN\u00c7A branca para justificar o fim do <b> racismo.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyWI5wd-1XKuIoLyPR4AaABAg.8hjvTCb5hK68pxSCxfOrmP",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760545659,
                    "commentText": "@who am i assista infiltrado na Klan. \u00d3timo sacada de com\u00e9dia em tom cr\u00edtico, voc\u00ea precisa.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyWI5wd-1XKuIoLyPR4AaABAg.8hjvTCb5hK68rv4sO2UTX2",
                    "user": "K\u00e9vin Luan",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352545660,
                    "commentText": "@who am i Vai tomar nesse teu cu, seu filho de uma <b> puta </b>BURRO! Ou melhor, burro n\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 mais um mau-car\u00e1terzinho do caralho de m\u00e1 f\u00e9 mesmo, cujo preconceito enrustido n\u00e3o o permitiu requerer o m\u00ednimo esfor\u00e7o pra assimilar a linda mensagem que o videoclipe passou(ou entende mas \u00e9 c\u00ednico demais pra reconhecer). O que o \"defunto\" contribuiu de positivo pro mundo em 20 anos de vida, um lixo como tu n\u00e3o far\u00e1 1/10 em 50! Defunto \u00e9 essa tua vida amargurada, seu peso morto fodido! Vira homem ao inv\u00e9s de passar pano pra neo-nazi, seu<b>  pirralho</b>!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Pirralho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyWI5wd-1XKuIoLyPR4AaABAg.8hjvTCb5hK68rvAG7uofOd",
                    "user": "who am i",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352545662,
                    "commentText": "@K\u00e9vin Luan linda mensagem ? Deixa eu colocar seu filho em uma forca para ver se ainda vai chamar aquilo de \"linda mensagem\". Chama minha vida de amargurada sendo que voc\u00ea perde 1 hora para que escrever um texto me xingando e sem argumento. Se voc\u00ea diz que ele contribuiu para o mundo positivamente, ent\u00e3o deixa eu colocar sua m\u00e3e e seu pai em uma forca. Estarei contribuindo de forma ben\u00e9fica para o mundo, j\u00e1 que eles n\u00e3o poder\u00e3o fazer mais aleijados mentais como voc\u00ea.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyWI5wd-1XKuIoLyPR4AaABAg.8hjvTCb5hK68rvAyafLOqe",
                    "user": "who am i",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352545663,
                    "commentText": "@Yasmine Bibiano, o que isso tem haver com o que eu falei ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyWI5wd-1XKuIoLyPR4AaABAg.8hjvTCb5hK68rvB-AU7W2_",
                    "user": "K\u00e9vin Luan",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352545665,
                    "commentText": "@who am i parab\u00e9ns pela an\u00e1lise de um lim\u00edtrofe de 3 anos. mente rasa, compreens\u00e3o rasa. de um <b> racista,</b> eu deveria me surpreender?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyWI5wd-1XKuIoLyPR4AaABAg.8hjvTCb5hK68rvEDWc5ht2",
                    "user": "who am i",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352545666,
                    "commentText": "@K\u00e9vin Luan , me chama de <b> racista,</b> mas quando a vitima \u00e9 outra fica do lado do pobre<b>  negro</b> que coloca que uma corda no pesco\u00e7o de uma crian\u00e7a para trazer a justi\u00e7a racial. Voce que \u00e9 u<b> m racist</b>a doente.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyWI5wd-1XKuIoLyPR4AaABAg.8hjvTCb5hK68rvbYn_smqp",
                    "user": "K\u00e9vin Luan",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352545667,
                    "commentText": "@who am i <b> Puta </b>que pariu, cara... que pregui\u00e7a de pessoas como voc\u00ea. H\u00e1 quase 2 anos, eu expliquei o videoclipe passo a passo e detalhadamente em um post com foto no meu perfil no Facebook(como muitos outros que tamb\u00e9m compreenderam tamb\u00e9m fizeram pra contrariar o maldito senso comum que estava em alta). \u00c9 in\u00fatil argumentar: est\u00e1 l\u00e1, em p\u00fablico, e sabe o meu nome, basta procurar. Ou, se preferir ir na onda repetindo acusa\u00e7\u00f5es batidas, continue \u00e0 vontade em sua bolha. Ser cuz\u00e3o \u00e9 um direito seu.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyWI5wd-1XKuIoLyPR4AaABAg.8hjvTCb5hK68rvehMVAGpU",
                    "user": "K\u00e9vin Luan",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352545669,
                    "commentText": "@who am i \u00c9 como dizem: n\u00e3o h\u00e1 nada pior para um <b> racista </b>que ser chamado de tal. \"quando a v\u00edtima \u00e9 outra...\"? Mas que porra de \"v\u00edtima\" de fato se refere? A de uma REPRESENTA\u00c7\u00c3O TEATRAL? Seu animal! Voc\u00ea n\u00e3o conseguiu MESMO enxergar que a proposta do artista, que a ideia central por detr\u00e1s da t\u00e3o mencionada cena, junto dos registros REAIS de abuso policial contra negros(ah... mas isso n\u00e3o te espantou, n\u00e3o \u00e9 mesmo?) e do discurso final de igualdade(sequer chegou a ouvir?) era JUSTAMENTE essa, utilizar de um \"inocente<b>  branco</b>\" com a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o de causar como\u00e7\u00e3o e gerar debates sobre pra qual lado a balan\u00e7a pesa mais? Voc\u00ea \u00e9 mesmo t\u00e3o ignorante, mesquinho e insens\u00edvel que, instantaneamente ap\u00f3s assistir, distorceu de prop\u00f3sito e chegou ao veredito mais simplista e esdr\u00faxulo poss\u00edvel? \"\"\"Enforcou uma crian\u00e7a! Uma crian\u00e7a branca! Quer combater o preconceito revidando na mesma moeda!\"\"\". Voc\u00ea percebe o quanto isso por si s\u00f3 soa rid\u00edculo? Eu sei, eu sei, \u00e9 sempre mais f\u00e1cil seguir a mar\u00e9, reproduzir clich\u00eas e boatos sem fundamentos, mas isso \u00e9 mesmo o correto? Saia do Twitter e veja a realidade como ela \u00e9. Pra voc\u00ea, uma v\u00edtima branca FICT\u00cdCIA tem mais valor que as in\u00fameras v\u00edtimas negras REAIS ilustradas naquele MESMO videoclipe? Pra voc\u00ea, uma v\u00edtima branca FICT\u00cdCIA tem mais valor que um<b> a mulhe</b<b> >r neg</b>ra REAL amea\u00e7ada e ridicularizada em meio a GRUPOS SUPREMACISTAS como a do v\u00eddeo em que estamos comentando neste exato momento? Se sim, isso explica tudo. Explica porque \u00e9 seletivo em rela\u00e7\u00e3o a \"v\u00edtimas\" e s\u00f3 considera aquilo que te conv\u00e9m, pois enquanto defende com unhas e dentes a de uma produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica, a mo\u00e7a do document\u00e1rio em quest\u00e3o, SIM, A VERDADEIRA V\u00cdTIMA, A V\u00cdTIMA DO DIA-A-DIA, todos aqui s\u00f3 o viram a CULPANDO! E isso explica, principalmente, o p\u00fablico alvo que o X buscou atingir e incomodar. E, veja s\u00f3... ele conseguiu muito, muito bem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racista",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyWI5wd-1XKuIoLyPR4AaABAg.8hjvTCb5hK68rvf4rrRuy6",
                    "user": "K\u00e9vin Luan",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352545670,
                    "commentText": "Eu n\u00e3o irei mais responder, n\u00e3o importa o que disser. \u00c9 orgulhoso demais pra reconhecer, vai se esfor\u00e7ar pra rebater e vai continuar sem entender, e, sinceramente, eu sei que nem mesmo quer.\n\nVisite meu perfil, procure em minhas fotos, leia o post com a mente aberta e entender\u00e1. Ou, quem sabe, n\u00e3o. Talvez nunca entenda mesmo. O \"<b> aleijado </b>mental\" aqui \u00e9 outro. Voc\u00ea nunca entenderia um Marylin Manson, um Kurt Cobain ou um xxxtentacion. A hist\u00f3ria nos mostra que pessoas como voc\u00ea sempre apedrejaram os artistas mais complexos. Al\u00e9m do mais, X recebeu amea\u00e7as da pr\u00f3pria Klan, ent\u00e3o, pensando bem, n\u00e3o \u00e9 surpresa alguma voc\u00ea estar contra ele. ;)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Aleijado"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyITJuUSPU_If2Jzh54AaABAg",
            "user": "Luiz Guilherme Moreira Sales",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944663,
            "commentText": "Interessante o v\u00eddeo o Nazismo continua forte at\u00e9 hoje impressionante",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyITJuUSPU_If2Jzh54AaABAg.8hiO3c0OA2T8q3-7r7rBGT",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760545412,
                    "commentText": "Infelizmente, o foda \u00e9 que tem crian\u00e7as nessa merda, ou seja, quanto mais crian\u00e7as eles forem tendo mais cabe\u00e7as com mentalidade igual haver\u00e1",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxsf-moBRRdSVUs3Y54AaABAg",
            "user": "Blinded In Chains",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944666,
            "commentText": "N\u00e3o sei como ainda EXISTEM esses tipos de grupos.. Todos deveriam ser identificados e exterminados. Aposto que a porcentagem de pessoas comovidas com as mortes destes insetos seria menos de 1%",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwiMXbAw4X3iSjZM354AaABAg",
            "user": "Anonymous",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944667,
            "commentText": "KU KLUX KLAN \u00c9 UM BANDO DE RETARDADO!!!! N\u00d3S, A ANONYMOUS, DERRUBAREMOS ESSES CARAS!!! #OpKKK",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwiMXbAw4X3iSjZM354AaABAg.8hgdcBeqEUx8jwMGOBycTr",
                    "user": "ggman",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541345597,
                    "commentText": "Anonymous MDS v\u00e9i, mais um kid se achando da anonymous, normal.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwiMXbAw4X3iSjZM354AaABAg.8hgdcBeqEUx8lF-HE4-O0g",
                    "user": "Renan Alencar",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538219745598,
                    "commentText": "Kkkkkkkkkk ui que medo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwiMXbAw4X3iSjZM354AaABAg.8hgdcBeqEUx8mUkjWGW8v4",
                    "user": "Deodoro da Fonseca",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811745599,
                    "commentText": "Dessa eu tive q rir kkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwiMXbAw4X3iSjZM354AaABAg.8hgdcBeqEUx8nRfd62LOPB",
                    "user": "Felipe Nakamura",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490145601,
                    "commentText": "@Renan Alencar KKKKKKKKKKKKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwiMXbAw4X3iSjZM354AaABAg.8hgdcBeqEUx8rwvPncFngQ",
                    "user": "Capela's plays",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858145602,
                    "commentText": "Qualquer um pode ser da anonymous",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0p2q7N4dYw2rYUgl4AaABAg",
            "user": "Kevin",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944670,
            "commentText": "Isso \u00e9 uma doen\u00e7a...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQ0_a2sd9oBSubHQ94AaABAg",
            "user": "suzana leticia",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944672,
            "commentText": "Eu sou branca mas acho engra\u00e7ado(ironicamente) quem se sente superior por isso.Superior em que? Aonde eu vou estar em 2.100? No mesmo lugar que negros,\u00edndios,ciganos e tantas outras ra\u00e7as discriminadas estarao .De baixo de 7 palmos de terra.As pessoas se sentem melhores q as outras por v\u00e1rios motivos religiao,cor de pele etc....... e se esquecem que todos n\u00f3s vamos envelhecer ,morrer e apodrecer de baixo da terra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwfBEe7lCD-imB7jVl4AaABAg",
            "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944674,
            "commentText": "EITA, ESSA TEM CORAGEM KKKKKKKKKKKK",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwfBEe7lCD-imB7jVl4AaABAg.8hXArizrHqx8mWVlllojZw",
                    "user": "Deodoro da Fonseca",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811745323,
                    "commentText": "tem msm ;)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyYKc0xVv2OqeXx-Nh4AaABAg",
            "user": "Jubileu Fortao",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530270944676,
            "commentText": "bando de lixos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyBzTdTetiWbq9yzEp4AaABAg",
            "user": "Bona Sous",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592544678,
            "commentText": "eu n teria 1% da coragem dessa mulher",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzXfAFQr2QnJHnPwYB4AaABAg",
            "user": "God",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592544680,
            "commentText": "Os denominados \"Nacionalistas\" como esses destroem o termo e trazer vergonha aos reais Nacionalistas, ainda mais no Brasil, nosso pa\u00eds \u00e9 um pa\u00eds miscigenado, temos de nos unir, brancos, negros, pardos, todos temos o esp\u00edrito brasileiro em n\u00f3s e um dia nos orgulharemos disso.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyxT_RfN-m3HYeWnSN4AaABAg",
            "user": "adlkt 123",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592544689,
            "commentText": "Caralho ela tem coragem de ir sozinha se eu fosse ela no m\u00ednimo levaria uma faca",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyxT_RfN-m3HYeWnSN4AaABAg.8gZixWUWVUR8q2zUD_GSbx",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760545245,
                    "commentText": "Acontece que eles t\u00eam mais medo dela do que ela deles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxEggdgaY7WL4soYmh4AaABAg",
            "user": "adlkt 123",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592544692,
            "commentText": "Se eu fosse ela eu levava um peda\u00e7o de pau a rebocava TD mundo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxEggdgaY7WL4soYmh4AaABAg.8gZik2fFnF68hjS-WvwoVM",
                    "user": "Manjericona 0.0",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270945518,
                    "commentText": "irineu 12 kkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWIoTU321avHcI6PF4AaABAg",
            "user": "TOYOHISA SHIMAZU",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592544694,
            "commentText": "2:27 kkk kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQsAuorqg5AEIkOjB4AaABAg",
            "user": "Victor Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548844,
            "commentText": "Esse tipo de movimento, \u00e9 para pessoas de mente pequena.",
            "likes": 13,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxJpUd-jSoOfcs8fR94AaABAg",
            "user": "Lidy Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548845,
            "commentText": "\u00c9 assustador o que eu vou falar ,os neonazistas podem at\u00e9 teoricamente est\u00e1 em menor n\u00famero , mas eu acredito que a ideologia deles hoje est\u00e3o em maior n\u00famero na cabe\u00e7a das pessoas , \u00e9 complicado eu explicar mas o <b> racismo </b>, a<b>  homofobia</b> , <b> o machism</b>o est\u00e3o cada vez mais forte na popula\u00e7\u00e3o , s\u00e3o pessoas que n\u00e3o se identifica como nazista , mas comete o mesmo ato que um nazista , isso me assusta .",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxJpUd-jSoOfcs8fR94AaABAg.8gN1Z2YyKKr8t02hw2oDwI",
                    "user": "joao potereiko",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858150048,
                    "commentText": "Concerteza essas coisas hoje em dia em v\u00eas de melhorar parece que est\u00e1 piorando",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Machismo",
                "Racismo",
                "Homofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyqNMhKS6veFOgQCbZ4AaABAg",
            "user": "\u043e\u0431\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548849,
            "commentText": "o povo da kkk l\u00e1 parece os comunistas daqui do Brasil",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyqNMhKS6veFOgQCbZ4AaABAg.8gBzCJCpvTu8iWzySo5IWs",
                    "user": "Tomas Cardoso",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862950140,
                    "commentText": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK tu sabe que a KKK \u00e9 contra crist\u00e3o judeus n\u00e9 ? Burra do caralho vai estudar mds KKKKKKKKKKKKKKKKKKK",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyqNMhKS6veFOgQCbZ4AaABAg.8gBzCJCpvTu8iYTZ3nEM5T",
                    "user": "Maria Angelina",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862950141,
                    "commentText": "Tomas Cardoso Olha eu apaguei meu coment\u00e1rio mas, isso n\u00e3o vai mudar nada. Que eu saiba, pq eu n\u00e3o me interesso por seitas racistas! A kkk \u00e9 conservadora sim, ela n\u00e3o apoia a miscigena\u00e7\u00e3o de brancos com qualquer outra <b> etnia,</b> e acho que n\u00e3o aceita gays, e o seu alvo s\u00e3o negros! Se errei em algo me desculpe, faz anos que eu vi um document\u00e1rio sobre a KKK e, ao inv\u00e9s de voc\u00eas pelos n\u00e3o querer me humilhar aqui, pq todo mundo erra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyqNMhKS6veFOgQCbZ4AaABAg.8gBzCJCpvTu8iZ2BhzV8u8",
                    "user": "Tomas Cardoso",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862950143,
                    "commentText": "Maria Angelina Maria Os conservadores n\u00e3o s\u00e3o racistas. Os conservadores n\u00e3o s\u00e3o homof\u00f3bicos nem racistas. Existem conservadores gays e negros. Pesquise sobre um conservador que \u00e9 o Milo. Bota no YouTube Milo conservador",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyqNMhKS6veFOgQCbZ4AaABAg.8gBzCJCpvTu8kTW17TbAsu",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541350145,
                    "commentText": "@Tomas Cardoso N\u00e3o \u00e9 contra Crist\u00e3os apenas judeus",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyqNMhKS6veFOgQCbZ4AaABAg.8gBzCJCpvTu8myJMVwhuJo",
                    "user": "Felipe Jos\u00e9",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811750146,
                    "commentText": "@Maria Angelina Princesinha, eles n\u00e3o s\u00e3o conservadores, o termo conservador n\u00e3o remete exactamente a <b> ra\u00e7a,</b> mas sim a valores \u00e9ticos e morais por exemplo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyqNMhKS6veFOgQCbZ4AaABAg.8gBzCJCpvTu8mzjvIOLhJB",
                    "user": "Maria Angelina",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811750148,
                    "commentText": "@Felipe Jos\u00e9 Quer saber mais que eu??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyqNMhKS6veFOgQCbZ4AaABAg.8gBzCJCpvTu8n-YvvRIqOu",
                    "user": "Felipe Jos\u00e9",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811750149,
                    "commentText": "@Maria Angelina Eita ser\u00e1 que ela me fez um desafio? Hm acho melhor deixar quieto ela pode ser um Klan lol... Enfim brincadeiras a parte, eu n\u00e3o tinha a inten\u00e7\u00e3o de lhe ofender, (Se \u00e9 que ofendeu) mas jamais escutei uma indiv\u00edduo que possui um c\u00e9rebro e um polegar superior, falar que os conservadores tem que ser de \"preservar a sua <b> ra\u00e7a\"</b>. Primeiro que o conceito de<b>  ra\u00e7a</b> nem existe e a ci\u00eancia prova isso, mas a m\u00eddia e os globalistas fazem quest\u00e3o de usar esse termo obsoleto!!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyqNMhKS6veFOgQCbZ4AaABAg.8gBzCJCpvTu8n-ZUuTmdO8",
                    "user": "Maria Angelina",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811750150,
                    "commentText": "@Felipe Jos\u00e9 Ok, vc precisa relaxar agora\nO bozo ganhou, viva democracia\nUm beijo no rosto\nTchau",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyqNMhKS6veFOgQCbZ4AaABAg.8gBzCJCpvTu8rv4Q4Qp8rb",
                    "user": "S\u00f3sia do Vin Diesel Uchiha",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352550152,
                    "commentText": "@Maria Angelina KKK CONSERVADORA? MEU DEUS!!! OLHA O NIVEL DE IDIOTIZA\u00c7\u00c3O DO INDIV\u00edDUO PQP!!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyqNMhKS6veFOgQCbZ4AaABAg.8gBzCJCpvTu8rv4eX7ALyC",
                    "user": "S\u00f3sia do Vin Diesel Uchiha",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352551969,
                    "commentText": "@Maria Angelina E ainda quer dar uma de sabe tudo <b> PUTA </b>QUE PARIUUUUUU AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyqNMhKS6veFOgQCbZ4AaABAg.8gBzCJCpvTu8s13MxFS6gU",
                    "user": "Vin\u00edcius Augusto",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858151971,
                    "commentText": "@Maria Angelina a respeito de seu coment\u00e1rio falando que a KKK \u00e9 conservadora.\nVoc\u00ea acha que Zumbi foi conservador? Porque de acordo com seu coment\u00e1rio ele pode ser muito bem caracterizado como conservador, pois era <b> racista.</b>\nE aposto que para voc\u00ea ele foi um grande salvador da p\u00e1tria, juntamente com Dom Pedro I e os declaradores da rep\u00fablica, que, na verdade, foram grandes desgra\u00e7ados ma\u00e7ons, um tirou o Brasil do Reino de Portugal, Brasil e Argarlves, colocando-o no caminho e na m\u00e3o das fam\u00edlias que mandam no mundo e os outros declararam a merda rep\u00fablica tirando o Brasil novamente dos trilhos que Dom Pedro II tinha nos colocado. Ou seja, com um coment\u00e1rio voc\u00ea conseguiu mostrar que idolatra tr\u00eas filhos da<b>  puta</b>, que fizeram do Brasil uma merda e voc\u00ea s\u00f3 sabe falar mal do Bolsonaro (nem nos pontos que mais deveria ser criticado) e outros que tem a mesma \"ficha\" que ele, voc\u00ea acha que estavam certos.\nOu seja critico<b> u racist</b>a, mas idolatra racistas, criticou pol\u00edtico que s\u00f3 faz merda, mas idolatra pol\u00edticos do passado que s\u00f3 fizeram merda.\nOu seja, chegou em uma discuss\u00e3o falando merda sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a, com argumentos contradit\u00f3rios e hip\u00f3critas sem nem mesmo voc\u00ea saber.\nOu seja voc\u00ea acabou de ser detonada por um adolescente de 14 anos. \nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nVai estudar!\nBons estudos se quiser me refutar!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyqNMhKS6veFOgQCbZ4AaABAg.8gBzCJCpvTu8t03l33YPvQ",
                    "user": "joao potereiko",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858151973,
                    "commentText": "@Tomas Cardoso tem at\u00e9 um cara <b> negro </b>que ele era membro da Klan",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzwmPTKRFQkY_6Wabl4AaABAg",
            "user": "YuriNtutoriaiS NS",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548858,
            "commentText": "Voc\u00eas defende  negros s\u00e9rio isso? Nunca viu porcentagem de morte com brancos nos eua milhares por conta de negros desinformados",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzwmPTKRFQkY_6Wabl4AaABAg.8gBXiVxbb7M8gQrL2R7L1z",
                    "user": "Nicole Nogueira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592550165,
                    "commentText": "Quer chamar aten\u00e7\u00e3o coloca a dentadura no cu e sorri pro caralho merm\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzwmPTKRFQkY_6Wabl4AaABAg.8gBXiVxbb7M8gyaYD2Dsmc",
                    "user": "Hwasa's throne is my face",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270950166,
                    "commentText": "Bem, eu defendo quem n\u00e3o usa da cor de pele pra se sentir superior. Vc \u00e9 burro ou o qu\u00ea? Vai dizer que todo <b> preto </b>\u00e9 bandido e todo<b>  branco</b> \u00e9 v\u00edtima? Ah, vai chupar um canavial de rolas brancas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzwmPTKRFQkY_6Wabl4AaABAg.8gBXiVxbb7M8hwyfpJBxjJ",
                    "user": "Gabriel Souza",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270950168,
                    "commentText": "Nicole Nogueira KKKKKKKKKKKK seus coment\u00e1rios s\u00f3 me mata de rir na mrl",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzwmPTKRFQkY_6Wabl4AaABAg.8gBXiVxbb7M8hwyid61TUy",
                    "user": "Gabriel Souza",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270950170,
                    "commentText": "Hwasa's throne is my face kkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgySy-qGeHArRipgHOl4AaABAg",
            "user": "Celo Poca",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548861,
            "commentText": "A av\u00f4 dela era da SS, caramba, essa hist\u00f3ria encaixou na frase: o mundo da voltas!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwl4wduBcg0IQOOA5p4AaABAg",
            "user": "Eder Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548862,
            "commentText": "Matem todos os nazistas!!! J\u00e1",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxu3t5Ofk9jga1KBF14AaABAg",
            "user": "Bia Maybel",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548864,
            "commentText": "O q e SS?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxu3t5Ofk9jga1KBF14AaABAg.8fnAqd9mNm38hqycQu_VMI",
                    "user": "Maria Angelina",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270950044,
                    "commentText": "Bibi Lemos Alemanha nazista eu acho, \u00e9 tipo uma sigla que eu saiba",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxu3t5Ofk9jga1KBF14AaABAg.8fnAqd9mNm38rU9COUkUrB",
                    "user": "ryan maksemiv",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352550045,
                    "commentText": "Era um exercito s\u00f3 de oficiais da alemanha nazista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg",
            "user": "Trap kai 1988",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548866,
            "commentText": "Se algu\u00e9m fizer um <b> racismo </b>perto de mim eu quebro na porrada",
            "likes": 153,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 69,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58glHiVdYK8c",
                    "user": "Trap kai 1988",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592550269,
                    "commentText": "Diogo DLS cuidado kkk tu nem me conhece amig\u00e1vel pra falar que eu sou coitado",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58iQIlcymyDb",
                    "user": "Doppo Orochi",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862950271,
                    "commentText": "Coitado",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58mUS3lbckam",
                    "user": "Kript\u00f4nio S",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811750272,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli E todos odiamos voc\u00ea, que vida boa :)",
                    "likes": 19,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58mUoHJXXR_i",
                    "user": "ADX",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811750274,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli corre que o racistinha ta pucto \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58mX71iRVzN6",
                    "user": "Richard Dias",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811750276,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli kkk que raiva \u00e9 essa meu mano? Foi cukado e t\u00e1 puto? kkkk Ah \u00e9, na frente de uma tela de computador \u00e9 muito mais f\u00e1cil parecer um badass. Tomara que sua <b> ra\u00e7a </b>seja extinta pra n\u00e3o ter que ver mais gente como voc\u00ea por ai...",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58mYQFuePmVT",
                    "user": "Felipe Gianordoli",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811750277,
                    "commentText": "+Richard Dias primeiro que n\u00e3o sou seu mano..n\u00e3o pratico esse linguajar de <b> macaco </b>criminoso. Por tras de um tela de computador ou na tua cara eu fa\u00e7o a mesma coisa amigo, n\u00e3o sou hip\u00f3crita.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Macaco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58mZpthldpZ0",
                    "user": "Matheus Prazeres",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811750279,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli queima no inferno seu cacasiano de merda que se for checar seu Dna d\u00favido que seja puro!!!! Imposs\u00edvel !!!!",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58mZsdy7jpRO",
                    "user": "Felipe Gianordoli",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811750281,
                    "commentText": "+Matheus Prazeres Macacos famintos ficam ariscos assim, da proxima vez jogo uma penca de banana inteira na tua jaula. Promessa \u00e9 divida.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58mxq2ymE3JJ",
                    "user": "Azura Thunder",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811750282,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli Cara v\u00ea se toma cuidado com oque vc fala, J\u00e1 pensou em Estar numa pris\u00e3o Da Calif\u00f3rnia por exemplo? Onde tem bastante negros? Voc\u00ea ia tomar tanto Kct que ia at\u00e9 ficar Td <b> Ver<b> melho </b</b>>e ainda depois iria ser torturado e estuprado at\u00e9 a morte, Ent\u00e3o eu creio bastante que vc ia gostar muito de ir em uma pris\u00e3o de l\u00e1. Agora eu s\u00f3 quero que vc tente enxergar Qu<b> e racism</b>o \u00e9 realmente algo desumano, e acredito que algum dia seu grupo religioso ser\u00e1 abaixado a um n\u00famero lastim\u00e1vel nem que demore uma eternidade",
                    "likes": 11,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Vermelho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n2OTMz6zLg",
                    "user": "Douglas Sales",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490150284,
                    "commentText": "kkkkkkkkk Felipe, vai se tratar, e v\u00ea se estuda um pouco tamb\u00e9m, meu MANO.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n2WxLfg9wI",
                    "user": "Felipe Gianordoli",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154301,
                    "commentText": "+Douglas Sales Se os negros sofreram 400 anos de escravid\u00e3o n\u00e3o foi culpa de ningu\u00e9m, s\u00e3o eles mesmos que devem ser culpados somando isso a vontade de deus, pq se n\u00e3o fosse a vontade de deus, os brancos que seriam escravizados, n\u00e3o os negros.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n2mD5iomTU",
                    "user": "E. Nygma",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154304,
                    "commentText": "Felipe Gianordoli Os brancos j\u00e1 dominavam desde sempre. E um dos primeiros povos a nascer, foi em \u00c1frica - em que cultivavam e praticavam as suas cren\u00e7as. Eles estavam na sua, at\u00e9 a chegada dos outros - que possu\u00edam mais recursos e poder, contanto, nem estavam adaptados a aquilo, a etnias diferentes, como a <b> negra.</b> E assim, julgando-os inferiores, n\u00e3o s\u00f3 pela cor, mas tamb\u00e9m pela sua d\u00e9fice de poder. Deus \u00e9 uma cria\u00e7\u00e3o humana, que aparentemente, assim como em outras religi\u00f5es, fora alterado ao logo dos anos - a B\u00edblia e os demais escritos foram alterados ao longo dos anos. Ou seja, tudo isto n\u00e3o passa das cria\u00e7\u00f5es e hist\u00f3rias humanas, digo, a realidade \u00e9 moldada atrav\u00e9s de nossos pensamentos.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n3iBl9XeQN",
                    "user": "Douglas Sales",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154306,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli voc\u00ea quer botar culpa na sua cren\u00e7a por seu pensamento doentio e retr\u00f3grada? \ncara, se alguma <b> ra\u00e7a </b>\u00e9 inferior aq, \u00e9 a sua, n\u00e3o segue a l\u00f3gica \u00e9 nem a raz\u00e3o, o tamanho da sua ignor\u00e2ncia \u00e9 absurda, mas tudo bem cara, n\u00e3o me importo o suficiente com a escrotidade que vc \u00e9 para ficar dando ibope, eu sinto pena, \"ser racional \" kkkkkk\na, e lembrando que a primeira forma de vida humana surgiu na \u00c1frica, ou seja, eram negras. Ent\u00e3o se mata, pq vc tem descend\u00eancia<b>  negra</b>.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n4HWlNLIhi",
                    "user": "ZoioRP",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154307,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli  [LINK]  cara entra nesse site e se registra voce ta precisando... Espero que seu Deus perdoe o que voce esta falando, porque o meu jamais ia tolerar uma babaquice dessa (Sou Crist\u00e3o). Voce acha mesmo que os negros pediram para serem torturados, escravizados, mortos e humilhados? N\u00e3o porra foi uns doentes igual a voce que tiveram essa ideia de merda. Ninguem \u00e9 inferior a ningu\u00e9m todo mundo \u00e9 igual s\u00f3 <b> muda </b>a melanina ou voce acha que todo mundo tem 23 cromossomos?",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n4Lx8V2y62",
                    "user": "ZoioRP",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154309,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli Deuteron\u00f4mio 6:4-5 Amar\u00e1s ao teu pr\u00f3ximo como a ti mesmo. Um dos mandamentos de Deus, voce gostaria de ser torturado? Voce trata a diferen\u00e7a de cor de pele com se fosse uma doen\u00e7a sendo que o \u00fanico doente \u00e9 voce!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n4joQ9uwO9",
                    "user": "ZoioRP",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154311,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli Sim j\u00e1 vi um judeu pobre, o lugar que mais tem judeus pobres \u00e9 em Israel que tem at\u00e9 um Centro de Ajuda para as minorias, e o que faz voce pensar que uma pessoa \u00e9 inferior a outra pelo tom de pele? Ent\u00e3o quer dizer que uma pessoa Albina \u00e9 SUPERIOR todas as outras?? Ali\u00e1s quantos anos voce tem?, s\u00f3 pela curiosidade mesmo",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n4piytd0q3",
                    "user": "Adiano ;-;",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154312,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli KKKKK O NAZISTINHA CORNO MANSO FICOU PUTINHO?",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n4qGXHwmxz",
                    "user": "Adiano ;-;",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154314,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli Vai se tratar cara",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n4zvQnfANu",
                    "user": "Felipe Gianordoli",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154316,
                    "commentText": "+RodrigueZ Voc\u00ea n\u00e3o sabe o que fala <b> negro.</b>..\n\nS\u00f3 pra constar, seu ac\u00e9falo, albinos s\u00e3o negros. Aqui mesmo eu encerro a conversa contigo, voc\u00ea \u00e9 um complexado porque deve ser um daqueles mesti\u00e7os bei\u00e7udos com cara e olhar de bandido, se for tenho apenas uma coisa pra te falar: aceite-se porque a tua apar\u00eancia de primata foi da vontade de deus.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n5-B2UtzBW",
                    "user": "Felipe Gianordoli",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154317,
                    "commentText": "+RodrigueZ Outra coisa animal irracional, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 porque nasceu em Israel \u00e9 judeu..judeu \u00e9 <b> ra\u00e7a </b>n\u00e3o<b>  nacionalidade</b>..a muitos israelenses que n\u00e3o carregam esse sangue de fezes nas veias",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n5-JtxWo65",
                    "user": "Felipe Gianordoli",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154319,
                    "commentText": "+Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica Uni\u00e3o sovi\u00e9tica \u00e9 o meu piru filho da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n5-wUt6e8t",
                    "user": "ZoioRP",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154321,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli kkkkkkk E voce deve ser uma crian\u00e7a criada em um ber\u00e7o de ouro e n\u00e3o pode sair de casa depois das 6 horas e toma leitinho morninho antes de ir ''mimi'', pelas suas atitudes e coment\u00e1rios j\u00e1 vi que foi uma perda de tempo ''debater'' com voce pelo simples fato de dizer que albinos s\u00e3o negros, sim na ''ci\u00eancia'' eles s\u00e3o ''considerados'' negros mas a melanina deles diz o contrario ent\u00e3o pare de pegar respostinhas do Yahoo.",
                    "likes": 13,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n55DPaa1pb",
                    "user": "ZoioRP",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154323,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli e quem disse que sou <b> negro?</b> Eu s\u00f3 n\u00e3o consigo ver um ser humano escroto igual a voce falando merda na internet sem corrigir... ali\u00e1s j\u00e1 esta na hora de tomar o seu leitinho morninho e ir deitar.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n7UK7PWwPj",
                    "user": "Victor Santos",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154325,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli v\u00e1 brincar com sua boneca porra,ta pensando que s\u00f3 VC tem arma \u00e9 viado",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n7je074l0I",
                    "user": "Luis",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154327,
                    "commentText": "Felipe Gianordoli Tu ia apanhar igual a mariquinha que vc \u00e9 :v",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58n8PWjXDRZA",
                    "user": "Thiago Vieira",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154328,
                    "commentText": "A\u00ed galera,procura esse cara, achei um \u00fanico perfil no face, \u00e9 de um advogado, por\u00e9m n\u00e3o creio que seja ele,vamos fazer cair a conta dele e denunciar",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58nRa_bzy719",
                    "user": "j",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154330,
                    "commentText": "e se for homofobico tbm",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58nW5bROPgUb",
                    "user": "Selton Ramos",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154332,
                    "commentText": "Thiago Vieira Denunciei os coment\u00e1rios dele kkkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58nWAbTiTIDf",
                    "user": "Bulb 66",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154334,
                    "commentText": "Voc\u00ea vai pra cadeia assim",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58nynIPiloOb",
                    "user": "Smeep Games Ever",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154335,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli A vontade de deus e que vc v\u00e1 para o inferno se continuar com esses pensamentos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58oEo8VnFG0u",
                    "user": "Heriksen Braskovic",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490154337,
                    "commentText": "o cara tem que ir pra cadeia por causa de coment\u00e1rio em internet ksksksksks pq.p",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58oKQEFY3Bu0",
                    "user": "cranaim trash gang \u30b8\u30e3\u30f3\u30af",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082154338,
                    "commentText": "Robo o celular do tio oporra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58oatq5SowzQ",
                    "user": "Arthur Becker",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082154340,
                    "commentText": "Heriksen Braskovic ps\u00e9 n\u00e9 kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58oyzDn5zdJU",
                    "user": "Mega Filmes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082154342,
                    "commentText": "Vai melhorar mt",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58qhxGvmhbNp",
                    "user": "wetreckevis\u0440\u043e\u0430\u043b\u0432",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760554344,
                    "commentText": "@felipegiarnodoli sou caucasiano tbm, e se eu fosse <b> negro </b>n\u00e3o teria nenhum problema... existem negros civilizados tbm ok? Deixe de ser<b>  racista</b> e ficar se achando s\u00f3 pq \u00e9 caucasiano puro por conta de sua ascendencia italiana. Eu creio em deus e espero que ele consiga te salvar desse caminho sombrio que voc\u00ea esta percorrendo..",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58qzGC8RGv9-",
                    "user": "Welton de Anhaia",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352554347,
                    "commentText": "Cuidado que o Dollynho t\u00e1 bravo!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58r2YDU9E8nl",
                    "user": "Saulo Freitas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352554349,
                    "commentText": "O judeu ta bravo kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58r4IzBtLCJ7",
                    "user": "Chise Hatori",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352554350,
                    "commentText": "Coitado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58r57iz7-VpB",
                    "user": "Edmylssom Jr !",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352554352,
                    "commentText": "@Thiago Vieira no m\u00ednimo era uma crian\u00e7a metendo o louco atr\u00e1s do PC, deixa quieto!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58r8m37vI3N2",
                    "user": "Thiago Vieira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352554354,
                    "commentText": "@Edmylssom Jr ! espero que seja crian\u00e7a,porque se for homem com barba mano,pqp pior ainda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58rYQ68H46nq",
                    "user": "Stephanie Prado",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352554355,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli printado e denunciado na delegacia online.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58r_3Qrhs-xX",
                    "user": "O PALMEIRAS N\u00c3O TEM MUNDIAL",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352554367,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli com certeza ou \u00e9 crian\u00e7a ou n\u00e3o tem amigos e \u00e9 sustentado pelos pais.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58rg6RB__IH3",
                    "user": "Jean Souza",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352554369,
                    "commentText": "@Stephanie Prado O mais engra\u00e7ado, \u00e9 que ele tem uma playlist e segue canais com negros. \n Por exemplo, ele \u00e9 inscrito no canal da \"Trigresa Vip\", que \u00e9 uma atriz porn\u00f4 <b> negra.</b>\n Ele \u00e9 s\u00f3 uma crian\u00e7a querendo aten\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58riF7Cip2LQ",
                    "user": "V1ctor :3",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352554371,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli PQP KKKKKK olha que cara <b> imbecil,</b> tem merda na cabe\u00e7a uma desgra\u00e7a dessa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58sKIproqHV4",
                    "user": "jack estripador",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858154373,
                    "commentText": "esse lek ta puto pq um.negao comeu a mina dele",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58s_-9Q-tY7D",
                    "user": "En Sabah Nur",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858154375,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli mora em Santa Catarina n\u00e9 primata?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58s_-Wf15rHn",
                    "user": "En Sabah Nur",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858154376,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli Felipe Coutinho Gianordoli kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58t42oNmirHi",
                    "user": "TH \u00c6RO",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858154379,
                    "commentText": "@En Sabah Nur N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que um advogado seja esse ser <b> racista </b>dos coment\u00e1rios. Sendo \"Crian\u00e7a\" pouco prov\u00e1vel, esse indiv\u00edduo escreve tudo certinho.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58t44TYSR6tj",
                    "user": "TH \u00c6RO",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858154381,
                    "commentText": "@En Sabah Nur  Cancelar CPF de inocente sem ter a origem correta seria mancada, n\u00e3o descarto hip\u00f3tese de que esse \"Felipe Animal\" passou na Lan House. Aposto que o mesmo respondeu na prova da 4 s\u00e9rie que a fun\u00e7\u00e3o do \u00e2nus \u00e9 a boca.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58t4GEt3Am3C",
                    "user": "Lucas Ferraz",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858154382,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli ei seu cuzao, eu sou <b> branco,</b> mas nem por isso eu sou um babaca como vc, pessoas como vc s\u00f3 fazem eu me vergonhar mais ainda de ser assim, t\u00e1 se achando o fodao n\u00e9 ? Hehe acha q zoar algu\u00e9m por ser quem ela \u00e9 te torna superior ? Pois eu acho q tu tem uma mente pequena pra caralho, agnt t\u00e1 na porra do s\u00e9culo 21 e ainda n\u00e3o acredito q existem imbecis que pensam assim, tenha mais empatia porra, isso n\u00e3o \u00e9 uma guerra, pode continuar com esse seu pensamento de<b>  ra\u00e7a</b> ariana mas tanto eu como vc temos sangue de negros,\u00edndios, somos um povo miscigenado, ent\u00e3o n\u00e3o adianta vc falar q \u00e9 100<b> % branc</b>o ou 10<b> 0% neg</b>ro, isso n\u00e3o existe, n\u00e3o tem esse neg\u00f3cio <b> de \"r</b>a\u00e7a\" somos tudo brasileiro, aceita isso, vc n\u00e3o t\u00e1 contribuindo em nada aqui, ent\u00e3o por favor faca o favor de calar a boca, imagino q seja mais uma crian\u00e7a q n saiba oq t\u00e1 falando ou um adulto q n amadureceu suficiente e n tem no\u00e7\u00e3o de nada, se vc realmente n\u00e3o tem medo de expor sua opini\u00e3o Poe uma foto a\u00ed no teu perfil mostra a\u00ed qual seu nome de vdd, falar escondido no quarto com ar-condicionado \u00e9 foda, vc deve ser um moleque filhinho de papai que nunca passou por uma dificuldade, eu abomino oq vc acabou de fazer, ent\u00e3o chega de querer tentar ter uma atitude escrota de \"macho\" tentando inflar seu ego pq ngm aqui da a m\u00ednima pra isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58t5fmklbFaP",
                    "user": "Jovem Padawan",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536554384,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli falou pouco, mas falou bosta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58ttHpzgSxvT",
                    "user": "vista sombrio",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536554386,
                    "commentText": "@ZoioRP n\u00e3o \u00e9 uma crian\u00e7a deve ser um d\u00e9bil metal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58ttI7aQfZ2P",
                    "user": "vista sombrio",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536554387,
                    "commentText": "@En Sabah Nur \u00e9 um retardado q ren\u00e9ga a pr\u00f3pria exist\u00eancia \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58ttIrx6gcn6",
                    "user": "En Sabah Nur",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536554389,
                    "commentText": "@vista sombrio, ele \u00e9 um trouxa pow, deve ter 35 anos e morar com os pais ainda.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58tvDw4cJ8dh",
                    "user": "sovi\u00e9tico com fome",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536554391,
                    "commentText": "Minha pica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58tvITk-cO7W",
                    "user": "En Sabah Nur",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536554392,
                    "commentText": "@sovi\u00e9tico com fome mais um chimpanz\u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58tvJ5BHdCBR",
                    "user": "sovi\u00e9tico com fome",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536554394,
                    "commentText": "@En Sabah Nur como assim? Pode explicar direito?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58tvJksHu_we",
                    "user": "sovi\u00e9tico com fome",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536554396,
                    "commentText": "@En Sabah Nur se for contra <b> nazi,</b> t\u00f4 do teu lado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58uD7cUM_SDd",
                    "user": "SuperMatheus107",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536554398,
                    "commentText": "KKKK COM\u00c9DIA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58uD7uBIcIIZ",
                    "user": "SuperMatheus107",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536554399,
                    "commentText": "@ZoioRP n\u00e3o concordo e \u00e9 isto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58uDABFnfcn9",
                    "user": "ZoioRP",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536555824,
                    "commentText": "@SuperMatheus107 ent\u00e3o, pau no seu cu!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58ubhAI18gma",
                    "user": "Gabriel Ilo",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557314155825,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli vc \u00e9 um lixooo\nUma vergonha da humanidade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58ubhFhEbaio",
                    "user": "Gabriel Ilo",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557314155827,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli sou <b> branco </b>descendente de alem\u00e3o eu tenho nojo de gente<b>  racista</b> feito vc \nUm lixooo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58uy43nD4H5Z",
                    "user": "Paula Cristina",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1558523755831,
                    "commentText": "At\u00e9 parece, aposto que vc faz <b> racismo </b>ou pratica bullying com algu\u00e9m, a maioria das pessoas que falam isso fazem sim e muito, a\u00ed na Internet fingem que n\u00e3o fazem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58v5BEMvzzV1",
                    "user": "Murilo Rodrigues",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1558523755833,
                    "commentText": "@Jean Souza o cara ainda assiste futebol americano q a maioria dos jogadores s\u00e3o negros kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58vDHrDg1cJw",
                    "user": "pandora my",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1558523755835,
                    "commentText": "N\u00e3o viol\u00eancia n\u00e3o resolve na base da viol\u00eancia mais Dependendo Tamb\u00e9m.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58vIiPLYndOp",
                    "user": "Anonymous_0801",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1558696555836,
                    "commentText": "Com essa foto de anime ai o max q c vai fazer e ficar twitando msm",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58vLOmUKn0mO",
                    "user": "Thiago Barreto",
                    "date": "4 days ago",
                    "timestamp": 1558782955838,
                    "commentText": "se alguem fizer um <b> racismo </b>kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk vai terminar no iml com lesao na traqueia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKou_wiDgjjiYfaOp4AaABAg.8fnAXNMFjs58vNjvijys0p",
                    "user": "passo largo",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1558869355840,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli \nOs brancos e negros s\u00e3o adaptados ao ambiente em q vivem. S\u00f3 isso. Oq um <b> branco </b>faz q um<b>  negro</b> n\u00e3o tem capacidade de fazer igual ou melhor?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzLuKTw7BXSUzr4lvB4AaABAg",
            "user": "Alexandre Duarte",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548869,
            "commentText": "Ela foi besta , eu responderia : Go back to Europe \u2026 This land is not your!\nVoltem pra europa....essa terra tbm nao e de voc\u00eas!!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzLuKTw7BXSUzr4lvB4AaABAg.8ffy9gwR_tq8ovoZdKACoV",
                    "user": "who am i",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082150068,
                    "commentText": "Como se voltar para Europa fosse um castigo. Agora, voltar para \u00c1frica kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLuKTw7BXSUzr4lvB4AaABAg.8ffy9gwR_tq8pxS0cjoY_K",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760550069,
                    "commentText": "@who am i e os verdadeiros donos destas terras se passam despercebidos: os \u00edndios.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLuKTw7BXSUzr4lvB4AaABAg.8ffy9gwR_tq8rvmCnmkidZ",
                    "user": "estudante an\u00f4nimo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352550070,
                    "commentText": "@who am i brasileiro pagando pau ? S\u00f3 pode ser piada mam",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLuKTw7BXSUzr4lvB4AaABAg.8ffy9gwR_tq8rwjDsNvNbY",
                    "user": "who am i",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858150072,
                    "commentText": "@estudante an\u00f4nimo  como assim pagando pau ? Eu s\u00f3 comentei que \"voltar para a Europa\" n\u00e3o tem nada de ofensivo. Agora \"voltar para \u00c1frica\" \u00e9 mandar a pessoa para pqp. Est\u00e1 dif\u00edcil ou quer que eu desenhe ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw7LStGhQf-iz_tQO14AaABAg",
            "user": "Miller Santana",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548871,
            "commentText": "se sabe que s\u00e3o \"racistas\" pq ela vai l\u00e1 ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw7LStGhQf-iz_tQO14AaABAg.8fRxo_yIOfo8q306yAP7xW",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760550027,
                    "commentText": "N\u00e3o leu ela falando \"eu fui l\u00e1 ela confrontar eles\" ou \"eles s\u00e3o assim porque n\u00e3o nos conhecem\"? Ela foi l\u00e1 pra mostrar quem era o verdadeiro inimigo l\u00e1, tratou eles com respeito e nada mais, eles foram racista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzoiTyVtlZFUIF3HOd4AaABAg",
            "user": "Adriano de Santi",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548873,
            "commentText": "Ignor\u00e2ncia somos todos iguais",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzSI2hyYUL8V6F4l1B4AaABAg",
            "user": "Jonathan Lopes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548875,
            "commentText": "Ainda o brasileiro reclama do <b> racismo,</b> os EUA \u00e9 muito pior.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzSI2hyYUL8V6F4l1B4AaABAg.8eTR1B9a7Sq8exZxaUBaQH",
                    "user": "buceta cabeluda",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592550103,
                    "commentText": "Jonathan Lopes o brasil \u00e9 uma mistura fudida voc\u00ea sai na rua voce ver 15 negros 20 brancos 30 morenos se ver <b> favelado </b>pessoas de classe m\u00e9dia baixa classe m\u00e9dia alta dependendo onde voce est\u00e1 se ver rico no EUA<b>  preto</b> vive em lugar d<b> e pret</b>o pobre vive em lugar de pobre gente de classe m\u00e9dia em lugares de gente de classe m\u00e9dia rico no lugar de rico e l\u00e1 s\u00f3 t<b> em bran</b>c<b> o e pr</b>eto a maioria as vezes se ver um latino mais e dif\u00edcil por isso l\u00e1 tem <b> mais rac</b>ismo por que cada grupo vive em seu lugar j\u00e1 no Brasil n\u00e3o \u00e9 todo mundo junto e pronto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Preto",
                        "Branco",
                        "Favelado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzSI2hyYUL8V6F4l1B4AaABAg.8eTR1B9a7Sq8ezMlLYuHMv",
                    "user": "Jonathan Lopes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592550104,
                    "commentText": "+Felipe Games2018  De certa forma \u00e9 bom ser assim no Brasil, mas nos EuA o neg\u00f3cio \u00e8 feio heim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSI2hyYUL8V6F4l1B4AaABAg.8eTR1B9a7Sq8ezNeKPp6cw",
                    "user": "buceta cabeluda",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592550105,
                    "commentText": "Jonathan Lopes pois \u00e9 mais n\u00e3o pense que s\u00f3 os brancos s\u00e3o <b> racista </b>ano passado se eu n\u00e3o me engano uma<b>  mulher</b> branca e sua filha foram mortas por negros s\u00f3 por que entraram em um bairro d<b> e negr</b>o l\u00e1 as pessoas s\u00e3o  muito separadas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxxeQCaNIfH18b_h6l4AaABAg",
            "user": "Thayna Nathaly",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548877,
            "commentText": "Aah mano eu  tem gente falando que \u00e9  liberdade de express\u00e3o  deles o c\u00fa \nDiseminar  o odio n\u00e3o  \u00e9    liberdade de express\u00e3o  nunca ser\u00e1,Tomara que esses miser\u00e1veis  imbecis morram de cancer.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxxeQCaNIfH18b_h6l4AaABAg.8eR6oMY6sAf8exYoTqgMjV",
                    "user": "buceta cabeluda",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592550016,
                    "commentText": "Thayna Nathaly primeiro voc\u00ea falar que o \u00f3dio n\u00e3o \u00e9 liberdade de express\u00e3o e depois fala que queria que eles morressem de c\u00e2ncer bem hip\u00f3crita",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx0ZyUso_gs_FznrJN4AaABAg",
            "user": "lilo cruz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548879,
            "commentText": "Podem rir de mim  e me criticarem mas sou totalmente contra pessoas deste g\u00eanero como pode a cor da pele decidir a conviv\u00eancia entre pessoas.triste isso.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx0ZyUso_gs_FznrJN4AaABAg.8dzehbkVjzG8t66EAxe70r",
                    "user": "Leone Quase \u00c9pico",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536550081,
                    "commentText": "Ningu\u00e9m vai rir de voc\u00ea, porqu\u00ea est\u00e1s certo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwe3LdxZrH71XG26eJ4AaABAg",
            "user": "happy",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548882,
            "commentText": "a ku klux klab, e <b> racista.</b> mas eu me pergunto pq?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwe3LdxZrH71XG26eJ4AaABAg.8dn4Kz4SKQC8q30du5E4Yr",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760550023,
                    "commentText": "Porque os primeiros membros da Ku Klux Klan eram soldados do Sul nos Estados Unidos (no tempo da escravid\u00e3o ainda), at\u00e9 que acabou a escravid\u00e3o, negros tinham direitos e etc, n\u00e3o contente com isso eles decidiram perseguir negros e matar, tamb\u00e9m perseguiam brancos que ensinavam negros, gays, judeus e por a\u00ed vai, n\u00e3o justifica nada mas esse \u00e9 O MOTIVO DELES",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzfisGUSJBCUN3Uj6d4AaABAg",
            "user": "NAO INTERESSA nao te perguntei",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548884,
            "commentText": "rosangela pra mim e igual a morto",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz37J6KH5v0QhY2T_J4AaABAg",
            "user": "NAO INTERESSA nao te perguntei",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548886,
            "commentText": "se me cumprimentar eu viro a mao 2 vezes",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzPM7rI5jRxy6ZK97Z4AaABAg",
            "user": "NAO INTERESSA nao te perguntei",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548887,
            "commentText": "quem e <b> branco </b>tem piroca giganteca, dale ku klux klan",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwiqhMRDnjEp0yv6Kh4AaABAg",
            "user": "NAO INTERESSA nao te perguntei",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548889,
            "commentText": "tinha que matar esses fedorentos com pele de petroleo #contentetv",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwiqhMRDnjEp0yv6Kh4AaABAg.8cruMh0-rfA8e2rrfgwVie",
                    "user": "\u2020rap King",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592550182,
                    "commentText": "Gostaria q vc morresse em uma sess\u00e3o de tortura",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwiqhMRDnjEp0yv6Kh4AaABAg.8cruMh0-rfA8fEQYV4US4u",
                    "user": "Satoshi",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592550183,
                    "commentText": "NAO INTERESSA nao te perguntei \nMano tu diz tanta merda m\u00e1s se n\u00e3o fosse os \"pele de petr\u00f3leo\" A porra do mundo n\u00e3o seria t\u00e3o avan\u00e7ada, e se fosse voc\u00eas brancos, \u00e9 se a \u00c1frica tivesse escravizado os brancos? Vc estaria aqui se defendendo do <b> racismo,</b> eu n\u00e3o ligo pra o que vc comenta mas isso me fez refletir, cara mude sua atitude o mundo pode dar voltas",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwiqhMRDnjEp0yv6Kh4AaABAg.8cruMh0-rfA8fElrS0AHvA",
                    "user": "\u2020rap King",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592550185,
                    "commentText": "\u30c4Luffy <b> racismo </b>\u00e9 doen\u00e7a mental,se enquadra no msm lugar da esquizofrenia, s\u00edndrome de down..Quando vc ver um<b>  racista</b> na rua fala assim \"coitado,ele sofre d<b> e racism</b>o\"kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwiqhMRDnjEp0yv6Kh4AaABAg.8cruMh0-rfA8gQrh-0nkHJ",
                    "user": "Nicole Nogueira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592550186,
                    "commentText": "Esse a\u00ed vai fazer boquete no capeta por toda a eternidade",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwiqhMRDnjEp0yv6Kh4AaABAg.8cruMh0-rfA8gqMAPJAmVh",
                    "user": "Dead Ohlin",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592550188,
                    "commentText": "Diogo DLS hahahahah belo discurso anti <b> racismo </b>sendo<b>  racista</b> huehue",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwiqhMRDnjEp0yv6Kh4AaABAg.8cruMh0-rfA8gqMzorGvVj",
                    "user": "Dead Ohlin",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592550189,
                    "commentText": "Diogo DLS vc est\u00e1 zuando ou est\u00e1 falando s\u00e9rio ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxaTYh0mPRR08u_y8F4AaABAg",
            "user": "Andrews Leal",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592548892,
            "commentText": "Tem v\u00e1rios movimentos negros no Brasil que defendem essas mesmas ideias, no come\u00e7o do ano fizeram at\u00e9 um protesto que o lema era:\n\"A MISCIGENA\u00c7\u00c3O \u00c9 UM GENOC\u00cdDIO\" \nPois \u00e9 n\u00e3o foram brancos, foram negros, da\u00ed todo mundo e a m\u00eddia lixo se cala agora quando \u00e9 ao contr\u00e1rio, meu Deus.",
            "likes": 36,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxaTYh0mPRR08u_y8F4AaABAg.8cprXPgNR7P8hwMjCK7t1i",
                    "user": "dark woolf",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270950438,
                    "commentText": "Andrews Leal Verdade",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxaTYh0mPRR08u_y8F4AaABAg.8cprXPgNR7P8l4WyDhDLrt",
                    "user": "Pedro lima",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538219750440,
                    "commentText": "Mas o pior e que eles tem \u00b4\u00b4raz\u00e3o\u00b4\u00b4 , a miscigena\u00e7\u00e3o quando incentivada \u00e9 uma forma de genoc\u00eddio.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxaTYh0mPRR08u_y8F4AaABAg.8cprXPgNR7P8lR9HkWih8F",
                    "user": "Tiago Henrrique",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538219750441,
                    "commentText": "Mas isso,segundo a m\u00eddia, n\u00e3o \u00e9 <b> racismo!</b><b>  Racismo</b> s\u00f3 quando praticado por brancos.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxaTYh0mPRR08u_y8F4AaABAg.8cprXPgNR7P8m3EX742rNE",
                    "user": "Jonas Vinicius",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811750443,
                    "commentText": "Fonte: Arial 12",
                    "likes": 13,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxaTYh0mPRR08u_y8F4AaABAg.8cprXPgNR7P8mZqEyfffks",
                    "user": "Matheus Prazeres",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811750444,
                    "commentText": "Eu n\u00e3o concordo a mistura de caracter\u00edsticas humanas de diferentes tipos de \u00e9ticas s\u00f3 \u00e9 capaz de trazer benef\u00edcios gen\u00e9tico incr\u00edvel como maior imunidade",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxaTYh0mPRR08u_y8F4AaABAg.8cprXPgNR7P8nCWoo4sMA4",
                    "user": "TXMMAHAWK \u0197",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490150446,
                    "commentText": "Ambos os lados estao errados",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxaTYh0mPRR08u_y8F4AaABAg.8cprXPgNR7P8o2yRgOCzlL",
                    "user": "CATASTUPRISMO",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490150447,
                    "commentText": "@Pedro lima Pq?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxaTYh0mPRR08u_y8F4AaABAg.8cprXPgNR7P8o7j9wDhbvr",
                    "user": "Nadson Henrique",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490150448,
                    "commentText": "@Matheus Prazeres Perder a identidade cultural de uma <b> Etnia.</b> Isso \u00e9 horr\u00edvel, eu sou pardo (N\u00e3o me considero<b>  negro</b> ne<b> m branc</b>o, apenas para constar). Pessoas brancas e negras s\u00e3o necess\u00e1rias, \u00e9 preciso uma diferen\u00e7a entre ambos - N\u00e3o estou defenden<b> do racis</b>mo. Miscigena\u00e7\u00e3o torna tudo mon\u00f3tono, todos descendentes de diversos grupos, acabam ficando sem nenhum e perdendo sua identidade.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Racismo",
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxaTYh0mPRR08u_y8F4AaABAg.8cprXPgNR7P8oTdr_Hd3yU",
                    "user": "Dig\u00e3o e boa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082150450,
                    "commentText": "Mano, eles falaram isso sobre o incentivo de miscigena\u00e7\u00e3o que o governo fazia h\u00e1 mais de 100 anos atr\u00e1s na inten\u00e7\u00e3o de \"embranquecer o Brasil\", tipo, hoje em dia se eu caso com uma branca foi pq eu quis, suave, era sobre isso que o movimento <b> negro </b>falou.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxaTYh0mPRR08u_y8F4AaABAg.8cprXPgNR7P8qqqxkOZLoJ",
                    "user": "Erismar Pereira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352552183,
                    "commentText": "Meu Deus, que coment\u00e1rio burro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxaTYh0mPRR08u_y8F4AaABAg.8cprXPgNR7P8s4179fo6Aa",
                    "user": "valdeide araujo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858152184,
                    "commentText": "\u00d4 retardado a miscigena\u00e7\u00e3o do protesto foi relacionada a belle epoque, movimento que buscou o desenvolvimento do Brasil com moldes europeus, com isso quis \"embranquecer \" o pais com a tentativa de deixar o Brasil \"mais civilizado\" olha a porra do contexto pra evitar falar besteira, <b> racismo </b>reverso n\u00e3o  existe, bota na cabe\u00e7a que<b>  racismo</b> se constitui quando um sistema social completo beneficia apenas um<b> a ra\u00e7</b>a e subjuga a outra, usando de varios mecanismos como esteriotipos e etc.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxaTYh0mPRR08u_y8F4AaABAg.8cprXPgNR7P8s41CsIa6b1",
                    "user": "valdeide araujo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858152186,
                    "commentText": "@Tiago Henrrique teu cu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzCk9jpZ8VDPtW7OJF4AaABAg",
            "user": "Mel soouza",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557816,
            "commentText": "Queria mto ser <b> negra </b>eu acho mto fofo eles s\u00e3o \u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzCk9jpZ8VDPtW7OJF4AaABAg.8cmcelRjDnr8hwrTGAs9DS",
                    "user": "Skate \u00e9 cultura",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270959978,
                    "commentText": "\u2020rap King ...miscigena\u00e7\u00e3o n\u00e3o!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzCk9jpZ8VDPtW7OJF4AaABAg.8cmcelRjDnr8l4DDv0HU07",
                    "user": "Felipe Maran",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538219759980,
                    "commentText": "Imagina se fosse uma <b> negra </b>falando que queria ser branca",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzCk9jpZ8VDPtW7OJF4AaABAg.8cmcelRjDnr8uY0_oiLwZP",
                    "user": "Eric L.Lima",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557314159982,
                    "commentText": "@Skate \u00e9 cultura Se mata",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwmFDPSE7oaPiQAMJh4AaABAg",
            "user": "Zer Rafal",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557819,
            "commentText": "so pq tem camera",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwmFDPSE7oaPiQAMJh4AaABAg.8cj_Ydllb3f8gfPWzuFmoq",
                    "user": "Ana Vitoria Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592560029,
                    "commentText": "Rafael Daniel Verdade,o cara disse que na ku klux klan ningu\u00e9m \u00e9 <b> racista.</b>",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwmFDPSE7oaPiQAMJh4AaABAg.8cj_Ydllb3f8hwM79ZiIO0",
                    "user": "dark woolf",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270960031,
                    "commentText": "Fake",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwizozHpiEH_rwUgst4AaABAg",
            "user": "trap song hd",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557821,
            "commentText": "Para tds os racistas tenho uma frase mt importante\n\"VAO FAZER CHUPETA UM NO OUTRO E SE NAO GOSTOU CHAMA NO PV\"",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg",
            "user": "Mete a M\u00e3e Jones",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557823,
            "commentText": "Esses nazistas esquerdistas do crl",
            "likes": 25,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 86,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8gHjTc4mPtK",
                    "user": "Music Maniac",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592560118,
                    "commentText": "GS DESENHOS KKKKKKKKKK N\u00e3o falo nada pra isso...",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8h9frQGa-Ez",
                    "user": "Mapper de Sintra",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270960119,
                    "commentText": "??????????????????????????????????",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hXBVlNJ66k",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270960121,
                    "commentText": "Nazismo n\u00e3o \u00e9 de esquerda amigo, o nome Partido Nacional Socialista  quer dizer a Alemanha e a sociedade alem\u00e3 era exclusiva para alem\u00e3es puros, n\u00e3o tem nada a ver com o socialismo pregado por Marx.",
                    "likes": 18,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hoA7IvAaLV",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270960122,
                    "commentText": "Tainara Pires exclusiva para brancos, n\u00e3o s\u00f3 para alem\u00e3es ,at\u00e9 porque a Alemanha foi formada por mais de um povo Branco;teve um pouco dos eslavos ,celtas ,balc\u00e3nicos e dandses,o pr\u00f3prio Hitler era austr\u00edaco de origem balc\u00e3nico",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hoCkDrbrhi",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270960124,
                    "commentText": "Era exclusiva para quem tinha <b> ra\u00e7a </b>ariana, ser<b>  branco</b> n\u00e3o era suficiente, pois judeus tamb\u00e9m eram brancos, mas n\u00e3o possuiam descendencia ariana.",
                    "likes": 11,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hoDWNtQCEU",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270960125,
                    "commentText": "Tainara Pires \"era exclusiva da <b> ra\u00e7a </b>aryana ,ser<b>  Branco</b> n\u00e3o bastava \" amiga voc\u00ea n\u00e3o sabe o que significa aryano n\u00e3o \u00e9?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hoDdCsF9De",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270960126,
                    "commentText": "Tainara Pires judeos n\u00e3o sao brancos n\u00e3o amiga ,s\u00e3o da <b> ra\u00e7a </b>semita,os judeos na Alemanha s\u00e3o misturados de judeos com alem\u00e3es ,possuem pele clara mas s\u00e3o de tra\u00e7os semitas ,sendo assim s\u00e3o mistos e n\u00e3o brancos",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hoDqs1QLNt",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270960128,
                    "commentText": "Quem parece n\u00e3o saber \u00e9 vc, q vem dizer q tinha apenas q ser <b> branco.</b> Ser<b>  branco</b> era uma consequencia, nao quer dizer q tod<b> o branc</b>o era ariano",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hoDu-Ex1n0",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270960129,
                    "commentText": "Tainara Pires amiga \",aryano \" \u00e9 uma palavra em s\u00e2nscrito dos antigos veedas, e literamente significa \"nobre \" um tipo de alma e povo descrito pelos veedas,cuja se referia aos povos do indo, mais tarde C\u00e1ucaso ,ou seja : homen caucasiano(<b> Branco </b>) em geral ....apos os veedas hitler foi o unico a voltar a utilizar o termo \"aryano \"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hoDzEMnzTJ",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270960131,
                    "commentText": "Tainara Pires \"eram brancos mas n\u00e3o possu\u00edam deadecendencia ariana \" que ??? como algu\u00e9m \u00e9 <b> Branco </b>sem ter descend\u00eancia aryana ? a peoleia palavra aryana \u00e9 sin\u00f4nimo de<b>  Branco</b>...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hoE5JMvs21",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962673,
                    "commentText": "Tainara Pires judeos n\u00e3o sao brancos nem fudendo, <b> ra\u00e7a </b>n\u00e3o \u00e9 a S\u00d3 a cor de pele n\u00e3o mo\u00e7a ...sao vaaaaarios fatoees ,toda estrutura maxilar e do nariz dos judeos mesmos mistos era totalmente diferente dos brancos....'",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hoEBI8coEH",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962674,
                    "commentText": "Tainara Pires basta olhar os judeos ortodoxos da russia ,oele muito branca mas os tracos semitas sao n\u00edtidos e aparentes no nariz...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hoEdLm9EgI",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962675,
                    "commentText": "Tainara Pires todo <b> branco </b>\u00e9 aryano sim, filha vou te explicar mais uma vez ,\"aryano/ariano \" \u00e9 uma palavra  em s\u00e2nscrito que significa \"nobre \" apareceu a Primavera nos veedas ,e se referia a uma alma nobre e um grupo espec\u00edfico de seres humanos ,os povos do Vale do indo (que mais tarde se tornariam europeus e persas ) povos este sendo o que hoje conhecemos como pessoas brancas ...tu fala como se aryano e<b>  Branco</b> fosse diferente...ent\u00e3o o que voc\u00ea julga como aryano ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hoEkn1hUOZ",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962677,
                    "commentText": "Tainara Pires filha voc\u00ea n\u00e3o entendeu ainda ,aryano e <b> Branco </b>\u00e9 a MESMA coisa ,s\u00e3o sin\u00f4nimos ,os antigos da cultura v\u00e9dica n\u00e3o tinha a palavra brancos ou caucasiano ,eles usavam a palavra \"aryano\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hoF0AcgVKw",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962678,
                    "commentText": "Tainara Pires ja expliquei o que significa aryano v\u00e1rias vezes ...e tu fala que \u00e9 eu que preciso saber o que \u00e9 aryano ? e voc\u00ea que n\u00e3o explicou nenhuma vez o que \u00e9 aryano ,s\u00f3 diz \"tinha que ser aryano e n\u00e3o s\u00f3 <b> Branco </b>\" s\u00f3 afirma isso mas nem explicou o que \u00e9 aryano na sua concep\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hwTvZOP-jE",
                    "user": "Carl ed",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962679,
                    "commentText": "Tainara Pires que dizer o partido era socialista o demente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hwVnM844SG",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962681,
                    "commentText": "Carlos.edu.Silva na \u00e9poca do nazismo a palavra socialismo n\u00e3o tinha conota\u00e7\u00e3o pol\u00edtica ainda ,a palavra tinha seu significado original ,a socialidade ,ser s\u00f3cio e amigo ,nacional socialismo porque s\u00e3o os s\u00f3cios da P\u00e1tria ,os s\u00f3cios do povo entre si , o comunismo adotou o nome socialismo por ser a Uni\u00e3o da classe popular e dos bens comuns (na pr\u00e1tica s\u00e3o milh\u00f5es de mortos ) pela urss ter dominado por muito tempo ,o termo socialismo foi empregado como pol\u00edtica ,porque o a esquerda foi a \u00fanica com termo socialista a governar pa\u00edses (nazismo somente em alguns civis ) ent\u00e3o o termo passou a ser sin\u00f4nimo de esquerda mais tarde",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hwW3I1-TJV",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962682,
                    "commentText": "Carlos.edu.Silva o nazismo em suma maoria nasceu para destruir a esquerda ,depois que a freikorps  (unidade militar anti <b> comunista </b>ap\u00f3s 1918 ) tomou grande poder ,os l\u00edderes fundaram o nazismo em 1922,e Hitler chegou ao poder do partido 11 anos depois em 1933 ,os soldados da antiga  freikorps formavam os oficiais da waffen ss na segunda guerra",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hwWAh0JZ1k",
                    "user": "Carl ed",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962683,
                    "commentText": "Breno Wolfsschwert o que \u00e9 esquerda e direita ent\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hwXC391j21",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962685,
                    "commentText": "Carlos.edu.Silva dois lados diferentes da mesma moeda,\no que direita tem haver com o que falei ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hwXPIJyltw",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962686,
                    "commentText": "Carlos.edu.Silva apesar e suas mentes limitadas n\u00e3o saberen ,n\u00e3o existe apenas esquerda e direita, Imp\u00e9rio persa era o que ? esquerda ou direita ? NENHUM ! n\u00e3o existe apenas esquerda e direita ,nazismo \u00e9 terceira via",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hwXhqat807",
                    "user": "Carl ed",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962687,
                    "commentText": "Breno Wolfsschwert n\u00e3o acredito nisso de direita e esquerda mas pra dizer que o nazismo n\u00e3o \u00e9 de esquerda vai ter de fala o que \u00e9 esquerda e direita",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hxi3sDMxCA",
                    "user": "Reyok 19",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962689,
                    "commentText": "Carlos.edu.Silva \u00e9 p\u00f4, e a Rep\u00fablica Democr\u00e1tica da Cor\u00e9ia do Norte \u00e9 Democracia total, vamos l\u00e1, sobre arianos, ariano \u00e9 aquele que nasce na regi\u00e3o Indo europ\u00e9ia, Croatas, Eslavos, Alem\u00e3es, Austriacos e etc. S\u00e3o arianos, bem, voltando ao socialismo, Hitler pregava um socialismo n\u00e3o marxista, o fato de ser \"Socialismo\" n\u00e3o o faz ser esquerda, at\u00e9 porque isso tem a ver com momento pol\u00edtico, n\u00e3o ra\u00edz ideol\u00f3gica, na URSS, um capitalista seria considerado esquerda por atitudes revolucion\u00e1rias/reacion\u00e1rias, nos E.U.A, um <b> comunista </b>\u00e9 de esquerda por atitudes reacion\u00e1rias/revolucion\u00e1rias, leia um pouco sobre o surgimento dos dois termos e ver\u00e1 que n\u00e3o<b>  muda</b> nada se voc\u00ea for capitalista o<b> u comunist</b>a, vai mudar dependendo do momento pol\u00edtico que vive",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Muda",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hxsdOCRdLv",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962690,
                    "commentText": "Reyok 19 cara ,a palavra ariano vem dos textos vedicos ...principalmente no mahabharata. ..ela signidica literalmente \"nobre \" e se refere a uma alma nobre e a um povo espec\u00edfico ,cuja hoje chamamos de brancos ,n\u00e3o tem nada a ver com regi\u00e3o (lembrando que a india Antiga era branca ,e hoje umas partes do Oeste do Norte da \u00cdndia ) por\u00e9m tem aquela coisa ,houve as invas\u00f5es africanas ,cuja a m\u00eddia adoro a promover como \"nativo \" (pelas pinturas mostram todos brancos com tra\u00e7os \"europeus \" ) e outros fatores al\u00e9m da pr\u00f3pria hist\u00f3ria \na hist\u00f3ria convencional e a nacionalista apontam uma \u00cdndia branca com invas\u00e3o <b> africana </b>,embora la mesmo ,o socalismo (aqui tamb\u00e9m ) apontam o oposto ,n\u00e3o fazendo sentido. ..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africana"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hxxhkib3vu",
                    "user": "Reyok 19",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962691,
                    "commentText": "Breno Wolfsschwert isso que dizes \u00e9 um conceito de etn\u00f3logos do s\u00e9culo XIX, que propuseram que os brancos-caucasianos descenderam do antigo povo ariano, tanto \u00e9 que o NSDAP e seu conceito racial provinha dessa tese :v",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hxxxeAzSGW",
                    "user": "Reyok 19",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962692,
                    "commentText": "Breno Wolfsschwert A palavra\u00a0\u00e1rio, est\u00e1 associada \u00e0 discuss\u00e3o sobre a exist\u00eancia de um povo ariano diferenciado, modernamente denominado de proto-indo-europeu, e que deu origem \u00e0s l\u00ednguas primitivas indo-europeias.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hyPVI3MJHf",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962694,
                    "commentText": "Reyok 19 n\u00e3o ,o que eu disse \u00e9 o conceito de aryano segundo o veedas,n\u00e3o segundo etimologias modernas ,o que eu disse ,\u00e9 o que o mahabhrata diz ,n\u00e3o o que fulano no de tal diz no s\u00e9culo 19",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8hyPduto16y",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962695,
                    "commentText": "Reyok 19 e \u00e9 \u00f3bvio se descendem ,existe coer\u00eancia geografia e f\u00edsica (brancos ) igual \u00e0s fotos do veedas mostra ,at\u00e9 laxmana na minha foto (o de pele branca ) essas fotos s\u00e3o fotos modernas baseadas nas antigas pinturas vedicas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8i-NudwhStP",
                    "user": "Tiago Herculano",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962697,
                    "commentText": "KKK e neonazistas votaram tudo no Donald Trump(direita), e agora ele est\u00e1 defendendo Israel. Nenhum nazista se declara de esquerda, uns se declaram de Terceira posi\u00e7\u00e3o e outros que n\u00e3o conhecem muito o Nacional Socialismo, se declaram de direita",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8i-Oja1v9h0",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962698,
                    "commentText": "Tiago Herculano porque quem segue o nazismo hoje em dia \u00e9 neo-nazista , e quem segue o comunismo hoje n\u00e3o \u00e9 neo-comunista ,e capitalistas n\u00e3o s\u00e3o neo-capitalistas ? qual sentido disso ? uma pol\u00edtica \u00e9 uma pol\u00edtica, porque \"neo \"? a democracia tem mais de dois mil anos ,ent\u00e3o porque democratas de hoje n\u00e3o se chamam neo -democratas ? explique",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8i-P6VAZ9xT",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962699,
                    "commentText": "Tiago Herculano \"neo\" significa novo ,se algu\u00e9m segue o nazismo do jeito que ele \u00e9, n\u00e3o \u00e9 neo-nazismo e sim nazismo ,n\u00e3o est\u00e1 seguindo algo novo ,mas algo antigo...ent\u00e3o porque neo ?\nesses skinheads sim sao neo ,eles distorcem quase tudo : https://youtu.be/6h0GV-WdVag",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8i-PY_BuTXT",
                    "user": "Tiago Herculano",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962701,
                    "commentText": "Breno Wolfsschwert Tamb\u00e9m j\u00e1 me perguntei isso, mas eu uso neonazistas(que nem brancos s\u00e3o direito e usam tatuagens) para diferenciar de nacionais socialistas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8i-QbS5yecI",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962702,
                    "commentText": "Tiago Herculano sou nacional-socialista,n\u00e3o neo-nazi",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8i-tDRFdNHQ",
                    "user": "Reyok 19",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962704,
                    "commentText": "Breno Wolfsschwert opa, um nacional socialista tamb\u00e9m, camarada?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8i-t_rHQvxY",
                    "user": "Reyok 19",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962705,
                    "commentText": "Tiago Herculano neonazis se declaram realmente nacional socialistas, por isso sujam nossa imagem, com seus protestos racistas, homof\u00f3bicos e etc. Eles s\u00e3o uma praga, que tem vis\u00e3o distorcida do real NS, usam nossa imagem para justificar suas revoltas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8i-uGq0t8Wd",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962706,
                    "commentText": "Reyok 19 sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8i-uXsjUqXF",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962708,
                    "commentText": "Reyok 19 existem v\u00e1rios tipos de falsos N.S \nos ateus (o Nacional socialismo odiava ateus ,fora que foram criados pelo sistema judaico da urss, observe Stalin e lenin)\nos skinhead (que agem em todos os sentidos como punks socialistas ,e mancham a imagem ,vivemdo batendo em gays nas ruas )\no nordicista (o sem sentido que pensa que S\u00d3 n\u00f3rdico \u00e9 aryio)\ne aqueles pardos do (negros n\u00e3o sei aonde ) \n n\u00e3o sou nenhum desses",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8i-v2MXsIus",
                    "user": "Reyok 19",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962709,
                    "commentText": "Breno Wolfsschwert camarada, os punks skinheads s\u00e3o os piores em minha vis\u00e3o, pois veja bem, compare o assassino de Horst Wessel com os skinheads, s\u00e3o basicamente iguais, eles n\u00e3o sabem o que falam, apenas repetem fal\u00e1cias de pr\u00f3pria autoria, e as intitulam como algo vindo do NSDAP",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8i-vzKVwJO_",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962710,
                    "commentText": "Reyok 19 https://www.youtube.com/channel/UChsE-ylOHIYQIniB1ilTa8g",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8i-zy5XcnBF",
                    "user": "Tiago Herculano",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270962711,
                    "commentText": "Breno Wolfsschwert eu prefiro o integralismo, que \u00e9 um Fascismo adaptado ao Brasil, mas todas essas ideologias s\u00e3o de Terceira posi\u00e7\u00e3o nacionalista",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8ikqulosy-S",
                    "user": "Sant Giordano",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862962713,
                    "commentText": "nazismo tinha vi\u00e9s esquerdista sua <b> imbecil,</b> n\u00e3o venha querer justificar o injustificavel, s\u00f3 pelo nome ja da pra se ter certeza.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8ilgIoSxumf",
                    "user": "Breno",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862962714,
                    "commentText": "Sant Giordano a palavra socialismo no nazismo n\u00e3o tem haver com esquerda ,nao se esque\u00e7a qe a palavra socialismo significa aquele que \u00e9 s\u00f3cio ,logo nacional -socialista significa \"s\u00f3cio do povo \" \"Uni\u00e3o do povo \" se for prestar aten\u00e7\u00e3o no nazismo sem ser um retardado de Nando Moura ,vai se lembrar dos discursos de Hitler sempre contra o marxismo e a ESQUERDA, e tamb\u00e9m ele nunca deixou de ocultar sua profunda oposi\u00e7\u00e3o a direita ,nazismo \u00e9 terceira via mas esquerda sempre joga o nazismo na direita, e a direita joga o nazismo na esquerda ,isso porque s\u00e3o mentes limitadas que pensam que existe apenas esquerda e direita ,Imp\u00e9rio persa era esquerda ou direita ? NENHUM ! n\u00e3o existem apenas esquerda e direita a palavra s\u00f3cio era usada antes de Karl Marx nascer ...na \u00e9poca a paalvra socialismo tinha haver com alguma Uni\u00e3o total ,igual a esquerda tem o socialismo porque teoriammete seria a Uni\u00e3o da classe trabalhadora (mas a Real \u00e9 que s\u00e3o a Uni\u00e3o dos assassinos retardados ) depois do nazismo perder em 1945 ,a esquerda era a \u00fanica pol\u00edtica h\u00e1 ainda usar o termo \"socialismo \" e ' por este faktor, tem sido conhecido apenas como algo de conota\u00e7\u00e3o pol\u00edtica (pois ap\u00f3s os anos 50 a esquerda era a \u00fanica pol\u00edtica ainda usar o termo socialismo )",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8illrYOOWBt",
                    "user": "Sant Giordano",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862962715,
                    "commentText": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o pregui\u00e7oso que n\u00e3o leu nem um pouquinho antes de falar asneiras sem estudar, o professor olavo de carvalho sempre nos orienta a nunca falarmos algo do qual n\u00e3o sabemos , mas que antes estudemos o assunto e n\u00e3o fazer como voc\u00eas de esquerda fazem que \u00e9 mentir descaradamente.\n1 \u2013 Direita n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 combater o Comunismo\n\nO argumento mais utilizado pelos esquerdistas quando querem atribuir o nazismo como um partido pr\u00f3-conservador, \u00e9 dizer que, eram de direita porque combatiam a esquerda, no caso, o comunismo-stalinista. Por\u00e9m, este silogismo pueril, ignora o fato de que o nazismo tamb\u00e9m lutou contra o livre-mercado, os conservadores e toda a direita da oposi\u00e7\u00e3o. Ali\u00e1s, dados registram que o homem que mais matou comunistas na hist\u00f3ria foi o pr\u00f3prio Stalin, os alvos eram os rivais da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica, os comunistas da vertente Trotskista.\n\nSeguindo a l\u00f3gica, Stalin tamb\u00e9m era de direita?\n\n2 \u2013 Noite das facas longas\n\nA direita tradicional da Alemanha na \u00e9poca se op\u00f4s ao Nazismo em 1934, ap\u00f3s a coaliz\u00e3o que formava o partido ter sido desmanchada, Hitler resolveu eliminar mais de 85 pessoas neste epis\u00f3dio que ficou conhecida como 'noite das facas longas'.\n\nAlem disso, membros do Partido Nazista, armados com machados e martelos, sa\u00edam por cidades da Alemanha e da \u00c1ustria destruindo sinagogas, lojas, casas e cemit\u00e9rios de judeus, al\u00e9m de matar e levar milhares deles para campos de trabalho.\n\nHitler, assim como qualquer <b> comunista,</b> tamb\u00e9m tinha o desejo de trocar a posi\u00e7\u00e3o de Deus pela do Estado.\n\n3 \u2013 As reivindica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas do partido Nazista\n\n'O que os nazistas buscavam era uma forma de comunitarismo anticapitalista, antiliberal e anticonservador', afirma o ensa\u00edsta Jonah Goldberg.\nVeja algumas das reivindica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas:\n\n\u2013 N\u00f3s exigimos a divis\u00e3o de lucros de ind\u00fastrias pesadas.\n\u2013 N\u00f3s exigimos uma reforma agr\u00e1ria adequada \u00e0s nossas necessidades, uma legisla\u00e7\u00e3o para desapropria\u00e7\u00e3o da terra com prop\u00f3sitos de utilidade p\u00fablica, sem indeniza\u00e7\u00e3o, a aboli\u00e7\u00e3o dos impostos territoriais e a proibi\u00e7\u00e3o de toda a especula\u00e7\u00e3o com a terra.\n\u2013 O Estado dever\u00e1 se responsabilizar por uma reconstru\u00e7\u00e3o fundamental de todo o nosso programa nacional de educa\u00e7\u00e3o, para permitir que todo alem\u00e3o capaz e laborioso obtenha uma educa\u00e7\u00e3o superior e subsequentemente seja encaminhado para posi\u00e7\u00f5es de destaque. [\u2026] N\u00f3s exigimos que o estado financie a educa\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as com excepcionais capacidades intelectuais, filhas de pais pobres, independentemente de posi\u00e7\u00e3o ou profiss\u00e3o.\n\u2013 O Estado deve cuidar de elevar a sa\u00fade nacional, protegendo a m\u00e3e e a crian\u00e7a, tornando ilegal o trabalho infantil, encorajando o preparo f\u00edsico por meio de leis que obriguem \u00e0 pr\u00e1tica de gin\u00e1stica e do esporte, pelo apoio incondicional a todas as organiza\u00e7\u00f5es que cuidam da instru\u00e7\u00e3o dos jovens.\n\n4 \u2013 Como Hitler conheceu o Nazismo\n\n'No dia 12 de setembro de 1919, uma sexta-feira \u00e0 noite, ele foi assistir a um encontro do Partido dos Trabalhadores Alem\u00e3es num sal\u00e3o da cervejaria Sterneckerbr\u00e4u, de Munique. Como muitos outros da \u00e9poca, esse partido era formado por oper\u00e1rios e funcion\u00e1rios de baixo escal\u00e3o \u2013 a maioria deles da esta\u00e7\u00e3o ferrovi\u00e1ria da cidade \u2013 e lutavam contra a especula\u00e7\u00e3o financeira e as grandes corpora\u00e7\u00f5es. 'Eu ainda tenho esperan\u00e7a de uma verdadeira e justa forma de socialismo, a salva\u00e7\u00e3o das massas trabalhadoras e a liberta\u00e7\u00e3o da humanidade criativa das correntes do capitalismo explorat\u00f3rio', afirmou um dos fundadores, o poeta e oper\u00e1rio de oficinas ferrovi\u00e1rias Anton Drexler, num panfleto que divulgava as ideias do partido. Mas havia uma diferen\u00e7a entre aquele movimento e os outros grupos radicais da Baviera. Al\u00e9m de socialista, o Partido dos Trabalhadores Alem\u00e3es era nacionalista \u2013 e antissemita. Culpavam os judeus por lucrarem com a guerra e provocarem a derrota da Alemanha. Reunia os nazistas originais, apesar de eles ainda n\u00e3o se chamarem assim.Na palestra daquela sexta-feira \u00e0 noite, o engenheiro Gottfried Feder apresentou aos cerca de 40 convidados a palestra 'Como e por que meios o capitalismo deve ser eliminado'.\n\n5 \u2013 O anticapitalismo\n\nNo come\u00e7o da d\u00e9cada de 1930, a Rep\u00fablica de Weimar entrou em mais uma crise, nenhum partido conseguia a maioria necess\u00e1ria no parlamento para eleger o chanceler. Novas elei\u00e7\u00f5es eram convocadas e, em cada uma delas, o Partido Nazista ficava maior.\nDiante da oportunidade de virar chanceler, Hitler apaziguou o discurso anticapitalista e come\u00e7ou a organizar reuni\u00f5es e jantares com endinheirados alem\u00e3es. Passou o fim de 1931 rodando o pa\u00eds em reuni\u00f5es com empres\u00e1rios, industriais e aristocratas. O interessante \u00e9 que fazia isso em segredo, sem motivar not\u00edcias nos jornais, para evitar a imagem de que era amigo dos ricos. 'O partido tinha de manobrar entre os dois lados', conta o jornalista William Shirer no cl\u00e1ssico Ascens\u00e3o e Queda do Terceiro Reich. 'Devia permitir a Strasser, a Goebbels e ao man\u00edaco Feder seduzirem as massas com o grito de que os nacional socialistas eram verdadeiramente socialistas e contra os magnatas do dinheiro. Por outro lado, o dinheiro para manter o partido devia ser obtido jeitosamente daqueles que possu\u00edam em abund\u00e2ncia.'\n\nUm dos industriais a apoiar Hitler com mais convic\u00e7\u00e3o foi Fritz Thyssen \u2013 e sua hist\u00f3ria \u00e9 um excelente exemplo do que aconteceu com os empres\u00e1rios na Alemanha nazista. Thyssen era herdeiro das maiores minas e ind\u00fastrias de siderurgia do pa\u00eds \u2013 em 1938, sua companhia era a quarta maior do pa\u00eds em n\u00famero de funcion\u00e1rios. Foi o principal empres\u00e1rio aliado de Hitler desde que o conheceu, em 1923. Dez anos depois, foi por insist\u00eancia de homens como Thyssen que o presidente Paul von Hindenburg acabou indicando Hitler para o cargo de chanceler. Aos poucos, por\u00e9m, Thyssen come\u00e7ou a se assustar com o radicalismo dos nazistas no poder. Depois de 9 de novembro de 1938, a 'Noite dos Cristais Quebrados', o magnata decidiu retirar seu apoio. No ano seguinte, avisou ao governo que discordava da guerra e fugiu para a Su\u00ed\u00e7a. Acabou capturado por agentes nazistas na Fran\u00e7a, enviado a um sanat\u00f3rio e, depois, a um campo de concentra\u00e7\u00e3o. Ficou preso com a<b>  mulher</b> at\u00e9 o fim da Segunda Guerra Mundial. Pouco antes de morrer, ao reavaliar sua vida, disse: 'Como fui est\u00fapido'.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8ilmc2hXcnq",
                    "user": "Sant Giordano",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862962717,
                    "commentText": "6 \u2013 O antissemitismo-marxista\n\n'O antissemitismo na Alemanha n\u00e3o era uma exclusividade dos nazistas. Membros de outros partidos socialistas tamb\u00e9m desprezavam judeus \u2013 e at\u00e9 mesmo o judeu Karl Marx, o pai do comunismo, expressou opini\u00f5es que parecem ter inspirado Hitler. No ensaio Sobre a Quest\u00e3o Judaica, escrito em 1843, Marx diz: 'Qual a base profana do juda\u00edsmo? A necessidade pr\u00e1tica, o interesse pessoal. Qual o culto mundano do judeu? A usura. Qual o seu deus mundano? O dinheiro. Muito bem! Ao emancipar se do tr\u00e1fico e do dinheiro e, portanto, do juda\u00edsmo real e pr\u00e1tico, a nossa \u00e9poca conquistar\u00e1 a emancipa\u00e7\u00e3o do juda\u00edsmo'.Trata-se da <b> vel<b> ha </b</b>>ideia de que o capitalismo imperou no mundo por causa dos judeus. Marx prossegue com uma receita de como eliminar o juda\u00edsmo de todas as esferas: 'Uma organiza\u00e7\u00e3o da sociedade que abolisse os pressupostos da usura, por conseguinte, a pr\u00f3pria possibilidade de com\u00e9rcio, impossibilitaria a exist\u00eancia do judeu. A sua consci\u00eancia religiosa dissolver-se-ia como um vapor ins\u00edpido na atmosfera real, tonificante, da sociedade. [\u2026] Descobrimos, pois, no juda\u00edsmo um elemento antissocial universal do tempo presente, cujo desenvolvimento hist\u00f3rico, zelosamente coadjuvado nos seus aspectos perniciosos pelos judeus, atingiu agora o ponto culminante, ponto em que tem necessariamente de se desintegrar'\n7 \u2013 Hitler e sua inspira\u00e7\u00e3o no Comunismo\n\nHavia tantas semelhan\u00e7as entre o novo partido e os revolucion\u00e1rios comunistas que muita gente se confundia. Hitler achava gra\u00e7a dessa confus\u00e3o. 'Os esp\u00edritos nacionalistas da Alemanha cochichavam a suspeita de que, no fundo, n\u00e3o \u00e9ramos sen\u00e3o uma esp\u00e9cie de marxistas, talvez simplesmente marxistas, ou melhor, socialistas', escreveu ele em sua biografia. N\u00e3o era coincid\u00eancia. Na autobiografia, Hitler conta que se inspirou nos movimentos comunistas para escolher <b> o v<b> ermelh</b</b>>o das bandeiras, os locais dos discursos, os s\u00edmbolos do partido e at\u00e9 a ideia de panfletar pela cidade em caminh\u00f5es 'cobertos com o maior n\u00famero poss\u00edvel de panos vermelhos, arvorando algumas bandeiras nossas'. A t\u00e1tica de criar confus\u00e3o nos com\u00edcios tamb\u00e9m veio dos opositores. 'Hitler aprendeu, com os organizadores dos com\u00edcios da esquerda, como eles deviam ser orquestrados, o valor da intimida\u00e7\u00e3o dos oponentes, as t\u00e9cnicas de disrup\u00e7\u00e3o e como lidar com os dist\u00farbios', conta o historiador ingl\u00eas Ian Kershaw.\n\nOS DOIS MONSTROS G\u00caMEOS, O COMUNISMO E O NAZISMO, TEM VOCA\u00c7\u00c3O GENOCIDA.\nNAQUELE, O GENOC\u00cdDIO DE CLASSE; NESTE, O GENOC\u00cdDIO<b>  DE R</b>A\u00c7A. (roberto campos).\n\n8 \u2013  A diferen\u00e7a entre Comunismo x Nazismo\n\n'Um bom livro a comparar nazismo e comunismo \u00e9 A Infelicidade do S\u00e9culo, do historiador franc\u00eas Alain Besan\u00e7on. Apesar de ser recomendado e traduzido no Brasil por Emir Sader, eterno defensor de qualquer desvario socialista, o livro tem uma mensagem clara: nazismo e comunismo s\u00e3o irm\u00e3os g\u00eameos que brigam. Besan\u00e7on compara as duas ideologias a partir de tr\u00eas tipos de destrui\u00e7\u00e3o:\nF\u00edsica, pol\u00edtica e moral.\nNa destrui\u00e7\u00e3o f\u00edsica, \u00e9 dif\u00edcil dizer quem foi pior. Os comunistas mataram mais (por volta de 80 milh\u00f5es de pessoas, 218 contra 10 milh\u00f5es dos nazistas), mas num per\u00edodo mais longo e em mais pa\u00edses. Deporta\u00e7\u00f5es em massa, chacinas a c\u00e9u aberto ou com gases asfixiantes ocorreram na Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica desde a d\u00e9cada de 1920. A NKVD, a pol\u00edcia secreta sovi\u00e9tica, criou em 1936 uma c\u00e2mara m\u00f3vel de g\u00e1s, instalada num caminh\u00e3o que levava as v\u00edtimas para a vala comum enquanto elas morriam. Hitler copiou e aperfei\u00e7oou esses m\u00e9todos'.\n\n\nA grande diferen\u00e7a est\u00e1 na destrui\u00e7\u00e3o moral, a capacidade das duas ideologias de tornar o errado em certo, de transformar crimes em pr\u00e1ticas n\u00e3o s\u00f3 aceit\u00e1veis como necess\u00e1rias. A princ\u00edpio, nazismo e comunismo se parecem. Ambos justificaram milh\u00f5es de mortes em nome de um pretenso ideal superior. Mao Ts\u00e9-tung defendia que 'talvez metade da China tenha que morrer'; para Himmler, o comandante da SS, 'tudo o que fazemos deve ser justificado em rela\u00e7\u00e3o a nossos ancestrais'. A diferen\u00e7a \u00e9 que os vermelhos foram muito mais longe nessa pervers\u00e3o moral. 'O re<b> gime comun</b>ista n\u00e3o esconde seus crimes, como fez o nazismo; ele os proclama, convida a popula\u00e7\u00e3o a se associar a eles', diz o historiador.\n\nFontes de pesquisa:\n\u2013 O guia politicamente incorreto da hist\u00f3ria do mundo\n\u2013 Fascismo de esquerda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velha",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Vermelho",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8ilo2xSaMEC",
                    "user": "Sant Giordano",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862962718,
                    "commentText": "refute ponto por ponto e talvez eu mude de id\u00e9ia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8im0-RXh7yF",
                    "user": "Breno",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862962719,
                    "commentText": "Sant Giordano Karl Marx era ateu ,ent\u00e3o n\u00e3o acredita em profano e divino",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8im02Yg3BD-",
                    "user": "Breno",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862962721,
                    "commentText": "Sant Giordano https://youtu.be/fcdvrlCfk3U",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8im0JeSVhyU",
                    "user": "Breno",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862962722,
                    "commentText": "Sant Giordano https://youtu.be/jomlWQYvON0",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8im0Pst2gtM",
                    "user": "Breno",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862962723,
                    "commentText": "Sant Giordano hahahaha leitor de Olavo de Carvalho hahaha S\u00d3 podia ser",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8im17eoapfL",
                    "user": "Sant Giordano",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862962725,
                    "commentText": "Breno Wolfsschwert o t\u00edpico argumento as hominem, mas as refuta\u00e7\u00f5es que eu pedi NADA. voc\u00ea \u00e9 apenas um <b> analfabeto </b>funcional que n\u00e3o merece minha aten\u00e7\u00e3o. afinal voc\u00ea deveria ler a obra de seus \u00eddolos, o que percebo claramente que n\u00e3o fez.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8im1Z3lZg3S",
                    "user": "Breno",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862962726,
                    "commentText": "Sant Giordano quem s\u00e3o meus \u00eddolos?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8im1rwe-5W5",
                    "user": "Breno",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862962727,
                    "commentText": "Sant Giordano da mesma forma que segundo voc\u00ea ,\"eu n\u00e3o entendi seu texto \" voc\u00ea tambem n\u00e3o entendeu o meu...Ent\u00e3o se me chamou de <b> analfabeto </b>funcional ,porque voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o seria ? ambos fizemos a mesma coisa : nao aceitamos o texto um do outro ,ent\u00e3o ou n\u00f3s dois somos analfabetos funcionais ,ou entao apenas o seu ego faz voc\u00ea pensar ter a raz\u00e3o acima de tudo e eu apenas um<b>  idiota</b<b> > analfabet</b>o funcional que nada sabe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8im2QE07sbS",
                    "user": "Breno",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862962729,
                    "commentText": "Sant Giordano o que s\u00e3o essas obras para voc\u00ea ? o mein kampf ? um livro que a 70 anos est\u00e1 no poder de m\u00eddia (cuja pertencem a fam\u00edlia judia em 99,8% ) sendo editados em 70 anos em editadores com ideiais anti-nazistas ...\nas \"obras \" seriam apenas as palavras, mas pegam foto deles e p\u00f5em qualquer coisa, e ganham cr\u00e9dito de verdade a apenas por n\u00e3o serem questionados \nent\u00e3o a \u00fanica obra existente real s\u00e3o suas palavras em v\u00eddeo ,em que vemks ter sa\u00eddo realmente deles : https://youtu.be/jomlWQYvON0",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTVqo2D7_W",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541362730,
                    "commentText": "@Tainara Sch\u00f6enberg Pires \"Para alemaes puros\" kkkkkkkkkkkk que piada nem hitler era alemao e sim austriaco kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTXOyASv-_",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541362731,
                    "commentText": "Talvez vc nao saiba ler, mas eu me referi ao pq de haver socialista(Nacional Socialismo ALEMAO) no nome do partido de Hitler(a sociedade alem\u00e3 era restrita aos arianos) kkkkkkkk vc \u00e9 burro ou <b> analfabeto?</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTXdCVzC27",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541362732,
                    "commentText": "@Tainara Sch\u00f6enberg Pires Como era restrita aos arianos se hitler nem era ariano? Kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTY4w_Lv_T",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541362734,
                    "commentText": "@Templario / Conservador Hitler nao era aryano ? era o que ent\u00e3o ? <b> negro </b><b> ,\u00edndio</b> ou asi\u00e1tico ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "\u00cdndio"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTY57qzsGq",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541362735,
                    "commentText": "@Tainara Sch\u00f6enberg Pires Mas \u00e9 burrinha em kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTYQbDnvac",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541362736,
                    "commentText": "@Templario / Conservador aryano \u00e9 como o veedas chama o povo cuja hoje conhecemos como indo-europeu ou \"homen <b> Branco </b>\" \num povo que tem origem no antigo Vale indo no Norte da \u00cdndia \npor isso do termo indo-europeu \nlembrando que a india Antiga era branca ,basta olhar fotos dos textos hindus antigos que ver\u00e1 pessoas brancas \naryano em si \u00e9 todo<b>  branco</b>...deixa de ser burro \nvoc\u00ea acredita nas mentiras de holyhood que aryano \u00e9 loiro ? quais as fontes ? Hitler nunca disse isso \ne os antigos hindus que eram os aryanos eram brancos ,pele branca tra\u00e7os c aucasianos e cabelo ESCURO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTYd-HZU-U",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541362738,
                    "commentText": "@Templario / Conservador uma vez perguntaram a Hitler \"e voc\u00ea \u00e9 alem\u00e3o ?\" ele perguntou respondendo \"voc\u00ea fala do meu sangue ou de um peda\u00e7o DE papel ?\" \na \u00c1ustria era Alemanha seu <b> idiota </b>burro que n\u00e3o estuda \nPol\u00f4nia ,\u00c1ustria ,Alemanha e Dinamarca constitu\u00edam a antiga Germ\u00e2nia ,que era a  Alemanha tradicional \n\"austr\u00edaco \" \u00e9 so um peda\u00e7o de papel roubando sua identidade alem\u00e3. ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTYlrC2KMo",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365391,
                    "commentText": "@Templario / Conservador onde voc\u00ea nasce n\u00e3o <b> muda </b>seu sangue \npa\u00eds n\u00e3o tem magia de alterar seu sangue \nele n\u00e3o deixou de ser alem\u00e3o por nascer fora da atual Alemanha \num peda\u00e7o de papel n\u00e3o diz mais sobre algu\u00e9m do que o sangue NA veia dela para definir a qual povo ela pertence",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kT_OlY3DM_",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365392,
                    "commentText": "Vc \u00e9 bem burro mesmo ein, existe os arianos(n\u00f3rdicos) puros(cabelos bem loiros e olhos claros), e uma mistura aceitavel entre arianos puros e povo do baltico(olhos claros ou escuros, e cabelo escuro). Kkkkk Anta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kT_ti62qbX",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365393,
                    "commentText": "@Tainara Sch\u00f6enberg Pires qual sua fonte para isso ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kT_yewhcBj",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365395,
                    "commentText": "@Tainara Sch\u00f6enberg Pires mistura com quem ? bicho pap\u00e3o ? os povos do baltico s\u00e3o loiros \nos dos Balc\u00e3s que tem cabelos escuros \neles tem origem grega .......",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTaG2kLgGT",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365396,
                    "commentText": "@Tainara Sch\u00f6enberg Pires qual sua fonte para afirmar isso ? porque Hitler nunca disse isso \ntenho todos os discursos dele e o neon kampf ....\nfora que se analisar a fonte de onde vem a palavra ARYAN \no veedas \nos aryanos tem pele branca ,tra\u00e7os c ausasoides e cabelos escuros. ..ent\u00e3o em base do que base a seu argumento ? do que holyhood e m\u00eddia mentirosa dizem que \"htler dizia\" ? quem sabe mais o que  Hitler dizia ,ele ,ou a m\u00eddia ?\nmostre-me um discurso dele falando que aryanos s\u00e3o loiros \nat\u00e9 porque a menor parte dos aryanos s\u00e3o loiros ....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTaY7IQH5F",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365398,
                    "commentText": "@Tainara Sch\u00f6enberg Pires voc\u00ea fala em mistura \nmistura com quem ? que povo ia conseguir tornar 80% dos europeus de cabelos n\u00e3o loiros?  voc\u00ea n\u00e3o enxergar o quanto isso \u00e9 utopia e sem nexo com a realidade ? at\u00e9 porque os europeus n\u00e3o tinham muito contato com a \u00c1sia por causa das montanhas dos C\u00e1ucaso \no Norte da \u00c1frica era territ\u00f3rio fen\u00edcio \no que tornava os negros limitados ao sul do Saara (africaa subsaariana ) e os persas sao indo-iranianos cuja s\u00e3o um grupo pertecentr aos chamados aryanos vedicos \nportanto n\u00e3o havia grupo cuja os europeus pudessem \"se misturar \" e voc\u00ea quer me chamar de burro ? va te catar sua imbecil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTcncEE8cP",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365399,
                    "commentText": "@Breno Voc\u00ea ta doida \u00e9? Eu nunca disse que arianos s\u00e3o tudo loiros eu disse que hitler n\u00e3o era ariano e sim austriaco ja que para essa glr a\u00ed que fala que s\u00f3 os alemaes sao arianos, n\u00e3o sabe interpretar textos da no que da",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTcsocHnlt",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365400,
                    "commentText": "@Breno E ainda tem a cara de pau de me chamar de burro kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTdIacyBnA",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365401,
                    "commentText": "FONTE: https://uniaoariana.wordpress.com/2010/05/09/raca-ariana/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTdfpyxL13",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365403,
                    "commentText": "https://avosns.wordpress.com/2017/06/12/o-conceito-racial-do-n-s-d-a-p-as-racas-europeias/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTeUYvywRC",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365404,
                    "commentText": "@Templario / Conservador austr\u00edacos s\u00e3o aryanos....ou s\u00e3o o que ? negros ? \u00edndios ? asi\u00e1tico ? \nja falei que aryano \u00e9 um termo v\u00e9dico para \"<b> Branco </b>\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTecbVdGoy",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365406,
                    "commentText": "OLHA ESSE LIVRO AQUI: https://books.google.com.br/books?id=DFLUDgAAQBAJ&pg=PT1343&lpg=PT1343&dq=ra%C3%A7a+ariana+povo+baltico&source=bl&ots=wCOwAIfIzu&sig=iNQoq08KNiO5nwqvfYdvD5-IVMY&hl=pt-BR&sa=X&ved=2ahUKEwjem6nyvY7dAhWGipAKHfuyCRMQ6AEwDXoECAAQAQ#v=onepage&q=ra%C3%A7a%20ariana%20povo%20baltico&f=false",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTek-QvYnP",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365407,
                    "commentText": "OLHA MAIS ESSE LIVRO AQUI:https://books.google.com.br/books?id=Uhd2CwAAQBAJ&pg=PT50&lpg=PT50&dq=ra%C3%A7a+ariana+povo+baltico&source=bl&ots=5uEHNd84ml&sig=1VFrvkllI0tCcFeMRS8HF64Dn2E&hl=pt-BR&sa=X&ved=2ahUKEwia4Mmivo7dAhXFipAKHYMXD1Q4ChDoATAAegQIARAB#v=onepage&q=ra%C3%A7a%20ariana%20povo%20baltico&f=false",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTepq5bLqq",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365408,
                    "commentText": "os aryanos s\u00e3o os europeus ,iranianos (antigos porque muitos de hoje tem mistura ) e os indianos (os antigos porque a maoria da \u00cdndia  atual tem influ\u00eancia dos negros dradivans que chegaram em 1500 ,restando apenas o punjab ) \nlembrando que : persas s\u00e3o aryanos, sum\u00e9rios n\u00e3o \n\npersas n\u00e3o s\u00e3o \u00e1rabes \n\u00e1rabes s\u00e3o os povos de origem sumerica como : Iraque ,Afeganist\u00e3o, Palestina ,uma parte da S\u00edria \nenquanto pa\u00edses persas s\u00e3o : Turquia ,ir\u00e3 ,metade da S\u00edria \n\naryano \u00e9 nada mais e nada menos que algu\u00e9m <b> Branco.</b>..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTeqP3Ca97",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365410,
                    "commentText": "@Breno N\u00e9 n\u00e3o, e outra voc\u00ea \u00e9 muito burro n\u00e3o sabe interpretar textos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTf-SGrSMe",
                    "user": "Breno",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365411,
                    "commentText": "@Tainara Sch\u00f6enberg Pires tem livro dizendo que o sol \u00e9 gelada amiga....ter um livro n\u00e3o diz nada....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTf1VGxWMr",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365413,
                    "commentText": "HITLER \u00c9 UMA GRANDE PROVA DO Q EU DISSE, POIS ELE NAO POSSUIA CARACTERISTICAS PURAS, ELE TINHA CABELOS ESCUROS E OLHOS CLAROS",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTfLz4ftvL",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365414,
                    "commentText": "@Tainara Sch\u00f6enberg Pires Por isso mesmo que essa coisa de que hitler queria impor a <b> ra\u00e7a </b>\"pura\" ariana era mentira",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8kTfhV0wSn3",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541365415,
                    "commentText": "Como eu disse antes: ''HITLER \u00c9 UMA GRANDE PROVA DO Q EU DISSE, POIS ELE NAO POSSUIA CARACTERISTICAS PURAS, ELE TINHA CABELOS ESCUROS E OLHOS CLAROS''",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8lT1GRxyo5X",
                    "user": "\u30c3SimSimi",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538219765417,
                    "commentText": "ESQUERDISTA devem ser Mortos decapitados",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8lYGrl1E3XY",
                    "user": "colorsica",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538219765418,
                    "commentText": "Isso que da faltar nas aulas de hist\u00f3ria",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8mJhDvnupyd",
                    "user": "Julio Rebou\u00e7as",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811765420,
                    "commentText": "Nazista \u00e9 de direita. Seu retardado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8mQiuZ7CbSl",
                    "user": "Vinicius Eduardo",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811765421,
                    "commentText": "Esses retardados s\u00e3o o p\u00fablico do Nando Moura",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8mlwMyqNIpl",
                    "user": "May N",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811765422,
                    "commentText": "Nazismo \u00e9 de direita. Vlw,  flw",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8nmTS4Hr6_2",
                    "user": "157",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490165424,
                    "commentText": "@Carl ed N\u00e3o o Nazismo n\u00e3o \u00e9 de esquerda nem de direita, ele pode vir de quem se posiciona de qualquer um dos lados, que a final s\u00e3o a mesma coisa, esquerda e direita, mas o nazismo e o fascismo desde sempre se implanta com um discurso de odio, nacionalista, centralizador e anticomunista, isso a gente aprende em uma simples aula de hist\u00f3rias, por isso eu digo o NAZISMO N\u00c3O \u00c9 DE ESQUERDA.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzLVxkDydagGGyLb6Z4AaABAg.8cSf9t0hzMq8p756LRZpKm",
                    "user": "Ana Castro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082165425,
                    "commentText": "Esquerda? Kkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSnEwiH0K4TktTNs14AaABAg",
            "user": "Twilight Sparkle",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557825,
            "commentText": "Sinto nojo s\u00f3 de saber que em pleno s\u00e9culo 21 ainda existem ''pessoas'' (monstros) desse tipo, realmente lament\u00e1vel.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg",
            "user": "ok",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557827,
            "commentText": "Eles acham que n\u00f3s temos medo.",
            "likes": 30,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 21,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28q2ybG960i0",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760560006,
                    "commentText": "Perderam duas guerras, se acontecesse outra n\u00e3o seria diferente...",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28quBd6hIPTb",
                    "user": "MD GAMES",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352560008,
                    "commentText": "Eles s\u00e3o uns merdas, e agora no Brasil tem um Presidente totalmente a favor da Ku Klux Klan, mais se tiver guerra v\u00e3o perder novamente, a Negritude \u00e9 muito mais forte do q qualquer outro povo!!!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28r2Yk9UzGNa",
                    "user": "Saulo Freitas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352560009,
                    "commentText": "Kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28rrXovYlAS9",
                    "user": "Tio Sad",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352560011,
                    "commentText": "@MD GAMES kkkkkkkkk mano fala merda n\u00e3o namoral",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28rrhWwdxI4G",
                    "user": "MD GAMES",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352560012,
                    "commentText": "@Tio Sad si pra VC falar a verdade \u00e9 visto como \"falar Merda\" ent\u00e3o o problema \u00e9 seu!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28rvAb-3KqOL",
                    "user": "who am i",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352560014,
                    "commentText": "@Tio Sad  at\u00e9 que fim uma pessoa com c\u00e9rebro aqui. Obrigado pelo coment\u00e1rio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28saZy7h9bV0",
                    "user": "Junior Gomes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858160015,
                    "commentText": "@MD GAMES esse lixo humano ta falando do mito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28saq-PXGIdG",
                    "user": "MD GAMES",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858160017,
                    "commentText": "@Junior Gomes \"Mito\" kkkkkkkkk q adolescente burro da porra",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28sme-IrZju8",
                    "user": "Paulo Renato",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858160018,
                    "commentText": "@MD GAMES porra, ele falo que era a favor da KKK? Nunca ouvir falar isso,",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28t47bWWe3jj",
                    "user": "TH \u00c6RO",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858160020,
                    "commentText": "Isso \u00e9 \"meio\" mentira de que o presidente apoia a K.K.K, s\u00f3 porque o JB apoia o Trump ele acha que o JB tamb\u00e9m apoia racistas e K.K.K.\nAntes de tudo a filha do Trump \u00e9 descendente de Judeu.\nE ao longo dos 3 anos em que pesquiso sobre Jair Bolsonaro nunca encontrei nada que provasse que o mesmo tem apoio ou apoia a K.K.K.\nAgora sobre o G. Mour\u00e3o, na minha opini\u00e3o esse ser cheio de boatos \u00e9 um p\u00e9ssimo amigo para quem n\u00e3o \u00e9 rico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28t48QRvACH2",
                    "user": "TH \u00c6RO",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858161872,
                    "commentText": "@MD GAMES Quando um cara te falar que comer merda faz bem pra pele, voc\u00ea vai caga na m\u00e3o e depois come a merda. J\u00e1 que acredita em tudo que os esquerdistas falam por ae.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28t4JZU0HZL2",
                    "user": "MD GAMES",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858161874,
                    "commentText": "@TH \u00c6RO Meu Deus olha o coment\u00e1rio desse jovem, cara \u00e9 s\u00f3 VC pesquisa tudo indica q ele faz parte da K.K.K n\u00e3o precisa nenhum <b> comunista </b>fala isso pra mim, e VC \u00e9 mais burro porque acredita nos Bolsominions, e pior VC acredita no Capitalismo!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28tCBqjbPl8O",
                    "user": "the light moon",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536561876,
                    "commentText": "@MD GAMES vai virar membro do FBI, tentar achar provas e sair gritando ao mundo que fulano \u00e9 membro da K.K.K, dizendo que voc\u00ea pesquisou e acha que ele \u00e9 realmente isso sem ter provas concretas? Karai, hein...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28tCcp_JhTip",
                    "user": "MD GAMES",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536561878,
                    "commentText": "@the light moon Pelos discursos dele da para perceber q ele \u00e9 um membro da K.K.K",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28tCd7ottDB5",
                    "user": "the light moon",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536561880,
                    "commentText": "@MD GAMES ah, e voc\u00ea vai julgar o cara pelos discursos? Kk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28tCdVZdJ6IC",
                    "user": "MD GAMES",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536561882,
                    "commentText": "@the light moon Oxi e vai ser pelo q? O Discurso amostra totalmente os pensamentos do indiv\u00edduo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28tCdceszBJR",
                    "user": "the light moon",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536561884,
                    "commentText": "@MD GAMES Pra dizer que ele \u00e9 realmente membro da K.K.K voc\u00ea precisa ter provas e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os discursos que voc\u00ea teria de an\u00e1lisar, cara. Ent\u00e3o dizer que ele \u00e9 membro de uma esp\u00e9cie de organiza\u00e7\u00e3o sem ter provas justas e concretas em m\u00e3os, n\u00e3o pode justificar nada, ent\u00e3o n\u00e3o podemos simplesmente chegar e acusar o cara disso sem ter certeza",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28tCdxTjUgYv",
                    "user": "the light moon",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536561886,
                    "commentText": "@MD GAMES N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 apenas pelos discursos mas tamb\u00e9m pelo jeito que ele se comporta ou age em diversas situa\u00e7\u00f5es... talvez n\u00e3o entenda o que quero dizer",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28tCeRD_q9HZ",
                    "user": "MD GAMES",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536561888,
                    "commentText": "@the light moon Sim entendo pelo jeito como ele se comporta diante das pessoas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28tCenhabCh7",
                    "user": "the light moon",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536561890,
                    "commentText": "@MD GAMES Pois \u00e9, mas n\u00e3o podemos chegar e dizer que o cara \u00e9 ou n\u00e3o isso n\u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyLvwOweMng1GQIiM54AaABAg.8bwWPxoNCY28tCjMBxEWtH",
                    "user": "MD GAMES",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536561892,
                    "commentText": "@the light moon Engra\u00e7ado acusaram a Dilma Rousseff sem ter prova de nada e por isso ela sofreu impeachment, e naquela \u00e9poca ningu\u00e9m reclamou, porque ser\u00e1 n\u00e9?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwSKwlDIkESlNxFowp4AaABAg",
            "user": "A L O N E .mp5 :3",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557830,
            "commentText": "KKK",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyj6TdniO47F0BpCNZ4AaABAg",
            "user": "Wellington Fernando",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557832,
            "commentText": "Racistas filhos da puta",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg",
            "user": "Gabriel Souza .",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557833,
            "commentText": "Eu acho que na descri\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo deveriam ter posto \"<b> Negro </b>vai em manifesta\u00e7\u00e3o de racistas \" e n\u00e3o de nacionalistas ...",
            "likes": 25,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 18,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8geJzCgd6cg",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592560151,
                    "commentText": "mas em geral eles n\u00e3o s\u00e3o racistas, mas racialistas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8i1yaJ4hUzS",
                    "user": "Thalia Shakur",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270960152,
                    "commentText": "Rodrigo desculpa se eu parecer  burra kkkkk, Mas qual a diferen\u00e7a?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8i245kZ8mHz",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270960154,
                    "commentText": "Racista \u00e9 aquele que possui preconceito direto contra as pessoas de outras ra\u00e7as baseado nas percep\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, psicol\u00f3gicas e sociais. O racialismo consiste em n\u00e3o misturar ra\u00e7as, pois isso resulta na degrada\u00e7\u00e3o das ra\u00e7as. Miscigenar \u00e9 um c\u00e2ncer",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8n23R0oUHmg",
                    "user": "Esquerdista Da direita",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490160155,
                    "commentText": "O partido de hitler era nacionalista,por isso que era uma manifesta\u00e7\u00e3o nacionalista.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rvlVZK89Dy",
                    "user": "estudante an\u00f4nimo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352560157,
                    "commentText": "@Rodrigo continua sendo <b> racista </b>aonde que a miscigena\u00e7\u00e3o e um c\u00e2ncer? Campo biol\u00f3gico prova o contr\u00e1rio",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rw2jWzjqXU",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858160158,
                    "commentText": "@estudante an\u00f4nimo para os globalistas n\u00e3o \u00e9 um c\u00e2ncer, pois um povo misicigenado quebra princ\u00edpios de identidade e se torna mais f\u00e1cil de ser controlado. Mas questione se os globalistas se miscigenam \n\n\nO campo biol\u00f3gico \u00e9 uma farsa, assim como a maior parte da ci\u00eancia: tudo pautado em interesses globalistas. Tudo feito para escravizar, adoecer e enfraquecer a humanidade. Coisa de satanista mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rwW4mkJEx0",
                    "user": "estudante an\u00f4nimo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858160160,
                    "commentText": "@Rodrigo o povo sempre foi controlado cara kkk n\u00e3o \u00e9 a miscigena\u00e7\u00e3o que fez isso ma\u00e7ons mandam no mundo todo e muitos deles s\u00e3o mesti\u00e7os acorda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rwX7MX1-1h",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858160161,
                    "commentText": "@estudante an\u00f4nimo o topo da elite global n\u00e3o \u00e9 miscigenado. Todos iluminattis s\u00e3o arianos. O problema n\u00e3o \u00e9 a miscigena\u00e7\u00e3o puramente falando. Ela sempre aconteceu por v\u00e1rios motivos e sempre vai acontecer, mas quando a miscigena\u00e7\u00e3o acontece para satisfazer uma agenda global com o intuito de destruir identidades, a\u00ed est\u00e1 o c\u00e2ncer\n\n\nMuitas pessoas est\u00e3o se miscigenando pautadas em ideologia, sem saber, sob o mito de que n\u00e3o existem ra\u00e7as humanas. Mas Deus fez as ra\u00e7as e fez para que conviv\u00e9ssemos com toler\u00e2ncia. A natureza \u00e9 perfeita, mas o ser humano tem o poder de corromp\u00ea-la\n\n\nA ma\u00e7onaria n\u00e3o manda no mundo. Ela possui muita influ\u00eancia no jogo globalista, mas ela n\u00e3o est\u00e1 no topo. Quem est\u00e1 no topo s\u00e3o s\u00e3o os iluminattis, ou iluminados, que nesse n\u00edvel se consideram deuses e s\u00e3o todos luciferianos. S\u00f3 o topo da ma\u00e7onaria \u00e9 luciferiano. Do grau 30 em diante",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rw_p1mSj-b",
                    "user": "estudante an\u00f4nimo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858160162,
                    "commentText": "@Rodrigo ma\u00e7onaria e um bra\u00e7o dos illuminati olhe as 13 fam\u00edlias donas do mundo s\u00e3o de diversas regi\u00f5es desse mundo ou satan\u00e1s escolhe a pessoa pq ela tem sangue puro?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rwbXNCKPIH",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858160164,
                    "commentText": "@estudante an\u00f4nimo o diabo n\u00e3o escolhe as pessoas por conta de sangue \"puro\", mas \u00e9 fato que eles n\u00e3o se miscigenam para permacerem com suas respectivas identidades. Ali\u00e1s, al\u00e9m da miscigena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m n\u00e3o entram nessas fam\u00edlias as seguintes vagabundagens ideol\u00f3gicas: feminismo, gayzismo, aborto, drogas, libertinagem <b> sexual,</b> desarmamento etc\n\n\nEles pensam assim \"Veneno ideol\u00f3gico pra voc\u00ea...Pra mim n\u00e3o!\"\n\n\nMas eles est\u00e3o por tr\u00e1s da cria\u00e7\u00e3o e do financiamento de toda essa engenharia social",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rwbfDnGM9t",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858161818,
                    "commentText": "@estudante an\u00f4nimo sobre as 13 fam\u00edlias, acho que todas s\u00e3o de origem germ\u00e2nica: inglesa, alem\u00e3, francesa e austr\u00edaca\n\n\nGeralmente s\u00e3o de linhagem real",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rwc-tQKiga",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858161820,
                    "commentText": "@estudante an\u00f4nimo as fam\u00edlias para estarem no topo devem seguir regras e transmitem esses valores para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es. Eles n\u00e3o s\u00e3o conservadores, mas ultraconservadores",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rwcqqzemIa",
                    "user": "estudante an\u00f4nimo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858161822,
                    "commentText": "@Rodrigo se fosse assim pr\u00edncipe felep n\u00e3o tinha escolhido uma pleb\u00e9ia, est\u00e1 na natura humana se relaciona com o difere cara pq se n\u00e3o for assim todos seriam exatamente iguais.  Pessoa sente atra\u00e7\u00e3o pelo diferente e biol\u00f3gico, e vc quer ignorar isso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rwft96yy0r",
                    "user": "estudante an\u00f4nimo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858161824,
                    "commentText": "@Rodrigo ent\u00e3o ao seu ver pessoas de etnias diferentes que  se relacionam  e coisa do diabo e Deus abomina mesti\u00e7agem? Poderia esclarecer?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rwgCsbNQK-",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858161826,
                    "commentText": "@estudante an\u00f4nimo n\u00e3o ignoro n\u00e3o, pois sou <b> branco </b>e sinto mais atra\u00e7\u00e3o por mulheres morenas. N\u00e3o por ideologia, mas por quest\u00e3o de tes\u00e3o mesmo. O pr\u00edncipe Felipe \u00e9 uma exce\u00e7\u00e3o e est\u00e1 um pouco distante da linha de sucess\u00e3o real. Mas acho que aquela graduada em hist\u00f3ria, Kate Middleton, que casou e teve um filho com o irm\u00e3o dele, teve at\u00e9 que fazer exame de dna para demonstrar sua linhagem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rwgwBm9EIF",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858161827,
                    "commentText": "@estudante an\u00f4nimo parece que existem passagens na b\u00edblia sobre essa quest\u00e3o da n\u00e3o mistura de culturas, e isso envolve a quest\u00e3o racial. O fato \u00e9 que povos mais homog\u00eaneos conseguem ser mais bem sucedidos. Uma das exce\u00e7\u00f5es \u00e9 a China, mas n\u00e3o por causa do povo, mas por causa do partido <b> comunista </b>que escraviza o povo\n\n\nN\u00e3o \u00e9 a mesti\u00e7agem que \u00e9 coisa do maligno, mas \u00e9 maligno essa agenda global de que todo mundo deve se misturar e de que n\u00e3o existem ra\u00e7as e a identidade deve ser deixada de lado, assim como as tradi\u00e7\u00f5es, costumes, valores etc. Tudo com a inten\u00e7\u00e3o de enfraquecer povos e domin\u00e1-los com mais facilidade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rwhb2C0nix",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858161829,
                    "commentText": "@estudante an\u00f4nimo \u00e9 fato que h\u00e1 pessoas que sentem atra\u00e7\u00e3o pelo diferente, mas que isso aconte\u00e7a naturalmente, e n\u00e3o for\u00e7ar uma imigra\u00e7\u00e3o maluca e desenfreada, que mais do que uma miscigena\u00e7\u00e3o idealizada, vai criar conflitos em n\u00edvel religioso, de costumes, modos, valores etc. Isso sim \u00e9 maligno",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzf4BjMZn08geLh2tZ4AaABAg.8bJd1boBR4c8rwht5W8voD",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858161839,
                    "commentText": "Mas dentro de rela\u00e7\u00f5es naturais, a miscigena\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel continua sendo uma exce\u00e7\u00e3o. A maioria por uma quest\u00e3o de identidade ainda vai continuar querendo se relacionar com os seus parecidos. Isso tamb\u00e9m \u00e9 da natureza humana",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw1v1jOvzxk4Mj9eSx4AaABAg",
            "user": "Peace mindd",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557836,
            "commentText": "Kkkkk bando de ot\u00e1rios lek nmrl, da nojo mas esses s\u00e3o os mais covardes pode confiar em mim",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyYK4L4TdE2z4hyUiJ4AaABAg",
            "user": "Thiago Mayer",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557838,
            "commentText": "Fake news",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzohe4wfaFz49Q1bzR4AaABAg",
            "user": "DH 26",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557840,
            "commentText": "se fosse no brasil ja ia chegar os maloka dando tiro kkkkkkk",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_HtPust9Mf1wcVMR4AaABAg",
            "user": "MrBullet",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557841,
            "commentText": "Qual o nome desse documentario alguem sabe?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyHalEJ1Ff2E9r9GrR4AaABAg",
            "user": "Tio Jiren",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557843,
            "commentText": "Por que que ela foi tirar satisfa\u00e7\u00e3o com a Kkk ela poderia ser morta vei meu deus se eu visse a Kkk correria pique zenbolt",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzK9IPmY-A3erKsEDR4AaABAg",
            "user": "Victor Hugo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557845,
            "commentText": "Tem hist\u00f3ria antigas que falam que os bra\u00e7os tinha medo dos <b> negro </b>por suas cor , e por poderem ser superior h\u00e1 eles , agr eu falo a gente somos todos igual \u00fanica coisa que<b>  muda</b> \u00e9 o ideal na sua cabe\u00e7a , e o que vc acha",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxavO8MNri35zEMwtt4AaABAg",
            "user": "Leonardo LS",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557848,
            "commentText": "Eu queria ter a coragem dessa <b> mulher </b>kkkkkk",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwxWw7J2LynNuAwult4AaABAg",
            "user": "Veja Aqui Curiosidades",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557849,
            "commentText": "entrar em uma passeata do Ku Klux Klan protegida pela policia \u00e9 f\u00e1cil kkkkk",
            "likes": 23,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwxWw7J2LynNuAwult4AaABAg.8Zlf0wELu2L8c3PkpXCWQ5",
                    "user": "Jynkx Mister",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592559877,
                    "commentText": "Veja Aqui Curiosidades se ela fosse sozinha seria Suic\u00eddio idiota",
                    "likes": 18,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwxWw7J2LynNuAwult4AaABAg.8Zlf0wELu2L8e2rctJCMmG",
                    "user": "\u2020rap King",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592559879,
                    "commentText": "Falar dos outros pela internet \u00e9 mais f\u00e1cil ainda",
                    "likes": 19,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxWw7J2LynNuAwult4AaABAg.8Zlf0wELu2L8nctqfBg1tx",
                    "user": "Yasmin Hale",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490159880,
                    "commentText": "Queria que eka fosse sozinha ?  Me pouoe",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxWw7J2LynNuAwult4AaABAg.8Zlf0wELu2L8nta7XACFdq",
                    "user": "israel riot",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490159882,
                    "commentText": "Verdade.  \ud83e\udd23\ud83e\udd23 kkk",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwxWw7J2LynNuAwult4AaABAg.8Zlf0wELu2L8r2Yrcdqvn2",
                    "user": "Saulo Freitas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352559883,
                    "commentText": "Kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxdADrQGpYofN68tzZ4AaABAg",
            "user": "Tiago Israel Brazil",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557852,
            "commentText": "Os EUA n\u00e3o \u00e9 dos brancos, eles que deveriam voltar pra Inglaterra pois eram todos bastardos por l\u00e1, mandavam para os EUA o que tinha de pior, bandidos e prostitutas. Se s\u00e3o americanos de sangue deveriam saber que s\u00e3o filhos de alguma esc\u00f3ria.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg",
            "user": "Henry Tasso",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557853,
            "commentText": "n\u00e3o seria mais inteligente quem \u00e9 contra miscigena\u00e7\u00e3o ir morar em uma ilha ou quem sabe formar uma comunidade no interior da Alemanha do que ficar tentando expulsar outros do pa\u00eds que pertenceria aos \u00edndios? Nem \u00e9 o pa\u00eds nativo deles e se acham em neste direito... Sem mais",
            "likes": 82,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 26,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8gFSI24P3Gn",
                    "user": "Raissa Alexia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592560360,
                    "commentText": "Henry T \u00e9 um v\u00eddeo alem\u00e3o.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8hwlNO0CuXR",
                    "user": "Elveti",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270960361,
                    "commentText": "Por que no interior da Alemanha? Todo Alem\u00e3o \u00e9 <b> racista </b>por acaso?",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8iQDVVSCAU6",
                    "user": "marcos Kim",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862960363,
                    "commentText": "Elveti ele que l\u00e1 tem a grande maioria branca , a\u00ed eles n\u00e3o se importariam",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8iQGJzwDHK6",
                    "user": "Elveti",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862960364,
                    "commentText": "marcos Kim devo lembrar qye os maiores abolicionista da terra eram brancos? Os primeiro as lutarem contra foram os ingleses.\nQuem lutou contra Hitler foi v\u00e1rios pa\u00edses de gente branca.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8iQGlA4tq4n",
                    "user": "marcos Kim",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862960365,
                    "commentText": "Elveti eu sei , mas to tentando justificar o coment\u00e1rio do rapaz ali.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8iQHvRintb0",
                    "user": "marcos Kim",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862960367,
                    "commentText": "Elveti eu s\u00f3 tentei justificar o que o rapaz quis dizer , n\u00e3o disse que ele t\u00e1 certo , mas se voc\u00ea ver ele se referiu a miscigena\u00e7\u00e3o .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8iQLFYtXRhr",
                    "user": "Elveti",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862960368,
                    "commentText": "marcos Kim Hitler tamb\u00e9m ueh. 1/4 de sangue que n\u00e3o fosse \"ariano\", voc\u00ea iria para um gueto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8j0owQghb1b",
                    "user": "Elveti",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862960370,
                    "commentText": "M VGS voc\u00ea esta confundindo globaliza\u00e7\u00e3o com globalismo.\nGlobaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 um dos efeito do capitalismo, onde empresas e pessoas de v\u00e1rios pa\u00eds interagem para ter algo, que no outro pa\u00eds n\u00e3o tem e \u00e9 bem abordado por Luwing Von Mises no livro dele \"as seis li\u00e7\u00f5es do capitalismo\".\nPor\u00e9m o globalismo \u00e9 feito por um grupo de pessoas com interesses pr\u00f3prios, como por exemplo a da pedra da Georgia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8j0rG5YMnTV",
                    "user": "Elveti",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862960371,
                    "commentText": "M VGS Eu deveria ter reperado na sua falat de exemplifica\u00e7\u00f5es, sobre as coisas ruins da globaliza\u00e7\u00e3o, que voc\u00ea \u00e9 um imaturo.\nS\u00f3 perdir meu tempo tentando explica, algo para um \"parede\".",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8lR90TZlkuP",
                    "user": "Tiago Henrrique",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538219760372,
                    "commentText": "Bom,80%dos americanos s\u00e3o brancos!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8lRB1JFyP9z",
                    "user": "Elveti",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538219762110,
                    "commentText": "@Tiago Henrrique 60%",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8mUfhuLXxCW",
                    "user": "Tiago Ribeiro",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811762112,
                    "commentText": "Ou R\u00fassia , tem lugares no interior l\u00e1 que eles nunca viram negros de perto , s\u00f3 na tv RS.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8nUO1npA-p3",
                    "user": "Marcio Jorge",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490162114,
                    "commentText": "O pa\u00eds \u00e9 dos alem\u00e3es, ent\u00e3o a maioria tem que ser alem\u00e3o, se aqui no Brasil viesse milh\u00f5es de \u00e1rabes onde a cultura \u00e9 muito selvagem, a\u00ed eu ia duvidar se n\u00f3s ser\u00edamos pacifistas.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8o2yAlZ-jdA",
                    "user": "CATASTUPRISMO",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490162116,
                    "commentText": "@Marcio Jorge Qual a defini\u00e7\u00e3o de brasileiro? Quem \u00e9 brasileiro?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8o7il7pwZqP",
                    "user": "Nadson Henrique",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490162118,
                    "commentText": "@CATASTUPRISMO Brasileiro s\u00e3o os amerindios / Caucasianos/Sudaneses, Bantus.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8oILsupP7O0",
                    "user": "CATASTUPRISMO",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082162120,
                    "commentText": "Ent\u00e3o temos que sair do Brasil e deixar ele para os \u00edndios",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8oILx2e6qdq",
                    "user": "CATASTUPRISMO",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082162122,
                    "commentText": "Seguindo a l\u00f3gica da <b> etnia </b>que chegou primeiro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8oINjK1wNvi",
                    "user": "CATASTUPRISMO",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082162124,
                    "commentText": "Voc\u00ea construiu alguma coisa?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8oIQOcVnkI1",
                    "user": "CATASTUPRISMO",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082162127,
                    "commentText": "Ainda n\u00e3o faz sentido privilegiar uma <b> ra\u00e7a.</b> Tem que privilegiar \u00e9 car\u00e1ter",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8qV0Q3sqVTf",
                    "user": "Fredy Frutos",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760562130,
                    "commentText": "@Elveti e simples por que na alemania tem muitos brancos e ruibo y nao se mesturaria con outras ra\u00e7as",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8r2YdDkwSUm",
                    "user": "Saulo Freitas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352562132,
                    "commentText": "Que <b> idiota!</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8rm5Ml2emU0",
                    "user": "K\u00fcstom",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352562134,
                    "commentText": "meu zeus, s\u00f3 gente discutindo aqui. deixa cada um com o seu e foda-se, ningu\u00e9m liga, blz? #PAAAAASSS PESSOAL, #PAAAASS",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8s10Cmr6iq2",
                    "user": "Vin\u00edcius Augusto",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858162136,
                    "commentText": "@K\u00fcstom N\u00e3o \u00e9 ningu\u00e9m liga, se eles querem discutir eles tem o direito, cada um faz o que quer, da mesma maneira que VOC\u00ca tem o direito de  achar isso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8s1AXtsew3G",
                    "user": "K\u00fcstom",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858162138,
                    "commentText": "@Vin\u00edcius Augusto concordo KKKKKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8tMsYBWpeFx",
                    "user": "Laender Alves Batista",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536562140,
                    "commentText": "e quando foi que a Alemanha pertenceu os \u00edndios ???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt3-ZdCT5WUuboB3V4AaABAg.8Zd0ZFb6Jta8uY-P5wHybf",
                    "user": "Eric L.Lima",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557314162142,
                    "commentText": "@Laender Alves Batista Ele estava se referindo ao Brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyT884pCjMsuJNrDiR4AaABAg",
            "user": "Coruja Zero XD",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592557856,
            "commentText": "Porque n\u00e3o podia ter uma organiza\u00e7\u00e3o assassina pra matar a Ku Klux Klan,  assim eles veriam o que acontece com gente como essa, esse tipo de gente s\u00e3o uns porra que existe na terra.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyT884pCjMsuJNrDiR4AaABAg.8Z1U9vKVqcT8q30vlL4DYP",
                    "user": "Marlon Eduardo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760559781,
                    "commentText": "Teve a Black Panthers, mas se tiver hoje em dia \u00e9 muito pouco membros comparados a da KKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzpVhNabu7Hix8cufB4AaABAg",
            "user": "Thiago Monteiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592568161,
            "commentText": "Eu sou um puto branquelo , minha mae \u00e9 branca e meus irm\u00e3os , s\u00f3 meu pai q \u00e9 <b> preto </b>msm skksk , mas acho q essa KKK \u00e9 uns nojentos filhos da putas , cor de pele num define oque a pessoa realmente \u00e9 , que esses racistas morram .. q v\u00e3o pro inferno >< so isso",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzpVhNabu7Hix8cufB4AaABAg.8YueMSMK2vH8hqzBzHsNvM",
                    "user": "Maria Angelina",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270969737,
                    "commentText": "Thiago Monteiro Fiooo vc n\u00e3o \u00e9 <b> BRANCO!</b> Pra ser totalmente<b>  branco</b>, tu nao pode ter o sangu<b> e negr</b>o na familia entendeu? Se teu bisav\u00f3 ou at\u00e9 as gera\u00e7oes mais distantes tiver gen<b> te neg</b>ra vc n\u00e3o ser\u00e1 consider<b> ado bra</b>nco, e ja que seu p<b> ai \u00e9 n</b>egro, vc ser\u00e1 considerado MESTI\u00c7O entendeu? Nos eua, se vc fosse americano e nao tivesse nada de latino, tu <b> seria </b>NEGRO mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg",
            "user": "Paulo david",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592568164,
            "commentText": "Esse mundo n\u00e3o tem jeito\ud83d\ude27 infelizmente ainda existem muitos racistas por a\u00ed que tem c\u00e9rebro possuido pelo bicho ruim",
            "likes": 124,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 16,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8aMUw_r6QKm",
                    "user": "resident evil 4",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592570360,
                    "commentText": "Paulo david ela tem coragem",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8bKuc_cNuYv",
                    "user": "Yukihira Souma",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592570361,
                    "commentText": "n existe <b> racista </b>no Klan",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8hjihYbQxnh",
                    "user": "CANAL POL\u00cdTICA",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270970363,
                    "commentText": "Racismo e preconceito \u00e9 inerente ao ser humano ! N\u00e3o h\u00e1 nada que mude isso ! S\u00f3 ler que voc\u00ea  Vai ver que sempre foi assim",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8hqb8tTzMGT",
                    "user": "Luna Valente",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270970364,
                    "commentText": "Diogo LS vc \u00e9 um <b> racista </b>nojento",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8hqbu4Y2WVV",
                    "user": "Rubens LLJ",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270970365,
                    "commentText": "Diogo LS Boa sorte bbk, C \u00e9 mais <b> racista </b>q a propria Klu Klux Klan",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8hqcPi4eH_5",
                    "user": "Luna Valente",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270970367,
                    "commentText": "Rubens RX rip X",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8hqfcy8kGi2",
                    "user": "Luna Valente",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270970368,
                    "commentText": "Diogo LS querido eu n\u00e3o sou branca eu sou <b> negra </b>com orgulho e sou Contra<b>  racismo</b> e fique sabendo q foi denunciado",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8htxA5yahb8",
                    "user": "Viva Vivendo.",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270970370,
                    "commentText": "Paulo david, Jesus era a favor da escravid\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8hw1VE4uX95",
                    "user": "guime bonassoli",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270970371,
                    "commentText": "Viva Vivendo. \u00c9 s\u00e9rio issu ?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8hw3OFsGg0F",
                    "user": "Viva Vivendo.",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270970373,
                    "commentText": "Guilherme Bonassoli Fernandes, infelizmente sim. 'L\u00ea Ef\u00e9sios 6,5-7'.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8hwDo7sCRdO",
                    "user": "Felipe C.",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972330,
                    "commentText": "Diogo LS Lixo humano, primeiro voc\u00ea diz: Vou matar esses brancos, e agora esta ai se vitimizando por den\u00fancias kkkkkk\ne agora vem falar de direitos humanos.\nExiste o previl\u00e9gio <b> branco,</b> e tbm existe previl\u00e9gio<b>  negro</b>, como cotas raciais em universidades, empresas e sem contar na justi\u00e7a n\u00e9...ent\u00e3o antes de ser um babaca que ate apaga coment\u00e1rio por medo, pense a merda que voc\u00ea ta falando",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8hwF5dhARBv",
                    "user": "Felipe C.",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972331,
                    "commentText": "Diogo LS E mais uma coisa, voc\u00ea \u00e9 bipolar ou algo do tipo ? Primeiro fala que vai pegar um AR-15 e uma AK-47 para matar os brancos porqu\u00eas os odeiam, dai fui ver em que canais voc\u00ea \u00e9 inscrito, tudo canal de <b> branco.</b>..",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8hwk-2GfVyH",
                    "user": "Matheus Monteiro",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972332,
                    "commentText": "O Diogo LS s\u00f3 est\u00e1 trolando. Provavelmente \u00e9 <b> branco </b>tbm.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8iuPqW4Z9fN",
                    "user": "joao vitor Silva",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862972334,
                    "commentText": "Paulo david e vejo colocando os verdadeiros racistas e grupos que n\u00e3o tem sentindo logico algum",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8nRakPe1cov",
                    "user": "j",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490172335,
                    "commentText": "racista, homofobico e <b> machista </b>s\u00e3o tudo burros",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Machista",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyyejIUNrJ28N77YHh4AaABAg.8X_qOJtP5AY8r2YgQ6O2VK",
                    "user": "Saulo Freitas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352572337,
                    "commentText": "Kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEZqPDyLjGi_lIgyl4AaABAg",
            "user": "GeorGe S",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592568167,
            "commentText": "cada um com sua convic\u00e7\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg",
            "user": "Goku Blue Kaioken100xAUMENTADO",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592568169,
            "commentText": "sou amarelo",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 24,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8X-DS8Kz6GP",
                    "user": "Laine Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569955,
                    "commentText": "hellyelson do dia  voce e indigina de china ou japones",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8gUcBMT15hQ",
                    "user": "Adolf Hitler",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569956,
                    "commentText": "Que nojo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8gWiHV6CZt-",
                    "user": "Near Akardia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569958,
                    "commentText": "Mr. Adolfo Eae brother.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8gWlKkxNkO-",
                    "user": "Adolf Hitler",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569959,
                    "commentText": "Near Akardia Depende. Cor?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8gWmt-Mf35d",
                    "user": "Near Akardia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569960,
                    "commentText": "Mr. Adolfo Branquinho igual uma nuvem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8gWngtshza2",
                    "user": "Adolf Hitler",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569962,
                    "commentText": "Near Akardia Mas n\u00e3o \u00e9 alem\u00e3o filha da <b> puta,</b> judeu miser\u00e1vel",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8gWoHoJF9uB",
                    "user": "Near Akardia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569963,
                    "commentText": "Mr. Adolfo Juro que tenho sangue 100% alem\u00e3o!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8gWoUayjy-a",
                    "user": "Adolf Hitler",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569965,
                    "commentText": "Near Akardia Ninguem \u00e9 100% nem mesmo eu",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8gWoqk1XIHA",
                    "user": "Near Akardia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569966,
                    "commentText": "Mr. Adolfo EU SOU 99,8% S\u00d3 TENHO UM POUQUINHOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO DE SANGUE PORTUGU\u00caS",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8gx947sDPcT",
                    "user": "Not\u00edcias Org",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270969967,
                    "commentText": "Mr. Adolfo Cara vai se tratar seu doente mental .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8gxQ8OE_BrG",
                    "user": "Adolf Hitler",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972077,
                    "commentText": "Anonymous Anonymous Preto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8gxfLPdvnYv",
                    "user": "Near Akardia",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972078,
                    "commentText": "Anonymous Anonymous <b> Preto </b>....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8hXCJRgXPrV",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972080,
                    "commentText": "Vc tem animia???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8hXCWTGP0PM",
                    "user": "Adolf Hitler",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972081,
                    "commentText": "Tainara Pires *Anemia. E n\u00e3o, ele \u00e9 <b> ama<b> relo </b</b>>tipo japa e chin\u00eas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Amarelo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8hXrLbB_pK8",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972082,
                    "commentText": "Calma Adolfinho, foi s\u00f3 uma zoeira",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8hZ4kI7eWiH",
                    "user": "Adolf Hitler",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972084,
                    "commentText": "Tainara Pires Eu apenas \u00e0 corrigi.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8hqbhwwMiYG",
                    "user": "Luna Valente",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972093,
                    "commentText": "Mr. Adolfo vcs \u00e9 nojento seu <b> racista </b>, nazista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8hqe9LA1Iir",
                    "user": "Adolf Hitler",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972095,
                    "commentText": "Luna Valente E quem perguntou?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8hqfK9L0iAH",
                    "user": "Luna Valente",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972096,
                    "commentText": "Mr. Adolfo ningu\u00e9m me perguntou porque pra burro eu dou de gra\u00e7a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8hqiQ7PBG78",
                    "user": "Adolf Hitler",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972098,
                    "commentText": "Luna Valente \ud83d\udc4d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8hwIn4qTZ6u",
                    "user": "Gaspar Junior",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972099,
                    "commentText": "Mr. Adolfo <b> nazi </b>pardo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8hwSOmuE_PE",
                    "user": "Adolf Hitler",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972101,
                    "commentText": "Gaspar Junior N\u00e3o, n\u00e3o mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8jgzPZMY5XI",
                    "user": "danilo jk",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541372102,
                    "commentText": "Martin Luther King Jr. Filho da <b> puta </b<b> >nazi</b> pardo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxWtbfCvAByutG4r7V4AaABAg.8WTq4bj0egL8jh3wtoWUlH",
                    "user": "Adolf Hitler",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541372104,
                    "commentText": "Daniel Silvarodrigues S\u00f3 por ser brasileiro n\u00e3o significa que eu tenho descend\u00eancia indigena ou <b> africana </b>animal.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africana"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Amarelo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxzk2zhVIQ7nN-1VZd4AaABAg",
            "user": "Dudaa Campbell",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592568172,
            "commentText": "T\u00edpico papo de <b> racista </b>\u00e9 justificar o ato racial.",
            "likes": 74,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxzk2zhVIQ7nN-1VZd4AaABAg.8WR43VhPHa78Y47qVMVudt",
                    "user": "Sarah Richter",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592570028,
                    "commentText": "Ok macaca",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Macaca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxzk2zhVIQ7nN-1VZd4AaABAg.8WR43VhPHa78bfAm9tUvhI",
                    "user": "familia bispo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592570029,
                    "commentText": "\u00c9 a Esquerda com seus grupos Terroristas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxzk2zhVIQ7nN-1VZd4AaABAg.8WR43VhPHa78gKCTiOhKL5",
                    "user": "O canal dos vines",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592570031,
                    "commentText": "Giovanni Monroe q foi , retardado ? Tah com fogo no rabo ou s\u00f3 quer ser igual a esses idiotas , animal ? Vai fazer da sua vida algo pelo menos significante",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxzk2zhVIQ7nN-1VZd4AaABAg.8WR43VhPHa78hCJpkXeib6",
                    "user": "danilo jk",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270970032,
                    "commentText": "Mr. Adolfo seu <b> nazi </b>pardo filho da puta",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxzk2zhVIQ7nN-1VZd4AaABAg.8WR43VhPHa78hLuEWQRHQ3",
                    "user": "Jubileu Fortao",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270970033,
                    "commentText": "Giovanni Monroe se eu te pego na rua te dou uma surra de ranca seu coro",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxzk2zhVIQ7nN-1VZd4AaABAg.8WR43VhPHa78kTVWv7yjTI",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541370035,
                    "commentText": "@Jeykep Jey U\u00e9 mas n\u00e3o \u00e9 isso? Para mim que inventou essa parada de dividir os humanos em \"ra\u00e7as\" foi o verdadeiro <b> racista </b>que acha que quando pessoas se misturam resulta em um vira-lata",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxzk2zhVIQ7nN-1VZd4AaABAg.8WR43VhPHa78o7SX-Q-W3a",
                    "user": "i love unicorns and dopings",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490170036,
                    "commentText": "@Adolf Hitler \ud83d\udd95\ud83c\udffc seu lugar est\u00e1 bem garantido  no  inferno",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxzk2zhVIQ7nN-1VZd4AaABAg.8WR43VhPHa78oUEwOtBhe2",
                    "user": "Vitinho Veras",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082170038,
                    "commentText": "@familia bispo Vai chupar um canavial de rola seu retardado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxzk2zhVIQ7nN-1VZd4AaABAg.8WR43VhPHa78pRqWX7zjMY",
                    "user": "S\u00e9rgio Paulada Ramos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082170044,
                    "commentText": "Hitler \u00e9 uma bixona, quer acabar com os negros s\u00f3 pq a <b> mulher </b>dele deu pra um Neg\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxzk2zhVIQ7nN-1VZd4AaABAg.8WR43VhPHa78r2YpnIlolR",
                    "user": "Saulo Freitas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352570046,
                    "commentText": "Grande novidade kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxzk2zhVIQ7nN-1VZd4AaABAg.8WR43VhPHa78uY-TeAZt8Q",
                    "user": "Eric L.Lima",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557314171958,
                    "commentText": "@Sarah RichterBaranga vagabunda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vagabunda"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjWXF9lb7wF53gCoAEC",
            "user": "Diefi Games",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592568174,
            "commentText": "uma piada isso isso, c hitler estivesse vivo meus caros ele ia mandar exterminar esses lixos que c dizem ser nazistas sem ao menos ter uma gota de sangue alem\u00e3o, assim como fez com quem n\u00e3o c enquadrava com sua ideologia ariana alem\u00e3 hitler honrava sua <b> ra\u00e7a </b>ariana ALEM\u00c3  n\u00e3o os brancos em geral.... hitler deve estar rindo no inferno desses que c dizem ser nazistas sem c quer ter 1% de sangue alem\u00e3o, pq c hitler ligasse s\u00f3 pela cor o numero de mortos na sua \u00e9poca seria muito inferior,,,,,,,,,,,, basta pensar um pouco pra entender isso .",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjWXF9lb7wF53gCoAEC.8VbTOVNcu5x8Y4BPh15tLE",
                    "user": "Diefi Games",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569779,
                    "commentText": "ah sim entendo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjWXF9lb7wF53gCoAEC.8VbTOVNcu5x8ht0U46tNaF",
                    "user": "Giroba Plays",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270969781,
                    "commentText": "diefi",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjWXF9lb7wF53gCoAEC.8VbTOVNcu5x8hwyW-7i3Dw",
                    "user": "Gabriel Souza",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270969782,
                    "commentText": "pra come\u00e7ar se ele estivesse vivo, voc\u00ea e eu nem existiria kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg-JP8iu1Awi3gCoAEC",
            "user": "dedenee",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592568177,
            "commentText": "esse povo do klan sao todos disgra\u00e7ados",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC",
            "user": "A Contracultura",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592568180,
            "commentText": "Neo-Nazistas s\u00e3o uma vergonha. Pior \u00e9 ver brasileiro aqui nos coment\u00e1rios defendendo esse tipo de ser.",
            "likes": 447,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 38,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18Wa103g351T",
                    "user": "Campe\u00e3o Do Mundo \u0ca0_\u0ca0 #BBinterCag\u00e3oEterno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569989,
                    "commentText": "Ningu\u00e9m liga jovem ;-;",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18XhbdtBX8Ef",
                    "user": "Avraham Israel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569990,
                    "commentText": "Milagre achei algu\u00e9m que usa a o c\u00e9rebro pra pensar e mocinha ufa \u270c\ud83c\udffe\ud83d\udd76",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18Xhbh2FpkDQ",
                    "user": "Avraham Israel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569992,
                    "commentText": "Neo <b> nazi </b>de cu \u00e9 rola pessoas preconceituosas, racistas tem s\u00e9rios problemas mentais nunca foi comprovado cientificamente que o<b>  branco</b> \u00e9 melhor que <b> o negr</b>o ou de qualquer out<b> ra ra</b>\u00e7<b> a o bra</b>nco evoluiu com outros povos s\u00f3 existe u<b> ma \" </b>ra\u00e7a \" a humana na verdade se for parar pra ver a raiz da hist\u00f3ria humana a vida come\u00e7ou na \u00c1frica e n\u00e3o precisa ser g\u00eanio pra saber <b> que o </b>negro est\u00e1 na terra a mais tempo<b>  que o </b>branco e s\u00f3 n\u00e3o ocupa cargos altos e iguais pq a elite branca tem medo de competi<b> r com </b>o negro pq tem medo de dividir seus patrim\u00f4nios sociais com os negros e qualquer outra minoria quando uma pessoa atinge outra pessoa pela cor est\u00e1 atingindo a si mesma o sangue \u00e9 da mesma cor a gen\u00e9tica \u00e9 a mesma a capacidade intelectual \u00e9 a mesma e as pessoa no fundo sabem disso mais n\u00e3o admitem",
                    "likes": 41,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negro",
                        "Branco",
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18XhcgHtEtaU",
                    "user": "Avraham Israel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569994,
                    "commentText": "A Contracultura se voc\u00ea se considera inteligente ent\u00e3o ver\u00e1s que n\u00e3o faz sentido absolutamente nenhum odiar a cor de pele de outra pessoa racistas tem s\u00e9rios retardos mentais s\u00e3o escrotos e gostam de se expor ao rid\u00edculo lute pelo ser humano mocinha do sorrisinho no olhar \ud83d\udd76\ud83d\udc4c\ud83c\udffe\ud83d\ude1crs...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18fGPWYPO-LQ",
                    "user": "Igor Augusto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569996,
                    "commentText": "Avraham Israel um dos maiores mitos que existem \u00e9 de que o Nazismo \u00e9 <b> racista,</b>ele n\u00e3o \u00e9<b>  racista</b>,\u00e9 racialista,se informe mais e lembre se que a Hist\u00f3ria \u00e9 contada pelos vencedores",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18flbvLWFVH6",
                    "user": "Ogamer",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569997,
                    "commentText": "Igor Augusto racialista sim por\u00e9m havia necessidade de matar de forma cruel milh\u00f5es de pessoas inoscentes so para criar uma \u00fanica <b> ra\u00e7a </b>??????? COLOQUE VOC\u00ca O C\u00c9REBRO PARA PENSAR NAZISMO FOI TERR\u00cdVEL SIM \u00c9 NINGU\u00c9M PODE NEGAR ISSO",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18flcYc-9GYz",
                    "user": "Igor Augusto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569999,
                    "commentText": "Ogamer eu disse que o Nazismo n\u00e3o foi ruim? S\u00f3 falei que o Nazismo n\u00e3o era <b> racista </b>e que isso n\u00e3o se passava de um mito",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18fld3BsjK1L",
                    "user": "Ogamer",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592570004,
                    "commentText": "Igor Augusto interpretei mal seu coment\u00e1rios desculpe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18h9k4uSMK5J",
                    "user": "Igor Augusto",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270970005,
                    "commentText": "Diogo LS cor n\u00e3o define como a pessoa \u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18h9kidipNE0",
                    "user": "Igor Augusto",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270970007,
                    "commentText": "Diogo LS desculpe n\u00e3o sabia que estava discutindo com uma crian\u00e7a",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18h9nRTIL2xo",
                    "user": "Igor Augusto",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972490,
                    "commentText": "Diogo LS n\u00e3o,mas l\u00e1 na \u00c1frica quando um beb\u00ea nasce <b> branco </b>matam ele",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18hgesGjauDO",
                    "user": "Anonymous",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972491,
                    "commentText": "Diogo LS Mano... n\u00e3o \u00e9 correto julgar todo mundo que \u00e9 <b> branco </b>por causa de seus trauminhas de beb\u00ea! N\u00e3o \u00e9 todo mundo que \u00e9 assim... cada pessoa \u00e9 cada pessoa, independemente da cor... tribos da p\u00e1pua nova guin\u00e9a matam brancos porque acham que a cor branca \u00e9 a cor do mal... hitler matou muitos porque achava que os brancos eram superiores, ent\u00e3o n\u00e3o pratique atos de viol\u00eancia com quem n\u00e3o fez nada! Voc\u00ea pode ser preso por<b>  racismo</b>...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18hqnoGWOcyj",
                    "user": ";3\uadf8\ub0e5 \uc77d\uace0!?",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972492,
                    "commentText": "mimimimi",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18hrmXMIK-bd",
                    "user": "Mateus",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972494,
                    "commentText": "Diogo LS kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk azideia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18hrmm_DSdhx",
                    "user": "Mateus",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972495,
                    "commentText": "Diogo LS tem s\u00e9rios problemas voc\u00ea devia se tratar meu mano , se tu fez isso mesmo tu \u00e9 doente da cabe\u00e7a , ningu\u00e9m deve fala contigo nem te chamar pra sair , tu deve ser <b> idiota </b>, vai se tratar , com esse pensamento tu n\u00e3o vai pegar ningu\u00e9m",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18hs2dApUanp",
                    "user": "Z\u00e9 das Couves",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270972496,
                    "commentText": "Diogo LS Est\u00e1 esperando o qu\u00ea? Vai fundo, champ. S\u00f3 se vive uma vez.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18kgrMycHk9C",
                    "user": "GOD Victor",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538219772498,
                    "commentText": "Um tiro na tua cabe\u00e7a que eu vou dar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18mVrV0ZY_G7",
                    "user": "VERDE e AMARELO",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811772499,
                    "commentText": "BLACK LIVES MATTERS    S\u00c3O MUITO PIORES E QUE A KKK, BASTA VER A FICHA CRIMINAL, MUITO MAIS BRANCOS S\u00c3O ASSASSINADOS POR NEGROS QUE VICE-VERSA, ENT\u00c3O VAMOS CALAR ESSE MIMIMI, A ESQUERDA \u00c9 QUE QUER GUERRA PARA GERAR REVOLU\u00c7\u00c3O, ACORDEM IDIOTAS!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18mWurPhWfDL",
                    "user": "\ua9c1Baby\ua9c2",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811772501,
                    "commentText": "Oque s\u00e3o esses ze gotinhas ambulantes?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18r2XwtGRnKc",
                    "user": "Saulo Freitas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352572502,
                    "commentText": "Os judeus piram kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18rm4crljc9S",
                    "user": "K\u00fcstom",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352572504,
                    "commentText": "nem ligo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18sCT9IvciRP",
                    "user": "Daniel Lima",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858172505,
                    "commentText": "A Contracultura NINGU\u00c9M TEM CULPA DE VC SER UM MESTI\u00c7O E N\u00c3O TER <b> RA\u00c7A,</b> TENHO ORGULHO DA MINHA<b>  RA\u00c7A</b> MESMO E FODA-SE.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18sD328Ycr2j",
                    "user": "No\u00e7\u00e3o De Memes",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858172507,
                    "commentText": "Cad\u00ea? N\u00e3o achei ningu\u00e9m defendendo os neo-nazistas aqui no coment\u00e1rio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18siA84LGyux",
                    "user": "Eduardo Machado",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858172508,
                    "commentText": "@Daniel Lima qual <b> ra\u00e7a?</b> S\u00f3 conhe\u00e7o a humana como forma de vida inteligente.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18t0bNNIaYip",
                    "user": "Cl\u00e1udia B17",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858172509,
                    "commentText": "Vergonha \u00e9 ser comunista",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18uD79J77o3Y",
                    "user": "SuperMatheus107",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536572511,
                    "commentText": "@Ogamer Eu acho isso daora",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18uD7ImajaMi",
                    "user": "SuperMatheus107",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536572512,
                    "commentText": "@Avraham Israel eu n\u00e3o gosto de negros e acredito que os brancos devem ocupar os melhores cargos. N\u00e3o acho negros merecedores de nada",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18uD7T23Wt5H",
                    "user": "SuperMatheus107",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536572513,
                    "commentText": "Eu curto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18uXyz0gUZWS",
                    "user": "Eric L.Lima",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557314172515,
                    "commentText": "@Campe\u00e3o Do Mundo \u0ca0_\u0ca0 #BBinterCag\u00e3oEterno E ningu\u00e9m liga pra tu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18uXzIufNSq-",
                    "user": "Eric L.Lima",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557314172516,
                    "commentText": "@SuperMatheus107 A <b> vadia </b>da tua m\u00e3e tamb\u00e9m",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Vadia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18uZ2GSrU2Nv",
                    "user": "SuperMatheus107",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557314172518,
                    "commentText": "@Eric L.Lima Ficou agitada e come\u00e7a a falar mal da m\u00e3e dos outros. F\u00e9 pra tuve pra tua fam\u00edlia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18uZDjnaax53",
                    "user": "Eric L.Lima",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557314172519,
                    "commentText": "@;3\uadf8\ub0e5 \uc77d\uace0!? Teu cu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18unauSP1X7i",
                    "user": "Nathalia Kornievich",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1557918972521,
                    "commentText": "Interessante \u00e9 idolatrar stalin que mandou matar os pr\u00f3prios militares na linha de frente caso recuassem e tmbm mandar o pr\u00f3prio povo pra guerra ja no caso do hitler matou menos que ele e \u00e9 considerado o monstro da historia... os 2 t\u00e3o errado antifas s\u00e3o uns neonazistas formados por gays,lesbicas e negros mesma ideologia e mesma mentalidade e o mesmo odio a unica diferen\u00e7a \u00e9 a bandeira",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18unbSMwC4aX",
                    "user": "SuperMatheus107",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1557918972522,
                    "commentText": "@Nathalia Kornievich \u00c9 pq com os nazistas foi uma parada mais \"pol\u00eamica \" com lance de preconceito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18uneWcCjnHk",
                    "user": "Nathalia Kornievich",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1557918972524,
                    "commentText": "@SuperMatheus107 man n importa morreu inocente e pessoas que n\u00e3o tiveram nada haver com essa merda toda hitler matou 6 milh\u00f5es de judeus e stalin matou soldados que recuavam e o povo de fome ambos est\u00e3o errados e ambos mataram inocentes um <b> vagabundo </b>mata milh\u00f5es,estrupa mulheres e ta tudo normal agora um pratica<b>  racismo</b> e \u00e9 considerado o perigo da sociedade?assassinato e intoler\u00e2ncia 2 crimes igualmente cheio de \u00f3dio e sem diferen\u00e7a...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Vagabundo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18unf20p59jm",
                    "user": "SuperMatheus107",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1557918972525,
                    "commentText": "@Nathalia Kornievich Mas eu penso assim que nem voc\u00ea,  t\u00f4 querendo dizer que mts pessoas n\u00e3o t\u00eam esse mesmo pensamento",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18unirWqt8EL",
                    "user": "Nathalia Kornievich",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1557918972527,
                    "commentText": "@SuperMatheus107 ss sei",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggKff4NISqhtngCoAEC.8V5qJ5dvgj18uyZMJ4_IX2",
                    "user": "Pablo Franco",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1558523772528,
                    "commentText": "Pois\u00e9 virou crime ser pardo :/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghyZh8ngeakDHgCoAEC",
            "user": "Lion",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592568182,
            "commentText": "Desculpa n\u00e3o entender direito, n\u00e3o estou questionando pois n\u00e3o entendo tanto do assunto mas como eles n\u00e3o s\u00e3o <b> racista </b>se eles n\u00e3o gostam de negros ou pelo menos pelo que eu entendi n\u00e3o gosta que aja essa mistura numa rela\u00e7\u00e3o interrracial ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghyZh8ngeakDHgCoAEC.8V3mRjXuoA-8mUmUOblX20",
                    "user": "Deodoro da Fonseca",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811769725,
                    "commentText": "Um indiv\u00edduo racialista n\u00e3o \u00e9 necessariamente <b> racista,</b> \u00e9 um indiv\u00edduo que quer preservar os seus tra\u00e7os ancestrais, esse cara diz que cada <b> \"ra\u00e7a</b>\" tem o seu ponto forte, e que esses pontos fortes devem ser preservados, \u00e9 basicamente isso, um indiv\u00eddu<b> o racist</b>a acredita em superioridade e hierarquia de \"ra\u00e7as\", \u00e9 mais ou menos isso, s\u00f3 pra deixar claro, n\u00e3o apoio porra nenhuma dessas, estou apenas esclarecendo oque significam.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UggNQrupiTYUungCoAEC",
            "user": "Funda\u00e7\u00e3o SCP",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592568185,
            "commentText": "esse klu klus klam \u00e9 uma p-a-l-h-a-c-a-d-a se eu fosse um juiz e v\u00ea-se um dos membros da klu meu amigo n ia dura 100 anos na cadeia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghO693pt1XZ8XgCoAEC",
            "user": "Carlos Samuel",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592568187,
            "commentText": "Qual a dem\u00eancia ? Por dentro somos todos iguais, seus animais! \n(O meu perfil \u00e9 uma zueira, n gosto doq o Tio Hitler fez)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghO693pt1XZ8XgCoAEC.8V3TR8h6l5G8V5qMfd9Xks",
                    "user": "A Contracultura",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569847,
                    "commentText": "Owned Realmente, usar Hitler de perfil \u00e9 algo vergonhoso.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghO693pt1XZ8XgCoAEC.8V3TR8h6l5G8WY6YkjbMbU",
                    "user": "Leandro Novais",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569848,
                    "commentText": "Carlos Samuel  voc\u00ea e um latino de merda e nunca vai se encaixa no nazismo norte-americano",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghO693pt1XZ8XgCoAEC.8V3TR8h6l5G8X3zqkjcSUR",
                    "user": "Dereck Weyner",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569850,
                    "commentText": "Leandro Novais Chega a ser c\u00f4mico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghO693pt1XZ8XgCoAEC.8V3TR8h6l5G8gUcTS7TGMT",
                    "user": "Adolf Hitler",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569852,
                    "commentText": "Matenho-os antes que ponham ovos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggAV8Tj7hKFsngCoAEC",
            "user": "Katsuo Kiyomi",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592568190,
            "commentText": "N\u00e3o haviam mulheres na Waffen SS\nDocument\u00e1rio fake..",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggAV8Tj7hKFsngCoAEC.8V30VldYkdP8htfd0NaF_C",
                    "user": "Quando vc estiver no you tube eu estarei l\u00e1.",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270969753,
                    "commentText": "Ela disse SS e n\u00e3o Waffen SS, tem diferen\u00e7a a\u00ed. E as guardas dos campos de concentra\u00e7\u00f5es femininos eram o qu\u00ea? J\u00e1 ouviu falar tamb\u00e9m do SS-Helferinnenkorps?",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggAV8Tj7hKFsngCoAEC.8V30VldYkdP8mUh0OyA2so",
                    "user": "Tiago Ribeiro",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811769755,
                    "commentText": "Engra\u00e7ado, eu nunca ouvi falar que tinha mulheres na SS",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggAV8Tj7hKFsngCoAEC.8V30VldYkdP8pxRfrWEAvA",
                    "user": "Yasmine Bibiano",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760569756,
                    "commentText": "@Tiago Ribeiro verdade o Tiago \u00e9 formado em hist\u00f3ria pela USP",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggipKnE6XTXaXgCoAEC",
            "user": "ozymandias Rei Dos Reis",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527592568193,
            "commentText": "KKKKKKKK PARECE REAL.. MAS DAE TU LEMBRA QUE N\u00c3O ERAM PERMITIDAS MULHERES NA WAFFEN SS",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggipKnE6XTXaXgCoAEC.8UXBU-G0_zh8gUTTgPdlG2",
                    "user": "shao Lee",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569885,
                    "commentText": "era man kkkk era sim kkk inclusive mais de 500mil mulheres foram treinadas pelos ex\u00e9rcitos alem\u00e3s!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggipKnE6XTXaXgCoAEC.8UXBU-G0_zh8hXB59qJXhN",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270969886,
                    "commentText": "Meu amigo, t\u00fa j\u00e1 viu fog\u00e3o atirar???",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggipKnE6XTXaXgCoAEC.8UXBU-G0_zh8hghub7Vsaw",
                    "user": "@Slownex",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270969888,
                    "commentText": "Tainara Pires q coment\u00e1rio infeliz viu?...",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggipKnE6XTXaXgCoAEC.8UXBU-G0_zh8hgp-GAv2k-",
                    "user": "Tainara Sch\u00f6enberg Pires",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270969889,
                    "commentText": "Foi s\u00f3 uma zoeira cara kkkkkk",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggipKnE6XTXaXgCoAEC.8UXBU-G0_zh8htHAtgyhQb",
                    "user": "pedu.",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270969890,
                    "commentText": "Tainara Pires \neu ri",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggipKnE6XTXaXgCoAEC.8UXBU-G0_zh8htfX93oh50",
                    "user": "Quando vc estiver no you tube eu estarei l\u00e1.",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270969892,
                    "commentText": "Ela disse SS e n\u00e3o Waffen SS, tem diferen\u00e7a a\u00ed. E as guardas dos campos de concentra\u00e7\u00f5es femininos eram o qu\u00ea? J\u00e1 ouviu falar tamb\u00e9m do SS-Helferinnenkorps?",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggipKnE6XTXaXgCoAEC.8UXBU-G0_zh8n3eN3MTLdT",
                    "user": "Anna.",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490169893,
                    "commentText": "@Tainara Sch\u00f6enberg Pires - Parab\u00e9ns, voc\u00ea \u00e9 fudidamente engra\u00e7ada.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggcC65ixLzeongCoAEC",
            "user": "VINIIH DIAS",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056568196,
            "commentText": "KRL MAN SEU FILHO DA <b> PUTA </b>NAO TEM RESPEITO EM CHAMA AS PESSOAS DE<b>  PRETA</b> NAO? EU SO<b> H NEGR</b>O COM ORGULHO SEU FILHO DA PUTA",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggcC65ixLzeongCoAEC.8SKGp7hXtt_8UPCe2n_tY8",
                    "user": "Felipe Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569808,
                    "commentText": "e o  q q tem se ele chamou algu\u00e9m de <b> preto?</b> por acaso chamar algu\u00e9m de<b>  preto</b> agora \u00e9 ofen\u00e7a?",
                    "likes": 14,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggcC65ixLzeongCoAEC.8SKGp7hXtt_8e2rY5I6nPq",
                    "user": "\u2020rap King",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569810,
                    "commentText": "Felipe Oliveira depende do contexto n\u00e9 irm\u00e3o",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggcC65ixLzeongCoAEC.8SKGp7hXtt_8gFSC7gf_tC",
                    "user": "Raissa Alexia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569812,
                    "commentText": "VINIIH DIAS o termo correto \u00e9 <b> preto.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggcC65ixLzeongCoAEC.8SKGp7hXtt_8gFUoGQ2lhx",
                    "user": "\u2020rap King",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569813,
                    "commentText": "RAISSA como eu disse,minha filha,depende do contexto",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggcC65ixLzeongCoAEC.8SKGp7hXtt_8gFUvZiUk_P",
                    "user": "\u2020rap King",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569815,
                    "commentText": "RAISSA cada pa\u00eds a palavra com contexto hist\u00f3rico diferente,nn se pode comparar",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta",
                "Preta",
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugj4cd8mKZPhQngCoAEC",
            "user": "Barbosa Diego",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056568207,
            "commentText": "aquela <b> mulher </b>do v\u00eddeo agradou o homem do final do v\u00eddeos falando que a vo dela era da ss",
            "likes": 30,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj4cd8mKZPhQngCoAEC.8RmsoxRuzwK8Tao65s4yGD",
                    "user": "Miguel Celka",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569821,
                    "commentText": "N\u00e9, ahahahahhaha",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj4cd8mKZPhQngCoAEC.8RmsoxRuzwK8bw8Uz6Ofd9",
                    "user": "Estocolmo Hamilton",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569823,
                    "commentText": "Barbosa Diego \u00c9 pra eles verem que a realidade \u00e9 muito mais complexa do que as loucuras que eles acreditam.",
                    "likes": 15,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UggCp_LBuTNfMHgCoAEC",
            "user": "Natan Taylor",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056568210,
            "commentText": "Mano vc pode chamar at\u00e9 de Cl\u00e1udio que continuar\u00e1 sendo <b> racismo,</b><b>  idiota</b> retardado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiJBdXZETl2EngCoAEC",
            "user": "nao sei legual",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056568212,
            "commentText": "como vin para ajudar kkkk escrevi Kkk e foi isso kk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjrFd4V4MMGpXgCoAEC",
            "user": "sou viado #ku klux klan",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056568214,
            "commentText": "n\u00e3o vou comentar",
            "likes": 28,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjrFd4V4MMGpXgCoAEC.8OvlSIZv9218eWtY2XzRgy",
                    "user": "Gameplay 100% fiel rumo 10 inscrito",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569932,
                    "commentText": "Kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjrFd4V4MMGpXgCoAEC.8OvlSIZv9218fgiF1uQXDo",
                    "user": "Larissa Mattias",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569934,
                    "commentText": "Medo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjrFd4V4MMGpXgCoAEC.8OvlSIZv9218fzjs0_q8DP",
                    "user": "RYAN VIEIRA",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569935,
                    "commentText": "Viado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjrFd4V4MMGpXgCoAEC.8OvlSIZv9218mJgTmNtDOg",
                    "user": "Um MACHO kpopper",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811769937,
                    "commentText": "#Kukluxklan",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjrFd4V4MMGpXgCoAEC.8OvlSIZv9218mTsFOU6jMH",
                    "user": "Igor Coelho",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811769938,
                    "commentText": "Hahahhaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjrFd4V4MMGpXgCoAEC.8OvlSIZv9218pMYJcSVJxK",
                    "user": "Yukihira Souma",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082169939,
                    "commentText": "Brabo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghshRxrcpxk5ngCoAEC",
            "user": "Guaringue SP",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056568217,
            "commentText": "No final, o cara comeu ela? rs",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghshRxrcpxk5ngCoAEC.8O5_vwZLfUz8OY9QTjjLn-",
                    "user": "Dokk Housen",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056569915,
                    "commentText": "Guaringue\u2122 provavelmente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghshRxrcpxk5ngCoAEC.8O5_vwZLfUz8V51xReSFgV",
                    "user": "Heriksen Braskovic",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569917,
                    "commentText": "kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghshRxrcpxk5ngCoAEC.8O5_vwZLfUz8aMtlZtMXI7",
                    "user": "\u7164\u827e\u3071*WinG",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569918,
                    "commentText": "quando ela chegar na sua casa pergunta h\u00e1 ela, \u00e9 sua m\u00e3e cara",
                    "likes": 15,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghshRxrcpxk5ngCoAEC.8O5_vwZLfUz8fhMc1rvkQa",
                    "user": "Alaine Souza",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569921,
                    "commentText": "Guaringue\u2122 vc e mt otario cara, parece que tem 10anos,",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghshRxrcpxk5ngCoAEC.8O5_vwZLfUz8fhMfL6wDtJ",
                    "user": "Alaine Souza",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592569923,
                    "commentText": "Dokk Housen amizade existe seus virj\u00f5es",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggDln-NKKIXk3gCoAEC",
            "user": "huehuehue 2.0",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056568219,
            "commentText": "fake,fake,fake",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghwDFNcuR8OB3gCoAEC",
            "user": "Felipe Lencioni",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056575163,
            "commentText": "n\u00e3o sei o que \u00e9 pior de ler aqui que o <b> nacionalismo </b>\u00e9 ruim (pegue a Pol\u00f4nia como exemplo as pragas mu\u00e7ulmanas s\u00f3 n\u00e3o entraram l\u00e1 pq os poloneses s\u00e3o nacionalistas e nunca v\u00e3o deixar de defender seu pa\u00eds),ou ver esses brancos defendendo tanto os negros achando que os brancos n\u00e3o sofrem repress\u00e3o vou te dizer uma coisa os brancos em universidades funciona assim se vc que \u00e9<b>  branco</b> tira 10 e o u<b> m negr</b>o tira 8<b>  o neg</b>ro pega a vaga por <b> ser ne</b>gro e vc que estudou o ano todo n\u00e3o consegue a vaga,e ainda v\u00e3o vir dizer que s\u00f3 os negros sofrem opress\u00e3o,no m\u00ednimo ou a pessoa \u00e9 retardada ou ela finge ser.",
            "likes": 23,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghwDFNcuR8OB3gCoAEC.8O3uWrNCPH68WVkJsicyIy",
                    "user": "maycon batista",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577117,
                    "commentText": "Felipe Lencioni  vai se fode cuzao",
                    "likes": 15,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwDFNcuR8OB3gCoAEC.8O3uWrNCPH68b8luKH9oIo",
                    "user": "Helena Fiuzza",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577118,
                    "commentText": "Felipe Lencioni Voc\u00ea \u00e9 retardado ou finge ser?",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwDFNcuR8OB3gCoAEC.8O3uWrNCPH68bXVDcIBuCv",
                    "user": "J\u00falia Nycole",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577119,
                    "commentText": "velho, voc\u00ea \u00e9 doente",
                    "likes": 12,
                    "keywords": [
                        "Velho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghwDFNcuR8OB3gCoAEC.8O3uWrNCPH68bhERKMbYlz",
                    "user": "Ronald Roseno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577121,
                    "commentText": "denuncie a escola, explique seu ponto de vista e procure a ouvidoria",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwDFNcuR8OB3gCoAEC.8O3uWrNCPH68bw8H3sI-uU",
                    "user": "Estocolmo Hamilton",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577122,
                    "commentText": "Felipe Lencioni Cara, deixa de falar merda. Pessoas como vc nem deveriam existir. Mas Hitler est\u00e1 esperando por vc no inferno pra te dar um abra\u00e7o bem gostoso.",
                    "likes": 13,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwDFNcuR8OB3gCoAEC.8O3uWrNCPH68d05oJQEoyg",
                    "user": "Hora Da Re",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577123,
                    "commentText": "Felipe Lencioni todos sofrem..um dos maus do ser humano \u00e9 achar que s\u00f3 a dor dele importa,n\u00e3o deveria haver discrimina\u00e7\u00e3o...todos n\u00f3s somos seres humanos",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwDFNcuR8OB3gCoAEC.8O3uWrNCPH68fdFX7yS4yi",
                    "user": "Tifany Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577125,
                    "commentText": "c\u00ea \u00e9 burro cara",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwDFNcuR8OB3gCoAEC.8O3uWrNCPH68gSmsaG_lJP",
                    "user": "Leo Passos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577126,
                    "commentText": "C\u00ea \u00e9 burro cara",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwDFNcuR8OB3gCoAEC.8O3uWrNCPH68ht07LwV7bA",
                    "user": "Giroba Plays",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270977127,
                    "commentText": "Felipe Lencioni",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwDFNcuR8OB3gCoAEC.8O3uWrNCPH68hwy2mN7YsA",
                    "user": "Gabriel Souza",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270977129,
                    "commentText": "calma galera, e s\u00f3 <b> um demente </b>qualquer comentando",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Um demente"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghwDFNcuR8OB3gCoAEC.8O3uWrNCPH68oVXxV9ny5f",
                    "user": "Stark",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082178658,
                    "commentText": "Mano acho que vc \u00e9 muito doente, permita-me lhe fazer algumas perguntas :\n\n1-quando vc entra em uma loja de pertences caros, algu\u00e9m olha para vc te discriminando guardando a bolsa ou mandando um guarda ficar diretamente olhando vc para que o vc n\u00e3o supostamente roube nada ?\n\n2-Ja entrou num \u00f4nibus e algu\u00e9m ocupou dois bancoa para que n\u00e3o sente nele ?\n\n3-Alguma vez ousou estudar mais a fundo para saber que os brancos \"est\u00e3o no topo\" das classes raciais?\n\nBom... vejo que n\u00e3o, pq vc \u00e9 um merda desinteressado e acha que o menor dos problemas \u00e9 maior que o <b> racismo </b>que n\u00f3s negros sofremos, pois se acham assim, vc \u00e9 um ego\u00edsta e me desculpe as palavras mas um lixo de pessoa tbm",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro",
                "Branco",
                "Nacionalismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UggyFv6qxtwif3gCoAEC",
            "user": "Dednerso da Capitinga",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056575166,
            "commentText": "Ela quis causar.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughv_W2UwQks_HgCoAEC",
            "user": "San San",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056575168,
            "commentText": "Ningu\u00e9m \u00e9 <b> racista </b>no  klan xD xD xD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughv_W2UwQks_HgCoAEC.8NI76WVGUCs8OXVWgtyjJ2",
                    "user": "Travis Bickle",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577025,
                    "commentText": "pai do carinha que mora logo ali me passa 1d\u00f3lar\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC",
            "user": "chove Games Playboy",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056575171,
            "commentText": "tem que matar esses <b> Branco </b>f**********<b>  racista</b> esses nazistas s\u00e3o de nada para Vamos abrir um grupo de uma terra amada que se chama Brasil onde que n\u00e3o te<b> m racism</b>o onde s\u00f3 existe amor e que o nazismo morra junto cresce junto com esses alem\u00e3es a\u00ed",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 13,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC.8N20dLE-K-H8V5q7RcGNzi",
                    "user": "A Contracultura",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577272,
                    "commentText": "P\u00eftony Morf\u00ear KKKKKKKKKKKKKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC.8N20dLE-K-H8V5rLs7wiqx",
                    "user": "Ei Neagle",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577274,
                    "commentText": "A Contracultura que e sua desgra\u00e7ada vou te matar KKK porra PNR",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC.8N20dLE-K-H8VY91KdPzRw",
                    "user": "Sidney Junior",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577275,
                    "commentText": "Pitony Morfer valeu matador kkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC.8N20dLE-K-H8_kvKMApi15",
                    "user": "BAKA BAKA",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577276,
                    "commentText": "CZN Cara isso \u00e9 rid\u00edculo lkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC.8N20dLE-K-H8b-uDOkVHD9",
                    "user": "Gabriel cardoso",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577278,
                    "commentText": "Mano kkkk tu quer matar os brancos acho q n vai dar primeiro sai da favela \nE segundo tu ta fazendo <b> racismo </b>do mesmo jeito.SS",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC.8N20dLE-K-H8b-uTGwheRo",
                    "user": "Gabriel cardoso",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577279,
                    "commentText": "Por exemplo eu sou alem\u00e3o cm alem\u00e3o s\u00f3 q meu v\u00f4 sobreviveu a guerra e veio pra brasil,dai tu chega em mim e fala SEU FDP ALEM\u00c3O CUZ\u00c3O SL\u00c1 OQ <b> branco </b>desgra\u00e7ado tu ta sendo<b>  racista</b> mesmo assim penssa nisso\ud83d\udc4d",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC.8N20dLE-K-H8b-xBrFjdp2",
                    "user": "Foda-se",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577281,
                    "commentText": "Brasil \u00e9 um dos pa\u00edses mais racistas que existem. O ir\u00f4nico \u00e9 que a maioria das pessoas de pele clara s\u00e3o todas mesti\u00e7as, n\u00e3o sendo brancas puras.\nO mesmo para os negros brasileiros: maioria \u00e9 tudo mesti\u00e7o e t\u00e1 cheio de pardo por a\u00ed achando que \u00e9 <b> negro </b>tb. Ahahahahahahahah\nEita povo feio que \u00e9 o brasileiro. PQP",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC.8N20dLE-K-H8cPthMTGbU8",
                    "user": "Milhouse Van Houten",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577282,
                    "commentText": "Tem fogo de reggae j\u00e1 sei que \u00e9 um fudido que s\u00f3 pensa em fumar maconha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC.8N20dLE-K-H8dTSIKfltvJ",
                    "user": "[NiPG] _Legend iOS_",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577284,
                    "commentText": "Furher Hitlet CHUPA <b> RACISTA </b>FDP",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC.8N20dLE-K-H8gFQY4ATx9q",
                    "user": "Raissa Alexia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577285,
                    "commentText": "chove Games Playboy isso \u00e9 na Alemanha.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC.8N20dLE-K-H8gu84sUQnSe",
                    "user": "Tayna Alves",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978730,
                    "commentText": "Ele falou \"esses brancos racistas\" , Aqueles la no video e n\u00e3o todos os brancos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC.8N20dLE-K-H8htDbPetIc9",
                    "user": "Gui",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978732,
                    "commentText": "Chingar brancos \u00e9 <b> racismo,</b> n\u00e3o deu pra entender se vc \u00e9<b>  racista</b> ou anti-nazista.....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghkUpFlIeFgyXgCoAEC.8N20dLE-K-H8o2z-qwwyxC",
                    "user": "CATASTUPRISMO",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490178734,
                    "commentText": "@Foda-se N\u00e3o acho. No Brasil somos misturados",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UghHjJ3--no2QHgCoAEC",
            "user": "Totokill Totokill",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056575174,
            "commentText": "esses neonazistas falam muito em frente das cam\u00e2ras mas quando vem um <b> negro </b>falar com eles a atitude deles<b>  muda</b> completamente: 3:42 4:06",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghHjJ3--no2QHgCoAEC.8MlJ3uV7TRC8ONDLiW-M1X",
                    "user": "Enrico L",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056576989,
                    "commentText": "O maior grupo nazista organizado da Am\u00e9rica Latina \u00e9 composto por \u00edndios seu animal, desde que sua <b> ra\u00e7a </b>seja pura e voc\u00ea tenha prazer em defender a mesma da sujeira que \u00e9 a miscigena\u00e7\u00e3o, voc\u00ea pode sim ter simpatias nazistas sem ser<b>  racista</b>. O foda dessa gente que se acha esperta \u00e9 que s\u00e3o os mesmos retardados que falam que Hitler era de esquerda, Holocausto  aconteceu e Hitler foi o maior assassino do s\u00e9culo XX quando na verdade o maior assassino disparado foi um JUDEU. A mistura dos crist\u00e3os imbecis que acham que judeu \u00e9 a mesma coisa est\u00e1 deixando os crist\u00e3os alucinados e achando que o \u00fanico mal do mundo \u00e9 o comunismo, quando na verdade o problema \u00e9 bem mais em baixo quando falamos da esc\u00f3ria judaica que eu mijo em cima. Pessoas assim n\u00e3o conhecem o c\u00e2ncer idolatrado pelos judeus chamado YAGODA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghHjJ3--no2QHgCoAEC.8MlJ3uV7TRC8WXzY9FXdPh",
                    "user": "Leandro Novais",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577006,
                    "commentText": "o Cuzao voc\u00ea deveria saber que os nazista norte-americano n\u00e3o aceita latino-americanos  se voc\u00ea for pra la a primeira coisa que o cara do kkk ir\u00e1 fazer contigo e queima vivo pq pra eles voc\u00ea so n\u00e3o passa de um latino de merda .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro",
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "UghAKz1fw5xx6HgCoAEC",
            "user": "Tulio Alvares",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056575177,
            "commentText": "mulher da porra! a\u00ed sim, sem medo",
            "likes": 74,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghAKz1fw5xx6HgCoAEC.8McHmwlEm2L8uCA_Ubv4DC",
                    "user": "Leandro Borges",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536577021,
                    "commentText": "Sim, a maioria das pessoas iria ignorar os kkk e os neonazistas e procurar ficar longe deles por conta da amea\u00e7a que eles representam, mas ela n\u00e3o se intimidou.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC",
            "user": "Di\u00eago Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056575180,
            "commentText": "Nacionalista? \u00e9 s\u00e9rio isso? Toma vergonha nessa sua cara, brother! E tira esse \"Nacionalista\" do t\u00edtulo.",
            "likes": 104,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 34,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8NZvo0ukdFQ",
                    "user": "Mauro fera",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577150,
                    "commentText": "nacional <b> nacionalismo </b>\u00e9 o q hein cara? sim todo Nacionalista \u00e9 nazista.......nacionalista \u00e9 aquele q n\u00e3o quer outros povos e ra\u00e7as interferindo em suas culturas........o partido de Hitler era nacionalista devido a isso automaticamente j\u00e1 se bota contra os imigrantes ilegais.........poha tu n\u00e3o sabe nada de hist\u00f3ria pqp",
                    "likes": 16,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8ODFtvbfM3v",
                    "user": "Vicente de Carvalho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577152,
                    "commentText": "Um nacionalista \u00e9 aquele que adora seu pa\u00eds. Sua cultura e toda sua diversifica\u00e7\u00e3o. Um nazista \u00e9 aquele que segue a doutrina nazista. Sendo esta constitu\u00edda de uma ideologia destrutiva. \n\n Qual o sentido de apoiar imigrantes ilegais? Se eles s\u00e3o \"ilegais\" \u00e9 porque est\u00e3o dentro da ilegalidade. Est\u00e3o fazendo algo contra a lei. Contra a soberania nacional.\n\n Somente uma <b> mula </b>de 5 patas como voc\u00ea pode dizer que ser nacionalista implica em ser nazista. Haja paci\u00eancia.",
                    "likes": 43,
                    "keywords": [
                        "Mula"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8ODfyKNoHd_",
                    "user": "Mauro fera",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577153,
                    "commentText": "@Baruch Spinoza sim os nazistas s\u00e3o ultra nacionalistas porque eles querem apenas os brancos em seu pa\u00eds .......n\u00e3o querem nada al\u00e9m do <b> branco.</b>.....nazistas s\u00e3o ultra nacionalistas.......e a<b>  mula</b> de 5 patas sou eu..kkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Mula",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8ODgFIRSZmr",
                    "user": "Mauro fera",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577155,
                    "commentText": "@Baruch Spinoza ultra nacionalistas s\u00e3o da extrema direita ...o partido que atualmente ganhando mais terreno na Europa, coincid\u00eancia ou n\u00e3o os imigrantes t\u00e3o levando toda a culpa ........kkkkkkkkkkkkkkkkkk porque ser\u00e1 hein? vai ver vc n\u00e3o sabe nada de pol\u00edtica externa e n\u00e3o entende que os nazistas ressurgiram e est\u00e3o querendo dominar o mundo.........",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8OMsiM0Khnb",
                    "user": "Vicente de Carvalho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577156,
                    "commentText": "Eu retiro o que disse: voc\u00ea \u00e9 um completo <b> idiota.</b> Primeiro, voc\u00ea disse que todo nacionalista \u00e9 nazista. E agora diz que todo nazista \u00e9 nacionalista. Pode ser que a diferen\u00e7a entre as duas afirma\u00e7\u00f5es seja t\u00eanue a voc\u00ea, mas existe uma diferen\u00e7a absurda.\n\n Discordo de sua opini\u00e3o quanto a isto. Quando eu admito que minha p\u00e1tria \u00e9 multicultural e imensamente diversificada, eu acabo por admitir que s\u00e3o estes os componentes que a tornam o que \u00e9. De modo que se eu quiser expulsar todos os \"negros\" daqui, estaria indo contra um dos pilares que constitui minha p\u00e1tria e isto \u00e9 deveras anti-nacionalista. \n\n Nazismo nunca foi de direita. E, caso queira discutir sobre isto, deixe claro e n\u00e3o misture os assuntos. Passar bem!",
                    "likes": 23,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8ON7C50pGIM",
                    "user": "Mauro fera",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577157,
                    "commentText": "@Baruch Spinoza https://opinioesemsintoniapirata.com/2014/06/04/nazismo-europa-crise/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8ON8DaP-ymP",
                    "user": "Mauro fera",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577159,
                    "commentText": "@Baruch Spinoza http://brasil.elpais.com/brasil/2015/12/06/internacional/1449433559_186847.html.........o nazismo \u00e9 de esquerda ou de diagonal ? kkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8ON8TDMsDpS",
                    "user": "Mauro fera",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577160,
                    "commentText": "@Baruch Spinoza vou soltar aqui at\u00e9 a mentirosa da Globo......... http://oglobo.globo.com/mundo/extrema-direita-vence-na-franca-ganha-terreno-em-toda-ue-12601419.............T\u00edTULO BEM GRANDE EXTREMA DIREITA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8ON9bD6l2ZA",
                    "user": "Mauro fera",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577162,
                    "commentText": "@Baruch Spinoza foi do <b> nacionalismo </b>exarcebado que se originaram partidos ultra nacionalistas.......Benito MUssolini e seu fascismo deu origem ao Partido Nacional Fascista e por consequ\u00eancia dos ideias de Hitler fizeram alian\u00e7a porque eles tinham o mesmo pensamento<b>  \u00e9tnico</b> cultural.......o burro <b> e idiot</b>a sou eu n\u00e9.........",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "\u00c9tnico",
                        "Nacionalismo",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8ON9woiZ2mY",
                    "user": "Mauro fera",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577163,
                    "commentText": "e outra vc est\u00e1 confundindo patriotismo com <b> nacionalismo.</b>.......quando vc disse \u00b4\u00b4Um nacionalista \u00e9 aquele que adora seu pa\u00eds. Sua cultura e toda sua diversifica\u00e7\u00e3o.\u00b4\u00b4 isso \u00e9 defini\u00e7\u00e3o de patriotismo........vc confunde tudo e eu que sou<b>  idiota</b>...............kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8ONBCyV_t_r",
                    "user": "Mauro fera",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056578929,
                    "commentText": "@Baruch Spinoza e o nome do partido de HITLER qual era? Partido Nacional Socialista dos Trabalhadores Alem\u00e3es.........todos carregam o Nacional na frente que vem do nacionalismo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8ONEn5KljvC",
                    "user": "Vicente de Carvalho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056578930,
                    "commentText": "Opa! Corre\u00e7\u00e3o: Diz que o nazismo \u00e9 de direita, mas...*",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8ONR8Bp-GH8",
                    "user": "Mauro fera",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056578932,
                    "commentText": "@Baruch Spinoza vc q erra e eu que sou <b> idiota.</b>...kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8OpA3LOWRfk",
                    "user": "Vicente de Carvalho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056578933,
                    "commentText": "Qual o tipo de pessoa que apaga o coment\u00e1rio dos outros para parecer ter raz\u00e3o? Cara, tenta ser menos pat\u00e9tico.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8bPAove47N5",
                    "user": "Pedro Henrique",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592578934,
                    "commentText": "Mauro fera A gente \u00e9 obrigado a aceitar refugiados e imigrantes ilegais agora???? <b> Puta </b>que pariu.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8gEvbd3PrQ3",
                    "user": "julie evelin",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592578936,
                    "commentText": "Mauro fera ....partido nacional SOCIALISTA dos trabalhadores alem\u00e3es.......socialismo e fascismo \u00e9 de direita?....<b> comunista </b>burro dando uma de intelectual. .....cala a boca ....procura sobre o socialismo jumenta",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8hoXIFzRjnE",
                    "user": "4f52",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978937,
                    "commentText": "Mauro fera Achei o globalista inimigo da p\u00e1tria.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8htgE8_AuV-",
                    "user": "Felipe Freyre",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978938,
                    "commentText": "julie evelin PARE DE REPETIR FALAS DE CANAIS COMO NANDO KOURA, TER\u00c7A LIVRE E OUTROS. OS PR\u00d3PRIOS <b> NAZI </b>SE CONSIDERAM DE DIREITA. EM NENHUM LUGAR DO MUNDO EXISTE ISSO DE CONSIDERAR NAZISMO DE ESQUERDA. S\u00d3 PORQUE TEM SOCIALISMO NO NOME QUER DIZER QUE \u00c9<b>  COMUNISTA</b>? ENT\u00c3O A CHINA AGORA \u00c9 DEMOCR\u00c1TICA POIS TEM  O NOME OFICIAL DE REP\u00daBLICA DEMOCR\u00c1TICA DA CHINA. ISSO \u00c9 UMA VERGONHA REPETIR ESSAS FAL\u00c1CIAS.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nazi",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8hw1HnXDImk",
                    "user": "julie evelin",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978940,
                    "commentText": "Felipe Freyre .....e os liberais dos estados unidos?.....\u00c9 de direita?...olha eles podem se considerar de direita mas \u00f1 \u00e9....qm \u00e9 vc pra dizer o q tenho q fazer?....Se eu fosse vc ficava na sua....\u00c9 se preocupava com suas atitudes.....fechou?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8i-N2zu3Xb_",
                    "user": "Tiago Herculano",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978941,
                    "commentText": "Mauro fera <b> Nacionalismo </b>n\u00e3o \u00e9 Nazismo cara, me explica como um nacionalista brasileiro (Brasil multicultural) pode ser nazista? E sim patriotismo e<b>  nacionalismo</b> s\u00e3o diferentes, mas nenhum \u00e9 automaticamente nazista",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8iuP2Wjk-bm",
                    "user": "joao vitor Silva",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862978942,
                    "commentText": "Mauro fera ultra Nacionalista <b> idiota </b>e diferente do<b>  Nacionalismo</b> normal burro",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8krCXvpTJRX",
                    "user": "Washington de Sousa",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538219778944,
                    "commentText": "\"O <b> nacionalismo </b>\u00e9 o refugio de qualquer<b>  canalha</b>\". Mauro n\u00e3o confunda patriotismo co<b> m nacionalism</b>o, o PT por exemplo \u00e9 nacionalista quando quer defender seus interesses contra os americanos, mas pra mandar dinheiro pros seus aliados dane-se a soberania nacional.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Canalha",
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8nvoRAf-BHD",
                    "user": "ELITE",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490178945,
                    "commentText": "\u200b@Mauro fera \nTua dial\u00e9tica \u00e9 t\u00edpica de estudante militante via  USP etc.. com as manjadas fal\u00e1cias  ideol\u00f3gica  costumeiras..\ud83d\ude1b\r\n\r\n<b> Nacionalismo </b>NUNCA foi  originado no Nazismo garoto todynho.\r\n\r\n<b>  Nacionalismo</b> existe desde os tempo tribais, e antigos imp\u00e9rios concentrando popula\u00e7\u00f5es culturais, quais puderam evoluir os conhecimentos e modos de vida humanos.\r\n\r\n Preservando protegendo agrupamentos de popula\u00e7\u00f5es existentes naqueles territ\u00f3rios  repassando para futuras gera\u00e7\u00f5es que formariam na\u00e7\u00f5es. \r\n\r\nNacionalista sequer possuem na\u00e7\u00f5es onde somente convivem um agrupament<b> o \u00e9tnic</b>o de povos, se fosse assim jamais existiria tanta diversifica\u00e7\u00e3o nas  linguagens, cria\u00e7\u00f5es culturais, cren\u00e7as,  comportamentais dentro de qualquer pa\u00eds  nacional.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "\u00c9tnico",
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8nvozIFStuD",
                    "user": "ELITE",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490178946,
                    "commentText": "@Mauro fera Portanto o <b> nacionalismo </b>diferente do ultra<b>  nacionalismo</b> extremismo Nazismo.\r\n Convivem harmonicamente em ambientes \u00e9tnicos diferentes se complementando entre si formando riquezas  valoriza\u00e7\u00e3o regionais dialetos - culturais dessas na\u00e7\u00f5es.\r\n\r\n\nO nacionalista (n\u00e3o extremista) \u00e9 algu\u00e9m que exatamente valoriza e,  preserva o funcionamento continuado dos seus pa\u00edses democr\u00e1tico quais vivem.\r\nSem ser transformado  relativizado num esquema globalista sem fronteiras  privilegiado de forma n\u00e3o assimilada costumes absurdos extrangeiros lhes fornecendo privil\u00e9gios especiais, e transformando drasticamente o conv\u00edvio harm\u00f4nico dessas na\u00e7\u00f5es \r\n\r\n Se sobrepondo no  direito e, deveres que mant\u00e9m coexistindo ambientes mais pac\u00edfico e diversidade entre os cidad\u00e3os \u00e9tnicos culturais lingu\u00edsticos, religioso (ou n\u00e3o) constitu\u00eddo nessas  pr\u00f3prias na\u00e7\u00f5es.\r\n\nAs pol\u00edticas atuais globalistas sem fronteiras nos barganha para aquelesque lhe fornecerem mais m\u00e3o de obra barateada,  petrod\u00f3lares e, recursos naturais, controlado atrav\u00e9s de grupos seletos  \u00e9tnicos, multibilion\u00e1rio o destino de todas as na\u00e7\u00f5es.\r\n\r\nFor\u00e7adamente v\u00e3o enfiando povos, com costumes totalmente divergentes  habituados repassarem e, preservarem exatamente meios de opress\u00e3o anti democr\u00e1ticos.\r\n\r<b> \n\nNacionalism</b>o \u00e9 a preserva\u00e7\u00e3o, continuidade.. de grupos  \u00e9tnicos, e culturas complementares num  conjunto dominante  entrela\u00e7ado aos meios de vida desses povos.\r\n\r\n Desde per\u00edodos ancestrais daqueles que morreram violentamente  h\u00e1 gera\u00e7\u00f5es dos s\u00e9culos, para preservarem e pepertuarem esses pilares   unificados formando nossas civiliza\u00e7\u00f5es.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8oVticIxO-U",
                    "user": "S\u00f3sia do Vin Diesel Uchiha",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082178948,
                    "commentText": "@Mauro fera putz tinha que ser um esquerdinha doutrinado kkk o pr\u00f3prio hitler se se intitulava como esquerdista e essa ameba querer vir falar que \u00e9 de direita, ac\u00e9falo do krl.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8oXSZO0KIle",
                    "user": "Mauro fera",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082178949,
                    "commentText": "@S\u00f3sia do Vin Diesel Uchiha qual prova que vc tem que Hitler era esquerdista ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8oXSpFbj0aC",
                    "user": "Mauro fera",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082178950,
                    "commentText": "@Gabriel Dantas gabriel vc teria que saber a diferen\u00e7a entre ultra <b> nacionalismo </b>e<b>  nacionalismo</b> ...porque os 2 tem muita diferen\u00e7a entre eles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8oXqDVwqzbn",
                    "user": "Gabriel Dantas",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082178952,
                    "commentText": "@Mauro fera at\u00e9 onde eu sei existe um <b> nacionalismo,</b> a quest\u00e3o de anti semitismo (acho que escreve assim) \u00e9 pessoal.  Pois existe nacionalista conservador, nacional socialista e etc.. mas nem todo nacional socialista seria um<b>  racista</b> por assim dizer.. (ficou confuso, eu sei)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8pmrUpyAvM2",
                    "user": "Breno Alexandre",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760578953,
                    "commentText": "@Mauro fera Eu sou nacionalista, mas nao sou nazista.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8qkjnlTZ7xX",
                    "user": "Gustavo Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352578954,
                    "commentText": "@Mauro fera \"todo nacionalista \u00e9 nazista\"? Seguindo essa l\u00f3gica, Adolf Hitler e En\u00e9as Carneiro s\u00e3o a mesma porra, se tu n\u00e3o entende a diferen\u00e7a entre esses dois \u00e9 porque tu n\u00e3o passa de um retardado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8r-pOC6BjyQ",
                    "user": "Kaio Costa Rubii",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352578956,
                    "commentText": "@Vicente de Carvalho  ele t\u00e1 certo....\nToda a \"pol\u00edtica de direita\" e volta ao conservadorismo cultural..\nNa Europa e o preconceito com os imigrantes,negros . que est\u00e3o  sujando o pa\u00eds coisa \u00e9 tal... \nE uma pol\u00edtica voltada a \"valores\"\nA bandeira  no Brasil e a \"fam\u00edlia tradicional\"  \"A igreja evang\u00e9lica \"\nEtc...\nO alvo de ataque s\u00e3o os gays que ferem a fam\u00edlia entende...\nJ\u00e1 a \"pol\u00edtica de esquerda\" e voltada a minoria etc...\nL\u00e1 na Europa os imigrantes ,negros etc... aqui s\u00e3o  os gays,presidi\u00e1rios e por a\u00ed vai\nAs duas  s\u00e3o falhas....\nPois v\u00e3o sempre defender o seu ponto de vista\nEnt\u00e3o que v\u00e1  toma no cu Bolsonaro,Lula ,Dilma, mourao...\nO pa\u00eds vai continua a mesma merda....\nA corrup\u00e7\u00e3o  cont\u00ednua \nAcontece que agr e mais \"caf\u00e9\" do que \"leite\"\nSe voc\u00ea  souber um pouco de hist\u00f3ria  como diz vai entender oque eu falo\nE sim Hitler  era nacionalista  pois o <b> nacionalismo </b>e uma defini\u00e7\u00e3o  pol\u00edtica  de preserva\u00e7\u00e3o  da<b>  na\u00e7\u00e3o</b>...\nNa Alemanha antes do interc\u00e2mbio mundial vamos assim. dizer num passa mto dista de eram todos brancos... e Hitler queria  trazer esse passado glorioso e para isso deveria acabar com aqueles que n\u00e3o eram alem\u00e3es  puros etc.....\nA sua defini\u00e7\u00e3o d<b> e nacionalism</b>o est\u00e1 errada\nVc descreveu um patriota que \u00e9 algo simples  e que qualquer um sabe\nUma pessoal que ama seus pais sua cultura etc...\nAgr s\u00f3 pq t\u00e1 na moda essas palavras n\u00e3o quer dizer que possui o mesmo significado...\nPorra.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8r2YMjcCqFI",
                    "user": "Saulo Freitas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352578958,
                    "commentText": "Vai aprender o significado de <b> nacionalismo,</b><b>  idiota</b>!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8sEp5ls7Nof",
                    "user": "madruguinha",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858178959,
                    "commentText": "@Mauro fera parei de ler seu coment\u00e1rio ''  sim todo Nacionalista \u00e9 nazista''",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjdamwWLQE5X3gCoAEC.8L42T3ptrYS8tOlNMaASq6",
                    "user": "Planeta Das Ideias",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536578960,
                    "commentText": "Ta escrito neonazista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghLry1oaKKNP3gCoAEC",
            "user": "Thrashera",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056575183,
            "commentText": "kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC",
            "user": "King Cake123",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496056575185,
            "commentText": "Ku Klux Klan VS Traficantes do Br",
            "likes": 63,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 23,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8I34-hwg1_Y",
                    "user": "Frans Vaillant",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577086,
                    "commentText": "dexa os cara do ku klux klas brota no Brasil pra eles ve as rajadas que ele vao tomar !!!!!!!!!!",
                    "likes": 28,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8I3BfQDEQzq",
                    "user": "King Cake123",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577087,
                    "commentText": "@Frans Vaillant vai subi os morros de pais brazuca vai morrer nessa porra",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8I3Cqo0GWwR",
                    "user": "Frans Vaillant",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577088,
                    "commentText": "e o certo",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8I3DRzOhhfP",
                    "user": "King Cake123",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577090,
                    "commentText": "kjkjkjkjkjkjkj",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8Jv7REsklnv",
                    "user": "King Cake123",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577091,
                    "commentText": "@Heitor SATANA antes dela acabar eu vou comer sua bunda e bunda da sua mae",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8Jx3FFrIo9S",
                    "user": "King Cake123",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577092,
                    "commentText": "me deixa em paz cacete demonio pau mu cu do cacete",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8PQ-Pl9pVHD",
                    "user": "MIGADM",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577094,
                    "commentText": "'-'",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8PQ6Ah53W_1",
                    "user": "King Cake123",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577095,
                    "commentText": "@Meus inscritos ganham bombom e que tinha um cara que gostava de kpop e ficava me enxwndo o saco acho que ele deletou os coment\u00e1rios",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8eWtgJKLg6Z",
                    "user": "Gameplay 100% fiel rumo 10 inscrito",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577097,
                    "commentText": "V\u00e3o pegar uma bazuca kkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8gx7u2FuLVy",
                    "user": "Not\u00edcias Org",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270977098,
                    "commentText": "King Cake123 kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8hqgnIpmu4o",
                    "user": "Top 10 Futebol",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978679,
                    "commentText": "V\u00e3o querer chamar os trafica br de <b> macaco </b>arranc\u00e3o a cabe\u00e7a deles",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Macaco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8hwxWwC6FbE",
                    "user": "Gabriel Souza",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978681,
                    "commentText": "pq que sempre tem que comparar com traficantes do BR??????? oque esses cara tem de especial? eles tem tecnologia de outro mundo? eles s\u00e3o a pot\u00eancia b\u00e9lica do mundo??? Pelo amor de Deus cara..tenha vergonha nessa sua face",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8hxYsBNmmMD",
                    "user": "Top 10 Futebol",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978683,
                    "commentText": "Gabriel Souza N\u00e3o gosto ? Pra que t\u00e1 comentando ent\u00e3o o merda os incomodados que se retirem \ud83d\udc4d",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8k8R7NczaA6",
                    "user": "Diego Gui",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541378684,
                    "commentText": "Top 10 Futebol vc t\u00e1 incomodado com o coment\u00e1rio dele, v\u00e1 embora",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8k94kbTOb6x",
                    "user": "Top 10 Futebol",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535541378686,
                    "commentText": "TheWaterMaster SMGD tu t\u00e1 incomodado com o meu coment\u00e1rio? Tchau tmbm ent\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8nEYl3xJ7Vr",
                    "user": "pandora my",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490178687,
                    "commentText": "Ku klux klan ganharia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8nJ72NSN3fz",
                    "user": "Baka -Kun",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490178689,
                    "commentText": "@pandora my Sem d\u00favidas :T",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8p8GCcvn7TZ",
                    "user": "B Da Costa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546082178690,
                    "commentText": "@Gabriel Souza Finalmente um coment\u00e1rio decente perdido no meio de tanto bo\u00e7al, como se esses trombadinhas de chinelo havaianas com armas de numera\u00e7\u00e3o raspadas tivessem capacidade pra alguma coisa al\u00e9m de atirar pra cima em morros.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8qR8qUDXaXt",
                    "user": "Rafael Bras",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760578692,
                    "commentText": "Os cara que superestimar a criminidade s\u00f3 pra ganhar numa batalha de coment\u00e1rios mk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8rufVYebdWE",
                    "user": "Giovanu Xitiposte zap",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352578693,
                    "commentText": "Imagina se a kkk vem aqui e o CV e PCC se une pra combater com eles, foda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8sDEt40eh28",
                    "user": "infinityy",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858178694,
                    "commentText": "Parem de babar ovo da klan, se nem o governo brasileiro acaba com o crime uns merdas com bosta na cabe\u00e7a e uma fantasia vai acabar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8vDIEfr866O",
                    "user": "pandora my",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1558523778696,
                    "commentText": "@Giovanu Xitiposte zap Esses dai N\u00e3o ta com nada Voce realmente N\u00c3O sabe oque Ku klux klan poderia fazer.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghmRrnzTNZzyngCoAEC.8Gx4XxTt8HU8vQ9eyiW_96",
                    "user": "LuKa \u10da",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1558955778698,
                    "commentText": "@Giovanu Xitiposte zap tomara q essas pragas morram",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC",
            "user": "O Magn\u00e2nimo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464520575188,
            "commentText": "tenho d\u00f3 de neo nazis pessoas nojentas deveriam ser todos presos at\u00e9 mudar esse pensamento de ot\u00e1rio! cara s\u00e9culo 21 e julgar as pessoas por <b> ra\u00e7a </b>,religi\u00e3o,op\u00e7\u00e3o<b>  sexual</b> \u00e9 muito terrivel!",
            "likes": 201,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 28,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28Qlp7rw0EZ-",
                    "user": "J. Cavalcanti",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577361,
                    "commentText": "Leia a descri\u00e7\u00e3o, porra :)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28RLoOnlNc5w",
                    "user": "Juan Jos\u00e9 Brizuela",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577363,
                    "commentText": "RACISMO (corriente cavernicola de barbaros con cervatana)\nEl <b> racismo </b>es la forma mas *abyecta del complejo de\ninferioridad, el<b>  racista</b> es el pobre diablo\nque se sabe in\u00fatil y que no sirve para nada\nentonces se adjudica las supuestas virtudes \nde la raza a la cual pertenecen\n*La abyecci\u00f3n consiste en estimarse, por tristeza,\n en menos de lo justo\nPara se<b> r racist</b>a se deben cumplir 3 condiciones primero\n1.- Ser completamen<b> te idio</b>ta\n2.- Ser absolutamente ignorante de la ciencia y la historia\n3.-Ser medio loco\n4,. Que la ciencia ha probado y demostrado hasta el cansancio y\n     aburrrimiento que no hay razas superiores ni inferiores\n     a otras..\nQuienes eran los representantes <b> del raci</b>smo?\nWewelsburg es el palacio de ests enanos nazis,\ntres enanos horribles que eran Hitler y himmler, Musolini\ny  goebbels parecia indu, si esto es raza superior me quedo \ncon las que tenemos aqui, a guevo, los afroamericanos\ntienen mejor estructura muscular que los supuestos arios.\nLa raza pura no existe, eso es un hecho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28Y46jx882Cg",
                    "user": "Sarah Richter",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577365,
                    "commentText": "Juan Jos\u00e9 Brizuela \nV\u00e1 te foder, filho da puta",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28ZE3KnOygAC",
                    "user": "PRLC Anonymous",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577366,
                    "commentText": "Cara, os Nazistas \u00f1 julgavam ngm por <b> ra\u00e7a </b>,religi\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o<b>  sexual</b>, esse caras que se dizem Nazistas nem sabem que foi Hitler e o PNSTA",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Sexual",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28aEHk78QWOA",
                    "user": "Oteka Angel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577368,
                    "commentText": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28aEHlZWYLan",
                    "user": "Oteka Angel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577369,
                    "commentText": "N\u00e3o julgava KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28aMUucxFida",
                    "user": "resident evil 4",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577370,
                    "commentText": "O Magn\u00e2nimo ela tem caragen",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28bfAYoBiTZT",
                    "user": "familia bispo",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577372,
                    "commentText": "O Magn\u00e2nimo, se vc for Esquerdista, sinta-se parte disto, eles te representam",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28dV-oE3SnGz",
                    "user": "VITOR RAGNAR",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577373,
                    "commentText": "fds",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28ehojHs89KC",
                    "user": "Milton Friedman",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577374,
                    "commentText": "rock star <b> Retardado mental,</b> o passado do Brasil vem da cultura<b>  africana</b> e ind\u00edgena, sua maioria de pel<b> e negr</b>a, larga de ser burro.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negra",
                        "Africana",
                        "Retardado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28gH0KXZ-pMB",
                    "user": "Jo\u00e3o Pedro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592578988,
                    "commentText": "O Magn\u00e2nimo Nacional Socialismo n\u00e3o \u00e9 <b> racista </b>pqp",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28gQxhc1VfJS",
                    "user": "Alan Alexandre Rocha Pinheiro Alan",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592578989,
                    "commentText": "PRLC Anonymous n\u00e3o julgavam ??? \nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28gQxl9GsOWO",
                    "user": "Alan Alexandre Rocha Pinheiro Alan",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592578991,
                    "commentText": "familia bispo que ??? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28hge3l6h7zk",
                    "user": "Anonymous",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978992,
                    "commentText": "O Magn\u00e2nimo Relaxa, os anonymous v\u00e3o pegar eles!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28hgeGhZ0_tN",
                    "user": "Anonymous",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978994,
                    "commentText": "PRLC Anonymous WE ARE ANONYMOUS, WE ARE THE LEGION, WE DO NOT FORGIVE, WE DO NOT FORGET, KU KLUX KLAN, EXPECT US!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28hhGmrRu03f",
                    "user": "Blinded In Chains",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978995,
                    "commentText": "Santa Catarina Ball e da\u00ed que vc \u00e9 um bosta!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28ho9W9nDLwI",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978997,
                    "commentText": "O Magn\u00e2nimo nazista nenhuma julga algu\u00e9m pro cor ,apenas n\u00e3o quer misturas ,o que n\u00e3o querer misturas tem a haver com \"julgar \" algu\u00e9m pela cor ,os nazistas n\u00e3o olhavam um <b> negro </b>e falavam \"fudeo vou ser assaltado \" isso \u00e9 julgar pela cor,eles nao faziam isso ,eles aoenas nao queriam mistiras raciais ,ah que se dane de que adianta falar alguma coisa ,voc\u00ea \u00e9 mais um gado que n\u00e3o questiona acresita na m\u00eddia",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28ho9fHPqhQF",
                    "user": "Breno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978998,
                    "commentText": "Santa Catarina Ball voc\u00ea \u00e9 vidente ou cartomante para adivinhar o sangue dele ? nasci aqui \u00e9 sou descendente S\u00d3 de europeus",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28hwn7B3WREG",
                    "user": "Eduardo Vieira",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270979002,
                    "commentText": "Oteka Angel \ud83d\ude04",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28hxh8ZLqCPk",
                    "user": "Galahad Galaaz",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270979004,
                    "commentText": "Anonymous we nid to faind d\u00ea wae meu consagrado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28mZpEmyXMT-",
                    "user": "Matheus Prazeres",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811779005,
                    "commentText": "O termo correto \u00e9 orienta\u00e7\u00e3o <b> sexual </b>s\u00f3 isso o resto t\u00e1 certo e eu concordo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28mZp_v1GVEd",
                    "user": "Matheus Prazeres",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811779006,
                    "commentText": "@PRLC Anonymous ta vai ler um livro de hist\u00f3ria e um pouco da ideologia de Hitler",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28m_LDWE_XSo",
                    "user": "PRLC Anonymous",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811779008,
                    "commentText": "Alan Alexandre Rocha Pinheiro Alan Os Nazistas seguem a teoria evolucionista de Darwin. Os Nazistas nunca julgaram outras etnias.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28m_LK1ufXgy",
                    "user": "PRLC Anonymous",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811779009,
                    "commentText": "Matheus Prazeres Sei muito bem o que \u00e9 e como funciona a Ideologia de Hitler colega",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28r2YV9zDDWR",
                    "user": "Saulo Freitas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352579011,
                    "commentText": "Corre que o judeu t\u00e1 bravo kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28tQzVconVK2",
                    "user": "Ken Kaneki",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536579012,
                    "commentText": "Pessoas autorit\u00e1rias como voc\u00ea deveriam ser mortas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28uY--yVVubB",
                    "user": "Eric L.Lima",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557314179013,
                    "commentText": "@Sarah Richter Vai te foder tu,sua <b> puta!</b> Aposto que n\u00e3o deve ter entendido nada sobre o que o cara disse.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugi8V5NmrWOpyHgCoAEC.89h0Nx02cH28uY-BwW1SWh",
                    "user": "Eric L.Lima",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557314179015,
                    "commentText": "@J. Cavalcanti imbecil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Sexual",
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC",
            "user": "Gabriel B. P. Silva",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464520575191,
            "commentText": "o <b> Nacionalismo </b>\u00e9 o pior dos fanatismos! Causa muito mais guerras que o fanatismo religioso. Mas tem retardado pra tudo mesmo...",
            "likes": 50,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 26,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28GzkqZu-6RH",
                    "user": "Invictvs Apollon",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577238,
                    "commentText": "Guerra sempre existiu e sempre existir\u00e1, \u00e9 um estado inerente da esp\u00e9cie humana(n\u00e3o estou dizendo que \u00e9 algo bom). E sobre sua concep\u00e7\u00e3o sobre o <b> nacionalismo,</b> \u00e9 o pior argumento que j\u00e1 vi, j\u00e1 que<b>  nacionalismo</b> \u00e9 ruim, tente colocar um urso polar numa floresta tropical junto com os ursos pardos e veja o que acontece.",
                    "likes": 13,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28HhUy_Z2clk",
                    "user": "Gabriel B. P. Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577239,
                    "commentText": "@Victor Hugo Qual concep\u00e7\u00e3o?! N\u00e3o escrevi minha concep\u00e7\u00e3o aqui. Vc \u00e9 a favor desse \"<b> nacionalismo </b>\" mostrado no v\u00eddeo?! Bom, as duas grandes guerras do s\u00e9c. XX foram motivadas pelo<b>  nacionalismo</b>, assim como as guerras forjadas pelos EUA no Oriente M\u00e9dio. Einstein criticava, e muito, <b> o nacionalism</b>o, creio que ele tinha base pra argumentar. Patriotismo n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa q<b> ue nacionalis</b>mo, acredito. N\u00e3o se pode ser condescendente como aqui no Brasil, mas achar que <b> sua na</b>\u00e7\u00e3o deve se sobrepujar \u00e0s demais \u00e9 ainda pior. Agora, sobre a batalha ser algo inerente ao ser humano, tamb\u00e9m concordo. Abra\u00e7os",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28HhWMyuX6Oo",
                    "user": "Invictvs Apollon",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577241,
                    "commentText": "Bom, aqueles idiotas do video n\u00e3o s\u00e3o nacionalistas, s\u00e3o supremacistas, o verdadeiro <b> nacionalismo </b>\u00e9 trata-se de se orgulhar de seu povo e<b>  na\u00e7\u00e3o</b> como um s\u00f3, essas guerras n\u00e3o s\u00e3o por na\u00e7\u00f5es, e sim por interesses, eles nunca tem o povo o<b> u na\u00e7\u00e3</b>o como objetivo prim\u00e1rio, querem poder, o mesmo vale para os EUA, n\u00e3o se trata <b> de nacionalis</b>mo, e sim interesses(petr\u00f3leo, no caso) e Einstein n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 um exemplo de homem, que eu saiba, por culpa dele temos a energia nuclear sendo usada em guerras, sem falar em certas hist\u00f3rias que dizem que ele roubou a teoria da relatividade, o que faz sentido, <b> sua mul</b>her sempre fazia os c\u00e1lculos para ele...",
                    "likes": 16,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28L9_i-YGrhE",
                    "user": "claudio nunes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577243,
                    "commentText": "vai pra cuba arrombado",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28L9axU7xWNy",
                    "user": "Gabriel B. P. Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577244,
                    "commentText": "@claudio nunes Prefiro Austr\u00e1lia. Fan\u00e1tico! Rsrs",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28LhLO4HXC_y",
                    "user": "paulo cesar vieira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577246,
                    "commentText": "gay",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28LhLOItnV0V",
                    "user": "paulo cesar vieira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577247,
                    "commentText": "gay",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28LhLO_1mEM_",
                    "user": "paulo cesar vieira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577249,
                    "commentText": "gay",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28LhM-2Ap1Vs",
                    "user": "Gabriel B. P. Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577250,
                    "commentText": "@paulo cesar vieira Pela sua foto, vc deve ser mesmo. Parab\u00e9ns por se assumir em p\u00fablico... ;D",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28LhOuSVcpjC",
                    "user": "Gabriel B. P. Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056577252,
                    "commentText": "@paulo cesar vieira\u200b N\u00e3o. E n\u00e3o tenho raiva de racistas, no m\u00e1ximo tenho pena. Agora, \u00e9 engra\u00e7ado que homens que cobrem o rosto com capuz se digam machos, afinal n\u00e3o tem hombridade para mostar a cara.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28LiVKjgI52u",
                    "user": "paulo cesar vieira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056578791,
                    "commentText": "@Gabriel B. P. Silva vc deve ser mais um recalcado por n\u00e3o pertencer a nenhuma <b> ra\u00e7a </b>,seu pai ou m\u00e3e devem ser negr\u00f3ides , esse \u00e9 o mal do brasileiro mesti\u00e7o a inveja daqueles que mant\u00e9m suas origens e culturas .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28LiYH9vIuIz",
                    "user": "Gabriel B. P. Silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056578792,
                    "commentText": "@paulo cesar vieira Bom, salvo raras exce\u00e7\u00f5es (esquim\u00f3s, \u00edndios, abor\u00edgenes, etc) n\u00e3o existem mais ra\u00e7as no mundo, e sim etnias. Fa\u00e7a uma an\u00e1lise de DNA pra ver se vc pertence a uma \u00fanica \" <b> ra\u00e7a </b>\".\nTenho ascend\u00eancia francesa, portuguesa, japonesa, fora as que eu n\u00e3o sei. \u00c9 uma mistura mesmo. O mundo \u00e9 assim, n\u00e3o sei se vc j\u00e1 percebeu ou se ainda est\u00e1 no s\u00e9c. XIX.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28QEpsNfSTqq",
                    "user": "Andre Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056578794,
                    "commentText": "Gabriel B. P. Silva .Cara vc acredita na religi\u00e3o de seus pais e so e eles s\u00e3o nacionais da sua <b> etnia </b>P\u00e1tria pq n\u00e3o ser nacionalista e acredita em Deus tbm e tem f\u00e9 sim pronto e assim e so haaaa eu sou uma pessoa de cor branca sim com orgulho e negada q vem paga de PA e foda ... vai cuida da<b>  ra\u00e7a</b> da  vcs ...... h\u00e1 vcs s\u00e3o preconceituosos......... kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28QEq0-PKIIO",
                    "user": "Andre Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056578796,
                    "commentText": "n\u00e3o diz MERDA e vai se informar cara por favor q vc n\u00e3o esta perdido ....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28QEqHFH6HuL",
                    "user": "Andre Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056578797,
                    "commentText": "Gabriel B. P. Silva h\u00e1 ent\u00e3o honras a vc q ja vivenciou coisas danadas na vida PA porta ta criar uma concep\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria vai estudar roma Antiga q depois fala cmg ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28QEqTKrtrcM",
                    "user": "Andre Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496056578799,
                    "commentText": "Victor Hugo .... e Vitor a sua postagem tem menos pq vc est\u00e1 com a raz\u00e3o claro .... e para bens ai por fazer parte da menoria pensante desse pa\u00eds kkk kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28Xwu6Tb6Ojo",
                    "user": "Guilherme Ben YeHuda",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592578800,
                    "commentText": "Gabriel B. P. Silva Vai nessa.....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28a_HwjwcSmX",
                    "user": "Tiago Israel Brazil",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592578801,
                    "commentText": "N\u00e3o tem nada a ver com <b> nacionalismo\n</b>Eu sou nacionalista e sou negro",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28a_IFBm8D9k",
                    "user": "Tiago Israel Brazil",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592578803,
                    "commentText": "Os EUA foi fundado por imigrantes, e constru\u00eddo por mexicanos. A identidade americana \u00e9 a de muitos povos que juntos formaram uma <b> na\u00e7\u00e3o </b>grande. \nEsses supremacistas s\u00e3o muito burros, levantam bandeira do nazismo, os EUA lutaram contra os nazistas na II Guerra, se fossem nacionalistas jamais exaltariam algo que ceifou a vida de muitos americanos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28cPtWQ2r-bH",
                    "user": "Milhouse Van Houten",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592578804,
                    "commentText": "Teu cu filho da disgra\u00e7a\n Venda sua p\u00e1tria ent\u00e3o \nIngrato \nTem que amar o pa\u00eds que nasceu \n<b> Cabra </b>veio sem vergonha",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Cabra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28dSyd9Rn0no",
                    "user": "Andr\u00e9 PT",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592578805,
                    "commentText": "Isso n\u00e3o \u00e9 nacionalismo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28dSym32Z75m",
                    "user": "Andr\u00e9 PT",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592578807,
                    "commentText": "Burro do crl",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28mTsNCzmzI2",
                    "user": "Igor Coelho",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811778808,
                    "commentText": "Nacionalismo \u00e9 um sentimento nobre , de amor a sua p\u00e1tria,  a sua cultura , a seu povo. N\u00e3o use o termo \" <b> Nacionalismo\"</b> de forma errada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28r-rqsPqdpV",
                    "user": "Kaio Costa Rubii",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352578809,
                    "commentText": "@Invictvs Apollon  parei de l\u00ea  quando ele disse Einstein  n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 um exemplo kkkkkkk\nCala boca  \nAposto que \u00e9  f\u00e3  do Olavo Bilac  kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28r-sJxBheuJ",
                    "user": "Kaio Costa Rubii",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352578811,
                    "commentText": "@Milhouse Van Houten sim tem que ser patriota... ANIMAL \n<b> Nacionalismo </b>e ideologia\nSeu caba\u00e7o  da uma pesquisada antes de vomitar essas merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiOnSIQAH8rNHgCoAEC.89gp7u99QZ28uD8mDINHCl",
                    "user": "SuperMatheus107",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536578812,
                    "commentText": "@Gabriel B. P. Silva eles n\u00e3o s\u00e3o idiotas de botar a cara assim n\u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Nacionalismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC",
            "user": "claudiomatosgiglio giglio",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464520575193,
            "commentText": "CARA MINHA PEL\u00c9 \u00c9 BRANCA VOU FALAR UMA COISA MUITO S\u00c9RIA EU CHORO MUITO QUANDO VEJO ESTE TIPO DE DISCRIMINA\u00c7\u00c2O ME DOI NO ESPIRITO POIS MINHA CONCI\u00caNCIA REJEITA ESTE TIPO DE ATITUDE DE UM SER DITO RACIONAL, POIS JULGAR UM SER HUMANO PELA COR DA PELE \u00c9 O MESMO QUE JULGAR DEUS COMO UM SER IMPERFEITO NA INSPIRA\u00c7\u00c2O M\u00c1XIMA DE SUA OBRA (O SER HUMANO).",
            "likes": 356,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 27,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8WUprR1ALKX",
                    "user": "Mario Romero Mjsr",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577189,
                    "commentText": "Impressionante o que essa <b> mulher </b>fez!!  Frente -a-frente com seus discriminadores,  por assim dizer. Que coragem a dela. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                    "likes": 22,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8Wa4OAyqe0J",
                    "user": "Picasso",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577190,
                    "commentText": "claudiomatosgiglio giglio o pel\u00e9 que eu conhe\u00e7o \u00e9 negro",
                    "likes": 8,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8YxUYjnMNgO",
                    "user": "carvalho MC",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577192,
                    "commentText": "claudiomatosgiglio giglio e eu q sou descendente de \u00edndio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "\u00cdndio"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8aMUs0ybogE",
                    "user": "resident evil 4",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577193,
                    "commentText": "claudiomatosgiglio giglio ela tem coragem",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8aUIDKs_gHV",
                    "user": "Marlon Mamede",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577195,
                    "commentText": "Satan\u00e1s solto No mundo Parab\u00e9ns, ganhou o Pr\u00eamio de <b> Retardado Mental </b>do Ano!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Retardado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8a_HrlrSR5k",
                    "user": "Tiago Israel Brazil",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577196,
                    "commentText": "Pior que esses caras s\u00e3o crist\u00e3os",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8a_Ht4XQgHU",
                    "user": "Tiago Israel Brazil",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577197,
                    "commentText": "Acham que s\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8aoSchEZA5m",
                    "user": "LibertyKiller \u2020",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577199,
                    "commentText": "esta \u00e9 uma coisa boa em n\u00f3s brasileiros que \u00e9 bem diferente nos paises da europa,eu acho.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8fLNzxmA7SJ",
                    "user": "Tohzu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592577201,
                    "commentText": "igor santos Minha professora de religi\u00e3o julga qualquer um que n\u00e3o faz parte da cren\u00e7a dela pessoas que n\u00e3o creem em Deus ela julga, sem ao menos conhecer a pessoa, ela tenta for\u00e7ar a pessoa a entrar em sua religi\u00e3o! Ela mesma em uma aula disse que julga sim quem n\u00e3o acredita em Deus .-.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8gQxXXtEZw-",
                    "user": "Alan Alexandre Rocha Pinheiro Alan",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527592578838,
                    "commentText": "claudiomatosgiglio giglio o ser humano nem de longe \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o m\u00e1xima !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8h-vCHMJvYk",
                    "user": "\u00b7K3K3L\u00b7",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978840,
                    "commentText": "Tiago Israel Brazil judeu ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8hVCSH2-C2S",
                    "user": "Gerson Godoy",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978841,
                    "commentText": "Belo racioc\u00ednio",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8hk-B5WYOfV",
                    "user": "JM Silva",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978843,
                    "commentText": "Diogo LS kkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8hwx3JRVnP_",
                    "user": "Gabriel Souza",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978844,
                    "commentText": "e dai que sua pele e branca?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8hxlQld0vzt",
                    "user": "Adolescente 666",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978845,
                    "commentText": "claudiomatosgiglio giglio <b> ra\u00e7a </b>n \u00e9 so pele n amigo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8hxlXbGBhpc",
                    "user": "Adolescente 666",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530270978848,
                    "commentText": "claudiomatosgiglio giglio sua pele pode ser da cor de neve, mas vc n \u00e9 <b> branco </b>puro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8iXSSfdSJPr",
                    "user": "Kaua Jesus",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532862978850,
                    "commentText": "claudiomatosgiglio giglio qual Pel\u00e9?... O ex jogador? Rs\nBrincadeiras a parte, achei legal seu desabafo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8mZspTYs8QG",
                    "user": "Felipe Gianordoli",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811778851,
                    "commentText": "+Matheus Prazeres teu avo era um rabino de merda? quem virou sab\u00e3o na porra da tua familia judeu?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8m_L__Rm8Ob",
                    "user": "PRLC Anonymous",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540811778852,
                    "commentText": "Concordo, os Nazistas cl\u00e1ssicos n\u00e3o julgavam outras etnias, apenas seguiam a teoria evolucionista de Darwin, mas n\u00e3o pregavam que as outras etnias deveriam ser exterminadas, esses Neo-Nazistas n\u00e3o sabem nem o que foi a ideologia que eles dizem seguir",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8nynvL9akmA",
                    "user": "Smeep Games Ever",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490178854,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli Cara vc merece morrer",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8nypr88gHNX",
                    "user": "Felipe Gianordoli",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490178855,
                    "commentText": "+Smeep Games Ever vem me matar ot\u00e1rio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8nyxIQ378Jg",
                    "user": "Smeep Games Ever",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490178857,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli Passa endere\u00e7o?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8nyxUqiLTH7",
                    "user": "Smeep Games Ever",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543490178858,
                    "commentText": "@Felipe Gianordoli ou se vc quiser vim ate mim segue o endere\u00e7o: Rua da <b> puta </b>que te pariu, Casa do caralho n 33",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8qK9uQq2LWi",
                    "user": "Nicolas Cordeiro dos santos",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548760578859,
                    "commentText": "Brancos malditos a sua cor e que n\u00e3o devia existir",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8rfXNrrvOTC",
                    "user": "Alessandro Sturza",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551352578861,
                    "commentText": "@Tiago Israel Brazil E pior que eles s\u00e3o os religiosos em geral. Religi\u00e3o \u00e9 o c\u00e2ncer do mundo!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8s9AHhkIOLu",
                    "user": "Shorlak Gamer",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553858178862,
                    "commentText": "@Tohzu  Ela devia guardar as opinioes dela pra ela msm  Eu creio em Deus sempre mais respeito a opiniao dos outros  pq \u00e9 o serto  Ainda mais nos tempos de oge   com tanta iguinorancia e violencia no mundo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjzQ4pz0BtxmXgCoAEC.89gXbWUcgxV8tvDuUOIy0Y",
                    "user": "sovi\u00e9tico com fome",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556536578864,
                    "commentText": "Foda-se",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjgfHlHau8lf3gCoAEC",
            "user": "Daniel Rocha",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464520575196,
            "commentText": "que nojo brother",
            "likes": 25,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggUUoQV2BVTS3gCoAEC",
            "user": "Nuno Valente",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464520575198,
            "commentText": "fuker nazy skum fucking shit pig  fasict",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiQ1NxkCPwfHHgCoAEC",
            "user": "FasciNation",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1432898175200,
            "commentText": "Parab\u00e9ns pelo canal !",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}