{
    "header": {
        "title": " SIC - Bairros Sociais e viol\u00eancia em Portugal ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " This is The End Times ",
        "views": "14951",
        "likes": " 24 ",
        "dislikes": " 3 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 13/05/2009 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-08 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=fEzfZSFHM4E ",
        "postText": " SIC - Bairros Sociais e viol\u00eancia em Portugal ",
        "numberPosts": " 33 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - Female sexuality,Nationality - General,Physical Identity - Physical Features",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Puta,Emigrante,Bola",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugz-sf0bj9cEGevi4Qh4AaABAg",
            "user": "Alex M",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1561386854426,
            "commentText": "Escola da vida... Acaba a ditadura e as col\u00f3nias  e come\u00e7am os bairros sociais",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgweciwSZXJcx5UdRZZ4AaABAg",
            "user": "plantar para nao comprar",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533738854428,
            "commentText": "oleeee Aleixo city \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa pt pt pt \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjkaSUC1mf0GXgCoAEC",
            "user": "Miguel van Ingen",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1436366054430,
            "commentText": "The mass immigration from people  all over the world, mainly coming from third world countries, is causing problems all over Europe. Lisbon, Paris, Amsterdam, Antwerp, Rome, Stockholm, London, Birmingham etc etc",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghNU2-nS8YbiXgCoAEC",
            "user": "Elison Saymon",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1436366054432,
            "commentText": "brasileiros procuram violencia em portugal e quase nao encontram nada.\nAtribuo a violencia em Portugal por causa da grande imigra\u00e7ao.contudo o Brasil esta anos luz em questao da violencia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghtXrhsoFFjUngCoAEC",
            "user": "Roberto Rodrigues",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1436366054433,
            "commentText": "Limpia a Tua  casa por favor nao tens vergonha de falar nos problemas da rua quando em Tua casa tens filos a viver nessa porcaria em 1 lugar est\u00e1 a higiene e depois fala da miseria da rua ok",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggbH85VfosipXgCoAEC",
            "user": "Brazilian_Soldier",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1404830054435,
            "commentText": "Que isso gente? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Cad\u00ea o pais civilizado?\n\nTrouxas, depois falam mal do Brasil, olha issu, os caras no meio da rua dando tiro kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk, isso no Brasil eu nunca vi! Pode at\u00e9 ter nas favelas do rio de janeiro, mais o bope e o exercito limpa tudo! kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Nossa, eu ri!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggbH85VfosipXgCoAEC.7-H0Z7-KgNl7DlT1TxWUUC",
                    "user": "jo\u00e3o pereira de souza",
                    "date": "4 years ago",
                    "timestamp": 1436366054816,
                    "commentText": "BEM FEITO PARA OS POBRES DA EUROPA KKKKKKKKKKKKKKKKKK LISBOA A CIDADE MAIS FEIA DA EUROPA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK VIVA ANGOLA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggbWNq65vPNAHgCoAEC",
            "user": "Jose Augusto",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1404830054438,
            "commentText": "\"Eles\" estam sempre indignados, mas que tal come\u00e7arem por viver em sociedade e acabarem com a criminalidade -.- ? e arranjar um trabalho sem terem que viver do rendimento minimo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwtz3XvgVLWYomo2NN4AaABAg",
            "user": "Wes Ley",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758054439,
            "commentText": "\u00e9 uma favela bem arrumada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxr3qVI2zWFNWu7EZB4AaABAg",
            "user": "luis morgado",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758054441,
            "commentText": "concordo q o bope e  uma tropa de elite bastante eficaz, mas temos o goe da psp e o boe da GNR que dao bem conta do recado, assim tivessem o poder e autoridade como tem a policia no brasil, mesmo as patrulhas em portugal fariam mt mais, mas o governo nao deixa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPo_HgV2Vy39LrCid4AaABAg",
            "user": "luis morgado",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758054442,
            "commentText": "eu sou <b> emigrante </b>e quando vou de ferias a portugal o meu carro e dos mais fracos na A1, e a crise em portugal lololol",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Emigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxz2We8MZ9ugPgGPeJ4AaABAg",
            "user": "Marcio Rodrigo Santos",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758054444,
            "commentText": "O Bope n\u00e3o tem todo aquele poder que voc\u00eas viram nos filmes aqui no Brasil os bandidos enfrentam eles de igual pra igual e no Brasil a coisa feia come\u00e7a mais de cima pelos pr\u00f3prios pol\u00edticos que n\u00e3o fazem nada mais n\u00e3o fazem nada mesmo pelo povo Brasileiro e o BOPE n\u00e3o resolveu nada s\u00f3 limpa o lixo que os pol\u00edticos produzem depois gera-se mais Lixo e ele voltam e limpam mais n\u00e3o se combate a causa somente  \no efeito, quanto ao fato de sermos irm\u00e3o acredito porque tratamos todos bem.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxTs9n_2jRgfOfuYF4AaABAg",
            "user": "Eduarda Castro",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758054446,
            "commentText": "nada que tiro ,porrada e bombas neles n\u00e3o resolva.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwInGAoGepqp1RqTLZ4AaABAg",
            "user": "Joana Filipa",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758054448,
            "commentText": "nome da musica de fundo ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-KBDRp3vy5c5N48J4AaABAg",
            "user": "Daniel Costa",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758054449,
            "commentText": "@oparepa As cunhas t\u00e3o a acabar. A mama de muitos ta a ir com o porco. Tenho visto ;) eu n acredito em nenhuma religi\u00e3o, pra mim isso \u00e9 uma palha\u00e7ada, mas n quero come\u00e7ar uma discuss\u00e3o religiosa aqui, cada um tem a sua opini\u00e3o sobre o assunto. Mas o problema \u00e9 msm esse. por uns pagam outros. constantemente pretos a fazerem merda, tendo em conta serem uma minoria social em Portugal, rapidamente h\u00e1 outros tantos (honestos) q s\u00e3o apanhados no meio, sem culpa nenhuma.E assim nasce a discrimina\u00e7\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyihpny6j0cmgXvBdp4AaABAg",
            "user": "CANALDO TRIGGA",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758054451,
            "commentText": "que coisa honesta nos trabalhos s\u00f3 a cunhas poxa.1 eu n dou pa vitima nem pobre ou rico nah nada disso sou como sou .... bem VAMOS Maze matar ns uns aus otros depois a ver se alguem poem fim nisto se esse tal jesus existe talvez ele faza u melhor n so para min mas para ti.. SE us du pnr metem us planos dele em marcha estamos todos fudidos vai haver uma guerra civil..porque ah pretos honestos que trabalham.. e uns que sobrevivem e   ha quem nao queira distinguir isso. pensam que eh tudo igual",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzgNzg1ZXxj_4ONgRN4AaABAg",
            "user": "Daniel Costa",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758054452,
            "commentText": "@oparepa ...pq grande parte dos crimes s\u00e3o sistematicamente cometidos pelos mesmos grupos, e tu sabes q \u00e9 verdade. Isso alimenta alguns ideiais, e por vezes com razao. Inevitavelmente criam-se estereotipos percebes? e isto torna-se numa <b> bola </b>de neve que nunca mais para. nem vale a pena debater isto, sao dois lados que dificilmente se entendem. isto n se resolve de hoje pa amanha, tem d ser gradual",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Bola"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzpvcBEka2R29_6Y294AaABAg",
            "user": "Daniel Costa",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758054454,
            "commentText": "@oparepa Mas vale a pena arriscares levar uma bala por esses trocos? N\u00e3o vale mais tentar alguma coisa mais honesta, sem perigo de vida? Sem discrimina\u00e7\u00e3o? Tentar pelo menos. epa eu vejo Portugal a ir por um caminho mt escuro sinceramente. temos por um lado crise social, temos os que a condenam, e dps temos gente a tentar viver pelo meio, isto d\u00e1 sempre merda. \u00e8 preciso pelo menos tentar viver em sociedade. Eu condeno o crime, h\u00e1 sempre escolha, por mais merdosa q seja.a quest\u00e3o do PNR \u00e9 pq...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzx_PVzmCztc0pF89d4AaABAg",
            "user": "CANALDO TRIGGA",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758054456,
            "commentText": "oh sim CRIME! lol esses trocos que tu falas sao os trocos que sustetam familias ya eh feio roubAR mas sei la as vezes tbm exageram metem logo uma m\u00e1 imagem nas pessoas nem dao a oportunidade de dialogo repara falaste  na revolta eu farto me de ver filhos da <b> puta </b>du PNR a falar da revolta,, i eh so estupidez. mas pronto...ya mas h\u00e1 uns que sao mesmo profundos a nivel de crime e etc.. mas as pessoas agem de maneira difrente em problemas difrentes se os meus problemas forem piores que os teus.logo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyQJNCFDMctf2nGsFJ4AaABAg",
            "user": "Daniel Costa",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758054470,
            "commentText": "@oparepa Meu caro h\u00e1 sempre uma escolha. crime n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o. resolve a curto prazo mas e depois? Passas a tua vida na cadeia, tanto risco por uns euros?Arriscas a vida por uns trocos? Toda a gente tem problemas. TODA. uns mais , uns menos e quem diz q nao os tem t\u00e1 a mentir, tudo depende de como encaras as coisas. pensas q tb n os tenho? Os q t\u00e3o na politica sao de certeza, mas ja devias saber q o povo \u00e9 sempre quem sofre. a partir da\u00ed \u00e9 fazer o melhor poss\u00edvel. \u00e9 o q tenho a dizer",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwb00zgpWZJR19vh9p4AaABAg",
            "user": "CANALDO TRIGGA",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758054472,
            "commentText": "@arxf09 nos nao queremos estar sempre a lamentar mas as vezes as coisas chegam a um limite em que por mais k tentes uma soluzao nao da.. tambem nao diria revolta neh mas repara eh facil pa quem n temproblemas i vive na classe media ou um poco acima da media olhar para a revoluzao como algo passado, mas qnd a merda chegar a ti tbm ou seja quem for vais ver as coisas duma maneira difrente eu sei, disso nos somos criminoso ladroes?? meu us vdds sao us k tao na politica acredita em min humano..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxGBsmw_kzc8gIynNJ4AaABAg",
            "user": "CANALDO TRIGGA",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758055722,
            "commentText": "@turibioszone hahaahaaha..baseado apenas no video e na imagem..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzvO5MorcLaRwmZitN4AaABAg",
            "user": "Daniel Costa",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758055724,
            "commentText": "Revolta revolta e revolta. mas qual revolta caralho? deixem de se lamentar de tudo e de nada  e fa\u00e7am alguma coisa pa mudar as vossas vidas!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzS46tl0jrFtTD24bB4AaABAg",
            "user": "Alex Alexiz",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758055725,
            "commentText": "filhos da <b> puta </b>so sabem matar e roubar o pouco k temos os ciganos tem boms carros e temem o rendimemto minimo nos bairros ate os taquecistas tem medo de la ir ja agora amdamos todos assaltar so os falhados e k roubao nsao uma merda nao sabem faser mais nada a baixo de nada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxjkSmrw1CHfdHtk_F4AaABAg",
            "user": "Alex Alexiz",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1341758055727,
            "commentText": "fora de portugal ede trabalhar ladroes so fasem merda depois sam comtra a policia os bairros avia de acabar ede para africa nao fasem nada aimda karem comdi\u00e7oes delicuentes a jente tabem trabalha depois roubam 6 eros eu pago 500 vai trabalhar animais  de merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzimmz5olJ0Vp60XSh4AaABAg",
            "user": "eduardo lourenco",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1310135655729,
            "commentText": "Escumalha fora de portugal",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwcfUeq2fuFa92scV94AaABAg",
            "user": "Marcio Rodrigo Santos",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1310135655731,
            "commentText": "E  ainda tem coragem de falar mal do Brasil, bom fa\u00e7o um convite quem tiver a fim de vim pra ca aqui ta mais seguro.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQx5FJvP1E6T0NCbp4AaABAg",
            "user": "Sxedoc",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1310135655732,
            "commentText": "O que faltava em Portugal era o Bope ou o treino que eles levam! Entravam nesses bairros limpavam Portugal em 2 horas. O Problema de Portugal estaria resolvido.\n\nO Brasil tem tanta merda que n\u00e3o tiveram outra escolha, vendo bem a coisa, foi a melhor coisa que fizeram.\n\nOs Brasileiros sim sabem resolver as coisas.  Al\u00e9m da viol\u00eancia brutesca que existe no Brasil eles ainda conseguem ser fant\u00e1sticos e divertidos. Por isso adoro Brasileiros. S\u00e3o irm\u00e3os!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKtsdQk_eTS1gJJKd4AaABAg",
            "user": "Elison saymon",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1310135655734,
            "commentText": "LusitanosUnidos- SOU BRAZUCA E ADMIRO A EUROPA SUA CIVILIZA\u00c7AO E CULTURA, MAS ALGO QUE VCS NUNCA VAI PERDER \u00c9 ESSA  FALTA DE INTOLERANCIA  E RESPEITO COM AS OUTRAS PESSOAS DE PAIS MENOS DESENVOLVIDOS, KI POR ALGUM MOTIVO ,NAO TEVE  A SORTE  QUE VCS TIVERAM,AMO A AFRICA OS LATINOS E TODOS MENOS FAVORECIDOS NO MUNDO,FOI LAMENTAVEL LER O  QUE VC ESCREVEU..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyg0cqGM8XVV4Nns814AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Farinhote",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278599655736,
            "commentText": "s\u00e3o estes exemplos que me fazem votar no pnr",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy1c0VP44fDLsDU6k94AaABAg",
            "user": "Rui Sousa",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278599655738,
            "commentText": "Compro Arma dou 200\u20ac na mao",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzshXiMPvdWgN_U_Nt4AaABAg",
            "user": "Hugo Concei\u00e7\u00e3o",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1278599655740,
            "commentText": "ou pelos outros rendimentos brancos...\npara n\u00e3o falar em BMW, Audi, etc..\ne dizem eles que querem trabalhar?\npois ta bem, andar a foder/roubar o que os outros ganham, \u00e9 muito melhor...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyI_T-ivdLY0iZILo54AaABAg",
            "user": "jmcr412",
            "date": "10 years ago",
            "timestamp": 1247063655742,
            "commentText": "1:33 - parece que nos bairros sociais ha quem tenha golf GTi. deve ter sido comprado com o subsidio de reinser\u00e7\u00e3o... Ou entao \u00e9 roubado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}