{
    "header": {
        "title": " Miguel Neto no bairro da Jamaica, Portugal [Webnivel 95] ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " WEBN\u00cdVEL! Miguel Neto ",
        "views": "43534",
        "likes": " 404 ",
        "dislikes": " 49 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 08/07/2018 ",
        "dateExtraction": " 2019-05-21 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=BJqbEQqzyiE&t=125s ",
        "postText": " Miguel Neto ",
        "numberPosts": " 357 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Gender - Female sexuality,Ethnicity - Black,Nationality - General,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racismo,Racista,Ra\u00e7a,Ganda,Puta,Vaca,Africana,Preto,Negro,Africano,Estrangeiro,Na\u00e7\u00e3o,Emigrante,Imigrante,Nacionalidade,Estrangeira,Cego,Imbecil,Idiota,Muda,Favelado,Vagabundo,Trabalhar vagabundo,Paneleiro,Veado,Boiola,Coisa de boiola,Analfabeto,Portuga,Tuga,Acabado,Velho,Branco,Gay,Homossexual,Mulher",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgwTIiFmo8n066dsBrx4AaABAg",
            "user": "thaprisa oliveira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1555855540667,
            "commentText": "NOS TEMOS FAMILIA AQUI?????????? NADA XE ISSO \u00c9  APENAS TRANSFER\u00caNCIA  DA MISERIA <b> AFRICANA </b>PRA EUROPA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Africana"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyy0n0OqjylDK5y02x4AaABAg",
            "user": "J. M. Azevedo",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553177140670,
            "commentText": "Grande parte das pessoas que vivem a\u00ed, sujeitam-se a isso, porque n\u00e3o est\u00e3o legais em Portugal.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZLYFkMOkh6daiEq14AaABAg",
            "user": "Roger Motta",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553177140671,
            "commentText": "Eu entendo tanto o portugu\u00eas q n\u00e3o gosta desta situa\u00e7\u00e3o de ver seu pa\u00eds de primeiro mundo com favelas por culpa de imigrantes,como entendo os imigrantes angolanos q n\u00e3o tem onde ficar,a situa\u00e7\u00e3o do angolano deve ser pior q a do Brasileiro,pq creio q a maioria dos brasileiros v\u00e3o para Portugal com cidadania europeia,seja por ser descendente dos pr\u00f3prios portugueses,ou italianos,alem\u00e3es ect... Os angolanos chegam a\u00ed sem documento algum???? Tem algum direito???",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzqud--VLFI_NeFAFF4AaABAg",
            "user": "xpto idem",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940673,
            "commentText": "Este Miguel Neto havia logo de chamar o indiv\u00edduo que \"fiz um pequeno golpe no l\u00e1bio do sr. pol\u00edcia\". Ele queria dizer -ARREBENTEI-LHE COM A TROMBA-. Pois a cara do pol\u00edcia estava numa l\u00e1stima.\nAgora toda a gente bota discurso... Estamos bem tramados...\nV\u00eam para c\u00e1 nus e r\u00e1pidamente querem ter tudo.\ntenho muita pena das pessoas do bairro da jamaica, mas consigo ter mais pena dos -SEM ABRIGO-. \nPorque \u00e9 que ningu\u00e9 fala neles? Especialmente a ESQUERDALHA?!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1xq6ZSZfeJePUapt4AaABAg",
            "user": "Idraisse Mata",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940683,
            "commentText": "Agora ta tudo dito Jamaica N\u00e3o + sim Favela Dos Portugu\u00eases\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude4b\u270c",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw1xq6ZSZfeJePUapt4AaABAg.8rZNbZvsChA8sY0swU_4HD",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177140989,
                    "commentText": "A favela dos portugueses ocupada por angolanos e cabo verdianos hahahaha",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFXfGSZ9Xsfsmp8PN4AaABAg",
            "user": "ESTUDO",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940685,
            "commentText": "Eles ocuparam os edif\u00edcios ilegalmente. N\u00e3o t\u00eam raz\u00e3o de queixa.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwgEDu2KUbFYYp4U7B4AaABAg",
            "user": "Nuno Covas",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940687,
            "commentText": "Andamento  com estes parasitas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzCPpmT_4S5uSKDUcJ4AaABAg",
            "user": "princ da maVida",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940688,
            "commentText": "Miguel Neto \ud83d\udd2b\ud83d\udd2b",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxaBmzQFkjTn4lYrPx4AaABAg",
            "user": "princ da maVida",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940690,
            "commentText": "Meu Wiii abu quaal teu problema \notario dii merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzlANaJgxY64Frzik14AaABAg",
            "user": "red scorpion",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940692,
            "commentText": "Engra\u00e7ado portugues adora falar mal de imigrantes sendo que numa pesquisa existem 3 milh\u00f5es de portugu\u00eas no mundo e desses 3,5 milh\u00f5es 2 milh\u00f5es vivem no Brasil vai entender esses <b> Portuga </b>pq tanto \u00f3dio de imigrantes se vcs est\u00e3o a milhares pelo mundo kk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Portuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwueikTPDKD3N-g2Sh4AaABAg",
            "user": "Killa Bee mac",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940693,
            "commentText": "Com cada coment\u00e1rio ignorante, vou te contar, por isso que este pa\u00eds est\u00e1 como t\u00e1,  s\u00f3 gente mesquinha e sem no\u00e7\u00e3o da realidade, marionetas do sistema portugu\u00eas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz2ca1G_kzffljzoKd4AaABAg",
            "user": "sergio parreira",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940695,
            "commentText": "Controla s\u00f3 a paisagem \u00e9 unico bairro que n est\u00e0 <b> acabado </b>comparando com os outros bairros em volta VERGONHOSO!!! O governo ta a ter os problemas que merece e mesmo assim n\u00e3o fazem nada pqp  unfucking real...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Acabado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx4Rq9zKMbDCSIRZwh4AaABAg",
            "user": "Fl\u00e1vio Pacheco",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940696,
            "commentText": "Parece isto o morro da rocinha ou o complexo do alemao la do brasil fdx, por isso \u00e9 que o pais de certa forma nao desinvolve",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx4Rq9zKMbDCSIRZwh4AaABAg.8rGp40lIsEa8rQLL9lmaSs",
                    "user": "Goril\u00e3o Sincero",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757940985,
                    "commentText": "Brasil \u00e9 um pa\u00eds gigantesco, rosinha e Alem\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o nada!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxkdUpOLcKNM-iVdyp4AaABAg",
            "user": "Kamun Ganda",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940699,
            "commentText": "?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxkdUpOLcKNM-iVdyp4AaABAg.8rFapDoB-gf8rFbFssEGWP",
                    "user": "Kamun Ganda",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757940965,
                    "commentText": "Miguel Neto, vc n\u00e3o precisa falar mal de Angola para falar mal dos angolanos. Se prepare melhor antes de gravar e publicar. Kandandos da",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxkdUpOLcKNM-iVdyp4AaABAg.8rFapDoB-gf8rFbFssFCy2",
                    "user": "Kamun Ganda",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757940966,
                    "commentText": "Miguel Neto, vc n\u00e3o precisa falar mal de Angola para falar mal dos angolanos. Se prepare melhor antes de gravar e publicar. Kandandos da",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxgNv7VxWYUb-CysxZ4AaABAg",
            "user": "Vox Voxx",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940701,
            "commentText": "Dnwlod\n\n\nI",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzCo6YkAmkhhFaQgYF4AaABAg",
            "user": "Suzeth Francisco",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940702,
            "commentText": "Essa  gente  toda que vivem  na Jamaica  qdo  estao  no Facebook  nunca  falam  que vivem  em pesimas condicoes,  sempre  que vivem  bem e ate convidam  outras  pessoas  para imigrarem  para Portugal  porque  tem melhores  condicoes  de vida  e o Governo  da apoio  !",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzCo6YkAmkhhFaQgYF4AaABAg.8r8sZY2CZL08rQlPTc-mZZ",
                    "user": "DL prihm XD",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757940948,
                    "commentText": "O bairro da Jamaica n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 tr\u00eas pr\u00e9dios inacabados a esquerda e a direita tem casas decentes e se eles querem tirar fotos de ostenta\u00e7\u00e3o e postar no Facebook eles que tirem \u00e1 vontade , o que eles fazem ou deixam de fazer n\u00e3o \u00e9 da tua conta nem da minha nem de ningu\u00e9m cada um faz o que entender esteja certo ou errado .\nBairros h\u00e1 em todo o lado amigo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyL8bl0PKLpU25FxoN4AaABAg",
            "user": "SkilledStudios",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940704,
            "commentText": "\u00e9 triste ver estes comentarios",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyL8bl0PKLpU25FxoN4AaABAg.8r8bPx1pGxI8rdM6UqmnfC",
                    "user": "Claudio Lombene",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757940976,
                    "commentText": "Mas isso e verdade,eu ja vou parar de me ofender com a a raca humana,e tudo sucata.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyrF6VLwMk6D_ZHjfx4AaABAg",
            "user": "IOFIsickness",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940707,
            "commentText": "V\u00eam de Angola e querem ter as condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a, ensino, sa\u00fade, etc. que n\u00e3o t\u00eam l\u00e1. Meus amigos se n\u00f3s portugueses n\u00e3o trabalharmos tamb\u00e9m n\u00e3o temos direito a isso, se querem vir para c\u00e1 e ter essas condi\u00e7\u00f5es, trabalhem e v\u00e3o t\u00ea-las, n\u00e3o podem estar a espera de chegar e ser vos dado tudo, j\u00e1 muito vos \u00e9 dado...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyrF6VLwMk6D_ZHjfx4AaABAg.8r4NvygB19q8rXMkwfXdui",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757940980,
                    "commentText": "Desde quando \u00e9 que partir com as caravelas por esse mundo nunca dantes navegado deu direito a ocupar territorios escravizar e colonizar pessoas ? seguindo essa logica acho que tem raz\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyrF6VLwMk6D_ZHjfx4AaABAg.8r4NvygB19q8rY31Em5OSx",
                    "user": "IOFIsickness",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757940982,
                    "commentText": "@Rocken Roller num tempo em que todas as pot\u00eancias faziam isso. na \u00e9poca era normal, fazia parte da cultura. S\u00e3o tempos diferentes e mentalidades diferentes....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxF3HdlYEWYmQSSjP14AaABAg",
            "user": "Paula Braga",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940709,
            "commentText": "Olha o cqrlos costa quem diria tu ai com preconseito e moralidades e afinal tu \u00e9 procurado por violencia domestica",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxF3HdlYEWYmQSSjP14AaABAg.8r39MnGjN6w8rG19vzKYve",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757940970,
                    "commentText": "vai aprender a escrever, nunca levantei as m\u00e3os a ningu\u00e9m, a minha cria\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o gra\u00e7as a DEUS n\u00e3o foi como a tua, veja l\u00e1 o que diz, afinal n\u00e3o me conheces para estares a dizer que sou procurado por viol\u00eancia dom\u00e9stica sua burra, larga as drogas est\u00e3o te a fazer mal \u00e1 cabe\u00e7a andas a viajar, Paula Braga isso \u00e9 falta do que eu c\u00e1 sei sua hist\u00e9rica, deves me estar a confundir com o teu macho escroto que te bate, aqui \u00e9 homem com H grande sua infeliz",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwcg-L5d3M82rkyC_h4AaABAg",
            "user": "Manuel Oliveira",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757940712,
            "commentText": "\u00c1lvaro Sobrinho: Acionistas angolanos do BESA \"roubaram 3 mil milh\u00f5es aos portugueses\"\r\nUma investiga\u00e7\u00e3o publicada hoje na revista Vis\u00e3o mostra que a assembleia-geral do BES Angola de outubro de 2014 provocou perdas de 3 mil milh\u00f5es de euros para o BES e o Novo Banco. \n\n\u00c1lvaro Sobrinho, o ex-presidente do BES Angola (BESA), acusa os acionistas angolanos do banco, bem como o banco central Banco Nacional de Angola, de terem montado um esquema para subtrair 3 mil milh\u00f5es de euros ao BES e ao Novo Banco.\r\n\r\n \r\n\r\nSegundo a revista Vis\u00e3o, que publica esta quinta-feira uma investiga\u00e7\u00e3o sobre o tema, o ato central deste plano foi concretizado a 29 de outubro de 2014, numa assembleia-geral onde foi deliberado um aumento de capital do BESA e a dilui\u00e7\u00e3o das posi\u00e7\u00f5es dos acionistas.\r\n\r\n \r\n\r\nNesta AG, segundo conta a Vis\u00e3o, que teve acesso \u00e0s atas da reuni\u00e3o, n\u00e3o participou a representante do BES, banco que tinha sido alvo de resolu\u00e7\u00e3o uns meses antes e na altura detinha 55% do capital do BESA. Devido a uma opera\u00e7\u00e3o policial montada \u00e0 porta do hotel onde estava hospedada, a advogada que representava o BES demorou uma hora a percorrer um percurso de cinco minutos.\r\n\r\n \r\n\r\nQuando chegou \u00e0 sede do BESA, j\u00e1 n\u00e3o a deixaram entrar e as decis\u00f5es que ditaram uma perda de 3 mil milh\u00f5es de euros para o BES e o Novo Banco j\u00e1 estavam tomadas. Foram aprovadas pelos acionistas angolanos, que tinham uma posi\u00e7\u00e3o minorit\u00e1ria e hoje s\u00e3o os que controlam o Banco Econ\u00f3mico, o banco que sucedeu ao BESA.  \r\n\r\n \r\n\r\nEm entrevista \u00e0 Vis\u00e3o, \u00c1lvaro Sobrinho acusa os generais de Jos\u00e9 Eduardo dos Santos, Dino e Kopelipa, e tamb\u00e9m o Grupo Esp\u00edrito Santo de serem os principais benefici\u00e1rios dos cr\u00e9ditos do BES Angola. E diz que os portugueses foram v\u00edtimas de um plano maior montado pelos acionistas angolanos do BESA - com a coniv\u00eancia do Banco Nacional de Angola - para tomarem de assalto, em 2014, o ex-BESA, que se transformou no Banco Econ\u00f3mico.\r\n\r\n \r\n\r\n\"Isto foi um assalto. Roubaram 3 mil milh\u00f5es de euros aos portugueses. Acredito que interesses extremamente importantes se moveram para que um grupo de pessoas tomasse de assalto o maior banco de Angola, que tinha os maiores ativos mobili\u00e1rios e imobili\u00e1rios\", refere \u00c1lvaro Sobrinho, que diz que s\u00f3 agora decidiu falar porque o regime mudou. \"Eram pessoas do Estado, chefes do servi\u00e7o de intelig\u00eancia de Angola! Acha que podia falar? Que podia contrapor? Fazer qualquer coisa que n\u00e3o calar-me?\"\r\n\r\n \r\n\r\nAntes da AG o BES tinha 55% do capital do BESA e devido ao que ficou aprovado na AG, o Novo Banco ficou apenas com 9%.\r\n\r\n \r\n\r\nAs opera\u00e7\u00f5es aprovadas na AG do BESA obrigaram o BES a reconhecer perdas de 273 milh\u00f5es de euros com o cr\u00e9dito concedido ao banco angolano, enquanto as perdas do Novo Banco totalizaram 2,75 mil milh\u00f5es de euros. O BES tinha emprestado 3,4 mil milh\u00f5es de euros ao BESA e a d\u00edvida foi revista para 688 milh\u00f5es ap\u00f3s o perd\u00e3o aprovado na AG.\r\n\r\n \r\n\r\nAcredito que interesses extremamente importantes se moveram para que um grupo de pessoas tomasse de assalto o maior banco de Angola, que tinha os maiores ativos mobili\u00e1rios e imobili\u00e1rios\r\n\u00c1LVARO SOBRINHO\r\n\"Momento de ouro\"\r\n\r\n \r\n\r\n\"Disseram que o banco estava falido e hoje s\u00e3o eles os pr\u00f3prios donos do banco\", diz \u00c1lvaro Sobrinho, que conclui que o plano ter\u00e1 sido orquestrado com a coniv\u00eancia de Jos\u00e9 de Lima Massano, na altura presidente do banco central Banco Nacional de Angola.\r\n\r\n \r\n\r\n\"O BNA viu ali um momento de ouro: h\u00e1 problemas no BES em Portugal, temos aqui uma d\u00edvida para saldar, e vamos fazer aqui uma manig\u00e2ncia para n\u00e3o pagar essa d\u00edvida\".    \r\n\r\n \r\n\r\nRicardo Salgado tamb\u00e9m falou \u00e0 vis\u00e3o sobre o assunto. \"Ficou evidente que o Banco de Portugal e as institui\u00e7\u00f5es financeiras que resultaram da resolu\u00e7\u00e3o (Novo Banco e BES) deram um presente a Angola\", disse o ex-presidente do BES, que est\u00e1 a ser investigado no \u00e2mbito da queda do banco em 2014.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxzgoRbsdYoDdymuJx4AaABAg",
            "user": "KHNUM",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757941995,
            "commentText": "''Uma verdade para os irm\u00e3os que ningu\u00e9m percebe,\nHumanos s\u00f3 davam as m\u00e3os se todo o mundo ficasse <b> cego.</b>''",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cego"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyySzRj66JgnggPfQp4AaABAg",
            "user": "Isa Alves",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757941997,
            "commentText": "Ola sou sua nova amiga  deixei meu  presentinho e sininho activado \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwSKyzSSAhGpBsuQMp4AaABAg",
            "user": "Carlos Lopes",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757941999,
            "commentText": "Saem do kimbo, mas o kimbo n\u00e3o sai deles...",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwSKyzSSAhGpBsuQMp4AaABAg.8qznbD59U3g8rSLyDLpSVQ",
                    "user": "iuri Martins",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942402,
                    "commentText": "Carlos Lopes kimbo e cona da tua mae",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwSKyzSSAhGpBsuQMp4AaABAg.8qznbD59U3g8rXMLvUhla-",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942404,
                    "commentText": "Tenho pena da tua m\u00e3e , porque o aborto era ilegal na altura !",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwSKyzSSAhGpBsuQMp4AaABAg.8qznbD59U3g8raBmGVidQP",
                    "user": "Dnl fr",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942405,
                    "commentText": "@iuri Martins \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwSKyzSSAhGpBsuQMp4AaABAg.8qznbD59U3g8raBnvEs4MD",
                    "user": "Dnl fr",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942407,
                    "commentText": "@Rocken Roller vou morrer yh \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyShSCmpR86i547zhB4AaABAg",
            "user": "Ana Nunes",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942003,
            "commentText": "Kanto custa um T0? Tem casa pra alugar?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxHNV19OwVzl7gyHvh4AaABAg",
            "user": "Otu Level Music",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942005,
            "commentText": "New video https://youtu.be/i1rVMowG2_w",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxmc2Q5dzKsKGC7cNR4AaABAg",
            "user": "ms ms",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942012,
            "commentText": "os portugueses quando falam de suas descobertas-{colonis se orgulham, agora quando os ex colonos vao para seu  pais querem q tds vao embora,.  na crise de 2008 foram aos milhares pro brasil. de certo ponto tem razao pq ninguem quer q outros venhas trazer o mal pra suas casa, mas nem por isso precisa, ser xenofobos",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxmc2Q5dzKsKGC7cNR4AaABAg.8qu9J3EUd2F8rXNGZ0DWPG",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942348,
                    "commentText": "Amen",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEDSl1fdhEPJrhg-l4AaABAg",
            "user": "Durval Algusto",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942015,
            "commentText": "Nossa!! Que lugar horr\u00edvel, est\u00e3o descaracterizando Portugal!! Eu n\u00e3o sabia que Portugal tinha favelas!!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzEDSl1fdhEPJrhg-l4AaABAg.8qt_fYpO0_v8r30Z4sh3I5",
                    "user": "Pedro Filipe",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942353,
                    "commentText": "N\u00e3o tem favelas n\u00e3o, aquilo s\u00e3o 3 pr\u00e9dios inacabados q foram ocupados.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_bpEcKRWdTjiPJyt4AaABAg",
            "user": "Jose francisco",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942018,
            "commentText": "En vez de s oucupar da miseria q tem en angola nao, e o q a policia de Angola faz en Angola nos angolanos matar jovens bandidos en frente as maes como se fosen moscas en vez de meter na cadeia, nao se fala .en portugal o q a policia faz \u00e9 <b> racismo </b><b> ,racismo</b> o caralho",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgynDCXE7ky5isRpdu94AaABAg",
            "user": "Eder Souza",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942020,
            "commentText": "nao tendo os imundos mu\u00e7ulmanos,ta bom d+",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzvddW3ME0yl9dlqUR4AaABAg",
            "user": "Bruno Ferreira",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942023,
            "commentText": "Yaha <b> ganda </b>favela...3 edificos q nao foram acabados e pessoas entraram la dentro e ficaram la a viver...at\u00e9 tinham tv cabo e tudo...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ganda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwHvUcug1k-ESPVZhx4AaABAg",
            "user": "Tonito Gomes",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942026,
            "commentText": "Cantor com esa voz kkkkk",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwHvUcug1k-ESPVZhx4AaABAg.8qqFuJeBwur8r3u5gZUFo-",
                    "user": "Shottax Guerreiro TudoPago",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942715,
                    "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwHvUcug1k-ESPVZhx4AaABAg.8qqFuJeBwur8rFy0E03UwQ",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942718,
                    "commentText": "CANTA MUITA DROGA KKKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwHvUcug1k-ESPVZhx4AaABAg.8qqFuJeBwur8rFyHbVDfPZ",
                    "user": "Tonito Gomes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942721,
                    "commentText": "@Carlos Costa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzbH1dQMgvTBNvQ-eV4AaABAg",
            "user": "Flying Dutchman",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942029,
            "commentText": "''Artistas de banda'' destes por c\u00e1 chamam-se traficantes",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzbH1dQMgvTBNvQ-eV4AaABAg.8qooF6OD4on8rFyC6A3Oyn",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942340,
                    "commentText": "CLARO QUE SE TRATA DE TRAFICANTES, N\u00c3O OUVIU A VOZ DELE PARECE UMA CANA RACHADA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzbH1dQMgvTBNvQ-eV4AaABAg.8qooF6OD4on8rXN6lgtwRM",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942342,
                    "commentText": "Traficantes s\u00e3o os meninos do BES , Banif Caixa Geral de dep\u00f3sitos e compania esses sim esses \u00e9 que te fodem todo todos os dias e tu pias fininho porque \u00e9s um palha\u00e7o que n\u00e3o v\u00ea a diferen\u00e7a em quem te d\u00e1 uma banhada de forma descarada todos os dias abres os olhos em vez de abrires o c\u00fa .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxfHqORZPjwRok-8oV4AaABAg",
            "user": "Flying Dutchman",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942031,
            "commentText": "Sobre este caso do Jamaica, o erro foi a pol\u00edcia ter ido l\u00e1 (foi chamada lembram-se ?). Aquilo era l\u00e1 uma maca entre eles(os africanos). Eles que se ''desemerdassem''. Problemas deles. Criam os problemas entre eles, resolvam-nos.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwZXRxRHoq-zKUzKc54AaABAg",
            "user": "Flying Dutchman",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942035,
            "commentText": "Este ''camba'' do v\u00eddeo at\u00e9 tem uma prosa engra\u00e7ada. Gostava de o ouvir falar da forma como s\u00e3o tratados os ''brancos'' sobretudo os portugueses em Angola. NOTA: Sou angolano de 4a. gera\u00e7\u00e3o da parte de pai( leia-se...meus trisav\u00f2s paternos e bisav\u00f3s maternos j\u00e1 eram nascidos naquela terra maravilhosa). Estive a trabalhar e a viver l\u00e1 h\u00e1 uns anos, e digo-vos,  todos os dias era alvo de preconceito <b> racista.</b> Exemplo: at\u00e9 ''candengues'' nascidos h\u00e1 pouco mais de 12/15 anos me diziam que eu n\u00e3o era angolano/africano. Eu era filho de colono. Imaginam. Minha fam\u00edlia paterna \u00e9 origin\u00e1ria de Mo\u00e7\u00e2medes. Quando os meus av\u00f3s se mudaram para Luanda a maior parte das ruas ainda n\u00e3o era asfaltada. Quem ter\u00e1 ''instruido'' essa crian\u00e7a a ter tal mentalidade? \u00c9 que j\u00e1 s\u00e3o independentes do colonialismo h\u00e1+ de 40 anos. Talvez nessa altura nem os pais desse moleque seriam nascidos. E os (brancos) portugueses \u00e9 que s\u00e3o racistas? Tenham senso.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw6VoSfwPhYVNGLfwd4AaABAg",
            "user": "Rapper Jackson Smith",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942037,
            "commentText": "Aqui \u00e9 em Portugal? N\u00e3o acredito",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJw2S-X4AU1_6_rMp4AaABAg",
            "user": "Claudia F.",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942039,
            "commentText": "Tem raz\u00e3o o Estado Portugu\u00eas tem de vos ajudar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwJw2S-X4AU1_6_rMp4AaABAg.8qnJW0GpkFx8qohpwfdsvn",
                    "user": "David Alves",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942324,
                    "commentText": "O caralho",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzlqC3KdLUiNZAe1Ex4AaABAg",
            "user": "Osvaldo D'Assun\u00e7\u00e3o Preto Bala",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942043,
            "commentText": "Demonstra\u00e7\u00e3o de Neocolonialismo, a ONU, s\u00f3 n\u00e3o se pronuncia porque desta vez o colonizador e o colonizado dizem que s\u00e3o irm\u00e3os.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzlqC3KdLUiNZAe1Ex4AaABAg.8qm6IPNQ1Wj8r2wMRCpuM5",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942332,
                    "commentText": "\u00c1lvaro Sobrinho, o ex-presidente do BES Angola (BESA), acusa os acionistas angolanos do banco, bem como o banco central Banco Nacional de Angola, de terem montado um esquema para subtrair 3 mil milh\u00f5es de euros ao BES e ao Novo Banco.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzlqC3KdLUiNZAe1Ex4AaABAg.8qm6IPNQ1Wj8rFxcxs0sFQ",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942334,
                    "commentText": "T\u00caM BOM REM\u00c9DIO, VOLTEM PARA ANGOLA A ONU AGRADECE, ASSIM SE EVITA CONFLITOS",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwS3C6p2j4HY2wfLBJ4AaABAg",
            "user": "Vinicius Ribeiro",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942046,
            "commentText": "Foda ! A galera sai de seu pa\u00eds pra fazer um bairro prec\u00e1rio e sujo na Europa !",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwS3C6p2j4HY2wfLBJ4AaABAg.8qlZQuuqB-I8rLhmBYu714",
                    "user": "Fernando Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942375,
                    "commentText": "\u00c9, mas com isto j\u00e1 est\u00e3o a ser realojados em boas casas. Nada contra, antes pelo contr\u00e1rio, acho que todo o ser humano deve viver com dignidade, n\u00e3o obstante n\u00e3o estar \u00e0 margem da lei como alguns parecem querer.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwS3C6p2j4HY2wfLBJ4AaABAg.8qlZQuuqB-I8rXnE3PRhn6",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942376,
                    "commentText": "A galera sai do seu pa\u00eds para invadir escravizar e colonizar territorios e povos  fora da Europa durante 500 anos \u00e9 verdade amigo tem toda a raz\u00e3o em vez de ficar em casa e ficar na sua vai a\u00ed que os caras pegam no barco para Africa para  n\u00e3o passar fome que coisa n\u00e9 ? ironia do destino   !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwS3C6p2j4HY2wfLBJ4AaABAg.8qlZQuuqB-I8rwbrhjQAPb",
                    "user": "Alisson Renan",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177142378,
                    "commentText": "Cala boca fiao!! Bullshittttttt",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwS3C6p2j4HY2wfLBJ4AaABAg.8qlZQuuqB-I8sAXRFr4X3W",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177142380,
                    "commentText": "@Rocken Roller 500 anos atr\u00e1s? Voc\u00ea ainda n\u00e3o tinha nascido, animal! E os \u00e1rabes que ainda est\u00e3o escravizando os pretos hoje? Vai l\u00e1 reclamar na terra dos \u00e1rabes, vai.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg",
            "user": "paulo Ant\u00f4nio",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942049,
            "commentText": "Desde quando ocupa\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios inacabados durante anos da direito a receber casinha nova? \ud83d\ude02",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 17,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8qpd5oNnziX",
                    "user": "Nuno DA Fonseca",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942429,
                    "commentText": "Na mentalidade dele \u00e9. Eu tamb\u00e9m queria uma. Mesmo que fosse pequeninha",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8qykD3tip4m",
                    "user": "Paula Braga",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942431,
                    "commentText": "Paulo tas a rir de qu\u00e9? Eles sao seres humanos teem direito a casa sim  teem tdo o direito ora se tao inlegal a culpa nao \u00e9 deles acho q fizeram mto bem na altura    conseguir arranjar casa  se \u00e9 ilegal nao interessa   eles teem tdo o direito",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8qykKuwTK4X",
                    "user": "Paula Braga",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942438,
                    "commentText": "E tem mais eu queria ter a coragem q ekes tiveram e term pra viver ao pe de gente preconseitoosa como tu e mais pessoas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8rHYzk67nPS",
                    "user": "mixwb",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942440,
                    "commentText": "Mano tenho aqui um predio abandonado ao pe da minha casa, uma familia ja vive la se calhar vou pra la tambem talvez o Estado me ofere\u00e7a depois uma vivenda, carro e subsidios \ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8rHZG6a72cp",
                    "user": "mixwb",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942442,
                    "commentText": "@Paula Braga Sabe quanto custa uma casa? Os portugueses trabalham uns 30 anos para pagar uma casa.\nE, <b> racismo </b>\u00e1 parte, estes ilegais vem para aqui exigir casas de borla? Fogo, tamb\u00e9m exijo uma casa ent\u00e3o!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8rXMf82Lie9",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942444,
                    "commentText": "Desde quando \u00e9 que partir com as caravelas por esse mundo nunca dantes navegado deu direito a ocupar territorios escravizar e colonizar pessoas ? seguindo essa logica acho que tem raz\u00e3o paulo camp\u00f3nio !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8rXN0_A5wUZ",
                    "user": "paulo Ant\u00f4nio",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942445,
                    "commentText": "@Rocken Roller realmente tudo haver \ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8rXRP0oZHr6",
                    "user": "mixwb",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942447,
                    "commentText": "@Rocken Roller Ocupar territorios tambem trouxe cultura a esses povos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8rXgV70YG53",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942449,
                    "commentText": "@mixwb Que cultura ? Portugu\u00eas nos anos 60 era um pa\u00eds pobre cheio de analfabetos , Cultura ?  so se for a trafulhice a inveja chico espertice e maldizer ....chamam ladroes aos angolanos mas eles aprenderam  com vcs , Socrates , BES , Caixa Geral de Depositos Banifs , submarinos do Paulo Portas e por a\u00ed mais valia ser colonizado pelos ingleses, ser colonizado por europeus de segunda complexados e camp\u00f3nios, \u00e9 o que d\u00e1 ao menos no UK h\u00e1 pretos a apresentar o telejornal ....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8rXiT5YNDum",
                    "user": "mixwb",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942450,
                    "commentText": "@Rocken Roller Entao vao-se embora, olha o caralho \ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8rXj5TMadMH",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942739,
                    "commentText": "@mixwb Isso era o que tu e muitos queriam vcs ficaram l\u00e1 500 anos e a gente devolve cortesia e ficamos 500 anos aqui, 500  para ti 500 pra mim, sauda\u00e7\u00f5es africanas  :-)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8rXl9qUylbF",
                    "user": "mixwb",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942740,
                    "commentText": "@Rocken Roller Ah pois falas mal mas n\u00e3o queres ir embora, sabes bem que l\u00e1 passas mal. Respeita mas \u00e9 Portugal.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8rXmWNJbx37",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942742,
                    "commentText": "@mixwb Qual passar mal rapaz ? Passam mal aqules que n\u00e3o podem e procuram vida melhor no <b> estrangeiro </b>, ou ser\u00e1 que todos os portugueses que emigram por esse mundo fora e s\u00e3o 4 millhoes de tugas emigrantes no mundo  , emigram porque  passam e vivem  bem em Portugal olha pergunta ao Passos Coelho que pediu aos jovens para emigrar em 2008 com a crise muitos at\u00e9 foram para Angola  ? big Loooooool tugas europeus de segunda a limpar o ch\u00e3o pedreiros e padeiros por esse mundo fora ainda refilam om os imigrantes que recebem c\u00e1 haja paci\u00eancia  hahaha para tua informa\u00e7\u00e3o nem estou a viver em Portugal  pa\u00eds de espirito pequeno e ingrato !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8rYtBgJx2Ca",
                    "user": "mixwb",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942744,
                    "commentText": "@Rocken Roller Ainda bem, se falas mal n\u00e3o fazes c\u00e1 falta. Fica a\u00ed na casa de terra com telhado de palha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8r_Zr1OrmrF",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942745,
                    "commentText": "@mixwb l\u00e1 est\u00e1 o paternalismo lusitano eu tenho quase a certeza que a minha casa \u00e9 melhor que a tua , vcs pensam que Africa \u00e9 s\u00f3 palhotas e gajos nus no meio da savana , deves ver muito National Geographic tu ;-)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8rc6jvbCzVi",
                    "user": "mixwb",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757942747,
                    "commentText": "@Rocken Roller Entao deves ser da classe rica e n\u00e3o sabes nem nunca soubeste o que \u00e9 pobreza",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFHj2bUZnlrmTZRet4AaABAg.8qk4z8yCrro8sAWwcIqvNY",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177142748,
                    "commentText": "Ser <b> preto </b>em Portugal \u00e9 bom, ser<b>  branco</b> em Portugal \u00e9 uma maldi\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzWlLe-5cx9ZRWlOuZ4AaABAg",
            "user": "MR8 MR8",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757942052,
            "commentText": "https://m.youtube.com/watch?v=WS9vyjZ9A7c",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy1Ji8jFkzl33kvZ254AaABAg",
            "user": "Lind Embaixador Official",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943931,
            "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=VZ-5KIngMjs&t=9s",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgypZV9IivIyEzoXcQJ4AaABAg",
            "user": "Lind Embaixador Official",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943933,
            "commentText": "Obrigado!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzIlqsRMJRXyq_aStJ4AaABAg",
            "user": "Jurema Ramos",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943935,
            "commentText": "Tantos portugueses aqui a reclamarem... mas a culpa desta e de outras realidades lament\u00e1veis \u00e9 nossa? N\u00f3s est\u00e1vamos quietinhos no nosso continente at\u00e9 voc\u00eas inventarem de nos descobrir (como se tiv\u00e9ssemos emitido um SOS). Se n\u00e3o nos suportam, ent\u00e3o que \"n\u00e3o descessem o play\"! \nTanta reclama\u00e7\u00e3o mas h\u00e1 portugueses a viverem em condi\u00e7\u00f5es parecidas em outros pa\u00edses e ningu\u00e9m fala deles de maneira xen\u00f3foba. Somos todos irm\u00e3os, habitantes do mesmo planeta e somos todos da mesma <b> ra\u00e7a </b>- HUMANA!",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzIlqsRMJRXyq_aStJ4AaABAg.8qewyoKtha78qypnlb9AoY",
                    "user": "Marta Filho",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944420,
                    "commentText": "Bem dito irm\u00e3 \ud83d\ude18",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzIlqsRMJRXyq_aStJ4AaABAg.8qewyoKtha78r0ZLpt-dzO",
                    "user": "Wesley Tiago",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944421,
                    "commentText": "Boa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzIlqsRMJRXyq_aStJ4AaABAg.8qewyoKtha78r2vAcGEaU0",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944429,
                    "commentText": "\u00c1lvaro Sobrinho: Acionistas angolanos do BESA \"roubaram 3 mil milh\u00f5es aos portugueses\"\r\nUma investiga\u00e7\u00e3o publicada hoje na revista Vis\u00e3o mostra que a assembleia-geral do BES Angola de outubro de 2014 provocou perdas de 3 mil milh\u00f5es de euros para o BES e o Novo Banco.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzIlqsRMJRXyq_aStJ4AaABAg.8qewyoKtha78r2wGzVcEX7",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944431,
                    "commentText": "\u00c1lvaro Sobrinho, o ex-presidente do BES Angola (BESA), acusa os acionistas angolanos do banco, bem como o banco central Banco Nacional de Angola, de terem montado um esquema para subtrair 3 mil milh\u00f5es de euros ao BES e ao Novo Banco.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzIlqsRMJRXyq_aStJ4AaABAg.8qewyoKtha78rFvE_gY473",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944433,
                    "commentText": "ENT\u00c3O FIQUEM NO VOSSO CONTINENTE, NINGU\u00c9M VOS MANDOU UM SOS, SE SOMOS TODOS DA MESMA <b> RA\u00c7A </b>PORQUE RAIO S\u00c3O SEMPRE OS NEGROS A N\u00c3O SE SABEREM COMPORTAR EM SOCIEDADE, DROGAS CRIMES ROUBOS VIOL\u00caNCIA, SE SOMOS TODOS IGUAIS QUE SE PORTEM COMO TAL",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzIlqsRMJRXyq_aStJ4AaABAg.8qewyoKtha78rGon-F2Jwq",
                    "user": "Livre Pensador",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944435,
                    "commentText": "@Carlos Costa essa sua generaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 inconveniente e ignorante. Eu sou <b> negro,</b> sou brasileiro, cidad\u00e3o que cumpro com meus deveres, pago minhas contas, trabalho e nunca tive qualquer relat\u00f3rio criminal na pol\u00edcia ou problemas com a justi\u00e7a ou utiliza\u00e7\u00e3o de entorpecentes. Antes de acusar os negros injustamente, pare e reflita se n\u00e3o esta sendo<b>  racista</b> no seu modo de interpretar as coisas.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzIlqsRMJRXyq_aStJ4AaABAg.8qewyoKtha78rN61FBAzld",
                    "user": "Paulo Silva",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944436,
                    "commentText": "A tua explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o faz sentido \u00e9 a mesma coisa que teres uma vida menos boa a n\u00edvel financeiro ou estares emocionalmente mal e dizeres \u00e0 tua m\u00e3e que a culpa \u00e9 dela porque estavas muito bem antes de ela te trazer ao mundo.\nEstas pessoas que vivem neste bairro social n\u00e3o podem reclamar por l\u00e1 viver pois s\u00e3o pr\u00e9dios que nem sequer eram para eles e foram invadidos e habitados antes de estarem prontos para as pessoas a que estavam destinados.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzIlqsRMJRXyq_aStJ4AaABAg.8qewyoKtha78rQAs2ttSNS",
                    "user": "Silver Machina",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944438,
                    "commentText": "ningu\u00e9m fala dos portugueses emigrantes de forma xen\u00f3foba? havias de ver como s\u00e3o tratados em Fran\u00e7a xD querida Jurema, os africanos estavam quietinhos no seu continente at\u00e9 nos termos partido para descobrir novos horizontes para n\u00f3s, coisa que aconteceu posteriormente a sermos invadidos e ocupados por 6 s\u00e9culos por africanos, antes est\u00e1vamos aqui quietinhos no nosso continente xD e claramente o ser humano \u00e9 uma esp\u00e9cie com diferentes ra\u00e7as, sen\u00e3o n\u00e3o est\u00e1vamos a falar nestas quest\u00f5es ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzIlqsRMJRXyq_aStJ4AaABAg.8qewyoKtha78rSu3n5fUjF",
                    "user": "Bruno Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944440,
                    "commentText": "Apenas tem uma parte que n\u00e3o concordo \"N\u00f3s est\u00e1vamos quietinhos no nosso continente at\u00e9 voc\u00eas inventarem de nos descobrir\", \u00e9 pah eu n\u00e3o fiz nada, agora se os meus antepassados aos teus antepassados penso que nem eu nem tu temos nada a ver com isso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzIlqsRMJRXyq_aStJ4AaABAg.8qewyoKtha78rXL2TjsBGi",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944441,
                    "commentText": "@Carlos Costa Quem te roubou mesmo a s\u00e9rio s\u00e3o os gestores da CGD , BES , Banif  e compania mas com esses tu pias fininho pois esses senhores que vivem em condominio fechado \u00e9 que destruem o \u00e9rario publico .... tu \u00e9s daqueles que so apertas com os pequenos , se queres ser her\u00f3i vais salvar os teus 300.000 na Venezuela que n\u00e3o t\u00eam  para onde se virar . deixa de cagar pela boca !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzIlqsRMJRXyq_aStJ4AaABAg.8qewyoKtha78rXLb8nsS_T",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944843,
                    "commentText": "@Bruno Oliveira tu deves ser comico de certeza para que acreditares que 500 anos de escravatura coloniza\u00e7\u00e3o e segrega\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem nava a ver com o que se passa hoje em Poretugal na rel\u00e7ao entre barancos e n\u00e3o brancos !!!! sabes o que \u00e9 receber uma heran\u00e7a ? \u00e9 como se o teu pai conseguisse 500 milh\u00f5es de euros durante a sua vida e depois no momento de passar o dinheiro para ti tu dizes h\u00e1 isso foi o meu Pai  n\u00e3o tem nada a ver comigo fiquem com o dinheiro ! Raciocinio bastante l\u00f3gico claro ....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzIlqsRMJRXyq_aStJ4AaABAg.8qewyoKtha78rdHtnBQP0H",
                    "user": "Claudio Lombene",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944844,
                    "commentText": "@Carlos Costa,pare de generalizar cara.Eu estou aqui no meu cantinho,com meu bom empreguinho em Mocambique,e nao penso por porra nenhuma viver ai.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg",
            "user": "makengo bernardo",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943938,
            "commentText": "E lixo. Portugueses n\u00e3o tem direitos de maltratar angolanos, porque Angola que financiou a economia deles.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 14,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8qekmR88OQC",
                    "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944384,
                    "commentText": "makengo bernardo AHAHAH! \nMuito mais o contr\u00e1rio: financiam-se c\u00e1 e d\u00e3o golpeadas aos nossos bancos.Depois a factura pagam os portugueses.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8qh1oboKg0r",
                    "user": "Fabio Jorge",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944386,
                    "commentText": "Quem financiou Portugal foi o ouro brasileiro",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8qhICuSKjWo",
                    "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944387,
                    "commentText": "Fabio Jorge  Vai estudar Hist\u00f3ria. Quem criou o Brasil, lhe definiu fronteiras, construiu a pre\u00e7o de muito investimento e sofrimento, foram os portugueses.Nem tu existias, peda\u00e7o de merda, se n\u00f3s n\u00e3o tiv\u00e9ssemos constru\u00eddo esse pa\u00eds para tu herdades. \n\nOs romanos n\u00e3o constru\u00edram Portugal, invadiram, roubaram todo o nosso ouro. T\u00ednhamos boas minas.Levaram tudo,n\u00e3o deixaram nada. Mesmo assim,<b> imbecil,</b> os portugueses n\u00e3o andam na NET a dizer-lhes que financiaram It\u00e1lia com o ouro de Portugal e n\u00e3o lhe devemos nem a vida, como tu deves,sem n\u00f3s nem tinhas nascido, nem lhes devemos pa\u00eds e fronteiras porque fomos n\u00f3s,n\u00e3o os romanos, quem por ele lutou,o criou e definiu fronteiras. \n\nNem para c\u00e3o serves,ignorante, que morde na m\u00e3o do dono que o criou e alimentou.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8qsDqU76WPM",
                    "user": "resgatando a hist\u00f3ria perdida do Brasil",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944388,
                    "commentText": "E",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8quZ-G4djyo",
                    "user": "maria Caetano",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944390,
                    "commentText": "s\u00e9rgio Oliveira voc\u00ea continua dizer disparates..\u00e9 verdade vieram do brazil muitos navios carregados de ouro do brasil, as nossas igrejas portuguesas carregadas de talha dourada com ouro brasileiro...Os romanos construiram c\u00e1 muitas coisas, pois o imp\u00e9rio romano alastrou pela europa ,incluindo a peninsula ,inclusiv\u00e9 a cidade de chaves foi fundada pelo imperador romano chamado Trajano...N\u00e3o sabeis nada de Historia de parte nenhuma, e passam por aqui a detonar a verdade Hist\u00f3rica portugu\u00easa... por favor respeitem o nosso Portugal...\u00e9 um dever c\u00edvico!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8r0pm2lBxfI",
                    "user": "de caires france",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944392,
                    "commentText": "@Fabio Jorge e muitas Brasilheiras...de passagem!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8r2wOUcz8sx",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944393,
                    "commentText": "\u00c1lvaro Sobrinho, o ex-presidente do BES Angola (BESA), acusa os acionistas angolanos do banco, bem como o banco central Banco Nacional de Angola, de terem montado um esquema para subtrair 3 mil milh\u00f5es de euros ao BES e ao Novo Banco.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8rFyrL49PjZ",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944395,
                    "commentText": "Angola s\u00f3 nos tr\u00e1s preju\u00edzo, angola nem dinheiro tem para si imagina para financiar a economia de Portugal kkkkk calado \u00e9s um poeta, est\u00e3o morrendo \u00e1 sede em \u00e1frica n\u00f3s \u00e9 que damos ajuda humanit\u00e1ria e este com\u00e9dia a dizer que financia Portugal kkkkk, voc\u00eas nem t\u00eam o que comer, \u00e9 farinha de mandioca e quando Deus quer um pouco de frango kkkkk cala me essa boca seu preto",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8rFz8_Re_2f",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944396,
                    "commentText": "@Fabio Jorge outro brasileiro <b> gay,</b> esse teu pa\u00eds foi criado apartir do qu\u00ea seu com\u00e9dia, de ar ou vento kkkkkkk cada burro, essa merda era mato quando ai chegaram os primeiros portugueses, volta l\u00e1 para a tua favela com esgotos a c\u00e9u aberto",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8rG0F0TmQhX",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945064,
                    "commentText": "@maria Caetano quem fez do brasil <b> na\u00e7\u00e3o,</b> quem colocou o nome aquele territ\u00f3rio chamado de brasil, quem o desenvolveu, hoje se fala muito roubaram\u2026 ningu\u00e9m roubou nada o brasil era da coroa portuguesa, seria roubo se Portugal continuasse trazendo ouro depois do brasil se tornar independente o que n\u00e3o aconteceu, portanto n\u00e3o ouve nenhum roubo nem existia brasileiros, eram constitu\u00eddo por \u00edndios portugueses e depois negros trazidos por portugueses, s\u00f3 partir dai que come\u00e7aram a chegar europeus de variados pa\u00edses, agora dizem roubaram kkk ado trina\u00e7\u00e3o e lavagens cerebrais \u2026 isso vindo de descendentes de italianos, alem\u00e3es, judeus como se o brasil lhes pertencesse kkkkkk roubaram uma coisa que era sua por direito, agrade\u00e7am terem herdado essas terras",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8rG2_pBm--R",
                    "user": "maria Caetano",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945066,
                    "commentText": "Carlos Costa Eu nunca falo a palavra roubar...mas a quando dos descobrimentos ,existiam nativos sim..que na realidade eram os habitantes daquele lado do mundo, e existia j\u00e1 herarquia, nessas paragem, os invasores  tinham por h\u00e1bito atacar os nativos para usurpar e trazer muitas vezes sem autoriza\u00e7\u00e3o dos verdadeiros donos, que obviamente seriam os naturais ( tribos) O invasor instala- se, entra em lit\u00edgio com os locais, e carregas os barcos com o que n\u00e3o lhes pertence de facto!! Depois foram enviados missionarios para envangelizar, com o passar dos anos outros emigraram para todo o Continente Americano, e sempre invadindo com muita viol\u00eancia, escravid\u00e3o, e autoridade como se fossem os donos!! Nunca deveria ser assim!!! Mas a gan\u00e2ncia \u00e9 abundante no ser humano...e sim a Europa est\u00e1 cheia de riquezas vindas dos paises colonizados pelos Europeus..A talha dourada existente nas catedrais construidas entre o s\u00e9c.16 e o s\u00e9c19 na europa veio praticamente de \u00c1frica e Am\u00e9rica do sul........Poder- se - h\u00e1 chamar roubo, pk aquelas terras tinham donos...trouxeram, mas nunca pagaram nada.!! Pk o invasor antigo era tambem mercen\u00e1rio ,pirata, e \u00e0s vezes grandes criminosos, que ofereciam a sua coragem aos reis...E os reis n\u00e3o se importavam com isso, queriam era os recursos para sustentabilidade do Reino!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8rdMPAzDTGG",
                    "user": "Claudio Lombene",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945068,
                    "commentText": "@s\u00e9rgio Oliveira,latino nao deve falar mal de Roma.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8rdM_W64L3R",
                    "user": "Claudio Lombene",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945070,
                    "commentText": "@Carlos Costa ,olhe o respeito.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxFrxnlAJ6Tg8lB4JR4AaABAg.8qdvzdAF6nF8rhqAeXyHE-",
                    "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177145072,
                    "commentText": "Claudio Lombene Errado! Latina \u00e9 s\u00f3 a l\u00edngua, imposta pelos invasores e colonizadores romanos. O povo \u00e9 outro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxkbyzLiylquTV_8rJ4AaABAg",
            "user": "Silvia Mendes",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943941,
            "commentText": "J\u00e1 estive no Jamaica e n\u00e3o me senti em perigo em nenhum momento. Comi num \u00f3timo restaurante s\u00e3o-tomense, melhor do que muitos restaurantes chiques.",
            "likes": 14,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxkbyzLiylquTV_8rJ4AaABAg.8qc-zHlTwlN8qekY_4O0fY",
                    "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944321,
                    "commentText": "Silvia Mendes \u00c9 que os Santomenses s\u00e3o boa gente e nem s\u00e3o racistas,nem violentos.Gente muito decente.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxkbyzLiylquTV_8rJ4AaABAg.8qc-zHlTwlN8qu0xO9qu0R",
                    "user": "299 999 views",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944324,
                    "commentText": "Qual \u00e9 o nome? Tamb\u00e9m quero l\u00e1 ir.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxkbyzLiylquTV_8rJ4AaABAg.8qc-zHlTwlN8ut8Z-QUt1J",
                    "user": "Igames",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1557842744325,
                    "commentText": "Silvia Mendes e porque nunca entrestaste num restaurante sem ser esse",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgySDv37_ybrxnkA4ax4AaABAg",
            "user": "Flying Dutchman",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943943,
            "commentText": "ARTISTA DE BANDA??????. Deves ser, deves. Deve ser categoria profissional em Angola. E o paternalismo Possid\u00f3nio do interlocutor \u00e9 bafiento.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwEZAv-pqO812BP2mJ4AaABAg",
            "user": "Tropa Treinado TV",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943946,
            "commentText": "E este mesmo jovem que foi brutalizado pelo policia",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-DgBC2mqUAoI46IB4AaABAg",
            "user": "Time Vortex",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943948,
            "commentText": "\u00e9 ajud\u00e1-los nao descrimin\u00e1-los! fiLHOS DA <b> PUTA.</b>..miuda gira e tudo. sao pessoas sim com direitos humanos sim. a policia compreendo que nao saiba o que fazer mas tem que os ver como se fossem filhos de doutores de cascaIS e mai nada. separ\u00e1-los e n os por todos no mesmo covil. sao pessoas normalissimas . governantes saiam do vosso conforto e voltem \u00e1 realidade. esta gente precisa de ajuda e nao opressao.FUCK...para al\u00e9m de que quem devia l\u00e1 ir ao bairo da jamaica deviam ser policias pretos. eu por falar nisso acho que nunca vi nenhum.somos um pais t\u00e3o liberal e n ha bofia com niggas wtf....e estes miudos da jamaica e etc deviam ir todos para o ex\u00e9rcito e haver alguem que controlasse o treino deles\u00b4...tal como nos states. ACORDA PORTUGAL",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz-DgBC2mqUAoI46IB4AaABAg.8qYT9Kw34kc8rFxwAe1kHv",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944295,
                    "commentText": "T\u00c1 COM PENINHA LEVA PARA A TUA CASA, AO FIM DE UM ANO NOS DIZ QUEM \u00c9 OS FILHOS DA <b> PUTA </b>HAHAHA BURRO DO CARALHO",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz-DgBC2mqUAoI46IB4AaABAg.8qYT9Kw34kc8rQlpqEFt1U",
                    "user": "DL prihm XD",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944296,
                    "commentText": "@Carlos Costa fica com esse coment\u00e1rio para ti sff",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg",
            "user": "Jack",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943951,
            "commentText": "Nossa, n\u00e3o sabia que tinha favela em Portugal",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 28,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qc-s8_2OSC",
                    "user": "Silvia Mendes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944345,
                    "commentText": "Este bairro n\u00e3o \u00e9 uma favela.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qh1JJrGuSH",
                    "user": "Fabio Jorge",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944347,
                    "commentText": "Este bairro e verdade n\u00e3o \u00e9 favela mas sim vergonha de Portugal.... Estes s\u00e3o s\u00f3 ladr\u00f5es do fogueteiro",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qmTiGTUOCM",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944348,
                    "commentText": "eu vejo tr\u00eas pr\u00e9dios por acabar ocupados, j\u00e1 voc\u00ea v\u00ea uma favela hahaha vindo de voc\u00ea sendo brasileiro at\u00e9 parece uma piada, conheces melhor que ningu\u00e9m o que \u00e9 uma favela, bar\u00e3o, Jacar\u00e8zinho, rocinha, alem\u00e3o etc. n\u00e3o nos fa\u00e7a rir com este teu coment\u00e1rio querendo fazer de Portugal um brasil da amerda do sul de terceiro mundo, fazem milhares de pesquisas a ver se encontram podres de Portugal e a \u00fanica coisa a apontar s\u00e3o tr\u00eas pr\u00e9dios em que o empreiteiro faliu e ficaram por acabar e foram ocupados ilegalmente, j\u00e1 as vossas favelas s\u00e3o constru\u00e7\u00f5es que nem os f\u00edsicos conseguiram decifrar tamanha destreza com quil\u00f3metros de se perder de vista",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qpTK8N9LON",
                    "user": "wg93 Lu\u00eds",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944350,
                    "commentText": "@Carlos Costa pra quer perder a cabe\u00e7a por um coment\u00e1rio assim f\u00e1cil? Amigo entenda, o senhor n\u00e3o est\u00e1 ofendendo brasileiros quando fala de favelas, em toda a Am\u00e9rica Latina existem favelas, America central \u00e9 ainda pior.. Somos latinos americanos, n\u00e3o vale apena voc\u00ea em outro continente querer discutir sobre um pa\u00eds que voc\u00ea conhece por not\u00edcias.. E ser xen\u00f3fobo realmente vale apena? Seus pa\u00eds \u00e9 se n\u00e3o me engano o mais antigo da Europa, o nosso bem voc\u00ea j\u00e1 sabe, afinal a maioria de voc\u00eas sabem mais doq a gente em tudo n\u00e3o \u00e9 verdade? Donos da raz\u00e3o, porra.. Para com isso tens quantos anos? Vai ganhar oq respondendo idiotas com respostas idiotas? Forte abra\u00e7o e n\u00e3o se irrite por bobeiras.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qpUbUpM7U9",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944351,
                    "commentText": "@wg93 Lu\u00eds americanos aonde hahaha amerda do sul kkk o teu sabemos bem \u00e9 o pa\u00eds com maior \u00edndice de criminalidade do mundo certo, ou \u00e9 s\u00f3 nas noticias, me mostre favelas piores que as do brasil, se n\u00e3o estou ofendendo porqu\u00ea desse seu texto enorme",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qpVvud_M0A",
                    "user": "wg93 Lu\u00eds",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944353,
                    "commentText": "@Carlos Costa pertencemos a Am\u00e9rica do Sul que faz parte da Am\u00e9rica Latina pa\u00edses que n\u00e3o fazem parte da Am\u00e9rica Latina s\u00e3o estados unidos, M\u00e9xico e Canad\u00e1, sim somos latino americanos e americanos tamb\u00e9m j\u00e1 que nosso continente se chama Am\u00e9rica! Estados Unidos \u00e9 um pa\u00eds quando eu disse que somos americanos \u00e9 \u00f3bvio que estou falando do continente n\u00e9 seu animal, voc\u00ea ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 europeu \u00e9 da merdalhau pa\u00eds do tamanho do cu com a arrog\u00e2ncia e prepot\u00eancia maior que o mundo, vamos la, Honduras, Panama, Venezuela, M\u00e9xico, Col\u00f4mbia, el Salvador e Estados do nordeste do Brasil.. Enfim n\u00e3o vale apena perder tempo contigo, tenho amigos portugueses muito gente boa e n\u00e3o \u00e9 por causa de um babaca que vou perder meu tempo  j\u00e1 s\u00e3o 1 e 31 \ud83d\ude44",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qpYh0--1Ak",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944354,
                    "commentText": "@wg93 Lu\u00eds vai l\u00e1 procurar a tua favela da amerda do sul, pa\u00eds de terceiro mundo com esgotos a c\u00e9u aberto kkkkk merdalhau \u00e9 bem mais caro que ovo com arroz e feij\u00e3o hahahaha deixa o Canad\u00e1 em paz e estados unidos, voc\u00eas invejam eles, cuidem dessa merda que voc\u00eas chamam de pa\u00eds, 1 euro s\u00e3o quase 5 reais esse vosso dinheiro \u00e9 o mesmo que o dinheiro venezuelano no brasil, n\u00e3o vale nada kkkkk vai dormir malandram, aqui trabalha-se, \u00e9s um ignorante querendo comparar europa, pa\u00edses europeus n\u00e3o t\u00eam portagens nem vistos \u00e9 como fossem um s\u00f3 pa\u00eds todos s\u00e3o livres de circular dentro  de pa\u00edses europeus e at\u00e9 trabalhar e morar sem ser preciso qualquer papel, basta seres um cidad\u00e3o europeu seu burro, o brasil tem isso com outros pa\u00edses, vaz para o canad\u00e1 sem qualquer tipo de papel morar e trabalhar com\u00e9dia",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qpZrQj5Fyk",
                    "user": "wg93 Lu\u00eds",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944356,
                    "commentText": "@Carlos Costa mano como voc\u00ea consegue ser assim ignorante? N\u00f3s podemos circular Por todos os pa\u00edses da Am\u00e9rica do Sul e Central  sem problemas, em momento algum invejo pa\u00eds nenhum..Eu n\u00e3o estou comparando seu pa\u00eds com o meu n\u00e3o sou t\u00e3o <b> idiota </b>assim, n\u00e3o comparo pa\u00edses europeus com pa\u00edses de terceiro mundo quem faz isso s\u00e3o idiotas como vc que fazem apenas para se sentirem superiores e aumentar o ego, sei muito bem as diferen\u00e7as. nossa moeda vale mais que os dos nossos pa\u00edses vizinhos.. Enfim voc\u00ea t\u00e1 com muito \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o eu moro na It\u00e1lia sou casado com uma italiana tenho cidadania portuguesa e j\u00e1 vi por tugas trabalhando na Fran\u00e7a e na Inglaterra pq a\u00ed n\u00e3o pagam bem, se quiser comparar pa\u00edses compare com pa\u00edses do teu continente.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qpcld7gyHd",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944357,
                    "commentText": "@wg93 Lu\u00eds moras na It\u00e1lia, eu moro em new port",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qqXtcxftIr",
                    "user": "wg93 Lu\u00eds",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944359,
                    "commentText": "@Carlos Costa idai?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qtKowDQGnt",
                    "user": "Prolly",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944797,
                    "commentText": "@Carlos Costa nunca vi tanta merda escrita sobre pa\u00edses. Deves ser skinhead ou ent\u00e3o \u00e9s s\u00f3 um frustrado que passa os dias a queixar-se da pr\u00f3pria vida e da dos outros. Fodasse bro, nacionalismos? Davas um bom staline. Ficas feliz por comparar o brasil com portugal mas esqueces-te que podias ser tu a viver em condi\u00e7\u00f5es semelhantes! O teu caracter fica exposto aquando mostras a tua ideologia de \u00abfelicidade com a desgra\u00e7a dos outros\u00bb. E esqueces-te de Portugal pre-uniao europeia... conv\u00e9m. Acredito que sejas aquele que se ri de males alheios e sofre dos mesmos. E mesmo que todas as minhas assun\u00e7oes dejam erroneas, acredito piamente que sejas um triste.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qtNN8Gz7bq",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944799,
                    "commentText": "@Prolly EU ACREDITO PIAMENTE QUE SEJAS UM CORNO MAL AMADO COM FALTA DO QUE FAZER, OU ENT\u00c3O EST\u00c1S CARRENTE VIVES COMO UM TRISTE POR NINGU\u00c9M TE LIGAR MINIMA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qtV9A2J9OJ",
                    "user": "Prolly",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944800,
                    "commentText": "@Carlos Costa isso \u00e9 baseado em? Ahahah parece mais uma descri\u00e7\u00e3o daquilo que provavelmente \u00e9 a tua vida. Mas se acreditares nisso te deixa feliz que seja. Mas isso s\u00f3 corrubora aquilo que disse acima. J\u00e1 agora, desafio-te a contra argumentares sobre o coment\u00e1rio precedente a este",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qtWIFa7xVr",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944802,
                    "commentText": "\u00c9 a discri\u00e7\u00e3o do com\u00e9dia que \u00e9s, um triste que quer aten\u00e7\u00e3o, vai l\u00e1 plantar a tua mandioca seu triste",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qtWhMx-knp",
                    "user": "Prolly",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944804,
                    "commentText": "@Carlos Costa ahahah, sou de Santar\u00e9m ribatejo. J\u00e1 sabia que n\u00e3o conseguias contra argumentar, azinino",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qtbFcJ0uGd",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944806,
                    "commentText": "@Prolly Meu \u00e9s um com\u00e9dia, eu te perguntei de onde eras seu trouxa, vai plantar mandioca escurinho hahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qtcXyK6MgI",
                    "user": "Prolly",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944813,
                    "commentText": "@Carlos Costa desconhecia a tradi\u00e7\u00e3o portuguesa de plantar mandioca ahahah e falhaste outra vez, sou caucasiano, descendente de \u00e1rabes e judeus... E deixa-me que te diga, como te\u00f3rico e defensor de teses, \u00e9s menos que fraco.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qtg1wMcXSC",
                    "user": "Prolly",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944815,
                    "commentText": "@Carlos Costa o teu discurso \u00e9 disconexo, nada faz sentido. Achas mesmo que assumir coisas aleatorias vai deixar.me triste? E achas que algum <b> homossexual </b>ficaria ofendido com isso? Ou algum heterossexual ahahah para nao esquecer que o tema de debate n\u00e3o era este de todo. Mas agrade\u00e7o responderes a todos os coment\u00e1rios, \u00e9s um palha\u00e7o gratuito",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Homossexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qthv2SpHfl",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944817,
                    "commentText": "@Prolly se toca, eu quero \u00e9 que te fodas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qu0UwywyAn",
                    "user": "Prolly",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944819,
                    "commentText": "@Carlos Costa \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8quDOaOHxl8",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944821,
                    "commentText": "@Prolly isso vai tomar nesse teu c\u00fa seu preto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8qzQi8Fafgj",
                    "user": "Ana Nunes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944823,
                    "commentText": "Nem eu!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8rNwkR9grRX",
                    "user": "sergio parreira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944825,
                    "commentText": "Isto n\u00e3o se compara com os bairros que j\u00e0 existiram que nem os b\u00f3fias entravam eram corridos a tiro \ud83d\ude06 a un\u00edca maneira de entrar era com a pol\u00edcia de choque e retro escavadoras pa mandar as barracas abaixo...good ol' <b> tuga </b>ghetto \ud83d\ude05",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8rQJH-46iHl",
                    "user": "Goril\u00e3o Sincero",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944827,
                    "commentText": "@Carlos Costa \u00a0 o lixo de Portugal \u00e9 t\u00e3o bom que os Portugueses se suicidam por causa do sal\u00e1rio baixo aqui est\u00e1 o link >>> https://youtu.be/bgzpHaKPd5M",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8rdIgq5zLDi",
                    "user": "Claudio Lombene",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944829,
                    "commentText": "@Carlos Costa,pelo teu nivel de comentario,a educacao ficou para tras faz tempo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8sObYmdpGVF",
                    "user": "Sailor Mercury",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177144831,
                    "commentText": "Isto \u00e9 bairro pobre",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8sXzRi9CIsy",
                    "user": "Fabio Jorge",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177144833,
                    "commentText": "@Carlos Costa  boas amigo sou portugu\u00eas e vivo no fogueteiro a 100 metros dessas favelas. Sim favelas porque os ratos s\u00e3o do tamanho de coenhos, sim coenhos. Desde minha inf\u00e2ncia estes merdas estragam tudo desde vandalismo a roubos abusarem das raparigas tanto brancas ou pretas, na subida para o rio sul shopping eles a quanquer hora do dia estam a tentar roubar as pessoas... Duvidas v\u00e3o l\u00e1 ent\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwoVl4bupYrlUbk2L94AaABAg.8qYBz-BDDUD8stB13rkoC5",
                    "user": "joao carlos",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1555855544835,
                    "commentText": "@Carlos Costa olha quem fala brasil tem problemas tem mais brasil \u00e9 bem mais importante no mundo do que portugal que n\u00e3o serve pra nada na europa gra\u00e7as ao brasil ate a lingua portuguesa o brasil domino inveja de estados unidos e canada ja mais a gora portugal tem inveja do brasil ja que a terinha n\u00e3o tem inportacia no mundo portugal \u00e9 o cu da europa quintal da espanha terra dos ciganos e mais mais tugal lixo kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxAAF40b0o4zE8q_0t4AaABAg",
            "user": "Nelson Martins",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943954,
            "commentText": "Casa onde n\u00e3o h\u00e1 p\u00e3o todos ralham e ningu\u00e9m tem raz\u00e3o. \nOs nossos filhos andam juntos na Escola!\n Muitos de n\u00f3s somos colegas de trabalho, vizinhos etc. \nIsto n\u00e3o serve para nada, mas \u00e9 um facto que o <b> racismo </b>existe MAS \u00c9 DE PARTE A PARTE. \nSou<b>  branco</b> e tenho como amigos e colegas de trabalho gente de \"tez escura\" que s\u00e3o honestos.\nO problema aqui \u00e9 a bandidagem e n\u00e3o <b> o racism</b>o.\nUma coisa \u00e9 certa, a POLICIA quando est\u00e1 presente, INCOMODA, e quando n\u00e3o est\u00e1, FAZ FALTA.",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxAAF40b0o4zE8q_0t4AaABAg.8qXQhrFWX2J8qekca2VUtk",
                    "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944310,
                    "commentText": "Nelson Martins Ora nem mais!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxAAF40b0o4zE8q_0t4AaABAg.8qXQhrFWX2J8r2vMuqBHTu",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944312,
                    "commentText": "\u00c1lvaro Sobrinho: Acionistas angolanos do BESA \"roubaram 3 mil milh\u00f5es aos portugueses\"\r\nUma investiga\u00e7\u00e3o publicada hoje na revista Vis\u00e3o mostra que a assembleia-geral do BES Angola de outubro de 2014 provocou perdas de 3 mil milh\u00f5es de euros para o BES e o Novo Banco.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw_TMjHIWpsLUv4DsV4AaABAg",
            "user": "Leon Gon\u00e7alo",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943957,
            "commentText": "Grande reapper fantastico so pela voz da para ouvir a cana rachada que deve ser \ud83e\udd23",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyg6EZs3qbgSzbU80x4AaABAg",
            "user": "LFreitas05",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943959,
            "commentText": "aprendi muito. obrigado",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyVM38pV1QAygNM35x4AaABAg",
            "user": "SiKrano",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943961,
            "commentText": "Este bairro tem muito mau aspecto, de facto, mas conv\u00e9m desmistificar esta realidade. Trata-se duma urbaniza\u00e7\u00e3o que ficou inacabada por fal\u00eancia da empresa construtora. O espa\u00e7o foi invadido ilegalmente nos anos 80 maioritariamente por imigrantes provenientes dos PALOP. Ningu\u00e9m os colocou l\u00e1. Foram para l\u00e1 por sua conta e risco e lamentavelmente n\u00e3o foram impedidos. Consequentemente est\u00e3o a ser  agora constru\u00eddas nova habita\u00e7\u00f5es para o seu realojamento.\nHouve uma altera\u00e7\u00e3o da ordem p\u00fablica com interven\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia. Como s\u00e3o maioritariamente africanos l\u00e1 vem a acusa\u00e7\u00e3o de <b> racismo.</b>",
            "likes": 23,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyVM38pV1QAygNM35x4AaABAg.8qSTQKrC8EC8qSm_Ob19Gp",
                    "user": "Fernando Neves",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944273,
                    "commentText": "No in\u00edcio fiz figura de otario pois n\u00e3o sabia !! Mas era de suspeitar .claro   estes opurtonistas!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVM38pV1QAygNM35x4AaABAg.8qSTQKrC8EC8qZGlan4pmN",
                    "user": "Ayrton 96 Ayrton",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944275,
                    "commentText": "Tens de dizer tamb\u00e9m, que \u00f1 foram  pagos e ficaram por l\u00e1 como forma de protesto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwSAga6i6lFJGG_eft4AaABAg",
            "user": "Nei Gomes",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1550757943964,
            "commentText": "SOU BRASILEIRO NADA TENHO CONTRA O POVO PORTUGUES E DIGO LHE HA BRASILEIROS VAGABUNDOS E SAFADOS MAS MUITOS Q SAO TRABALHADORES",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwSAga6i6lFJGG_eft4AaABAg.8qPzkPXueEg8qykQkkdup6",
                    "user": "Paula Braga",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944285,
                    "commentText": "Tem tem portugueses malandros vagabundos e chulos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwSAga6i6lFJGG_eft4AaABAg.8qPzkPXueEg8r2vGyhm7H4",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944287,
                    "commentText": "\u00c1lvaro Sobrinho: Acionistas angolanos do BESA \"roubaram 3 mil milh\u00f5es aos portugueses\"\r\nUma investiga\u00e7\u00e3o publicada hoje na revista Vis\u00e3o mostra que a assembleia-geral do BES Angola de outubro de 2014 provocou perdas de 3 mil milh\u00f5es de euros para o BES e o Novo Banco.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg",
            "user": "Jardean Sousa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548079543967,
            "commentText": "Esses portugueses s\u00e3o um bando de racistas. Eu sou brasileiro e nunca tinha visto tanto <b> racismo </b>na europa.",
            "likes": 22,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 50,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qOA1Ac8YD1",
                    "user": "The Aristocat",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544507,
                    "commentText": "v\u00eas um <b> racismo </b>ilus\u00f3rio, apenas queremos viver no nosso pa\u00eds como gente nativa do nosso pa\u00eds, visto que os Portugueses cada vez mais se entregam para o<b>  estrangeiro</b>, qualquer dia este pa\u00eds \u00e9 comprado e usado livremente no mercado como algo simplesmente de consumo, vejo que o Brasil est\u00e1 num caos, quer que Portugal se acostume ao ambiente de crime Brasileiro para voc\u00ea se acostumar num ambiente igualmente confort\u00e1vel?",
                    "likes": 12,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qONPzQ1rXy",
                    "user": "Fernando Neves",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544509,
                    "commentText": "O h.        Jardean Sousa. Vai falar com o caralho!!  Vai destilar \u00f3dio  l\u00e1 para a <b> puta </b>da tua casa!\n No Brasil n\u00e3o tem<b>  racismo</b> nem mis\u00e9ria \u00e9 um para\u00edso. Vai para l\u00e1 !",
                    "likes": 7,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qPhucp15V3",
                    "user": "TENHO INVEJA DE PORTUGAL",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944511,
                    "commentText": "Kkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qPmONWotfK",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944513,
                    "commentText": "Es brasileiro vais \u00e9 para a favela que l\u00e1 \u00e9 o teu lugar e n\u00e3o na europa",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qS6_U_Yxs8",
                    "user": "ESTUDO",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944515,
                    "commentText": "Se fossem racistas n\u00e3o teriam sido os primeiros a acabar com a escravatura no s\u00e9c VI/VII",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qSE69QbloN",
                    "user": "airton fernandes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944517,
                    "commentText": "@ESTUDO  Portugal foi o primeiro estado do mundo a fazer com\u00e9rcio global de escravos vindos de \u00c1frica. Entre 1450 e 1900, ter\u00e1 traficado cerca de 11 milh\u00f5es de pessoas. \u00c9 o mesmo numero de habitantes que agora (2019). Impressionante que n\u00f3s tempos de hoje existe muitos com discurso de retorno ao pa\u00eds de origem. \u00c9 por esses discursos  racistas e de mentalidade fechada que o desenvolvimento econ\u00f4mico n\u00e3o melhora. S\u00f3 \"cunhas\"",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qSaF64fKnx",
                    "user": "Pedro Filipe",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944519,
                    "commentText": "https://youtu.be/wOs7cyRszCw\nBrasil \u00e9 bem pior.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qSfjnuzW0M",
                    "user": "ESTUDO",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944521,
                    "commentText": "@airton fernandes em 1900 j\u00e1 nem existia escravatura em Portugal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qSkytZFKCm",
                    "user": "Fernando Neves",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944524,
                    "commentText": "Se a ignor\u00e2ncia pagasse imposto os brasileiros j\u00e1 n\u00e3o tinham lugar para mais carimbos!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qSpCpmWraC",
                    "user": "Pedro Filipe",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944526,
                    "commentText": "@airton fernandes Portugal foi dos primeiros pa\u00edses abolir a escravatura e o Brasil foi o \u00faltimo da Am\u00e9rica e dos \u00faltimos no mundo ocidental, aprende.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qUTh0XR5aj",
                    "user": "airton fernandes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945497,
                    "commentText": "@ESTUDO o que tens como argumento que 1900 n\u00e3o houve escravatura em portugal?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qXUO6nRwYh",
                    "user": "Maria Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945499,
                    "commentText": "@airton fernandes E tu parece que tens muitos tamb\u00e9m\ud83d\ude02\ud83d\ude02.Caso n\u00e3o saibas,este bairro eram pr\u00e9dios em constru\u00e7\u00e3o,mas a empresa que estava a construi-los faliu, como ele disse pessoas de todas as nacionalidades aproveitaram-se e ocuparam os pr\u00e9dios.Neste momento est\u00e3o a realoja-los em novos pr\u00e9dios que foram feitos de preposito para essas pessoas que moram l\u00e1.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qXVh7jYyXS",
                    "user": "airton fernandes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945500,
                    "commentText": "@Maria Lopes por acaso n\u00e3o sabia dessa informa\u00e7\u00e3o. Estou muito grato\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qXWJPlGKw7",
                    "user": "Maria Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945502,
                    "commentText": "Era s\u00f3 te teres informado. Rio durante uns cinco minutos a cada resposta que ias fazendo,por\u00e9m daquele riso de vergonha alheia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. Bye",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qXtHY0T7Sn",
                    "user": "redbull",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945503,
                    "commentText": "Jardean Sousa  Um  Brasil que elege  o  maior <b> racista </b>da hist\u00f3ria (Bolsonaro) e vem para aqui um merdas qualquer chamar racistas aos portugueses ahah s\u00f3 pode ser piada n\u00e9",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qYRArnegKD",
                    "user": "george santos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945504,
                    "commentText": "jardean, ta calado burro do caralho nao existe <b> racismo </b>no brasil o sul detesta o nordestino se podessem matavam nos a todos ,ate o rico olha para o pobre como um ser nojento ,muitos brancos detestao o<b>  preto</b> ,ate lhe chamam  de urubus ,conheco bem o brasil ,e o jeitinho brasileiro ,pior que <b> o racism</b>o e voces no brasil a roubarem se uns aos outros, morre mais gente no brasil que em guerras ,como voces sao uns amores de pesso<b> a ,favela</b>do do caralho",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Preto",
                        "Favelado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8q_4qI8Xda_",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945506,
                    "commentText": "@TENHO INVEJA DE PORTUGAL t\u00e1s aqui parceiro kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qc-g7sQpjO",
                    "user": "Silvia Mendes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945507,
                    "commentText": "H\u00e1 <b> racismo </b>sim em Portugal, mas h\u00e1 bem pior na Europa. Portugal est\u00e1 longe de ser o pior.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qcvo6n_OJz",
                    "user": "Nunix",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945509,
                    "commentText": "Esses portugueses calma l\u00e1, sou portugu\u00eas e respeito a <b> ra\u00e7a </b>n\u00e3o a cor, fuck racismo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qd4dgnoqz-",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945510,
                    "commentText": "o teu pa\u00eds \u00e9 o mais <b> racista </b>do mundo, pesquisa quantos negros s\u00e3o assassinados no brasil por ano hahaha ignorante",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qeacA23Q71",
                    "user": "Rogerio Antunes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945511,
                    "commentText": "vai para a merda da  tu terra filho duma puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qgT2KJjPbb",
                    "user": "Francisco Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945513,
                    "commentText": "AHAHAHAH engra\u00e7ado... isto vindo do pa\u00eds que escolheu para presidente um homem que publicamente afirmou que vai 'exterminar' todos os negros do pa\u00eds e que tem o desejo de implodir as favelas. Stfu",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qlkTFhIT2F",
                    "user": "moreira oscar",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945514,
                    "commentText": "@airton fernandes E voc\u00eas ainda matam \u00edndios para roubar as terras ( isto em 2019 )",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qm1xS234C8",
                    "user": "airton fernandes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945515,
                    "commentText": "@moreira oscar eu n\u00e3o disse onde  morava, por acaso vi esse v\u00eddeo que estas a falar muito triste.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qnnQKpf4no",
                    "user": "Flying Dutchman",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945517,
                    "commentText": "\u00c9 verdade. Basta ver como voc\u00eas se d\u00e3o todos t\u00e3o bem l\u00e1 nas favelas donde vieram. Se isto aqui \u00e9 t\u00e3o mau, porque n\u00e3o voltam pra donde vieram???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qpTbYGM2Vy",
                    "user": "wg93 Lu\u00eds",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945518,
                    "commentText": "Sabe oq \u00e9 pior? Voc\u00eas est\u00e3o respondendo ele.. S\u00e9rio que est\u00e3o levando esse cara a s\u00e9rio? Meu Deus.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qpi11rVBib",
                    "user": "Miguel Dias",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945519,
                    "commentText": "Olha para o teu pa\u00eds .....desculpa s\u00f3 agora e que reparei que eras <b> branco </b>o que significa que no Brasil t\u00e1s salvo \n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qpitLiBxyI",
                    "user": "Miguel Dias",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945521,
                    "commentText": "Tu es um <b> racista </b>o Sousa preconceito com os portugueses?????? E o teu sobrenome (Sousa) deves ser descendente de alemao.? A\u00ed no Brasil v\u00eas dois negros a vir na tua dire\u00e7\u00e3o at\u00e9 atravessas a rua para o outro lado com medo se seres assaltado mas se forem dois brancos o teu cora\u00e7\u00e3o j\u00e1 bate mais calmo . Aqui n\u00e3o se MATA a vida humana tem muito valor j\u00e1 o Brasil a vida do ser humano n\u00e3o vale nada . Hip\u00f3crita",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8qqm8r5joy4",
                    "user": "MrDiogo PT",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945522,
                    "commentText": "Vai p\u00f3 Crlh o mongol\u00f3ide sou portugu\u00eas e n\u00e3o sou <b> racista </b>e xenof\u00f3bico nem e Crlh fds mas realmente estes brasileiros s\u00e3o uns Crlh q s\u00f3 sabem falar fds q nojo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8r2vOiNI_Aj",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945523,
                    "commentText": "\u00c1lvaro Sobrinho: Acionistas angolanos do BESA \"roubaram 3 mil milh\u00f5es aos portugueses\"\r\nUma investiga\u00e7\u00e3o publicada hoje na revista Vis\u00e3o mostra que a assembleia-geral do BES Angola de outubro de 2014 provocou perdas de 3 mil milh\u00f5es de euros para o BES e o Novo Banco.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8r30ow1OBDh",
                    "user": "Pedro Filipe",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945525,
                    "commentText": " [LINK] \nMuito mais <b> racista </b>\u00e9 o Brasil.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8r30yUj5d2d",
                    "user": "Pedro Filipe",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945526,
                    "commentText": "@airton fernandes os africanos fizeram primeiro escravatura que os portugueses, os africanos vendiam escravos aos portugueses.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8r3nBb0DOGD",
                    "user": "Maria Borges",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945527,
                    "commentText": "De certeza absoluta que n\u00e3o conheces a Europa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8r3ofIZGk3S",
                    "user": "Pedro Filipe",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945528,
                    "commentText": "https://youtu.be/wOs7cyRszCw",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rN6ovPepNH",
                    "user": "Paulo Silva",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945530,
                    "commentText": "Racismo? Portugal \u00e9 conhecido como a porta da Europa sabes porqu\u00ea? Porque aceita qualquer coisa neste pa\u00eds sem pensar duas vezes h\u00e1 muito <b> emigrante </b>que vem para c\u00e1 que nunca na vida deveria ser aceite sem ter um tutor responsavel por ele tal como acontece na Austr\u00e1lia n\u00e3o fales uma barbaridade dessas meu caro<b>  racista</b> \u00e9 uma palavra que \u00e9 usada apenas pelos ignorantes somos todos da mesm<b> a ra\u00e7</b>a somos todos seres humanos o q<b> ue mu</b>da \u00e9 a pigmenta\u00e7\u00e3o da pele e a forma de falar.\nEnquanto houver gente como tu o di<b> to 'raci</b>smo' n\u00e3o vai acabar, enquanto houver campanhas que apenas servem para despertar \u00f3dio e aten\u00e7\u00e3o de jovens que t\u00eam mentalidades rid\u00edculas continuarem isto n\u00e3o acaba.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Emigrante",
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rNqv_qo2Dt",
                    "user": "Jose Salgado",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945531,
                    "commentText": "Os maiores racistas que conhe\u00e7o s\u00e3o os Brasileiros e mais n\u00e3o digo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rPh8rfvuQI",
                    "user": "Claudia Dutra",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945532,
                    "commentText": "@redbull N\u00e3o fala do que n\u00e3o sabe. N\u00e3o se meta no que n\u00e3o \u00e9 da tua conta. E portugu\u00eas \u00e9 <b> racista,</b> sim. Sou neta de portugueses e digo com convic\u00e7\u00e3o. Ah, pode xingar o Brasil a vontade. Mas coloca tua barba de molho que o que \u00e9 de Portugal est\u00e1 guardado e ser\u00e1 para c\u00e1 que fugir\u00e3o, como sempre. Um forte abra\u00e7o. Kkkkkkk\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rXoJ496TDr",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945535,
                    "commentText": "@The Aristocat pena que n\u00e3o tenham deixado os nativos africanos viverem em paz nas sua terras como vc pretende fazer agora , ninguem vos convidou a virem com as vossas caravelas , para nos escravizarem e nos colonizarem e viver a grande e \u00e1 francesa nas  nossas terras de borla durante 500 anos com crimes contra a humanidade Pois disso ningu\u00e9m fala porque \u00e9 schuuutttt TABU ! Hipocritas do caralho quando vcs emigram para um pa\u00eds europeu a s\u00e9rio \u00e9 para ser porteira pedreiro padeiro apanhador de frutas  chi\u00e7a que <b> ra\u00e7a </b>de gente com complexo de superioridade aos imigrantes daqui quando la fora e aqui lamb\u00e9m o c\u00fa aos estrangeiros  , qual \u00e9 o unico pa\u00eds europeu com centenas de milhares na Venezuela ????? S\u00f3 os pobretanas de Portugal porque s\u00e3o o unico pa\u00eds europeu da Am\u00e9rica Latina Looooooool",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rXozF04HYq",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945536,
                    "commentText": "@Pedro Filipe foi o primeiro a lan\u00e7ar o tr\u00e1fico trans-atl\u00e2ntico e a transportar 5/6 milh\u00f5es para o Brasil e vender outros tantos milh\u00f5es para os E.U.A. e Am\u00e9ricas , Portugal foi pressionado pela Inglaterra para fazer a aboli\u00e7\u00e3o, depois de 1822 os principais navios e empresas de trafico de escravos no Brasil eram popriedade de portugueses.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rXpG5CTFYQ",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945537,
                    "commentText": "@ESTUDO tu de estudo n\u00e3o tens nada Portugal acabou a escravatura no s\u00e9c VI/VII  HAHAHAHAHAHAHAHA big Loooooooooooooooooooooooooooool",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rXpQBdAc2O",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945539,
                    "commentText": "@ESTUDO Trafico ilegal tambem conta amigo ou pensas que no dia da aboli\u00e7\u00e3o toda agente voltou para trabalhar no campo ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rXw9EgX_VM",
                    "user": "Pedro Filipe",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945540,
                    "commentText": "@Rocken Roller eram  portugueses sim mas n\u00e3o eram da coroa portuguesa e quem compravam os escravos eram os brasileiros, Brasil foi o \u00faltimo pa\u00eds abolir a escravatura da Am\u00e9rica e dos \u00faltimos do mundo ocidental, Portugal foi dos primeiros abolir a escravatura, ali\u00e1s os africanos vendiam escravos aos portugueses, africanos faziam escravos outros escravos africanos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rXxBPyrOUy",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945541,
                    "commentText": "@Pedro Filipe Brasileiros lol como se o primeiro rei Brasileiro n\u00e3o fosse portugu\u00eas e a elite brasileira ap\u00f3s a independencia fosse toda composta de indios com penas na cabe\u00e7a e rabinho ao l\u00e9u da amaz\u00f3nia  lol .minha m\u00e3e do c\u00e9u , o que uma pessoa tem de ouvir como nega\u00e7\u00e3o dos crimes contra humanidade feitos pela coroa portuguesa e seus subitos !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rXxVob9xsv",
                    "user": "Pedro Filipe",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945543,
                    "commentText": "@Rocken Roller naquela \u00e9poca Brasil j\u00e1 n\u00e3o era de Portugal, era a elite brasileira e n\u00e3o portuguesa, Portugal lava as m\u00e3os, quem tem de assumir as culpas s\u00e3o os brasileiros.\nhttps://pt.m.wikipedia.org/wiki/Cronologia_da_aboli%C3%A7%C3%A3o_da_escravid%C3%A3o_e_servid%C3%A3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rY0H0hrrAd",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945544,
                    "commentText": "@Pedro Filipe https://www.bbc.com/portuguese/brasil-45092235",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rY3DUVzm6r",
                    "user": "Pedro Filipe",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945545,
                    "commentText": "@Rocken Roller meu amigo nos reconhecemos a escravid\u00e3o e a escravatura no Brasil at\u00e9 7 de Setembro de 1822, a partir da\u00ed a coroa portuguesa n\u00e3o tem nada a ver com isso. Os brasileiros choram muito da escravid\u00e3o mas n\u00e3o passaram nem metade do que se passou em \u00c1frica e na pen\u00ednsula iberica, s\u00e3o muito chor\u00f5es e n\u00e3o conseguem entender que era pr\u00e1tica da \u00e9poca em todo o mundo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rY8FVuB7TO",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945547,
                    "commentText": "@Pedro Filipe completamente off-topic, a escravatura no Brasil foi brutal morriam como as moscas , falar de ser chor\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e1 escravatura so revela uma insensibilade fora de s\u00e9rie imagine se eu digo a sua irm\u00e3 foi violada e \u00e9 bastante chorona devia era ver como \u00e9 que \u00e9 l\u00e0 na Am\u00e9rica l\u00e1 \u00e9 que s\u00e3o viola\u00e7\u00f5es a s\u00e9rio ! WTF ?????",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rYApYgR8vm",
                    "user": "Pedro Filipe",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945548,
                    "commentText": "@Rocken Rollerquando falei que  os brasileiros s\u00e3o chor\u00f5es \u00e9 porque de hist\u00f3ria s\u00f3 sabem falar de escravatura e que Portugal roubou o ouro. \nPor 500 anos aconteceu com romanos e mais de 300 anos com mouros, violavam, matavam, crucificavam, roubavam, nem metade se sofreu no Brasil como se sofreu na pen\u00ednsula iberica, romanos tentaram o genoc\u00eddio dos lusitanos, n\u00e3o vez portugueses e espanh\u00f3is a queixarem-se disso, no Brasil \u00e9 ensinado hist\u00f3ria toda deturpada, muito exagerada, de todos os pa\u00edses colonizadores os portugueses e holandeses foram os mais humanos, angolanos e mo\u00e7ambicanos t\u00eam mais no\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria que brasileiros.\nOs brasileiros t\u00eam q reconhecer q fizeram muita escravatura e mataram e roubaram terra aos \u00edndios, n\u00e3o podem s\u00f3 meter culpa nos portugueses.\nhttps://youtu.be/TkOlAKE7xqY\nhttps://youtu.be/svViHH8IBVg",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8rYNKWK4cPi",
                    "user": "ESTUDO",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945549,
                    "commentText": "@Rocken Roller ent\u00e3o nunca acabou em nenhum lado do mundo, porque tr\u00e1fico se \u00e9 ilegal n\u00e3o conta est\u00fapido",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzeyePJbhulsvuDqBJ4AaABAg.8qMyjZF_ivD8sAXZb-Ujxy",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177145551,
                    "commentText": "Sim, porque o Brasil trata bem os negros! Lol.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg",
            "user": "Monarquia Sim",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548079543970,
            "commentText": "O sotaque dos angolanos parece com o de Portugal '",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 50,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798peML2V_M7T",
                    "user": "Jadie Marinho",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544569,
                    "commentText": "Os Angolanos falam portugu\u00eas de Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798pjtQh6tPfR",
                    "user": "Fernando Neves",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544571,
                    "commentText": "Esperemos que n\u00e3o Assassinem a l\u00edngua portuguesa. Como os brasileiros!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798poAV2k8ZvZ",
                    "user": "Anselmo Machado",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544574,
                    "commentText": "Angola y Cu del mundo, estos africanos son embarazosas o que terminen en Portugal.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qPht-7x67X",
                    "user": "TENHO INVEJA DE PORTUGAL",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944576,
                    "commentText": "KKKKKKK",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qPq-557waU",
                    "user": "TENHO INVEJA DE PORTUGAL",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944578,
                    "commentText": "Sou petista \u270c\ufe0f",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qmbq2A3--q",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944581,
                    "commentText": "Fernando Neves enfie essa merda de l\u00edngua no meio do seu c\u00fa .. Se n\u00e3o fosse o Brasil essa l\u00edngua seria in\u00fatil ( mais do que j\u00e1 \u00e9..). Ainda bem que aprendi alem\u00e3o com os meus av\u00f3s.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qnpyzKrigz",
                    "user": "Flying Dutchman",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944583,
                    "commentText": "@Lucas est\u00e1s a ver mal a coisa. Se n\u00e3o fossem os portugueses voc\u00eas hoje ainda andavam de tanga e zarabatana.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qoeRAjs6jR",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944584,
                    "commentText": "Flying Dutchman  Pra in\u00edcio de conversa- eu nem estaria aqui, visto que, sou descendente de Alem\u00e3es e Dinamarqueses ( sem uma gota de sangue lus\u00f3fono)",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qoeZaGHx3S",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944586,
                    "commentText": "soft academy esse espanhol mal falado j\u00e1 nasceu fudido",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qokAbZsyP_",
                    "user": "Sysc Dev",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757944588,
                    "commentText": "@Lucas Tens raz\u00e3o, assuntos liguistico s\u00f3 geram conflitos, o mais importante \u00e9 perceber o que os outros falam.  tenham um bom final semana ,",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qpUecpDdVZ",
                    "user": "wg93 Lu\u00eds",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945147,
                    "commentText": "@Fernando Neves mas voc\u00eas tamb\u00e9m falam errado e usam muitos v\u00edcios de linguagens, n\u00e3o entendem que essa discuss\u00e3o nunca ter\u00e1 um fim? Braziu! Purtugal! Ambos erram, e no Brasil o\" s\" \u00e9 usado como deveria ser por\u00e9m temos o cl\u00e1ssico dji, tchi, por\u00e9m no sul do Brasil usam ti, e de, corretamente ent\u00e3o cara chega com esses coment\u00e1rios rid\u00edculos, quem dera se fal\u00e1ssemos tupi guarani, l\u00edngua a qual em algumas regi\u00f5es da Amaz\u00f4nia,se n\u00e3o fossem pelos brasileiros sua l\u00edngua seria conhecida? N\u00e3o creio sejamos sinceros, voc\u00eas erraram tentando imitar o sotaque dos franceses e agora parece uma l\u00edngua slava, admiro Portugal e amo seu pa\u00eds, mas coment\u00e1rios como esse me d\u00e3o nojo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qpkj1wS8Ft",
                    "user": "Fernando Neves",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945150,
                    "commentText": "@wg93 Lu\u00eds         por mim  at\u00e9 devias era falar burres   l\u00edngua de burro. Zurra a\u00ed sozinho !!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qplBuKyS-v",
                    "user": "Fernando Neves",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945153,
                    "commentText": "@Lucas      gro&es.  Schwein .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qqXoWPjWVc",
                    "user": "wg93 Lu\u00eds",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945156,
                    "commentText": "@Fernando Neves resposta tipica de um retardado de 15 anos, cuidado pra mam\u00e3e n\u00e3o ver oq tu escreve na Internet vai jogar league of legends que \u00e9 melhor pra vc,e n\u00e3o se esque\u00e7a na hora de selecionar a l\u00edngua, selecione portugu\u00eas br, a nossa \u00e9 representada pq a vossa ningu\u00e9m entende, ent\u00e3o o tal do burres voc\u00ea j\u00e1 fala\ud83d\ude1c",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qrouALcdSL",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945159,
                    "commentText": "@Lucas os teus av\u00f3s fugiram da guerra e da mis\u00e9ria,foi?\nAcho que est\u00e1 na hora de deixares o Brasil!\nN\u00e3o passas de um <b> imigrante </b>ingrato,que gra\u00e7as aos Portugueses est\u00e1s vivo!\nGente como tu n\u00e3o queremos ,por isso RUUUUUA!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qrpGVM_l9_",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945162,
                    "commentText": "@wg93 Lu\u00eds como tu consegues ser t\u00e3o BURRO ao ponto de n\u00e3o entenderes o PORTUGU\u00caS!\nVai estudar malandro!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qrqR1ZMLbh",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945165,
                    "commentText": "Manuel Oliveira Para a sua surpresa a resposta \u00e9 N\u00c3O. Aos portugueses n\u00e3o devo um pingo de respeito .-. No m\u00ednimo desprezo. Quando os meus av\u00f3s chegaram ( em 1956) o territ\u00f3rio j\u00e1 era independente. Quem \u00e9 vc para me dar ordens? ( com esse rua kkk) recolha-se a sua insignific\u00e2ncia e pare de cagar regras \ud83d\udc73\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qrrnffZW4g",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945168,
                    "commentText": "@Lucas Desprezas o Portugu\u00eas,vai falar alem\u00e3o para a Alemanha?Haaa.....mas a Alemanha n\u00e3o aceita Brasileiros!.......Ok vai para o Iraque!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qrsFKFes_f",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945171,
                    "commentText": "Manuel Oliveira Eu tenho cidadania alem\u00e3 \ud83d\ude00 meu caro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qrsiCKyWbx",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945173,
                    "commentText": "@Lucas do que est\u00e1s \u00e0 espera?Queres um empurr\u00e3o?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qru-oQyVev",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945177,
                    "commentText": "Manuel Oliveira Meu caro, Eu n\u00e3o vou sair do pa\u00eds onde eu nasci s\u00f3 pq um portugu\u00eas quer n\u00e3o kkk. Dinheiro para ir e voltar da Alemanha ( quando EU QUISER) eu tenho. Alias, eu passei o natal por l\u00e1.Que moral voc\u00ea tem para ficar me tocando do Brasil? Kkk Esta tomando e/ou fumando algum alucin\u00f3geno? Se a resposta for sim, eu recomendo parar!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qrvcxcb9LH",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945180,
                    "commentText": "@Lucas eu vou explicar melhor:\nSe tu desprezas o teu Idioma os Brasileiros e o Brasil que acolheram os teus av\u00f3s da guerra e da mis\u00e9ria,s\u00f3 te resta uma coisa,sa\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed cara,e d\u00e1s lugar aqueles que mais precisam e amam o Brasil!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qs1qbmz5y9",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945184,
                    "commentText": "Manuel Oliveira Voc\u00ea \u00e9 <b> analfabeto </b>funcional? Em que momento falei que eu desprezo o Brasil e os brasileiros ( eu sou brasileiro) 2- H\u00e1 cidades no Brasil onde o portugu\u00eas n\u00e3o \u00e9 a primeira l\u00edngua.. Temos cidades onde a primeira l\u00edngua \u00e9 ucraniano/ italiano/ alem\u00e3o ( que \u00e9 o meu caso), at\u00e9 mesmo japon\u00eas. O Brasil tem um territ\u00f3rio imenso .- n precisa ningu\u00e9m sair para outro ocupar o lugar\ud83d\ude12 \ud83d\ude12\ud83d\ude12",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qs2CB8U47X",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945187,
                    "commentText": "Manuel Oliveira mais uma vez... voc\u00ea \u00e9 <b> analfabeto </b>funcional? Os meus av\u00f3s n\u00e3o s\u00e3o refugiados de guerra, eles chegaram aqui em 1956 ( a guerra terminou em 1945). T\u00e1 faltando aula de hist\u00f3ria nas escolas portuguesas ou voc\u00ea tem algum d\u00e9ficit/incapacidade mental",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qs4RyLDw-f",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945190,
                    "commentText": "@Lucas <b> analfabeto </b>\u00e9s tu porque nao sabes interpretar o que escreves:\" enfie essa merda de l\u00edngua no meio do seu c\u00fa\" \" Pra in\u00edcio de conversa- eu nem estaria aqui, visto que, sou descendente de Alem\u00e3es e Dinamarqueses \"\nRepito:aqui J\u00e1 d\u00e1 para ver o teu desprezo e preconceito pelo idioma pelos Brasileiros e pelo Brasil.\nAgora pergunto o que foram fazer os teus av\u00f3s para o Brasil?Roubar?Ou foram gozar o que roubaram?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qs59hWJNlU",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945193,
                    "commentText": "Manuel Oliveira Voc\u00ea tirou a segunda parte do contexto'.-. 2- os meus av\u00f3s vieram empregar/empreender. Coisa que muitos, mais muitos poucos lus\u00f3fonos fizeram",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qs5vyygaTx",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945195,
                    "commentText": "Manuel Oliveira O burro do seu compatriota falou que : se n fossem os portugueses, os 'brasileiros ' estariam andando como \u00edndios  atualmente. Eu respondi: Que eu n estaria aqui, visto que, sou descendente de alem\u00e3es e dinamarqueses. Disse isso pq se o descobrimento n tivesse acontecido esse territ\u00f3rio n seria uma <b> na\u00e7\u00e3o </b>chamada Brasil e n\u00e3o haveria descendentes de europeus por aqui.-. Aprenda a contextualiza\u00e7\u00e3o as coisas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qs6jej5f5P",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945199,
                    "commentText": "Manuel Oliveira Quem tem fama de ladr\u00f5es por aqui n\u00e3o s\u00e3o os germ\u00e2nicos -.- s\u00e3o outros povos conhecidos como lus\u00f3fonos. Eles t\u00eam o pior idh da europa ocidental, menor sal\u00e1rio m\u00ednimo, complexo de superioridade e o menor QI tamb\u00e9m :/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qsAKdpOWCc",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945201,
                    "commentText": "@Lucas pensei que estavas a referir ao Morro do Alem\u00e3o:\n [LINK] \n\nQuanto aos Portugueses empreendedores,n\u00e3o sei,por isso n\u00e3o vou comentar!\n\nMas continuo a achar que \u00e9s <b> racista </b>e preconceituoso!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qsBWvDOeHq",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945205,
                    "commentText": "Manuel Oliveira O morro s\u00f3 tem alem\u00e3o no nome :)\nEnfim.. \u00c9 um achismo/opini\u00e3o sua, quem sou eu para mud\u00e1-la?!\nTenha uma boa noite o/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qsC5q6rbou",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945208,
                    "commentText": "@Lucas Boa noite e repense",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qsJF00Nccf",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945242,
                    "commentText": "@Lucas lus\u00f3fonos?\nLusofonia \u00e9 o conjunto de identidades culturais existentes em pa\u00edses falantes da l\u00edngua portuguesa como Angola, Brasil, Cabo Verde, Guin\u00e9-Bissau, Macau, Mo\u00e7ambique, Portugal, S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe, Timor Leste e por diversas pessoas e comunidades em todo o mundo. Alguns grupos reintegracionistas reclamam que a Galiza tamb\u00e9m faz parte da lusofonia.\n\n Idh?Acho que \u00e9 melhor tu imigrares para a Alemanha!\nhttps://pt.wikipedia.org/wiki/Lista_de_pa%C3%ADses_por_%C3%8Dndice_de_Desenvolvimento_Humano\n\nA minha opini\u00e3o \u00e9 que isto \u00e9 tudo uma palha\u00e7ada,mas h\u00e1 quem acredite!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qt5xzwkDPE",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945243,
                    "commentText": "Manuel Oliveira no caso seria lusitanos ( n percebi o erro na hora). 2-  Sobre o IDH, vc tem q comparar Portugal aos pa\u00edses com +- o mesmo tamanho territorial e n\u00famero de habitantes, n\u00e3o com um pa\u00eds gigante como o Brasil com uma popula\u00e7\u00e3o que supera os 200 milh\u00f5es. 3- N\u00e3o vou para Alemanha, mas para bem pr\u00f3ximo:) Odense na Dinamarca em Junho. \u270c\ud83c\udffb",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qteo9KxknI",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945245,
                    "commentText": "@Lucas j\u00e1 o <b> velho </b>ditado diz:\"T\u00e1s mal muda-te\"boa sorte e n\u00e3o v\u00e1s para l\u00e1 fazer mais favelas!Olha que eles n\u00e3o deixam!Expulsam-te!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qtnHokgkf7",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945246,
                    "commentText": "Manuel Oliveira Ser <b> favelado </b>n\u00e3o esta no meu ADN :), j\u00e1 no seu... tem de sobra. Pelo jeito n\u00e3o entendeu que eu tamb\u00e9m descendo' de dinamarqueses ( tamb\u00e9m possuo a<b>  nacionalidade</b>). Na Dinamarca n\u00e3o tem cova's da moura como em Portugal. Dificilmente um cidad\u00e3o vai viver em um local t\u00e3o degradado. Abra\u00e7os \ud83d\udc38",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalidade",
                        "Favelado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qtohQS8VsJ",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945247,
                    "commentText": "@Lucas n\u00e3o venhas com essa do ADN porque eu sei muito bem quais as ra\u00e7as predominantes no Brasil,<b> Africana </b>e Italiana.Abra\u00e7o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africana"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qtp7sWYx0j",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945248,
                    "commentText": "Manuel Oliveira Nos locais mais pobres a portuguesa \u00e9 bem comum",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qtpeQRm_pb",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945250,
                    "commentText": "@Lucas dizer aquilo que mais te conv\u00e9m n\u00e3o chega!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qttVUYYUI-",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945251,
                    "commentText": "Manuel Oliveira kkk Eu falo com propriedade, pois vivo aqui. Se vc quiser continuar nesse mundo de fantasias pensando que os portugueses s\u00e3o a 'cr\u00e8me de la cr\u00e8me' da Europa, continue! Eu n\u00e3o vou gastar as minhas energias com terceiros. S\u00f3 mais um dado: Depois dos babados que a Noruega enviou para os Estados Unidos, os portugueses foram os que mais se deram mal por l\u00e1. \nBom, eu cansei de discutir. At\u00e9 mais \ud83d\udc4b\ud83c\udffb.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qtud0uEq9j",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945253,
                    "commentText": "@Lucas eu \u00e9 que cansei,pensei que ia aprender alguma coisa contigo,afinal,foste tu que aprendeste comigo!Fui!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qtvViMaNfB",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945254,
                    "commentText": "Manuel Oliveira Deculpa ferir o seu ego, mas eu n\u00e3o aprendi nada com voc\u00ea... Apenas sorria quando voc\u00ea soltava dados da Wikipedia ( h\u00e1 fontes mais confi\u00e1veis na internet.. na wiki qualquer um pode editar). Mas enfim, vida que segue.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qtxTULVOma",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945256,
                    "commentText": "@Lucas \nUma li\u00e7\u00e3o de vida para ti!\n\nOs tr\u00eas meses de uma portuguesa numa favela do Rio\r\n     \r\nQuando falamos em favelas, pensamos logo num meio pobre, com milhares de pessoas a viver em situa\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria e cheias de medo dos gangues ligados \u00e0 droga. Mas na verdade nem tudo \u00e9 mau neste pequeno mundo espalhado por muitas ruas estreitas. Foi o que Ruth Oliveira testemunhou.\r\n\r\nFilha de m\u00e3e portuguesa e pai brasileiro, nasceu no Brasil, mas passou a maior parte da sua vida em Portugal. Quando acabou o curso, n\u00e3o encontrou trabalho. Foi quando decidiu atravessar o Atl\u00e2ntico.\r\n\r\n'Fui para o Brasil com o grande objetivo de viver no Rio de Janeiro, mas tive de ir para o Rio Grande do Sul. Assim que juntei algum dinheiro, decidi ir passar o carnaval ao Rio. E n\u00e3o voltei mais', lembra Ruth ao SOL.\r\n\r\n'Durante 3 meses [de mar\u00e7o a junho de 2013] vivi na favela do Muqui\u00e7o, na zona oeste do Rio de Janeiro. Na verdade, existem d\u00favidas acerca da sua localiza\u00e7\u00e3o: alguns dizem que \u00e9 zona norte, outros que \u00e9 oeste\u2026'.\r\n\r\nN\u00e3o foi para a favela por op\u00e7\u00e3o, mas porque n\u00e3o teve alternativa: 'Ainda n\u00e3o tinha arranjado emprego e fui viver com a ex-sogra do meu irm\u00e3o mais <b> velho,</b> a dona Leda, que conhecia desde os 11 anos'.\r\n\r\n\u2018Leda dos Bolos' tem 63 anos e viveu no Muqui\u00e7o durante 35. Decidiu ficar na favela mesmo depois dos filhos sa\u00edrem \u00e0 procura de vida melhor. Pouco a pouco foi melhorando a sua pequena casa e criou o seu neg\u00f3cio \u2013 bolos e salgados para festas que chegam a ter 500 pessoas. Apesar de todo o preconceito que rodeia a favela e de ter a oportunidade de ir viver para outro lado, a dona Leda preferia o seu cantinho. Mas, h\u00e1 dois anos, acabou por abandonar a favela para ir viver com um dos filhos.\r\n\r\nDona Leda \u00e9 apenas uma das muitas pessoas que comp\u00f5em o mosaico do Muqui\u00e7o. Ruth descreve: 'Temos os evang\u00e9licos, com as suas igrejas improvisadas (havia uma em frente \u00e0 minha casa que n\u00e3o tinha teto), muitas crian\u00e7as, que se entret\u00eam a jogar futebol e meninas no meio da rua a dan\u00e7ar funk e a comer sacol\u00e9 (gelado dentro de um saco, que \u00e9 vendido \u00e0 janela das casas dos moradores)'.\r\n\r\nE tamb\u00e9m 'os trabalhadores por conta de outrem e os que fazem das suas casas o seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio - algumas s\u00e3o sal\u00f5es de beleza, outras casas de costura, restaurantes, locais onde vendem \u2018quentinhas' (marmitas) para fora\u2026'. Na verdade, Ruth explica que os moradores 'desenvolvem neg\u00f3cios para quem vive dentro da comunidade. \u00c9 como se o dinheiro circulasse sempre no mesmo meio'.\r\n\r\nA \u2018gringa' chegou\r\n\r\nTal como c\u00e1, h\u00e1 sempre \u2018sururu' quando chega algu\u00e9m novo. Foi o que Ruth, hoje com 26 anos, sentiu quando chegou ao Muqui\u00e7o. 'As pessoas s\u00e3o muito curiosas. Viam que eu era diferente, pela cor da pele, pelo cabelo, pela falta de marcas de mosquitos - se n\u00e3o tiver muitas mordidas de inseto eles chamam \u2018reloginho', j\u00e1 veem que a pessoa n\u00e3o \u00e9 da favela'. \r\n\r\n'Os comerciantes - donos de padarias, mercados e farm\u00e1cias - perguntavam quem eu era e eu dizia que morava com a D. Leda dos Bolos, que era sua sobrinha. Eles gostam de saber de tudo, \u00e9 igual a uma grande fam\u00edlia. Aquela favela em particular n\u00e3o \u00e9 muito grande. Tinha milhares e n\u00e3o milh\u00f5es de habitantes. \u2018Todos' se conheciam'.\r\n\r\nRuth retirou muitas coisas positivas da experi\u00eancia. De tal maneira que, mesmo depois de ter sa\u00eddo do Muqui\u00e7o, continuou a ir visitar a D. Leda e a passar o fim de semana em sua casa. 'Gosto das pessoas: s\u00e3o simp\u00e1ticas, s\u00e3o simples. Se houvesse uma festa, se convidassem a D. Leda e eu estivesse com ela, eu passava a ser convidada tamb\u00e9m. As pessoas brincam umas com as outras. Sou \u2018suspeita' porque acho-os muito engra\u00e7ados, gosto da maneira como vivem, da sua maneira de ser e das express\u00f5es que t\u00eam e inventam a toda a hora. \u00c9 um povo muito criativo'.\r\n\r\n'As idas \u00e0 piscina do bairro, o chamado piscin\u00e3o do Deodoro, eram muito engra\u00e7adas' recorda, a rir. '\u00c9 um local bem cuidado, parecido com um pavilh\u00e3o desportivo, mas com uma piscina enorme ao ar livre. Para l\u00e1 entrar, uma pessoa controla a nossa higiene e as nossas impurezas, digamos assim. Temos de dar meia volta e se n\u00e3o tivermos nenhuma \u2018pereba' (ferida) levamos com um carimbo no bra\u00e7o e podemos entrar'. \r\n\r\nNo geral, os moradores foram bons para esta \u2018gringa' (nome dado pelos brasileiros a uma<b>  estrangeira</b>). Uma vez, chegou \u00e0 favela \u00e0s 4 horas da madrugada, cheia de coisas na m\u00e3o que 'um rapaz carregou na sua bicicleta', ajudando-a a ir at\u00e9 casa. S\u00e3o estes pequenos gestos que Ruth vai guardar para sempre na mem\u00f3ria.\r\n\r\nO lad<b> o negr</b>o da favela\r\n\r\nA portuguesa n\u00e3o passou por grandes situa\u00e7\u00f5es de afli\u00e7\u00e3o durante os tr\u00eas meses que viveu no Muqui\u00e7o, Mas tamb\u00e9m porque se precavia. 'Quando cheguei ao Rio tinha receio de chegar tarde a casa e andar nas ruas, pois n\u00e3o conhecia bem a cidade. E na favela, diziam-me para n\u00e3o chegar tarde, para n\u00e3o andar sozinha em certos locais', recorda ao SOL.\r\n\r\n'O \u00fanico momento \u2018mais tenso' que presenciei foi quando tive de atravessar uma rua estreita e passei por um rapaz com uma metralhadora'.\r\n\r\n'Todas as favelas t\u00eam as suas fa\u00e7\u00f5es de droga, dois grupos que sempre est\u00e3o em guerra pelas melhores \u2018bocas' para vender' descreve. Ali\u00e1s, 'quem n\u00e3o mora ali tem medo de entrar, os t\u00e1xis nunca me deixavam \u00e0 porta de casa, deixavam-me na estrada. Pr\u00f3ximo, mas n\u00e3o dentro da favela'.\r\n\r\nTamb\u00e9m incomodavam as 'invas\u00f5es' de territ\u00f3rio e o vandalismo. No pequeno mundo da favela, n\u00e3o h\u00e1 s\u00f3 casas, mas tamb\u00e9m pr\u00e9dios. A D. Leda morava nesses pr\u00e9dios, 'edif\u00edcios elevados, onde foi deixando um espa\u00e7o por baixo. \u00c0s vezes, as pessoas do outro lado da favela vinham e tentavam invadi-los, escreviam os seus nomes com tinta, marcando espa\u00e7o onde queriam construir as suas casas. E s\u00f3 n\u00e3o conseguiam porque os moradores dos \u2018blocos' (pr\u00e9dios) n\u00e3o deixavam', explica Ruth.\r\n\r\n'Mas l\u00e1 est\u00e1, as favelas s\u00e3o pequenas cidades que se autossustentam e desenvolvem pelos seus moradores. As pessoas fazem o que podem', disse ao SOL.\r\n\r\n'Apesar de ter achado tudo muito engra\u00e7ado, n\u00e3o s\u00e3o o local ideal para se viver', conclui. 'A higiene e o saneamento b\u00e1sico s\u00e3o muito pobres, h\u00e1 muito barulho, ouve-se de tudo a qualquer hora, o que n\u00e3o nos deixa dormir, ler ou estudar', descreve.\r\n\r\nO Muqui\u00e7o n\u00e3o \u00e9 uma das favelas mais complicadas, mas h\u00e1 outras ainda com melhor ambiente \u2013 o Vidigal, por exemplo, uma 'favela ecl\u00e9tica, cheia de atores e artistas reformados'.\r\n\r\nDepois deste banho de realidade, Ruth, entretanto de volta a Lisboa, n\u00e3o viveria numa favela por uma quest\u00e3o de 'sonho ou desejo'. E se a vida o determinasse? A\u00ed 'tamb\u00e9m n\u00e3o dizia que n\u00e3o'.  Foram tr\u00eas meses que enriqueceram a sua vida.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velho",
                        "Negro",
                        "Estrangeira"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798qtzGDJ72uJ",
                    "user": "Manuel Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945257,
                    "commentText": "@Lucas https://rr.sapo.pt/video/94989/quatro-faces-de-marvila-das-barracas-ao-bairro-social-sem-sair-da-pobreza",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798quLISagZds",
                    "user": "Branca Silva",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945258,
                    "commentText": "E j\u00e1 agora que tal escrever como deve ser. Eu ajudo! \"O sotaque dos Angolanos \u00e9 parecido com o sotaque dos Portugueses\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798rLi3X3kQep",
                    "user": "Fernando Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945260,
                    "commentText": "@Lucas Aprendeste pastor alem\u00e3o, <b> ra\u00e7a </b>canideo muito estimado em Portugal, au, au...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798rPhdNdYQ3e",
                    "user": "Claudia Dutra",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945261,
                    "commentText": "@Fernando Neves Com voc\u00eas fizeram, literalmente, com o Tupi?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798rPznapVBT3",
                    "user": "Fernando Neves",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945262,
                    "commentText": "@Claudia Dutra       temo n\u00e3o saber responder -lhe mas analisando os  coment\u00e1rios.  Acho que se refere a destrui\u00e7\u00e3o da nossa l\u00edngua por parte de algum ensino deficit\u00e1rio brasileiro  actualmente os jovens brasileiros escrevem muito mal o portugu\u00eas !     Quanto ao tupi   atendendo ao facto de que quem vivia na altura  no Brasil serem cidad\u00e3os do REINO DO BRASIL \n Sim pois que Portugal nunca considerou o BRASIL como Colonia  quem vivia no Brasil era brasileiro isto desde o in\u00edcio.    Logo portanto  foram cidad\u00e3os brasileiros muitos deles j\u00e1 nascidos no Brasil que destru\u00edram o tupi !! Destru\u00edram e continuam a destruir!!  Recomendo que assista  a uma excelente magn\u00edfica s\u00e9rie do BRASIL PARALELO  s\u00e9rie produzida por conterr\u00e2neos seus. Jovens que est\u00e3o interessados em que a verdade n\u00e3o continue escondida do povo brasileiro!!\n Depois diga - me algo    !  Passe bem. Um abra\u00e7o de um portugu\u00eas!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798rQHvS6vX96",
                    "user": "Lucas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945264,
                    "commentText": "Fernando Lopes Safarditas + pastor alem\u00e3o? Tem algo errado nisso kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798rly2-_8DEt",
                    "user": "Euphonik Prince",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177145265,
                    "commentText": "Filhos das putas. ..dao me o correio das vossas maes q eu quero fode las todas. ...so no cu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfGC8DAQqZF7ql_dx4AaABAg.8pXFdhJND798stBy8eXfP1",
                    "user": "joao carlos",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1555855545266,
                    "commentText": "@Fernando Neves cala tua boca portugues do brasil \u00e9 melhor que essa bosta falada ai no quintal da espanha tugas fala com uma batata na boca kkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg",
            "user": "Carlos Costa",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1545401143973,
            "commentText": "Gente que n\u00e3o vem para Portugal somar, esses v\u00eam para denegrir a imagem do pa\u00eds, v\u00eam para Portugal sem condi\u00e7\u00f5es ocupam blocos de apartamentos inacabados e o governo \u00e9 que tem de apoiar essa gente como se fosse uma obriga\u00e7\u00e3o de Portugal, ainda v\u00e3o dar moradias a essa gente, coloque-os em avi\u00f5es para as suas terras de origem, os contribuintes portugueses n\u00e3o s\u00e3o obrigados a sustentar essa gente de fora e ponto final",
            "likes": 60,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 91,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8pFX0Gud88O",
                    "user": "Abel Golome",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544468,
                    "commentText": "Tu n\u00e3o sabes do que dizes se.\nTalvez tu mesmo viveste em condi\u00e7\u00f5es parecidas \u00e0 algum tempo.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8pG6Wb_KQGc",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544470,
                    "commentText": "@Abel Golome CALA A BOCA <b> FAVELADO,</b> VAI TRABALHAR VAGABUNDO",
                    "likes": 14,
                    "keywords": [
                        "Vagabundo",
                        "Favelado",
                        "Trabalhar vagabundo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8pi_GsxSIUh",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544471,
                    "commentText": "Neste blocos, ha trabalhadores  honestos  que contribuem para \u00e9conomia  de Portugal",
                    "likes": 12,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8pia4ZcdBNf",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544473,
                    "commentText": "@tima tomas e voc\u00ea acha que o que essas pessoas contribuem em poucos anos em Portugal vale uma cas oferecida pelo governo para cada um deles, nem os portugueses t\u00eam essas mordomias, s\u00f3 v\u00eam envergonhar o nosso pa\u00eds com essas moradias, se n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es n\u00e3o viessem para portugal",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8pic-NMHjaD",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544475,
                    "commentText": "+Carlos Costa Tem pessoas que vivem  la \u00e0 mais de trintra anos  e nunca deixaram  de trabalhar  contribuiram  muito para \u00e9conomia  de portugal",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8pih-3j0_Wa",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544477,
                    "commentText": "@tima tomas E quem os autorizou a invadirem pr\u00e9dios inacabados, aqueles pr\u00e9dios foram ocupados ilegalmente, alguma vez na vida uma entidade dava licen\u00e7a para poderem habitar aquelas moradias naquelas condi\u00e7\u00f5es, empresas faliram bem antes desses pr\u00e9dios estarem conclu\u00eddos, se diz que Portugal tem favelas porque simplesmente grupos de pessoas invadiram pr\u00e9dios inacabados, agora esperam que o governo lhes deia uma casa a cada um deles kkkkkkkkk dessa forma de pensar todos os trabalhadores portugueses que contribu\u00edram com descontos para a economia de Portugal tem direito a uma casa do governo kkkkkkkkkkkkk em angola fazem isso, se l\u00e1 d\u00e3o casas a quem contribui para a economia angolana eu vou para l\u00e1 trabalhar de boa, \u00e1 fa\u00e7a um favor, essa gente nem deveria ter entrado em Portugal para viverem naquelas condi\u00e7\u00f5es, deveriam ter sido colocados de volta para os seus pa\u00edses de origem, como se pode ir para outro pa\u00eds sem ter como se manter, e ainda ocupar pr\u00e9dios inacabados, aqui pensaram que era angola, quem garante que outros n\u00e3o voltam a fazer o mesmo depois de estes estarem realojados, vai se tornar um ciclo vicioso ter casas de gra\u00e7a kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk e n\u00f3s andamos aqui a dormir n\u00e3o kkkkkkkkkkkkkkkk quem n\u00e3o tem como se manter o governo deveria repatriar para os pa\u00edses de origem e n\u00e3o ficar bancando o pai de imigrantes carenciados, vejo tantos portugueses a passarem necessidades e o pr\u00f3prio governo n\u00e3o faz nada para os ajudar, e ajuda essa gente de fora, vaiem para as suas terras cada qual com seus problemas",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8pinHQa4YkA",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544478,
                    "commentText": "+Carlos Costa Esta - se \u00e0 falar de Portugal e nao de Angola,Tem cidadoes portugueses  \u00e0 viverem la",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8piqClhsauc",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544480,
                    "commentText": "@tima tomas pergunte a estes cidad\u00e3os portugueses se o governo angolano lhes deu casa ou algum tipo de ajuda financeira, o tal de rendimento minimo",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8pir8oJe_6p",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544482,
                    "commentText": "+Carlos Costa Sao portugueses,  tem  direito ao rendimento  minimo  bom s\u00e1bado",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8pjtypZxyRM",
                    "user": "Fernando Neves",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079544484,
                    "commentText": "N\u00e3o estar\u00e3o todos desempregados com certeza!! Muitos deles estar\u00e3o c\u00e1 a muitos anos  e j\u00e1 contribu\u00edram para o sistema ou j\u00e1 c\u00e1 nasceram   isto \u00e9 desumano .",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8poASEGZ-fo",
                    "user": "Anselmo Machado",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548079545352,
                    "commentText": "Angola y Cu del mundo, estos africanos son embarazosas o que terminen en Portugal.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qPUK0udoZr",
                    "user": "DAFOX Fernandes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945353,
                    "commentText": "carlos costa filha da <b> puta </b>cona da tua m\u00e3e se eu te pego vou te esganar seu c\u00e3o",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qPUMzKoCbZ",
                    "user": "DAFOX Fernandes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945355,
                    "commentText": "@Carlos Costa cona da tua m\u00e3e seu meu filha da puta",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qPhprxjXIa",
                    "user": "TENHO INVEJA DE PORTUGAL",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945356,
                    "commentText": "@Jaime Gra\u00e7a kkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qPn-vnRDp_",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945358,
                    "commentText": "TENHO INVEJA DE PORTUGAL\u00a0 o teu problema deve ser falta\u00a0 de sexo, j\u00e1 nem as putas da tua favela te ligam...a andropausa no brasileiro faz ele ignorar o seu pa\u00eds cheio de favelas e um esgoto a ceu aberto, para dizer mal de Portugal que \u00e9 uma das maior civiliza\u00e7\u00e3o ocidental .\u00a0 Este Bairro da Jamaica est\u00e1 a ir abaixo e as pessoas colocadas em casas dignas,\u00a0 j\u00e1 no Brasil a favelas s\u00f3 aumentam e nenhuma acaba, s\u00e3o desumanas e com pessoas selvagens e sem educa\u00e7\u00e3o como voc\u00ea.\u00a0 Se o brasileiro voc\u00ea civilizado e inteligente este Bairro da Jamaica seria um exemplo dado que est\u00e1 a ser demolido. Mas infelizmente brasileiro \u00e9 incapacitado e nada diz sen\u00e3o merda e criticar os outros para os tentar inferiorizar ao n\u00edvel do brasileiro no mundo que n\u00e3o passam de putas e bandidos a forma como s\u00e3o vistos por todo o MUNDOLer mais Mostrar menos 1 Denunciar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qPpsQfWjdF",
                    "user": "TENHO INVEJA DE PORTUGAL",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945359,
                    "commentText": "@Jaime Gra\u00e7a \nGostou da minha foto de perfil?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qROBAdo-Em",
                    "user": "marques antonio",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945360,
                    "commentText": "Carlos Costa para tua boa informa\u00e7\u00e3o n\u00f3s vamos continuar a vir, e dessa vez \u00e9 para foder as tuas irm\u00e3s e n\u00e3o lhes assumir, vamos dar o troco que voc\u00eas fizeram no passado a 500 anos, n\u00f3s vamos deixar a vossa <b> ra\u00e7a </b>em extin\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qRjs7yGnVF",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945362,
                    "commentText": "marques antonio\u00a0ahah\u00a0 500anos? ent\u00e3o volta para 500anos atras para uma tribo...mas n\u00e3o , tu queres \u00e9 civiliza\u00e7\u00e3o claro, at\u00e9 tens uma foto com a Torre Eiffel , muito bem. \u00c9 como eu tenho ra\u00edzes em Cabo Verde , esse\u00a0pa\u00eds h\u00e1 500anos nem existia, hoje tenho orgulho dele, seculo XXI",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qTG11nst1Q",
                    "user": "marques antonio",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945363,
                    "commentText": "Jaime Gra\u00e7a se eu fosse Presidente de ANGOLA, poderia fechar todas as embaixadas dos pa\u00edses de outros continentes e deixar apenas abertura nas fronteiras de pa\u00edses de \u00c1fricas, s\u00f3 lembrei a hist\u00f3ria dos 500 anos passado, tu es cabo verdiano mais n\u00e3o conheces a tua hist\u00f3ria que triste pah, Cabo Verde j\u00e1 existia pois foi na era do com\u00e9rcio triangular e TC",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qXIM-aTWGf",
                    "user": "Lil'Roz M\u00fasico",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945364,
                    "commentText": "Carlos vai pha merda Seu C\u00e3o Voc\u00eas de Portugal s\u00e3o muito racistas j\u00e1 vamos come\u00e7ar a vus chotar tamb\u00e9m do nosso pa\u00eds seu palha\u00e7o sem Cabe\u00e7a.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qXMKK0gCr1",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945365,
                    "commentText": "marques antonio\u00a0eu n\u00e3o sou cabo-verdiano! eu sou portugu\u00eas, filho de um portugu\u00eas do norte casado com uma cabo-verdiana, sim sei bem as minhas origens e tenho muito orgulho nelas.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qXPlH8oPgT",
                    "user": "marques antonio",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945367,
                    "commentText": "Jaime Gra\u00e7a deves seguir o exemplo do teu pai, se ele casou se com a sua m\u00e3e \u00e9 porque ele n\u00e3o \u00e9 <b> racista </b>e sim cidad\u00e3o do mundo, e deverias \u00e9 manter calado e frizar pela paz e harmonia, sabendo que a tua m\u00e3e \u00e9<b>  estrangeira</b> n\u00e3o tinhas que tomar a posi\u00e7\u00e3o que est\u00e1s a tomar jovem. Com tudo passar bem e que jah bless you",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Estrangeira"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qX_rEfSUI1",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945368,
                    "commentText": "marques antonio\u00a0 a minha m\u00e3e n\u00e3o \u00e9 <b> estrangeira </b>porque no tempo que nasceu Cabo Verde ainda n\u00e3o era um pa\u00eds e estava sob bandeira portuguesa, ela estudou em escola portuguesa .\u00a0 Eu n\u00e3o sei foi onde foi buscar a ideia que eu seria<b>  racista</b>.\u00a0 Mas sim sou pela paz\u00a0 :-)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Estrangeira"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qYQNDDdrIy",
                    "user": "george santos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945369,
                    "commentText": "@tima tomasesteja calada que os portugues nem o dinheiro que trabalharam para ele conseguem tirar da angola , andam muitos a passar mal por isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qZEnelLXc6",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945370,
                    "commentText": "+george santos Nao entendi \u00e0 sua resposta  bom s\u00e1bado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qZoTjkZaGE",
                    "user": "iuri Martins",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945372,
                    "commentText": "Carlos Costa os Portuguese q estao aqui na England vivem do governor e reccbem casa do governor English. Os Portuguese q estao na almanha recebem  do governo alemao casa ,dinheiro..e Mt vivem do governo e n trabalham .cala t, porque n sabes o q dizes.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qZpebNJ0ng",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945373,
                    "commentText": "@iuri Martins e tu recebes da <b> puta </b>que te pariu seu corno",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8q_1ssD2T1Q",
                    "user": "marques antonio",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945374,
                    "commentText": "Jaime Gra\u00e7a j\u00e1 notei que te falta muita aula de hist\u00f3ria caro jovem, aproveita o teu tempo livre e consulta a hist\u00f3ria de Cabo Verde e Portugal. \n\nA tua m\u00e3e nasceu no tempo do colonialismo, foi na altura que o povo colonizado n\u00e3o tinha escolha, e muito menos direito de decidir qualquer coisa, a \u00c1frica \u00e9 continente <b> negro,</b> mulato ou mesti\u00e7os \u00e9 a mistura de cores ou \u00e9 algu\u00e9m que nasceu na jun\u00e7\u00e3o de 2 ra\u00e7as.  Para te lembrar que na altura a tua m\u00e3e e outras pessoas que viveram naquele tempo eram considerados como escravos (a) Cabo Verde era uma cadeia do colono portugu\u00eas. Em Cabo Verde o colono a violentou muito as mulheres eis a raz\u00e3o do ton da pele ou de houver muitos mulatos por a\u00ed. \n\nEm Angola temos fluxos dos mulatos no lado sul em 2 prov\u00edncias onde o colono abusou massivamente das mulheres angolanas \n\nSem te ofender mais dado a realidade daquele tempo, tu vieste de uma rela\u00e7\u00e3o de escrava e um cidad\u00e3o portugu\u00eas colono \n\nDesculpa se fui profundo mais t\u00e1 na hora da verdade e deixares de achar que es ocidental e superior que os africanos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8q_fVXGGmLR",
                    "user": "Armindo changani Changani",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945376,
                    "commentText": "Carlos Costa vc afinal conhece bem hist\u00f3ria",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qa19vzlg_U",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945377,
                    "commentText": "@DAFOX Fernandes queres esganar meu pau hahaha <b> puta </b>\u00e9 a tua m\u00e3e que serve os portugueses hahahaha ent\u00e3o mo\u00e7o, menino mo\u00e7o v\u00e1 lev\u00e1 n\u00e1 boca hahahaha tua m\u00e3e n\u00e3o tem uma cona ela tem um t\u00fanel hahahaha vai l\u00e1 chamar a tua irm\u00e3 para ela esganar aqui o mo\u00e7o hahahaha com\u00e9dia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qa1S8Efq9j",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945379,
                    "commentText": "@DAFOX Fernandes ent\u00e3o qual \u00e9 o teu problema filho de uma senhora que realiza desejos monet\u00e1rios extra conjugais, anda seu cuz\u00e3o fox hahahaha baquelo escroto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qa3mFydHPB",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945380,
                    "commentText": "@Jaime Gra\u00e7a esse marques antonio bateu com a cabe\u00e7a, tenta colocar palavras na boca dos outros, gosta de viajar ele, deve ser da ganza hahahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qa3y3HS2Dd",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945382,
                    "commentText": "@tima tomas voc\u00eas entendem \u00e9 o que vos conv\u00e9m",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qa49P0z7Ah",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945384,
                    "commentText": "@iuri Martins esse Martins veio de onde, corre esperma de portugu\u00eas nestas tuas veias seu Martins hahahahaha com\u00e9dia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qa4SBwpIgB",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945385,
                    "commentText": "@Armindo changani Changani vc afinal conhece bem hist\u00f3ria",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qc-aTW6t3Y",
                    "user": "Silvia Mendes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945386,
                    "commentText": "n\u00e3o sabes mesmo o que est\u00e1s a dizer. Se eles est\u00e3o nesta situa\u00e7\u00e3o, \u00e9 por causa da mentalidade de mentecaptos como tu!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qc8-Qcq1gp",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945388,
                    "commentText": "@Silvia Mendes \u00f3 boca de mentecaptos por acaso fui eu que invadi pr\u00e9dios inacabados sua burra",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qcKo6jeJ1m",
                    "user": "TrollDog g",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945389,
                    "commentText": "@Carlos Costa se fosse tu na situa\u00e7\u00e3o deles o que fazias? Ias voltar para a tua terra para qu\u00ea, para morreres a fome ou a cede. Pensa nos outros tbm n\u00e3o penses s\u00f3 em ti.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qcP2U7YMhA",
                    "user": "marques antonio",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945392,
                    "commentText": "Carlos Costa eu at\u00e9 posso te trazer uma neguinha Rabuda, o problema \u00e9 que vc n\u00e3o tem o pinto suficiente para satisfaze - la, tens o dedo no lugar de piroca, j\u00e1 as tuas irm\u00e3s , primas e sobrinhas eu vou lhes dar da boa merda militar s\u00e3o 19,5 cm de altura e 85 de largura, tudo natural s\u00f3 precisei de cirurgi\u00e3o para me circuncisar e deixar a pila mais lindo , limpo e confort\u00e1vel. \nMano eu n\u00e3o chupo piroca est\u00e1s a me confundir, isso \u00e9 cultura dos brancos a cultura <b> africana </b>\u00e9 poligamia, cada um com a sua cultura",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africana"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qcohqNVtty",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945394,
                    "commentText": "@marques antonio tr\u00e1s ent\u00e3o essas rabudas das tuas irm\u00e3s sobrinhas m\u00e3e tias, filhas n\u00e3o s\u00f3 esquisito \u00e9 bala dentro hahaha c\u00fa com ele hahaha stik p\u00f3 barbucho hahahaha seu <b> veado,</b> se n\u00e3o tens pinto problema teu fala por ti borboleta, limpo ai s\u00f3 o teu c\u00fa de<b>  paneleiro</b>, se achas que n\u00e3o tenho nada que \u00e9 s\u00f3 um dedo tenta coloca-lo todo na tua boca sem te afogares hahahahahaha tua \u00fanica qualidade \u00e9 de chupares rolas n\u00e3o pintos, pintos <b> \u00e9 coisa de b<b> oiol</b</b>>a como tu, aqui \u00e9 uma rola, arrebento-te o c\u00fa hahahahaha \u00e9 c\u00fa com ele minino mo\u00e7o hahahahaha arrombado hahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Paneleiro",
                        "Veado",
                        "Boiola",
                        "Coisa de boiola"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qcpymBWjVw",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945396,
                    "commentText": "@TrollDog g levem daqui 10 euros a cada para investirem na cria\u00e7\u00e3o de galinhas ou ent\u00e3o na planta\u00e7\u00e3o de mandioca hahahaha e vaiam fazer baderna para os seus pa\u00edses de origem, se baderna \u00e9 cultura no pa\u00eds deles que vaiam para l\u00e1 e que estejam \u00e1 vontade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qmJcejbeev",
                    "user": "Cl\u00e1udio Bastos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945398,
                    "commentText": "@Carlos Costa olha at\u00e9 admito que o meu povo de ANGOLA foi a\u00ed sem condi\u00e7\u00f5es pra sustentabilidade, mas vc est\u00e1 a dizer pra o governo portugu\u00eas expulsar os angolanos da\u00ed, penso eu que at\u00e9 esse ponto erraste pq isso s\u00f3 mostra arrog\u00e2ncia j\u00e1 imaginaste se o nosso governo expulsar os portugueses daqui de ANGOLA ? que nem parvos ou melhor parecem animais . estou bm consciente que nem todos os angolano t\u00eam um bom comportamento mas essa vossas dicas de voltar pra terra natal s\u00f3 vos arranja mais problemas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qmScMSGOsG",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945406,
                    "commentText": "@Cl\u00e1udio Bastos Tanto portugueses como angolanos que n\u00e3o respeitem as regras dos pa\u00edses que lhes acolheu, sim eu sou a favor do repatriamento, tanto para portugueses em angola como para angolanos em Portugal, assim se evitava uma s\u00e9rie de problemas SER\u00c1 QUE ESTES PORTUGUESES ATIRAM PEDRAS NA POLICIA ANGOLANA, OU GRAVAM VIDEOS A DIZER VAMOS SAIR DO BAIRRO PARA ROUBAR NEGROS, me diga se isto \u00e9 ser civilizado numa sociedade, se tiverem portugueses a fazer este tipo de coisas que os angolanos fazem aqui eu sou sim a favor do governo angolano os colocar num avi\u00e3o para lisboa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qpybZ50hXk",
                    "user": "Maria Dos Santos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945408,
                    "commentText": "@Jaime Gra\u00e7a o grande Ayrton Senna era ladr\u00e3o e bandido que saiba antes dele falecer na f1 ele tinha uma mans\u00e3o em <b> portuga.</b>\u00e9 outra coisa ele n\u00e3o roubou ningu\u00e9m em Portugal ent\u00e3o n\u00e3o generaliza",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Portuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qq0chUIefz",
                    "user": "Alberto da Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945409,
                    "commentText": "Era bandido, e ladr\u00e3o ? O Ayrton ? \nMaria Dos Santos, consomes drogas, ou \u00e9 simplesmente maluca ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qq4yM6VkUd",
                    "user": "Maria Dos Santos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945411,
                    "commentText": "@Alberto da Costa desculpa esqueci que portugu\u00eas n\u00e3o assistia f\u00f3rmula 1",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qr3GHpQdwL",
                    "user": "Jorge Maia",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945413,
                    "commentText": "Jaime Gra\u00e7a caro Jaime, queira desculpar-me, mas nem todos s\u00e3o iguais, nem <b> africano,</b> jamaicano, angolanos, brasileiro ou portugu\u00eas. Existe pessoa boas e m\u00e1s, cabe ao Senhor escolher, lembre-se, por que um portugu\u00eas comete uma maldade significa que todos os portugueses s\u00e3o ruins?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qrBWQvDwSE",
                    "user": "Azevedo Junior",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945416,
                    "commentText": "Voc\u00ea \u00e9 um asno pat\u00e9tico in\u00fatil,sumariamente \u00e9s um <b> analfabeto,</b>s\u00f3 em \u00c1frica os negros s\u00e3o mil milh\u00f5es e trezentos,em 2050 seremos a maior popula\u00e7\u00e3o mundial s\u00f3 em \u00c1frica.  Tens que estudar ou ent\u00e3o ler mais porque es um<b>  idiota</b>.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qs5Juh77mm",
                    "user": "Rebeca Gaspar Miguel Miguel",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945418,
                    "commentText": "Carlos Costa Mas os vossos empres\u00e1rios podem vir c\u00e1 em Angola buscar dinheiro para sustentar a vossa economia?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qtRVdqv41M",
                    "user": "Jaime Carvalho24",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945419,
                    "commentText": "@Carlos Costa Voc\u00eas portugueses pensam que s\u00e3o t\u00e3o superiores, enquanto que na Europa voc\u00eas s\u00e3o nada bandos de ignorantes. Falam t\u00e3o mal dos pa\u00edses africanos de express\u00e3o portuguesa sem ter no\u00e7\u00e3o que gra\u00e7as a estes pa\u00edses voc\u00eas desenvolveram com as riquezas roubadas de l\u00e1. Por tanto pega este teu \u00f3dio e preconceito  enfia no teu cu e no cu dos teus ancestrais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qtT-xUgwBx",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945420,
                    "commentText": "@Jaime Carvalho24 Ignorantes s\u00e3o voc\u00eas que se vendiam uns aos outros hahahaha riquezas roubadas l\u00e1 kkkkkk t\u00e1 cheio de riquezas que se v\u00ea voc\u00eas s\u00e3o o Dubai hahahaha querem casa vaiam trabalhar como todos os outros, querem a papinha feita casinha dada do governo, vaiam para angola o vosso governo que vos deia casa l\u00e1 e vivem felizes para sempre",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qudC4ydp7e",
                    "user": "nuno silva",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945421,
                    "commentText": "sim s\u00f3 temos de sustentar bancos ... esses e que precisam de ajuda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8quoi4FOdIx",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945423,
                    "commentText": "@nuno silva bancos de jardim hahaha",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qykcaPXoxJ",
                    "user": "Paula Braga",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945424,
                    "commentText": "Carlos costa mais um preconseitooso ou invejoso eles sao humanos como tu e teem tdo o direito deixa de preconseito rachista homem pena mta pena q passaram anos e  o povo portugues nao deixou de ser rachista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qyksAILgz1",
                    "user": "Paula Braga",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945425,
                    "commentText": "@Carlos Costa  tas a falar mas tamvbem existem portugueses q foram para angola se apripoveitar dos angolanos  essa \u00e9 q \u00e9 essa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qylFwP3bim",
                    "user": "Paula Braga",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945427,
                    "commentText": "@Lil'Roz M\u00fasico  acho bem juntem os portugueses do seu pais pk os portugueses sao na sua maioria uns nojentos racistas sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qylgFf1jeU",
                    "user": "Paula Braga",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945429,
                    "commentText": "@Carlos Costa   tambem o portugues costumas escravizar os pretos la no alentejo  pobres pessoas trabalham por miseria as vexes so por comida      o portugues \u00e9 rasista por natureza uma vergonha mas sao uns chulos querem \u00e9 comer mam\u00e1r e ferias a maior  parte deles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qymXiyG1hX",
                    "user": "Paula Braga",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945430,
                    "commentText": "@Rebeca Gaspar Miguel Miguel  tens razao os portugueses vao a angola explorar o povo angolano e levam tda a riqueza consigo sei de mtos  portugueses q trabalharam em angola e dizzem isso mesmo vao pra la explorar e depois voltam pra portugal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8qyr2pL0s1v",
                    "user": "Marta Filho",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757945431,
                    "commentText": "Carlos Costa seu filho da <b> puta,</b>cona da tua m\u00e3e,cona da tua<b>  mulher</b> se \u00e9 q tens,seu corno!!continua a achar q \u00e9s superior kkkkk,seu lixo humano ratazana de esgoto, \u00e9 de gente como tu q o mundo descarta!! Tens o c\u00e9rebro no tamanho de um amendoim, burro de merda!! c\u00e3o sarnento!! Tomara q nunca saias do teu pa\u00eds,mil vezes cona da tua m\u00e3e \ud83d\udeae\ud83d\udeae\ud83d\udeae\ud83d\udeae\ud83d\udeae\ud83d\udeae\ud83d\ude21\ud83d\ude20",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8r0GOqYDrTF",
                    "user": "Gelson Vital",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946051,
                    "commentText": "Carlos costa procurado pela psp , crime de viol\u00eancia dom\u00e9stica.  Esta tudo dito suas n\u00e3o t\u00eam credibilidade",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rFteS0-5ix",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946052,
                    "commentText": "@Gelson Vital PROCURADO EST\u00c1 OS CORNOS DO TEU PAI SEU FROUXO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rFuCuzqFXo",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946053,
                    "commentText": "@DAFOX Fernandes A TUA M\u00c3E J\u00c1 NEM CONA TEM, \u00c9 MAIS UM PNEU DE CAMI\u00c3O HAHAHA <b> VEADO </b>FROUXO A TUA M\u00c3E N\u00c3O \u00c9<b>  PUTA</b>, ELA S\u00d3 REALIZA DESEJOS RENUMERADOS EXTRA CONJ\u00daLGAIS HAHAHAHA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Veado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rFuaC9-R5N",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946055,
                    "commentText": "@marques antonio ENT\u00c3O TOMA L\u00c1 O TROCO, CASSETADAS NESTES CORNOS PARA VOLTAREM PARA \u00c1FRICA A BEM OU A MAL J\u00c1 QUE N\u00c3O SABEM SE COMPORTAR NOS SITIOS, TR\u00c1S C\u00c1 AS TUAS IRM\u00c3S RABUNDAS PARA COME\u00c7AR MOS J\u00c1 ESTA EXTIN\u00c7\u00c3O NAQUELA BOCETA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rFwchQ3Kfj",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946056,
                    "commentText": "@DAFOX Fernandes  VAIS ESGANAR O MEU PAU, SEU C\u00c3O <b> PRETO </b>PEGAS AQUI NO MEU PAU SEU CORNO RAMBO DA NET, ESSA MUSICA \u00c9 BRASILEIRA \u2026 AI SE EU TE PEGO HAHAHA TROUXA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rGfN0EW0Db",
                    "user": "marques antonio",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946058,
                    "commentText": "Carlos Costa voc\u00ea est\u00e1 a ser procurado pela pol\u00edcia, o teu pai j\u00e1 foi pego s\u00f3 falta vc, seu ped\u00f3filo e criminoso a sangue frio",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rGojc65WCj",
                    "user": "Fl\u00e1vio Pacheco",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946059,
                    "commentText": "@Carlos Costa kkkkkkkk tu \u00e9s maus",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rHYE6krktv",
                    "user": "mixwb",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946061,
                    "commentText": "Nao sou <b> racista </b>mas nisso tem toda a raz\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 dinheiro mas quase todos l\u00e1 no bairro tem uma parab\u00f3lica da NOS, nem a minha familia que \u00e9 considerada classe m\u00e9dia-baixa tinha dinheiro para termos TV a pagar.\nE ainda recebem subsidio para nao trabalhar, mais uns dinheiros de trafico pelo lado e tal.\nNo fim do m\u00eas devem receber mais que quem trabalha.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rI3Qa1yqen",
                    "user": "Gelson Vital",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946062,
                    "commentText": "Kkkkk Carlos costa calma n\u00e3o sou o Rui Pinto, mas que vc \u00e9 violento \u00e9 um facto. Ser\u00e1 que \u00f1 foi vc um dos mandantes pela morte do Grilo, talvez colaboraste com a Rosa Grilo. Estamos olho em ti.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rIP6yrAXjp",
                    "user": "Antonio Nascimento",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946063,
                    "commentText": "Cona da tua M\u00e3e!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rK6EE9Qmfq",
                    "user": "Gelson Vital",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946065,
                    "commentText": "Kkkkk kkkkk Ou talvez um financiador secreto da grave dos enfermeiros kkkkk Doentes mesmos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rQH0eT3PG1",
                    "user": "Goril\u00e3o Sincero",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946066,
                    "commentText": "Cheirinho de <b> racismo!</b>!!! kkkkkkkkkkkkkk\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rVxaaMX1FU",
                    "user": "red scorpion",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946067,
                    "commentText": "Nosso Portugal est\u00e1 falida somos o pa\u00eds mais pobre da Europa muitas favelas nossa economia est\u00e1 falida vou para outro pa\u00eds",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rXM9kRhFpj",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1550757946069,
                    "commentText": "Pois os contribuintes portugueses est\u00e3o para sustentar essa corja do BES , Caixa Geral de dep\u00f3sitos Banifs e compania pois realmente os contribuintyes portugueses abrem a peida para quem lhes rouba milh\u00f5es de euros de forma descarada todos dias  e ainda acham que \u00e9 normal em vez de abrirem o c\u00fa deveriam era abrir os olhos para ver quem realmente faz mal aos contribuintes portugueses ,mas como vsc s\u00e3o uma banda de camponios complexados europeus de segunda semi alnafabetos viram-se para aqueles que realmente s\u00e3o os que menos mal vos fazem .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rfSPWtnGnQ",
                    "user": "Dilson Dos Prazeres",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146070,
                    "commentText": "portugueses fazem o mesmo quando chegam nas Am\u00e9ricas, Alemanha, \u00c1ustria... E fizeram o pior em \u00c1frica",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rfw6kiauo5",
                    "user": "Maria Dos Santos",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146071,
                    "commentText": "@Alberto da Costa n\u00e3o <b> imbecil </b>campe\u00e3o da f\u00f3rmula 1 de todos os tempos ok",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rlxO2ERql8",
                    "user": "Euphonik Prince",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146072,
                    "commentText": "Seu filho de uma <b> puta </b<b> >puta</b> que o pariu. ...Iremos por todos os tugas no voo e enviaremos para Portugal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8ruhyFjv3rq",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146074,
                    "commentText": "@Fernando Neves leve-os para a sua casa j\u00e1 que est\u00e1 com pena deles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8ruiVOzrh9C",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146075,
                    "commentText": "@marques antonio v\u00eam nos chupar o pau kkkk frouxos voc\u00eas o caralho nunca pus os p\u00e9s em nenhum pa\u00eds dos negros seu filha da <b> puta,</b> voc\u00eas o caralho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8ruihS_ne0V",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146076,
                    "commentText": "@Lil'Roz M\u00fasico \u00e9 isso ai seu corno",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8ruiw3PJYY0",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146077,
                    "commentText": "@marques antonio quem vos vendeu aos portugueses, foram voc\u00eas mesmos e tas te a queixar do qu\u00ea seu c\u00e3o sarnento",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rujh6gqgTX",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146079,
                    "commentText": "@marques antonio a posi\u00e7\u00e3o que ele est\u00e1 a tomar \u00e9 de um cidad\u00e3o de bem, a m\u00e3e sendo ou n\u00e3o <b> estrangeira </b>o que pervalece \u00e9 ser uma pessoa do bem, mi mi mi sabemos muito bem o que muitos delinquentes v\u00eam para portugal fazer, tr\u00e1fico de hero\u00edna n\u00e3o te diz nada, ser\u00e1 que n\u00e3o \u00e9s um deles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Estrangeira"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8ruk1F8nPyj",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146080,
                    "commentText": "@iuri Martins onde fica isso, tamb\u00e9m quero casa dada e dinheiro, isso \u00e9 que \u00e9 vida kkkkkkkk vai enganar outro os refugiados vivem pelas ruas kkkk eu tenho internet para ver o que se passa pelo mundo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rukWICJPU3",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146081,
                    "commentText": "@marques antonio em cabo verde vivia os capatazes, os encarregados dos e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rulLySaBTb",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146082,
                    "commentText": "@Rebeca Gaspar Miguel Miguel voc\u00eas ficaram com o dinheiro do banco de portugal, n\u00e3o me fa\u00e7as rir",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rulmCvjGB2",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146084,
                    "commentText": "@Jaime Carvalho24 ainda temos \u00e1gua em portugal, em \u00c1frica n\u00e3o sei n\u00e3o, de onde s\u00e3o as crian\u00e7as negras desnutridas que passa na tv para ajudar-mos a cruz vermelha, ajude o pequeno marcelino kkkkkkk  t\u00e3o morrendo de fome e v\u00eam falar em riquezas kkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rum5lrn4sA",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146085,
                    "commentText": "@Paula Braga \u00c9 isso ai rachista kkkkkkkkkkkkk a mamata acabou, vaiem trabalhar vagabundos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rumFLeKnd_",
                    "user": "Carlos Costa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146086,
                    "commentText": "@Paula Braga nogenta \u00e9 a <b> puta </b>que te pariu sua grande vaca",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Vaca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8rwG59JgMPH",
                    "user": "marques antonio",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146087,
                    "commentText": "Carlos Costa cona da tua m\u00e3e filho da <b> puta,</b> incircunciso do caralho, porco cheira mal porque n\u00e3o banha, seu peludo nojento, pedreiro de merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8s7Q-vkqLXF",
                    "user": "2Pac Shakur",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146089,
                    "commentText": "Carlos Costa vai se foder filho da <b> puta </b>as tuas irm\u00e3s portuguesas trabalham como prostitutas em Angola seu c\u00e3o<b>  idiota</b>! Existem mais portugueses em Angola do que Angolanos em Portugal caralho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8sAUc6iOGCW",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146090,
                    "commentText": "@Fernando Neves Cala te, caralho, vive no meio deles e ver\u00e1s o que \u00e9 desumano",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxmk2mwapp9kN-4aQ94AaABAg.8p82Qh2ScYT8sAVR2KlOiC",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553177146091,
                    "commentText": "@marques antonio Isso, for\u00e7a, filho da <b> puta,</b> continua a mostrar quem voc\u00eas s\u00e3o! E a usar a desculpa dos 500 anos atr\u00e1s, quando ainda n\u00e3o existias, voc\u00eas queres \u00e9 desculpas para serem racistas, porque voc\u00eas \u00e9 que s\u00e3o os racistas! Acabar a escravatura foi um erro, e os tempos da senzala v\u00e3o voltar,<b>  preto</b> de merda, voc\u00eas v\u00e3o levar nos cornos, e as pretas na cona e no cu! Os \u00e1rabes ainda escravizam voc\u00eas, e voc\u00eas nem abrem a boca para eles, com voc\u00eas tem de ser assim, tratados como merecem, por aquilo que s\u00e3o, merda! Os chineses e \u00e1rabes tratam vos assim, como se fossem merda, porque \u00e9 o que voc\u00eas s\u00e3o. \nS\u00f3 portugueses est\u00fapidos que n\u00e3o vos conhecem bem, \u00e9 que pensam que voc\u00eas s\u00e3o pessoas iguais a n\u00f3s.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Preto"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}