{
    "header": {
        "title": " 'Somos negros. Portugal ainda n\u00e3o d\u00e1 valor como gente' ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " P\u00daBLICO ",
        "views": "8058",
        "likes": " 119 ",
        "dislikes": " 26 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 11/09/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-08 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=-cL_tXxBjPI ",
        "postText": " O dif\u00edcil acesso \u00e0 habita\u00e7\u00e3o por parte de pessoas negras e imigrantes \u00e9 uma realidade. A maioria, ao viver nesta situa\u00e7\u00e3o, acaba por construir a sua pr\u00f3pria casa em bairros clandestinos, muita vezes sem luz ou \u00e1gua canalizada. Neste segundo trabalho da s\u00e9rie Racismo \u00e0 Portuguesa, analisa-se o acesso \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, desde a procura de casa \u00e0 constru\u00e7\u00e3o informal de bairros. Ao longo das pr\u00f3ximas semanas iremos continuar a publicar a s\u00e9rie Racismo \u00e0 Portuguesa, sempre ao s\u00e1bado, sobre diversas \u00e1reas que d\u00e3o uma aproxima\u00e7\u00e3o \u00e0s desigualdades raciais em Portugal. O objectivo \u00e9 o leitor ficar com uma ideia do que \u00e9 o racismo institucional e estrutural na sociedade portuguesa. Esta \u00e9 a segunda parte da s\u00e9rie Racismo em Portugu\u00eas, sobre o colonialismo portugu\u00eas em \u00c1frica e centra-se, por isso, no racismo contra os negros. Justi\u00e7a, habita\u00e7\u00e3o, emprego, educa\u00e7\u00e3o, activismo e as marcas do colonialismo em Portugal s\u00e3o as \u00e1reas abordadas. Reportagem de Joana Gorj\u00e3o Henriques e Frederico Batista Ler a reportagem de Joana Gorj\u00e3o Henriques: https://www.publico.pt/2017/08/26/soc... Veja a s\u00e9rie Racismo \u00e0 Portuguesa: https://www.publico.pt/racismo-a-port... ",
        "numberPosts": " 256 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - Black,Ethnicity - General,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Ethnicity - White,Nationality - General,Gender - Female sexuality,Gender - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Preto,Africano,Negro,Negra,Africana,Racismo,Racista,Ra\u00e7a,Retardado mental,Muda,Atrasado,Idiota,Imbecil,Atrasada,Cego,Branco,Estrangeira,Imigrante,Na\u00e7\u00e3o,Nacionalidade,Puta,Prostituta,Mulher,G\u00e9nero,Vagabundo,Tuga,\u00cdndio,Vermelho,Gay,Idade,Bola,Roto,Analfabeto,Vermelho",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgwtYDuXRUBnZc9veN94AaABAg",
            "user": "Jorge Tenorio Tenorio",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560782621054,
            "commentText": "Cad\u00ea os direitos humanos somos todos um o DNA s\u00e3o todos o mesmo criador",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzkEG0Ppafk-EwnP9J4AaABAg",
            "user": "x.p.t.\u0151",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560005021056,
            "commentText": "Quero ir para Angola, quero casa e subs\u00eddios para mim e toda minha familia pois n\u00f3s procriamos como ratos e o trabalho n\u00e3o nos bate \u00e0 porta. Se n\u00e3o me derem s\u00e3o racistas e n\u00e3o respeitam o ser humano!  Chamem a televis\u00e3o chamem o pretosidente chamem toda gente,pois sou uma vitima !!\nPaleio dos pretos \u00e9 este!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0vHf5DWY2w3ZX8MB4AaABAg",
            "user": "x.p.t.\u0151",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560005021058,
            "commentText": "Pretos s\u00e3o t\u00e3o portugueses como a merda que eu cago!! \nV\u00e3o para a vossa terra deixem-nos em paz. O ultramar j\u00e1 acabou. Vendam os vossos diamantes fa\u00e7am se \u00e0 vida e saium daqui pretos. Governo de traidores. Mas qual casa de borla  para estes estrangeiros!?paguem lhes antes o bilhete de ida.  S\u00f3 v\u00eam degradar o pa\u00eds. Eu se for para fora ningu\u00e9m me d\u00e1 nada! \nEspetem-me com a conversa de v\u00edtima e <b> racismo </b>nos tomates seus bandidos e parasitas da sociedade.<b>  Preto</b> \u00e9 mesm<b> o vagabund</b>o violento parasita,querem direitos que nem portugueses t\u00eam. E conseguem os fdp. E os tugas dormem na rua e comem caralhos. Mas o que importa \u00e9 n\u00e3o ser rotulado <b> de racis</b>ta e ficar bem na fotografia. Enquanto o povo de gema \u00e9 desprezado ignorado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw0vHf5DWY2w3ZX8MB4AaABAg.8vXvjE87VKV8vZHHAM2U10",
                    "user": "Dewkiz",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560005021908,
                    "commentText": "por acaso yh.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Preto",
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxCT2-5RNY53AuTeW54AaABAg",
            "user": "red scorpion",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560005021061,
            "commentText": "Portugal lotado de favelas j\u00e1 \u00e9 a quarta que achei na internet KKK depois ficam enchendo o saco meu pa\u00eds e de primeiro mundo kk os africanos vai comer a <b> mulher </b>de vcs kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxCT2-5RNY53AuTeW54AaABAg.8unaFDgdRSZ8w2TnTop4Np",
                    "user": "Fire Clasher",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560782621918,
                    "commentText": "Lotado de favelas? Amigo primeiro as \"favelas\" que te referes em Portugal n s\u00e3o como as do Brasil ta? Aqui elas j s\u00e3o feitas de tijolo como as do Brasil ta? S\u00e3o pintadas s\u00e3o bairros com menos condi\u00e7\u00f5es pq as pessoas que la vivem so t\u00eam dinheiro pa viver la ok? Alem disso lotado oara vc \u00e9 4?Brasil tem mais 100 espalhadas pelo deu territ\u00f3rio favela do rio de Janeiro tem 1 milh\u00e3o de habitantes e segundo Brasil \u00e9 de 1 mundo? Amigo Brasil nem \u00e9 um pais desenvolvido quanto mais de 1 mundo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCT2-5RNY53AuTeW54AaABAg.8unaFDgdRSZ8w2WWP9ehDz",
                    "user": "red scorpion",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560782621920,
                    "commentText": "@Fire Clasher kkkk amigo somos um pa\u00eds continental toda Europa cabe dentro do Brasil voc\u00ea quer comparar Portugal com Brasil kk uma popula\u00e7\u00e3o de 220 milh\u00f5es de abitantes com uma de 10milhoes mais para nos brasileiro favela e uma coisa muito normal n\u00e3o temos vergonha j\u00e1 os portugueses kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCT2-5RNY53AuTeW54AaABAg.8unaFDgdRSZ8w2Zqc_G5nZ",
                    "user": "Fire Clasher",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560782621921,
                    "commentText": "@red scorpion ser grande e populoso n \u00e9 desculpa russia jap\u00e3o Alemanha tem muitos muitos habitantes e nenhumas favelas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCT2-5RNY53AuTeW54AaABAg.8unaFDgdRSZ8w2Ztgla8Ia",
                    "user": "Fire Clasher",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560782621922,
                    "commentText": "@red scorpion so o facto de vc falar que favela no Brasil \u00e9 normal ja encerra esta conversa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCT2-5RNY53AuTeW54AaABAg.8unaFDgdRSZ8w2bfDX4L00",
                    "user": "red scorpion",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560782621924,
                    "commentText": "@Fire Clasher normal no sentido humano tem pessoas boas vivendo l\u00e1 isso n\u00e3o e uma vergonha para os brasileiros j\u00e1 vcs portugueses trata os que vivem na favela como desocupados basta ver os coment\u00e1rios dos portugu\u00eases tratando esses pobres moradores de favelas de Portugal como uma sub classe em Portugal atualmente tem 40 favelas por\u00e9m para os portugueses essas 40 favelas n\u00e3o fazem parte de Portugal um total descaso para um pa\u00eds dito de primeiro mundo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCT2-5RNY53AuTeW54AaABAg.8unaFDgdRSZ8w2dNQflx31",
                    "user": "Fire Clasher",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560782621925,
                    "commentText": "@red scorpion mano sabe que essas favelas s\u00e3o pr\u00e9dios abandonados invadidos ilegalmente por estrangeiros que ca v\u00eam e pensam que \u00e9 tudo de gra\u00e7a depois ficam sem dinheiro e invadem esses locais ok? E o governo tem mais que fazer do que andar a cuidar de gente <b> estrangeira </b>\u00e0 prioridades",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Estrangeira"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxCT2-5RNY53AuTeW54AaABAg.8unaFDgdRSZ8w2dPesYGpG",
                    "user": "Fire Clasher",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560782621926,
                    "commentText": "@red scorpion e sim Portugal \u00e9 um pa\u00eds de 1 mundo e desenvolvido",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCT2-5RNY53AuTeW54AaABAg.8unaFDgdRSZ8w2dc_MJ5s8",
                    "user": "Fire Clasher",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560782621927,
                    "commentText": "@red scorpion alem disso n exist favelas em Portugal existem bairros degradados que \u00e9 aquilo que eu expliquei alem disso o governo arranja casas para esses estrangeiros que ficam sem dinheiro que s\u00e3o pagas por nos portugueses",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxCT2-5RNY53AuTeW54AaABAg.8unaFDgdRSZ8w2hmtCR6C6",
                    "user": "red scorpion",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560782621928,
                    "commentText": "@Fire Clasher estrangeiros? N\u00e3o foi isso que vi na reportagem muitos s\u00e3o portugu\u00eas e outros imigrantes por\u00e9m mora em favela kk se mora em favela n\u00e3o e portugu\u00eas KKK pensou se essa moda pega no Brasil colocar a culpa das favelas no <b> imigrante,</b> KKK Portugu\u00eas sempre tem uma desculpa para acobertar os problemas de Portugal no Brasil tem milh\u00f5es de Venezuelanos , angolanos, bolivianos, portugu\u00eases e haitianos at\u00e9 cubanos e muitos moradores imigrantes s\u00e3o das favelas e nem por isso fechamos os olhos para essa realidade, n\u00e3o separamos as pessoas ,se est\u00e1 em nosso territ\u00f3rio nacional cabe a n\u00f3s assumir e aceita que tem favelas n\u00e3o esconde isso s\u00f3 pq mora imigrantes no local",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxK3MZp18-k5paT-TJ4AaABAg",
            "user": "Max",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557326621063,
            "commentText": "Eu sou portugu\u00eas e n\u00e3o posso fazer nada. Desculpas",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQ7EdomyYsliEZy594AaABAg",
            "user": "Alexxx",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557326621065,
            "commentText": "Regressem ao vosso pa\u00eds, problema resolvido.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyQ7EdomyYsliEZy594AaABAg.8u-UNCSHEbd8uD5d2L4BvY",
                    "user": "Canal EliYahu pereira de lima",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557326621790,
                    "commentText": "Sabe o que me deixa mais aliviado?  \u00c9 ter a ceteza de que pessoas como voc\u00ea receber\u00e3o o peso da m\u00e3o do Alt\u00edssimo aplicando-lhes o devido castigo,  porque Deus \u00e9 justo e ele n\u00e3o faz acep\u00e7\u00e3o de pessoas seja l\u00e1 que <b> ra\u00e7a </b>for, mas voc\u00eas portugu\u00eases e outos pa\u00edses da Europa que abrem as bocas para dizerem serem \"Crist\u00e3os\", s\u00e3o uns hip\u00f3critas,  sepulcros caiados, bonitos por fora, mas cheio de podrid\u00e3o por dentro,  os quais o Salvador os vomitar\u00e1, por que n\u00e3o possuem amor pelo pr\u00f3ximo,  s\u00e3o o joio, que ser\u00e1 arrancado e lan\u00e7ado ao fogo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxkvNmVgsGXKXF3u054AaABAg",
            "user": "jose carvalho",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557326621068,
            "commentText": "Sim d\u00eaem mais casas , RSI,e outras benesses,e os portugueses que trabalharam uma vida inteira, que nem dinheiro t\u00eam pra rem\u00e9dios que se fodam.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwKUvWVDNrJG74mZER4AaABAg",
            "user": "Amarelo Crack",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554734621070,
            "commentText": "Portugal \u00e9 feio yah nem parece ser Europa fogooooo..\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_88VjFhH80Uqffbx4AaABAg",
            "user": "Joaquim Marques",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554734621073,
            "commentText": "Mamadu vai morare para o senegal ra\u00e7ista de brancos",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_ut_hKD5KqboePvV4AaABAg",
            "user": "Leandro Passos",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554734621075,
            "commentText": "Cambada de vagabundos est\u00e3o tendo o que merecem Portugal n\u00e3o dev\u00ea nada \u00e0 eles eles \u00e9 quem se devem o rapa toma no cu vcs n\u00e3o s\u00e3o portugueses sai dai filho da <b> puta </b>vai pra \u00c1frica quando vcs virarem povo mas um povo que prefere morrer a ter que viver de joelhos me chama camada de de frouxos fugiu da sua p\u00e1tria pra ficar mendigando na dos brancos eu tenho fam\u00edlia moro no Brasil tenho uma<b>  mulher</b> branca uma filha largo tudo e vou para a \u00c1frica mas que guerra n\u00e3o contra brancos contra nos mesmo vem pra sima de mim seus vagabundos n\u00f3s n\u00e3o valemos nada o rapa quero nem fala vai magoar os fraquinhos",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxzmAyXaoDhovzZh8Z4AaABAg",
            "user": "A\u00edlton Kima",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056221077,
            "commentText": "Para mim que n\u00e3o existam mais as inter rela\u00e7\u00f5es, cada um cuide da sua casa, vamos ver quem pede sal primeiro.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyEotMiJ5w3ZtlCYdt4AaABAg",
            "user": "ANA SANTOS santos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056221079,
            "commentText": "Ganhem vergonha. Racistas \u00e9 o que estes senhores desta entrevista s\u00e3o.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSJJr0PiqOnRRrTQd4AaABAg",
            "user": "Massoxi: Olhar Atual",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056221081,
            "commentText": "O VOSSO PROBLEMA \u00c9 SEREM IGNORANTES DEMAIS PENSANDO QUE S\u00d3 EXISTE ESTRANGEIROS NA VOSSA TERRA E N\u00c3O EXISTE PORTUGUESES EM TERRAS ESTRANGEIRAS. ENT\u00c3O SAIBAM QUE EXISTEM BEM MAIS DE 200 MIL PORTUGUESES QUE MORAM EM ANGOLA.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyr7NUgIX91hpz8qDN4AaABAg",
            "user": "preto iz",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056221084,
            "commentText": "PORTUGAL LIXO  BRASIL IMPERIO  PAIS MAS RICO Q USA INDIOMA PORTUGUES",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyr7NUgIX91hpz8qDN4AaABAg.8rKZSfp6AxS8u-Ui0d27fz",
                    "user": "Alexxx",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557326621807,
                    "commentText": "Indioma?\nQue \"indioma\"?\nVoc\u00eas nem sabem falar portugu\u00eas, fds.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzFZfEFIYPcz5f13cF4AaABAg",
            "user": "Tchiver Nazbonas",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552056221087,
            "commentText": "S\u00f3 vim ler os coment\u00e1rios racistas que sabia que encontraria",
            "likes": 18,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzFZfEFIYPcz5f13cF4AaABAg.8r7ZnI3TMrW8ud5x5Uabjb",
                    "user": "jose cole",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557326621911,
                    "commentText": "mano eu tamb\u00e9m so vim ler os coment\u00e1rios racistas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFZfEFIYPcz5f13cF4AaABAg.8r7ZnI3TMrW8v1IkrhAnEr",
                    "user": "Margareth Santos",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560005021912,
                    "commentText": "Estou horrorizada com os coment\u00e1rios... tinham que ser portugueses. Se est\u00e3o um pouco melhores \u00e9 porque se encontram na Europa. Queria ver se fosse fora do continente europeu. Os portugueses viveram anos \u00e0s custas do que roubou dos pa\u00edses que colonizaram. E agora, vem com coment\u00e1rios que os africanos que escravizaram e que n\u00e3o querem trabalhar. Poupe-me!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFZfEFIYPcz5f13cF4AaABAg.8r7ZnI3TMrW8v2-qEc8-0A",
                    "user": "jose cole",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560005021913,
                    "commentText": "@Margareth Santos ser <b> Africano </b>\u00e9 um crime para eles.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxKBiBd03ZfoToid3J4AaABAg",
            "user": "j\u00f3ca ribeiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549637021089,
            "commentText": "Direito a uma habita\u00e7\u00e3o condigna !?.\nE comprar ou alugar como os Portugueses n\u00e3o ?.\nComunica\u00e7\u00e3o social de lixo d\u00e1 tempo de antena a estas tretas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_aaHt-b-SRhnwOzh4AaABAg",
            "user": "R\u00f3mulos Do Vale",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549637021091,
            "commentText": "S\u00f3 estou chocado com os coment\u00e1rios a baixo !\nS\u00e3o todos muito da moda acham-se a frente ...\nNo fundo comeram a mesa de gente ignorante ,mesquinha ,preconceituosa , em fim foi a educa\u00e7\u00e3o que receberam !\nA comunica\u00e7\u00e3o em geral tem culpa ,porque a fazer mistifica\u00e7\u00e3o \u00e9 com eles .\nOs putos de classe m\u00e9dia v\u00e3o para a discoteca dan\u00e7ar kisonba porque \u00e9 sensual e tal ,mas tem medo da diferen\u00e7a, batem palmas ao Eder e depois v\u00ea os africanos com ladroes !\nNunca se questionam como cresceu aquele povo, na escola ficam com o ego inflamado com os feitos dos portugueses...\nSim h\u00e1 gente podre dos dois lados ,j\u00e1 fui assaltado por um <b> preto </b>em Zurich,contudo sou assaltado todos os dias por brancos na<b>  Tuga</b> !\nGente de gravata...\nA todos os dejetos da Ku Klux Klan desejo que n\u00e3o tenham filhos ,pois mais merda vai ser criada !",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Preto",
                "Tuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzW5GiQhtHh4BvUU354AaABAg",
            "user": "paulo fontelas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549637021093,
            "commentText": "Pra isto acabar era fechar portas n\u00e3o deixar entrar os v\u00eam como turistas mas \u00e9 para ficar ,se quer casa trabalha eu tb trabalho para ter tive que trabalhar s\u00e1bados domingos n\u00e3o ter descanso agora ter m\u00e3o beijada",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwRPnvsiqMKWBeeLPt4AaABAg",
            "user": "Vin\u00edcius Gomes",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549637021105,
            "commentText": "galera na boa eu sou <b> NEGRO.</b>.. eu fico P/ da vida quando vejo essas pessoas se lamentando... ficam dependendo do governo para coisas, merm\u00e3o manda essa negona ir trabalhar e correr atras, ela acha que o governo vai dar casa pra ela morar ? levanta o pandeiro do sofa e vai correr atr\u00e1s... vai cavar um barro, pedir trabalho e etc, isso ai n\u00e3o \u00e9 vergonha n\u00e3o... para de ficar se lamentando...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz4rUM5eibHzOdM5lt4AaABAg",
            "user": "Juliana Silva",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549637021107,
            "commentText": "Eles em Angola s\u00e3o bem tratados, vivem nas melhores casas, est\u00e3o cheias de empresas, ainda exploram o\u00a0angolano, pagam pouco, o que se passa com os nossos governantes? que n\u00e3o\u00a0vem isto? Eles podem querer serem bem tratados nos pa\u00edses africanos, quando no pa\u00eds deles maltratam os negros,",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgztYbXZSaLXD-k9TmB4AaABAg",
            "user": "area 51 dead BR",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549637022808,
            "commentText": "Esses africanos constroem periferias e barracos tanto no Brasil como em Portugal, cade a ONU pra resolver isso?",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgztYbXZSaLXD-k9TmB4AaABAg.8pzBrYhDMhh8uIh4XIfula",
                    "user": "Paulo Roques",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557326623213,
                    "commentText": "Vai tomar no C\u00d9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFVJHNC58cSmcGF2F4AaABAg",
            "user": "panama van halen",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544280222811,
            "commentText": "J\u00e1 que est\u00e1 tao ruim assim pq n\u00e3o voltam pra \u00c1frica?",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwN3Y9K6SBbC4lNMtB4AaABAg",
            "user": "Nuno Cunh\u00e1 Ataide",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544280222813,
            "commentText": "Um dos primeiros declamadores contra o com\u00e9rcio dos escravos \u00e9 o mesmo que sustenta que a liberdade e a civiliza\u00e7\u00e3o da Europa n\u00e3o foi devida \u00e0s leis nem \u00e0 Humanidade, mas sim ao Com\u00e9rcio: ele levantando-se at\u00e9 \u00e0 ab\u00f3bada celeste onde toca a frente modesta do justo, como ele diz, s\u00f3 de l\u00e1 \u00e9 que ele p\u00f4de verdadeiramente gritar \"Eu sou livre\"; e s\u00f3 de l\u00e1 \u00e9 que ele se sentiu ao n\u00edvel do seu objecto, e donde vendo a seus p\u00e9s estas belas Prov\u00edncias [Brasil], em que florescem as Ci\u00eancias e as Artes e que as trevas da ignor\u00e2ncia tinham t\u00e3o longo tempo ocupado, ele perguntou como soberbos e repetidos apostrofes \"Quem foi o que abriu estes canais? Quem foi o que enxugou estas plan\u00edcies? Quem foi o que ajuntou, vestiu, e civilizou estes Povos? Ent\u00e3o todos os homens ilustrados, que estavam em tais lugares, de uma voz un\u00e2nime responderam (diz ele) \"Foi o Com\u00e9rcio, foi o com\u00e9rcio.\"\" Eu por\u00e9m c\u00e1 de um canto da terra, em voz baixa e submissa lhes diria \"Foram as descobertas dos Portugueses, foi a escravid\u00e3o da \u00c1frica.\" Diriam os da nova seita \"Que blasf\u00e9mia!\" - eu vou dar as provas. Quanto \u00e0s descobertas dos Portugueses, o mesmo autor da Hist\u00f3ria Filos\u00f3fica, que tanto nos grita l\u00e1 de cima, \u00e9 quem o diz \"A Europa come\u00e7ava apenas a respirar e a sacudir o jugo da escravid\u00e3o, que tinha envilecido os seus Habitantes desde as Conquistas dos Romanos e do estabelecimento das leis feudais.... Ent\u00e3o o Direito da propriedade come\u00e7ou a introduzir-se entre os Particulares e lhes deu aquela qualidade de independ\u00eancia, sem a qual a mesma propriedade n\u00e3o \u00e9 mais do que uma ilus\u00e3o.... Sem a descoberta de Vasco da Gama a chama da liberdade se apagaria de novo, e talvez para sempre. Os Turcos iam substituir o lugar dessas Na\u00e7\u00f5es ferozes que, das extremidades da terra, tinham vindo substituir o dos Romanos para serem, como eles, o flagelo do <b> g\u00e9nero </b>humano, e \u00e0s nossas b\u00e1rbaras institui\u00e7\u00f5es teria sucedido um jugo ainda mais pesado: este acontecimento era inevit\u00e1vel se os desumanos vencedores do Egipto n\u00e3o tivessem sido recha\u00e7ados pelos Portugueses nas diferentes expedi\u00e7\u00f5es que tentaram na \u00cdndia; as riquezas da \u00c1sia lhes assegurariam as da Europa.\" Quanto \u00e0 Escravid\u00e3o da \u00c1frica; sabe-se que n\u00e3o h\u00e1 nem pode haver com\u00e9rcio sen\u00e3o daquilo que sobeja do necess\u00e1rio de cada um; porque ningu\u00e9m vende o p\u00e3o de que precisa para a boca: isto que procede a respeito de cada um em particular procede a respeito do todo de uma<b>  Na\u00e7\u00e3o</b> de uma parte do Mundo, etc. Logo n\u00e3o pode haver comercio sem haver sup\u00e9rfluo. Sabe-se mais, que os objectos e a base do Com\u00e9rcio s\u00e3o os trabalhos da agricultura e da ind\u00fastria dos homens, aquela que sobeja das necessidades de cada um. Donde pois veio \u00e0 Europa, de repente, [de] uma agricultura um sup\u00e9rfluo t\u00e3o superabundante, que em pouco mais de dois s\u00e9culos lhe produziu um com\u00e9rcio t\u00e3o rico e t\u00e3o extenso, que excedeu a todo o com\u00e9rcio anterior demais de 6 ou 7 s\u00e9culo? Quem n\u00e3o v\u00ea que esta t\u00e3o extensa agricultura, este t\u00e3o grande sup\u00e9rfluo, e t\u00e3o repentino, \u00e9 o produto do trabalho de milh\u00f5es e milh\u00f5es de bra\u00e7os que [estavam] vegetando em uma escravid\u00e3o ociosa por toda a \u00c1frica [e] foram de repente metidos em ac\u00e7\u00e3o; ac\u00e7\u00e3o que deu a todos a vida, ainda mesmo aos condenados a morrer, assim como um corpo ocioso, e sem trabalho? Em uma Sociedade qualquer ou em um<b> a Na\u00e7\u00e3</b>o bem regulada \u00e9 absolutamente necess\u00e1rio para o bem, e exist\u00eancia de todos, que uns semeiem o p\u00e3o, outros o amassem, outros o cozam, outros o guardem, outros o distribuam, etc. De todos estes trabalhos o que \u00e9 feito ao sol e \u00e0 chuva \u00e9 o mais prezado, e pede for\u00e7as f\u00edsicas proporcionadas; mas ele \u00e9 absolutamente necess\u00e1rio e indispens\u00e1vel debaixo da pena de morrerem todos: os trabalhos feitos ao sol e \u00e0 chuva s\u00e3o sempre constrangidos e obrigados, ou sejam pela for\u00e7a da fome ou pela for\u00e7a dos que t\u00eam a maior for\u00e7a na m\u00e3o; aos que trabalham ao sol e \u00e0 chuva chamam os Fil\u00f3sofos \"escravos dos outros\"; chamem-lhes como quiserem; a verdade \u00e9 que muitos dos trabalhos que faziam os trabalhadores da Europa foram substitu\u00eddos e feitos pelos trabalhadores escravos da \u00c1frica; os da Europa foram passando para a classe dos que trabalham \u00e0 sombra, para a classe dos Artistas, dos Comerciantes, dos S\u00e1bios, e finalmente para a classe dos ricos, dos livres, dos civilizados. Sou Portugues.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "G\u00e9nero",
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz38ukG2zQPJHNeF0R4AaABAg",
            "user": "DelNegro10",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544280222815,
            "commentText": "Como os portugueses podem ser t\u00e3o cru\u00e9is? N\u00e3o faz muito tempo estavam a quebrar o bra\u00e7o de uma pobre cigana aqui mesmo no youtube.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxDXuryjSNF1Mr2IRp4AaABAg",
            "user": "D\u00e1rio Soares",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541688222816,
            "commentText": "Repatria\u00e7\u00e3o total.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0wkZPcVRMpIN-Fxp4AaABAg",
            "user": "Paulinho Black",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541688222818,
            "commentText": "Sou Negr\u00e3o , em todo pais independente da cor n\u00f3s temos que trabalhar e comprar nossas casas \u00e9 bem simples assim , pensamento de <b> vagabundo </b>achar que tem direito a ganhar as coisas",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzb4Qo3dLa_64rwhu94AaABAg",
            "user": "Nuno Cunh\u00e1 Ataide",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541688222820,
            "commentText": "Os Portugueses, que primeiro descobriram a Costa da Guin\u00e9, j\u00e1 acharam muitas Na\u00e7\u00f5es com algum <b> g\u00e9nero </b>de Governo, obedi\u00eancia, e subordina\u00e7\u00e3o, com\u00e9rcio, e agricultura; entre as quais j\u00e1 tamb\u00e9m se achava introduzida a escravid\u00e3o, ou dos vencidos na guerra, ou dos r\u00e9us de certos crimes capitais; de tal sorte, que querendo eles comprar aos Portugueses alguns g\u00e9neros, de que eles necessitavam, ofereceram em troca, e permuta\u00e7\u00e3o alguns dos seus escravos, que vindo para Portugal foram comprados por aqueles, que de seus servi\u00e7os precisavam; e ao Senhor infante D. Henrique, como encarregado, e Governador daquelas descobertas, e bons servi\u00e7os, que ele tinha feito a Portugal, lhe deu o Senhor Rei D. Afonso V a dizima dos interesses do com\u00e9rcio dos escravos, como se v\u00ea na sua Carta de 15 de Setembro de 1448 confirmada pelo Senhor Rei D. Manuel por carta de 22 de Fevereiro de 1502. Este com\u00e9rcio foi aprovado por Bula do Papa Nicolau V de 6 de Janeiro de 1454, de Calisto III de 3 de Mar\u00e7o de 1455, de Xisto IV de 21 de Junho de 1481, e de Le\u00e3o X de 3 de Novembro de 1514 por se achar ser este com\u00e9rcio o meio de se introduzir a nossa Santa Religi\u00e3o entre aquelas na\u00e7\u00f5es b\u00e1rbaras, ou ao menos salvar muitas almas, que ali\u00e1s seriam perdidas no centro do Gentilismo. Os Portugueses, que primeiro descobriram as terras do Brasil, n\u00e3o acharam Na\u00e7\u00f5es propriamente, acharam sim alguns bandos de homens selvagens, sem algum<b>  g\u00e9nero</b> de governo, nem de subordina\u00e7\u00e3o; eram algumas fam\u00edlias errantes, e dispersas, que viviam em pobres choupanas, muito ainda no primeiro estado da natureza, talvez desgarradas dos primeiros Habitantes do M\u00e9xico, ou do Peru: em toda a grande extens\u00e3o do Brasil at\u00e9 hoje n\u00e3o se tem descoberto algum vest\u00edgio de grande popula\u00e7\u00e3o, nem um s\u00f3 edif\u00edcio, ou Obra de Arte, que denotasse algum princ\u00edpio de Civiliza\u00e7\u00e3o. Os montes, as serras, os campos, os bosques totalmente incultos, pareciam estar ainda com a mesma face, com que tinham sa\u00eddo das m\u00e3os da Natureza, e que ainda n\u00e3o eram habitados por Entes Racionais. Aqueles bandos de Selvagens errantes apenas usavam da ca\u00e7a, e da pesca, e de alguns frutos silvestres: eles se faziam a guerra como as feras para ou afugentarem os seus inimigos, ou os devorarem: eles ainda n\u00e3o conheciam as Escravid\u00e3o, nem a subordina\u00e7\u00e3o, este primeiro passo para a Civiliza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es. Quiseram os Portugueses entrar naquelas terras, os \u00cdndios se opuseram; principalmente as guerras, houveram prisioneiros, permitiu-se que os \u00e1vidos em justa guerra fossem escravos para cultivarem as terras, que se iam descobrindo, ainda incultas em toda a sua grande extens\u00e3o: os abusos apareceram a par da justi\u00e7a; e a experi\u00eancia foi mostrando, que <b> o \u00cdndi</b>o, o homem selvagem, ainda no primeiro estado da Natureza, sem agricultura, nem alguma sobordina\u00e7\u00e3o, ou era indom\u00e1vel, e um inimigo jurado, sempre disposto a atacar o seu vencedor; ou fugia de uma escravid\u00e3o, de que ele n\u00e3o tinha alguma ideia; ou finalmente sucumbia debaixo de um trabalho, a que ele n\u00e3o estava acostumado.Sou portugues.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "G\u00e9nero",
                "\u00cdndio"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwKxH3AQpW9Ao8t9Z54AaABAg",
            "user": "vagner francis magalhaes magalhaes",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541688222822,
            "commentText": "ola lastimavel nao so la aki tbem no brasil suas estruturas sao as mesmas que a daqui no brasil,em qualquer parte do mundo a maioria sera a mesma dando esta impressao que por onde for se sentir num mesmo lugar e inferiorizados,mas nao era assim ou nao deveria ser um pais rico que e de origem africa terra que mana leite e mel ouro,petroleo enfim fica com os gananciosos .........mas os ricos nao entrarao no reino....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy2ttD9-Bqbt7m592Z4AaABAg",
            "user": "Gabriel Pascoal",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536417822824,
            "commentText": "N\u00e3o sou xenof\u00f3bico nem <b> racista,</b> mas imigra\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 direito, \u00e9 um lucro, muito cidad\u00e3os portugueses vivem muito mal e ele est\u00e3o primeiro, n\u00e3o pessoas de fora",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx-x_l5kU3tbIBnLil4AaABAg",
            "user": "Bryana Silva",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536417822825,
            "commentText": "Eu sou <b> negra </b>e com orgulho e j\u00e1 estou farta das pessoas se queimarem de tudo trabalhem e fa\u00e7am algum esfor\u00e7o e deixem de usar o<b>  negro</b> como desculpa",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyIi8hy3lokcfuBlH94AaABAg",
            "user": "Miguel Manuel",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536417822827,
            "commentText": "Mentes pequenas",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxngkKgFqCgzHlSe294AaABAg",
            "user": "Angela Santos",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536417822829,
            "commentText": "triste",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyG8KwPdTdKXFjECLR4AaABAg",
            "user": "Archive",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536417822830,
            "commentText": "A diferen\u00e7a \u00e9 que os Portugueses que v\u00e3o e foram para fora do pa\u00eds, n\u00e3o montam bairros de lata e come\u00e7am a pedir direitos andes de cumprir os deveres, a cultura <b> Africana </b>\u00e9 bem diferente da nossa os portugueses, eu at\u00e9 aos meus 17 anos nunca tinha sido assaltado ao algo do g\u00eanero, em 2008 no meo sudoeste fui assaltado de noite por 2 pretos enquanto dormia um p\u00f4s se em cima de mim enquanto o outro levava o que podia, moro na zona metropolitana do Porto bem mais seguro que Lisboa, j\u00e1 para n\u00e3o falar que a percentagem de pretos nas cadeias \u00e9 muito superior \u00e1 de portugueses brancos, mesmo fen\u00f4meno acontece nos estados unidos e noutros paises, parem de se victimizar por favor!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyG8KwPdTdKXFjECLR4AaABAg.8k6Wd1Wlff48oN2U9YqvO5",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544280223240,
                    "commentText": "Porttugueses no anos 60 e 70 viviam em bairros de lata, at\u00e9 em Fran\u00e7a, procura por bidonville",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyG8KwPdTdKXFjECLR4AaABAg.8k6Wd1Wlff48s0OwLKRE0n",
                    "user": "vivi_free",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056223241,
                    "commentText": "E bastante normal q o n\u00famero de negros na cadeia e maior desde o momento que n\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es dignas de uma pessoa viver e natural q a pessoa n fique parada a espera q as coisas caiam do c\u00e9u com a barriga cheia de fome",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyG8KwPdTdKXFjECLR4AaABAg.8k6Wd1Wlff48s29zfzcNL1",
                    "user": "A\u00edlton Kima",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056223243,
                    "commentText": "Nunca vais perceber o que \u00e9 estar livre e viver amarrado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyG8KwPdTdKXFjECLR4AaABAg.8k6Wd1Wlff48sOHaffvQc_",
                    "user": "InSanic",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554734623244,
                    "commentText": "Como assim? O negao em cima de voce na cama? Voce estava em casa e o negao subiu em voce?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyG8KwPdTdKXFjECLR4AaABAg.8k6Wd1Wlff48wYssOn-quo",
                    "user": "jose carvalho",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561387423245,
                    "commentText": "@vivi_free v\u00e3o trabalhar como os brancos fazem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyG8KwPdTdKXFjECLR4AaABAg.8k6Wd1Wlff48wYt0vv07sM",
                    "user": "jose carvalho",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561387423247,
                    "commentText": "@Jaime Gra\u00e7a Sim \u00e9 verdade,mas foram trabalhar e n\u00e3o roubar,.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Africana"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzttW1zRCtMMfKOM2p4AaABAg",
            "user": "Dann",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536417822832,
            "commentText": "Adoramos passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a de afrodescendente e pobre, pois isso  ajuda a subir a audi\u00eancia. S\u00f3 isso! Ser\u00e1 que o mesmo periodista que fez essa reportagem no entrevista a senhora Isabel dos Santos l\u00e1 na Angola? Se realmente \u00e9 um(a) periodista objetivo e profissional, a primeira pergunta que tem que ser feita e qual e o motivo de seu povo sair da sua terra? E fome? E falta de oportunidade? Como? A senhora Santos \u00e9 considerada uma das mulheres mas ricas do mundo de acordo ao Forbes, com o \u00fanico  m\u00e9rito e ser fila do ditador angolano! Ser\u00e1 que o afrodescendente  e o pior inimigo dele mesmo? Mais isso n\u00e3o se  fala! O populismo e uma delicia quando roubamos o nos enriquecemos a custas dos outros!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxKaHF-wCYUI8H8N1V4AaABAg",
            "user": "Archive",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533739422834,
            "commentText": "Qual \u00e9 o problema de nao quererem alugar casa a Africanos ? a probabilidade de eles n\u00e3o cuidarem da casa \u00e9 bastante elevada se formos comparar com um portugu\u00eas nativo de Portugal, nao sei onde est\u00e1 admira\u00e7\u00e3o, o mesmo se aplica aos ciganos...O que eu vejo s\u00e3o v\u00edtimas e mais v\u00edtimas em todo o lado.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxKaHF-wCYUI8H8N1V4AaABAg.8j_MPhzuu7Y8vzHedWlXQT",
                    "user": "Alexandre vieira",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1560177823250,
                    "commentText": "\u00d4 filho de uma meretriz, vem aqui no Brasil para conversarmos de perto. Tu \u00e9 um babaca, e gente como voc\u00ea eu costumar deitar no bra\u00e7o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxMsEOL9o7JTDtM-4h4AaABAg",
            "user": "lkkjhtemmexv",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533739422836,
            "commentText": "branco de merda vai ser conquistado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxMsEOL9o7JTDtM-4h4AaABAg.8jXf9-y4E8c8ku-DFHP64D",
                    "user": "Gabriel Pascoal",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823216,
                    "commentText": "lkkjhtemmexv depois dizem que o <b> branco </b>\u00e9<b>  racista</b> \ud83d\ude02\ud83d\ude21",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxMsEOL9o7JTDtM-4h4AaABAg.8jXf9-y4E8c8we7KwgSG52",
                    "user": "Gabriel Silva",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1561992223217,
                    "commentText": "@Gabriel Pascoal ela da d\u00e1 de <b> racista </b>com negros e<b>  branco</b> ele que tretra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg",
            "user": "Pamela lima",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533739422838,
            "commentText": "Os Angolanos, Mo\u00e7ambicanos, Cabo Verdianos e etc, estudam de gra\u00e7a no Brasil e ainda recebem o Bolsa Fam\u00edlia. N\u00e3o que ilus\u00e3o \u00e9 essa que eles tem com Portugal!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 18,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8jXhLBdADZ4",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739423286,
                    "commentText": "\u00c9 QUE EM PORTUGAL VEM QUERENDO COISAS DE GRA\u00c7A DEPOIS SE FODEM...EM PORTUGAL SO TEM QUEM TRABALHA, <b> PRETO </b>NAO GOSTA DE TRABALHO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8jXm7TsUKgo",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739423287,
                    "commentText": "lkkjhtemmexv Como eles v\u00e3o trabalhar se vcs n\u00e3o d\u00e3o oportunidade a eles? Apesar do Brasil estar passando por um momento de crise, n\u00f3s damos oportunidades a todos os africanos e sul americanos que aqui chegam",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8jXmZfinHwp",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739423288,
                    "commentText": "PUTA Q TE PARIU SUA RETARDADA MENTAL:\n\n1- EM PRIEMRIO LUGAR JA NAO HA BARRACAS EM PORTUGAL, \n2-TEM QUE LUTAR PELO EMPREGO COMO SO OUTROS, EM PORTUGAL NAO HA TRABALHO, ISSO SERVE PRA TODOS PRA <b> PRETO </b>NAO \u00c9 DIFERENET, HA PORTUGUESES DESEMPREGADOS DURANTE ANOSSS, ENTENDEU SUA LIMITADA MENTAL??' ELES SO SE QUEREM APROVEITAR TER AS COSIAS SEM ESFOR\u00c7O, QUER TRABALAHR EM P+ORTUGAL TEM Q LUTAR MUIUTO PRA TER EMPREGO ENTENDEU' ISSO \u00c9 VALIDO P+RA<b>  BRANCO</b>,,, ESTE SVIDEOS SAO RACISTAS E SO VAO PIORAR A SITUA\u00c7AOD DESSES LIMITADOS MENTAIS...EM PORTUGAL",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8jXorBTYnqX",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739423289,
                    "commentText": "lkkjhtemmexv Baixa a tua <b> bola </b>a\u00ed Manuel!<b>  Retardado mental</b> \u00e9 vc se<b> u Racist</b>a desprovido de intelig\u00eancia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Bola",
                        "Retardado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8jXp4KQ7AId",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739423291,
                    "commentText": "CALA A BOCA SUA <b> PUTA,</b> NINGUEM MA CHAMOU PRAQUI, NAO FALO COM PUTAS.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8jpGgkaBA34",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823292,
                    "commentText": "Pamela lima , T\u00edpico portugu\u00eas kkkkkk.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8jrGLXOHU9e",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823293,
                    "commentText": "Divanilton Petroskov Eu nem perco o meu tempo com esse tipo de gente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8jrGmsNFCVo",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823295,
                    "commentText": "Pamela lima, Nem vale da aten\u00e7\u00e3o a pessoas insignificantes msm!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8ku0575yuUJ",
                    "user": "Gabriel Pascoal",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823296,
                    "commentText": "Pamela lima ele tem raz\u00e3o, embora n\u00e3o da maneira que ele falou, Portugueses pobres como a minha m\u00e3e n\u00e3o arranj\u00e3o trabalho, Portugal n\u00e3o \u00e9 <b> racista,</b> s\u00f3 tem problema econ\u00f4mico e os Portugueses tao em primeiro lugar, Portugal tem que fechar a fronteiras para proteger o povo portugu\u00eas, se veres nos coment\u00e1rios v\u00ea-se africanos a dizer que nos seremos conquistados, nos n\u00e3o devemos ter toler\u00e2ncia com pessoas intolerantes.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8ku0PTQqaSg",
                    "user": "Gabriel Pascoal",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823297,
                    "commentText": "Pamela lima um pa\u00eds rico com benef\u00edcios e pens\u00f5es tem que ter fronteiras fechadas de povos b\u00e1rbaros para proteger o povo dentro das fronteiras",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8ku7751vwqm",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823700,
                    "commentText": "@Gabriel Pascoal Ent\u00e3o pq Portugal est\u00e1 pedindo a imigra\u00e7\u00e3o de Brasileiros?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8kuPnx1j2Ek",
                    "user": "Gabriel Pascoal",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823701,
                    "commentText": "Pamela lima na minha opini\u00e3o n\u00e3o deviam, n\u00f3s dev\u00edamos de melhorar a economia para atrair os emigrantes que de Portugal, mas tamb\u00e9m temos de ver que a cultura e costumes do brasil s\u00e3o muito mais semelhantes com os nossos do que da \u00c1frica, n\u00e3o sou <b> racista </b>mas documentos de psicologia mostram que pa\u00edses africanos em m\u00e9dia t\u00eam Q.I. Mais baixo do mundo e testosterona mais elevada, por causa disso africanos em m\u00e9dia cometem mais crime que outras ra\u00e7as",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8kutg7a7gTA",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823703,
                    "commentText": "@Gabriel Pascoal Ent\u00e3o os Brasileiros negros n\u00e3o podem ir pra Portugal na sua opini\u00e3o?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8kuubj-l1x9",
                    "user": "Gabriel Pascoal",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823704,
                    "commentText": "Pamela lima como e que chegou a essa conclus\u00e3o? Eu sou por imigra\u00e7\u00e3o limitada de todas as ra\u00e7as e etnias, eu quero preserverar a cultura e valores portugueses, se aceitarmos massas de imigra\u00e7\u00e3o, a cultura <b> muda </b>ou exist clash de culturas num pa\u00eds",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8kuvLF0xDF4",
                    "user": "Gabriel Pascoal",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823705,
                    "commentText": "Pamela lima claro que tenho prefer\u00eancias, eu prefiro imigra\u00e7\u00e3o asi\u00e1tica pq eles t\u00eam em m\u00e9dia um Q.I. Mais elevado de qualquer <b> ra\u00e7a </b>que ajudava a produtividade em Portugal, mas mesmo assim iria ser contra imigra\u00e7\u00e3o demasiada deles, n\u00e3o \u00e9 que eu n\u00e3o quero pretos em Portugal, s\u00f3 n\u00e3o quero massas de imigra\u00e7\u00e3o, mas aceitava mais asi\u00e1ticos ou brancos com cultura semelhante do que africanos com mentalidade quase alien, n\u00e3o \u00e9 justo ser for\u00e7ado a ser tolerante com pessoas intolerantes comigo isto \u00e9 com qualquer pessoa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8kv49j9kjqt",
                    "user": "Pamela lima",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823707,
                    "commentText": "@Gabriel Pascoal Entendi. Mas os asi\u00e1ticos chegaram no Brasil e s\u00f3 fizeram pastelarias kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8kw2_IGG1_S",
                    "user": "Gabriel Pascoal",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823708,
                    "commentText": "Pamela lima pelo menos estimulam a economia, deixa os l\u00e1 com os bolos deles kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz1yq_A8wO4k8DHwqp4AaABAg.8iyZcC9TEHb8pzD-7F8L2C",
                    "user": "area 51 dead BR",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637023709,
                    "commentText": "O Brasil tem que  deportar esses niggas que querem tudo de gra\u00e7a do governo. Sou BR",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyMz_4fTbkkME_jeFl4AaABAg",
            "user": "Cristiane Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061022840,
            "commentText": "Conhe\u00e7o Portugal. Lisboa  ,, rio me\u00e3o,  porto  , mas estou chocada  porque n\u00e3o sabia que existiam favelas. Aqui no Brasil  tem muitas. Mas Portugal  \u00e9  um pa\u00eds  europeu  e pra nos brasileiros  s\u00e3o  uma <b> na\u00e7\u00e3o </b>rica. Realmente n\u00e3o consigo entender.Que Deus aben\u00e7oe todas as fam\u00edlia  sem uma casa pra morar, essas pessoas precisam de um lugar digno.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyMz_4fTbkkME_jeFl4AaABAg.8iNGs6oh_NU8jXhRFKnULg",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739423253,
                    "commentText": "NAO TEM ANDA, SO TEM <b> PRETO </b>QUE RECLAMA, NINGUEM PASSA CARTAO A<b>  VAGABUNDO</b>, TA MAL VOLTE PRA CASA, SO SO POLITCOS E QUE OS OUVEM, PQ QUEREM MAIS VOTOS, SAO HIPOCRITAS",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Vagabundo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxSZvrlU4bkwVRjrHJ4AaABAg",
            "user": "lkkjhtemmexv",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061022842,
            "commentText": "O direito que tens \u00e9 voltar p+ro teu pais, ninguem te chamou pra c\u00b4+a,\n\nos portugueses nao tem trabalho e tem dificuldade em arranajr, se tivesses mais dignidade e repeito nao punhas ca os pes. vo\u00e7es sao merda, so veem pra portugal roubar o trabalho aos portugues e querer coisa de gra\u00e7a. DESAPARE\u00c7AM DAQUI;:!!!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVYYO9-dCS3aN5zWR4AaABAg",
            "user": "Pedro Cabral",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061022844,
            "commentText": "Sergio Ferreira, \u00c9 engra\u00e7ado um brasileiro dizer que Portugal praticou a atrocidade da escravidao...quando o Brasil  foi dos ultimos povos a acabar com a escravidao, quando Portugal foi dos primeiros. A escravatura durou muito mais tempo no Brasil. E ainda hoje existem negros nas favelas, nao sei o que est\u00e1 falando, parece o <b> roto </b>a falar do rasgado. E repara\u00e7oes? Os africanos \u00e9 que deviam fazer repara\u00e7oes...visto que os Africanos escravizaram os Europeus primeiro...durante a invasao dos mouros africanos...no ano 700 ad, ao sul da Europa.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzVYYO9-dCS3aN5zWR4AaABAg.8iCs8tZhk8E8kYK2t5PdMc",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417823258,
                    "commentText": "E EM BREVE SER\u00c1 CONQUISTADO OUTRA VEZ.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzVYYO9-dCS3aN5zWR4AaABAg.8iCs8tZhk8E8qV9eVd3OVh",
                    "user": "renato28 renato28",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637023259,
                    "commentText": "@lkkjhtemmexv que sera conquistado \u00e9 o seu cu  e por todos africanos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Roto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzrPw0BHdk_DUw4PkB4AaABAg",
            "user": "Pedro Cabral",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024656,
            "commentText": "Se Portugal \u00e9 tao <b> racista.</b>..nao percebo o porqu\u00ea de irem morar l\u00e1. Este coitadismo dos negros...j\u00e1 mete nojo.",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzrPw0BHdk_DUw4PkB4AaABAg.8iCqZwE10c88jXhg8luVPB",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425254,
                    "commentText": "T\u00eaM UM CERTO PROBLEMA DE LIMITA\u00c7AO MENTAL.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzrPw0BHdk_DUw4PkB4AaABAg.8iCqZwE10c88ktzlLXoA0z",
                    "user": "Gabriel Pascoal",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825255,
                    "commentText": "lkkjhtemmexv n\u00e3o at\u00e9 faz sentido, se n\u00e3o s\u00e3o cidad\u00e3os e n\u00e3o gostam de Portugal podem sair",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzrPw0BHdk_DUw4PkB4AaABAg.8iCqZwE10c88qpPepqbM_1",
                    "user": "William gourgel William",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025257,
                    "commentText": "Vc \u00e9 burro os portugueses tamb\u00e9m s\u00e3o  <b> imigrante </b>em muita parte do mundo. Em africa vcs est\u00e3o sempre por l\u00e1, seu bicho.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzrPw0BHdk_DUw4PkB4AaABAg.8iCqZwE10c88rMEE9Hgijy",
                    "user": "Massoxi: Olhar Atual",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056225258,
                    "commentText": "@Gabriel Pascoal Os portugueses em ANGOLA tamb\u00e9m falam mal do nosso pa\u00eds, mas nem isso por n\u00f3s angolanos falamos  que os mais de 200 mil portugueses que vivem em Angola devam ir embora. Nesse mundo globalizado, existe portugueses em bairros do Senegal, e senegaleses em Portugal. Existem americanos e franceses em prov\u00edncias angolanas e existem angolanos na Fran\u00e7a e nos EUA. Ent\u00e3o aconselho a colocarem esse vosso antissemitismo <b> africano </b>goela a baixo.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzrPw0BHdk_DUw4PkB4AaABAg.8iCqZwE10c88shT6muNgi0",
                    "user": "Amarelo Crack",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554734625259,
                    "commentText": "Mais esses bichinhos dos tugas que s\u00e3o sustentado pelos Angolanos s\u00e3o ingratos caralho cona das vossas m\u00e3es",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxTLKBwuadDSYfvBvB4AaABAg",
            "user": "Angella Gra\u00e7a",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024658,
            "commentText": "Quando \u00e9 que v\u00e3o por nas vossas cabe\u00e7as que n\u00f3s somos t\u00e3o contribuintes como v/exas!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxTLKBwuadDSYfvBvB4AaABAg.8i5welUDZxX8iCzL5qdQWS",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025159,
                    "commentText": "Angella Gra\u00e7a V\u00ea se...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTLKBwuadDSYfvBvB4AaABAg.8i5welUDZxX8jXhdcyo-vQ",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425161,
                    "commentText": "E QND E QUE POIS NA CABE\u00c7A SEU <b> ATRASADO,</b> QUE PORTUGUES POVO  \u00c9 DONO DE PORTUGAL NINGUEM \u00c9 OBRIGADO A GOSTAR DE TI NEM EM TE ACEITAR ..NME Q O GOVERNO OBRIGUE. PORTUGAL EDOS PORTUGUESES NAOD EPOLITCOS OU DE IMIGRANTES PRETOS Q ACHAM Q TEM DIREITOS MAIS Q OS OUTROS, ACORDA",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Atrasado"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzZEIy6v5jpXczGWxt4AaABAg",
            "user": "Luisa Salles",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024660,
            "commentText": "Melhor ficar no seu pa\u00eds",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzZEIy6v5jpXczGWxt4AaABAg.8gqwxUpTfd88jpGXmTXZ-O",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825248,
                    "commentText": "Luisa Salles , Claro, e s\u00f3 Portugal devolver tudo que tiraram deles!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzZEIy6v5jpXczGWxt4AaABAg.8gqwxUpTfd88lag_gZ3Gt3",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539009825250,
                    "commentText": "Outro <b> idiota.</b> 1 - Os africanos nem sabiam que existia pedras preciosas debaixo da terra. 2 - A grande maior parte que tir\u00e1vamos do ch\u00e3o era investida ai. 3 - Eram as nossas col\u00f3nias portanto eram Portugal. Fizemos mais por eles que eles alguma vez far\u00e3o por eles pr\u00f3prios.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzYB5A7t-WK-50bwxR4AaABAg",
            "user": "Carlos Curioso",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024662,
            "commentText": "Por que essas pessoas saem da \u00c1frica e chegando em Portugal acham que tem que ganhar tudo de gra\u00e7a? Se n\u00e3o est\u00e3o satisfeitos \u00e9 s\u00f3 retornar pra \u00c1frica.",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzYB5A7t-WK-50bwxR4AaABAg.8be1qCCLbC08giK0TPrL13",
                    "user": "Simone Santana",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025339,
                    "commentText": "Carlos Curioso  acho que a quest\u00e3o n\u00e3o ser essa. A quest\u00e3o \u00e9 o tratamento  discriminat\u00f3rio em  quase todos os aspectos  que recebem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzYB5A7t-WK-50bwxR4AaABAg.8be1qCCLbC08ihTj1CHfmQ",
                    "user": "Joao Antunes",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425340,
                    "commentText": "Carlos Curioso contigo era cortar o pesco\u00e7o arrebentar essa boca",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzYB5A7t-WK-50bwxR4AaABAg.8be1qCCLbC08jXgq1FmuZI",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425342,
                    "commentText": "CONTIGO DEVAGAR VIUAS SENDO ELIMINADO...LIXO NAO PARTE BOCA A NINGUEMMM...VOLTA PRA TUA TERRA SEU LIXO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzYB5A7t-WK-50bwxR4AaABAg.8be1qCCLbC08kYJngN0gKc",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825343,
                    "commentText": "TU \u00c9 QUE TENS DE IR EMBORA E EMIGRAR, PORTUGALS ERA DOS AFRICANOS EM BREVE DOMINAREMOS TUDO.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzYB5A7t-WK-50bwxR4AaABAg.8be1qCCLbC08ktyyD973gE",
                    "user": "Gabriel Pascoal",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825344,
                    "commentText": "Joao Antunes 'liberal' \ud83d\udc4d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzYB5A7t-WK-50bwxR4AaABAg.8be1qCCLbC08lajufl9cR4",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539009825345,
                    "commentText": "tadinhos ,leva os todos para tua casa.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzYB5A7t-WK-50bwxR4AaABAg.8be1qCCLbC08n943dwXlbn",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541688225347,
                    "commentText": "@lkkjhtemmexv vem ca dominar portugal,tu es o primeiro a ficar sem cabe\u00e7a seu boi do caralho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzYB5A7t-WK-50bwxR4AaABAg.8be1qCCLbC08q8X4ZON5Q8",
                    "user": "Pedro Amorim",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025348,
                    "commentText": "Pq as multinacionais tem todo o direito de controlar toda a mat\u00e9ria prima da \u00c1frica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzYB5A7t-WK-50bwxR4AaABAg.8be1qCCLbC08qPCIMcgHAK",
                    "user": "oscar nosolini",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025349,
                    "commentText": "A culpa Nao e tua! A culpa e da educacao que tiveste por pais ignorantes! Mais enfim uma vez ignorante sempre ignorante ! Boa sorte na tua vida",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzYB5A7t-WK-50bwxR4AaABAg.8be1qCCLbC08qV1NN1uDwI",
                    "user": "Banger Bruno JC",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025351,
                    "commentText": "Carlos Curioso cona da tua m\u00e3e voc\u00eas portugueses cona da vossa m\u00e3e filhos de uma <b> puta </b>que",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzYB5A7t-WK-50bwxR4AaABAg.8be1qCCLbC08qV8mqW4e58",
                    "user": "renato28 renato28",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025951,
                    "commentText": "@lkkjhtemmexv seu <b> tuga </b>como os outros nojentos que  vieram ao mundo pelo cu das vossas m\u00e3es , quem come\u00e7ou com a treta foram voces seus estercos,  est\u00e1vamos bem na nossa terra ate que aqueles lixos  que est\u00e3o  a queimar no inferno tiraram-nos de ca  seu portugay.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzYB5A7t-WK-50bwxR4AaABAg.8be1qCCLbC08rMxL6ou0k6",
                    "user": "jurema juhvick",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056225953,
                    "commentText": "Carlos curioso voc\u00ea \u00e9 inocente s\u00f3 bebeste do esterco dos vossos pais racistas e usurpadores tens no\u00e7\u00e3o de quanto tempo de escravatura ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzh3-mnqbuGPJkd7lR4AaABAg",
            "user": "luis cordeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024664,
            "commentText": "TEM QUE SE DIZER QUE DAVAM CASAS AS PESSOAS E DEITAVAM AS BARRACAS ABAIXO, MAS DURANTE A NOITE FAZIAM MAIS BARRACAS APENAS PARA TER DIREITO A UMA CASA .\nTEM QUE SE FALAR A VERDADE",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzh3-mnqbuGPJkd7lR4AaABAg.8_qggcfkjAI8ju6VUF8Kkb",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825149,
                    "commentText": "BRANCO ESTUPIDO VAI SER CONQUISTADO E TERA DE EMIGRAR.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxGHjxthTgr73hfDvZ4AaABAg",
            "user": "Fernando Carmo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024666,
            "commentText": "Quem vem para Portugal queixa-se da dificuldade em passar pela emigra\u00e7\u00e3o, pela dificuldade em arranjar trabalho por serem pretos, por n\u00e3o se conseguirem legalizar, e por ai vai,e depois, como n\u00e3o t\u00eam recursos criam estes \"Bairros\" e passam a exigir uma casa paga pelos portugueses a quem chamam racistas...alguma coisa n\u00e3o est\u00e1 bem na cabe\u00e7a destas pessoas. H\u00e1 mais de cem mil fam\u00edlias de origem <b> africana </b>que foram alojadas em casa pagas pelos contribuintes , n\u00e3o h\u00e1 a m\u00ednima moral para se fazerem reportagens racistas como esta. Concordo que, quando a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica do pa\u00eds o permitir, se realogem estas pessoas, embora a situa\u00e7\u00e3o continue a agravar-se porque todos os dias chegam a Portugal mais umas largas dezenas de estrangeiros sem recursos e que querem instalar-se c\u00e1. Para n\u00e3o sermos insultados de racistas, o melhor mesmo era n\u00e3o deixar entrar mais ningu\u00e9m.",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxGHjxthTgr73hfDvZ4AaABAg.8Zvw9mbgpGD8i5wN1JkLv7",
                    "user": "Angella Gra\u00e7a",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025289,
                    "commentText": "Desculpe, mas acha que estas pessoas n\u00e3o trabalham e descontam para os cofres do estado? Quando grande parte est\u00e1 em Portugal h\u00e1 mais de 20 anos a fazer o que v/exas n\u00e3o querem, por uma mis\u00e9ria! A DESCONTAR OK?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxGHjxthTgr73hfDvZ4AaABAg.8Zvw9mbgpGD8jXh384WpTC",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425291,
                    "commentText": "VAMOS CONQUISTAR O TERRITORIO DO BRANQUELAS , PORTUGUES LIXO.\n<b> BRANCO </b>\u00c9 MERDA E VAMOS CORRER COM ELES DESTE TERITORIO, EMIGREM TODOS.\nPORTUGAL SERA DOS AFRICANOS, PORTUGAL SER\u00c1 CONQUISTADO.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxGHjxthTgr73hfDvZ4AaABAg.8Zvw9mbgpGD8kXy_5kJRSg",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825292,
                    "commentText": "Angella Gra\u00e7a E ser\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 muitos brancos pobres que querem fazer o que os outros n\u00e3o querem...mas esses negros est\u00e3o a ocupar o lugar deles, e a roubar lhes o emprego?!\nE mais uma coisa, senhora, em 10 dessa gente que falou...1 trabalha! J\u00e1 vimos bem a situa\u00e7\u00e3o dos imigrantes em Portugal, e digo lhe j\u00e1 que n\u00e3o s\u00e3o muito trabalhadores.\nMas j\u00e1 que \u00e9 assim...\u00f3timo, devia ent\u00e3o passar a ser s\u00f3 os  imigrantes a descontarem e a contribuirem para dar a esta gente, e n\u00e3o os portugueses...que n\u00e3o t\u00eam que estar a levar com os problemas dos outros.\nQuiseram a independ\u00eancia? Aguentem se!\nQuantos filhos dessa gente contribui e desconta?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxGHjxthTgr73hfDvZ4AaABAg.8Zvw9mbgpGD8qUJ2ms9Hbg",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025293,
                    "commentText": "Os  africanos que vivem em Portugal trabalham   tamb\u00e9m  contribuiram  para  essas  moradias",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxGHjxthTgr73hfDvZ4AaABAg.8Zvw9mbgpGD8qUJzt8xLCU",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025294,
                    "commentText": "+lkkjhtemmexv \u00c9 isso vamos  para Portugal  encher  Portugal  de africanos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxGHjxthTgr73hfDvZ4AaABAg.8Zvw9mbgpGD8s29SQJU83H",
                    "user": "A\u00edlton Kima",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056225296,
                    "commentText": "Se calhar o ilustre n\u00e3o percebe como foi constru\u00eddo\n Portugal, procure saber qual foi a mat\u00e9ria prima e os recursos humanos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Africana"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg",
            "user": "Adriano Lima",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024668,
            "commentText": "A imigra\u00e7\u00e3o massiva de africanos est\u00e1 a arruinar o meu pa\u00eds eu sei que \u00e9 isso que voc\u00eas querem mas eu vou lutar contra isso at\u00e9 \u00e0 morte",
            "likes": 18,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 28,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8giJQScEfud",
                    "user": "Simone Santana",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025268,
                    "commentText": "Tive que rir desse coment\u00e1rio.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8gqxA4hwfMR",
                    "user": "Luisa Salles",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025269,
                    "commentText": "Melhor eles ficarem no pa\u00eds deles, muita humilha\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8k6W10iBaPZ",
                    "user": "Archive",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825271,
                    "commentText": "Foi dito de uma forma bastante infantil \u00e9 verdade, mas eu acho que percebemos o que ele quis dizer, e ele n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8ktzU1aZpWq",
                    "user": "Gabriel Pascoal",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825272,
                    "commentText": "lkkjhtemmexv <b> racista </b>de merda, e depois nos e que somos<b>  racista</b>, volta para a \u00c1frica e cala-te, Europa \u00e9 para europeus",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8lafEkAoYhM",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539009825273,
                    "commentText": "Tenta invadir Portugal tenta <b> preto </b>burro de merda, escravizamo-vos outra vez e desta vez n\u00e3o temos pena.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8n94D0GzCMk",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541688225275,
                    "commentText": "@lkkjhtemmexv vais ser denunciado a policia judiciaria.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qUHjs55QSP",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025276,
                    "commentText": "E os portugueses  que imigram  para Africa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qmltSwFH2J",
                    "user": "Gilbert 07",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025277,
                    "commentText": "@Simone Santana kkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qmm52JhRFa",
                    "user": "Gilbert 07",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025279,
                    "commentText": "@Nationalist Velasquez vao escravizar quem se temtarem desta vez morrem todos ok",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qmqErz-bwQ",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025280,
                    "commentText": "@Gilbert 07 Oh <b> preto,</b> j\u00e1 te viste ao espelho? Acho que \u00e9s mais parecido com merda do que eu, e sem d\u00favida dizes muita merda da boca para fora. \u00c9 engra\u00e7ado, falam t\u00e3o mal de Portugal e no entanto querem todos vir para c\u00e1. \u00c9 s\u00f3 a direita ganhar poder c\u00e1 que v\u00e3o todos com o caralho ilegais de merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qmqXJwwcNr",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025925,
                    "commentText": "@Gilbert 07 Quem nos vai matar? Disseram a mesma coisa e olha o que aconteceu, se n\u00e3o fossem os brancos \u00c1frica era um deserto, n\u00e3o haveria comida para ningu\u00e9m, s\u00f3 para os elites e mesmo assim.. Vo\u00e7\u00eas falam muito e amea\u00e7am muito, mas \u00e9 quando o outro lado est\u00e1 indefeso, cobardes da merda.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qojyg6BDqJ",
                    "user": "Gilbert 07",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025926,
                    "commentText": "@Nationalist Velasquez a carapussa servio seu caralho, quem disse que se nao fossem os <b> branco </b>africa seria  um deserto, se na africa tem grandes industrias e e rica em agricultura burro somos 15 vc mais ricos que vc brancos burros se acham superiores, portugal e o cu da europa cao a lugares melhores e sobre falar mal de portugal, pk que vcs falam mal dos outros, sou<b>  preto</b> lindo, e gostoso, muito mais lindo que vc com a minha cor de chocolate ate a tua namorada chupa minha banana, e so uma coisa o pessoal so vai para ai para estudar e aposto que es ta<b> o branc</b>o que nao te vejijo seu fantasma",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qouF2f839J",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025927,
                    "commentText": "@Gilbert 07 Esse portugu\u00eas... N\u00e3o me conheces crian\u00e7a mas j\u00e1 sei como \u00e9 que \u00e9, pretos s\u00e3o t\u00e3o burros que n\u00e3o conseguem ter uma conversa intelectual e baseada em factos. Os brancos s\u00e3o superiores, \u00e9 apenas deixares de te esconder em casa e sa\u00edres para ver. Morre tanto <b> preto </b>em \u00c1frica \u00e1 fome que at\u00e9 mete piada. Portugal \u00e9 o c\u00fa da Europa? Essa deu para rir... \u00c9s a cor de merda e tens orgulho? Como \u00e9 que algu\u00e9m pode ter orgulho de ser<b>  preto</b>? Nunca fizeram nada, foram os brancos que fizeram tudo ahaha.. Era agora os brancos deixarem de dar dinheiro, comida e suplementos a \u00c1frica que via-se tudo a ir com o caralho.. \u00c9s uma desilus\u00e3o... Aceita s\u00f3.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qqvuLfLEny",
                    "user": "Gilbert 07",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025929,
                    "commentText": "@Nationalist Velasquez olha quem fala, es um <b> branco </b>la do bairro porco sobre o orgulho de ser<b>  preto</b> e porque nos pretos temos um ponto amais no nosso ADN temos talento Deus nos deu a oportunidade de ser dirente kkkk vc me faz dar rizadas  kkkkk que sobre factos queres falar de factos tu kkkkkk a unica coisa que portugal fez foi roubar os outros e escravizar otario ladroes nao tenhem nda cabroes de crise vivem de turismo e impostos se lancarem uma bomba atomica ja era o teu paraisozinho kkkkkkkkk. tu e que es um fracasso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qrItsqN8Yp",
                    "user": "Gilbert 07",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025930,
                    "commentText": "@Nationalist Velasquez e tu es apenas um <b> branco </b>desgacado da vida e frustrado  pk os pretos  estao a vos superar quem es tu. bixooooooo quando terminares o medio fale comigo ok<b>  gay</b> , panina kkkkkk nao perco meu tempo com pessoas deste tipo desta vez seras ignorado. falo com pessoas intelectuais nao es tu um frustrado\ndesinformado ok e so uma coisa vc e um iperbole, porco, e fala barato. so mais uma palavra para te defenir es um perifrasico. e ponto final tchao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qrKvVmOUez",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025931,
                    "commentText": "@Gilbert 07 Tu contrariaste-te tanta vez, os pretos a \u00fanica coisa que superam nos brancos \u00e9 a roubar e a serem in\u00fateis. Que ano \u00e9 que tens crian\u00e7a? Deves vir de \u00c1frica sem saber um pi\u00e7o e entras c\u00e1 com o 9\u00ba ahaha.. Desinformado \u00e9s tu, est\u00e1s completamente perdido. Dizes que s\u00f3 falas com pessoas intelectuais e andas a chamar-me de \"<b> gay\"</b> e \"kkkkk\", tu de intelectual n\u00e3o tens nada, s\u00f3 serves para ser in\u00fatil. Mas n\u00e3o te preocupes que as pessoas j\u00e1 se est\u00e3o a fartar de aturar pessoas in\u00fateis e daqui a uns anitos v\u00e3o todos de volta, pelo menos podem servir de comida de peixe quando tiverem a voltar.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qrN5ovEhWq",
                    "user": "Gilbert 07",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025933,
                    "commentText": "@Nationalist Velasquez tu metes bue de piadas kkkkk e tu quantos anos tens. Adultozinho de quinta, se nao sabes ladrao que rouba ladrao tem 100 anos de perdao ibecil vcs a pioor especies sao burros e so saberes bem a historia. O SABIO NUNCA DIZ TUDO O QUE PENSA, MAS PENSA TUDO O QUE DIZ.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qrSJWIZBVr",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025934,
                    "commentText": "@Gilbert 07 Deves ter mania que \u00e9s esperto ahaha, roubar pessoas inocentes n\u00e3o \u00e9 roubar ladr\u00f5es. E se os brancos s\u00e3o t\u00e3o burros como dizes como explicas que quando n\u00f3s chegamos a \u00c1frica os pretos ainda andavam a correr de um lado para o outro com folhas a tapar a piroca ahahah. S\u00e3o t\u00e3o espertos... Nota-se",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qrTXlFq3d7",
                    "user": "Gilbert 07",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025935,
                    "commentText": "@Nationalist Velasquez nao sou esperto sou inteligentes sei responder pessoas estupidas e ridiculas, ja vejo que nao tens postura e repito nao perco tempo com pessoas como tu. Em muitas pessoas a palavra antecede o pensamento, sabem apenas o que pensam depois de terem ouvido o que dizem. e quais pretos que corem a tras de vc explica me pf.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8qrceJ7cbRh",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637025937,
                    "commentText": "@Gilbert 07 Ok, ent\u00e3o \u00e9 assim \u00f3 \"inteligentes\", para come\u00e7ar est\u00e1s farto de dizer que n\u00e3o perdes tempo com pessoas como eu, mas continuas a faz\u00ea-lo, e que pretos correm atr\u00e1s de mim? J\u00e1 me tentaram roubar o telem\u00f3vel, j\u00e1 fui espancado por 8 pretos de 19-25 de <b> idade </b>quando era puto e vens me dizer quais pretos? Nem falo de amigos meus e gente que conhe\u00e7o. \u00c9 simples queres a verdade e a raz\u00e3o? Concordas no que eu digo. Tenho amigos pretos desde que \u00e1 pouco tempo que deixei de ser<b>  racista</b> da pesada, e porque \u00e9 que uma pessoa <b> \u00e9 racist</b>a? Ai tens a resposta. Mas s\u00e3o pessoas como tu que me voltam a meter nesse caminho.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8s1YopchfQ5",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056225938,
                    "commentText": "@Fabius91 Loyal Sorry I don't speak baguette.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8s1_fBB_9-w",
                    "user": "Fabius91 Loyal",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056225939,
                    "commentText": "@Nationalist Velasquez Entretanto, existem 1,8 milh\u00f5es de portugueses em \u00c1frica, incluindo 500.000 em Angola, 400.000 na \u00c1frica do Sul, 200.000 em Mo\u00e7ambique e o resto noutros pa\u00edses africanos. Angola pode dizer que h\u00e1 uma invas\u00e3o portuguesa no seu territ\u00f3rio de 20.000 portugueses em 2003 para 500.000 em 2019, acredita mesmo que \u00e9 melhor que os portugueses que vivem em \u00c1frica? Voc\u00ea acredita que eles est\u00e3o l\u00e1 porque amam a \u00c1frica ou que as condi\u00e7\u00f5es salariais s\u00e3o melhores em Angola? O que deve acontecer se a \u00c1frica do Sul, Angola e Mo\u00e7ambique pedirem a estes 1,1 milh\u00f5es de portugueses para regressarem a Portugal, Portugal tiver os meios para os acomodar, inquilinos ?? ??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8s1el_pxtf9",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056225940,
                    "commentText": "@Fabius91 Loyal The thing is, the portuguese there are honest working people, unlike most of the african people here who commit crimes.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8s1gKgaDCGM",
                    "user": "Fabius91 Loyal",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056225942,
                    "commentText": "@Nationalist Velasquez voc\u00ea tem que saber de que tipo de africanos voc\u00ea est\u00e1 falando porque, ao contr\u00e1rio do que voc\u00ea pensa, nem todos os africanos s\u00e3o criminosos nem pobres. Os angolanos s\u00e3o bantos e os bantos s\u00e3o os africanos mais ricos da \u00c1frica, \u00e9 \u00f3bvio quando todos os pa\u00edses bantos como Angola, \u00c1frica do Sul, Botsuana, Mo\u00e7ambique e Nam\u00edbia s\u00e3o conhecidos. , Zimbabu\u00e9, Tanz\u00e2nia, Qu\u00e9nia, Guin\u00e9 Equatorial, Congo, Gab\u00e3o, Suazil\u00e2ndia, etc ... t\u00eam pelo menos 3% dos brancos que se instalaram em paz, porque \u00c1frica realidade rica \u00e9 a \u00c1frica Bantu, todas as riquezas na \u00c1frica pertencem aos Bantu, estou surpreso com o seu coment\u00e1rio, a \u00c1frica Bantu n\u00e3o precisa de pessoas brancas para existir, contra os brancos e os pa\u00edses que n\u00e3o fazem n\u00e3o tem recursos como Portugal precisa de Angola, Mo\u00e7ambique para existir, sem esses pa\u00edses Portugal nem sequer estaria vivo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8s1gPcQfp6k",
                    "user": "Fabius91 Loyal",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056225943,
                    "commentText": "@Nationalist Velasquez you have to know what kind of Africans you are talking about because, contrary to what you think, all Africans are neither criminals nor poor people. The Angolans are Bantu and the Bantu are the richest Africans in Africa, it is obvious when all the Bantu countries like Angola, South Africa, Botswana, Mozambique, Namibia are known. , Zimbabwe, Tanzania, Kenya, Equatorial Guinea, Congo, Gabon, Swaziland, etc ... have at least 3% of the whites who have settled in peace, because Reality rich Africa is Africa Bantu, all the riches in Africa belong to the Bantu, I am surprised by your comment, Bantu Africa does not need white people to exist, against the whites and the countries that do not have no resources like Portugal need Angola, Mozambique to exist, without these countries Portugal would not even be alive",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8s1pcELYNkp",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056225944,
                    "commentText": "@Fabius91 Loyal Wrong, bastante incorrecto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8s29h_knbz7",
                    "user": "A\u00edlton Kima",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056225946,
                    "commentText": "Lute tamb\u00e9m para que n\u00e3o existam rela\u00e7\u00f5es com estes pa\u00edses!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyp60hAZjhZU48XHdl4AaABAg.8YJJm9o8Gnj8s2z9MJAXsj",
                    "user": "Fabius91 Loyal",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056225947,
                    "commentText": "@A\u00edlton Kima Angola e Mo\u00e7ambique t\u00eam como principal parceiro econ\u00f4mico a China e os Estados Unidos, eles podem viver sem Portugal, que n\u00e3o tem recursos em mat\u00e9rias-primas. Portugal precisa que os pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa prosperem atrav\u00e9s de novos mercados e da facilidade oferecida pela l\u00edngua. Mas Angola e Mo\u00e7ambique tamb\u00e9m est\u00e3o na Commonweath, o que significa que, tendo mat\u00e9rias-primas de petr\u00f3leo, diamantes, g\u00e1s e ouro, eles n\u00e3o precisam que Portugal tenha acesso \u00e0 tecnologia americana ou chinesa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwYCoilbCQnJwcNctZ4AaABAg",
            "user": "Jorge Fernando",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024670,
            "commentText": "Caramba, olha esses lugares\nnem parece Europa",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwYCoilbCQnJwcNctZ4AaABAg.8Xx6fAiXIjV8jpGTl_oCEm",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825198,
                    "commentText": "Jorge Fernando, Mas parece Portugal!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwYCoilbCQnJwcNctZ4AaABAg.8Xx6fAiXIjV8kYJxi3D-tM",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825199,
                    "commentText": "ESTE LUGAR AGORA \u00c9 <b> AFRICANO,</b> BRANQUELA TODOS T\u00caM Q EMIGRAR, S LEIS JA TAO DO NOSSO LADO,<b>  TUGA</b> ESTUPIDO JA NAO PODE NADA.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano",
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwYCoilbCQnJwcNctZ4AaABAg.8Xx6fAiXIjV8kYLEA3Fo3R",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825201,
                    "commentText": "Os africanos tem que ir tudo pra Portugal msm!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwYCoilbCQnJwcNctZ4AaABAg.8Xx6fAiXIjV8wL41c4-bO5",
                    "user": "Edna Heniques",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561387425202,
                    "commentText": "@Divanilton kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg",
            "user": "Jonathan Souza",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024673,
            "commentText": "Acho tendencioso demais. As pessoas saem de \u00c1frica e chegam a Portugal e querem ter direito a tudo? Como assim ?",
            "likes": 23,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 22,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8cj9rEVhwC4",
                    "user": "Deseajada Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025315,
                    "commentText": "ACHO TENDENCIOSO QUE EM PLENO SEc XXI . AS PESSOAS SAEM DE Europa e chegam em \u00c1frica e querem ter direito a tudo? como assim?",
                    "likes": 14,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8dZ09OxfTEh",
                    "user": "Desnecess\u00e1rio YT",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025317,
                    "commentText": "Deve ter direito sim desde que trabalhe",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8dZQ5urfMaS",
                    "user": "Deseajada Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025319,
                    "commentText": "Allyson Henrique E achas que essas pessoas n\u00e3o trabalham, acho que n\u00e3o ouviste bem as pessoas da  reportagem...as pessoas trabalham descont\u00e3o e nada....Eu sei disso eu tenho pessoas conhecidas que vivem nessa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o digo que s\u00e3o todos \u00e9 claro...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8eEG00DVdYy",
                    "user": "Travell Daniela",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025320,
                    "commentText": "A minha pergunta \u00e9 a seguinte?porque os africanos sa\u00edram de \u00c1frica?foi porque n\u00e3o tem nada porque os portugu\u00eases exploraram e roubaram o que eles tinham!!!e por esse motivo que estes vem para Portugal!!!o m\u00ednimo que os portugueses t\u00eam q fazer \u00e9 aceitalos",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8iCt4y3H40b",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025321,
                    "commentText": "Travell Daniela Roubaram o que eles tinham...mimimimi! Porra nenhuma! Porque \u00e9 que os ditadores africanos t\u00eam casas de luxo, petroleo, minas com diamantes...e as pessoas na rua morrem com fome? Coitadismo \u00e9 merda. Nao gostam? Vao embora. Nenhum <b> branco </b>hoje \u00e9 culpado por aqueles que morreram e o que fizeram, seus merdas. Os africanos foram os primeiros a invadir a Europa...a roubar, e a escravizar, como fizeram os mouros...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8jXfUDtJyGA",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425323,
                    "commentText": "A MERDA TEM QU VOLTAR PRA TERRA DELES, NUNCA DEVIAM TER VINDO, \n\nSO PORTUGUESES SAO SOBREANOS DA SUA TERRA, \nSE VEEM PRA QUI TENTAR TRUQUES E TER COSIAS SEM TRABALAHR , VAO-SE DAR MUITOOOO MALLLL",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8k6VPCpdSvl",
                    "user": "Archive",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825324,
                    "commentText": "Mas tu \u00e9s burra ? Angola \u00e9 uma pa\u00eds riqu\u00edssimo, o problema \u00e9 que quem esteve a governar Angola recentemente meteu as m\u00e3os aos bolsos, Angola tinha e ainda deve ter imenso  petr\u00f3leo, \u00e9 uma pa\u00eds que d\u00e1 para fazer planta\u00e7\u00e3o 2x ao ano, as pessoas n\u00e3o querem \u00e9 trabalhar no duro e depois vem para aqui e pensam que podem viver sem trabalhar. Eu tenho um familiar que trabalhou em Angola durante uns anos como engenheiro civil, uma vez na hora de pousa eles fizeram greve porque n\u00e3o havia fiambre nos p\u00e3es lol",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8kmE1JdoEs_",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825325,
                    "commentText": "cala boca boi <b> racista.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8kmE_ol42jO",
                    "user": "Archive",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825327,
                    "commentText": "Racista por dizer a verdade ?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8laf1YJzUnY",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539009825328,
                    "commentText": "Ainda bem, mete uma bala na tua cabe\u00e7a seu merdas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8lajE86hKA5",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539009826030,
                    "commentText": "boa filosofia ,os africanos mais velhos sao pessoas serias ,trabalhadores e respeitadores ,agora todos que vem e os mais novos e para viver a conta do povo portugues ,receber subsidios ,mas essa historia toda gente sabe.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8lajPxEhjvm",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539009826031,
                    "commentText": "pois e tavares oliveira ,com essa atitude <b> racista,</b>infelizmente nao te vai deichar ver os portugueses bons ,triste ,afinal em que es diferente dos brancos racistas? em nada ,fazes a mesma coisa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8nfrd4nMtA3",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544280226032,
                    "commentText": "Travell Daniela\u00a0minha ignorante eu vivi em Africa 6 anos, vou-lhe explicar uma coisa:\u00a0 essas pessoas vem de S\u00e3o Tom\u00e9, que \u00e9 um arquipelago tal como Cabo Verde , Madeira ou A\u00e7ores , foram DESCOBERTOS desertos, e foram criadas essas regi\u00f5es habitadas, S\u00e3o Tom\u00e9 tem recursos mas o povo \u00e9 muito fechado e tem um atraso,\u00a0 Cabo Verde por sua vez \u00e9 bastante civilizado e um exemplo em muita .Portugu\u00cas NUNCA roubou Africa, antes pelo contr\u00e1rio, o que tem Africa hoje foram os portugueses que contribu\u00edram, hoje Caboverde tem a sua moeda indexada ao euros por insist\u00eancia de Portugal assim como recebe apoios da UE tamb\u00e9m,\u00a0 e pelos portugueses CaboVerde j\u00e1 era um pa\u00eds da UE...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8pbCgziqm_V",
                    "user": "Eduardo Gime New",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546958626034,
                    "commentText": "Quanto <b> racismo </b>\u00e9 muito triste",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8qV1texSC1m",
                    "user": "Banger Bruno JC",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026035,
                    "commentText": "Jonathan Souza a cona da tua m\u00e3e e muito grande porque muitos homens fodem ela tua m\u00e3e e uma prostituta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Prostituta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8qZkaCRckPr",
                    "user": "Zulmira Abreu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026036,
                    "commentText": "Jonathan Sousa, h\u00e1 muita gente que saiu de \u00c1frica os que falam portugu\u00eas foram colonizados pelos portugueses sa\u00edram das suas terras por causa da guerra e ou pobreza a procura de melhores condi\u00e7\u00f5es de vida...agora te pergunto quantos continentes foram colonizados pelos africanos??? Os europeus \u00e9 que invadiram os territ\u00f3rios africanos escravistas roubaram as riquezas agora o m\u00ednimo que t\u00eam de fazer \u00e9 de receberem como gente as pessoas que a\u00ed forem porque meu filho at\u00e9 hoje chegam portugueses aqui em Angola e \u00f1 querem voltar pras sua terra e \u00f1 se sentem discriminados...vai ler a hist\u00f3ria universal para aprenderes um pouco...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8qlG4gtrPUH",
                    "user": "Juliana Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026038,
                    "commentText": "N\u00f3s temos condi\u00e7\u00f5es de viver em melhores condi\u00e7\u00f5es que os portugueses em Angola, se todos os angolanos sa\u00edrem de l\u00e1, que seja, mas os portugueses tamb\u00e9m devem sair da aqui, e deixar o lixo, seu ignorante, o <b> racismo </b>\u00e9 crime, vamos combate-los em todas as suas formas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8qlGlpAv1oy",
                    "user": "Juliana Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026040,
                    "commentText": "Volta para \u00e0 escola, seu ignorante, aprenda a escrever melhor porque j\u00e1 est\u00e1s na <b> idade </b>de ser mestre. Est\u00e1s<b>  atrasado</b> no tempo e no espa\u00e7o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Atrasado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8rKYvP2m2dO",
                    "user": "preto iz",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056226041,
                    "commentText": "ESSES LIXO DE PORTUGAL VEM PRO BRASIL ACABAR COM  NOSSAS RIQUEZA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8rMEWmJxXQ3",
                    "user": "Massoxi: Olhar Atual",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056226043,
                    "commentText": "ACHO TENDENCIOSO QUE AS PESSOAS SAEM DA EUROPA E CHEGAM EM ANGOLA E QUEREM TER DIREITO A TUDO!! COMO ASSIM?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8rMF3Ulos-g",
                    "user": "Massoxi: Olhar Atual",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056226045,
                    "commentText": "@lkkjhtemmexv O VOSSO PROBLEMA \u00c9 SEREM IGNORANTES DEMAIS PENSANDO QUE S\u00d3 EXISTE ESTRANGEIROS NA VOSSA TERRA E N\u00c3O EXISTE PORTUGUESES EM TERRAS ESTRANGEIRAS. ENT\u00c3O SAIBAM QUE EXISTEM BEM MAIS DE 200 MIL PORTUGUESES QUE MORAM EM ANGOLA.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx5dvFVIJBaSePxJSF4AaABAg.8XVAendW1ri8s29FvJwHcd",
                    "user": "A\u00edlton Kima",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056226047,
                    "commentText": "Antes de mais tenha a intelig\u00eancia de delimitar, e por conseguinte, digo-lhe que essas exig\u00eancias s\u00e3o apenas reflexos daquilo que os portugueses hoje exigem e antes impunham nos pa\u00edses de express\u00e3o portuguesa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwr4f8qWGpY1M9_vPd4AaABAg",
            "user": "Jaime Gra\u00e7a",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024675,
            "commentText": "Vergonhoso o jornalismo do Jornal Publico nesta generaliza\u00e7\u00e3o racial , onde tudo o que \u00e9 mau em Portugal se resume a uma <b> ra\u00e7a,</b>  isto \u00e9<b>  racismo</b> jornalistico,  alem disso estes casos de barracas s\u00e3o coisas pontuais, gente que chega sem nada e claro vivem em barracas, Portugal democratico \u00e9 um exemplo mundial no que toca \u00e1 casas, e se falarmos em africanos nenhum pa\u00eds constru\u00ed-o tantas casas para africanos como os portugueses se contarmos com as casas deixadas em Africa.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwr4f8qWGpY1M9_vPd4AaABAg.8XPLy6PVlXG8hzgzf6bEIf",
                    "user": "Seuna Mbonha",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025243,
                    "commentText": "Jaime Gra\u00e7a <b> Puta </b>quais s\u00e3o as casas que vcs ficaram em Africa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwr4f8qWGpY1M9_vPd4AaABAg.8XPLy6PVlXG8lafdab9j_b",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539009825244,
                    "commentText": "Era s\u00f3 andares na escola que sabias. Sabias que Portugal colonizou Angola, Mo\u00e7ambique e Guin\u00e9? E sabias que n\u00f3s investimos a grande maior parte do dinheiro que tir\u00e1vamos da\u00ed a\u00ed? Aprende um pouco em vez de andares a dan\u00e7ar quizomba ou sei l\u00e1 o que \u00e9 essa merda est\u00fapida.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwr4f8qWGpY1M9_vPd4AaABAg.8XPLy6PVlXG8nfpaBn8UGH",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544280225245,
                    "commentText": "Seuna MbonhaPortugueses deixaram cidades em Africa\u00a0menhores que muitas europeias, por exemplo Louren\u00e7o Marques hoje\u00a0Maputo, veja o video\u00a0\u00a0 https://www.youtube.com/watch?v=kiheHNbUpmA",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzd6x1TH5dkxXxvvYR4AaABAg",
            "user": "varzea95",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024677,
            "commentText": "Tem bom rem\u00e9dio voltem para os vossos pa\u00edses!",
            "likes": 14,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzd6x1TH5dkxXxvvYR4AaABAg.8XO5_caF09U8ihTbdOMMRR",
                    "user": "Joao Antunes",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425189,
                    "commentText": "Mas para roubarem a Angola j\u00e1 l\u00e1 foram os brancos roubarem n\u00e9 cabrao",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzd6x1TH5dkxXxvvYR4AaABAg.8XO5_caF09U8jXfvGUW1Dc",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425190,
                    "commentText": "CABRAO \u00c9 O TEU PAE E A TUA MAE \u00c9 UMA GRANDE \n <b> PUTA.</b> SUA MERDA AMBULANTE, VIA PRA TUA TERRA , SEU FDP SEU LIXO, EM PORTUGAL NAO KEREMOS LIXO, O POVO NAO QUER LIXXOX, ENTENDE SEU<b>  RETARDADO MENTAL</b>,,, NAO KER LIXOOO\n\nVAI TE EMBORA!!! CVVAI TE EMBNORA SEU FDP\nVAITE EMBORAAAA!\nDESAPAREVCE SUA MERDA, VOLTA PRA TUA TERRA \nLA \u00c9 MELHOR,,, SUA TERRA DE MERDA...\n\nDESAPARECVE11",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Retardado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzd6x1TH5dkxXxvvYR4AaABAg.8XO5_caF09U8k6Vt4okR4A",
                    "user": "Archive",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825192,
                    "commentText": "Angola est\u00e1 a ser roubada \u00e9 agora seu burro!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx-w3xn5R1pKJC0hgB4AaABAg",
            "user": "DaSeSi79 BlackRacial",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024679,
            "commentText": "racismo instituicional...qnd PT por fim admitir que existe <b> racismo,</b>as coisas mudarao para melhor...vai-se criar condi\u00e7\u00f5es e meios para erradicar este problema!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx-w3xn5R1pKJC0hgB4AaABAg.8XNe6bzbIev8XPLWm7d8g3",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025233,
                    "commentText": "Enganado ,  j\u00e1 foi muito pior, Portugal \u00e9 um exemplo mundial no que toca \u00e1 habita\u00e7\u00e3o.  O teu coment\u00e1rio \u00e9 ignorante, muito mais barracas existem em Africa e no resto do mundo, tambem s\u00e3o todos racistas?   e olha que eu tenho raizes de Cabo Verde",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx-w3xn5R1pKJC0hgB4AaABAg.8XNe6bzbIev8iCzAPnUiQS",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025234,
                    "commentText": "NaNiSeMeDo 4616 Voc\u00eas irem para a vossa terra...seria a erradica\u00e7ao do problema.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx-w3xn5R1pKJC0hgB4AaABAg.8XNe6bzbIev8jXfw_Nw0mQ",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425235,
                    "commentText": "VAI PRA TUA TERRA",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx-w3xn5R1pKJC0hgB4AaABAg.8XNe6bzbIev8jXfz1s6eNm",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425237,
                    "commentText": "O POVO E SOBREANO AQUI NAO MANDAS NADA SUA MERD AMBULANMTE, VAI PRA TUA TERRA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx-w3xn5R1pKJC0hgB4AaABAg.8XNe6bzbIev8jXg6XAyRSr",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425238,
                    "commentText": "VOLOTA PRA TUA TERRA OU QUEM VAI SER ERRDICADO ES TU.\n\nLUSITANEA NIUNCA FOI CONQUISTADA NEM NUNCA VAI SER,  SO UM <b> RETARDADO MENTAL </b>COMO TU \u00c9 QUE PENSA NISSO,VO\u00c7E VAI PERDER SUA VIDA TENTANDO!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Retardado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx-w3xn5R1pKJC0hgB4AaABAg.8XNe6bzbIev8lag6xhlw70",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539009825239,
                    "commentText": "Foda-se mas t\u00fa t\u00e1s contra Portugal ou a favor?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxx8IrPGcKA3H-GDvh4AaABAg",
            "user": "DD",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024682,
            "commentText": "Como \u00e9 que pode existir semelhante lugar em Portugal? Como \u00e9 que ningu\u00e9m se indigna seriamente? Os habitantes e os portugueses em geral com o m\u00ednimo de vergonha na cara... A\u00ed v\u00eam as aut\u00e1rquicas, n\u00e3o seria boa altura para exigir dos candidatos solu\u00e7\u00f5es? E n\u00e3o, Portugal n\u00e3o pode continuar a acolher tanto <b> imigrante </b<b> >africano</b>. Portugal n\u00e3o tem nem de longe nem de perto economia para isso...",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxx8IrPGcKA3H-GDvh4AaABAg.8XNYFPCZafY8jXhB8KvgN7",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425137,
                    "commentText": "VEM ROUBAR O TRABALHO AO PORTUGUES,,, E DEPOIIS RECEBEM A MALDI\u00c7AO EM CIMA. <b> PRETO </b>E MESMO ESTUYPIDO NAO HA NADA A FAZER.A",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Africano",
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UgykQ3Xyt1swv8PQj4Z4AaABAg",
            "user": "walter brito",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024684,
            "commentText": "NEGROS DE PORTUGAL, ESTE PA\u00cdS \u00c9 MALDITO MAS J\u00c1 QUE VCS EST\u00c3O AI SE JUNTEM, CRIEM COOPERATIVAS, E SE LEMBREM DE VOSSO LEGADO ESPIRITUAL, UM ABRA\u00c7O JAMBIANGANGA, QUE MORA NO BRASIL",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgykQ3Xyt1swv8PQj4Z4AaABAg.8XN8o1X-AGd8Y1mhEthXWX",
                    "user": "Angelo monteiro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025206,
                    "commentText": "walter brito eu nasci e vivi os anos 60 e 70 no bairro das calvanas , naquela \u00e9poca eram s\u00f3 barracas de madeira e lama quando chuvia,nem eletricidade nem \u00e1gua, \u00edamos buscar a \u00e1gua com baldes \u00e1 fonte a quase um kilometro,e portanto sou puro Portugu\u00eas,tive mesmo que imigrar,ainda estou em Fran\u00e7a desde 1982,faz 35 anos.para que vejas que n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 os estrangeiros que s\u00e3o pobres, tamb\u00e9m h\u00e1 muitos portugueses brancos muito pobre e mesmo na miseria total que n\u00e3o t\u00eam outra escolha que abandonar o seu pr\u00f3prio pa\u00eds como eu e milhares outros.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgykQ3Xyt1swv8PQj4Z4AaABAg.8XN8o1X-AGd8gqxQjX8DRq",
                    "user": "Luisa Salles",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025207,
                    "commentText": "walter brito , Melhor voltar para o pa\u00eds deles, \u00e9 muita humilha\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgykQ3Xyt1swv8PQj4Z4AaABAg.8XN8o1X-AGd8gqx_PFJXUP",
                    "user": "Luisa Salles",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025209,
                    "commentText": "Sem Net , Ele quis dizer que n\u00e3o tem portugu\u00eas preto",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgykQ3Xyt1swv8PQj4Z4AaABAg.8XN8o1X-AGd8jA3vTVyWcn",
                    "user": "Nuno",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425210,
                    "commentText": "Luisa Salles Mas h\u00e1 milhares de portugueses pretos,at\u00e9 o nosso primeiro ministro \u00e9 meio indiano e n\u00e3o deixa de ser portugu\u00eas  , quem diz o contr\u00e1rio s\u00e3o apenas portugueses sem no\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do nosso pa\u00eds.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgykQ3Xyt1swv8PQj4Z4AaABAg.8XN8o1X-AGd8jXgLoV-HXO",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425211,
                    "commentText": "VAMOS CONQUISTAR PORTUGAL.LIXO BRANQUELA DEVE EMIGRAR.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg",
            "user": "RibeiroFerreira Artes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531061024686,
            "commentText": "Um pa\u00eds que praticou as atrocidades da escravid\u00e3o deveria ao menos agir com mais respeito ao povo <b> negro </b>e procurar fazer alguma repara\u00e7\u00e3o pelo legado que deixou a esse povo.\nO jornal est\u00e1 de parab\u00e9ns pela mat\u00e9ria.",
            "likes": 38,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 55,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8XPMAkft0pp",
                    "user": "Alma Mater",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025362,
                    "commentText": "\u00f3 brasileiro de merda, tu \u00e9 que andas a fazer merda e escravisas os indios e tudo o que te aparece \u00e1 frente",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8XVAPNVQEAG",
                    "user": "Jonathan Souza",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025364,
                    "commentText": "Nem sabes o que diz.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8fWV1IaEvwF",
                    "user": "Nuno Fernandes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025365,
                    "commentText": "Eles arranjam essas barracas falsas os pretos vivem melhor que os brancos, t\u00eam bom carros, boa casa e n\u00e3o trabalham, <b> branco </b>trabalha, paga impostos e \u00e9 fodido",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8iCqyF3p7lt",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025366,
                    "commentText": "S\u00e9rgio Ferreira A s\u00e9rio, e quando \u00c1frica vai fazer uma repara\u00e7ao...j\u00e1 que os mouros do norte de \u00e1frica invadiram o sul da Europa, e escravizaram os povos do sul da Europa? Esperamos repara\u00e7oes dos africanos...por aquilo que os mouros africanos fizeram...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8iCrNtlY65Z",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025368,
                    "commentText": "S\u00e9rgio Ferreira O Brasil deve fazer repara\u00e7oes aos negros, j\u00e1 que a escravatura no Brasil foi das ultimas a acabar, e Portugal foi dos primeiros a acabar com a escravatura, ao contr\u00e1rio do Brasil. Hip\u00f3crita.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8iIaHI-BzgF",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531061025369,
                    "commentText": "vai levar na peida <b> imbecil,</b> retardado, brasileiros todos fora de portugal so veem pra ca roubar o trabalhoe emprego aos portugueses, tenham vergonhaaaa.\n\nse inssitirem, vao ter problemas, o povo lusitano nao \u00e9 aprvo nem anda a dormir.pelo menso metade dels a outra aprte nao apssa de uns idiotas adormecidos.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8jXfgTL7J6_",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533739425370,
                    "commentText": "O RESPEITO \u00c9 IRRES PRA TUA TERRA, SEU MERDA.\n\nSE ESCRAVIZOU PORQUE \u00c9 QUE VO\u00c7E VEM PR A CA ---.\u00c9 ESTUPIIDOOOO!!!????VO\u00c7E \u00c9 ESTUPIDOOO?????\n\n VO\u00c7E NAO MERECE NEH87M RESPEITO VO\u00c7E NAO \u00c9 NINGUEM, QUEM VEM PRA PORTUGAL \u00c9 PRA TRABALAHR TA PENSANDO EM OUITRAS COSIAS VAI SE FUUUUDERRRR. FEIO.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8jpGFT2pAJ9",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825371,
                    "commentText": "Pedro Cabral, Quem escravizou os africanos foram os portugueses seu jumento!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8ju6M7Z4tdQ",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825373,
                    "commentText": "@Divanilton E os brasileiros tambem, seu merda. Porque o Brasil foi os \u00faltimos pa\u00edses a a acabar a escravatura?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8ju7NwN436w",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417825374,
                    "commentText": "Pedro Cabral , Pq? Pq o Brasil era totalmente controlado pelos portugueses seu bo\u00e7al. Os brasileiros nunca escravizaram ningu\u00e9m pq naquela \u00e9poca nem existia brasileiros, mas sim escravos e um monte de imigrantes da europa. Larga de ser ignorante e vai estudar porra!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8juOAc6Rj4U",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826472,
                    "commentText": "@Divanilton Cala a boca, caralho. Depois do Brasil ser independente...a escravatura continuou. Burro!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8junG8rbXzN",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826474,
                    "commentText": "Pedro Cabral , Seu animal, ap\u00f3s a proclama\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica n\u00e3o havia mais nem um escravo! Demente <b> analfabeto!</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8jwIWR2PYEZ",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826475,
                    "commentText": "@Divanilton O que? Hahaha! Mas desde quando, anormal besta quadrada?! \nA escravatura no Brasil s\u00f3 acabou em 1860. Burro do terceiro mundo. Acabou muitos anos depois da independ\u00eancia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kVideGP_A3",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826476,
                    "commentText": "Divanilton Petroskov, e antes os africanos escravizaram os portugueses, e muito antes foram os Suevos, e muito antes foram os Romanos  e por diante\nE agora quem escraviza \u00e9 o Brasil ou n\u00e3o ?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oOzKMrhsaQM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_AlJBMZuuwU",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kVkSquahQV",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826477,
                    "commentText": "Divanilton Petroskov, voc\u00ea n\u00e3o conhece a hist\u00f3ria do Brasil\nO que voc\u00ea chama aos nascidos no Brasil antes 1822 ? indios ?\nGrande burro\nSe n\u00e3o sabe foram esses mesmos, os nascidos no Brasil que faziam frente ao Rei de Portugal\nForam esses que quiseram a independencia, ou ser\u00e1 que foram os indios ?\nV\u00e1 estudar ignorante",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kVlR7xoLa8",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826478,
                    "commentText": "@Rui Santos , Tu tenta passar uma vis\u00e3o de que no Brasil as pessoas tbem s\u00e3o escravas usando pessoas que s\u00e3o escravizadas por donos de propriedade, mds kkkkkkkkkkkkkkkkkk... Tem certeza que eu quem precisa estudar?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kVlbxE_spN",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826480,
                    "commentText": "@Rui Santos , Se os portugueses foram escravos tbem foda-se! Isso n\u00e3o <b> muda </b>o fato de terem escravizado pessoas!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kVljvUzfNA",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826481,
                    "commentText": "@Rui Santos , Animal, os donos do Brasil s\u00e3o os propriet\u00e1rios da terra, portanto s\u00e3o os ind\u00edgenas e n\u00e3o quem nasceu aqui. Vai estudar porra!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kVoMVACSxl",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826482,
                    "commentText": "(escravos) Voc\u00ea \u00e9 mesmo BURRO, n\u00e3o entendeu nada\nTamb\u00e9m n\u00e3o sou eu que vou explicar, se quiser v\u00e1 estudar\nEssa dos indios serem os propriet\u00e1rios da terra \u00e9 para rir para n\u00e3o chorar da sua ignorancia\nVeja este video actual\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mjv3kZKMuqE&t=1046s&list=WL&index=21\nSe o Brasil pertence aos indigenas, diga-me quantos est\u00e3o no poder",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kVobMYGjEj",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826484,
                    "commentText": "Divanilton Petroskov, quase que aposto que voc\u00ea \u00e9 PT, amigo do Lula",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kVoqaGazeM",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826485,
                    "commentText": "@Rui Santos , E justamente o que estou dizendo porra! Tua P\u00e9ssima interpreta\u00e7\u00e3o de texto n\u00e3o te deixa perceber. \"O continente americano\" pertence aos ind\u00edgenas mas os europeus se apropriaram do msm.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kVouI7d9nX",
                    "user": "Rui Santos",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826486,
                    "commentText": "Qual \u00e9 a sua <b> nacionalidade </b>?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kVp6umQwHz",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826487,
                    "commentText": "@Rui Santos , Agora tu chegou c\u00famulo da burrice. Eu estou com a representa\u00e7\u00e3o de Adam Smith na minha foto de perfil, um dos pioneiros do liberalismo econ\u00f4mico cl\u00e1ssico. Como posso ser de extrema esquerda sendo um liberal? Mds kkkkkkkkk.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kVpZaX_u4s",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826488,
                    "commentText": "@Rui Santos, Sou brasileiro mas com dec\u00eancencia ucraniana.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kmDhn4m7RW",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826490,
                    "commentText": "isso mesmo ,brancos e que estao fudidos em portugal.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kmDy2-usJm",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826491,
                    "commentText": "foi? entao seu boi diz la uma coisa ,quem vendia os escravos aos portugueses ? nao eram os pretos la em africa que iam nas sansalas raptar escravos para depois vender? ens de ir pra escola outra vez burro do caralho.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kmEQASe3ox",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826492,
                    "commentText": "@Pedro Ribeiro , At\u00e9 hj negros escravizam negros. Olhe os ditadores de pa\u00edses da \u00c1frica. O \"presidente\" da  Angola \u00e9 um bom exemplo disso.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8kmF2kIakR6",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826493,
                    "commentText": "claro que sim ,quem e <b> racista </b>hoje em dia sao os negros ,nao os brancos,se eles tem algo a ajustar contas,e com os brancos la atras do passado que ja morreram,nos nao lhes deve mos nada ,usam isso para adquirir tudo facil na europa ,se fazem de coitadinhos e tudo ma grande conversa de merda que ja cheira mal,os arabes fazem o mesmo no resto da europa ,e os brancos engolem ,dou te 30 anos e a europa vai estar toda fudida porque somos governados por merda de esquerda .",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8knQViCfc8g",
                    "user": "Divanilton",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536417826494,
                    "commentText": "@Pedro Ribeiro , Isso n\u00e3o <b> muda </b>o fato de alguns europeus terem escravizado pessoas.  Quanto ao que disse, concordo. No m\u00e1ximo 30 anos para a europa como conhecermos hj deixar de existir.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8laja4GSz_F",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539009826496,
                    "commentText": "mete os na tua casa.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8lajq5c0J3Y",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539009826497,
                    "commentText": "nao foi nao,quem come\u00e7ou a escravidao foram os africanos entre eles ,afinal a quem pensas que os portugueses iam comprar escravos? aos africanos ,volta ler mais um bocado ,vais ficar surprendido.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8lqEOAN3U6x",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539009826498,
                    "commentText": "esta ai a verdade,caso interesse. https://www.youtube.com/watch?v=W6pAy0r7c_A",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8mlDkcNFobR",
                    "user": "Nuno Cunh\u00e1 Ataide",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541688226499,
                    "commentText": "Sou portugues.. Os feitos portugueses causaram muita admira\u00e7\u00e3o em Roma; e Deus quis que Miguel \u00c2ngelo desse testemunho disso, para os que haveriam de vir, no painel principal da Capela Sistina (sobre o altar-mor), pintando a cena \"o resgate dos escravos\" (na qual Portugal com um longo ros\u00e1rio faz subir a \u00c1frica e a \u00cdndia).\nEntre as dezenas de figuras desenhadas por Miguel \u00c2ngelo na famosa pintura \"Ju\u00edzo Final\" \u2013 almas perdidas, anjos, dem\u00f3nios, ap\u00f3stolos e santos \u2013 destacam-se dois homens pendentes num ros\u00e1rio, em movimento ascendente de Salva\u00e7\u00e3o.\nEles estabelecem uma rela\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica com Portugal. S\u00e3o um <b> negro </b>e um indiano agarrados a um ter\u00e7o. O primeiro representa o continente<b>  africano</b>, o segundo o mundo oriental e o ros\u00e1rio representa a ora\u00e7\u00e3o.\nFalta u<b> m \u00edndi</b>o da Am\u00e9rica \u2013 facto que talvez se possa atribuir \u00e0 animosidade que ent\u00e3o reinava contra os espanh\u00f3is. Mas a mensagem \u00e9 clara: levado pelos mission\u00e1rios portugueses, o Evangelho salvaria o novo mundo do Fim dos Tempos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Africano",
                        "\u00cdndio"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8nfq208Iynd",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544280226501,
                    "commentText": "Acho muita piada estes brasileiros de merda que tem pretos h\u00e1 500anos e\u00a0\u00a0meteram-nos todos em favelas,\u00a0\u00a0 virem critricar a europa ou os portugueses que foram os brancos que deram casa aos africanos,\u00a0 hoje Portugal n\u00e3o tem favelas e j\u00e1 tem pretos mais evolu\u00eddos do mundo, estas pessoas do v\u00eddeo s\u00e3o imigrantes ilegais que chegaram recentemente e vivem assim, mas s\u00e3o muito poucos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8nfrhQP2qwg",
                    "user": "Nuno Cunh\u00e1 Ataide",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544280226502,
                    "commentText": "@Jaime Gra\u00e7a Sim. \u00c9 uma vergonha do que est\u00e1 acontecendo na classe pol\u00edtica Portuguesa, Pol\u00edticos de meia tigela, que sabem pouco em termos de intelig\u00eancia, porque n\u00e3o sabem governar nenhum Minist\u00e9rio, e quando acontecem situa\u00e7\u00f5es destas \u00e9 porque nunca governaram nenhuma casa de fam\u00edlia. Porque sabiam quanto custa um aluguer dum apartamento ou duma habita\u00e7\u00e3o ou da presta\u00e7\u00e3o a pagar ao Banco; concertesa tamb\u00e9m saberiam quanto se gasta na alimenta\u00e7\u00e3o e em produtos higi\u00e9nicos, electricidade, gaz, \u00e1gua, manuais escolares, farm\u00e1cia, transportes e outras coisas diversas que surgem no quotidiano duma fam\u00edlia.\nIsto vem a prop\u00f3sito de que a nossa classe pol\u00edtica \u00e9 muito baixa em dignidade e honestidade e depois s\u00e3o comentadores dos canais de televis\u00e3o, para compensar os favores Pol\u00edticos enquanto exerceram a actividade pol\u00edtica com infiltra\u00e7\u00e3o da corrup\u00e7\u00e3o.\nMas ainda n\u00e3o disse tudo: eles sabem pouco, s\u00e3o ladr\u00f5es, s\u00e3o mentirosos, s\u00e3o corruptos, s\u00e3o desonestos e pouco leais; resumindo esta classe pol\u00edtica deveria ter vergonha de assumirem publicamente, porque t\u00eam o desplante de residirem em Lisboa e solicitar o subs\u00eddio de desloca\u00e7\u00e3o quando os colegas sabem que n\u00e3o \u00e9 verdade.\nIsto n\u00e3o acontece s\u00f3 na Assembleia da Rep\u00fablica, acontece tamb\u00e9m no Parlamento Europeu, e isto \u00e9 democracia, viverem descaradamente roubando ao povo o que metem no seu bolso.\nAcabem com a Rep\u00fablica e criem uma Monarquia, porque os pa\u00edses que vivem em Monarquia vivem melhor do que os pa\u00edses republicanos.\nPORTUGAL foi forte e rico enquanto viveu em Monarquia, desde 1910 PORTUGAL foi empobrecendo ano ap\u00f3s ano, n\u00e3o quero com isto modificar o pensamento das pessoas, mas serve este apontamento para reflex\u00e3o, daqueles que se sentem injusti\u00e7ados na pr\u00e1tica desta pol\u00edtica actual.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8nfu5-n2XyW",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544280226503,
                    "commentText": "Nuno Cunh\u00e1 Ata\u00edde\u00a0voc\u00ea falou , falou,,, mas n\u00e3o entendi o que a sua conversa tem a ver com esta generaliza\u00e7\u00e3o <b> racista </b>do jornal publico,\u00a0 eu vivi em Africa , e sei que a a grande maioria dos africanos em Portugal vive bem, o Jornal Publico trata as pessoas como atrasados mentais e fazem estas generaliza\u00e7\u00f5es para dizer que\u00a0TODOS \u00a0os pretos em Portugal vivem assim porque os brancos s\u00e3o TODOS racistas... e isso \u00e9 mentira, alias o jornal publico conta muitas mentiras",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8ng4W1-vXVL",
                    "user": "Nuno Cunh\u00e1 Ataide",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544280226504,
                    "commentText": "@Jaime Gra\u00e7a Aten\u00e7\u00e3o . Situa\u00e7\u00e3o \u00e9 grav\u00edssima, apesar da propaganda continuada, paga com o dinheiro do povo, n\u00e3o podem esconder por muito tempo a degrada\u00e7\u00e3o na sa\u00fade, nas escolas, na seguran\u00e7a etc. Estamos por um fio mesmo com uma carga fiscal usur\u00e1ria de impostos tachas, servi\u00e7os e portagens.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8ng5HGImYVp",
                    "user": "Nuno Cunh\u00e1 Ataide",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544280226505,
                    "commentText": "@Jaime Gra\u00e7a  A charrua penetra o solo mais que o ferro da espada; o suor fertiliza a terra mais que o sangue das veias; o esp\u00edrito afei\u00e7oa e transforma os homens e a natureza mais profundamente que a for\u00e7a material dos dominadores. As fundas pegadas e tra\u00e7os que ficaram de n\u00f3s na terra e nas almas, por muita parte onde n\u00e3o \u00e9 hoje nosso dom\u00ednio pol\u00edtico, e t\u00eam maravilhado os observadores desde as costas de Marrocos \u00e0 Eti\u00f3pia e do Mar <b> Ver<b> melho </b</b>>aos Estreitos e ao Mar da China, v\u00eam exactamente de que a nossa obra n\u00e3o \u00e9 a do caminheiro que olha e passa, do explorador que busca \u00e0 pressa as riquezas f\u00e1ceis e levantou a tenda e seguiu, mas a do que, levando em seu cora\u00e7\u00e3o a imagem da P\u00e1tria, se ocupa amorosamente em grav\u00e1-la fundo onde adrega de levar a vida, ao mesmo tempo que lhe desabrocha espont\u00e2neo da alma o sentido da miss\u00e3o civilizadora. N\u00e3o \u00e9 a terra que se explora: \u00e9 Portugal que revive.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vermelho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8ngK8LsApnE",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544280226507,
                    "commentText": "@Nuno Cunh\u00e1 Ataide desculpe l\u00e1 mas voc\u00ea est\u00e1 a falar do qu\u00ea?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8pzC3jB1Nb6",
                    "user": "area 51 dead BR",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026508,
                    "commentText": "N\u00f3s brasileiros devemos ficar quietos at\u00e9 porque a maioria dos negros que moram aqui no Brasil moram em periferias.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8pzCNSKLF6f",
                    "user": "area 51 dead BR",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026509,
                    "commentText": "@Pedro Cabral ...pare de falar merda seu <b> imbecil </b>do caralho aqui esta cheio de Portugueses no Brasil e voc\u00ea fica falando em Brasileiros \u00e9 um ot\u00e1rio de merda.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8q0RazjPJT9",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026510,
                    "commentText": "S\u00e9rgio Ferreira\r e voc\u00ea devia aprender que se hoje <b> africano </b>tem alguma coisa e uma civiliza\u00e7\u00e3o e pertencente ao mundo ocidental isso foi a influencia dos portugueses. Foram os portugueses que desenvolveram Africa e proporcionaram aos Africanos hoje terem boas vidas na europa,  o<b>  africano</b> em Portugal n\u00e3o veio do escravo, veio de avi\u00e3o e a maioria est\u00e1 bem na vida.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8qUFbXMwh4S",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026511,
                    "commentText": "+Jaime Gra\u00e7a Os africanos tinha civilizacao  antes  dos portugueses  chegarem  em Africa os portugueses inposeram \u00e0 civilizacao ocidental",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8qUJDoy-eEe",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026513,
                    "commentText": "tima tomas\u00a0\u00a0\u00a0 Meu caro, o que os portugueses fizeam em Africa foi do inicio nem havia l\u00e1 ningu\u00e9m a viver, como Cabo Verde ou S\u00e3o Tom\u00e9 e Principe, em Angola e Mo\u00e7ambique sim j\u00e1 havia civiliza\u00e7\u00e3o mas era muto <b> atrasada </b>e\u00a0 tribal, nada a ver com a civiliza\u00e7\u00e3o de hoje.\u00a0 Eu vivi l\u00e1.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Atrasada"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8qUKskOpsMX",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026515,
                    "commentText": "+Jaime Gra\u00e7a Tribal ou <b> atrasada </b> era civilizacao nao  digam  que os africanos nao  \u00e9ramos  civilizados",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Atrasada"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8qUMHGN736L",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026516,
                    "commentText": "tima tomas\u00a0a minha m\u00e3e \u00e9 cabo-verdiana, eu sei o que \u00e9 africa,\u00a0 na realidade em Angola h\u00e1 ainda tribos que n\u00e3o tiveram influencia europeia,\u00a0\u00a0 vivem em grupo e\u00a0da ca\u00e7a,\u00a0\u00a0Quem quiser e defender uma africa antes de\u00a0europeus que v\u00e1 viver para l\u00e1.\u00a0Eu prefiro o meu modo de vida ocidental.\u00a0Olhe aqui a uma vis\u00e3o de Angola antes e europeu, ainda existe.\u00a0 http://www.welcometoangola.co.ao/_os_himbas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8qUavXhIcB7",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026517,
                    "commentText": "+Jaime Gra\u00e7a Na civilizacao  ocidental tamb\u00e9m  existiu tribos de cacacdores",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8qUhP6U1xS5",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026518,
                    "commentText": "tima tomas\u00a0claro que sim,\u00a0 h\u00e1 3 mil anos atras europeus e africanos viviam de forma igual em regime tribal, ca\u00e7avam para comer.\u00a0 A europa tamb\u00e9m teve milhares de anos invas\u00f5es de muitos povos e foi isso que fez a civiliza\u00e7\u00e3o ocidental.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8qUhdWdcMpJ",
                    "user": "Jaime Gra\u00e7a",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026520,
                    "commentText": "Pedro Cabral\u00a0a quest\u00e3o \u00e9 que essas invas\u00f5es sejam europeias ou africanas trouxeram cultura e desenvolvimento.\u00a0 Nenhum povo evolui se estiver sem contactos com outros povos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8qeuyhBVUJw",
                    "user": "Lork Sotren",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026521,
                    "commentText": "@Alma Mater VAI ESTUDAR SUA BURRA, QUE ESCRAVIZOU OS \u00cdNDIOS NO BRASIL, FORAM OS PORTUGUESES, SEUS ANTEPASSADOS QUE FIZERAM MERDA EM TODO LUGAR QUE POSSARAM. AGORA, PORTUGAL TEM A OBRIGA\u00c7\u00c3O DE RECEBE-LOS. AS RIQUEZAS DA AFRICA DA AMERICA OS PORTUGUESES ROUBARAM PARA CONSTRUIR PORTUGAL.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8qmH40KHxFE",
                    "user": "Vin\u00edcius Gomes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549637026522,
                    "commentText": "@Pedro Cabral ai... tu \u00e9 burro em...!!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8rp5628CsuN",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056226523,
                    "commentText": "@CBR600 1 deichou 40 anos de ditadura,impediu que o povo estuda se e agora somos fudidos a for\u00e7a toda e enganados porque o povo portugues esta <b> cego.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8rpVg-LQ3Ay",
                    "user": "Carvalho Dias",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056226525,
                    "commentText": "@Pedro Cabral ????",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8rpVjxdvQOj",
                    "user": "Carvalho Dias",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056226526,
                    "commentText": "@lkkjhtemmexv ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw8drU3RsJ3rB6IYzJ4AaABAg.8XN-Z1W8kFx8rpVrvRRIof",
                    "user": "Carvalho Dias",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552056226527,
                    "commentText": "@Pedro Cabral ??   Nem historia sabes em condi\u00e7\u00f4es  kkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        }
    ]
}