{
    "header": {
        "title": " Racismo entre Portugal e Angola,a 3\u00aa guerra mundial vai come\u00e7ar ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Colua Tremura ",
        "views": "16077",
        "likes": " 881 ",
        "dislikes": " 72 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 27/01/2019 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-08 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=n3gfUYp6c98 ",
        "postText": " curte  a cena sem maldade ",
        "numberPosts": " 658 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Ethnicity - Black,Ethnicity - White,Nationality - General,Gender - Female sexuality,Nationality - Portuguese,Gender - General,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Sexual Identity - Male homosexuality",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racismo,Racista,Ra\u00e7a,Etnia,Africano,Negro,Negra,Macaco,Preto,Macaca,Africana,Preta,Branco,Gajo,Nacionalidade,Imigrante,Na\u00e7\u00e3o,Xenofobia,Emigrante,Estrangeiro,Puta,Ganda,Tuga,Mulher,Imbecil,Cego,Idiota,Atrasado,Atrasado mental,Muda,Bichona,Idade,Amarelo,Amarelo,Vagabundo,Favelado,Analfabeto,Mi\u00fado,Nazi,Brasuca,Vermelho,Vermelho,Bola",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgysDTqeF2Xl7df8Ivh4AaABAg",
            "user": "Claudia Santos",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1561991515101,
            "commentText": "Sou brasileira esse v\u00eddeo saiu uma salada s\u00f3 com direito at\u00e9 a feiti\u00e7o.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.um abra\u00e7o aqui do Brasil, irm\u00e3ozinho.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyK10yNbPeSKsvyTch4AaABAg",
            "user": "Mimi Dias",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1561386715104,
            "commentText": "Mesmo cabr\u00e3o, colua Tremura, disseste tudo, estes gajos s\u00e3o um nojo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyZupN2I7DUsQVlYDp4AaABAg",
            "user": "Addi Teacha",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560781915106,
            "commentText": "Angola rich. Portugal poor and stupid with their racism. Like a freaking virus",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw8ZYUigpPJrjjzJl94AaABAg",
            "user": "Suraya Su",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560781915108,
            "commentText": "At\u00e9 \u00e9s muito inteligente mas desta vez foste muito burro e at\u00e9 mesmo ignorante sou angolana e deixa dizer te que o que se passou em Portugal n\u00e3o teve nada a ver com <b> racismo </b>mas esscessos da pol\u00edcia e desacato a autoridade agora se os angolanos l\u00e1 vivem acho que cada um deve ser respons\u00e1vel pelas escolhas que faz o nosso pa\u00eds n\u00e3o est\u00e1 em guerra nem h\u00e1  persegui\u00e7\u00e3o de ningu\u00e9m se esta l\u00e1 \u00e9 porque querem \u00e9 o governo portugu\u00eas n\u00e3o \u00e9 obrigado a conceder vida de reis a qualquer um que entra no seu pa\u00eds especificamente angolanos esta \u00e9 a minha opini\u00e3o at\u00e9 porque a policia angolana faz pior n\u00e3o vamos nos mentir e vc sabe muito bem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzT0wAUageNurVitmR4AaABAg",
            "user": "jean manuel",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1560781915110,
            "commentText": "E agora sois independentes, livres....... Rua volta pra tua terra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzT0wAUageNurVitmR4AaABAg.8w4o5FubZeY8wEI5wui08c",
                    "user": "Addi Teacha",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560781915523,
                    "commentText": "Dont take money. You are poor bitch, eres pobre sin Angola, pobres y para los Europeos , usted no es puro europeo, hihihi. Filho da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNCev3vJbApQ46t894AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Tib\u00farcio Cavalcante",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560004315113,
            "commentText": "Sou do Brasil e portugueses s\u00e3o muito mesquinho e retr\u00f3grado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgypYsP4QCfnahiBPfN4AaABAg",
            "user": "Rui Tamele",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560004315115,
            "commentText": "Isto \u00e9 com\u00e9dia da Grande.\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw85XNV_6nnoPG-rn54AaABAg",
            "user": "Angela Silva",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560004315118,
            "commentText": "Meu bom irm\u00e3o amo Angola Portugal Mo\u00e7ambique etc mais n\u00e3o gosto de portugueses racistas da mesma maneira que n\u00e3o gosto de brasileiros racista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyAQEc0lwArJv1ncYR4AaABAg",
            "user": "orientalman02",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560004315120,
            "commentText": "quem t\u00e1 mal q se mude....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyl_POxHm8I1TswJEd4AaABAg",
            "user": "Crockification",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560004315122,
            "commentText": "Gostei.Muito bem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwhQRPeoZ6MA-ImcO54AaABAg",
            "user": "klp SSS",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557325915124,
            "commentText": "Tens camisa bonita \neu estive a acompar as noticias \nMas q ha muit <b> racismo </b>e verdade. ....e preciso manter a calma",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw1Sb9blvTFFW5Bee54AaABAg",
            "user": "Tatiana Teixeira",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557325915125,
            "commentText": "Colua te amo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkGPlkQY9hNxASo5t4AaABAg",
            "user": "Josearturnicodemoscandido Jota",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557325915127,
            "commentText": "vc \u00e9 bm loco \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 vo morrer de tanto rir\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_BDjkFV2_0_cVB-t4AaABAg",
            "user": "Maria Silva",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557325915129,
            "commentText": "O Brasil esta com Angola!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLnlvoEF9Dx8AgU-N4AaABAg",
            "user": "Vin\u00edcius oliveira",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557325915131,
            "commentText": "N entendi quase nada do q ele disse, s\u00f3 entendi caralho, caralho, caralho, fds, fds, fds kkkk\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwLnlvoEF9Dx8AgU-N4AaABAg.8tq53QGgA6h8ts4kPkY3fV",
                    "user": "harmonia musical",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325915529,
                    "commentText": "limpe bem os teus ouvidos. so n entendeste porque  \u00e9s ignorante\n\"nguimbola\" espero tamb\u00e9m que n apanhes esta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwLnlvoEF9Dx8AgU-N4AaABAg.8tq53QGgA6h8tt-ZsHBTwK",
                    "user": "Vin\u00edcius oliveira",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325915530,
                    "commentText": "@harmonia musical n falo <b> africano </b>desculpe \ud83d\ude09",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwLnlvoEF9Dx8AgU-N4AaABAg.8tq53QGgA6h8tt15M2SoYn",
                    "user": "harmonia musical",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325915532,
                    "commentText": "@Vin\u00edcius oliveira  n o escrevi para que entendadas, mas para te mostrar o quanto es ignorante e boelo. como \u00e9 que tu abres um video sabendo que n vaz entender nada. agora <b> africano </b>\u00e9 uma l\u00edngua eheheh\nse tu \u00e9s<b>  tuga</b> \u00e9s bem burro ya... froxo, broxa, corno, so mais uma de quebra (wazebele) tirem o \u00e1gua de feij\u00e3o dos comentarios. esse nem ser portugues merece.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano",
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwLnlvoEF9Dx8AgU-N4AaABAg.8tq53QGgA6h8tt1Kttf5qn",
                    "user": "harmonia musical",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325915533,
                    "commentText": "se nao gostas do que v\u00e9s baza vai cagar, ou bate \"  (5) contra\" n estrague o sucesso do outro. espirito de bacalhau",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwLnlvoEF9Dx8AgU-N4AaABAg.8tq53QGgA6h8u04f0o3pZ7",
                    "user": "Vin\u00edcius oliveira",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325915543,
                    "commentText": "@harmonia musical kkkk, cala boca <b> africano </b>de merda, Eu nem sou portugu\u00eas seu<b>  imbecil</b> sou br, agora vai comer barro q \u00e9 vcs comem j\u00e1 q tem alimentos kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwLnlvoEF9Dx8AgU-N4AaABAg.8tq53QGgA6h8u4-JROWGhT",
                    "user": "harmonia musical",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325915546,
                    "commentText": "@Vin\u00edcius oliveira SOU  <b> AFRICANO </b>COM ORGULHO TIO<b>  BRANCO</b>. N VOU  DESCER AO TEU NIVEL. ES  INTELIGENTE BRAVO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-Oic1kJsZmdO8NtR4AaABAg",
            "user": "Master player. Rasta",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557325915144,
            "commentText": "\u00c9 sempre assim, A mesma coisa aqui no Brasil, Eu sou descendente de negros, Sou <b> negro,</b> A pol\u00edcia j\u00e1 te para s\u00f3 da tua cor, Quando ejtra numa loja um atendente fica te seguindo ou olhando torto, Isso \u00e9 o maior porblema, Muito triste",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzcMhuASo4Lg0sabmx4AaABAg",
            "user": "yPedro x",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733915146,
            "commentText": "Ol\u00e1, sou portugu\u00eas e n\u00e3o sou <b> racista </b>n\u00e3o ligues a esses otarios, n\u00e3o quero que haja<b>  racismo</b> entre Portugal e Angola \n\nEu tenho bue amigos Angolanos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwbsbZGytPBg84qdjt4AaABAg",
            "user": "InfratorX Ins4n3",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733915148,
            "commentText": "Tua \u00c1frica \u00e9 um lixo, volta pra teu pa\u00eds!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz8_xPEPp3uaDYKM5V4AaABAg",
            "user": "InfratorX Ins4n3",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733915149,
            "commentText": "Voc\u00ea \u00e9 MULATO?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugza2Hq5S-jB7lNYOHV4AaABAg",
            "user": "Ricardo Dos Santos",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733915151,
            "commentText": "Espera ainda nao percebes te que ter um canal no You Tube nao e sinonimo de de ter uma jaula no jardim zoologico",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxhIXGDq5x633YByeN4AaABAg",
            "user": "Ricardo Dos Santos",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733916315,
            "commentText": "Vai  Pro CARALHO  TANTA MERDA PARA NAO DIZER MERDA NENHUMA POE TE NO CARALHO E VAI TE PRA <b> PUTA </b>QUE TE PARIU A MAIS OS FEITICOS E TODA A MERDA QUE AQUI ANDAS A FAZER",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyMiUco95Cc3wtFqTJ4AaABAg",
            "user": "spaliverpool71",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733916318,
            "commentText": "Tem moito angolano que foge pr'o Norte da Europa e pega loira natural de olho azul. E' umha campanha de harmoniza\u00e7\u00e3o racial ha ha",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyMiUco95Cc3wtFqTJ4AaABAg.8t1-IcJomwe8tWMkhX2MTV",
                    "user": "Victor Hugo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325916806,
                    "commentText": "O contr\u00e1rio tamb\u00e9m acontece, amigo!kkk\u0137",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyMiUco95Cc3wtFqTJ4AaABAg.8t1-IcJomwe8tX88SkAm3M",
                    "user": "Victor Hugo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325916807,
                    "commentText": "@spaliverpool71 tu \u00e9s de qual <b> nacionalidade?</b>??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyMiUco95Cc3wtFqTJ4AaABAg.8t1-IcJomwe8tY27mhtYG5",
                    "user": "spaliverpool71",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325916808,
                    "commentText": "Good question",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxtviyCfqCUDa21G7R4AaABAg",
            "user": "Vladimir Putin",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733916324,
            "commentText": "Fiquei hipnotizado a ver este video. \u00c9 uma personagem com muito carisma mas precisa de redefinir a suas ideias. \n\n\n\u00c9 um bocado burro dizer que quer dar chapada nos brancos quando o seu problema \u00e9 com os portugueses. Voc\u00ea tem vontade de bater um espanhol? provavelmente n\u00e3o. Ent\u00e3o porqu\u00ea ficar a canalizar essa m\u00e1 energia para todos os brancos no geral?\n\n\u00e9 assim que se espalha e intensifica o <b> racismo.</b>\n\no espanhol que visualizar este video vai se sentir vitima de<b>  racismo</b> e provavelmente vai \"responder\" com mai<b> s racism</b>o porque \u00e9 a reac\u00e7\u00e3o mais natural (e n\u00e3o intelectualizada) que um humano pode ter.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxAtLcsohughFhhJ3J4AaABAg",
            "user": "Daniel felipe Grilooo!!!!",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733916327,
            "commentText": "S\u00f3 eu q achei engra\u00e7ado kkkkkkkkkkk\n\"Fodase meu p\u00f3 krl meu \"\nKkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxAtLcsohughFhhJ3J4AaABAg.8suLkNgsor_8wEIBdiU5Ld",
                    "user": "Addi Teacha",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560781916779,
                    "commentText": "No pareces verdadero blanco",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxAtLcsohughFhhJ3J4AaABAg.8suLkNgsor_8wE_jyyz6TJ",
                    "user": "Daniel felipe Grilooo!!!!",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560781916780,
                    "commentText": "@Addi Teacha \nQ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJZ9zU3Fs-qugJvrV4AaABAg",
            "user": "Cb6 Brutali5",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733916343,
            "commentText": "mbumbi nos gajos kkkkkkk :)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzNIgCoo6pjAoPFz9N4AaABAg",
            "user": "vitor malhado",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733916346,
            "commentText": "e agora os xen\u00f3fobos e racistas portugueses....est\u00e3o a mobilizar-se em grande escala para ajudar as vitimas da trag\u00e9dia em mo\u00e7ambique....\nsomos mesmos maus!!!!\nsomos um pa\u00eds que nunca ajudamos ningu\u00e9m..s\u00f3 roubamos e matamos....ahahhahahahha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzNIgCoo6pjAoPFz9N4AaABAg.8shWJAj22T38tst2BqT0PH",
                    "user": "Ana Denise",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325916801,
                    "commentText": "Fizeram no Brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzNIgCoo6pjAoPFz9N4AaABAg.8shWJAj22T38u1Qlt9tVQH",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325916803,
                    "commentText": "aprende...n\u00e3o existe um todo..\nou seja n\u00e3o existe povo que seja todos bons ou todos maus...\nexiste sim pessoas boas e m\u00e1s em todos os pa\u00edses, ra\u00e7as e etnias..@Ana Denise",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy3R88y4Cpr0oXkDtJ4AaABAg",
            "user": "christian schineider",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733916351,
            "commentText": "Alguma Angola para trocar uma ideia bater papo ??kkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwue4cFF2oJdhxmLxV4AaABAg",
            "user": "christian schineider",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733916357,
            "commentText": "SOU BRASILEIRO ...NO BRASIL O <b> RACISMO </b>E GRANDE ....OS BRANCOS EST\u00c3O NO PODER ...A MAIORIA DA POPULA\u00c7\u00c3O<b>  NEGRA</b> DO BRASIL ..N\u00c3O TEM O RESPEITO E N\u00c3O CONSEGUEM EMPREGOS NAS GRANDES EMPRESAS COMO GERENTE OU PRESIDENTE .\nS\u00c3O CARGOS BEM MAIS BAIXOS GANHANDO BEM MENOS ....E A MAIORIA DOS PRESOS S\u00c3O NEGROS ..MAIORIA DAS FAVELAS S\u00c3O NEGROS E MULATOS.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwue4cFF2oJdhxmLxV4AaABAg.8sfIZSlZ-ru8t6YYTPBEsk",
                    "user": "Guilherme Gomes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733916783,
                    "commentText": "Teu cu mentiroso de uma figa",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyV8abbDYFeA36vtzd4AaABAg",
            "user": "World News Update",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733916364,
            "commentText": "Portugueses ainda v\u00eaem Angolanos como escravos !! Simples assim meu brother!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyV8abbDYFeA36vtzd4AaABAg.8sa9jO4dwvA8shWfPLCBxU",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733916787,
                    "commentText": "verdade..e os mo\u00e7ambicanos tamb\u00e9m...\npor isso mesmo Portugal e os portugueses est\u00e3o a ajudar mo\u00e7ambique em varias \u00e1reas nesta trag\u00e9dia das inunda\u00e7\u00f5es, para que os escravos estejam saud\u00e1veis para poderem trabalhar para os seus donos e senhores portugueses...\no teu c\u00e9rebro \u00e9 que ficou parado no tempo....\nevolui...camarada..",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwqMfCed64__IsFVUZ4AaABAg",
            "user": "stnitopa tv",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733916374,
            "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02vamos dividir portugal com brasil vamo chama savinbe e o bolsonaro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwqMfCed64__IsFVUZ4AaABAg.8sYMTDICmP_8tq411HOWh_",
                    "user": "Vin\u00edcius oliveira",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325916777,
                    "commentText": "q porra \u00e9 sazinbe mlk?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugye7wfETaSt_an0xvN4AaABAg",
            "user": "M\u00e1rio Filipe Jo\u00e3o Filiph",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733916381,
            "commentText": "Kkkkkkk bostao... grand dika",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgywLU_MMikeiUG5a514AaABAg",
            "user": "alexandre mattos",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733916436,
            "commentText": "Julgar qualquer pessoa pela cor da sua pele \u00e9 terr\u00edvel! Somos todos irm\u00e3os, filhos do mesmo pai, juntos neste mundo cruel! Somente seremos realmente felizes quando percebemos isso e agirmos de acordo! Claro isso n\u00e3o significa que temos de ficar parados sem fazer nada! Os transgressores devem ser punidos severamente e a popula\u00e7\u00e3o educada para aceitar essa verdade universal!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz8XXyHM0my3_-uiop4AaABAg",
            "user": "jaime machado",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554733916444,
            "commentText": "que tens a dizer do <b> racismo </b>que sofrem os portugueses que estao em angola? nao conheces nada sobre isso? \no dinheiro que \u00e9 extorquido desde que chegam ao aeroporto por qualquer angolano que se cruza. a policia, alfandegarios, bla bla bla..nao estive a\u00ed, mas \u00e9 o que dizem muitos dos que a\u00ed estiveram. \num amigo teve que sair de uma esplanada pk estava a fumar. quem o expulsou foi um transeunte qualquer que diz q<b>  branco</b> nao pode fumar ..\ntens q ver para os 2 lados tremura",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz8XXyHM0my3_-uiop4AaABAg.8sIG_xBWT6d8sfJOd2iLGG",
                    "user": "christian schineider",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733916785,
                    "commentText": "Verdade sou brasileiro ..e o <b> racismo </b>na \u00c1frica e do<b>  negro</b> com os brancos ...ent\u00e3o tem que parar com estes papo furados d<b> e racism</b>o ..\nSe o pr\u00f3prio angolano<b>  e racis</b>ta com seu pr\u00f3prio povo ...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxlo-KQJF1HngTQLXt4AaABAg",
            "user": "Ayrton Chagas",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055516446,
            "commentText": "Se quiserem guerra eles que anunciem!! Portugal foi constru\u00eddo de gra\u00e7a pelos nossos antepassados, sem condi\u00e7\u00f5es nenhuma! Foram tirados a for\u00e7a de Angola viajando em navios cargueiros onde muitos morriam pelas p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es!!!! E hoje querem vir c\u00e1 dizer que n\u00f3s n\u00e3o merecemos ficar l\u00e1?\nCortemos a coopera\u00e7\u00e3o com esse pa\u00eds !!! Extraditemos todos portugueses de Angola!!! E fiquemos s\u00f3 n\u00f3s!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzUdALRk8Wu0Sru1oJ4AaABAg",
            "user": "JMG",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055516447,
            "commentText": "Sou um <b> branco </b<b> >tuga</b> e Pe\u00e7o Desculpa em nome de Portugal. D\u00e1 vontade de emigrar deste pa\u00eds quando oi\u00e7o estes coment\u00e1rios horr\u00edveis. Desculpem a todos os que sofreram c\u00e1 ou em qualquer outro s\u00edtio. P.S: Portugal n\u00e3o <b> \u00e9 racist</b>a mas h\u00e1 sempre exce\u00e7\u00f5es, lugar perfeito s\u00f3 no C\u00e9u.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Branco",
                "Tuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxKqYghDFfeQdeGLap4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Morgado",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055516449,
            "commentText": "Dame un poco de raiva  escutar isso mas at\u00e9 o compreendo, Em primeiro porque  o Coluna Tremura parece uma excelente pessoa , humilde e at\u00e9 triste de dizer certas coisas, mas tamb\u00e9m vejo que fala pelo cora\u00e7\u00e3o e esta mal informado, isto faz me lembrar uma frase de um filme que me ficou dentro porque espelha a pura verdade sobre certas pessoas ....O Coluna Tremura est\u00e1 a ser enganado por pessoas que reflectem essa frase que passo a citar :  \" H\u00e1 pessoas que s\u00f3 querem ver o mundo arder \" , O filme e o Batman The Dark Knight returns\" \u00e9 um filme de fic\u00e7\u00e3o mas essa frase reflete a pura das verdades sobre certas pessoas , seres humanos como n\u00f3s que navegam no nosso mundo provocando inc\u00eandios em tudo o que veem ....Uma vez mais digo que Tenho pena de ver uma pessoa humilde e at\u00e9 de bom cora\u00e7\u00e3o deixar se enganar por pessoas que s\u00f3 querem ver o mundo a arder !...Nunca na minha vida  vi mais <b> racismo </b>que onde vivo , estou nos EUA onde fui Marine Scout Sniper durante 11 anos da minha vida sou filho de M\u00e3e Portuguesa e Pai Canadiano , e eu sim senti<b>  racismo</b> at\u00e9 por se<b> r imigrant</b>e e sou <b> de ra</b>\u00e7a Branca Caucasiano, Aqui nos EUA a m<b> ais raci</b>smo que jamais vi no meu Portugal, sim porque \u00e9 o meu Portugal, o meu Pa\u00eds , as minhas ra\u00edzes , e sempre que falo no meu Portugal aqui, falo dos meus irmaos Angolanos , Mo\u00e7ambicanos , Cabo Verdianos como se fossem todos originais do mesmo continente , Porque para mim s\u00e3o..Dame muita pena ver que por causa de Falsas  acusa\u00e7\u00f5es e pessoas de m\u00e1 indole , frustrados que n\u00e3o conseguem ter a s coisas que querem de forma gratuita ( pois t\u00eam que trabalhar para telas ) se dedicam a incendiar os cora\u00e7\u00f5es dos outros que depois mal informados por Videos tendenciosos onde s\u00f3 se v\u00ea parte do que se passa  , se deixam manipular por gente m\u00e1 assim...Aqui nos EUA temos a CIA, os reis da manipula\u00e7\u00e3o medi\u00e1tica , quando querem provocar conflito chamas inc\u00eandios para que provocam pequenos inc\u00eandios aqui e ali, at\u00e9 ao ponto que a ira que provocam de pessoas manipul\u00e1veis os leva a provocar incendios que sao mais dificeis de apagar.... Coluna Tremura, amigo n\u00e3o deixes que te incendiar o cora\u00e7\u00e3o ...Para mim \u00e9s Portugu\u00eas , es Angolano, es Mo\u00e7ambicano, para mim \u00e9s como eu e fico triste de ver uma pessoa de bem , am\u00e1vel que sofre por falar o que falaste no v\u00eddeo deixar que o seu cora\u00e7\u00e3o seja incendiado por gente frustrada e ma....Recordar Portugueses...\" HA gente que s\u00f3 quer ver o mundo a arder \".....PS: Decsulpem algum erro de escrita ..falar falo mas pontapes em Portugues tambem dou..Abraco a todos ...Nao se deixem incendiar  por dentro...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Ra\u00e7a",
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwbL7CRqJWctl38SM54AaABAg",
            "user": "Vitor Carvalho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055516450,
            "commentText": "Olha isto \u00e9 muito triste q est\u00e1 acontecer, eu nasci em Lisboa  mas minha familia \u00e9 da <b> Ganda </b>( Benguela) mas Portugal ta triste os tchindere t\u00e1 se esticar por isso a j\u00e1 abandonei a porcaria de Portugal, vergonha Portugal , viva ufeka ingu\u00e9 N'Gola , muxima uami\u00e9 \ud83d\ude09\ud83d\ude02\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ganda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxE2TeX6_sTFvED8yR4AaABAg",
            "user": "Ricardo S",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055516451,
            "commentText": "N\u00e3o havia Angola quando os Portugueses chegaram a Africa, os portugueses \u00e9 que vos deram Angola.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxE2TeX6_sTFvED8yR4AaABAg.8rgYxTgIfvK8riJvuEJSW8",
                    "user": "Vitor Carvalho",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055516773,
                    "commentText": "Tu \u00e9s matumbo olha nem digas a nng q \u00e9s portugu\u00eas informa te sobre a hist\u00f3ria eu sou portugues e olha qnd portugal chegou em N'Gola j\u00e1 era uma <b> na\u00e7\u00e3o </b>estuda bem nao chames de burro a quem nasceu em Africa pq nunca la estiveste olha minhas origens sao angolanas e angola mete Portugal  num bolso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxE2TeX6_sTFvED8yR4AaABAg.8rgYxTgIfvK8riKjjOmTr6",
                    "user": "Ricardo S",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055516775,
                    "commentText": "@Vitor Carvalho era uma <b> na\u00e7\u00e3o?</b> com fronteiras abertas ou fechadas?? qual era a sua constitui\u00e7\u00e3o? era monarquia ou republica? que bandeira tinha? qual era a capital? a moeda? ...... epa cala te que tu nem a defini\u00e7\u00e3o de<b>  na\u00e7\u00e3o</b> sabes, fica com os livrinhos de historia marxista que eu fico com a historia original. Vai chamar Matumbo a quem te fez.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwpP-KpHJ8T2LeV2qB4AaABAg",
            "user": "The Lord",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055516453,
            "commentText": "Macaco Colua, bom video.\nCumprimentos de um colonialista .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Macaco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzPvTeR7igd4MyTPhd4AaABAg",
            "user": "Goli Gon\u00e7alves",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055516455,
            "commentText": "kkkk...gostei",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyd472VFNPG-Sy0esV4AaABAg",
            "user": "Sula Alves",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517655,
            "commentText": "\ud83c\udfb6Racismo e burrice.\nE se vc e mais um burro, nao me leve a mal , e hora de fazer uma \" lavagem cerebral\"  ; isso e compromisso seu...eu nao vou me meter ; quem vai lavar a sua mente nao sou eu ; e vc...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6( Gabriel, o pensador)\nSe so os 'pretos', sofrem precomceitos ; o que dizer dos milhoes de judeus, que morreram pelo louco do Hilhter???? e os perseguidos pela igreja catolica?? e os exilados da ditadura , no Brasil?????\nQuando o camtor Alok, postou uma foto com uma criamca, na africa..todos o viram como \"<b> racista\"</b> emtao pergumto : E se um <b> \"preto</b>\" , postar uma foto com um bramco , e comsiderado o que????? salvador da humanidade???? o heroi do ano????\nO meu direito comeca quamdo o seu termina.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Preto"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw22e8mFFwXrxhAEuV4AaABAg",
            "user": "ANA SANTOS santos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517656,
            "commentText": "Quando este senhor que o senhor defende. Tem registo criminal e nesse bairro \u00e9 j\u00e1 houve assassinatos. Pense no que diz pois quando aparecer mais um cad\u00e1ver a responsabilidade ser\u00e1 vossa por estar a defender criminalidade continua a defender pessoas que t\u00eam porte de arma e espancam as suas esposa continuam a ser assim. Se mais alguma Angolana morrer a responsabilidade ser\u00e1 unicamente vossa. S\u00f3 vossa. J\u00e1 n\u00e3o existe o respeito pelos direitos humanos por favor defender conceitos criminais agora e isso que Angola defende. S\u00f3 lhe tenho a dizer se assassinarem mais algu\u00e9m a responsabilidade \u00e9 vossa. Onde j\u00e1 se viu promover a criminalidade. A culpa \u00e9 vossa e se mais alguma <b> mulher </b>for agredida violenta ou assassinada a culpa \u00e9 vossa. Espero s\u00f3 que tenha isso na sua consci\u00eancia. \u00c9 depois n\u00e3o digam que os portugueses s\u00e3o isto s\u00e3o aquilo a culpa \u00e9 vossa. O senhor n\u00e3o deve saber mas os angolanos cabo vernienses mossanvicanos n\u00e3o s\u00e3o estes indiv\u00edduos aqueles n\u00e3o representam em nada. \u00c9 se n\u00e3o sabe a muita pessoas que morram l\u00e1 e s\u00e3o muito trabalhadoras essas p\u00f5em se a p\u00e9 \u00e0s 5  horas da manh\u00e3 para trabalhar. \u00c9 trabalham muitos e s\u00e3o pessoas dignas. N\u00e3o vivem de criminalidade. Trabalham muito muito s\u00f3 que n\u00e3o conseguem ganhar dinheiro suficiente para pagar uma renda com isso o senhor mamadu n\u00e3o se preocupa. Mas  preocupa\u00e7\u00e3o s\u00f3 existe quando se metem com pessoas que n\u00e3o t\u00eam qualquer senso de responsabilidade social. \u00c9 sabe o que me preocupa e se esse senhor n\u00e3o ter\u00e1 um interesse em defender criminalidade. Olhe somos o pa\u00eds um pequeno mas ainda sabemos destinguir o direito de temos paz, somos o 2 segundo pa\u00eds menos<b>  racista</b> do mundo e lhe digo que nunca conheci ningu\u00e9m mai<b> s racist</b>a que este senhor mamadu. Olhe andei a limpar hot\u00e9is. Saia de casa 5 horas da manh\u00e3, assim como eu ali a trabalhar a minha beira tinha pessoas de outras nacionalidades como Angolana s\u00e3o pessoas trabalhoras respeitosas pessoas de trabalho pessoas decente que fazem de tudo para dar uma vida digna aos seus filhos. Esse senhor essas pessoas ele n\u00e3o defende n\u00e3o ajuda, esses senhor \u00e9 uma vergonha pag\u00e1mos 191.milhoes de euros por m\u00eas para que defender os direitos da dignidade. N\u00e3o lhe pagamos para defender bandidos. Quem ele deveria vir defender s\u00e3o os que trabalham e lhe digo trabalham muito assim como n\u00f3s. Isto que este indiv\u00edduo fez \u00e9 gozar na cara dos portugueses e Angolanos mossanvicanos que pagam o seus impostos para lhe dar um ordenado milion\u00e1rio. Olhe ele n\u00e3o tira do seus bolso para dar a esses cidad\u00e3os esses sim s\u00e3o aqueles que necessitam. Mais uma vez lhe digo defender aqueles que l\u00e1 morram e trabalham e n\u00e3o tenham condi\u00e7\u00f5es de pagarem uma renda, agora agressores que colocam a sua popula\u00e7\u00e3o em risco nunca. Se mais algu\u00e9m sofrer. A responsabilidade \u00e9 unicamente vossa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyRkf03zTzaMI0rBHt4AaABAg",
            "user": "Elizabeth Esp\u00edrito Santo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517658,
            "commentText": "C\u00e3o de uma viga kkkk\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQwWN40t59HrcHEmR4AaABAg",
            "user": "Lu\u00eds Vilela",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517659,
            "commentText": "Este v\u00eddeo recarrega tantos clich\u00eas hahaha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwM6KzX8G6vjCTP_NV4AaABAg",
            "user": "Pedroca Pedro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517661,
            "commentText": "Depois faz outro video mas sem fumar COCA  pa ver como fica. Fds k nabo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw3Zy9Tjuw2E6NpWX14AaABAg",
            "user": "Saryel Seja uma Luz",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517662,
            "commentText": "Kkkkkkkkkkkkkkk\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\ude0a\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83e\udd23\ud83d\ude0a\ud83e\udd23\ud83d\udc4d\ud83d\ude0a\ud83e\udd23",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw2yfPF0ZqBhmWmoKR4AaABAg",
            "user": "Tany NS",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517664,
            "commentText": "Somos o mais forte e a natureza nos favorece, mas os brancos sempre fizeram de tudo para que n\u00e3o enxergassemos isso. N\u00e3o temos de nos preocupar com a velhice nem com os cremes anti-rugas (pele com muita elasticidade), o nosso corpo \u00e9 viol\u00e3o por natureza, somos felizes por natureza, resili\u00eancia \u00e9 o nosso segundo nome e os nossos dentes s\u00e3o brancos. Por causa de tudo isso e mais, ainda nos invejam e usam isso em forma de <b> racismo.</b> Segundo psic\u00f3logos, quem sente inferior \u00e9 que tenta fazer com que os outros sintam-se inferior.\nParem de falar bullshit aqueles que n\u00e3o conhecem e n\u00e3o sabem nada sobre a \u00c1frica, nunca aprenderam nada sobre ela, somente o que a m\u00eddia tenta passar. Brancos racistas s\u00e3o frustrados, querendo ter pele de<b>  branco</b> e natureza gen\u00e9tica de negros. Sorry mas n\u00f3s fomos feitos a imagem e semelhan\u00e7a da natureza \ud83d\ude18",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugymj-eHeXaPEu6NARB4AaABAg",
            "user": "Nuno P",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517665,
            "commentText": "Um Abra\u00e7o deste Portugu\u00eas, pra todos os Angolanos, Mo\u00e7ambicanos, Cabo Verbianos, S\u00e3o Tomenses, Guineenses, Brasileiros, Timorenses, e todos os outros que por todo o Mundo, falam e amam Portugal. Um bem Haja.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugymj-eHeXaPEu6NARB4AaABAg.8rVCVLHeL3o8rkZw2b1_H_",
                    "user": "Caix\u00e3o Do papaco",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518004,
                    "commentText": "Abra\u00e7o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd17\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugza4YMnhlPNltYpHRN4AaABAg",
            "user": "Fabio Jorge",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517668,
            "commentText": "Vens para Portugal n\u00e3o cumpres a lei acho bem que a policia fa\u00e7a BALA DE BORRACHA nos cornos",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzkJY2qgzjU8f2QWMp4AaABAg",
            "user": "Afonso Cardoso",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517669,
            "commentText": "Vais invadir portugal? Eu sozinho tomo conta de ti e de quem vier!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzkJY2qgzjU8f2QWMp4AaABAg.8rQfT80P9OR8rQfaACZvM4",
                    "user": "Afonso Cardoso",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518029,
                    "commentText": "6:13 .... Deves estar cheio de sorte",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzkJY2qgzjU8f2QWMp4AaABAg.8rQfT80P9OR8rQfb6oCfwP",
                    "user": "Gon\u00e7alo Almeida",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518030,
                    "commentText": "viva angola",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydKE0DmnYPNG3VccR4AaABAg",
            "user": "Macaco Lider",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517672,
            "commentText": "Quando falas de portugueses n\u00e3o generalizes, pois 99% dos portugueses n\u00e3o s\u00e3o <b> racista </b>claro que h\u00e1 sempre  aquele 1% que mancha a imagem do pais... pessoas m\u00e1s h\u00e1 em todo lado tanto em Angola como em Portugal... j\u00e1 te esqueceste no que aconteceu no p\u00f3s independ\u00eancia de angola? onde milhares de portugueses que vivam l\u00e1 foram massacrados s\u00f3 por serem brancos... por isso<b>  racismo</b> h\u00e1 em todo lado... por favor n\u00e3o generalizes...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzh49hMyNcSFcEKP7B4AaABAg",
            "user": "manuel valente",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517674,
            "commentText": "Ha   ai   um   rapasito    moreno   ingulano   dis   que  os   portugueses   bieram   ao   mundo  pelo   cu   da   mae   tu   bieste   ao  mundo   pelo  cu   dum  animal  duma   <b> macaca </b>  por   ensemlpo.  rapas   preeto.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzh49hMyNcSFcEKP7B4AaABAg.8rLakhkNX_w8t18eYL0x94",
                    "user": "spaliverpool71",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733917984,
                    "commentText": "Ha Ha  https://www.youtube.com/watch?v=e7cuD0Jftm8  Ha Ha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Macaca"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwNc7HpUqiYougZm754AaABAg",
            "user": "manuel valente",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517676,
            "commentText": "Em   Angola  os   portugueses   que   la   moram   nao   atiram   pedras   ha   policia   meu   ermao  ..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx6--8d9pGkxbev4gV4AaABAg",
            "user": "L M",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517678,
            "commentText": "O outro \u00e9 mbora humorista, mas estou a ver uns coment\u00e1rios do tipo bem s\u00e9rios. At\u00e9 parece que o Colua esta formular pol\u00edticas entre dois pa\u00edses. \u00c9 para rir so w\u00ea\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwt0lkQVW-W9r7BI6B4AaABAg",
            "user": "Beth gomes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517680,
            "commentText": "Racismo existe em todo planeta! infelizmente!!! isso nunca vai acabar a mente humana e complicado entender",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwv39v2xmCqIGaHC214AaABAg",
            "user": "Tuga ???",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517681,
            "commentText": "Nem sabes falar \u00e9s burro como o carralho ,os portugueses estam a\u00ed em bons cargos porque voc\u00eas n\u00e3o tem intelig\u00eancia para ter nada ,trabalhem mandem os portugueses para c\u00e1 e levem os angolanos para a\u00ed ,a e se queres falar portugu\u00eas para a escola o otario",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwv39v2xmCqIGaHC214AaABAg.8rFnwkgxqJ08rGLIS7NJz9",
                    "user": "Avocado Cute",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518008,
                    "commentText": "A sua linguagem tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 a mais apropriada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwv39v2xmCqIGaHC214AaABAg.8rFnwkgxqJ08rGOQSMomed",
                    "user": "Tuga ???",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518009,
                    "commentText": "Pois nem todos pudemos ser cultos e eu n\u00e3o sou n\u00e3o fa\u00e7o tens\u00f5es de ser com certas coisas ditas ,queres que tire a palavra toda eu ponho C..........alho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwv39v2xmCqIGaHC214AaABAg.8rFnwkgxqJ08rGfApLIuiV",
                    "user": "Avocado Cute",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518011,
                    "commentText": "@<b> Tuga </b>??? N\u00e3o s\u00e3o os palavr\u00f5es \u00e9 a forma como escreveu, chamando logo burro, etc. \nEu tamb\u00e9m n\u00e3o concordo com o que foi dito mas se criticamos algu\u00e9m conv\u00e9m n\u00e3o cometer o mesmo erro.\nAcho que havia melhor forma para expressar a sua ideia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugwv39v2xmCqIGaHC214AaABAg.8rFnwkgxqJ08rGgXI-kOXX",
                    "user": "Tuga ???",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518012,
                    "commentText": "@Avocado Cute  aceito a sua sugestao",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5t3Zv_2dwW9a6RNh4AaABAg",
            "user": "mike true",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517684,
            "commentText": "O willia \u00e9 um vendido um uncle tom ao opressor...ainda n\u00e3o repararam que nunca v\u00e3o ser vistos como iguais? africa \u00e9 rica, se os africanos deixassem de ser unclke toms, e corressem com os europeus e asiaticos de africa, e controlassem o seu continente, nunca mais sofreriam na europa , nem dependeriam da europa...mas tu tens raz\u00e3o irm\u00e3o, eu j\u00e1 fiz , feti\u00e7o de pensamemtos, tipo  macumba moderna e energ\u00e9tica, sem nada, sem rituais, nem sacrificios de animais isso \u00e9 pecado, s\u00f3 atrav\u00e9s de pensamentos, resulta  e muitos j\u00e1 cairam...com o meu espirito forte..:D s\u00f3 teem que desejar muito mal, se fores um escolhido e protegido por Deus, nada nem ningu\u00e9m consegue te destruir....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzad2aBZFaAV4SeMx54AaABAg",
            "user": "Livia Mota",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517686,
            "commentText": "Essas pessoas racistas colher\u00e3o o que plantam. \u00c9 a lei irm\u00e3o!\nNao generalizemos porque tem portugues que nao s\u00e3i racistas, mas nao devem se calar nao,  e denunciar.\nEm Portugal nao \u00e9 crime o <b> racismo?</b>",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzad2aBZFaAV4SeMx54AaABAg.8rCxDV6gox98rGL9fxMoLG",
                    "user": "Avocado Cute",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055517991,
                    "commentText": "\u00c9 sim e deve ser denunciado.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxbXlsrOflYbJF6Uc94AaABAg",
            "user": "Orlando Penas",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517688,
            "commentText": "Conheci hoje o teu canal. Ja dei like. Mas esta porcaria do <b> racismo </b>nunca mais ter\u00e1 fim?  Policia \u00e9 parvo com qualquer pobre e trabalhador. Abra\u00e7o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg",
            "user": "vanda maximino",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055517690,
            "commentText": "Desculpe, mas n\u00e3o foi uma quest\u00e3o de <b> racismo.</b> A pol\u00edcia interviu porque foi chamada e por algu\u00e9m que l\u00e1 vivia, para restabelecer a ordem . Portanto nao foi um<b>  Branco</b> que os chamou. So filmaram a parte da policia a agredir, mas nao mostraram, quando chegaram e come\u00e7aram a agredir a pol\u00edcia. Moram naquele bairro desgra\u00e7ado? Foram aquelas pessoas que ocuparam. Trabalhem e paguem casas dignas. Os Portugueses v\u00e3o para Angola trabalhar e nao para viver em guetos. N\u00e3o so<b> u racist</b>a, n\u00e3o sou mesmo. A minha melhor amiga \u00e9 cabo verdeana. Mas ha muita gente ingrata no nosso pa\u00eds e n\u00e3o t\u00eam o direito de fazer do nosso pa\u00eds a rep\u00fablica das bananas. Agora queimam carros e contentores? Quem n\u00e3o esta feliz em Portugal que se ponha a andar.  Eu trabalho todos os dias para pagar a minha casa e as minhas despesas. N\u00e3o ocupei um predio abandonado para nao ter de trabalhar, roubar, agua luz e sabe-se la mais o que. Desconto todos os meses para pagar o rendimento se inser\u00e7\u00e3o social, para ficaram com o rabinho em casa sem fazerem nenhum! Aqui inclu\u00ed portugueses brancos tb e ciganos. Ainda recebem boas casas de gra\u00e7a. E deviam fazer como em Inglaterra. Os imigrantes mal educados, selvagens e que destabilizam o pa\u00eds, independentemente de serem africanos, europeus, etc. Tudo a andar dali para os Pa\u00edses de origem, at\u00e9 menores <b> de ida</b>de. Talvez assim nao se armassem em espertos e respeitassem o pa\u00eds dos outros. Se fossemos racistas n\u00e3o os acolhiamos! Voc\u00eas \u00e9 que s\u00e3o racistas conosco, e at\u00e9 com voc\u00eas proprios. Se existir alguem com um tom mais claro da vo<b> ssa r</b>a\u00e7a, ja prat<b> icam rac</b>ismo. N\u00e3o concordo!",
            "likes": 25,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 43,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rGh7_khEej",
                    "user": "Tuga ???",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518102,
                    "commentText": "Muito certa ,apoio tudo na \u00edntegra.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rIxXUZK3pK",
                    "user": "Breno",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518103,
                    "commentText": "verdade",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rIzn0ZgeLq",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518105,
                    "commentText": "@<b> Tuga </b>??? N\u00e3o t\u00eam o direito de \"comprar\" uma guerra no nosso Pa\u00eds. Somos super pac\u00edficos e eleitos como um dos Pa\u00edses, mais seguros do mundo. Podem prejudicar a nossa economia porque vivemos muito do turismo. \ud83d\ude15",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rIzpOrg2Fa",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518106,
                    "commentText": "@Breno Mesmo. \ud83d\ude15",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rJ0LGfkZBe",
                    "user": "Tuga ???",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518107,
                    "commentText": "@vanda maximino \u00c9 isso e a maneira como falam a que ter humildade e agradecerem aquilo que este pa\u00eds lhes deu e isso \u00e9 triste",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rUF7pxTWAl",
                    "user": "BBG Entertainment",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518108,
                    "commentText": "@vanda maximino  O facto de os negros estarem a reinvidicar os seus direitos nao quer dizer que estao a comprar guerra com alguem. Se reparares a manifesta\u00e7ao que  houve na avenida da liberdade foi bastante pacifica e nao ocorreu nenhum tipo de violencia ao contrario de outras manifesta\u00e7oes que debatem assuntos muito mais materiais e menos humanistas mas que mesmo assim ocorrem actos de violencia. Ninguem est\u00e1 a comprar guerra com ninguem, guerra foi o que alguns paises fizeram na terra dos outros na altura do colonialismo, portanto nao vamos fazernos de vitimas passado 200 anos e fingir que os negros tamb\u00eam nao te\u00eam direito de se manifestar",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rUFV_tBYfX",
                    "user": "BBG Entertainment",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518110,
                    "commentText": "@vanda maximino Em rela\u00e7ao ah parte do turismo nem consigo associar \u00e1 manifesta\u00e7ao do <b> racismo </b>porque nao vejo raciocinio l\u00f3gico ai",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rUGDWRRzax",
                    "user": "BBG Entertainment",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518119,
                    "commentText": "\u200b@<b> Tuga </b>??? Quem se manifesta contra o<b>  racismo</b> \u00e9 porque j\u00e1 lhe tocou alguma vez na vida... Quem nao entende \u00e9 quem nunca passou por isso... Existe um ditado que diz... \"Cal\u00e7a os meus sapatos e saber\u00e1s por onde eu ando\" Nao julgues o outro sem saber por aquilo que ele j\u00e1 passou... Triste \u00e9 ler coment\u00e1rios contra uma manifesta\u00e7ao de direitos humanos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rUkGx5jlwz",
                    "user": "Tuga ???",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518121,
                    "commentText": "@BBG Entertainment compreendo o que queres dizer mas para se ter direitos tem que se cumprir os deveres",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rV3jGZhD40",
                    "user": "BBG Entertainment",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518122,
                    "commentText": "@<b> Tuga </b>??? concordo que todos os que t\u00eam direitos tenham tamb\u00e9m deveres.. Eu sou<b>  negro</b>, portugu\u00eas cumpri com todos os meus deveres em Portugal, e a partir dos escuteiros ajudei muitos brancos a comer e a vestir por uma institui\u00e7\u00e3o que \u00e9 a c\u00e1ritas... Quando er<b> a mi\u00fad</b>o e ia \u00e0 passear nas lojas com as minhas amigas brancas da escola tinha sempre um seguranca que andava atr\u00e1s de mim ah espera que eu roubasse.. Mas quando digo sempre \u00e9 sempre.. Acha que me d\u00e1 boa imagem? Quem acabava por roubar era o meu ami<b> go bran</b>co surfista.. Ser\u00e1 que apesar disso tudo n\u00e3o tenho direito de pedir igualdade de direitos e respeito da parte dos pol\u00edcias portugueses? N\u00e3o tenho nada em concreto contra a situa\u00e7\u00e3o do bairro da jamaica, tenho sim contra tod<b> o o raci</b>smo enraizado dentro da popula\u00e7\u00e3o portuguesa",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mi\u00fado",
                        "Racismo",
                        "Negro",
                        "Branco",
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rVFLf6x9zr",
                    "user": "Tuga ???",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518699,
                    "commentText": "@BBG Entertainment olha um bem haja para ti ,e fico feliz que assim seja ,mas isso tamb\u00e9m acontece comigo ,amigo quando vou ao chin\u00eas ele me segue para todo o lado , s\u00e3o situa\u00e7\u00f5es ,mas compreendo te ,e digo te tenho muitos amigos de cor. Cresci com milh\u00f5es a minha opini\u00e3o \u00e9 \u00fanica exclusivamente tudo ser <b> racista </b>.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rVS6fuY7Au",
                    "user": "Tuga ???",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518701,
                    "commentText": "@Sdayd3r Boy os negros tamb\u00e9m podem morar em mans\u00f5es tem de trabalhar para isso ,se trabalharem conseguem ao brancos ningu\u00e9m d\u00e1 nada,entendes ?n\u00e3o podes \u00e9 a agora sou <b> negro </b>vou para a Jamaica pelo menos a\u00ed n\u00e3o a renda a luz vem de um poste porque as casa n\u00e3o tem instala\u00e7\u00f5es em condi\u00e7\u00f5es ,mas pensa enquanto eu estive 23 anos a pagar  400 euros por m\u00eas ao banco da casa ,na Jamaica viveram l\u00e1 os mesmos anos sem gastar um chavo,essa Malta de ter juntado um bom guito ,agora \u00e9 s\u00f3 comprarem a casa .Fixe",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rVoLJhvTNw",
                    "user": "Sdayd3r Boy",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518702,
                    "commentText": "@<b> Tuga </b>??? ia mas o<b>  branco</b> trabalha da mesma forma que <b> o negr</b>o e apaga esta 40 euros e da\u00ed e da\u00ed qualquer pessoa pode pagar at\u00e9 algumas n\u00e9 negros brancos mulatos albinos e nem vem falar ah n\u00e3o t\u00e1 falar isso porq<b> ue neg</b>ro n\u00e3o n\u00e3o <b> sou ne</b>gro sou branco",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Branco",
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rVy7wkdgx3",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518703,
                    "commentText": "Amen BBG entertainment...o lado bom do caso jamaica foi de ver os racistas sairem do armario ...dizem nao sou <b> racista </b>mas... vao todos maze po Caralh... os portugueses foram os primeiros a sair da terra deles os chamados navegadores haha foram escravizar e colonizar e ainda mandam bitaites do estilo nao sou<b>  racista</b> mas .... sim vc tem comportamentos racistas <b> o racism</b>o esta enraizado no subconsciente portugues apenas a hipocrisia desse povo complexado em relacao aos outros europeus de primeira la do norte da europa sem sangue mouro apenas esse ponto consegue explicar atitudes e discussoes dignas do sindroma bipolar e transtorno de personalidade deviem fazer uma terapia de grupo os nossos amigos que nao sao racistas mas ...so sai merda xenofoba<b>  e racis</b>ta quando abrem  a guela.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rVz3WcBQjH",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518704,
                    "commentText": "Sua granda P... mal fodida quando tiveres o mesmo discurso em relacao a escravatura e crimes contra a humanidade feitos por Portugal durante 500 anos em Africa deixarei de te chamar P... mal fodida ...Os portugueses transportaram cinco milhoes de pessoas e colonizaram 5 territorios em Africa onde os africanos eram criados nas suas propias terras os brancos eram os reis e senhores durante 500 anos a borla ...Ah disso nao falas porque o teu homem nao te fode como deve ser e ainda por cima nao estudaste o suficiente antes de abrir a tua boca fetida deixa de cagar pela boca .o lado bom do caso jamaica foi de ver os racistas como tu sairem do armario ...dizem nao sou <b> racista </b>mas... vao todos maze po Caralho e para cona das vossas maes... os portugueses foram os primeiros a sair da terra deles os chamados navegadores haha foram escravizar e colonizar e ainda mandam bitaites do estilo nao sou<b>  racista</b> mas .... sim vc tem comportamentos racistas <b> o racism</b>o esta enraizado no subconsciente portugues apenas a hipocrisia desse povo complexado em relacao aos outros europeus de primeira la do norte da europa sem sangue mouro apenas esse ponto consegue explicar atitudes e discussoes dignas do sindroma bipolar e transtorno de personalidade deviem fazer uma terapia de grupo os nossos amigos que nao sao racistas mas ...so sai merda xenofoba<b>  e racis</b>ta quando abrem  a guela.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rW1wm_yhC1",
                    "user": "Tuga ???",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518706,
                    "commentText": "@Sdayd3r Boy Zuca na paz irm\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rXUqD21vgS",
                    "user": "Sdayd3r Boy",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518707,
                    "commentText": "@Rocken Roller \u00e9 assim mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rXVFCEsoM5",
                    "user": "Sdayd3r Boy",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518708,
                    "commentText": "@<b> Tuga </b>??? Na paz irm\u00e3o. Eu sou<b>  negro</b> vivo no Brasil e meus pais s\u00e3o africanos eu j\u00e1 vivi em Angola um pa\u00eds maravilhoso e tamb\u00e9m vivi em Portugal  agora voltei para o pa\u00eds onde nasce Brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rXvntaD8wR",
                    "user": "Tuga ???",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518709,
                    "commentText": "@Sdayd3r Boy Boa sorte para ti amigo,pareces um car legal .tudo de bom",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rXx355SiAV",
                    "user": "Sdayd3r Boy",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518711,
                    "commentText": "@<b> Tuga </b>??? Obrigado para ti tamb\u00e9m",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rYWBB40TXc",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518722,
                    "commentText": "@BBG Entertainment  N\u00e3o estou a dizer que os \"negros\"  fizeram uma manifesta\u00e7\u00e3o agressiva na avenida da Liberdade. Falo daqueles que geraram inseguran\u00e7a e vandalizaram contentores e carros. Isso n\u00e3o foi \u00e9tico. Esses \u00e9 que s\u00e3o os mal agradecidos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rYWsGh_hQK",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518723,
                    "commentText": "@BBG Entertainment A parte do Turismo, ser\u00e1 prejudicada se estas situa\u00e7\u00f5es ganharem uma dimens\u00e3o maior. Penso que ningu\u00e9m iria gostar de estar a passar f\u00e9rias, onde se sente inseguro em deixar o carro estacionado num sitio qualquer e bum...!  Se alimentarmos esta situa\u00e7\u00e3o, ali\u00e1s, se permitirmos poder\u00e1, ganhar uma dimens\u00e3o maior e a\u00ed o nosso Pa\u00eds vai virar a Rep\u00fablica das bananas, e os actos ser\u00e3o bem mais graves.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rYXntatUkr",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518725,
                    "commentText": "@BBG Entertainment Que fique bem esclarecido, que n\u00e3o sou <b> racista.</b>  Sou apenas contra a actos de viol\u00eancia e faltas de respeito.Diria o mesmo se fossem brancos, amarelos ou azuis. E para mim apenas existem seres humanos. Ha pessoas boas e mas no mundo inteiro. Discordo e renego aqueles tolos que se aproveitaram da situa\u00e7\u00e3o,  para semear discordia. E s\u00f3.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rZP-Wyto_V",
                    "user": "Melhor da Banda",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518726,
                    "commentText": "@vanda maximino Para la com isso pha, Portugu\u00eas por natureza \u00e9 <b> racista,</b> arrogante e sei la mais o que! Qual prejudicar vossa economia se Portugal \u00e9 o pa\u00eds que apresenta um dos mais altos \u00edndices de desigualdade econ\u00f3mica a n\u00edvel da Europa Ocidental, sera que os angolanos \u00e9 que meteram Portugal nesta situa\u00e7\u00e3o, para com isso conta outra...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rZUf6NI8gT",
                    "user": "Melhor da Banda",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518727,
                    "commentText": "Olha se reparares bem a mais portugueses em Angola, do que angolanos em Portugal, se for pra os angolanos regressarem, sem problemas o Pa\u00eds \u00e9 grande vamos todos caber, Ja os portugueses se regressarem olha que o vosso Pa\u00eds n\u00e3o vai chegar ter\u00e3o de alugar uma parte na Espanha, caso contrario viver\u00e3o apertados, e eu sei que voc\u00ea n\u00e3o quer isso...\n\n\nVoc\u00ea sabia que uma boa parte das grandes empresas portuguesas tenhem as m\u00e3os dos angolanos ent\u00e3o cuidado, caso regressarmos pra angola, Portugal entra estado de Emerg\u00eancia assim conforme 1970 lixo financeiro.\n\n\nEnt\u00e3o para de chamar nomes \u00e9 feio isso, uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra, \u00e9 so admitir que Policia agiu mal e prontos, n\u00e3o vamos estar aqui a fingir...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8r__lhHkm95",
                    "user": "edgar alberto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518728,
                    "commentText": "ohh filha da <b> puta,</b> todos os portugueses que trabalham em Angola s\u00e3o  bem tratados independemente se est\u00e3o c\u00e1 pra morar ou trabalhar........ mas j\u00e1s vcs independentemente dos nossos irm\u00e3os africanos estarem aii por motivos d estudo, ou trabalho ou mesmo vivendo, vcs s\u00e3o porcamente animais, pessoas sem cora\u00e7\u00e3o...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rcE4Fr0oGY",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518730,
                    "commentText": "@Melhor da Banda Acho que n\u00e3o estou a conseguir passar a mensagem. Ou explico muito mal ou n\u00e3o falamos o mesmo Portugu\u00eas. Eu la disse que eram culpados da inconsist\u00eancia da nossa economia??? O que eu disse foi, se gerarem inseguran\u00e7a com actos de vandalismo, PODER\u00c1  vir a ter repercuss\u00f5es no Turismo. Ha <b> racismo </b>da parte de alguns brancos como ha da parte de alguns negros. Ha Portugueses arrogantes, como ha negros arrogantes. Ha brancos com m\u00e1 indole, como negros tambem. Essa conversa nao tem pes nem cabe\u00e7a.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rcEd8OCK0R",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518731,
                    "commentText": "@Melhor da Banda N\u00e3o disse para os angolanos regressarem a Angola. Disse apenas para regressarem os que andaram a cometer actos de vandalismo em forma de pretexto. Volta a dizer que nao sou <b> racista.</b> Sou contra pessoas mal formadas e violentas que praticam actos de vandalismo. S\u00e3o situa\u00e7\u00f5es distintas. Parece que estou a falar chin\u00eas ou latim!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rdtABP4cCH",
                    "user": "Gilson Neves",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518732,
                    "commentText": "Filha da <b> puta </b>bitch suck dick on all niggas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8roMAmqgik5",
                    "user": "RCF FITNESS",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518734,
                    "commentText": "vanda nem pensa em vir angola eu juro que vou te pagar pela mesma moeda eu juro",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8rp04PCpsSO",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055518735,
                    "commentText": "@RCF FITNESS O meu irm\u00e3o nasceu em Mo\u00e7ambique, Nampula. Isso nem \u00e9 conversa para mim.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8sT4syAKh-L",
                    "user": "SUPPORT FOR BASHAR AL-ASSAD!!",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733918736,
                    "commentText": "Os europeus tamb\u00e9m s\u00e3o racistas entre eles! Os croatas n\u00e3o gostam dos s\u00e9rvios, h\u00fangaros desprezam e odeiam romenos, os finlandeses t\u00eam um \u00f3dio tremendo pelos russos, gregos t\u00eam constamente atitudes racistas contra albaneses,   no Imp\u00e9rio autro-h\u00fangaro os h\u00fangaros eram inferiorizados pelos austr\u00edacos , e pra n\u00e3o falar que muitos espanhois t\u00eam a mania de superioridade contra voc\u00eas portugueses... por isso n\u00e3o venha com essa conversa do <b> africano </b>ser<b>  racista</b>... h\u00e1 africanos racistas? H\u00e1 sim senhora, mas isso em parte deve se ao trabalho dos vossos antepassados, afinal ter \"professores\" \"tugas\"  n\u00e3o \u00e9 pra todos! E olha n\u00e3o me venhas com essa conversa de a tua \"melhor amiga\" se<b> r african</b>a, porque isso n\u00e3o te impede em nada de ser<b> es racis</b>ta, Hitler ouvia m\u00fasica cantada por cantores judeus e isso n\u00e3o o impediu de matar \"milh\u00f5es\" deles! Mundo tem muito hipocrisia!!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Africano",
                        "Africana"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8sT6qGtmxvD",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733918738,
                    "commentText": "@SUPPORT FOR BASHAR AL-ASSAD!! O tema a ser discutido aqui, estava  a ser sobre os Africanos e Portugueses. S\u00f3. N\u00e3o, n\u00e3o sou <b> racista.</b> O que escrevo n\u00e3o \u00e9 da boca para fora e sim de cora\u00e7\u00e3o. Simplesmente n\u00e3o gosto de pessoas arruaceiras e sem forma\u00e7\u00e3o. Isso n\u00e3o tem a ver com o tom de pele e sim com o caracter de cada um. \ud83d\ude09",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8sTQ4I1G0Q0",
                    "user": "SUPPORT FOR BASHAR AL-ASSAD!!",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733918739,
                    "commentText": "@vanda maximino Quando n\u00e3o se \u00e9 <b> racista </b>de verdade,n\u00e3o se tem a necessidade de afirmar isso vezes sem conta!\ud83d\ude09",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8sTY9KCcCv_",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733918740,
                    "commentText": "@SUPPORT FOR BASHAR AL-ASSAD!! A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 afirmar vezes sem conta. N\u00e3o quis ser mal interpretada. Ha muita gente por aqui de compreens\u00e3o lenta. Foi so esse o motivo. N\u00e3o quero passar pelo que n\u00e3o sou. Apenas quero ser justa. Nada mais.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8seWmLFfXX4",
                    "user": "tima tomas",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733918741,
                    "commentText": "Essa   ouvimos  todos  os dias  nao  sou <b> racista </b> \u00e0 minha  melhor  amiga  \u00e9  Cabo verdiana  no seu   coment\u00e1rio   t\u00eam  pontos  que exprim\u00e9  o <b>  racismo</b>    quem chamou  \u00e0 policia  nao foram os brancos     neste bairro  t\u00eam  cidadoes   portugueses  como voc\u00ea   \u00e9 outras  nacionalidades   que vivem legalizados  no seu pais  descontam  e  contribuem para o sal\u00e1rio  dos policias    e  tenhem  o direito de  chamar  \u00e0 policia   nao para  serem  agredidos     m'as para manter  \u00e0  ordem     fala  -se  que os habitantes foram  os primeiros  \u00e0 agredir  os policias    e que nao mostram  no videio  at\u00e9  hoje nunca vimos  este videio    dos policias  \u00e0 serem agredidos   os que queimaram  carros e contentores   sao  portugueses  como voc\u00ea  que nao estao  contentes   \u00e0 maneira como sao  tratados  e sofrem <b> o racism</b>o  todos  os  dias    voc\u00ea citou no seu coment\u00e1rio  nao estao contente vao  - se  embora  de Portugal    quero saber  para onde vao   eles sao portugueses  como voc\u00ea     \u00e0 Inglaterra  t\u00eam  meios financeiros  para enviar  os imigrantes     de volta  para os pais de origem   Portugal  nao  t\u00eam  meios financeiros  para fazer o mesmo     houve um relatorio da uni\u00e3o   europeia   em 2016 si nao estou em erro  que considerou  Portugal  um dos paises  ou mesmo primeiro pai<b> s  racis</b>ta  da uni\u00e3o  europeia    mas  como sempre  nao  somos  racistas        Portugal    precisa de acolher   imigrantes  legaliza  - los  para   descontarem  para  a  seguran\u00e7a  social  e a reforma  dos idosos   e quem  aprova  \u00e0 lei  da legalizacao   dos   imigrantes   que   Portugal  acolhi  \u00e9   um  governo  eleito  por   voc\u00ea",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8t4iZHeHLnf",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733918743,
                    "commentText": "@BBG Entertainment Toda a gente tem direito ao manifesto, desde que seja ordeiro e pacifico.\nN\u00e3o concordo \u00e9 com vandalismo, com bens de inocentes.\nEssa de guerra ter sido outros pa\u00edses que fizeram na terra de outros, n\u00e3o foi novidade nenhuma para os povos colonizados... eles pr\u00f3prios eram terr\u00edveis entre eles, povos de <b> ra\u00e7a </b<b> >negra</b> que guerreavam com outras tribos d<b> e ra\u00e7</b<b> >a neg</b>ra.\nAo fazerem prisioneiros, os tornavam escravos e trocavam - nos, por bens e mercadorias que os brancos colonizadores possu\u00edam.\nResumindo, eles j\u00e1 conheciam a escravatura e a maldade entre eles, antes do ho<b> mem bra</b>nco pisar na terra deles!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8t4kdYf-dvL",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733918745,
                    "commentText": "@Melhor da Banda Oh Chico esperto, o Portugu\u00eas por natureza \u00e9 <b> racista?</b> \nAinda nem sonhavamos em colonizar pa\u00edses Africanos, j\u00e1 eram racistas e escravizados, negros entre negros. Tribos rivais guerreavam entre elas, os prisioneiros eram escravizados e tratados abaixo de c\u00e3o, isto tudo entre negros. \nMais tarde quando l\u00e1 chegaram os Portugueses, esses negros que possu\u00edam escravos, ficavam com os olhos a brilhar de ver o que o<b>  branco</b> tinha e eles pr\u00f3prios propunham trocar um semelhante por uma medalha ou um espelho, claro s\u00f3 nos foram incentivando! No contexto da \u00e9poca quem n\u00e3o aproveitasse, era est\u00fapido ou parvo.\nPortanto v\u00ea - se que a natureza d<b> o negr</b>o da \u00e9poca, tamb\u00e9m era da cobi\u00e7a e isso n\u00e3o \u00e9 s<b> er racis</b>ta???  Mesmo com um semelhante!?!? N\u00e3o lhes fomos ensinar a serem assim e a terem maldade, j\u00e1 lhes estava no sangue. \nQuanto a ti, vai cultivar - te,  porque a tua cultura, ao dizeres que o Portugu\u00eas por naturez<b> a \u00e9 raci</b>sta, faz de ti o rei dos racistas...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8tpzAtRc8e0",
                    "user": "Master player. Rasta",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325918746,
                    "commentText": "Isso \u00e9 BR querendo se fingir de portugu\u00eas, Lament\u00e1vel",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8tqSI6W25zy",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325918747,
                    "commentText": "@Master player. Rasta Se isso \u00e9 para mim, a tua pessoa est\u00e1 completamente enganada. Sou Portugu\u00eas de gema. Nalgumas palavras tento escreve - las de maneira a inserir - me mais no vosso vocabul\u00e1rio. Eu poderia tratar o pessoal da\u00ed por \"tu\" mas sei que o \"voc\u00ea\" a\u00ed no Brasil, que \u00e9 o equivalente de \"tu\" em Portugal isto \u00e9 s\u00f3 um exemplo. \u00c0s vezes em vez de \"<b> gajo\"</b>, digo \"cara\", porque sei que h\u00e1 muitos de voc\u00eas que n\u00e3o sabem o que \u00e9 <b> \"gajo</b>\"\nPortanto, se isso \u00e9 para mim, deste um tiro ao lado, falhaste o \"alvo\"\nLament\u00e1vel, \u00e9 n\u00e3o haver massa cinzenta nessa cabe\u00e7a...!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8wQEYK5etFO",
                    "user": "Mimi Dias",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561386718748,
                    "commentText": "Vanda concordo contigo em parte, mas n\u00e3o concordo quando dizes que voc\u00eas nos acolhem bem e que n\u00f3s \u00e9 que cometemos racismos, at\u00e9 pode haver certos comportamentos entre n\u00f3s, mas n\u00e3o pode servir de desculpas para sermos destratados. E se ouviste o v\u00eddeo, percebeste os coment\u00e1rios est\u00fapidos e ignorantes, que os teus conterr\u00e2neos fizeram. N\u00e3o quero discutir com ningu\u00e9m",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8wRSFaTC05d",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561386718750,
                    "commentText": "@Sdayd3r Boy??? \ud83d\ude28 ???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXhUWdv7-DH2iwPfh4AaABAg.8r9LZ_hnLmZ8wRYdXCB3M7",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561386718751,
                    "commentText": "@Rocken Roller Ora aqui est\u00e1 um belo exemplo, de algu\u00e9m que sabe e percebe de conceitos!!!\nAntes de abrir a boca para criticar, classificar, e julgar, olha bem para o que escreveste e analisa se n\u00e3o fizeste precisamente o mesmo!!!\nOu seja, foste 1-*Preconceituoso*: Na maneira que classificaste ou chamaste a senhora com o nome de p...! e da maneira que era ou deixava de ser f.....! pelo seu companheiro/marido. Queres ofende - la e referes temas e adjectivos tal como \"\"boca fetida\"\", \"\"cagar pela boca\"\" \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f (muito assertivo da tua parte!!!)\nPor isso, acho que \u00e9s um grande preconceituoso e sem educa\u00e7\u00e3o nenhuma!\n2-*Xen\u00f3fobo*: Na maneira que classificaste os Portugueses em geral, como sendo um povo com um subconsciente enraizado de <b> racismo </b>e ainda um povo hip\u00f3crita. Para al\u00e9m disso, parece que tens o poder de estar na cabe\u00e7a de todos os Portugueses, ao dizeres que s\u00e3o \"complexados em rela\u00e7\u00e3o aos outros pa\u00edses Europeus de primeira!!! Ou seja temos aqui tamb\u00e9m descrimina\u00e7\u00e3o de \"ra\u00e7as\" !!!(ou ser\u00e1 de esp\u00e9cies?! Sinceramente...n\u00e3o sei porque n\u00e3o estou dentro da tua cabe\u00e7a...) nesse teu conceito h\u00e1 povos de primeira!!!! E parece que na tua \u00f3tica, ter sangue Mouro, isso n\u00e3o \u00e9 positivo...\u00e9 isso?!?! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f (mais uma vez, mt bem...\ud83d\ude27)\nN\u00e3o gostava de me alongar muito, pois ainda muito haveria para analisar, \"em mau\"...mas o que quero dizer \u00e9 que o melhor para te descrever, ser\u00e1 deixar aqui registado as \u00faltimas frases do teu coment\u00e1rio: \"\"s\u00f3 sai merda xenofoba e<b>  racista</b> quando abrem a guela\"\" Portanto, esta tua frase acenta que nem uma luva, para te rotular!\ud83d\udc4e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Idade",
                "Racismo",
                "Racista",
                "Ra\u00e7a",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzSBuoCVzioia5w2_h4AaABAg",
            "user": "Celsozin",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055520060,
            "commentText": "kk S\u00f3 quero ver os policiais Angolanos a fazerem a mesma coisa com fam\u00edlias brancas em Angola.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzSBuoCVzioia5w2_h4AaABAg.8r8SyxGZj-E8rGKztOIBym",
                    "user": "Avocado Cute",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055520439,
                    "commentText": "Tenho quase a certeza que se os portugueses fizessem em Angola o que estes angolanos fizeram com a pol\u00edcia portuguesa eram logo agredidos com viol\u00eancia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzTGHTapv8Gz_OdhUZ4AaABAg",
            "user": "leon 800",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055520063,
            "commentText": "gostei de ouvir valeu mano",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVXrQgAaX61tacgsZ4AaABAg",
            "user": "ADRV",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552055520066,
            "commentText": "Todo o Portugues \u00e9 <b> branco?</b>! E o<b>  racismo</b> nao existe d<b> e pret</b>o pa<b> ra bran</b>co?!\nAcho interessante que os brancos sao todos ricos mas nao ha nen<b> hum pr</b>eto rico ...\n\"Educa\u00e7ao sa foda\" Pois \u00e9 por isso que a Angola est\u00e1 como est\u00e1, ainda se queixa da coloniza\u00e7ao fds Tu nao existias se nao houvesse coloniza\u00e7ao Portuguesa BRO ...\n E btw, vais atacar a For\u00e7a Aerea Portuguesa com um feiti\u00e7o? hahaha Enfeiti\u00e7ar bombas deve dar resultado, pergunta a Hiroshima ...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Preto",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzjYZXYzofnAv9h-lF4AaABAg",
            "user": "oncinha oncinha",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320068,
            "commentText": "Vamos mbora lutaaaa  kkkk o minist\u00e9rio da ind\u00fastria tem que produzir catanas e a embaixada tem que liberar os passaportes junto com duas catanas posso?? Ka ka ka posso?? Muito bom! !!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzzydr438mgjEBICGN4AaABAg",
            "user": "oncinha oncinha",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320071,
            "commentText": "Kkkkkkkkkkkkkk\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02morriiiiiiii  j\u00e1 me mataste kikikiki grandaaa frustrado! Te amei...! J\u00e1 virei tua f\u00e3 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzV6T2uZaR5AbSZywd4AaABAg",
            "user": "Antonio Sousa",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320073,
            "commentText": "Fdp de <b> racista.</b>..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzUGzFkhL7xKE-z1zR4AaABAg",
            "user": "Nando Braga",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320075,
            "commentText": "Invas\u00e3o  a angola uma ves mais aniquila\u00e7\u00e3o  total quem n\u00e3o seguir  pode sr juntar a eles",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-v8WAXiTfF1zGkgx4AaABAg",
            "user": "Hugo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320077,
            "commentText": "em primeiro lugar quero que todos saibam que o meu pai nasceu em mo\u00e7ambique e a minha m\u00e3e \u00e9 zairense , segundo devias estudar mais os nossos ancestrais,se o fizesses saberias que as tribos africanas faziam escravos quando lutavam contra outras tribos , porque como tu disseste  quando os portugueses chegaram com as religi\u00f5es e os espelhos , os chefes das tribos nao se importaram de trocar ditos espelhos e outros bens comerciais por escravos de lutas passadas usando trocas comerciais como especie de exilio para membros que contrariavam  corrente de poder dentro das tribos ou filhos ilegitimos , comoo v\u00eas tambem temos a nossa maldade n\u00e3o s\u00e3o so os brancos.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz-v8WAXiTfF1zGkgx4AaABAg.8r5tnqospvO8t1iFlR0Vx2",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733920434,
                    "commentText": "Muitos parab\u00e9ns pelo seu coment\u00e1rio muito inteligente e sensato.\n Sauda\u00e7\u00f5es de um Portugu\u00eas nada <b> racista,</b> ali\u00e1s esta palavra, deveria de ser erradicada do vocabul\u00e1rio atual...\ud83d\udc4d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwIvQ7TYdPzOEA3wRB4AaABAg",
            "user": "K- Virado",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320079,
            "commentText": "COLUAAAAAA TREMURAAAAAAA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwdL9I2nEumyqaQW594AaABAg",
            "user": "Luis Oliveira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320081,
            "commentText": "Tens aqui 2 videos que demonstram que s\u00f3 falao sem saber o que se passou no 1 v\u00eddeo que postei e uma angolana que fala e conta o que se passou de verdade agora n\u00e3o pode nem sequer entrar no bairro com medo de repres\u00e1lias j\u00e1 o segundo v\u00eddeo mostra um turco contra 20 africanos...sempre trabalhei com africanos cabo verdianos e nenhum se queixa a n\u00e3o ser do seu pr\u00f3prio pa\u00eds \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzPcxvrGH_c_JXaD_d4AaABAg",
            "user": "Luis Oliveira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320083,
            "commentText": "https://youtu.be/UavX656FkNc",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwE1nJfduv5t8h4TTx4AaABAg",
            "user": "Julia Souza",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320085,
            "commentText": "VC N\u00c3O \u00c9 <b> MACACO,</b>VC \u00c9 UM SER HUMANO COMO OUTRO QUALQUER.SOU CONTRA O<b>  RACISMO</b>.E N\u00c3O GOSTO DE PORTUGAL,SOU BRASILEIRA E AMO O POVO ANGONO.JULIA SOUZA.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Macaco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzOcvwx-xiLMdl_4al4AaABAg",
            "user": "Dion\u00edsio Henriques Francisco Waquiinga waquinga",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320087,
            "commentText": "Kkkkkkkkkkk esse wi,  isso mesmo irm\u00e3o n\u00e3o se metas com angolano vamos vos fiti\u00e7ar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwc6Iuip8laIGXOMlF4AaABAg",
            "user": "wasd",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320089,
            "commentText": "Angola \u00e9 nossa e n\u00f3s somos vossos, somos primos at\u00e9 ao fim.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzakQF4lK4Sw-3Vo5l4AaABAg",
            "user": "OLIVEIRA Sparta",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320090,
            "commentText": "O que aconteceu na jamaica, acontece varias vezes por a i, a diferen\u00e7a \u00e9 que os que levaram foram desta vez eram pretos e foi filmado, porisso \u00e9 que est\u00e3o com tanta coisa porque quando s\u00e3o os brancos a serem espancados ningu\u00e9m quer saber... mas neste caso imagina que \u00e9s pol\u00edcia, \u00e9s chamado para intervir, chegas l\u00e1 \u00e9s recebido a pedrada vem uma <b> mulher </b>e ainda te d\u00e1 um estalo, vais fazer o que??? Obvio que perdes a cabe\u00e7a e come\u00e7as a bater em todo que aparece \u00e0 frente!!! APRENDAM A VER AS COISAS COMO ELAS S\u00c3O!!!",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzakQF4lK4Sw-3Vo5l4AaABAg.8r3cjtFQZyP8vyJy20oI8D",
                    "user": "Rayala Varela",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1560177120494,
                    "commentText": "Filha da <b> puta </b>as coisas n\u00e3o s\u00e3o assim eles n\u00e3o t\u00eam direito a bater ningu\u00e9m e tu n\u00e3o sabes o que falas burro todos t\u00eam que ser iguais brancos<b>  negro</b>,nunca vi uma fam\u00edlia branca a levar porrada de pol\u00edcia de Portugal \ud83d\udd95\ud83c\udffe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzakQF4lK4Sw-3Vo5l4AaABAg.8r3cjtFQZyP8vyK-J9zAbQ",
                    "user": "Rayala Varela",
                    "date": "4 weeks ago",
                    "timestamp": 1560177120495,
                    "commentText": "OLIVEIRA Sparta burro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzpP5I-zWaeVmwfd0l4AaABAg",
            "user": "Elson Paulo Francisco Sim\u00e3o Paulo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320103,
            "commentText": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyLj9H4vqbP8HncqgR4AaABAg",
            "user": "Planeta S\u00e9rgio",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320104,
            "commentText": "Sou Portugu\u00eas e tenho vergonha do <b> racismo </b>que existe em Portugal e no mundo! \nFor\u00e7a meu irm\u00e3o, somos filhos da natureza, do mundo, do universo.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxATecUgiOQv_3Hyit4AaABAg",
            "user": "Kemseng Jabbi",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320106,
            "commentText": "Bravo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyIujdCi_8nCqjbot94AaABAg",
            "user": "Dani F",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320108,
            "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 vamos j\u00e1 bumbar com feiti\u00e7o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 coluna tremura voc\u00ea me cuia yh \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwdM7zVykOkRUi6jPB4AaABAg",
            "user": "Sergio Carvalho",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636320110,
            "commentText": "Que t\u00edtulo mais est\u00fapido! Quase t\u00e3o est\u00fapido como o assunto versado no v\u00eddeo. Tenham ju\u00edzo e n\u00e3o despertem consci\u00eancias com feridas mal saradas da espolia\u00e7\u00e3o e persegui\u00e7\u00e3o dos portugueses que tiveram de abandonar a \u00c1frica portuguesa com uma m\u00e3o \u00e0 frente e outra atr\u00e1s. E n\u00e3o esque\u00e7am que uma elevada percentagem dos chamados \"retornados \" eram pretos, bons portugueses que se integraram e, tal como os brancos, fugiram \u00e0 barb\u00e1rie que os seus irm\u00e3os pretos lhes infligiam. E o povo portugu\u00eas \u00e9 muito paciente, mas a paci\u00eancia tem limites!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQXSJkGqkahmhnA454AaABAg",
            "user": "Cipriano Heriques Louren\u00e7o",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321383,
            "commentText": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwj-_yimrXhYM1agiR4AaABAg",
            "user": "Ricardo Almeida",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321385,
            "commentText": "S\u00f3 se odeia quem no fundo se inveja/teme. Foi instalado um complexo de inferioridade nos africanos como forma de poder exercer controlo narcisistico sobre estes. A quest\u00e3o \u00e9 que por um lado os africanos(especialmente os angolanos) v\u00eaem cada vez mais a recuperar a auto-estima perdida, S\u00e3o filhos de uma na\u00e7ao verdadeiramente rica, d\u00e3o se ao valor. Cada vez mais atingem niveis acad\u00eamicos elevados, sentem que podem fazer a diferen\u00e7a, s\u00e3o filhos de uma <b> na\u00e7\u00e3o </b>que ainda os pode absorver profissionalmente. Por outro lado, temos o povo portugu\u00eas, que apesar de obviamente n\u00e3o ser composto totalmente por gente<b>  racista</b>, ainda \u00e9 extremamente preconceituoso, n\u00e3o apenas com africanos. \u00c9 a\u00ed que portugal se mostra um pa\u00eds pequeno e pobre. \u00c9 imposs\u00edvel sentires te inferior a quem \u00e9 pequeno e pobre. Especialmente se a pequenez e pobreza foram mentais e interiores. Existem contudo tambem portugu\u00eases bons, que gostam de africa e do seu povo. Mas existem tamb\u00e9m muito que s\u00e3o fechados, racistas, xen\u00f3fobos. Estes esquecem se que portugal \u00e9 n\u00e3o s\u00f3 um pa\u00eds de emigrantes, mas tamb\u00e9m de \"brancos mesti\u00e7os\" que muito facilmente e em paises de \"puros brancos\" s\u00e3o confundidos com turcos, sirios, e mesmo africanos. Sofrend<b> o racism</b>o por parte de alem\u00e3es, franceses, ingleses etc. Para com estes povos chegam mesmo a demonstrar subservi\u00eancia e inferioridade, mas que na minha opini\u00e3o its just pure and simple \"karma\" baby. Antes de me odiarem e bombardiarem com insultos, deixem me dizer s\u00f3  uma coisa: sou portugu\u00eas. \n\nPs: s\u00f3 n\u00e3o gosta de \u00c1frica, quem nunca l\u00e1 foi. S\u00f3 n\u00e3o gosta de \"pretos\" quem com eles n\u00e3o se d\u00e1.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwUUgaUw4_X-lbQ7Nd4AaABAg",
            "user": "In Portugal Portuguese?",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321387,
            "commentText": "se estas inteirado do dia a dia de portugal viste o adepto do Benfica  acompanhado do pai velhinho e do filho novinho , a levar porrada de um oficial de policia e bastante porrada ele levou e o pai dele  o velhinho levou uns murros tambem . o policia era <b> branco </b>o adepto era<b>  branco</b> o pai dele er<b> a branc</b>o . o exemplo \u00e9 igual ao que aconteceu no bairro da jamaica sabes o que aconteceu a esse oficial de policia , 3 semanas depois foi condecorado . a estupidez policial nada tem a ver c<b> om racis</b>mo .\u00e9 pura e simplesmente estupidez e abuso de autoridade .  Deixem se de impolar as coisas e de mete<b> r o raci</b>smo no meio que isso so vai prejudicar mais que ajudar e nao vai mudar o que interessa que \u00e9 o respeito que o cidadao ,independentemente da cor , deve obter das autoridades .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwlBJdMlLJwwnSbHhl4AaABAg",
            "user": "In Portugal Portuguese?",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321389,
            "commentText": "Colua tu metes-te feiti\u00e7o ao Jose Eduardo dos Santos tambem . kkkk demorou a fazer efeito. so falta fazeres aos filhos deles para eles devolverem o cacau que roubaram",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxshQACXMgjp1Qxoyt4AaABAg",
            "user": "Pedro Ribeiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321390,
            "commentText": "Granda cromo \ud83d\ude01\ud83d\ude01",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyM-BarIS5UO0pirQR4AaABAg",
            "user": "Pedro Ribeiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321392,
            "commentText": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxjbOSfHI9pdot8ISN4AaABAg",
            "user": "Arnaldo Soares",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321394,
            "commentText": "Solu\u00e7\u00e3o \u00e9 matar todos os brancos e todos os negros! Mas primeiro os tugas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxjbOSfHI9pdot8ISN4AaABAg.8r0BrYAGlfk8rGHipzc0qF",
                    "user": "Avocado Cute",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055521872,
                    "commentText": "Isto tem algum jeito?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxjbOSfHI9pdot8ISN4AaABAg.8r0BrYAGlfk8rJLdC3ix-s",
                    "user": "Tuga ???",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055521874,
                    "commentText": "Deves matar , mesmo so podia sair de uma cabeca com um QI tao baixo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxjbOSfHI9pdot8ISN4AaABAg.8r0BrYAGlfk8tq4Zb7y-fP",
                    "user": "Vin\u00edcius oliveira",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325921875,
                    "commentText": "kkkk vcs n conseguem nem matar a fome de vcs quanto mais matar os portugueses \ud83d\ude02",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxjbOSfHI9pdot8ISN4AaABAg.8r0BrYAGlfk8tq7u8vGe_E",
                    "user": "Tuga ???",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325921877,
                    "commentText": "Queres pedras \u00f3 cagalhotos de gato da ,vai bater com a cabe\u00e7a na parede para isso ir ao sitio .Viva Portugal ,Viva os PORTUGUESES",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxTFnPH2tnv5g9H9Ph4AaABAg",
            "user": "cfdasweygjhgfjhdfh",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321396,
            "commentText": "Adorei este jovem! N\u00e3o consegui parar  de me rir \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFs6ir0RFxelXk0NR4AaABAg",
            "user": "Carlos Costa",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321398,
            "commentText": "N\u00d3S FAZ FEITI\u00c7O COM A GALINHA <b> NEGRA </b>HAHAHAHA OS MO\u00c7O TEM QUE SE COMPORTAR COMO GENTE, OS MO\u00c7O T\u00c1 SONHANDO BROO MO IIII TROPA ANGOLANA N\u00c3O TEM MERDA NENHUMA",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwFs6ir0RFxelXk0NR4AaABAg.8qz-LfDRXTG8t1CWhibZZw",
                    "user": "spaliverpool71",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733921832,
                    "commentText": "Ha Ha   [LINK]   E eu ser Galego da Galiza com olho azul e <b> branco </b>como o leite, loirinho d bebe'  Ha Ha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxo4pPnPq04XNkAczB4AaABAg",
            "user": "Cristal",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321400,
            "commentText": "Portugues e <b> branco?</b> Sou brasileira morena . meu marido e do norte e mais moreno dq eu.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxTURSzeLik1dqxKxx4AaABAg",
            "user": "Manuel Pinto",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321402,
            "commentText": "Respeitais a regras in Portugal e n\u00e3o tereis problemas com a pol\u00edcia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxaFrA1aKvTCDr5l7t4AaABAg",
            "user": "Rack\u00e9l de Brito",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321403,
            "commentText": "N\u00e3o conheco Portugal..\nNem sei oque acontece...\nPorem se for por estupros como aqui , na Italia , agora dou raz\u00e3o a vcs portugueses , porque aqui na Italia esta um inferno de estupros e violencia contra mulheres ...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxaFrA1aKvTCDr5l7t4AaABAg.8qxJsnk4A418sfJfVy956l",
                    "user": "christian schineider",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733921856,
                    "commentText": "Oi depois falam que o Brasil eo pais <b> racista?</b>e tem muitos estupros ...qualquer lugar do mundo tem este t\u00f4 de crimes",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugww1AzY8dc4G08hKll4AaABAg",
            "user": "Bo Franco",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321406,
            "commentText": "Uma palavra para isto: desinforma\u00e7\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyvZLWNYaSUR9a0Fw54AaABAg",
            "user": "M\u00e1rio Jone",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321408,
            "commentText": "https://soundcloud.com/mario-jone-degrixma-hn/die-young",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzBnl35hab5V_cLDJl4AaABAg",
            "user": "vairochatolo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321410,
            "commentText": "Kkkkkkkkk!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxXXnHjtukmmvjWWHV4AaABAg",
            "user": "Sousa Ribeiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321412,
            "commentText": "Fuma menos daquilo\u00a1 Mas esteve impec!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwVMATiBm5JKE2jHVl4AaABAg",
            "user": "Martha Morhy",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321415,
            "commentText": "Se ofender \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o , vc pode escolher n\u00e3o se importar!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgygiphY7irKh-2OVbB4AaABAg",
            "user": "Manuel Esteves",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321418,
            "commentText": "Ol\u00e1 Colua. Sou Portugu\u00eas e n\u00e3o sou <b> racista.</b> J\u00e1 trabalhei em Angola 3 anos como professor no ISP Benguela e sempre fui muito bem recebido. O povo Angolano \u00e9 espetacular assim como o \u00e9 o povo Portugu\u00eas. Mas isso n\u00e3o quer dizer que n\u00e3o haja Angolanos ou Portugueses racistas. Portugal tamb\u00e9m acolheu milhares de Angolanos em 1975 com a independ\u00eancia e durante a guerra civil que s\u00f3 terminou em 2002. Tb h\u00e1 muitos Portugueses que apanham porrada da pol\u00edcia Portuguesa, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os Angolanos. N\u00e3o te deixes ir abaixo por estes acontecimentos. S\u00ea feliz e um abra\u00e7o.",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgygiphY7irKh-2OVbB4AaABAg.8qwlDvhpDCz8r7n1t4LC1V",
                    "user": "Colua Tremura",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055521839,
                    "commentText": "Eu tamb\u00e9m  n\u00e3o  sou racista",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgygiphY7irKh-2OVbB4AaABAg.8qwlDvhpDCz8rFAZuQKCIP",
                    "user": "Green Greener",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055521841,
                    "commentText": "I don't believe for one instant that you are not racist. The fact that you worked in an African country does not mean that you are not racist. You probably looked down on Angolans while working there, most of you do just that when you work in an African country",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxhTbGS1-TRyaGBs1d4AaABAg",
            "user": "DOM PAULO",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321421,
            "commentText": "Por isso que eu nao me meto nestas confusoes na qualidade de mestico.  ha <b> racismo </b>dos dois lados , e eu nao tomo nenhum partido. De um lado (Branocs) ha um excesso de complexo de superioridades como se Deus fosse  so<b>  branco</b>  loiro e pescoco cor de rosa, do outro lado (negros) por mais que eu queira defender , ha um excesso de vitimismo e pouca luta intelectual, eh tudo numa promessa de vinganca fisica, matar bater etc.  Como eh que o mundo vai olhar a Africa com bons olhos. Estas pessoas que vem aqui chorar no youtube, isto nao vai resolver nada. sejam como eu cheguei na Europa, ate pratos lavei em restaurantes mas nunca parei de me esforcar hoje sou bem sucedido nos negocios  online, e os brancos me respeitam. Mesmo est<b> e racism</b>o nao eh so em Portugal eh  pela Europa toda.  Porque aqui mulatos tb sao negros. sigam o meu exemplo senao estas vossas merdinhas de palavreado calcas a cair e dancas  de nigga  so piora mais a imagem. tenho dito. eu nao estou de nenhum dos lados os dois sao uma autentica merda.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxe0S_6fdicsiidOJV4AaABAg",
            "user": "MARCO BAPTISTA",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636321424,
            "commentText": "Estes Portugueses racistas nao representam Portugal.\nAo senhor do Video , entende -se a sua lamentacao. O seu linguajar nao eh construtivo. A unica forma de evoluir nao feiticarias. O japao levou duas bombas atomicas e nao esta ate hoje chorar porque levou bombas atomicas. Esta tua luta que tu tanto falas deveria ser contra o teu MPLA que obrigou muitos dos teus irmaos a imigrar para <b> tuga </b>. nao tens bolas comoo Luaty beirao e eos outros para ir paras a s ruas denovo e forcar o MPLA construir um bom sistema social para o povo Angolano. \n\n Eu creio que com a Globalizacao a multiculturalidade trouxe diferente caaracteristicas de pessoas tanto mas como boas este fenomeno esta a contecer nao so em Portugal como na Europa  inteira, claro isto eh como se voce recebe alguma visita em sua casa e esta pessoa quer mudar os moveis da sua casa.  por exemplo  os Asiaticos em sua maioria tirando o Japao , Coreia do sul  Singapura e Malasya, tem por habito cuspir no chao, isto que eu digo nao eh<b>  racismo</b> eh  uma critica um facto, eu ja vi muiot por Lisboa, Londres e paris, isto sao factos s, eu so acho que a falha das autoridades Portuguesas e de outros paises Europeus nao estao a conseguir impor as regras da casa, levando ao fumento d<b> o racism</b>o por pessoas brancas nascidas em Portugal.  Factos sao factos. Vamos admitir que antes desta imigracao massiva por portugal e outros paises Europeus havia uma melhor qualidade em termos de higiene e conservacao do patrimonio  publico nao vamos tar o sol com a peseira. Porem<b>  o racis</b>mo nao vai resolver este problema. Eu tenho 47 anos  e nao preciso de ser um genio em comparar a Europa antes  e depois. Nao me levem a mal  eu nao <b> sou raci</b>sta ate porque a minha  espos<b> a eh n</b>egra,  e sao mulhers amaveis para os esposos. Eh so o geverno rever as politicas de disciplina e punicao aos cidadaos  indiferentemente de racas ou nacionalidades,",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista",
                "Negra",
                "Tuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzScG4pb_rNmwsIcGx4AaABAg",
            "user": "Jailson Bou\u00e7as oficial",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322761,
            "commentText": "\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwSgFksvJZD1IRR9SF4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Dourado",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322763,
            "commentText": "Racismo vem dos angolanos que n\u00e3o respeitam nem a lei.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxpBBvf3rNg9zvFDXp4AaABAg",
            "user": "Rita Lenda",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322766,
            "commentText": "Kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwCakXx8oxmZLX4Szt4AaABAg",
            "user": "geberoli",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322769,
            "commentText": "Ol\u00e1, Caro Angolano!\nEu gostaria de dizer-lhe antes de tudo que ser humano de pele <b> negra </b>n\u00e3o \u00e9<b>  macaco</b>. \u00c9 SER HUMANO.\nEu entendo a sua indigna\u00e7\u00e3o e que bom que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 igual a muitps que pisam em ovos quando criticam os portugueses. \u00c9 importante n\u00e3o generalizar?. Sim.  Sou brasileiro e sei muito bem como as  for\u00e7as policiais tratam u<b> m branc</b>o e <b> um neg</b>ro.<b>  Um bra</b>nco tratam como ser humano <b> e um n</b>egro tratam como uma fera, suspeito ou lixo. Assim \u00e9 em t\u00f4da parte do mundo. Os portugueses tem uma d\u00edvida de repara\u00e7\u00e3o com os povos ind\u00edgenas e agricanos impag\u00e1vel pois cometeram crime contra a humanidade. Deveriam portanto ter mais respeito pelos povos de Angola e a quem os escravizou e retirou de suas terras o que lhes pertenciam. O m\u00ednimo que o gov\u00earno portugu\u00eas devia fazer era dar um bairro Jamaica n\u00e3o degradado a este povo angolano. Aos que defendem o tr\u00f4co e a viol\u00eancia policial eu lembro uma frase de Mahatma Gandhi \"Olho por olho e o mundo ac<b> abar\u00e1</b> cego\".. J\u00e1 para aqueles que.n\u00e3o lembram do sofrimento dos negros africanos na escravid\u00e3o,...........\n\n\"Aqueles que n\u00e3o conseguem lembrar o passado est\u00e3o condenados a repeti-lo'.\nEla foi escrita por\u00a0George Santayana, pseud\u00f4nimo de Jorge Agust\u00edn Nicol\u00e1s Ruiz de Santayana y Borr\u00e1s, um fil\u00f3sofo, poeta e ensa\u00edsta espanhol que fez fama escrevendo em\u00a0ingl\u00eas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Negro",
                "Negra",
                "Macaco",
                "Branco",
                "Cego"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxfnsLRXKT2Q9A8NPJ4AaABAg",
            "user": "Nelson Manzoeto",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322771,
            "commentText": "Fuck the police",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxMLdjnNfbXIoxGoLp4AaABAg",
            "user": "Ernesto Caviar",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322774,
            "commentText": "Feiti\u00e7o Wifi. Macumba Digital. Amei",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz52da_zy8yGMXiPP14AaABAg",
            "user": "Lucinda Silva",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322777,
            "commentText": "Voc\u00eas t\u00eam toda a raz\u00e3o n\u00f3s portugueses estivemos em \u00c1frica 500 anos a \"mamar\"  at\u00e9 queriam mudar a capital portuguesa \"Lisboa\" para Angola terra dos negros\" e agora no nosso pa\u00eds os negros n\u00e3o servem???? Porqu\u00ea?? S\u00f3 porque n\u00e3o t\u00eam a mesma cor??? Please !!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyO2uo77jxBJTuetBt4AaABAg",
            "user": "MR8 MR8",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322780,
            "commentText": "Racismo, <b> racismo,</b> \u00e9 quando se mata. Agora, procurem not\u00edcias de hrancos qie mararam negros. E depois procurem noticias de negros que mataram brancos. Em geral, na europa, quando s\u00e3o negros, n\u00e3o dizem a<b>  ra\u00e7a</b> <b> e nacionalidad</b>e...mas sabem na mesma porque n\u00e3o dizem. E se for \"um bando\"...\u00e9 a mesma coisa.  Estar a entrar nesta guerra de vitimismos \u00e9 o qie vai iniciar a guerra. As elites s\u00e3o mestres a criar problemas para amor\u00e7ar guerras. Um pol\u00edcia \u00e9 agredido a ajudar u<b> ma neg</b>ra mas mesmo assi<b> m \u00e9 raci</b>smo. E voc\u00eas acreditam porque querem tanto acreditar nisso. Mas querem menos saver que a europa foi invadida e escravizada por b\u00e1rbaros e t\u00e1rtaros durante quase 5 s\u00e9culos...antes da escrava<b> tura afri</b>cana. Mas isso n\u00e3o vos interessa. Se \u00e9 que conhecem outra hist\u00f3ria que n\u00e3o seja sobre escravatura. O que \u00e9 conhecem de Hist\u00f3ria?",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Ra\u00e7a",
                "Negra",
                "Africana",
                "Nacionalidade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxIoAwcn70SeVqN0dh4AaABAg",
            "user": "MR8 MR8",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322782,
            "commentText": "Coitadinhos, s\u00e3o  uma v\u00edtimas. N\u00e3o h\u00e1 videos que chegue com policias da angola a matracar angolanos e angolanos \u00e1 porrada \u00e1 policia??? Agora, querem que quando um policia intervenha para ajudar uma <b> mulher </b>agredida por um<b>  negro</b>, leve uma chapada a\u00ednda por cima, e apedrejada, mas n\u00e3o responda??? Pensam que a europa \u00e9 o qu\u00ea? Uma tribo? Toda a gente que agredir policia arrisca uma severa puni\u00e7\u00e3o. Pol\u00edcia n\u00e3o \u00e9 para faltar oa respeito. \u00c9 isso que n\u00e3o entendem. Criminoso n\u00e3o tem que ser respeitado. Sej<b> a branc</b>o <b> ou neg</b>ro.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Negro",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwurxF0I84-pnyGE9d4AaABAg",
            "user": "j\u00f3ca ribeiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322785,
            "commentText": "O lixo tem bom rem\u00e9dio, n\u00e3o est\u00e1 bem aqui na terra dos colonialistas racistas volte para o \"para\u00edso\" <b> africana.</b>",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Africana"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxKDOlwKPWstgSyKRZ4AaABAg",
            "user": "Jose Salgado",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322789,
            "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxMeaKlIvybJEDVH3l4AaABAg",
            "user": "Paulo Eiras",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322792,
            "commentText": "Meu caro Coluna. Essas pessoas de quem falaste, n\u00e3o dignificam o meu pa\u00eds. Convido-te a ver outros v\u00eddeos onde os portugueses de todas etnias, a criticar essas pessoas malucas. N\u00e3o ganhes raiva. \u00c9 o que eles querem. \nAbra\u00e7o 'bro'",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyRMY2fERhrMJf5GFV4AaABAg",
            "user": "Fernando Luiz",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322794,
            "commentText": "Voc\u00ea \u00e9 um sujanoco. Mal intencionado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxMD8CjNLqbv4EFLNl4AaABAg",
            "user": "jose garrido",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322809,
            "commentText": "Viva Angola",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz65rNF4TH1HLy20jx4AaABAg",
            "user": "Carla A",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322812,
            "commentText": "Gosto como usas humor para falar de problemas s\u00e9rios da sociedade.  Cresci em Portugal e portugu\u00eas no paz dele n\u00e3o \u00e9 nada. Chega em Angola quer mandar, muita cara de pau e falta de humildade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwXa0iQ_UlcgfglUs94AaABAg",
            "user": "Juelma Lu\u00eds Juelma",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322814,
            "commentText": "+1inscrita\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nTamb\u00e9m tenho um canal...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwXa0iQ_UlcgfglUs94AaABAg.8qrizQPj7wl8t1A6Xs4g42",
                    "user": "spaliverpool71",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733923434,
                    "commentText": "Do que'? Gangsters?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw6eOPXCLVkdprkgi94AaABAg",
            "user": "Emidio Hetelvyno",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322818,
            "commentText": "Voc\u00eas sabem o que \u00e9  tala!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nAfirmou as catanas .... vamos l\u00e1... vamo fiti\u00e7ar****\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg",
            "user": "Aline Cardoso",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322820,
            "commentText": "Os portugueses s\u00e3o bem racistas mesmos e se acham donos do mundo, coitados se acham e n\u00e3o s\u00e3o merda nenhuma \nTenho ancestralidade portuguesa mas n\u00e3o queria ter, s\u00e3o muitos ignorantes \ud83d\ude15 eu sei do que estou falando\nPreferia mesmo ser \u00edndia eda\u00ed? Melhor do que roubar os ouros dos outros",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 36,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r0fFbCXw3Q",
                    "user": "Pedro Ribeiro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636323533,
                    "commentText": "Puta feia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r3_FN7GWvQ",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636323535,
                    "commentText": "S\u00f3 pelo seu coment\u00e1rio, podemos ter a certeza da sua imensa ignor\u00e2ncia...!!!\n Revela uma completa falta de cultura hist\u00f3rica!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r3zztCS1ee",
                    "user": "Aline Cardoso",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636323538,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo Fds",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r4-LiKvdD5",
                    "user": "Aline Cardoso",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636323540,
                    "commentText": "@Pedro Ribeiro aprendi com a tua m\u00e3e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r4QN7AAKHl",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636323542,
                    "commentText": "@Aline Cardoso fds  (fodem-te durante semanas) \ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r6-p2msLHg",
                    "user": "Aline Cardoso",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636323544,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo cala a boca idiota",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r6JLyPc_76",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636323547,
                    "commentText": "@Aline Cardoso Eu sei que tenho muitas ideias, da\u00ed <b> idiota.</b>..\nMas voc\u00ea n\u00e3o diz nada de jeito, s\u00f3 sai\ud83d\udca9dessa boca, por isso melhor ideia, ser\u00e1  voc\u00ea fechar a sua...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r8iHUSaBbk",
                    "user": "Aline Cardoso",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055523550,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo n\u00e3o s\u00e3o merdas,s\u00e3o fatos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r8jat2e8v8",
                    "user": "Aline Cardoso",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055523552,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo https://m.youtube.com/watch?v=8XxWgG2gWpw",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r8jrheZLE9",
                    "user": "Aline Cardoso",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055523554,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo https://m.youtube.com/watch?v=HCTqz4G2Q5c",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r8k4zZGfv8",
                    "user": "Aline Cardoso",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524036,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo E tinha um video de umas veias portuguesas falando que as brasileiras s\u00e3o putas e que vamos para portugal s\u00f3 para roubar os maridos delas \ud83d\ude15",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r8qM99thk8",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524038,
                    "commentText": "@Aline Cardoso Os factos que falas...! Sabes porqu\u00ea o Brasil \u00e9 o maior pa\u00eds da Am\u00e9rica do sul? \nPorque os Portugueses, ao contr\u00e1rio dos Espanh\u00f3is, chegaram com ofertas e com intuitos amig\u00e1veis, por isso todos ficaram agradados e colaboraram mutuamente e assim se foi desenvolvendo atrav\u00e9s dos s\u00e9culos, esse imenso territ\u00f3rio que se passou a chamar Brasil. \nOs Espanh\u00f3is aonde foram, a abordagem foi outra, da\u00ed terem tido sempre dificuldades em desenvolver e desbravar mais territ\u00f3rio, porque iam na viol\u00eancia e os ind\u00edgenas n\u00e3o colaboravam com eles. \nN\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que todos os pa\u00edses na Am\u00e9rica do sul de l\u00edngua espanhola ou castelhana, s\u00e3o, todos juntos ( e ainda s\u00e3o alguns) muito mais pequenos,' todos juntos', n\u00e3o chegam ao tamanho do Brasil. N\u00e3o foram os ind\u00edgenas que fizeram as fronteiras, mas sim os colonos Portugueses. Portanto, n\u00e3o fales do que n\u00e3o sabes, nem mal dos Portugueses, porque se n\u00e3o fossem eles, o Brasil, hoje at\u00e9 podia ter outro nome, e outro tamanho.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r8qjNf8Ywt",
                    "user": "Aline Cardoso",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524040,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo Pouco me importa tamanho ou nome do pa\u00eds, se n\u00e3o fossemos colonizados por voc\u00eas provavelmente seriamos por outros",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r8qnu5REVw",
                    "user": "Aline Cardoso",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524042,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo E estou falando de preconceito e <b> xenofobia </b>e n\u00e3o conquistas de territ\u00f3rio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r8qyhTq_Qu",
                    "user": "Aline Cardoso",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524044,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo Em Portugal povo tem costume de generalizar todo mundo como se fossemos todos iguais e muitos tem preconceitos com a gente por sermos meti\u00e7os/Pardo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r8rOtpCtZk",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524047,
                    "commentText": "@Aline Cardoso Se umas veias  (velhas?) estavam a falar mal de Brasileiras, concerteza n\u00e3o era de todas, s\u00f3 daquelas que estragaram casamentos aqui em Portugal. Isso aconteceu mais na zona de Bragan\u00e7a \u00e0 uns anos atr\u00e1s.\nHoje em dia conhe\u00e7o muitas Brasileiras casadas com Portugueses e d\u00e3o - se muito bem. Assim como Brasileiros casados com Portuguesas. \nN\u00e3o seja assim, aqui em Portugal chama-se 'empranhar' (engravidar) pelos ouvidos... \u00e9 falarmos coisas que n\u00e3o sabemos, mas que ouvimos outros dizerem e contamos a todo o mundo uma mentira, que se vai multiplicando atrav\u00e9s dos tempos, assim se cometem injusti\u00e7as.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r8stcdwztU",
                    "user": "Aline Cardoso",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524049,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo Sim,mas alguns portugueses generalizam demais quando \u00e9 para falar de brasileiros,s\u00e9rio isso \u00e9 muito chato \nEu sei que alguns brasileiros fazem coisas est\u00fapidas ai em Portugal, mas n\u00e3o generalizem mais de 200 milh\u00f5es porque putas,bandidos,traficantes,racistas,mal educados etc existe em toda parte do mundo e n\u00e3o exclusivo do Brasil, muitos gostam de falar mal do Brasil generalizando tipo que todo mundo mora em favela ou na Amaz\u00f4nia,tem sim gente que mora na favela  (mas nem todos s\u00e3o maus e o Brasil n\u00e3o tem a maior favela do mundo como dizem) tem favelas por que o pa\u00eds est\u00e1 em crise e corrup\u00e7\u00e3o e muitos chamam n\u00f3s de macacos etc mas n\u00e3o somos macacos, somos um pa\u00eds mesti\u00e7o e negros n\u00e3o s\u00e3o macacos s\u00e3o humanos como qualquer outra <b> etnia </b>ou ra\u00e7a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r91Ijjzq4P",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524051,
                    "commentText": "@Aline Cardoso Est\u00e1s muito por fora...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r92Yw-AxyK",
                    "user": "Aline Cardoso",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524053,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo nao, eu sei do que estou falando \nSe achasse o v\u00eddeo eu iria te mostrar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r95eYPxJZF",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524054,
                    "commentText": "@Aline Cardoso Aprenda a saber interpretar todo um coment\u00e1rio, falei que os Portugueses foram numa boa e amigavelmente.\n Quando voc\u00ea fala em generalizar, foi precisamente o que fez no coment\u00e1rio a dizer que os Portugueses s\u00e3o bem racistas. Tamb\u00e9m \u00e9 <b> xenofobia </b>chamar de merda a um povo e voc\u00ea fez isso com os Portugueses.\nBorrava a minha cara de merda, se tivesse ancestrais e corresse nas minhas veias, o mesmo sangue e eu os tratasse dessa maneira, principalmente um povo t\u00e3o nobre quanto o Portugu\u00eas.\n Mesmo a quest\u00e3o do ouro, voc\u00ea n\u00e3o sabe toda a realidade.\n Se o reino de Portugal estava a investir em infraestruturas e novas tecnologias da \u00e9poca, para fazer nascer as cidades e toda a log\u00edstica necess\u00e1ria que era preciso levar do reino de Portugal, para fazer nascer o Brasil, queria que os Portugueses n\u00e3o fossem recompensados mesmo com ouro? Deve pensar que n\u00e3o custava imenso dinheiro a Portugal, todas as viagens que tinha que fazer e tudo o que tinha que levar para a\u00ed e para tantos outros pa\u00edses onde investiu tanto material car\u00edssimo, al\u00e9m de vidas perdidas em grandes naufr\u00e1gios, n\u00e3o era qualquer povo que tinha essa coragem para partir rumo ao desconhecido em praticamente 'cascas de noz' pois as embarca\u00e7\u00f5es n\u00e3o eram t\u00e3o resistentes como os navios de hoje.\nPortugal na altura era a maior super pot\u00eancia mundial, e Espanha andava perto. \nNa altura temos de ter em conta o contexto em que se vivia, j\u00e1 haviam muitos pa\u00edses na Europa, a querer ficar com muitas terras, Portugal tinha um avan\u00e7o tecnol\u00f3gico e teve de aproveitar. Porque nesse tempo ou se comia ou se era comido. Talvez voc\u00ea preferisse que os Alem\u00e3es tivessem chegado a\u00ed primeiro, mas n\u00e3o era por isso que eu a iria  chamar de<b>  nazi</b>, porque o povo Alem\u00e3o n\u00e3o teve culpa pelo que o Hitler e os nazis fizeram. Assim como o povo Portugu\u00eas da atualidade, n\u00e3o teve nada a ver com o que alguns portugueses fizeram de errado, no seu ponto de vista, no passado. Chama os Portugueses de racistas, mas s\u00e3o uma minoria, para que saiba todos os pa\u00edses do mundo t\u00eam racistas, mas minorias.\n Inclusive, exist<b> e racism</b>o em pa\u00edses de maior<b> ia neg</b>ra contra brancos, Brasil tamb\u00e9m tem muitos racistas, embora em minoria, com os que n\u00e3o s\u00e3o, \u00e9 o mesmo que em Portugal. N\u00e3o sei qual \u00e9 o seu problema com os Portugueses!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negra",
                        "Xenofobia",
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r978szt0Mz",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524056,
                    "commentText": "@Aline Cardoso Acha que iam falar de um tema t\u00e3o pol\u00e9mico num programa com mi\u00fados.  Basta os media a\u00ed no Brasil n\u00e3o perceberem o contexto, logo partem para a ignor\u00e2ncia. Mostram trechos de segundos, o que conta \u00e9 o todo. Nunca tivemos nos nossos meios de comunica\u00e7\u00e3o, programas a denegrir Brasileiros (as). Isto s\u00f3 revela a falta de informa\u00e7\u00e3o por parte dos vossos profissionais dos meios de comunica\u00e7\u00e3o. Para se julgar, tem que se assistir a tudo, n\u00e3o a trechos de segundos, em que possivelmente estariam a dizer que algu\u00e9m disse, mas... a hist\u00f3ria completa e com cabe\u00e7a, tronco e membros \u00e9 que vale. N\u00e3o meia d\u00fazia de frases, que levam a conclus\u00f5es precipitadas...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r98Wbi8SeX",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524058,
                    "commentText": "@Aline Cardoso Est\u00e1 a ver, j\u00e1 disse 'alguns' claro h\u00e1 sempre alguns em todo o lado . A\u00ed tamb\u00e9m h\u00e1 alguns Brasileiros que falam mal dos Portugueses, mas n\u00e3o  \u00e9 por isso que vou criticar todos os Brasileiros...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r9LCBOJupc",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524059,
                    "commentText": "@Aline Cardoso S\u00f3 mais uma coisinha para ficares culturalmente mais \"rica\", para que saibas, Portugal foi o primeiro pa\u00eds do mundo em conjunto com a Inglaterra a abolir a escravatura, foi no s\u00e9culo dezoito  (XVIII)\nJ\u00e1 agora estamos em 2019. ( MMXIX)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8r9MidH_6DE",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524060,
                    "commentText": "Mais uma ignorante jumenta, que nem resposta merece.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8rA5h-UYs_Q",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524062,
                    "commentText": "@vanda maximino Viva. \u00c9 mesmo! Pode crer que \u00e9 o mesmo que eu estar a falar para uma parede! Sauda\u00e7\u00f5es de Portugal.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8rAeeTS2k-A",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524063,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo Tamb\u00e9m sou Portuguesa. Apenas tentei aproximar o meu vocabul\u00e1rio, para certificar que a pessoa em quest\u00e3o, compreendia...Sauda\u00e7\u00f5es do Litoral Alentejano ;)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8rAgDbORNrx",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524065,
                    "commentText": "@vanda maximino Ol\u00e1 conterr\u00e2nea, muito gosto.\nPois \u00e9, parece que a pessoa em quest\u00e3o, nem com desenhos ilustrativos, l\u00e1 chega... mas, sim boa 't\u00e1tica' a de usar o idioma dela, mas ser\u00e1 que percebe? \ud83d\ude02 \nAgora sou eu a exagerar. Sauda\u00e7\u00f5es da Estremadura.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8rAiYICsrEV",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524066,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo Fico triste, por comentarios sem nexo, que nada acrescentam e s\u00f3 geram desconforto e \u00f3dio. Ha pessoas que caladas, s\u00e3o uns poetas!  Neste caso, uma poetisa... :)  :)  :)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8rAjkG6Ml_0",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524067,
                    "commentText": "@vanda maximino Grande verdade...palavras s\u00e1bias!   ; )",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8rAkjNcWMqt",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524069,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo :)   :)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8rAnuO5Z36C",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524070,
                    "commentText": "@vanda maximino \ud83d\udc4d...\u261d...\u270c\ud83d\ude06",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8reuZKNkXd1",
                    "user": "ANA SANTOS santos",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524071,
                    "commentText": "Quando estiver em Portugal e algu\u00e9m h\u00e1 agredir ent\u00e3o n\u00e3o chame a pol\u00edcia para a defender. Deixe que a matem",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8rfOdd3x08X",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524072,
                    "commentText": "@ANA SANTOS santos Mesmo. Assim ja n\u00e3o existe Pol\u00edcia <b> racista.</b>..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8rfRz7HSFPv",
                    "user": "ANA SANTOS santos",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524074,
                    "commentText": "@vanda maximino ganhe ju\u00edzo. \u00c9 melhor agress\u00e3o a uma <b> mulher </b>gr\u00e1vida em com faca em seguida atiram pedras depois batem em pol\u00edcia. Diga onde est\u00e1 o<b>  racismo</b>. Em quem n\u00e3o sabe se comportar como um ser humano como determinado grupos de pessoas que desde de j\u00e1 lhe digo que n\u00e3o todos os residentes do bairro s\u00e3o s\u00f3 alguns que vivem da criminalidade. A senhora ent\u00e3o defende os que pratica crimes humanos. \u00c9 por este pensamentos que a humanidade munca mais evolui",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8rfTVoPBAf2",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055524075,
                    "commentText": "@ANA SANTOS santos Estava a ser ironica. Logico que a Policia so tentou cumprir o dever.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzhnvLG97XbclkIilp4AaABAg.8qrQWYuLHjh8swN7r_RvwP",
                    "user": "joao carlos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733924077,
                    "commentText": "@Pedro Ribeiro sua m\u00e3e tem bigode kkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw4_8CxP9lzTAQZxoR4AaABAg",
            "user": "Valdemirovita Vita",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322824,
            "commentText": "Doop \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgziqnjW4fSMN-Z4Hh94AaABAg",
            "user": "Sebastien pembele",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636322827,
            "commentText": "O espirito dos nosos gu\u00e9rilleros que nos libertaram do colonialismo e o povo portugues do salazarismo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwN80oGvI9-tIwQltV4AaABAg",
            "user": "AriCostaTV Entertainment",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324974,
            "commentText": "Focando um pouco na parte da policia, existe um abuso de poder exagerado, em Portugal, em Angola ent\u00e3o no Brasil nem se fala, A pol\u00edcia pode ter procedimentos espec\u00edficos, mas est\u00e3o a abusar...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwbU0zDi_yrwzH7gy14AaABAg",
            "user": "Emiliana Soares",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324976,
            "commentText": "Lado savimbi lado Z\u00e9 du \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwbU0zDi_yrwzH7gy14AaABAg.8qr1R-VqnVY8sfJ2jY4pVa",
                    "user": "christian schineider",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733925402,
                    "commentText": "Oi princesa ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx_mZwCMBgEXmKv7Fp4AaABAg",
            "user": "georgina tomas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324978,
            "commentText": "Colua o v\u00eddeo que sugere faz um respondendo perguntas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyXxOm8ZGFF_z-UVT14AaABAg",
            "user": "Mc Zipas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324980,
            "commentText": "Meu tropa C\u00f3lua Tremura",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgysPRgpJdH4HMTGMj94AaABAg",
            "user": "BRAZIL",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324981,
            "commentText": "Voc\u00eas est\u00e3o aonde est\u00e3o porque n\u00e3o evoluir\u00e3o at\u00e9 hoje.   eu ja ouvir e vir cada document\u00e1rio mostrando as coisas horrendas que as tribos africanas fazem para completar rituais.   Voc\u00eas acreditam em feiti\u00e7o e querem ser levados a serio.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgysPRgpJdH4HMTGMj94AaABAg.8qqG4xWciQd8qqGAWt3KOz",
                    "user": "BRAZIL",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636325409,
                    "commentText": "Sou contra qualquer atitude de preconceito e acho que esse policial precisa de puni\u00e7\u00e3o real e n\u00e3o de um feiti\u00e7o. \u00e9 cada coisa viu.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgysPRgpJdH4HMTGMj94AaABAg.8qqG4xWciQd8r35HbfaviS",
                    "user": "Am\u00e9rico Miguel",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636325410,
                    "commentText": "Antes de falar de um tema investiga primeiro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgysPRgpJdH4HMTGMj94AaABAg.8qqG4xWciQd8r6E7-QoeK7",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636325411,
                    "commentText": "Brazil os nazis incultos como vc que n\u00e3o sabem que Africa \u00e9 maior em superficie Km2 aos E.U.A, Europa, India, China e Japao juntos dizem besteiras como vc, num territorio t\u00e3o vasto \u00e9 natural haver tribos tais como as que existem ainda na floresta amazonica, o seu preconceito existe porque vc nunca visitou uma grande cidade metropolitana <b> africana </b>urbana e como tal vai morrer na ignorancia.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Africana"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgysPRgpJdH4HMTGMj94AaABAg.8qqG4xWciQd8r7pAioWyqb",
                    "user": "Yavor Hadgiev",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055525412,
                    "commentText": "Essa est\u00e1 boa \"BRAZIL\" - :D. O seu coment\u00e1rio \u00e9 hilariante. Para j\u00e1, at\u00e9 parece que no Brazil e em Portugal, n\u00e3o existem milhares e milhares de pessoas a ganhar a vida com Tarot e coisas semelhantes. E at\u00e9 parece que n\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea as not\u00edcias em que pa\u00eds matam filhos e filhos matam pa\u00eds nesses mesmos pa\u00edses. J\u00e1 agora, a forma correcta do verbo evoluir, tal como voc\u00ea pretende utiliz\u00e1-lo, \u00e9 \"evolu\u00edram\" - pret\u00e9rito perfeito.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgysPRgpJdH4HMTGMj94AaABAg.8qqG4xWciQd8tq9dm0IjcM",
                    "user": "stnitopa tv",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325925414,
                    "commentText": "Fala a pessoa que vem do pa\u00eds onde morre muita gente assassinada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwTQXz6t8yL1udWqfd4AaABAg",
            "user": "Edilson Nhanga",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324984,
            "commentText": "Esses portugu\u00eas est\u00e3o mesmo a brincar ,  eu tenho uma vontade de dar um soco na cara de um <b> tuga </b>da merda porra",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Tuga"
            ]
        },
        {
            "id": "UgytjWpEoZrlOw_AoXB4AaABAg",
            "user": "Cenas do Rap Luso",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324985,
            "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzPHtCCkUXk4r_LzFp4AaABAg",
            "user": "Andreia Ferreira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324987,
            "commentText": "Sim Pretos s\u00e3o de muito valor em qualquer lugar do mundo.Respeito!!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5uhlG9H7SAi7gLVZ4AaABAg",
            "user": "rubens perine",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324989,
            "commentText": "Roubaram \u00e1 \u00c1frica e agora n\u00e3o agradecem!expulsa eles da\u00ed de Angola!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy5uhlG9H7SAi7gLVZ4AaABAg.8qoimpG-EYj8t18Mt4Z-GR",
                    "user": "spaliverpool71",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733925399,
                    "commentText": "Vao seguir com esse discurso toda a vida ???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzrWKcubwyyOrzeO054AaABAg",
            "user": "T\u00e1 Mbora Bom",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324991,
            "commentText": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkDia 4 de Fevereiro vou preparar a nha catana, o portugu\u00eas que me passar a nha Rua vou temperar a carne",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzrWKcubwyyOrzeO054AaABAg.8qoicQ1Sns_8qoyrtwpYdw",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636325372,
                    "commentText": "xenofobia pura..de um ignorante..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Xenofobia"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw3lBmlpsxT8WRi6D94AaABAg",
            "user": "Beatzz.lamine",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324993,
            "commentText": "Branco nunca foi de confian\u00e7a desse antigamente",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwjuyCBZzjLD8reflN4AaABAg",
            "user": "TV\u00edmos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324995,
            "commentText": "Me bondasteeeeeeeeeeeeee",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugygo4qcHTF-C1xjtr14AaABAg",
            "user": "Angela Gomes",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324997,
            "commentText": "Todo mundo  e igual  abra\u00e7os  irm\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzpgMwwRYP6TMSbxEV4AaABAg",
            "user": "Ronaldo Felgueiras",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636324998,
            "commentText": "ginb\u00e7o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxMvlahjnxXVZamgwp4AaABAg",
            "user": "Dimas Silva",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636325002,
            "commentText": "C\u00fa dos Portugueses \ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd95\ud83c\udffe",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgypeqjYzJHgkVGXmN14AaABAg",
            "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636325004,
            "commentText": "Rapaz, a policia foi a esse bairro chamada por uma fam\u00edlia de negros que estava a ser agredida por outros negros \nUm homem <b> negro,</b> estava a bater numa<b>  mulher</b<b> > negr</b>a. Chegou l\u00e1 a policia para ajudar<b>  a mulh</b<b> >er ne</b>gra, a fam\u00edlia do homem que lhe batia, atirou pedras \u00e0 policia e bateu na policia.\n Que querias que a policia fizesse? Fez o que tamb\u00e9m faria a policia de Angola e faz a policia em todo o mundo: defendeu-se desse ataque.\n\nN\u00e3o h\u00e1 <b> aqui rac</b>ismo nenhum.A policia se brancos desordeiros a atacam faz exactamente o mesmo. Com uma diferen\u00e7a: quando a pol\u00edcia bate em brancos que a ataquem, ningu\u00e9m vem defender esses brancos dizendo qu<b> e foi ra</b>cismo. \n\nClaro que os africanos, hoje em dia s\u00e3o independentes. Para isso fizeram a guerra e mataram muitos brancos na guerra e ap\u00f3s a independ\u00eancia e mataram tamb\u00e9m muitos negros e mesti\u00e7os que eram contra a independ\u00eancia.  Diziam os pr\u00f3 independ\u00eancia que n\u00e3o eram nem queriam ser portugueses, que eram negros que Angola era s\u00f3 deles e que os brancos n\u00e3o eram de \u00c1frica, que fossem para a Europa.\n\nOra bem, n\u00f3s, os brancos aprendemos com voc\u00eas esse pensamento, brancos para a Europa, negros para \u00c1frica. \n\nQuando voc\u00eas negros diziam isso e mataram e expulsaram os portugueses n<b> \u00e3o era r</b>acismo e agora que n\u00f3s dizemos o mesm<b> o, j\u00e1 \u00e9 </b>racismo?! \n\nAprendemos com voc\u00eas essa convers<b> a...se \u00e9</b> racismo,foram voc\u00eas que nos ensinaram.\n\n\nPassa bem.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgypeqjYzJHgkVGXmN14AaABAg.8qnzj4AerHF8qozMalLQ9D",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636325459,
                    "commentText": "n\u00e3o te canses a explicar o que se passou....\npelos coment\u00e1rios a <b> xenofobia </b>e preconceito de outras ra\u00e7as e nacionalidades contra os portugueses \u00e9 uma coisa b\u00e1sica...\nainda s\u00e3o mais racistas que os cabe\u00e7as rapadas e neo-nazis..\no ser humano \u00e9 assim..est\u00fapido e ignorante...(nem todos) \n\u00e9 o chamado bando de zumbis, sem miolos para pensar, reflectir e analisar o assunto.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgypeqjYzJHgkVGXmN14AaABAg.8qnzj4AerHF8sd0WDKoOgY",
                    "user": "Paulo Jorge",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733925461,
                    "commentText": "opa entao no final do dia os portugueses e que foram sempre as vitimas lol coitadinhos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgypeqjYzJHgkVGXmN14AaABAg.8qnzj4AerHF8sd7uecjg1w",
                    "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733925472,
                    "commentText": "Paulo Jorge N\u00e3o, os portugueses s\u00e3o racionais.Isso da mania de serem coitadinhos s\u00e3o voc\u00eas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgypeqjYzJHgkVGXmN14AaABAg.8qnzj4AerHF8shVxYSMf9c",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733925474,
                    "commentText": "n\u00e3o existem coitadinhos existem sim pessoas, boas e m\u00e1s em todos os pa\u00edses...\no problema que que algumas pessoas transformam a atitude de alguns como se fosse o pa\u00eds todo assim...\nquanto a trag\u00e9dia em mo\u00e7ambique...Portugal e os PORTUGUESES est\u00e3o a mobilizar-se em grande escala para ajudar as vitimas da trag\u00e9dia...somos mesmo maus e xen\u00f3fobos.....dasssssssss@Paulo Jorge",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racismo",
                "Negro",
                "Negra"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxFDgrRZJMDRUzCpmx4AaABAg",
            "user": "joao Honorio",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636325006,
            "commentText": "Vamos les fatigar esses tuganos",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxFDgrRZJMDRUzCpmx4AaABAg.8qnlr2hPyK48tqBIfMBW9B",
                    "user": "stnitopa tv",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325925405,
                    "commentText": "Com katana",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxDabVeZBMXMbOzw5x4AaABAg",
            "user": "Edgar Jord\u00e3o pires neto Neto",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636325008,
            "commentText": "vc \u00e9 grande irm\u00e3o tamos juntos , quando a guerra come\u00e7a me avisa yh",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxDabVeZBMXMbOzw5x4AaABAg.8qniPFavqEL8qo3m4SpeCx",
                    "user": "Colua Tremura",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636325375,
                    "commentText": "\u00e9 humor",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwbMrEqSgKhqq_LwKh4AaABAg",
            "user": "Art G",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636325011,
            "commentText": "Eu so <b> branco </b>e Portuguese dorigin eu gusto dos Angolanos voce esta falando dos Portugueses ignorantes. Portuguese atrazados estupidos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzb3LYPMG2vMFOeUSt4AaABAg",
            "user": "Claudia F.",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636325013,
            "commentText": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\u2764\u2764 Muito bem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy7j48wLsrogDN0oAp4AaABAg",
            "user": "Jota Sopete Jp",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326753,
            "commentText": "Sou <b> branco </b<b> >tuga</b> de familia descend\u00eanci<b> a tug</b>a e pai de uma menina  mas  se um dia tiver um rapaz vai se chamar Heder em homenagem ao nosso her\u00f3i de 2016",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco",
                "Tuga"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz9rN3HHziQElvuO4Z4AaABAg",
            "user": "Leonardo Calixto",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326755,
            "commentText": "Se eu ver um <b> branco </b>aqui vou lhe partir nos cornos  \ud83d\ude08",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz9rN3HHziQElvuO4Z4AaABAg.8qmwx8km3kQ8t18CsG3RDO",
                    "user": "spaliverpool71",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733927201,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=e7cuD0Jftm8",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwUxF0LVatiYinC4XB4AaABAg",
            "user": "shao Krise",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326758,
            "commentText": "Melhor comediante angolano de sempre hahahaha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwUxF0LVatiYinC4XB4AaABAg.8qmtK4NLaUc8qmtU4NRGcf",
                    "user": "shao Krise",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327218,
                    "commentText": "5:30 pahahahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwUxF0LVatiYinC4XB4AaABAg.8qmtK4NLaUc8t18pbNzKhl",
                    "user": "spaliverpool71",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733927219,
                    "commentText": "Tipo Gangster",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw08Nkj5OhjmIe-o2R4AaABAg",
            "user": "jose carvalho",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326761,
            "commentText": "Temos c\u00e1 pessoas de todo mundo,chineses,ucranianos,moldavos,romenos,indianos, paquistaneses, e s\u00f3 temos problemas com voc\u00eas, ent\u00e3o \u00e9 do qu\u00ea?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw08Nkj5OhjmIe-o2R4AaABAg.8qmg4i8rgmS8sfIruztyfw",
                    "user": "christian schineider",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733927224,
                    "commentText": "Vc \u00e9 portugu\u00eas ?sou brasileiro...Portugal pais irm\u00e3o do brasil ..n\u00e3o entendi nafa tamb\u00e9m",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw08Nkj5OhjmIe-o2R4AaABAg.8qmg4i8rgmS8swNsB1uyyS",
                    "user": "joao carlos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733927226,
                    "commentText": "@christian schineider brasil e portugal n\u00e3o s\u00e3o nem primos que dira irm\u00e3os voce acha que o brasil \u00e9 amigo de um pais de gente ignorante como portugal jamais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw08Nkj5OhjmIe-o2R4AaABAg.8qmg4i8rgmS8sxWhbMX8_2",
                    "user": "christian schineider",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733927228,
                    "commentText": "@joao carlos OI ENT\u00c3O AQUI NO BRASIL EXISTE. MUITOS IMIGRANTES E DESCENDENTES DE PORTUGUESES ..PELO QUE EU SAIBA OS BRASILEIROS CONVIVEM BEM COM PS PORTUGUESES APESAR DE SEREM MUITO METIDOS CONCORDO QUE S\u00c3O IGNORANTES ..SOU BRASILEIRO DE DESCENDENTE DE ITALIANOS ...OS IMIGRANTES E DESCENDENTES CONVIVEM BEM ..S\u00d3 O <b> RACISMO </b>E MUITO FORTE ENTRE A POPULA\u00c7\u00c3O RICA OU CLASSE MEDIA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw08Nkj5OhjmIe-o2R4AaABAg.8qmg4i8rgmS8t4K5BvOpkX",
                    "user": "joao carlos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733927229,
                    "commentText": "@christian schineider O BRASIL TEM MUITOS IMIGRANTES QUE CONSTRUIRAN A <b> NA\u00c7\u00c3O </b>OU SEJA N\u00c3O EXISTE  PAIS IRM\u00c3O  DO LADO DOS BRASILEIROS.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwNHeGvoXpfMBfg81d4AaABAg",
            "user": "Hugo Candeias",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326764,
            "commentText": "estas a perder o foco..estas a generalizar o que uma ou duas pessoas sem escolaridade, publicaram na internet....deves pegar no nome dessas pessoas e retribuir, j\u00e1 que queres reagir ao menos faz de forma canalizada....",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzKgvISPlQKrkr7rXt4AaABAg",
            "user": "SA DAHAB",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326766,
            "commentText": "hahahahahaha.. Es Grande \"meu\"!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyD-I4aKm4Cfb9tcEN4AaABAg",
            "user": "M84",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326768,
            "commentText": "Concordo plenamente com tudo o que o meu mano falou\ud83d\udcaa\ud83c\udffd! At\u00e9 da parte que matou o mosquito\ud83d\ude01\ud83e\udd23unidos vamos longe. Bumba esse feiti\u00e7o!\ud83d\ude04",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzWqsBZQgJPg_2Olud4AaABAg",
            "user": "Roque Alves",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326770,
            "commentText": "3:24 kkkkkk vc n bate bem",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwdoXdZ2NyAyDzKY5x4AaABAg",
            "user": "Miguel Coelho",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326772,
            "commentText": "Nem fales em 3a guerra mundial com voces, seria uma desgra\u00e7a pra voc\u00eas pois n\u00e3o teriam hip\u00f3teses",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzzlcqUlBwCZQTODj14AaABAg",
            "user": "vitor malhado",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326773,
            "commentText": "s\u00e3o casos isolados...\ns\u00e3o bairros problem\u00e1ticos..\ns\u00e3o pessoas com pouca cultura de valores...\nexistem alguns milhares de angolanos em Portugal..\nestavam todos no bairro da Jamaica??\ntodos foram espancados???\nseparem as coisas..deixem-se dessas coisas da <b> xenofobia </b>e<b>  racismo</b>....\nestes bairros est\u00e3o cheios de pessoas violentas e marginais...sejam angolanas, portuguesas ou de outr<b> a etni</b>a...\npara mim eles podiam ser brancos e portugueses de nascimento...se portam mal...que levem porrada a serio.<b> ..\nracis</b>mo n\u00e3o..... educa\u00e7\u00e3o e respeito pela autoridade..sim!!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Racismo",
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzorRiVAKUuYw6vSot4AaABAg",
            "user": "Jurema Ramos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326776,
            "commentText": "Estou a morrer de rir \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwrRD7JyjBOI77g_xt4AaABAg",
            "user": "SILVERIO DE JESUS MARQUES",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326778,
            "commentText": "eu como portugues tenho vergonha que um portugus a falando tao feio porque nos somos um so povo e a lei deve atuar tanto para <b> branco </b>como preto",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwrRD7JyjBOI77g_xt4AaABAg.8qmLV8IyOKO8rSjs76vuZj",
                    "user": "Fabio Jorge",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055527205,
                    "commentText": "Bala de borracha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Preto",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx__co3c5ffzxTjusx4AaABAg",
            "user": "Alcides Couto",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326781,
            "commentText": "Fala portugu\u00eas homem!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxMsuDjkwyrLKP9BB94AaABAg",
            "user": "Dnl fr",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326783,
            "commentText": "Vamos come\u00e7ar j\u00e1 vos feiti\u00e7ar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 essa me cuyo yh \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg",
            "user": "Patriota Mafioso",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326785,
            "commentText": "O BRASIL CAGA PRA PORTUGAL E VOC\u00caS DEVIAM FAZER O MESMO E DEVIAM PARA DE IDOLATRAR OS BRANCOS D\u00c3",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 24,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qmM1Jvb6oj",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327305,
                    "commentText": "Kkkkk cuida do teu pa\u00eds ;) metade \u00e9 lata e pobreza",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qmObK2e2Od",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327307,
                    "commentText": "a serio???\nent\u00e3o porque tem cada vez mais brasileiros a vir para Portugal morar????\nparab\u00e9ns pela tua ignor\u00e2ncia..\nsem estudo o ser humano n\u00e3o evolui..",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qmP0WPk4i2",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327309,
                    "commentText": "@vitor malhado \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qmYbIp3kVS",
                    "user": "Patriota Mafioso",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327311,
                    "commentText": "Queridos estamos indo mais para o EUA do que pra Portugal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qmYkk8xG26",
                    "user": "Patriota Mafioso",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327313,
                    "commentText": "O Brasil \u00e9 a 8 economia mundial, os \u00edndices de viol\u00eancia est\u00e3o caindo drasticamente e at\u00e9 2020 ou 2022 o Brasil se tornar\u00e1 a 5 economia mundial",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qmYxDBNU9n",
                    "user": "Patriota Mafioso",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327314,
                    "commentText": "Quando os estrangeiros que n\u00e3o s\u00e3o europeus pensam na l\u00edngua portuguesa eles automaticamente pensam no Brasil, tanto que quando fiz interc\u00e2mbio para o EUA eles pensavam e falavam que os brasileiros eram os inventores da l\u00edngua portuguesa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qm_V8dhmTg",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327316,
                    "commentText": "@Patriota Mafioso ahahahahahahahhahahahahahahahhahahahahahaahahhhahahahahahahahahaahahahahahahah volta para a escola porfavorrrrr meu deusssss. Meu caro amigo nos portugueses dominamos o mundo mais a espanha, brasil como angola gra\u00e7as a nos estao hoje gra\u00e7as a nos, vossa lingua \u00e9 a menos evoluida do portugues a prencipal lingua portuguesa \u00e9 que se fala aqui em portugal nao em africa ou no brasil a lingua ai nunca evoluiu como os estados unidos e inglaterra o principal ingles \u00e9 de inglaterra nao estados unidos, faz me muita dor de cabe\u00e7a seres humanos como vc que nao evolui como os outros, escola faz muita falta ai no brasil decerteza. Somos dos pa\u00edses melhores para se viver ;) temos probreza ca ? Sim temos mas nao se compara com brasil e angola em que so a capital \u00e9 rica ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qm_enEz_lW",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327317,
                    "commentText": "@Patriota Mafioso para os estados unidos? Muitos vao la e nem vao trabalhar ;) e muitos brasileiros vao para la ilegalmente ;)",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qn-ZHdfaVR",
                    "user": "Jota Sopete Jp",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327319,
                    "commentText": "@Patriota Mafioso nos Estados  Unidos est\u00e1 carregado  de brasileiros \u00e9 verdade...mas ou s\u00e3o fugitivos ou est\u00e3o a gravar videos pro you tube! A \u00fanica coisa k o brasil contribu\u00ed para o bem dos portugueses,\u00e9 com a prostitui\u00e7\u00e3o...o negocio das carnes brasileiras t\u00e1 em alta kkk...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qoaJEtMqWi",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327321,
                    "commentText": "recentemente falei com um americano de boston...onde existem muitos portugueses..e brasileiros..\ne ele me contou que est\u00e3o a correr com a comunidade brasileira da cidade dele,,\nsabes porque????\nporque a maioria dos brasileiros n\u00e3o consegue se adaptar a outras realidades, a outros estilos de vida...ao contrario da maioria dos portugueses....\nele disse que a maioria dos brasileiros quer fazer e ter um estilo de vida como se estivesse no Brasil...\ndito por um americano....n\u00e3o foi um portugu\u00eas , ou de outra <b> nacionalidade.</b>.@Patriota Mafioso",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qruoGo1BdC",
                    "user": "Paula Moreira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327942,
                    "commentText": "Bebe \u00e1gua....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qzbQoRi3ze",
                    "user": "Cl\u00e1udio Bastos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327944,
                    "commentText": "@JaKz555 gra\u00e7as a portugal angola tem que? \nvcs nunca nos deram nada s\u00f3 nos desgra\u00e7aram no dia que angola deixar portugal acredite que vcs portugueses v\u00e3o cair rapidamente \n\nportugal ainda n deu nada pra angola pq at\u00e9 h\u00e1 mais portuguesas c\u00e1 em angola do que angolanos em portugal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qzefyUkCHz",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327945,
                    "commentText": "@Cl\u00e1udio Bastos tem mais portugueses ai? Por amor de deus cala te. Vamos cair? Meu caro amigo temos nos grupos mais importantes do mundo e temos um grande grupo na europa tamb\u00e9m precisamos de vcs porque? So tem petroleo mais nada kkk \u00e9 oque da dinheiro ao vosso pa\u00eds ;) quando daqui a 15 20 anos o petroleo acabar iremos ver quem pede ajuda a quem ;) petroleo nao dura para sempre e nem \u00e9 fabricado kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qzfciXC-jf",
                    "user": "Cl\u00e1udio Bastos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327947,
                    "commentText": "@JaKz555 oh. <b> idiota </b>vc n sabe que h\u00e1 mais portugueses c\u00e1 em angola, parvinho aqui em angola n h\u00e1 apenas petr\u00f3leo h\u00e1 muita riqueza natural diamante carv\u00e3o madeira enxofre agricultura e algumas que n citei \n\nportugal \u00e9 o pa\u00eds mais gato da europa ou melhor menos desenvolvido da europa vcs portugueses n t\u00eam nada pra nos dar \n\neu at\u00e9 penso que devemos cortar rela\u00e7\u00e3o cm vcs portugueses e mais nada parvos do caralho \n\ne podes crer que n tenho nada contra vcs portugueses",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8qzkBgD3SBD",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327948,
                    "commentText": "@Cl\u00e1udio Bastos menos desenvolvido? Kkkkkkkkk e angola? Que so a capital \u00e9 rica loll portugal de norte a sul \u00e9 um pa\u00eds organizado e nao pa\u00eds de lata ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8r9NlDqSPgD",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055527950,
                    "commentText": "Mais um <b> atr<b> asado </b>mental</b> e ignorante.. Brazil Brasil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Atrasado",
                        "Atrasado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8rXSA5Tmmjj",
                    "user": "Tany NS",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055527953,
                    "commentText": "@JaKz555 aconselho-te a ir para a escola aprender a sintaxe, morfologia e pontua\u00e7\u00e3o (gram\u00e1tica) porque n\u00e3o se percebe muito bem o que escreves com tantos erros morfossint\u00e1ticos e de pontua\u00e7\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8rXSXArfjX0",
                    "user": "Tany NS",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055527956,
                    "commentText": "@Jota Sopete Jp a prostitui\u00e7\u00e3o \u00e9 muito aderida em Portugal e percebe-se que os portugueses n\u00e3o gostam das coisas sem sal\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8rXmJacPX0o",
                    "user": "Jota Sopete Jp",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055527958,
                    "commentText": "@Tany NS  a quest\u00e3o aqui n\u00e3o \u00e9 ter sal ou ser insosso...a quest\u00e3o \u00e9 que <b> mulher </b>Portuguesa \u00e9 para fazer AMOR e dar \u00e0 luz HOMENS e MULHERES DE VERDADE j\u00e1 a brasileira e outras cheias de sal como tu s\u00f3 serve para fazer orgias! Passar bem!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8rY6CGvxDgU",
                    "user": "Tany NS",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055527961,
                    "commentText": "@Jota Sopete Jp Sim a tua m\u00e3e, porque o teu pai s\u00f3 est\u00e1 com ela por ter feito orgia e gostado, ent\u00e3o ele casou-se com ela. Vai conhecer o passado da tua m\u00e3e e das tuas av\u00f3s. Muita luz na tua vida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude18",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8rY_x6DR5QE",
                    "user": "Jota Sopete Jp",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055527963,
                    "commentText": "@Tany NS s\u00f3 isso? Mente muito limitada a tua...kuando vires mulheres portuguesas a imigrar as centenas pro brasil pra se prostituir  mostra at\u00e9 l\u00e1  vai arranjar um trabalho! E deixa te de respostas f\u00fateis seu aborto mal feito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8swMCHOABLt",
                    "user": "joao carlos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733927965,
                    "commentText": "@JaKz555 seu pais \u00e9 um pais pobre que depende da africa ainda porcima as  mulheres tem  bigode",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8swMxH7f_21",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733927968,
                    "commentText": "@joao carlos kkkkk dependemos de vcs? Kkkkkk sim a vossas mulheres s\u00e3o mais bonitas s\u00e3o...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyOlmkuuWa13Aij-yN4AaABAg.8qlhCuw2V5O8swQBvIiF9n",
                    "user": "joao carlos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733927970,
                    "commentText": "@JaKz555 depende  da africa isabel dos santos etc ja as mulheres s\u00e3o mesmo mais  bonitas a gora as tugas os <b> mulher </b>feias da porra bigode gordas fala com ovo na boca que nojo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzITKNE9wUWkFOKv4F4AaABAg",
            "user": "Osvaldo Soares",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326787,
            "commentText": "Angola on the Heart!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwdSU0NGVSC0Pc2wyV4AaABAg",
            "user": "Isaac Paulo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326789,
            "commentText": "Kkkkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz9LUIUqi6_y7-cRYV4AaABAg",
            "user": "Ana Maria  Loureiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326791,
            "commentText": "O mundo \u00e9 de todos! N\u00e3o ao <b> racismo.</b>\nAprendamos com os erros do passado e preparemonos para um futuro melhor mas todos juntos. De ai a riqueza do nosso mundo!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx70mHFZ0LxSwUh8vN4AaABAg",
            "user": "Erickson Vaz",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326793,
            "commentText": "F\u00e1cil e na paz, TODOS OS AFRICANOS PARA FORA DE PORTUGAL E TODOS OS PORTUGUESES PARA FORA DA AFRICA. SIMPLES",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx70mHFZ0LxSwUh8vN4AaABAg.8ql7yj3oy_O8qmyz1OFLpI",
                    "user": "Osvaldo Dimbana",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327248,
                    "commentText": "Erickson Vaz achas mesmo que a merda dos tugas espalhadas pelo mundo cabe aqui em Portugal. S\u00f3 do que existe \u00e9 <b> emigrante </b>\u00e9 bem mais que a pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o local. Aprenda a pensar e fazer contas antes de cuspir merdas...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Emigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx70mHFZ0LxSwUh8vN4AaABAg.8ql7yj3oy_O8qnvLI3Xl1v",
                    "user": "Erickson Vaz",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327249,
                    "commentText": "@Osvaldo Dimbana rapaz, calma. n julgue pessoa por nome do youtube. a si eu informo que, sou <b> africano </b>em primeiro lugar e caboverdiano em segundo. sei o que passa em portugal e como sao muitos portugueses em portugal, Espanha, Fran\u00e7a, Luxemburgo, Alemanha, su\u00edssa, B\u00e9lgica e Holanda, pois sao paises que ja visitei e tive oportunidade de conviver de perto com comunidades do PALOP e portuguesa. com isto espero que consigas decifrar o meu primeiro coment\u00e1rio. obs: eu n\u00e3o sou negropeu <b> (negro</b> que emigra para Europa e se mata para te<b> r nacionalidad</b>e de um desses pa\u00edses pensando ter vantagens em rela\u00e7\u00e3o aos outros que n\u00e3o as tem. PAZ E SA\u00daDE PARA NOS",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Africano",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx70mHFZ0LxSwUh8vN4AaABAg.8ql7yj3oy_O8qoXXMAQK9M",
                    "user": "Fatima Leandro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327251,
                    "commentText": "@Osvaldo Dimbana c\u00e1 nos ajeitavamos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx70mHFZ0LxSwUh8vN4AaABAg.8ql7yj3oy_O8qr1jpxN3Zc",
                    "user": "Emiliana Soares",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327252,
                    "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02 esqece isso os manos portugu\u00eas v\u00e3o se esconder ,gostam mesmo d YAfricana est\u00e3o a se a enganar . Precisam dos Angolanos\ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx70mHFZ0LxSwUh8vN4AaABAg.8ql7yj3oy_O8r0yrzM7iXM",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636327254,
                    "commentText": "@Osvaldo Dimbana \ud83d\udca9 \u00e9s tu...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz1maKWefKcjE1fBY54AaABAg",
            "user": "miriam K",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636326796,
            "commentText": "Podes parar no meu canal",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzs43NLoqYhImU3QWN4AaABAg",
            "user": "World Portuguese Music",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328880,
            "commentText": "S\u00f3 17 mil angolanos em Portugal?\nN\u00e3o sei n\u00e3o, a popula\u00e7\u00e3o <b> preta </b>em Portugal \u00e9 10 % portanto tenho muitas duvidas que os angolanos sejam t\u00e3o poucos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzs43NLoqYhImU3QWN4AaABAg.8qkcJEJqjSz8t1-9YJWock",
                    "user": "spaliverpool71",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733929331,
                    "commentText": "Tem moito angolano que foge pr'o Norte da Europa e pega loira natural de olho azul. E' umha campanha de harmoniza\u00e7\u00e3o racial ha ha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Preta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy5GLs8XisojvTcyM94AaABAg",
            "user": "Fernando Carmo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328882,
            "commentText": "Voc\u00ea n\u00e3o conhece angolanos  que dizem coisa equivalente sobre os portugueses brancos? Anda distra\u00eddo, a\u00ed em Angola e aqui em Portugal, h\u00e1 muitos. N\u00e3o seja parcial, voc\u00ea tem que ver a merda toda, em todo o lado. A\u00ed em Angola a pol\u00edcia n\u00e3o bate nos angolanos, s\u00f3 a pol\u00edcia portuguesa em Portugal \u00e9 que faz isso. Voc\u00ea sabe que o \u00faltimo pol\u00edcia assassinado na rua em Portugal por um criminoso, era <b> negro,</b> e que foi assassinado por outro<b>  negro</b>? Em Portugal quem n\u00e3o obedece \u00e0 pol\u00edcia, leva trepa e \u00e9 preso por desobedi\u00eancia, e acho que em Angola \u00e9 a mesma coisa. Quem n\u00e3o quer problemas n\u00e3o faz merda, sej<b> a pret</b>o, se<b> ja bran</b>co, seja chino, seja mesti\u00e7o.",
            "likes": 25,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy5GLs8XisojvTcyM94AaABAg.8qkXwdfZsdx8qn83daeLeR",
                    "user": "castanheira99",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329453,
                    "commentText": "E est\u00e1 certo, quem n\u00e3o quer merda n\u00e3o faz merda.\nAqui ou em qualquer lugar do mundo.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5GLs8XisojvTcyM94AaABAg.8qkXwdfZsdx8qrW7qjXL9H",
                    "user": "Oz Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329454,
                    "commentText": "V\u00e3o levar com feiti\u00e7o para abrir a pestana\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5GLs8XisojvTcyM94AaABAg.8qkXwdfZsdx8r0wHcwYCDF",
                    "user": "Colua Tremura",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329455,
                    "commentText": "Fernando nem todos negros que vivem em Portugal s\u00e3o Angolanos.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5GLs8XisojvTcyM94AaABAg.8qkXwdfZsdx8r1KeHdIr4X",
                    "user": "pedro killer",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329456,
                    "commentText": "Falaste merda sem legenda, boa noite.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5GLs8XisojvTcyM94AaABAg.8qkXwdfZsdx8rSjfvJrNjd",
                    "user": "Fabio Jorge",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529458,
                    "commentText": "BALA DE BORACHA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5GLs8XisojvTcyM94AaABAg.8qkXwdfZsdx8r_a3GVaSoY",
                    "user": "edgar alberto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529459,
                    "commentText": "ohhh, em Portugal a lei \u00e9 mais para os brancos do que para os negros.. os negros s\u00e3o vistos como selvagens, ladr\u00f5es, ou seja, a nossa cor representa tudo de ruim para o mundo...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5GLs8XisojvTcyM94AaABAg.8qkXwdfZsdx8rbUawfWL4g",
                    "user": "Fernando Carmo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529460,
                    "commentText": "@edgar alberto Voc\u00ea est\u00e1 equivocado, Portugal \u00e9 um pa\u00eds cosmopolita, voc\u00ea encontra aqui gente de todo o mundo, e toda a gente \u00e9 bem tratada.Em Portugal ningu\u00e9m tem privil\u00e9gios sobre os outros, seja de que <b> ra\u00e7a,</b><b>  etnia</b>, ou cor. O que manda \u00e9 o m\u00e9rito, o respeito pelos outros e a educa\u00e7\u00e3o.Os portugueses detestam as pessoas que se est\u00e3o sempre a fazer de v\u00edtimas, s\u00f3 isso.Agora, gent<b> e idiot</b>a e prim\u00e1ria  h\u00e1 em todo o mundo, mas o mundo n\u00e3o \u00e9 feito por eles.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy5GLs8XisojvTcyM94AaABAg.8qkXwdfZsdx8re7bV1at2h",
                    "user": "Fernando Carmo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529462,
                    "commentText": "@Nuno Xavier Rodrigues Leia o \"Jornal de Angola\", e tire as suas conclus\u00f5es. Racistas dial\u00e9ticos h\u00e1 em todo o lado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5GLs8XisojvTcyM94AaABAg.8qkXwdfZsdx8riPLgxGizf",
                    "user": "Naruto Uzumaki",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529463,
                    "commentText": "S\u00f3 disseste merda em Angola a pol\u00edcia bate sim em n\u00f3s angolanos e a percentagem de <b> racismo </b>em Angola \u00e9 muito inferior \u00e0 de Portugal!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy5GLs8XisojvTcyM94AaABAg.8qkXwdfZsdx8tkO6zVFFx1",
                    "user": "Nelson Sousa",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325929464,
                    "commentText": "Em Angola a policia n\u00e3o bate, mata e essa do <b> racismo </b>em Angola ser menor que em Portugal d\u00e1 vontade de rir. Em Angola tem<b>  racismo</b><b> , xenofobi</b>a e tribalismo. Se precisares dou-te exemplos reais e actuais.@Naruto Uzumaki",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Xenofobia"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Preto",
                "Negro",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxKMIFxSjdWdfGHSON4AaABAg",
            "user": "Portugal2100",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328885,
            "commentText": "\u00c9 assim mesmo Colua, sou portugu\u00eas, <b> branco </b>e gostei de te ouvir. \ud83d\ude04",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwv4CwirccsMPT78SB4AaABAg",
            "user": "Jorge Celso Jesus",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328886,
            "commentText": "MEU AMIGO,GENTE BOA E GENTE M\u00c1 ,H\u00c1 EM TODO O LADO.<b> BRANCO,</b<b> >NEGRO</b<b> >,A<b> MAREL</b</b>>O! ( N\u00c3O SE TRATA DE UMA QUEST\u00c3O<b>  DE R</b>A\u00c7A)  SE N\u00c3O FOSSE ASSIM ,EM ANGOLA E DEPOIS DE TANTOS ANOS DA DESCOLONIZA\u00c7\u00c3O VOC\u00caS ESTARIAM BEM! METE O ESPIRITO SAVIMBI NA CONA DA TUA M\u00c3E SEU FILH<b> O DA </b>PUTA! V\u00ca SE FALAS BEM C\u00c3O DO CARALHO ,N\u00c3O EST\u00c1S NO MEIO DO MATO BOI! BEBE MENOS C\u00c3O DO CARALHO! METE A CATANA NO CU! C\u00c1 TE ESPERAMOS PARA TE FAZER SENTAR NA CATANA.METE O MARFIM E OS DIAMANTES NO CU! TENHO TANTA MERDA DESSA ANGOLANA COMO TU !!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Ra\u00e7a",
                "Negro",
                "Branco",
                "Amarelo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxe8IPMlqfKrsi4eeR4AaABAg",
            "user": "manuel valente",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328887,
            "commentText": "A   culpa    de   tudo   isso    foi   que    correram   com   os  brancos    de   Angola    destruiram   milhares   de   bidas   de   brancos   A   que   eram    Angolanos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzoYjh__jzyGE76PyJ4AaABAg",
            "user": "Rapper Jackson Smith",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328889,
            "commentText": "Nada teu canal cuia bu\u00e9 ya kkkkkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg",
            "user": "Preto Milk",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328890,
            "commentText": "Portugueses s\u00e3o tratados como Ciganos na espanha como lixo",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 33,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qjytrMJ0Su",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329430,
                    "commentText": "Portugueses s\u00e3o descendentes de \u00e1rabes mouros...foram colonizados pelos \u00e1rabes e aprenderam a escravid\u00e3o de negros com seus colonizadores isl\u00e2micos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qjzgCVqsA_",
                    "user": "manuel valente",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329431,
                    "commentText": "Nao   metas   a  Espanha   no   meio    os   espanhois   nos   respeitam   teem   educasao.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qmOp4BeKTA",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329433,
                    "commentText": "xiii tanta <b> xenofobia </b>e<b>  racismo</b>.....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qmOqxwVU9_",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329434,
                    "commentText": "ahahhahahah\nsanta burrice...@Paulo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qnik5RitHg",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329435,
                    "commentText": "@vitor malhado o que aconteceu de 700 ate D Afonso Henriques??eram loiros suecos a povoar Portugal???\nCalado eras..profeta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qoFyN8SEDP",
                    "user": "Fernando Luiz",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329437,
                    "commentText": "Tinha que ser um <b> brasuca </b>para falar tanta merda, os ciganos s\u00e3o gente igual aos outros, o lixo est\u00e1 na esc\u00f3ria do Brasil, que \u00e9 a favela do mundo. Corruptos, estelionatario, e criminosos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Brasuca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qo_f8fQjAs",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329438,
                    "commentText": "para saberes das coisas, primeiro tens de estudar e depois d\u00e1s a tua insignificante opini\u00e3o sobre a historia de Portugal..@Paulo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qogKgsYZkY",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329439,
                    "commentText": "@vitor malhado ent\u00e3o mas tu \u00e9s campe\u00e3o da Hist\u00f3ria...mostra a\u00ed a tua vers\u00e3o , lusitano no seu esplendor arrogante e prepotente..\nN\u00e3o houve ocupa\u00e7\u00e3o isl\u00e2mica em Portugal...foi inventado pelos comunistas, kkkk??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qoyf2KI6kD",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329441,
                    "commentText": "quando um ignorante tenta dar em esperto d\u00e1 nisto...belo exemplar...tu\na historia de Portugal esta cheia de invas\u00f5es e ocupa\u00e7\u00f5es de territ\u00f3rios....\nos mouros invadiram e ocuparam Portugal?? claro que sim, tal como Portugal invadiu e ocupou territ\u00f3rios do norte de \u00c1frica (mouros)..mas isso \u00e9 uma pequena parte de toda a historia....\nmas isso tudo \u00e9 muita coisa para o teu pequeno c\u00e9rebro...\nfica nessa da <b> xenofobia </b>e preconceito....\nestudar \u00e9 bom..aprende-se muita coisa...\n@Paulo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Xenofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qp4kn-au52",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329442,
                    "commentText": "@vitor malhado lembra me um papagaio a repetir sempre a mesma coisa... \u00c9 para algu\u00e9m de t\u00e3o prepotentes para insultar de ignorante... A tua sabeboria fica a limitado a um livro de hist\u00f3ria do Estado Novo...\nComo podes comparar a taralhada que os  portugueses levaram em alc\u00e1cer Quibir com os 300 0u 400 anos de ocupa\u00e7\u00e3o isl\u00e2mica em Portugal... Sabes quantas palavras \u00e1rabe tem a l\u00edngua portuguesa??o desenvolvimento da agricultura e a introdu\u00e7\u00e3o de novas t\u00e9cnicas m\u00e9dica com a cesariana. ...\nPelos vistos tens um complexo de inferioridade com o mundo  arabes....nao sei qual a vergonha... Um algarvio ou alantejano fica bem mais pr\u00f3ximo geneticamente de um argelino do que um sueco ou alem\u00e3o...e m\u00e1 f\u00e9 para dizer o contrario...\nOxal\u00e1 (inch Allah ) que aprendes a hist\u00f3ria noutra vertente..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qrWTw2ZaiB",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329874,
                    "commentText": "cada vez que escreves uma mensagem \u00e9 uma parodia de rir com tanta ignor\u00e2ncia....\nmas no teu caso \u00e9 normal o teu pequeno c\u00e9rebro n\u00e3o d\u00e1 mais que uns 60 de Q.I. \nsua santidade da burrice...n\u00e3o existe essa coisa da <b> ra\u00e7a </b>pura....todos nos descendemos de algu\u00e9m,  ate tu um simples ignorante podes ter tido algu\u00e9m realmente inteligente na \u00e1rvore geneal\u00f3gica.. mas chegou a ti acabou..\nsejam \u00e1rabes, n\u00f3rdicos, chineses, indianos, lusitanos, etc...todos tem e tiveram grandes pensadores e grandes lideres...\nessa coisa que tentas..(tentas) fazer ao classificar um povo pela cor da pele ou origem \u00e9 do mais rid\u00edculo e ignorante que uma pessoa pode chegar..\nmas...n\u00e3o penses muito sobre isso, pois o teu pequeno c\u00e9rebro pode come\u00e7ar a deitar fumo e pegar fogo...\nestuda e aprende...@Paulo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qtCvws_-TI",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329875,
                    "commentText": "@vitor malhado tanta merda  escrita para n\u00e3o falar nada de jeito... \u00c9s demasiado inteligente...kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qwC1yImekz",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329876,
                    "commentText": "ate tu com um Q.I. t\u00e3o baixo j\u00e1 percebeste que erras-te o alvo..tiveste azar..\n\u00e9 a vida...@Paulo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qyf2l8dxel",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329878,
                    "commentText": "@vitor malhado azar foi o aborto falhado da <b> puta </b>da tua m\u00e3e... Kkkk ainda tas a tempo de corrigir o destino, se mata<b>  bichona</b>\n\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Bichona"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8qyprIz9UI4",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329879,
                    "commentText": "a tua m\u00e3e \u00e9 uma <b> puta?</b>???\nshiiii espero que pelo menos de para te matar a fome....\nmas sejamos s\u00e9rios devias ter vergonha...a pr\u00f3pria mae  a dar o cu e a cona para te alimentar....\nvai trabalhar malandro...ahhahahahhahahahha@Paulo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8r9vy1j4xuX",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529881,
                    "commentText": "@vitor malhado este dem\u00f4nio da tentacao j\u00e1 saiu do corpo ou ainda continuas com cu quente da ultima enrabadela,\n\ud83d\ude00\ud83d\ude02\ud83d\ude00",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rB4e10IAye",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529882,
                    "commentText": "e a burrice continua...epis\u00f3dio 4583....@Paulo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rCgosMfxmK",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529883,
                    "commentText": "@vitor malhado n\u00e3o tens vida bicho?? Deves bater uma cada vez que eu respondo... Kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rDdoXBGZAL",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529885,
                    "commentText": "se eu fosse <b> bichona </b>como tu sim..batia...\nmas nem todos podem ser homens...como euahahahhahahah@Paulo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bichona"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rDxWA3sAz2",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529886,
                    "commentText": "@vitor malhado \u00e9 isso <b> bichona.</b>.. Mais uma punheta at\u00e9 \u00e0 pr\u00f3xima resposta... For\u00e7a a\u00ed puto!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bichona"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rFXgVOa4hL",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529888,
                    "commentText": "sim eu sei que \u00e9s <b> bichona.</b>.n\u00e3o precisas estar sempre a repetir o mesmo...\no teu nome art\u00edstico \u00e9..paulinha...ahahahhaha@Paulo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bichona"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rFg0IsDpC8",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529890,
                    "commentText": "@vitor malhado chora mais <b> bichona.</b>. Kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bichona"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rFgS0zf-i2",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529892,
                    "commentText": "a paulinha esta brava...ahahhahah@Paulo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rFgrO4rNa4",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529895,
                    "commentText": "@vitor malhado choraaaaaa bichona",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bichona"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rGEv0EOvYs",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529897,
                    "commentText": "a paulinha esta desesperada por picha...ahahahhahahahahahhahaha@Paulo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rGIDIDfhEi",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529898,
                    "commentText": "@vitor malhado Mimimimimi da <b> bichona.</b>.. \u00c9 s\u00f3 esganar ao bicho com as minhas respostas..... Daqui pouco j\u00e1 \u00e9 s\u00f3 ossos\ud83d\ude0e\ud83d\ude00\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bichona"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rGJOUkQXeO",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529900,
                    "commentText": "a <b> bichona </b>da paulinha esta nervosa....\nmas n\u00e3o te preocupes j\u00e1 todos sabem que \u00e9<b>  bichona</b>..\npelo menos assumiste gayman...ahahahahahhahahha@Paulo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bichona"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rGJjTN20h5",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529901,
                    "commentText": "@vitor malhado mimimimi esgalha ainda mais kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rGK1y1xHra",
                    "user": "Avocado Cute",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529902,
                    "commentText": "@Paulo por acaso at\u00e9 c\u00e1 estiveram povos do norte da Europa: Suevos e Vikings.\n Leste europeu: Visigodos.\nNem por isso isso os portugueses se acham n\u00f3rdicos. Ent\u00e3o porque \u00e9 que l\u00e1 por tamb\u00e9m c\u00e1 terem estado povos berberes se haveriam de achar mouros?\nEu n\u00e3o consigo entender essa fixa\u00e7\u00e3o dos brasileiros por mouros. \u00c9 suposto servir como ofensa? \u00c9 que n\u00e3o ofende, os mouros s\u00e3o seres humanos.\nA ignor\u00e2ncia \u00e9 que vos fica bem pior...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rI6LqtHTak",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529904,
                    "commentText": "a paulinha quer pica no bumbum...ahahhahahahahahhaha@Paulo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rI7MIvW7sm",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529905,
                    "commentText": "@vitor malhado j\u00e1 t\u00e3o cedo o mimimi da <b> bichona?</b>?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bichona"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rITSG_HcXd",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529906,
                    "commentText": "a <b> bichona </b>da paulinha quer pica...ahahhahahah@Paulo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bichona"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxIczp6qP_pd77oHYV4AaABAg.8qjYq7JBohK8rIYCg8bJyK",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529907,
                    "commentText": "@vitor malhado mimimi <b> bichona?</b>?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bichona"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwKGfMnKJZ8j-CNPbN4AaABAg",
            "user": "maria walesa",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328892,
            "commentText": "Everdade manu",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwiZDEZVKqOioS8HAl4AaABAg",
            "user": "Willian Carlos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328894,
            "commentText": "Cara ,n\u00e3o d\u00e1 ideia a esse tipo de gente <b> racismo </b>\u00e9 atraso pessoas que  agem  assim n\u00e3o passam de ignorantes.  For\u00e7a irm\u00e3o!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzjjISxqy2nTxn7VDF4AaABAg",
            "user": "sousa paulo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328895,
            "commentText": "BEM FEITO, CHUNGURAS SAO ELES OS FAN DES TUGAS, NOS BAKONGOS MIGRAMOS PARA FRANCA, UK, USA, CANADA, LUBAKIDI",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwvcfH0dADXLy3IWZp4AaABAg",
            "user": "Nlandu Sebasti\u00e3o",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328897,
            "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u270c\u270c\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Colua ganhaste mais um subscritor irm\u00e3o! N\u00e3o tem como n\u00e3o rir \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy2Y0FY3oJQrjYTeBR4AaABAg",
            "user": "MARIO ROTA",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328898,
            "commentText": "N\u00e3o d\u00e1 para por legendas ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwK__L44ns_c7mqqNN4AaABAg",
            "user": "Fernando Rude Boy",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328900,
            "commentText": "Me manda um salve tamb\u00e9m bro por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffe",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwK__L44ns_c7mqqNN4AaABAg.8qie-2ooHd48t19Z0rNiFy",
                    "user": "spaliverpool71",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733929316,
                    "commentText": "Gostou do Gangster?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw1aAWBWCeckjuZhGl4AaABAg",
            "user": "Fernando Rude Boy",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328902,
            "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02sou teu f\u00e3 ya wei \ud83d\ude02\nGanhaste mais um inscrito \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzB3aul93qkUict_kx4AaABAg",
            "user": "Sem Juizo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328903,
            "commentText": "\ud83d\ude02 ganhaste",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg",
            "user": "vandenilton Matos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328905,
            "commentText": "Brasil angola unidos .de portugal so quero as portuguesas pra eu senta a mandica e vee so o corno portugues vendo ela gritar",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 17,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8qiglXktzoj",
                    "user": "Domingos Almeida",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329404,
                    "commentText": "Depois n\u00e3o querem ser mal tratados? Porco animal de merda, evolui macaco",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Macaco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8qjG6U4yVGa",
                    "user": "MitoNa\u00c1rea",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329405,
                    "commentText": "Tu tens problemas??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8qjyYCjTepQ",
                    "user": "manuel valente",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329406,
                    "commentText": "Ja    fizeste   um   bico     a   um   portugues.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8qk7YP1dBNd",
                    "user": "Lukas Sch\u00e4fer Salles",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329407,
                    "commentText": "Esse a\u00ed t\u00e1 noiado jkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8qk7d5um-Ts",
                    "user": "Lukas Sch\u00e4fer Salles",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329409,
                    "commentText": "Diz isso na internet mas na vida real \u00e9 um gado virgem hahahahahahahhaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8qkYRXloPjh",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329410,
                    "commentText": "Preocupem se com o vosso pa\u00eds kkkkkk s\u00e3o tao ricos e mais que metade dele \u00e9 pobreza e lata.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8qomHw25yjd",
                    "user": "Dumon Swayze",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329411,
                    "commentText": "@JaKz555 Da onde tu viu isso pra ta repetindo em todo coment\u00e1rio, isso a\u00ed \u00e9 falta de argumentos?, se est\u00e1 se referindo ao Brasil, no Brasil 18% da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 pobre.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8qopURRI8QC",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329413,
                    "commentText": "@Dumon Swayze 18%?kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8qoq-eoTP8C",
                    "user": "Dumon Swayze",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329414,
                    "commentText": "@JaKz555 Esse \u00e9 o seu argumento?, \"kkkkkkkk\" putz tu \u00e9 foda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8qoqEiiOS0p",
                    "user": "Dumon Swayze",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329415,
                    "commentText": "@JaKz555 N\u00e3o mora no Brasil e quer vir opinar em uma coisa que n\u00e3o sabe, na m\u00eddia eles resume o Brasil no Rio de janeiro e S\u00e3o Paulo, o Brasil tem 5 mil cidades.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8qot7fIiE9M",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329727,
                    "commentText": "@Dumon Swayze existe internet ;) eu nao posso falar do brasil se nao conheco? Ok.... entao vcs nao falam de portugal se nao conhecem, Simples.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8qovLxI9hzi",
                    "user": "Dumon Swayze",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329728,
                    "commentText": "@JaKz555 Nunca falei de Portugal s\u00f3 respondo os portugueses que critica o Brasil.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8r0zro3M6Qj",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329730,
                    "commentText": "V\u00ea l\u00e1 se a tua dama n\u00e3o te esteve a enfeitar a cabe\u00e7a, (com um portugu\u00eas) no momento em que escrevias esse coment\u00e1rio de merda.\nVai apanhar aonde levam as galinhas e vai mamar na quinta pata de um cavalo... oh vandenilton.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8swMpiK9Si4",
                    "user": "joao carlos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733929733,
                    "commentText": "@JaKz555 <b> tuga </b>voce vive na  favela da europa fala com uma batata na boca e se acha o bom voces sao realmente as nossas piadas joaquizinho kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8swNrpjdw5u",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733929735,
                    "commentText": "@joao carlos kkkkkkk cuida ai do seu pa\u00eds que esta uma merda e aprende a escrever... precisa de vir para c\u00e1 estudar?  Idiota",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8swPmVJWWAf",
                    "user": "joao carlos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733929737,
                    "commentText": "@JaKz555 seu \u00e9 bem pior em sobrevive da africa eu n\u00e3o preciso estudar na terrinha por que eu falo brasileiro n\u00e3o com um ovo na boca como voces tugas de merda kkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz9IhCSk-mnUJW2D4t4AaABAg.8qhzUew2Gcc8swROeCi8CR",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733929739,
                    "commentText": "@joao carlos kkkkk pelo menos aqui trabalhamos e n\u00e3o vivemos do crime ;) kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSss7PSjkwAbZ8Cfd4AaABAg",
            "user": "Joel Muniz",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328907,
            "commentText": "Quero uma camisa igual a sua,  a coisa mais linda que eu j\u00e1 vi",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyjYIy4vnzw-8f8WXJ4AaABAg",
            "user": "Isabel De Almeida",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328908,
            "commentText": "Boa noite. O <b> racismo </b>n\u00e3o faz sentido, as pessoas diferenciam-se pelo car\u00e1cter, n\u00e3o pela cor de pele. Na minha localidade vivem muitas pessoas pretas, e tanto jovens como adultos, pretos e brancos d\u00e3o-se bem, gra\u00e7as a Deus. Como em tudo, h\u00e1 sempre exce\u00e7\u00f5es, mas a exce\u00e7\u00e3o n\u00e3o faz a regra. Fique com Deus \ud83c\udf38\n\n \"N\u00e3o avalies um homem pela sua apar\u00eancia, n\u00e3o desprezes um homem pelo seu aspecto.\" Eclesi\u00e1stico 11",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyjYIy4vnzw-8f8WXJ4AaABAg.8qhhwYHwq7C8rXVW49e6fA",
                    "user": "Sdayd3r Boy",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529302,
                    "commentText": "Se diz <b> negro </b>e n\u00e3o<b>  preto</b>. Quando dize<b> s pret</b>o pareces racista",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Preto",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyjYIy4vnzw-8f8WXJ4AaABAg.8qhhwYHwq7C8rXegGVUYRJ",
                    "user": "Isabel De Almeida",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529304,
                    "commentText": "Sdayd3r Gamer, obrigada pela informa\u00e7\u00e3o e se a minha ignor\u00e2ncia ofendeu, pe\u00e7o desculpa, n\u00e3o era a minha inten\u00e7\u00e3o. Qualquer das maneiras, tamb\u00e9m n\u00e3o sou 'branca', sou cor de pele clara \ud83d\ude09",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyjYIy4vnzw-8f8WXJ4AaABAg.8qhhwYHwq7C8rYMd8vPVQI",
                    "user": "Sdayd3r Boy",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529306,
                    "commentText": "@Isabel De Almeida De nada. Tenho acertesa que \u00e9s uma pessoa muito legal tenha um bom dia \u00e9 n\u00f3s \u270c\ufe0f",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyjYIy4vnzw-8f8WXJ4AaABAg.8qhhwYHwq7C8rYMpIRramX",
                    "user": "Sdayd3r Boy",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529307,
                    "commentText": "@Isabel De Almeida n\u00e3o faz mal tamb\u00e9m n\u00e3o me ofendeu mas \u00e9 bom sempre saber",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyjYIy4vnzw-8f8WXJ4AaABAg.8qhhwYHwq7C8rYMxoJuneD",
                    "user": "Sdayd3r Boy",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529308,
                    "commentText": "Tens raz\u00e3o concordo contigo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyjYIy4vnzw-8f8WXJ4AaABAg.8qhhwYHwq7C8t1j80Kg-NS",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733929309,
                    "commentText": "@Sdayd3r Boy mas os pr\u00f3prios negros, (alguns) se tratam por pretos!!! Assim n\u00e3o \u00e9 grave?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyjYIy4vnzw-8f8WXJ4AaABAg.8qhhwYHwq7C8t9PJ-_1iYG",
                    "user": "Sdayd3r Boy",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733929310,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo Sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyjYIy4vnzw-8f8WXJ4AaABAg.8qhhwYHwq7C8t9R5rWjLLd",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733929312,
                    "commentText": "@Sdayd3r Boy Ok...era s\u00f3 para ter a certeza,\ud83d\udc4d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzIQ6sOBFYUYtCdmOF4AaABAg",
            "user": "N C0mpr4s",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328911,
            "commentText": "N\u00e3o podemos generalizar povos... por um senhor dizer isso n\u00e3o quer dizer que os restantes 10milh\u00f5es sejam da mesma opini\u00e3o.. por favor meu caro amigo, n\u00e3o alimenta o <b> racismo,</b> j\u00e1 chega oque a comunica\u00e7\u00e3o social tem feito.. temos que abrir os olhos o quanto antes. adoro ver o teu conte\u00fado no YouTube, e por nao ter a mesma opini\u00e3o que tu neste v\u00eddeo achas que vou deixar de ver? Pelo contr\u00e1rio vou ver e sempre respeitar a opini\u00e3o do proximo. sou<b>  branco</b> filho de m\u00e3e angolana... vamos juntos combater as nossas diferen\u00e7as \u00e9tnicas em harmonia. Abra\u00e7o de um portugu\u00eas que te segue",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzIQ6sOBFYUYtCdmOF4AaABAg.8qhTWeziDHL8qoBjupVzDk",
                    "user": "Guaracy Mendes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329320,
                    "commentText": "Maria Teresa Corujo \u00e9 Angolana, filha de portugueses, ativista ambientalista que mora em MG e esta fazendo um trabalho maravilhoso pelo meu estado. Ela e um deputado ja anunciavam que aconteceria outra trag\u00e9dia , alem do ocorrido em Mariana. Fizeram de tudo, lutaram bravamente apesar de vencidos pela assembl\u00e9ia de  corruptos ( politicos). Somos muito gratos a Maria  Teresa pela sua luta em defesa ao meio ambiente. Qtas vidas seriam  poupadas em Brumadinho ...( se ela fosse ouvida) \ud83d\ude14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzIQ6sOBFYUYtCdmOF4AaABAg.8qhTWeziDHL8qrKL6NJmS8",
                    "user": "H\u00e9zio Nunda",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329321,
                    "commentText": "N C0mpr4s es <b> branco </b>filho de m\u00e3e angolana!!! Pare d mentir",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzIQ6sOBFYUYtCdmOF4AaABAg.8qhTWeziDHL8qrWWc5xSVC",
                    "user": "Oz Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329322,
                    "commentText": "Dread os pretos \u00e9 q t\u00e3o sempre a alimentar o <b> racismo </b>nos olhos de um<b>  branco</b> \ud83d\udd95\ud83c\udfff",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzIQ6sOBFYUYtCdmOF4AaABAg.8qhTWeziDHL8qrc9OSAfUj",
                    "user": "N C0mpr4s",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329324,
                    "commentText": "@Oz Correia infelizmente... n\u00e3o percebo. \ud83d\ude15",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzIQ6sOBFYUYtCdmOF4AaABAg.8qhTWeziDHL8r-xnujahSC",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636329325,
                    "commentText": "@H\u00e9zio Nunda Qual \u00e9 o fen\u00f3meno???",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzIQ6sOBFYUYtCdmOF4AaABAg.8qhTWeziDHL8rSjo3beuuZ",
                    "user": "Fabio Jorge",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055529326,
                    "commentText": "Bala de borracha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx8Y_-1DSfFUvVyYp54AaABAg",
            "user": "paulo camara",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636328913,
            "commentText": "t\u00e1s com uma bomba do caralho,essa liamba \u00e9\u00b4boa,ahahahahah,onde compras essa merda,ahahaha,at\u00e9 j\u00e1 fazes feiti\u00e7os,ahahahah,velhos com catanas a invadir Portugal,essa \u00e9 fenomenal,ahahahah,da-lhe mais umas passas ,ahahah j\u00e1 agora essa camisa fica-te a matar,ahahahah",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy3pulRmsGeAHhO3nd4AaABAg",
            "user": "Sandro Martins mj",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330702,
            "commentText": "Quem rouba voces \u00e9 o vosso governo,que trata voces como c\u00e3es.tanham ju\u00edzo.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSgqEz5ZHv3HVkBWB4AaABAg",
            "user": "Gongasxs HD",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330704,
            "commentText": "\"tenho saudades de lutar com um <b> branco\"</b> \"vamos expulsar os portugueses de Portugal\", \u00e9 isso que vai fazer com que os problemas acabem? Tu t\u00e1s a reagir ao<b>  racismo</b>, co<b> m racism</b>o \"moh wi\"",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxSgqEz5ZHv3HVkBWB4AaABAg.8qhQrs9f6YZ8qzarouVbgD",
                    "user": "Cl\u00e1udio Bastos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331032,
                    "commentText": "mano quem plantar mal recebe o mal \n\ndreda eu sou angolano e vou morrer angolano\n\nse tens filhos trata-os mal depois ver\u00e1s o que vai te acontecer no futuro \n\neu estou consciente que nem todos meus irm\u00e3o que est\u00e3o em Portugal t\u00eam boa conduta e boa \u00e9tica mas agredir as pessoas desta forma isso n se pode admitir \n\nolha n sei qual foi o filho da <b> puta </b>que inventou a escravid\u00e3o e n sei qual \u00e9 o filho da<b>  puta</b> que conseguiu colocar na mente do mundo inteiro sobre um<b> a ra\u00e7</b>a ser superior a outra .",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxnCvFd9DH41KpflTN4AaABAg",
            "user": "Diogo Pinheiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330706,
            "commentText": "Que culpa tiveram nossos antepassadoa foram obrigados a ir para guerra ,as ordens vinham de cima .isto e uma guerra que o povo n\u00e3o teve culpa.os verdadeiros culpados est\u00e3o bem e voc\u00eas andam ai nisto",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxDSXHv9ND4HGqa7Yh4AaABAg",
            "user": "Ju Araujo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330708,
            "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykDX-wxs9g9KqvJZl4AaABAg",
            "user": "Ismenio Mimero",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330709,
            "commentText": "Quem deu dislike vai ver o feiti\u00e7o",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgykDX-wxs9g9KqvJZl4AaABAg.8qhJ9uwxvTA8qhlZBCl3qC",
                    "user": "Naty **",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331053,
                    "commentText": "Boa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgykDX-wxs9g9KqvJZl4AaABAg.8qhJ9uwxvTA8qv4Wfh9GKB",
                    "user": "Dumon Swayze",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331055,
                    "commentText": "Kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx3ed-N3evMQNw-2ah4AaABAg",
            "user": "Ismenio Mimero",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330712,
            "commentText": "Portugu\u00eas n\u00e3o \u00e9 <b> branco </b>compara a pele do Cristiano e do David Beckman",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx3ed-N3evMQNw-2ah4AaABAg.8qhIIXkoKsb8qhJPKiH5zP",
                    "user": "JustMe",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331081,
                    "commentText": "Um \u00e9 caucasiano e outro \u00e9 ariano s\u00e3o 2 ra\u00e7as diferentes mas s\u00e3o ambos brancos...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx3ed-N3evMQNw-2ah4AaABAg.8qhIIXkoKsb8qi7YqlReAw",
                    "user": "God Kim Seokjin",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331083,
                    "commentText": "O Cristiano passa a vida no sol\u00e1rio",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx3ed-N3evMQNw-2ah4AaABAg.8qhIIXkoKsb8qjyf0VKBAe",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331084,
                    "commentText": "@God Kim Seokjin Cristiano e bis neto de cabo verdiana.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx3ed-N3evMQNw-2ah4AaABAg.8qhIIXkoKsb8qkBwZuVPvs",
                    "user": "God Kim Seokjin",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331085,
                    "commentText": "Paulo e ent\u00e3o?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx3ed-N3evMQNw-2ah4AaABAg.8qhIIXkoKsb8qoeg_VsD0k",
                    "user": "Ismenio Mimero",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331086,
                    "commentText": "Arianos e caucasianos tem o mesmo significado os arianos s\u00e3o causoide indiv\u00edduos brancos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx3ed-N3evMQNw-2ah4AaABAg.8qhIIXkoKsb8qojyW2l6LG",
                    "user": "rubens perine",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331088,
                    "commentText": "Existe diferen\u00e7a entre o latinos e o anglo sax\u00f5es! Os latinos s\u00e3o brancos normal j\u00e1 os anglo sax\u00f5es s\u00e3o quase albino!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx3ed-N3evMQNw-2ah4AaABAg.8qhIIXkoKsb8r8OjR2X9zo",
                    "user": "mike true",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055531089,
                    "commentText": "O Cristiano n\u00e3o \u00e9 caucasiano e mestico \u00e9 da para ver no seu fenotipo, mesmo ele ter feito pl\u00e1sticas especialmente no septo nasal, para ter um ar mais europeizado, por causa das marcas e marketing, a av\u00f3 dele era mulata de cabo verde a da para ver nas suas fei\u00e7\u00f5es faciais, na estrutura \u00f3ssea facial e at\u00e9 no cabelo, vejam o Cristiano quando era pequeno, como ele era, ele agora alisa o cabelo, o o filho dele claramente da para ver que \u00e9 mestico de <b> negro </b>com europeu e at\u00e9 ibdigina das am\u00e9ricas, porque parece que a m\u00e3e dele \u00e9 \"latina\" da Am\u00e9rica latina... Nem \u00e9 preciso fZet um teste de ADN esta na figura dele, aqui na m\u00e3e rica e na Inglaterra ele nunca seria considerado de caucasiano ou <b> \"branco</b>\", \u00e9 para finalizar caucasiano e s\u00f3 quando se \u00e9 100% de algo, se tens uma percentagem, deixas de ser caucasiano, \u00e9 o Cristiano a percentagem \u00e9 bem superior a 30%, dito isso ele \u00e9 bem mestico, ri sei que is racistas querem ter um her\u00f3i 200% caucasiano, mas tem um mestico..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg",
            "user": "Duke Junior",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330714,
            "commentText": "Agora queres vir ca roubar o nosso pais?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSe tens vontade de tentar bater <b> branco </b>vem a minha porta<b>  racista</b> de merda.\nJa cheguei ao ponto de ver que os mais racistas n\u00e3o s\u00e3o os brancos mas sim os pretos porque gajos como tu parece terem a mania da inferioridade e na verdade n\u00e3o s\u00e3o infriores mas voc\u00eas assim o fazem...",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 18,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qhN1geCT_Q",
                    "user": "Vanilson SHOCK",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331117,
                    "commentText": "tipo tens for\u00e7a seu <b> racista </b>d merda",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qhPf-z6JVs",
                    "user": "Duke Junior",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331118,
                    "commentText": "@Vanilson SHOCK  N\u00e3o sou o hulk mas n\u00e3o gosto de amea\u00e7as...\nPodes me testar se quiseres...\nSe em vez de virem com estas conversas de merda e se tentasse resolver os problemas o mundo estava bem melhor.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qhPoZ8H4LC",
                    "user": "Duke Junior",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331120,
                    "commentText": "E sou tudo menos <b> racista </b>e n\u00e3o admito isso..\nSe a alguem aqui<b>  racista</b> \u00e9 ai o teu amigo.\nMas l\u00ea melhor o que escrevi e tentar entender um pouco melhor \u270c",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qhQZBwce6J",
                    "user": "Vanilson SHOCK",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331121,
                    "commentText": "@Duke Junior  o mundo \u00e9 para quem \u00e9 privilegiado, eu odeio brancos estudo muito para q um dia chego no poder aqui no meu pa\u00eds e corto as rela\u00e7\u00f5es entre Angola e Portugal e expulso todos Portugueses  aqui tem muitos e eles todos vivem muito bem",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qhR8e18iKE",
                    "user": "Duke Junior",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331122,
                    "commentText": "@Vanilson SHOCK para al\u00e9m de <b> racista </b>es invejoso....\nSe fosse como tu tava lixado com tanto<b>  preto</b> a viver bem melhor que eu em pt.\nMas ja nem falo mais contigo.\nO meu Q.i n\u00e3o desce ao nivel de gente como tu.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qhRf-CYTsV",
                    "user": "Vanilson SHOCK",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331124,
                    "commentText": "@Duke Junior n existe <b> racismo </b>inverso burro, devias lutar contra o<b>  racismo</b> ao inv\u00e9s d falares merdas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qhSmsbaFvc",
                    "user": "Duke Junior",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331125,
                    "commentText": "@Vanilson SHOCK estas a gozar comigo certo? \ud83d\ude05",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qhSzdAyjDB",
                    "user": "paulo camara",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331126,
                    "commentText": "@Duke Junior cuidado que ele vai mandar velhos com catanas,a tua casa,ahahah ele t\u00e1 com uma bomba do caralho,ahahah",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qhTf8r2RnE",
                    "user": "Duke Junior",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331128,
                    "commentText": "Fds...\nAlguem arranja um bunker para me esconder?\ud83d\ude28\ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qhU_hvr6rr",
                    "user": "paulo camara",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331129,
                    "commentText": "@Duke Junior viste s\u00f3 o titulo do video,d\u00e1 medo ahahah terceira guerra mundial ,ahahah,amanha j\u00e1 vou come\u00e7ar a cavar para fazer um buraco e me esconder,ahaah,viste s\u00f3 camisa dele,ahahah e o pior \u00e9 que  ele sabe fazer macumba,s\u00f3 para rir,a liamba de Angola \u00e9 poderosa,ahhah",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qhVa2T9PC7",
                    "user": "Duke Junior",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331406,
                    "commentText": "@paulo camara Epa mano caga nisso kkkk\nJ\u00e1 entendi que n\u00e3o vale a pena ligar a gente mais maluca que eu \ud83d\ude02\nQuanto a camisa so digo \ud83d\udc4cahahah",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qhVusLGdlW",
                    "user": "paulo camara",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331408,
                    "commentText": "@Duke Junior t\u00e1 abra\u00e7o,boa noite",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qhXzB013wY",
                    "user": "Duke Junior",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331417,
                    "commentText": "@paulo camara Boa noite Paulo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qmLm0UjX6D",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331418,
                    "commentText": "@Vanilson SHOCK os brancos sao racistas? Kkkkk olhem entao o oposto.... \u00e9s um porco e um microbio para a sociade ja vi que no teu pa\u00eds a escola \u00e9 fraca pois nao sabes gra\u00e7as a portugal angola tem riquezas e esta como esta hoje ;) mas quando o vosso petroleo acabar iremos ver quem corta liga\u00e7oes depois ;) ira ser so refugiados a quererem vir para ca ;) e depois ficam ai na merda que se lixam racistas...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qmLrHIyKXy",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331420,
                    "commentText": "Sociadade*",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qmNpEhRjyw",
                    "user": "Duke Junior",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331421,
                    "commentText": "@JaKz555 Ele diz que n\u00e3o existe <b> racismo </b>inverso kkkkkk\nNa verdade e o que tenho visto mais nos \u00faltimos tempos.\nQuerem ser mais que os outros e apenas disso que se trata nada mais.\nSe eu der umas pauladas num<b>  preto</b> <b> e racism</b>o se for ao contrario para eles ja n\u00e3o \u00e9.\nSe for assim mais vale cada um ficar no seu pais ou seja os portugueses de Angola voltarem e vice versa,e cortar se rela\u00e7\u00f5es.\nPorque sen\u00e3o s\u00e3o mais 200 anos a falar mal de nos e a virem comer do nosso.\nPara alem da merda que isto pode gerar e esta a nivel interno.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8qmOH8nBO1l",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331422,
                    "commentText": "@Duke Junior exato",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxbzgQgyAq_cRhTUNJ4AaABAg.8qh6fnS71EA8r172LZQW5L",
                    "user": "In Portugal Portuguese?",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331424,
                    "commentText": "@Vanilson SHOCK tas fodido com esse pensamento quando chegares ao poder sera para dares o cu aos chineses que ja sao eles que mandam ai . acorda e deixa de ser <b> racista </b>amigo . ainda es novo pelo que posso ver ,vai falar com os mais velhos os que ja eram aduLtos antes da descoloniza\u00e7ao e vais ver que esse pensemento e da tua faixa etaria e da cupula do MPLA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxLxiCK6US8p-rKtPd4AaABAg",
            "user": "Viviane Rocha",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330716,
            "commentText": "so  recebeu o poder em 1666 na batalha d mbuila,  hoje estao a humilhar os dono d terra, so com uma estrela q daqui apouco vamos receber de volta. \n\nQ eles poem o livro na mesa \n\no poder deles espiritualmente  j acabouuuuuuu \n\nQuerendo ou nao  Europa  vai  pagar a nossa divida.  Com deus nao s brinca q eles aprende com Egito?\n\nA 4 geracao e a ultima s n vai ouver a 3 guerra mundial  a Asia esta a espera dst oportunidade.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxLxiCK6US8p-rKtPd4AaABAg.8qh3u3jzLI68qk6iDxsG_d",
                    "user": "Lukas Sch\u00e4fer Salles",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331029,
                    "commentText": "A gera\u00e7\u00e3o de hoje nada tem culpa do que aconteceu no passado, sabe quanto dinheiro \u00e9 emprestado pra pa\u00edses africanos sem requerimento de volta, quantos m\u00e9dicos e outros profissionais do ocidente de pa\u00edses na Am\u00e9rica e na Europa v\u00e3o ajudar em casos de surtos de doen\u00e7as ou outros casos necess\u00e1rios, quantos africanos a Europa e v\u00e1rios outros pa\u00edses recebem como refugiados, isso foi um caso independente, n\u00e3o quer dizer que todos os mais de 10 milh\u00f5es de portugueses s\u00e3o racistas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwDaulaMVK0lgB9YE94AaABAg",
            "user": "Di\u00f3genes Da silva M",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330718,
            "commentText": "Gostei de ver \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwwyhuKxF3ekQfFZIt4AaABAg",
            "user": "Tatiana Teixeira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330720,
            "commentText": "Men mano\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffd\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzf0jcbq5XCpc9pCSd4AaABAg",
            "user": "Tropical Zen",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330722,
            "commentText": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 grande amigo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf38\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQNtG3mrUQeE4l5WN4AaABAg",
            "user": "Antonio Reinaldo Gaga Cristovao",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330724,
            "commentText": "kkkkkkkkkkkkkkkk... no comment",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwyOwEXN8dwhfCCFd94AaABAg",
            "user": "Vanilson SHOCK",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330725,
            "commentText": "hahahahahahahhahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahhaha crlh msm a sofrer nosso sentido de humor \u00e9 fant\u00e1stico",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwyOwEXN8dwhfCCFd94AaABAg.8qgZx6Ga91k8qmtl6MOshi",
                    "user": "shao Krise",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331036,
                    "commentText": "Fodasse estes racistas so se mostram, nem Percebem que \u00e9 comedia manooo hahahaha",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwyOwEXN8dwhfCCFd94AaABAg.8qgZx6Ga91k8qv3s_Hpe5w",
                    "user": "Dumon Swayze",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331037,
                    "commentText": "Vcs s\u00e3o estranho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwgOt56BDvVR6dhThh4AaABAg",
            "user": "Valdemar Lima",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330728,
            "commentText": "kkkkkk, Colua, vamos lhe mandar feiti\u00e7o",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwgOt56BDvVR6dhThh4AaABAg.8qgR6i_ahgs8rGI2R0itdm",
                    "user": "Avocado Cute",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055531093,
                    "commentText": "Fique do lado de Deus.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwgOt56BDvVR6dhThh4AaABAg.8qgR6i_ahgs8tWL0h_zn47",
                    "user": "Victor Hugo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325931094,
                    "commentText": "@Avocado Cute deus n\u00e3o existe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwxlcqncVWOIxyKEC14AaABAg",
            "user": "tima tomas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330730,
            "commentText": "\u0137kkkkkkkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg",
            "user": "H\u00e9lio Lukeny",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330733,
            "commentText": "As rela\u00e7\u00f5es entre Angola e Brasil \u00e9 muito fixe... J\u00e1 os portugueses sentem que s\u00e3o os donos do mundo.",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 43,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qhFuQnRTb0",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331156,
                    "commentText": "O caralho....brasileiro s\u00f3 traz putas , drogas e falsos oastor para <b> preto </b>acreditar...",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qhjopQ_nsP",
                    "user": "Guilherme menezes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331157,
                    "commentText": "@Paulo deixa de ser envejosos filho da <b> puta </b>kkkkkkkkkk",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qhzuS-nWdq",
                    "user": "TiagoFazTudo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331158,
                    "commentText": "E com esse coment\u00e1rio que at\u00e9 d\u00e1 d\u00f3 se nota a ignor\u00e3ncia de quem o deixa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qiLS0lDPoT",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331160,
                    "commentText": "@Guilherme menezes kkkkk,  invejoso de vira lata tropical??.....\nChupa porco",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qjFlVPmryO",
                    "user": "MitoNa\u00c1rea",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331161,
                    "commentText": "Depois n\u00f3s \u00e9 que somos racistas...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qjwNG2uxtL",
                    "user": "manuel valente",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331162,
                    "commentText": "Mais   pobre   estu   tens   falta   de   miolo   na   cabeca    Ho  transgenico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qk58cLqZbK",
                    "user": "Lukas Sch\u00e4fer Salles",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331164,
                    "commentText": "@Paulo Depois ainda tem a pachorra de nos chamar de racistas, se todo <b> preto </b>fosse<b>  vagabundo</b> e ignorante igual a ti, esse lugar j\u00e1 estaria mais fudido do que est\u00e1.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Vagabundo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qkXwPywbui",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331165,
                    "commentText": "Pobre? Kkkkkkkkkkkkkkk angola \u00e9 t\u00e3o rica e \u00e9 um pa\u00eds de lata ;)",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8ql8whbRBtk",
                    "user": "Claudio Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331167,
                    "commentText": "Que burro, mete mais tabaco nisso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qlk3JX-Zj0",
                    "user": "H\u00e9lio Lukeny",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331168,
                    "commentText": "\u00c9 not\u00f3rio a sua falta de interpreta\u00e7\u00e3o Sr. Paulo\n\nContigo n\u00e3o converso...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qlkAx5dlLN",
                    "user": "H\u00e9lio Lukeny",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331689,
                    "commentText": "O Paulo \u00e9 maluco.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qlsNwnJp6E",
                    "user": "C\u00e9sar Semedo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331691,
                    "commentText": "H\u00e9lio Lukenly, sabia que n\u00f3s brasileiros e angolanos, somos pa\u00edses irm\u00e3os, do que esses portugueses, que n\u00e3o temos nada em comum, s\u00f3 falamos a l\u00edngua deles apenas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qmmISx0pur",
                    "user": "Naty **",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331692,
                    "commentText": "@H\u00e9lio Lukeny \ud83d\ude0aisso a\u00ed",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qnfV04G8bF",
                    "user": "H\u00e9lio Lukeny",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331694,
                    "commentText": "Um abra\u00e7o para todos os irm\u00e3os Brasileiros.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qoCyYTORIm",
                    "user": "Fernando Luiz",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331695,
                    "commentText": "@C\u00e9sar Semedo ainda bem que est\u00e1 bem longe de n\u00f3s.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qoNuAPtKgU",
                    "user": "C\u00e9sar Semedo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331697,
                    "commentText": "@Fernando Luiz porqu\u00ea? n\u00e3o entendi? o que voc\u00ea quer dizer com isso? sou brasileiro tamb\u00e9m, cara.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qoUdQobSOS",
                    "user": "Fatima Leandro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331698,
                    "commentText": "@C\u00e9sar Semedo eu entendi perfeitamente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qox1oC2KV2",
                    "user": "Ismenio Mimero",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331700,
                    "commentText": "N\u00e3o se engana os brasileiros n\u00e3o s\u00e3o  assim t\u00e3o de confian\u00e7a os portugueses fizeram merda sim fizeram mas n\u00e3o significa que eles todos s\u00e3o m\u00e1s pessoas assim como existem angolanos <b> racista </b>com outras cultura n\u00e3o ser branca",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qqgl1CCD3M",
                    "user": "Alan walker jasmijn",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331701,
                    "commentText": "@Ismenio Mimero tudo bem os portugueses fizeram merda ok, agora compar\u00e1 com os brasileiros\ud83d\ude02 nunca na vida, d\u00ea prefer\u00eancia os portugueses at\u00e9 porque eu conhe\u00e7o bem estes dois povos...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qtxH1vTP-A",
                    "user": "Goril\u00e3o Sincero",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331702,
                    "commentText": "@Alan walker jasmijn Portugal \u00e9 t\u00e3o bom que os portugueses se suicidam por causa do sal\u00e1rio baixo em Portugal aqui est\u00e1 o link >>> https://youtu.be/bgzpHaKPd5M",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qtz5YqUbJB",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331704,
                    "commentText": "@Guilherme menezes xiuuu <b> bichona.</b>.. Menos barulho... Se exorcisa capeta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bichona"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8quGcHPEIpk",
                    "user": "C\u00e9sar Semedo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331706,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo Burro porqu\u00ea?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8quGgCAC3vf",
                    "user": "C\u00e9sar Semedo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331708,
                    "commentText": "Disse alguma coisa de errado, s\u00e9 disse a verdade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8quGxPgn4xH",
                    "user": "C\u00e9sar Semedo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331709,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo n\u00e3o sou burro, sei muitos bem a l\u00edngua que n\u00f3s brasileiros falamos, falamos o idioma Brasileiro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8quV3UzLXPf",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331711,
                    "commentText": "@C\u00e9sar Semedo Me desculpe sinceramente, n\u00e3o era para si, me enganei aqui,, como apareceu um novo formato na minha tela, confundi. Eu queria dizer isso a um tal de 'H\u00e9lio! porque ele disse que os Portugueses se achavam os donos do mundo. Deve estar a confundir Portugueses com Norte Americanos. Desculpe uma vez mais, erro meu. Fortes Sauda\u00e7\u00f5es.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8quWBcnONGl",
                    "user": "C\u00e9sar Semedo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331713,
                    "commentText": "@j0rg9 huMberTo n\u00e3o faz mal, est\u00e1 desculpado, mais esse tal H\u00e9lio dizendo que os portugueses s\u00e3o os donos do mundo, \u00e9 um aut\u00eantico disparate que d\u00e1 vontade de rir da ignor\u00e2ncia dele.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8quXkVh8Wge",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331715,
                    "commentText": "@C\u00e9sar Semedo Voc\u00ea tem toda a raz\u00e3o cara tmj, tudo de bom.\ud83d\udc4d\nVou apagar o meu coment\u00e1rio, me sinto mal pois n\u00e3o era para si, eu nem estava a perceber \u263a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qu_5ziiJrq",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331717,
                    "commentText": "@Goril\u00e3o Sincero Sabia que \u00e0 meia d\u00fazia de anos, a Su\u00e9cia, era um dos pa\u00edses com o mais alto \u00edndice de suic\u00eddios? \n\u00c9 s\u00f3 considerado um dos pa\u00edses com o melhor n\u00edvel de vida do mundo. Sabe explicar porque acontecia isso em grande n\u00famero? Atualmente diminuiu um pouco, mas eu vou - lhe explicar. Eles praticamente desde que nascem, poucas adversidades ou problemas conhecem, v\u00e3o continuando a ganhar <b> idade </b>e tudo maravilha. Acontece que n\u00e3o est\u00e3o preparados, para lidar \u00e0 mais pequena dificuldade que possa surgir, por m\u00ednima que seja, na cabe\u00e7a deles j\u00e1 provoca grandes depress\u00f5es, precisamente porque sempre cresceram como sendo tudo um mar de rosas. Coisas banais, para povos que sempre tiveram dificuldades econ\u00f3micas e outras de cariz cultural, etc, para eles era o fim da picada, a mais pequenina coisa que acontecesse com eles, n\u00e3o sabiam lidar com essa situa\u00e7\u00e3o e se matavam. \nPortanto, s\u00f3 por a\u00ed se v\u00ea que o fator econ\u00f3mico de um pa\u00eds, neste caso Portugal, nesse aspeto, teria mais raz\u00f5es para um maior n\u00famero de suic\u00eddios, do que um pa\u00eds como a Su\u00e9cia e isso nunca aconteceu, Portugal chegar a n\u00fameros desses, nem de perto. Acontece at\u00e9 aos melhores, por isso n\u00e3o v\u00e1 por a\u00ed...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qu_t3ciaSs",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331720,
                    "commentText": "H\u00e9lio Lukeny- Como voc\u00ea \u00e9 burro, deve de estar com a cabe\u00e7a toda marada!!!  Ser\u00e1 que n\u00e3o est\u00e1 a confundir os Portugueses com os Norte Americanos?!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qwhRVZd-xj",
                    "user": "resgatando a hist\u00f3ria perdida do Brasil",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331722,
                    "commentText": "E da  l\u00edngua  tamb\u00e9m",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qwyZYtKLFK",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331724,
                    "commentText": "@resgatando a hist\u00f3ria perdida do Brasil ???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qyWd38e43X",
                    "user": "Antonio Sousa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331727,
                    "commentText": "A\u00ed no Brasil aproveitam-se poucos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8qzQPp7YHjE",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331729,
                    "commentText": "@Lukas Sch\u00e4fer Salles Tamb\u00e9m h\u00e1 <b> racismo </b>por parte de negros em rela\u00e7\u00e3o a brancos...\nPor falar em ignor\u00e2ncia... n\u00e3o \u00e9 \"fudido\" \u00e9 fodido.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8rB-4FjIYr4",
                    "user": "H\u00e9lio Lukeny",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055531731,
                    "commentText": "Est\u00e1 bem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8rB-6yfAsc6",
                    "user": "H\u00e9lio Lukeny",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055531733,
                    "commentText": "Obrigado Esperto.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8rBLYL8JwEA",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055531735,
                    "commentText": "@H\u00e9lio Lukeny Espertos s\u00e3o os c\u00e3es... Eu considero ter o m\u00ednimo exigido de intelig\u00eancia para perceber indiretas... ok, ...oh espertalh\u00e3o?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8rBMvAKUVO-",
                    "user": "H\u00e9lio Lukeny",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055531736,
                    "commentText": "Como queiras.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8rBnRFyA0qW",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055531738,
                    "commentText": "@H\u00e9lio Lukeny \ud83d\udc4f\ud83d\udc4fBela argumenta\u00e7\u00e3o...!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8swQCsmE7EE",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733931741,
                    "commentText": "@joao carlos sou angolano, seu brazuca branquelas <b> idiota.</b>.. Quero que te fodas com tuas brazukice e tugalhadas.. Kkk.. Tudo a mesma bosta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8t2YuHqoJO1",
                    "user": "joao carlos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733931743,
                    "commentText": "@Paulo portugal e angola s\u00e3o iguais o brasil n\u00e3o se mistura com angola e portugal dois pais de merda que n\u00e3o serve pra nada portugas lixos e angolanos com ebola lixos  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8t3l92BweKv",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733931745,
                    "commentText": "@joao carlos voc\u00ea j\u00e1 \u00e9 lixo radioactivo... Nem povo do acre ou mato grosso quer misturar com voc\u00ea, kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8t3lb4QUeSJ",
                    "user": "Paulo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733931746,
                    "commentText": "@C\u00e9sar Semedo estamos  a ver irmandade brasileira com africa e as cheias de Mo\u00e7ambique... Os portugas j\u00e1 mandaram militares, bombeiros, m\u00e9dicos e avi\u00f5es de carga humanitatios.... Cade brasileiro irm\u00e3o???  S\u00f3 Para enviar pastores da Iurd e evangelicos extorquir a mis\u00e9ria do povo angolano e mo\u00e7ambicano..ne..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugya3Q_iEOWCRFn95Hx4AaABAg.8qg2yIFA1ZK8t4LPi3awYM",
                    "user": "joao carlos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733931748,
                    "commentText": "@Paulo lixo \u00e9 voce e onde voce vive voce deveria agradecer por min falar o nome desse \u00b4pais que eu nunca ouvir falar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx60NDXC3TlXJWNnit4AaABAg",
            "user": "Alcyonne 77",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330735,
            "commentText": "https://youtu.be/81tSyOPQJlE",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyrFS6M7B1gZjQfl1l4AaABAg",
            "user": "Esmael Grande",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330737,
            "commentText": "Isso \u00e9 muito triste precisamos mostrar que eles ainda nos devem...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyrFS6M7B1gZjQfl1l4AaABAg.8qeo3FkFfw78rGKf6fEELR",
                    "user": "Avocado Cute",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055531049,
                    "commentText": "O que devem?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwoGJ-Ri1cr3iMcKE14AaABAg",
            "user": "yuri Zangui",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330740,
            "commentText": "Vamo bumba a feiti\u00e7o....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n\nVc colua pogas ja fosti...",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxMiEGtUIQ2E_-8tdN4AaABAg",
            "user": "Jose Barros",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636330741,
            "commentText": "Mercerao a purrada eles tem k respeitar a cultura dos outros paizes,voces se nao fasem merda a entrada,de sertesa k fasem a saida.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxMiEGtUIQ2E_-8tdN4AaABAg.8qdVlvzejyG8qk1dHmafos",
                    "user": "Cleyton Salvador Pina Pina",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331064,
                    "commentText": "Escreves muito mal, devias criar uma forma  de aprendizagem  antes de ter conta no YouTube.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxMiEGtUIQ2E_-8tdN4AaABAg.8qdVlvzejyG8qu0cKnO8F1",
                    "user": "Sebastiao Diogo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636331065,
                    "commentText": "Primeiro aprende a falar, depois vem comentar seu <b> analfabeto </b>ignorante.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxXvWOJHTZmH_v-fNV4AaABAg",
            "user": "Jose Barros",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332830,
            "commentText": "https://youtu.be/orT9Lk1Py5U",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx_rQdeyZ3P3fv_ixN4AaABAg",
            "user": "Jose Barros",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332832,
            "commentText": "Meu irmao,,imagina se este <b> gajo </b>foce<b>  africano</b>.ve este vidio",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Africano",
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzOzj_EKMWkTolWCbV4AaABAg",
            "user": "cvn Neto",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332834,
            "commentText": "Kkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxPkFjDgJFQvlcekOx4AaABAg",
            "user": "Jose Nenganga",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332835,
            "commentText": "Come meu..meu o caralho \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude18",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxPkFjDgJFQvlcekOx4AaABAg.8qdGwBBKobi8t1BrHdJFhB",
                    "user": "spaliverpool71",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733933137,
                    "commentText": "Epa !!! Ta' porno'",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw4njZg9JnSlrZM4Al4AaABAg",
            "user": "Jose Nenganga",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332837,
            "commentText": "Kkkk os kotas kkk. Antigos kombates sao forte xeee..",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJht0lXdQM-8OpJn14AaABAg",
            "user": "Narcos 2 Temporada",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332839,
            "commentText": "O dia que as pessoas se derem conta que um pais nada mais \u00e9 que uma linha imagin\u00e1ria desenhada pelo um <b> macaco </b>o mundo ser\u00e1 melhor \n\n\n\n\n\n\nPara os burros de plant\u00e3o que n\u00e3o conseguirem entender<b>  macaco</b> se refere ao homo sapiens",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyJht0lXdQM-8OpJn14AaABAg.8qd0yqcN3Lf8qlgxpEWoi5",
                    "user": "Patriota Mafioso",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333175,
                    "commentText": "O ser humano n\u00e3o veio do <b> macaco </b>ameba",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Macaco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyJht0lXdQM-8OpJn14AaABAg.8qd0yqcN3Lf8qlh-679JfD",
                    "user": "Patriota Mafioso",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333176,
                    "commentText": "E si de um ancestral comum",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJht0lXdQM-8OpJn14AaABAg.8qd0yqcN3Lf8qlh2fLr7fl",
                    "user": "Patriota Mafioso",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333178,
                    "commentText": "E ali\u00e1s a evolu\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo refutada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJht0lXdQM-8OpJn14AaABAg.8qd0yqcN3Lf8qljaVEHnnE",
                    "user": "Narcos 2 Temporada",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333179,
                    "commentText": "@Patriota Mafioso a ameba aqui e vc amigo que n\u00e3o sabe interpretar um texto em nenhum momento eu falei que o ser humano veio do <b> macaco </b>usei a a palavra<b>  macaco</b> para se referir ao homo sapiens \nA culpa n\u00e3o e minha se vc \u00e9 u<b> m analfabet</b>o funcional \nA teoria da evolu\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo refutada? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nCara volta para o ensino m\u00e9dio que a coisa est\u00e1 feia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Macaco",
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyJht0lXdQM-8OpJn14AaABAg.8qd0yqcN3Lf8qmLG8UsFAP",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333180,
                    "commentText": "@Patriota Mafioso \u00e9 oque da n\u00e3o ir a escola ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyJht0lXdQM-8OpJn14AaABAg.8qd0yqcN3Lf8qmz37ta1zm",
                    "user": "Jota Sopete Jp",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333181,
                    "commentText": "@Patriota Mafioso chega a ser triste ver como o ensino escolar no brasil \u00e9 o mesmo k n\u00e3o ir \u00e0 escola...eu se soubesse que  nada  sei nem comentava",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Macaco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxLotaGaSbWaRetWEt4AaABAg",
            "user": "Adult Swin",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332841,
            "commentText": "N\u00e3o existe <b> racismo </b>entre pa\u00edses ..Existe desigualdade l\u00e1 eles tamb\u00e9m tem negros\n\nSinto muito cara \nBrancos s\u00e3o idiotas mesmos",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxLotaGaSbWaRetWEt4AaABAg.8qciwL4dIb78qjy-7Nhw_-",
                    "user": "manuel valente",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333159,
                    "commentText": "Coitados    ninguem   tem   culpa   de   ser   <b> branco </b> ou   negro'   so   nao  gosto  da   maneira   como   falam    que   eles   sao   os   berdadeiros   racistas   quem   mais   fala   de  <b>  racismo</b>     os   Brasileiros    e    Angolanos----.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxLotaGaSbWaRetWEt4AaABAg.8qciwL4dIb78qk8aN-dkhg",
                    "user": "Lukas Sch\u00e4fer Salles",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333160,
                    "commentText": "@manuel valente Nem te conto o que acontece se jogar pedras na pol\u00edcia c\u00e1 no Brasil, conhe\u00e7o um cara que discutiu com um policial certa vez, pois n\u00e3o queria fazer o teste do baf\u00f4metro, o policial arrebentou ele todo, o PM arrastou ele no asfalto, t\u00e1 ligado, quebrou a clav\u00edcula, depois colocou ele no carro e levou pro hospital e disse pra ele dizer ao m\u00e9dico que tinha ca\u00eddo na rua, e o cara era <b> branco </b>kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxLotaGaSbWaRetWEt4AaABAg.8qciwL4dIb78qomSaUlutK",
                    "user": "Dumon Swayze",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333161,
                    "commentText": "@Lukas Sch\u00e4fer Salles kkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxLotaGaSbWaRetWEt4AaABAg.8qciwL4dIb78t18WfOXEOy",
                    "user": "spaliverpool71",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733933163,
                    "commentText": "Oi que' caralho !!!  https://www.youtube.com/watch?v=e7cuD0Jftm8",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg",
            "user": "Ap0k4lypsV",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332844,
            "commentText": "Falaste bem. Menos numa coisa.\nMas que culpa tem os portugueses actuais dos nossos antepassados terem invadido Angola?",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 25,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8qk5OfIdlrK",
                    "user": "Lukas Sch\u00e4fer Salles",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333277,
                    "commentText": "Famosa \"d\u00edvida hist\u00f3rica\" os brancos ser\u00e3o culpados por tudo de ruim que acontecer ao negros por merda deles pr\u00f3prios, pelos pr\u00f3ximos 1827749200274774729 anos hahahahahahahahahahaha",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8qkYBQt9eSi",
                    "user": "Fernando Carmo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333279,
                    "commentText": "Os portugueses n\u00e3o invadiram Angola, v\u00e1 estudar a Hist\u00f3ria da expans\u00e3o portuguesa.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8qm8f_Coglr",
                    "user": "BBG Entertainment",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333280,
                    "commentText": "Nao t\u00eam culpa nenhuma. O que ele quer dizer \u00e9 que os angolanos t\u00eam tanto direito de ser respeitados, trabalhar e ocupar cargos importantes em Portugal como os portugueses t\u00eam em Angola",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8qm8oN0_zMh",
                    "user": "BBG Entertainment",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333281,
                    "commentText": "@Fernando Carmo Pois n\u00e3o... n\u00f3s aprendemos o portugu\u00eas foi por telepatia... E os escravos que levaram daqui acorrentados pensavam que iam passar f\u00e9rias na Europa -.-'",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8qz_D0EmB2M",
                    "user": "Cl\u00e1udio Bastos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333283,
                    "commentText": "Lukas Schafer Salles ningu\u00e9m culpa nenhum <b> branco </b>por nada \nesquece essa cena de culpa alguma<b>  branco</b><b> , v<b> ermelh</b</b>>o<b>  ou<b>  amar</b</b>>elo \n\nvc at\u00e9 hoje n deu conta que s\u00f3 queremos igualdade? \nmas o racistas da nova gera\u00e7\u00e3o n percebem isso .\nacho eu que ningu\u00e9m <b> nasce ra</b>cista mas pela educa\u00e7\u00e3o que cada um recebe da fam\u00edlia as pessoas tornam-se racistas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Vermelho",
                        "Branco",
                        "Amarelo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8qza-bZajpU",
                    "user": "Cl\u00e1udio Bastos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333284,
                    "commentText": "Ap0k4lypsv irm\u00e3o vc n percebe que se n fosse os vossos antepassados n haveria nenhum contacto entre Angola e Portugal ? \nn\u00f3s antes de voc\u00eas j\u00e1 t\u00ednhamos as nossas cren\u00e7as, cultura e as nossas l\u00ednguas que s\u00e3o: Kimbundo, Kikongo e Humbundo.\nvoc\u00eas \u00e9 que nos mostraram o cristianismo e nos abrigaram a falar a l\u00edngua portuguesa .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8qzbo9T0g8j",
                    "user": "Ap0k4lypsV",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333285,
                    "commentText": "@Cl\u00e1udio Bastos Ha muitos anos voces sao livres.\nNinguem os obriga a serem cristaos, falarem portugues nem receberem portugueses.\nNenhuma lei favorece brancos contra negros em Portugal. Nenhuma.\nTodos sao iguais perante a lei. A ministra da justica inclusive e <b> negra.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8qzbszCQxc8",
                    "user": "Cl\u00e1udio Bastos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333287,
                    "commentText": "@Miguel S os ministros angolanos s\u00e3o negros \n\nagora me diz j\u00e1 foste ver a taxa de negros em portugal que n trabalham ? \nquantos negros em portugal trabalham? \n\nsabes que aqui em angola a maioria dos portugueses vivem bem e trabalham?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8qzg1s0IzBZ",
                    "user": "Cl\u00e1udio Bastos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333288,
                    "commentText": "@Miguel S mano pq que vcs como portugueses n arranjam condi\u00e7\u00f5es pra os negros trabalharem ?\n\n olha a lei em si ningu\u00e9m tem menos e ningu\u00e9m tem mais, s\u00f3 que as pessoas que p\u00f5e em pr\u00e1tica a lei \u00e9 que n s\u00e3o justas em certas situa\u00e7\u00f5es com os negros \n\nassim esse pol\u00edcia que agrediu essa fam\u00edlia ser\u00e1 que vai ser julgado pelo crime ou v\u00e3o continuar a dizer que eles mereciam apanhar pq apedrejaram os policias ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8qzgNrWVQlI",
                    "user": "Cl\u00e1udio Bastos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333289,
                    "commentText": "@Ap0k4lypsV mano a ministra \u00e9 <b> negra </b>agora pensa quantos negros que estudaram bem em portugal trabalham em portugal ? todos s\u00e3o iguais perante a lei ne? mas na hora de p\u00f4r em pr\u00e1tica a tal dita lei perante algumas situa\u00e7\u00f5es os negros s\u00e3o menos favorecidos \n\nmanos n vamos esconder isso pq ta bem vis\u00edvel no mundo .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8qzj2yr6rUn",
                    "user": "Cl\u00e1udio Bastos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333725,
                    "commentText": "@Miguel S olha um dia estaremos desenvolvidos acredita nisso e os nossos irm\u00e3o que est\u00e3o a\u00ed em portugal dever\u00e3o voltar pra aqui em angola . n\u00f3s estamos a estudar muito pra isso \n\n sei que nem todos de voc\u00eas s\u00e3o racistas mas alguns num tem como esconder vamos p\u00f4r tudo em pratos limpos nada de truques . \n\ne vou te dizer que n sei qual \u00e9 o filho da <b> puta </b>que come\u00e7ou a escravizar pessoas \n\ne n sei qual \u00e9 o filho da<b>  puta</b> que convenceu mentes que um<b> a ra\u00e7</b>a deve ser superior a outra .\n\nmas com tudo brigado pela tuas respostas s\u00e1bias",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8r-8VTdQUzF",
                    "user": "Ap0k4lypsV",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333727,
                    "commentText": "@Cl\u00e1udio Bastos O maior problema dos negros \u00e9 a cultura de auto-vitimizacao.\nArregacem as mangas, criem oportunidades, estudem, trabalhem, criem novas coisas e aperfeicoem as que existem.\nOs brancos fazem isso desde sempre e apenas assim a sociedade vai em frente.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8r-yPUvL-IR",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333728,
                    "commentText": "@Ap0k4lypsV Fa\u00e7o das tuas, minhas palavras...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8r0xHkkKSgA",
                    "user": "Cl\u00e1udio Bastos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333729,
                    "commentText": "@Miguel S NADA MENTIRA A ESCRAVID\u00c3O VEIO DE \u00c1FRICA ONDE EST\u00c1 A FONTE DISTO ? A ESCRAVID\u00c3O J\u00c1 EXISTIA NO MUNDO INTEIRO QUER DIZER NA EUROPA, AM\u00c9RICA, ASIA E \u00c1FRICA TODOS OS CONTINENTES TINHA ESCRAVOS SE LERES A HIST\u00d3RIA DO IMP\u00c9RIO ROMANO NOTAR\u00c1S QUE EU TENHO RAZ\u00c3O .\n\nOS NORTE AFRICANOS MATARAM PORTUGUESES? DISSO N SEI, S\u00d3 SEI QUE OS PORTUGUESES CHAGARAM AQUI EM ANGOLA EM 1482 QUER DIZER S\u00c9CULO XV  NO REINO DO CONGO \n\nSIM <b> RACISMO </b>J\u00c1 \u00c9 ANTIGO !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8r15mZtyoy0",
                    "user": "In Portugal Portuguese?",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333730,
                    "commentText": "@Cl\u00e1udio Bastos  se estas inteirado do dia a dia de portugal viste o adepto do Benfica  acompanhado do pai velhinho e do filho novinho , a levar porrada de um oficial de policia e bastante porrada ele levou e o pai dele  o velhinho levou uns murros tambem . o policia era <b> branco </b>o adepto era<b>  branco</b> o pai dele er<b> a branc</b>o . o exemplo \u00e9 igual ao que aconteceu no bairro da jamaica sabes o que aconteceu a esse oficial de policia , 3 semanas depois foi condecorado . a estupidez policial nada tem a ver c<b> om racis</b>mo .\u00e9 pura e simplesmente estupidez e abuso de autoridade .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8r6BjPH-9oB",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333731,
                    "commentText": "Heran\u00e7a da merda que fizeram os teus antepassados portugueses em Angola, a Heran\u00e7a n\u00e3o \u00e9 so dinheiro e casas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8r6Bp1Fo5RQ",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333733,
                    "commentText": "@Fernando Carmo tu \u00e9s comico de certeza.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8r6C96fXYjb",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333735,
                    "commentText": "@Miguel S l\u00e1 est\u00e3o vo\u00e7\u00eas com o vosso paternalismo e condescendencia, nem 20 ministros negros email Portugal serviriam para saldar a vossa divida colonial e de escravatura de quase 500 anos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8r6CmnaRrB2",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333736,
                    "commentText": "@Ap0k4lypsV hahaha \ud83d\ude01 eucalyptusV tu \u00e9s engra\u00e7ado.... Ai haja paciencia para o teu comentario absurdo... Vcs sao livres ha muito tempo estivemos em Angola a envagilizar os habitantes durante 500 anos escravatura, colonialismo aprender e falar portugu\u00eas e tal e depois em 1975  com a independ\u00eancia fa\u00e7am log out da lingua e religi\u00e3o que levaram 500 anos no lombo hahaha \ud83d\ude01",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8r6DMQPO4Vg",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333738,
                    "commentText": "@Miguel S coitadinhos dos portugueses, t\u00e3o racistas mas sempre enfiados nas terras dos outros 200.000 em Angola olha est\u00e3o 400.000 na Venezuela \u00e1 tua espera o PNR n\u00e3o diz nada em rela\u00e7\u00e3o \u00e1 Venezuela e por esse Mundo fora onde h\u00e1 5 millh\u00f5es de emigrantes portugueses. A hipocrisia nasceu, cresceu e h\u00e1 de morrer no cora\u00e7\u00e3o dos portugueses.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8r6DxGolmRu",
                    "user": "Ap0k4lypsV",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333739,
                    "commentText": "@Rocken Roller Nao sei porque nao.\nVoces destruiram tudo o que deixamos la em meia duzia de anos com as vossas guerras de merda.\nTb podem deixar a nossa lingua e usar uma das vossas.\nA autovitimizacao em modo hyper.\nAh, fomos usados 500 anos.\nSomos uns tristes por causa do <b> branco.</b>\nLOL\nOs alemaes viram a Alemanha toda destruida e em 50 anos fizeram o pais mais rico da Europa de novo.\nOs Americanos da guerra civil re-ergueram a maior potencia mundial.\nOs Australianos chegaram a uma ilha sem nada, fizeram um dos melhores paises do mundo.\nMas eram brancos.\nJa voces vivem uma barraca, nem tinta sao capazes de meter para aquilo parecer menos. miseravel",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8r6FIgYnfRW",
                    "user": "Rocken Roller",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333740,
                    "commentText": "Hahahahahahahahahahahahaha 200.000 portugueses em Angola e a metade sem visto de trabalho a trabalhar ilegalmente pois quando vcs deixarem por completo Angola talvez comecemos a falar uma lingua local mas enquanto vcs la estiverem para sacar guita vai ser dificil.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8rUCUNvbqWT",
                    "user": "BBG Entertainment",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055533741,
                    "commentText": "@Miguel S 1-Se algum pais do norte de Africa invadiu Portugal antes do colonialismo nao foi Angola de certeza, vai ver onde fica no mapa, 2-D.Sebasti\u00e3o foi capturado sim por africanos(Que nao foram angolanos) curiosamente numa cruzada no norte de Africa.. Pergunto me o que ele foi l\u00e1 fazer... deixem se de tentar desculpar de algo que nao \u00e9 desculp\u00e1vel. 3- Essa afirma\u00e7ao de que existiram mais escravos Europeus em Africa do que Africanos na Europa \u00e9 totalmente descabida",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8rUDC7aFCeO",
                    "user": "BBG Entertainment",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055533743,
                    "commentText": "@In Portugal Portuguese? O problema das pessoas \u00e9 pensarem que toda esta confusao \u00e9 apenas pelo que aconteceu no bairro da jamaica... Na mesma semana foi filmado 3 policias a arrastarem e abordarem violentamente dois miudos negros que nao tinham feito nada junto a uma escola... ninguem falou nada, e apenas mais uns dias e aconteceu aquilo...chama-se \"basta\" a diversas situa\u00e7oes protagonizadas pela policia... Estas foram as filmadas na mesma semana, imagina as que nao foram",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzSp4b10LbBe6r8vOZ4AaABAg.8qce_5HzBAR8rUDXIhOsRu",
                    "user": "BBG Entertainment",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055533744,
                    "commentText": "@Miguel S NEnhum Angolano ou qualquer cidadao <b> estrangeiro </b>ilegal recebe dinheiro do governo portugues. Que coment\u00e1rio imbecil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Estrangeiro",
                        "Imbecil"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzDYfxQV70TtQjaUbt4AaABAg",
            "user": "EiPi B.",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332846,
            "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyhk3ddfGQRsv18GLV4AaABAg",
            "user": "souljazcrew",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332847,
            "commentText": "Mas alguem esta a pedir para vcs ficarem la ? Entao nao mandam no pais deles e querem mandar nos dos outros ta bonito",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyhk3ddfGQRsv18GLV4AaABAg.8qcUo2r_1YG8qmdNrunxHE",
                    "user": "P Barbosa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333146,
                    "commentText": "N\u00e3o mandam no vosso pa\u00eds  wuetem mandar no dos outros ?certo?  Se realmente \u00f1 gosta do v\u00eddeo \u00f1 assiste.  Nada justifica viol\u00eancia.  A culpa mesmo \u00e9 do continente <b> Africano.</b><b>  Africano</b> tem que ser estudado,  est\u00e3o sempre a se rebaixar aos Europeus.  Quando \u00c1frica \u00f1 mudar <b> o racism</b>o sempre existir\u00e1.  A Europa \u00e9 rica gra\u00e7as a \u00c1frica.  Europa tem o que?  + uma coisa metade de Portugal est\u00e1 vendido para<b>  o estrangei</b>ro.  Tenta se informar um pouco. Se come\u00e7ar uma guerra at\u00e9 o proprio Portugu\u00eas ser\u00e1 corrido de Portugal.  Essa do feiti\u00e7o \u00e9 treta.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Africano",
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyhk3ddfGQRsv18GLV4AaABAg.8qcUo2r_1YG8rXVzKMekAf",
                    "user": "Sdayd3r Boy",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055533147,
                    "commentText": "Angola n\u00e3o \u00e9 de ningu\u00e9m e Portugal tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 Todos os pa\u00edses do mundo s\u00e3o de Deus",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyZuHR8Dd0-L-ia-lB4AaABAg",
            "user": "Rosana Martins",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332850,
            "commentText": "Tu est\u00e1 lindo com esta camisa \ud83d\ude0d",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyqj6nILqctQ90ZMVx4AaABAg",
            "user": "Rosana Martins",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332851,
            "commentText": "Kkkk vc \u00e9 d+++",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzgP6MWakmRuzyCXmh4AaABAg",
            "user": "J W gamer dos Santos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332853,
            "commentText": "hahahh possas essa foi forte yha",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyW7o_9QzWFVyqcaLB4AaABAg",
            "user": "Veym Fleid",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332855,
            "commentText": "Colua bem falado",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVLKdck2a_AY3nhGx4AaABAg",
            "user": "Anita Kissengo",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332857,
            "commentText": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxAmIpIoisQ6wDrEj14AaABAg",
            "user": "Joaquim Bonito",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332859,
            "commentText": "Colua \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy29RbnAfn2qaG62wt4AaABAg",
            "user": "Man Sebas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332860,
            "commentText": "Falaste bem.\nMuito bem mm.\nEmbora algumas coisas certas foram ditas de forma errada. \nMas temos mm que nos unir.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVrNfOOY1SkPE-uQJ4AaABAg",
            "user": "Luis Alexandre",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332862,
            "commentText": "Portugueses est\u00e3o com os africanos . Estamos no mundo livre e de todos .",
            "likes": 17,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz8V4iTp00BX0RKt9l4AaABAg",
            "user": "diego matias",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332864,
            "commentText": "For\u00e7a me amigo!! Vcs s\u00e3o pessoas  de muito valor. Brasil; Angola, somos todos irm\u00e3os!!  \u00c1 alegria e beleza do povo brasileiro, \u00e9 uma heran\u00e7a de \u00c1frica. Abra\u00e7o!!",
            "likes": 65,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz8V4iTp00BX0RKt9l4AaABAg.8qc34rTP3EW8qlkQ1dh0VC",
                    "user": "H\u00e9lio Lukeny",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333303,
                    "commentText": "Diego ;) estamos juntos nessa Irm\u00e3o.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8V4iTp00BX0RKt9l4AaABAg.8qc34rTP3EW8qmNgHRBX76",
                    "user": "vitor malhado",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333305,
                    "commentText": "e Portugal tamb\u00e9m...",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8V4iTp00BX0RKt9l4AaABAg.8qc34rTP3EW8qmg3Ee2GBk",
                    "user": "diego matias",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333307,
                    "commentText": "@vitor malhado \u00e9, Portugal tbm...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8V4iTp00BX0RKt9l4AaABAg.8qc34rTP3EW8qmwmNA6VxB",
                    "user": "Jota Sopete Jp",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333308,
                    "commentText": "Portugal tamb\u00e9m \u00e9 vosso irm\u00e3o...",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8V4iTp00BX0RKt9l4AaABAg.8qc34rTP3EW8qn-KQgVA8H",
                    "user": "diego matias",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333309,
                    "commentText": "@Jota Sopete Jp sem d\u00favidas que sim!! Como heran\u00e7a nos deixou sua l\u00edngua, que \u00e9 maravilhosa!!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8V4iTp00BX0RKt9l4AaABAg.8qc34rTP3EW8qoAazQgizb",
                    "user": "Guaracy Mendes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333311,
                    "commentText": "Estamos juntos e misturados. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8V4iTp00BX0RKt9l4AaABAg.8qc34rTP3EW8qzPcbhKP9C",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333312,
                    "commentText": "@diego matias A l\u00edngua e o pr\u00f3prio povo, sen\u00e3o n\u00e3o haveriam brancos no Brasil. Foi o cruzamento de brancos com negros e ind\u00edgenas oriundos de onde \u00e9 atualmente o Brasil, que deu origem ao povo Brasileiro. N\u00e3o foi s\u00f3 a l\u00edngua, foi toda a ess\u00eancia.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8V4iTp00BX0RKt9l4AaABAg.8qc34rTP3EW8rDYBCfwrb7",
                    "user": "Pedro Xtraga",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055533313,
                    "commentText": "Abra\u00e7os de Fran\u00e7a Diego Matias ... Brasil e Angola \u00e9 a melhor uni\u00e3o. Somos irm\u00e3os do mesmo pai e da mesma m\u00e3e.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8V4iTp00BX0RKt9l4AaABAg.8qc34rTP3EW8rOeDO18sNZ",
                    "user": "Gil Carlos",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055533315,
                    "commentText": "o engra\u00e7ado que a esquerda quer enjaular os negros em quilombos. somos lives queremos ter liberdade de escolher onde moramos porra",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8V4iTp00BX0RKt9l4AaABAg.8qc34rTP3EW8tpyoj7oI_H",
                    "user": "Master player. Rasta",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325933652,
                    "commentText": "Todos os povos que formaram o Brasil, S\u00e3o mais de 15 etnias africanas, Franceses, Portugueses, Tupis, Guaranis, J\u00eas, Alem\u00e3es, Italianos, Japoneses e \u00c1rabes, Somos o que somos, <b> Racismo </b>no Brasil ou em qualquer parte do mundo \u00e9 irracional, Tamo junto irm\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz8V4iTp00BX0RKt9l4AaABAg.8qc34rTP3EW8tq3_gcjvCN",
                    "user": "Vin\u00edcius oliveira",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557325933654,
                    "commentText": "heran\u00e7a do povo <b> africano </b>kkkk me poupe n\u00e9 \ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg",
            "user": "Paulo Silva",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636332866,
            "commentText": "N\u00e3o deve julgar os Portugueses por uma minoria marginal de racistas. O Eder \u00e9 um monumento nacional, e os Portugueses de origem <b> africana </b>que se consideram Portugueses s\u00e3o Portugueses ponto. O epis\u00f3dio com a pol\u00edcia que bateu numa<b>  mulher</b<b> > African</b>a n\u00e3o teve nada a ver c<b> om racis</b>mo mas com ordem e lei - os agentes foram recebidos com pedras. O agente que agredi<b> u a mul</b>her deve ser suspenso e alvo de inqu\u00e9rito.  Racistas s\u00e3o os que apontam para a cor da pele para ganharem um argumento.",
            "likes": 22,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 34,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qhGhzPx0ya",
                    "user": "Taginasio da Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333243,
                    "commentText": "Paulo Silva, eu n\u00e4o concordo contigo!eles bateram pq essa \u00e9 pobre e <b> negra.</b>..bem j\u00e1 incidente pior aqui na Su\u00e9cia,por\u00e9m os policiais locais n\u00e4o batem em ningu\u00e9m.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qi7OAtajgp",
                    "user": "God Kim Seokjin",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333245,
                    "commentText": "O agente que bateu na <b> mulher </b>s\u00f3 se estava a defender ela ataca-o primeiro s\u00f3 teve o que mereceu.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qi7QzwxNgS",
                    "user": "God Kim Seokjin",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333246,
                    "commentText": "Taginasio da Silva eles bateram porque ela mereceu",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qiUFwnLeSI",
                    "user": "Taginasio da Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333247,
                    "commentText": "@God Kim Seokjinque loucura tio,<b> mulher </b>n\u00e4o merece apanhar meu,parem de defender agressores!essa senhora tem<b>  idade</b> pra ser m\u00e4e dele . inaceit\u00e1vel isso tio!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qiV4Kiujgc",
                    "user": "God Kim Seokjin",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333249,
                    "commentText": "Taginasio da Silva merece se bater primeiro",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qiVtjqr60r",
                    "user": "Taginasio da Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333251,
                    "commentText": "@God Kim Seokjin,ta louco!homem que bate em <b> mulher </b>n\u00e4o merece usar cal\u00e7a.ele tem ir pra cadeia tio.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qimu2tpV2s",
                    "user": "God Kim Seokjin",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333252,
                    "commentText": "Taginasio da Silva A senhora que agrediu o pol\u00edcia \u00e9 que deveria ir presa.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qjBh__rFJP",
                    "user": "Taginasio da Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333254,
                    "commentText": "@God Kim Seokjin pq n\u00e4o  prenderam,bater \u00e9 a merhor solu\u00e7\u00e3o.se ela fosse americana ela n\u00e4o teria batido nela bicho!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qjEdGkNR3c",
                    "user": "God Kim Seokjin",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333255,
                    "commentText": "Taginasio da Silva Eles estavam a tentar prender o filho e a senhora come\u00e7ou a agredi-los eles s\u00f3 se defenderam como qualquer pessoa normal faria.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qjFc-jwYmG",
                    "user": "MitoNa\u00c1rea",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333256,
                    "commentText": "@Taginasio da Silva a lei \u00e9 igual para todos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qjGM49TqhP",
                    "user": "Taginasio da Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333760,
                    "commentText": "@MitoNa\u00c1rea n\u00e4o \u00e9  mesmo,pensa melhor tio.isso e <b> racismo </b>mano.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qjlcx--KVT",
                    "user": "Joce Cala",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333762,
                    "commentText": "Os portugueses \u00e9 que est\u00e3o a falar que os pretos tinham que voltar no seu continente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qjwGw9_VfV",
                    "user": "Taginasio da Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333763,
                    "commentText": "@Joce Cala cuidado com o que falas tio,exitem milhares de imigrantes portugueses espalhados mundo afora e v\u00e4o ser tratados igualmente . justi\u00e7a!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qkXlCMHANv",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333764,
                    "commentText": "@Taginasio da Silva \u00e9s uma pessoa de merda evolui esse QI tens uma mentalidade muito fraca e do sec passado volta para a escola tu nem sabes oque \u00e9 <b> racismo </b<b> >idiota</b>. Voces \u00e9 que alimentam <b> o racism</b>o porque ele quase que nao existe mas voces pessoas burras alimentam mais com esses comentarios. A policia teve muito bem no bairro da jamaica e nao se fala mais disso espero que eles continuem com o bom trabalho ;)",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qlErsFSUp8",
                    "user": "Taginasio da Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333766,
                    "commentText": "@JaKz555 burro \u00e9 vc animal,escuta o que diz o tio.vcs saem do trabalho pra fumar que rid\u00edculo.a embaixada de Angola fica no quil\u00f4metro que barbaridade! Vcs tem medo de perder o posto de trabalho incompetentes,burros e racistas...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qmL7kVwLz5",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333767,
                    "commentText": "@Taginasio da Silva kkkkkk preocupem se com o vosso pa\u00eds criticam tanto o nosso mas o vosso tem probreza 99% so as pessoas importantes e com joias \u00e9 que sao ricas ;) mais que metade do pa\u00eds \u00e9 lata e falam do nosso... nosso pelo menos \u00e9 organizado e bem evoluido.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qmN_GnHXOt",
                    "user": "Taginasio da Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333769,
                    "commentText": "@JaKz555,meu pa\u00eds \u00e9 8 pot\u00eancia mundial,Brasil \u00e9 gigante industrializado com in\u00fameras impresas e somos o pulm\u00e3o do mundo. j\u00e1 o teu pa\u00eds insignificante n\u00e4o tem nada ou melhor, tem fumantes fedorentos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qoE0NCLhSR",
                    "user": "Fernando Luiz",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333770,
                    "commentText": "@Taginasio da Silva 8 pot\u00eancia do crime <b> favelado </b>e organizado pa\u00eds mais corrupto do mundo, onde n\u00e3o se tem respeito pela vida humana, tudo que \u00e9 de ruim voc\u00eas s\u00e3o os primeiros. Matam mais que na guerra da S\u00edria, pa\u00eds onde se mata por causa de um celular ou um t\u00eanis, n\u00e3o pode ser considerado um pa\u00eds, mas um pa\u00eds de selvagens.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Favelado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qoFfyPWFvt",
                    "user": "Taginasio da Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333771,
                    "commentText": "@Fernando Luiz ,igualmente vai ficar o teu miser\u00e1vel pa\u00eds.vc \u00e9 burro mesmo,8 pot\u00eancia sim burro...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qoUrD9rQZk",
                    "user": "Fatima Leandro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333773,
                    "commentText": "@Taginasio da Silva deixa te estar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qoVsI2uCp2",
                    "user": "Fatima Leandro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333775,
                    "commentText": "@Taginasio da Silva n\u00e3o sabes porqu\u00ea porque os portugueses gostm de trabalhar n\u00e3o fazem bagunca em lado nenhum tenho tenho muitos familiares na Fran\u00e7a at\u00e9 em est\u00e1bulos ao p\u00e9 de vacas dormiram sempre trabalharam umildes nunca arranjaram broncas e hoje s\u00e3o uns senhores porque respeitarm o lugar e os que l\u00e1 estavam \u00e9  coisa que os emigrantes n\u00e3o fazem chegam e j\u00e1 acham que \u00e9 tudo a maneira deles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qoYrWBeJaa",
                    "user": "Taginasio da Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333776,
                    "commentText": "@Fatima Leandro,eu n\u00e4o estou dizendo que os portugueses n\u00e4o trabalham!esse diz que vcs saem pra fumar e isso n\u00e4o exemplo para ningu\u00e9m . s\u00f3 n\u00e4o aceito algum falar mal do meu pa\u00eds,vcs s\u00e4o racistas e muito preconceituoso com angolanos e brasileiros.pq?vcs n\u00e4o s\u00e4o melhor que nada.te provo!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qohHCH8ceQ",
                    "user": "Fatima Leandro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333778,
                    "commentText": "@Taginasio da Silva uma coisa \u00e9 certa s\u00f3 vos veijo em festas com altos telem\u00f3veis e trabalho nada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qoibVkWjxv",
                    "user": "Taginasio da Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333780,
                    "commentText": "@Fatima LeandroQue estupidez estais dizendo tia,eu trabalho e tenho tempo para divertir-me n\u00e4o para fumar...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qr_uUQXM4F",
                    "user": "Emidio Hetelvyno",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333781,
                    "commentText": "Concordo @Paulo Silva ... segundo o que pude apurar pela informa\u00e7\u00e3o que veio a p\u00fablico n\u00e3o teve nada haver com racismo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8quhxm8-YA_",
                    "user": "EDS Informa\u00e7\u00f5es",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333783,
                    "commentText": "@God Kim Seokjin vou te mandar fogo de 10 e mina",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8qzZV6-83K-",
                    "user": "Cl\u00e1udio Bastos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333784,
                    "commentText": "@God Kim Seokjin tinha que ser a tua m\u00e3e a ser agredida \nn sei se terias a mesma opini\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8r12ZyX4eRH",
                    "user": "j0rg9 huMberTo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333785,
                    "commentText": "@Taginasio da Silva A floresta amaz\u00f3nica n\u00e3o \u00e9 o pulm\u00e3o do mundo.\nS\u00e3o as algas marinhas, que fornecem a maior parte do oxig\u00e9nio de que o planeta necessita.\nFlorestas como a amaz\u00f3nica, consomem tudo, ou quase tudo o que produzem. Isso da floresta das amazonas, ser o pulm\u00e3o do mundo \u00e9 mito, n\u00e3o passa de parvo\u00edce  (bobagem) N\u00e3o sou eu que o digo, s\u00e3o os cientistas, que devem saber bem mais que voc\u00ea.\n Voc\u00ea est\u00e1 100% errado nesse conceito, assim como noutros...\nV\u00e1 informar - se bem de todas as bobagens que disse no coment\u00e1rio... Amazonas, o pulm\u00e3o do mundo...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8r2h7j1Pne0",
                    "user": "Nsoni Jo\u00e3o Manuel Nsoni",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333787,
                    "commentText": "@God Kim Seokjin DAVA  PRA TE OFENDER.. NINGU\u00c9M TEM O DIREITO  DE BATER NUMA MAISVELHA(M\u00c3E).. ACHAS QUE AS ATITUDES DAQUELES POL\u00cdCIAS FORAM BOAS?  SE FOSSE NO MEU CASO DAVA EM CIMA DO POLICIA E SE PUDESSE DAVA-LHE COM UMA PEDRA DA CABE\u00c7A PRA LHE DEIXAR CONSCIENTE QUE N\u00c3O SE DEVE BATER NUMA M\u00c3E.... FILHO DAS PUTAS, <b> BOLA </b>YA NGUACO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bola"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8r2lkflzNgJ",
                    "user": "God Kim Seokjin",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333788,
                    "commentText": "Nsoni Jo\u00e3o Manuel Nsoni Toda a gente tem o direito ( ou devia ter ) de se defender e neste caso aquela m\u00e3e mereceu o que lhe aconteceu s\u00f3 \u00e9 pena que a justi\u00e7a em Portugal seja fraca e ningu\u00e9m daquela fam\u00edlia ir\u00e1 ser preso por um bom tempo esse sim \u00e9 o problema, mas n\u00e3o espero que um selvagem como tu compreenda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8r2nSeiADfP",
                    "user": "Nsoni Jo\u00e3o Manuel Nsoni",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333789,
                    "commentText": "@God Kim Seokjin HHHHHHHHHHHHHH SELVAGEM? TU \u00c9S UM IGNORANTE",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8r3dR49LPh2",
                    "user": "OLIVEIRA Sparta",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333799,
                    "commentText": "Taginasio da Silva os policiais na SU\u00c9CIA n\u00e3o batem em ningu\u00e9m??? Kkkk ent\u00e3o n\u00e3o deves sair de casa!!! EM TODOS OS PA\u00cdSES OS POL\u00cdCIAS BATEM, PORQUE A SITUA\u00c7\u00d5ES QUE N\u00c3O EXISTEM OUTRAS FORMAS DE RESOLVER A SITUA\u00c7\u00c3O!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8r3dmYhLJg1",
                    "user": "OLIVEIRA Sparta",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636333801,
                    "commentText": "Taginasio da Silva Se uma <b> mulher </b>te quizer espancar tu n\u00e3o vais bater para que ela pare?? Humm tou mesmo a ver!! Ou \u00e9s muito ipocrita ou muito cagao!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugzw3gxglU8s3wTOpZB4AaABAg.8qbr4oDPirP8r9MJSpZ7yr",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055533802,
                    "commentText": "@Taginasio da Silva Isso n\u00e3o \u00e9 verdade. A Pol\u00edcia foi chamada por um deles, para restabelecer a ordem. E so filmaram a parte que interessava. Nao filmaram a pol\u00edcia a ser agredida. Ca para mim foi tudo arma\u00e7\u00e3o!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racismo",
                "Africana"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwjgSItgoHmEu1wn9t4AaABAg",
            "user": "Domila Martinho",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636334640,
            "commentText": "\u00c9 Verdade! \ud83d\ude03\ud83d\ude22",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwjgSItgoHmEu1wn9t4AaABAg.8qbicql-Bbs8sfI-lN8Ffw",
                    "user": "christian schineider",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554733934968,
                    "commentText": "Como brasileiro ....n\u00e3o sabia do <b> racismo </b>de Angola ...pq o Brasil tem<b>  racismo</b> tbm ...os brancos tem o poder ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwNWUM85tjSM9-dLg54AaABAg",
            "user": "Gueiby Manuel",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636334644,
            "commentText": "n mi mandaste o salve coroa",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJpOicJ_qqh89g8WJ4AaABAg",
            "user": "Flavia Alexandre",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636334645,
            "commentText": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyHtIWNJhxvLu6ZaZR4AaABAg",
            "user": "Angela Nunes",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636334646,
            "commentText": "Vc e um ser humano nao <b> macaco </b>nao fa\u00e7a contigo o que eles querem",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Macaco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxv8v49TfHVbxzTnwh4AaABAg",
            "user": "Angela Nunes",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636334648,
            "commentText": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc42\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-NKPfQr77fp6TNuZ4AaABAg",
            "user": "Jersey Gon\u00e7alves",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636334649,
            "commentText": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Boas palavras.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzwR0CM1llfT7SJyv54AaABAg",
            "user": "Naty **",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636334651,
            "commentText": "Racismo n\u00e3o t\u00e1 com nada\ud83d\ude26 eu pensei que ia ser um v\u00eddeo bem  s\u00e9rio mas na parte do feiti\u00e7o  e dos macacos n\u00e3o tem como n\u00e3o rir\ud83d\ude02 \ud83d\ude02  ..( obs: criem seus filhos para n\u00e3o serem racistas e devemos criar os nossos para reagir)  j\u00e1 sou tua f\u00e3.",
            "likes": 41,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzwR0CM1llfT7SJyv54AaABAg.8qbREdMsKZy8qwUmQENlKz",
                    "user": "Dom Paulo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636335002,
                    "commentText": "es tao linda. tens uns labios tao tesudos",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzwR0CM1llfT7SJyv54AaABAg.8qbREdMsKZy8qww7qLgp2Z",
                    "user": "Inacio Cossa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636335004,
                    "commentText": "@Dom Paulo indeed \ud83d\udc4c\ud83c\udffd",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzwR0CM1llfT7SJyv54AaABAg.8qbREdMsKZy8qzgqdqRdZK",
                    "user": "Naty **",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636335005,
                    "commentText": "@Dom Paulo ops. .kk\ud83d\ude31",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzwR0CM1llfT7SJyv54AaABAg.8qbREdMsKZy8rDrjOV5Yef",
                    "user": "DOM PAULO",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055535006,
                    "commentText": "@Naty ** Gostaste nao e?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgykU_xzW99oR4HiyPd4AaABAg",
            "user": "Antonio Sousa",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636334653,
            "commentText": "Deves estar com uma ganza do cara\u00e7as.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgykU_xzW99oR4HiyPd4AaABAg.8qbM901kDL-8qoXLOTZzNs",
                    "user": "Fatima Leandro",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636334937,
                    "commentText": "Eu acho que est\u00e3o todos  s\u00f3 falam falam  os que s\u00e3o da cor deles e trabalham humildemente \u00e9 que ficam mal na fotografia de resto o que querem e telem\u00f3veis e YouTube",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzy8MT0ievFujJx8u14AaABAg",
            "user": "Valdo Sim\u00e3o",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636334655,
            "commentText": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzCY7bBO0CltQxPlrp4AaABAg",
            "user": "renato28 renato28",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549636334657,
            "commentText": "ja meti uns tantos esterco  abutre dessas nojentos brancos que vieram ao mundo pelo cu das m\u00e3es deles no devido lugar  nas redes s\u00f3cias .",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzCY7bBO0CltQxPlrp4AaABAg.8qbLZdILYmI8qbrH5RWx18",
                    "user": "Paulo Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636335030,
                    "commentText": "Puro fel destilado em \u00f3dio, quem produz tal veneno n\u00e3o \u00e9 melhor dos que acusa.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzCY7bBO0CltQxPlrp4AaABAg.8qbLZdILYmI8qbsfhHbmVi",
                    "user": "renato28 renato28",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636335031,
                    "commentText": "@Paulo Silva  aqui ja n\u00e3o existe a quest\u00e3o de  melhor dos que acusamos ,infelizmente voces s\u00f3 percebem desta maneira , ent\u00e3o  vamos tratar de igual para igual \u00f3dio com \u00f3dio  assim n\u00e3o teremos vitimismo como voces dizem, por que deveriam ter remorso do estrago que fizeram no passado , mas ainda andam com <b> racismo </b>velado , epa ent\u00e3o este \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda ja que os brancos sentem-se seres superiores em rela\u00e7\u00e3o aos \u00edndios , negros e asi\u00e1ticos e n\u00e3o respeitam para ao menos serem respeitados esta  ser\u00e1 a \u00fanica sa\u00edda se n\u00e3o v\u00e3o por bem ir\u00e3o por mal voces  mancharam os negros  ate que as futuras gera\u00e7\u00f5es e continuamos a sofrer por isso.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzCY7bBO0CltQxPlrp4AaABAg.8qbLZdILYmI8qbvXfvisdE",
                    "user": "Paulo Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636335032,
                    "commentText": "@renato28 renato28 - o que fizemos?? o qu\u00ea que a gera\u00e7\u00e3o de hoje tem a ver com a do passado? nesses anos a lei da for\u00e7a era a lei dominante, os mais fortes impunham a sua vontade sobre os mais fracos, e a Europa era a <b> na\u00e7\u00e3o </b>mais desenvolvida quer queiram quer n\u00e3o. As mentalidades v\u00e3o mudando e a Europa aprendeu a respeitar outros povos e a \"conquistar\" pela for\u00e7a da solidariedade. Tudo isso \u00e9 um processo de evolu\u00e7\u00e3o e crescimento interno do homem do qual  pode fazer parte ou renegar e viver pelo \u00f3dio. \u00c9 curioso a vitimiza\u00e7\u00e3o, se fosse o contr\u00e1rio, se fosse a Africa que detivesse o poder para conquistar outros povos n\u00e3o tenho d\u00favidas nem por um momento que teriam cometido uma carnificina, sobretudo tendo em conta o passado e o presente de guerras e lutas tribais em Africa. A sua argumenta\u00e7\u00e3o \u00e9 pr\u00f3pria de um<b>  racista</b> que p\u00f5e tudo na perspectiva da cor da pele. \u00c9 prov\u00e1vel que nunca tenha visitado a Europa, mas hoje a maioria, isto \u00e9 mais de 90 % dos Europeus n\u00e3o s\u00e3o racistas, a maioria n\u00e3o quer saber da cor da pele da pessoa. Existe sim preconceito racial, n\u00e3o vou negar, mas n\u00e3<b> o racism</b>o, qualquer pessoa de cor que respeita a comunidade em que vive poder\u00e1 singrar em Portugal sem objec\u00e7\u00f5es \u00e0 cor da sua pele.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Racista",
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzCY7bBO0CltQxPlrp4AaABAg.8qbLZdILYmI8qbwrHy2Zr6",
                    "user": "renato28 renato28",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636335034,
                    "commentText": "@Paulo Silva (o que fizemos?? o qu\u00ea que a gera\u00e7\u00e3o de hoje tem a ver com a do passado?) \u00e9 mesmo serio que fizeste-me esta pergunta ?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzCY7bBO0CltQxPlrp4AaABAg.8qbLZdILYmI8qbzMhf9Z0O",
                    "user": "Paulo Silva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636335035,
                    "commentText": "\u00c9 mesmo s\u00e9ria a sua quest\u00e3o?  \u00e9 culpado pelas mortes dos civis inocentes que morreram nas guerras civis de Angola ou Mo\u00e7ambique??",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzCY7bBO0CltQxPlrp4AaABAg.8qbLZdILYmI8qcUZYszIOL",
                    "user": "souljazcrew",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636335036,
                    "commentText": "Tu ??? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nCala te pa no maximo fodeste ums kwanzas a tua mae para gastar no cybercafe da tua aldeia porco",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzCY7bBO0CltQxPlrp4AaABAg.8qbLZdILYmI8qk650OAE_P",
                    "user": "Lukas Sch\u00e4fer Salles",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636335037,
                    "commentText": "Se os brancos de hoje possuem uma d\u00edvida hist\u00f3rica de escravid\u00e3o e morte de negros, e tudo o que ocorre a\u00ed a culpa \u00e9 nossa, os africanos tamb\u00e9m tem a culpa de todas as pessoas no ocidente que morrem de AIDS todos os anos ou outras doen\u00e7as que vieram do continente <b> africano?</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzCY7bBO0CltQxPlrp4AaABAg.8qbLZdILYmI8qmLvc2dBME",
                    "user": "JaKz555",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549636335039,
                    "commentText": "Morre ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzCY7bBO0CltQxPlrp4AaABAg.8qbLZdILYmI8r9NFS5biEa",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055535040,
                    "commentText": "Isso so pode ser complexo de inferioridade. Pessoas  como voc\u00ea \u00e9 que s\u00e3o racistas e instigam o odio.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzCY7bBO0CltQxPlrp4AaABAg.8qbLZdILYmI8rXRKBsylvG",
                    "user": "Tany NS",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055535041,
                    "commentText": "@Lukas Sch\u00e4fer Salles what hell??? Bullshit\n Study hard biology and sciences of life.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzCY7bBO0CltQxPlrp4AaABAg.8qbLZdILYmI8rXWeOj9rj1",
                    "user": "Sdayd3r Boy",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055535294,
                    "commentText": "Eu sou <b> negro </b>e eu falo ningu\u00e9m \u00e9 culpado de nada no passado chega dessa porcaria de<b>  racismo</b> negros como brancos tudo igual \u00fanica coisa qu<b> e mud</b>a \u00e9 a cor mais nada voc\u00ea n\u00e3o vai julgar ningu\u00e9m pela cor ent\u00e3o chega essa porcaria <b> do racis</b>mo que ningu\u00e9m vai brigar com ningu\u00e9m falou tchau fui",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Negro",
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzCY7bBO0CltQxPlrp4AaABAg.8qbLZdILYmI8rYY-1gtSgO",
                    "user": "vanda maximino",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552055535296,
                    "commentText": "@Sdayd3r Boy \u00c9 verdade. Concordo plenamenta.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}