{
    "header": {
        "title": " S\u00e9rgio Henriques Responde a Acusa\u00e7\u00f5es de Maria Leal (Ex Namorada) no Manh\u00e3 CMTV 04.01.2017 ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " TvNation2 ",
        "views": "50495",
        "likes": " 263 ",
        "dislikes": " 88 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 06/01/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-04 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=9Sjd5ABrqwg ",
        "postText": " Subscreve o Canal! ",
        "numberPosts": " 70 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - Female sexuality,Ethnicity - White,Sexual Identity - Male homosexuality,Gender - General,Social Class - Working class,Gender - Female age and physical appearance,Age - Over 65s,Ethnicity - Roma,Sexual Identity - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Puta,Ganda,Vaca,Gajo,Paneleiro,Larilas,Gaja,Mulher,Analfabeto,Parolo,Bruxa,Cota,Lelo,Gay",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgzBhUXPUcl9W1ShRQN4AaABAg",
            "user": "Linda Tome",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549293629482,
            "commentText": "\u00c9 um fen\u00f3meno \u00e9, o fen\u00f3meno da parvo\u00edce!!! \u00c9 s\u00f3 gente doida\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwfbCR74LwH3H6aZoB4AaABAg",
            "user": "bau bau kkk",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549293629484,
            "commentText": "A Maia devia tarde a vender farturas na feira. <b> Bruxa </b>fofoqueira.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Bruxa"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyXJ5BzG5AZwffkfLV4AaABAg",
            "user": "bau bau kkk",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549293629485,
            "commentText": "Javalis ib\u00e9ricos .teem todos bocas podres",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJjfwBSShiWdeN0Rd4AaABAg",
            "user": "Johnny",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549293629487,
            "commentText": "Duas cenas o <b> gajo </b>\u00e9 um panilhas do cacete. Segundo a Marial Leal \u00e9 uma<b>  cota</b> toda escafiada. 3\u00ba Adeus",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cota",
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzgvTNtN32gZ9zBxMx4AaABAg",
            "user": "Jorge Santos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549293629488,
            "commentText": "O <b> gajo </b>teve uma vida lixada..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx1csWXCWZH-ZwYNvl4AaABAg",
            "user": "Jorge Santos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549293629490,
            "commentText": "O <b> gajo </b>\u00e9<b>  paneleiro</b> ..? simplesmente se aproveitou dela...e ainda bem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo",
                "Paneleiro"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyNShfGZcU0jT6geLF4AaABAg",
            "user": "Rui Cabral",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543936829492,
            "commentText": "ridiculo (s)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx2RG4KoNXB93yZ97Z4AaABAg",
            "user": "Natalia Abdouni",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543936829633,
            "commentText": "Espero que tenham pago bem esse raoaz, pois fizeram -no confessar coisas \u00edntimas....Depois disso tudo, estimo que ele tenha sorte e seja feliz.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPbg3eCwEl6LfVNFx4AaABAg",
            "user": "Jos\u00e9 Carvalho",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543936829648,
            "commentText": "Para comecar este <b> gajo </b>\u00e9 rab\u00eata...ainda bem que ela tem 4 filhos pois se estivesse \u00e0 tua espera ia secar o \u00fatero kkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyl-r8jJpEVd4hazGJ4AaABAg",
            "user": "Mariana Baptista",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344829650,
            "commentText": "Que cancro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwuAY_0JzsMFnUjMYZ4AaABAg",
            "user": "Ricardo Costa",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344829663,
            "commentText": "LoooL 29 anos , parece que tem 55",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxLB5On0Ht3kKko5El4AaABAg",
            "user": "Abel Costa",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344829665,
            "commentText": "A Maria Leal s\u00f3 se relaciona com pessoas que s\u00e3o como ela. Tudo farinha do mesmo saco. Por isso este <b> gajo </b>\"crian\u00e7a\" n\u00e3o \u00e9 melhor que ela. Por isso deve estar calado e meter a cabe\u00e7a num saco. Enfim.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzeQ7GwodtjkohjS9N4AaABAg",
            "user": "Nelson Paix\u00e3o Pinto",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344829672,
            "commentText": "Um Caval\u00e3o daqueles um <b> gajo </b>perde a cabe\u00e7a \ud83e\udd2d",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzeQ7GwodtjkohjS9N4AaABAg.8myl2qj7FTu8mzwkr20udq",
                    "user": "Julia Goncalves",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344830220,
                    "commentText": "Kkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzhqx7s3DlplKl7jHN4AaABAg",
            "user": "Rosa Almeida",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344829674,
            "commentText": "Fartei-me de rir",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyAbLrZmksQPv3B7lV4AaABAg",
            "user": "Margarida Santos",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344829675,
            "commentText": "Este <b> gajo </b>\u00e9 retardado!A n\u00e3o ser que a<b>  gaja</b> lhe pagasse!...Dass!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gaja",
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyumEcsfqiaFwTV-y14AaABAg",
            "user": "Hedgehog Hair",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344829677,
            "commentText": "Filhos da <b> puta </b>do caralho , espera que morras engasgado com um caralhao na boca que merda de perguntas que cabroes aproveitarem se do puto fds por amor de Deus chegamos a este ponto.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxo_s1GJZdI0HmQIDN4AaABAg",
            "user": "Susana Vaz",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344829678,
            "commentText": "carraio de perguntas sempre as mesmas repetitivas que irrita\u00e7\u00e3o,sempre a tentar sacar mais qualquer informa\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxo_s1GJZdI0HmQIDN4AaABAg.8mufbbsqp9G8mv4kIt5L3b",
                    "user": "Fernanda Magalh\u00e3es",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344830216,
                    "commentText": "Susana Vaz t",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-oesu6WTZ7IisCLt4AaABAg",
            "user": "Bruno Gra\u00fado",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344829680,
            "commentText": "Lololol",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxgqZsyOKJNdMDg42R4AaABAg",
            "user": "Bruno Gra\u00fado",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344829681,
            "commentText": "Sopinha de massa agora maya?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw3nsqIEFWqMp-mIVh4AaABAg",
            "user": "Dora Meirim",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344829683,
            "commentText": "Que palha\u00e7ada a quem \u00e9 que importa se namorao ou nao? Vao \u00e9 trabalhar a serio como toda a gente .",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxhyn503jS8NmdhvSF4AaABAg",
            "user": "Isabel Gama Lopes",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344831980,
            "commentText": "Putas e vira ventos cada a sete mil e quinhentos.... Kekeke\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzz-HJA-Nx9W0cTVzF4AaABAg",
            "user": "Jorge Valente",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344831982,
            "commentText": "GANDA PALHA\u00c7O, FDS e <b> ganda </b>T\u00d3T\u00d3...",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzz-HJA-Nx9W0cTVzF4AaABAg.8mppqZyI7ey8muSxFIJcaO",
                    "user": "sacen79",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344833572,
                    "commentText": "F\u00e1cil falar quando nao somos n\u00f3s a viver os dramas dos outros.... ele \u00e9 resultado da vida que teve e cada pessoa tem as suas fraquezas e debilidade. A vida d\u00e1 muitas voltas..e hoje ele \u00e9 o \"palha\u00e7o\"..amanha \u00e9 um filho um neto seu... hoje sao uns amanha sao outros.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzz-HJA-Nx9W0cTVzF4AaABAg.8mppqZyI7ey8mxkrGYF7Xy",
                    "user": "Jorge Valente",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344833573,
                    "commentText": "@sacen79 Pode ser filho ou neto mas \u00e9 um PALHA\u00c7O/T\u00d3T\u00d3...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ganda"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy9QGhz3HvufBpkSbR4AaABAg",
            "user": "Celia Loureiro",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344831984,
            "commentText": "Eu acho que as pessoas t\u00eam sempre motivos para se tornarem no que s\u00e3o. A\u00ed ao minuto 12 cai a m\u00e1scara e transforma-se numa pessoa por inteiro, esmiu\u00e7ada sem escr\u00fapulos pelo senhor e pela Maya. Bonito seria oferecerem-lhe ajuda psicol\u00f3gica, \u00e9 o que ele precisa. Ganhar confian\u00e7a, auto-estima, processar os seus problemas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwTtsRzunnoOkZnJAh4AaABAg",
            "user": "In\u00eas Mano Matos",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344831985,
            "commentText": "Como \u00e9 que estes jovens olhavam para essa senhora, visivelmente na casa dos 50, e achavam que tinha 29 anos? Inacredit\u00e1vel.",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwTtsRzunnoOkZnJAh4AaABAg.8mn7EHs2RV48mylPcnofwq",
                    "user": "Nelson Paix\u00e3o Pinto",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344833644,
                    "commentText": "Voc\u00eas (mulheres) t\u00eam \u00e9 inveja da Maria Leal por ser 't\u00e3o sexy e famosa \ud83e\udd17",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwTtsRzunnoOkZnJAh4AaABAg.8mn7EHs2RV48n6EZt9uje0",
                    "user": "Helder Silva",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344833645,
                    "commentText": "Porque s\u00e3o burros...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyOBfq3-O8bLXAD-qF4AaABAg",
            "user": "Mimi Paulo",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344831988,
            "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ok",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx8NFnzogS36WJ5uZJ4AaABAg",
            "user": "Jorge Antunes",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344831989,
            "commentText": "Eu n\u00e3o sei o que \u00e9 mais nojento, se a Elisabete Rodrigues ou a CMTV / estes \"entrevistadores\". Quando achamos que j\u00e1 foram longe de mais eles cavam ainda mais fundo! Que merda de perguntas",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_-_gBvJpU0INqbaV4AaABAg",
            "user": "S\u00e3ogenista HP",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344831991,
            "commentText": "CMTV \u00e9 realmente a porcaria da televis\u00e3o em Portugal!come\u00e7ando por estes 2 apresentadores.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz2g56i-fsGVRY8LpV4AaABAg",
            "user": "lara gamer",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344831994,
            "commentText": "maia es mesmo feia <b> puta </b>de merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx7UboRIlzKgNGF4pR4AaABAg",
            "user": "bruno lema",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344831996,
            "commentText": "Esta  <b> mulher </b>\u00e9 simplesmente uma vigarista ,manipuladora e mentirosa compulsiva....Anda em busca de fortuna atrav\u00e9s de algu\u00e9m, e enquanto isso, faz figuras degradantes onde  passa para dan\u00e7ar e cantar....Ainda vais acabar a pedir esmolas e um prato de comida....\n\u00c9 preciso ser muito doente para ter tanta ast\u00facia....lol\nEnfim, tanta figura triste....",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx7UboRIlzKgNGF4pR4AaABAg.8md0V85ffAE8tw3Qc-R6Pt",
                    "user": "Ana M. O.Schr\u00f6der",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556983233562,
                    "commentText": "A minha falecida av\u00f3 Doris:Putedo do Sr.Alfredo.\nHihihi",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugxq0WuOUHLy7l9_GBh4AaABAg",
            "user": "Fernando lee",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344831998,
            "commentText": "Ela \u00e9 mentirosa, \u00e9 feia, canta como uma <b> vaca </b>espanhola, ok ! E tu \u00e9s um morc\u00e3o e t\u00e3o bom quanto ela, \u00e9s o testo dela sendo ela a panela como \u00e9 \u00f3bvio. Como dizemos nos aqui no norte, tudo gado bravo!! E como se n\u00e3o bastasse \" eu estou fora do pais h\u00e1 j\u00e1 alguns anos e esta senhora, a apresentadora fazia taro com a F\u00e1tima Lopes, esta visto, qualquer<b>  analfabeto</b> (a) \u00e9 apresentador hoje em dia! A televis\u00e3o Portuguesa esta uma bosta onde s\u00f3 passa lixo, novelas, comentadores de coisa alguma e football, os portugueses de Portugal est\u00e3o bem servidos, n\u00e3o volto t\u00e3o cedo!!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vaca",
                "Analfabeto"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxxujPN_ixoDzWzK-Z4AaABAg",
            "user": "Joseph Barros",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344832001,
            "commentText": "e essas velhotas ali atr\u00e1s? fecharam os bingos?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxxujPN_ixoDzWzK-Z4AaABAg.8mYeLaLHiB58ns_9-htks5",
                    "user": "Vitoria Caldeira",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543936833721,
                    "commentText": "Tragam todos os \u00f3scares para este coment\u00e1rio.... \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyZUh_NX0QOJ9ae6UB4AaABAg",
            "user": "Branca Silva",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344832004,
            "commentText": "Ai cruzes que canal \u00e9 este?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyZUh_NX0QOJ9ae6UB4AaABAg.8mY2syytK-M8niPmg3WBY0",
                    "user": "El Sombra Ribertz",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543936833584,
                    "commentText": "\u00c9 a CMTV o melhor canal de televis\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyVGrC89DcNJg5eRvp4AaABAg",
            "user": "Tiago Santos",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344832006,
            "commentText": "pessoas que come\u00e7am as frases com \"e' assim\" deviam todas falecer",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyVGrC89DcNJg5eRvp4AaABAg.8mVd3STzgoZ8mpWA_L5VVj",
                    "user": "Celia Wenderosck",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344833553,
                    "commentText": "Eu j\u00e1 nem sei o que iria comentar \ud83d\ude0d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyVGrC89DcNJg5eRvp4AaABAg.8mVd3STzgoZ8nCaUR0AM03",
                    "user": "kungfuckzong",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344833554,
                    "commentText": "\u00c9 assim meu n\u00e3o gostas n\u00e3o comes.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy3BEa_IIep28rgOT54AaABAg",
            "user": "ana sofia romao",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541344832008,
            "commentText": "Acabou porque \u00e9s viado\ud83d\ude02",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyo3cyrNdFC57huoNN4AaABAg",
            "user": "El Sombra Ribertz",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536074432010,
            "commentText": "Acabou a rela\u00e7\u00e3o porque ele \u00e9 panisgas a\u00ed <b> lelo </b>sou<b>  larilas</b> gosto de picha sim mesmo de picha mas \u00e9 a do F\u00e1bio Martins \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Lelo",
                "Larilas"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwHuKBs-Ufj-6TnZ-l4AaABAg",
            "user": "Z\u00e9lia Oliveira",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533396032012,
            "commentText": "Parolice Pura e simplesmente est\u00e1 gentinha n\u00e3o tem nada de \u00fatil para fazer, v\u00e3o trabalhar parolos",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxRn20m_T3AnlRUKUV4AaABAg",
            "user": "Vitoria Almeida",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530717632013,
            "commentText": "\u00c9s um nojento duarte!!! Morre filho da <b> puta </b>horr\u00edvel nojento de merda odeio te",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxEalih4YH0NLt1PMx4AaABAg",
            "user": "Nuno Santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530717632015,
            "commentText": "yesssssssss!!!!!!! Consegui ver esta merda toda uhuh!!!... Bem , agora sofro tambem de depress\u00e3o profunda... Mas eu vi esta merda pk?!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxEalih4YH0NLt1PMx4AaABAg.8hKe1F17LRn8marzIheoJs",
                    "user": "cesar melo",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344833601,
                    "commentText": "Nuno Santos porque isto e tao mau que fica bom.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxEalih4YH0NLt1PMx4AaABAg.8hKe1F17LRn8mqbkTobfuT",
                    "user": "Paula Guedes",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344833602,
                    "commentText": "\ud83d\ude02kkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx2oTe5rWe4rlt8dut4AaABAg",
            "user": "frederico ramos Vieira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530717632017,
            "commentText": "Esse Portugal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk   que pa\u00eds de PAROLOS.........   sempre foi sempre ser\u00e1.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx2oTe5rWe4rlt8dut4AaABAg.8gqiamnKYDo8hktxn3ZN-U",
                    "user": "Leonor Ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530717633632,
                    "commentText": "frederico ramos Vieira   Ent\u00e3o e o seu pa\u00eds, desculpe mas eu acho que ningu\u00e9m falou de si neste v\u00eddeo, portanto...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx2oTe5rWe4rlt8dut4AaABAg.8gqiamnKYDo8hluBPRWnlX",
                    "user": "frederico ramos Vieira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530717633634,
                    "commentText": "Leonor Ferreira.......vai comprar um c\u00e9rebro.  o video \u00e9 publico por isso sou LIVRE DE DIZER O QUE PENSO...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx2oTe5rWe4rlt8dut4AaABAg.8gqiamnKYDo8m-DSSAY3JM",
                    "user": "Go pro Portugal",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1538666433635,
                    "commentText": "Portugal \u00e9 bem bom",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx2oTe5rWe4rlt8dut4AaABAg.8gqiamnKYDo8mZ2_Ryci8F",
                    "user": "Adelaide Goncalves",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344833636,
                    "commentText": "E o teu pais qual e meu grande <b> parolo?</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Parolo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx2oTe5rWe4rlt8dut4AaABAg.8gqiamnKYDo8mZ5Hv1xfvN",
                    "user": "Go pro Portugal",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344833637,
                    "commentText": "Ahahahha \nBem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx2oTe5rWe4rlt8dut4AaABAg.8gqiamnKYDo8mijWdLMmha",
                    "user": "lara gamer",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344833638,
                    "commentText": "Como o boi e a <b> vaca </b>dos teus pais vitelputa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vaca"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSzCWtkoJ0pvOh9EB4AaABAg",
            "user": "Dina Maria",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530717632020,
            "commentText": "25 anos em cada perna basta so olhar para a cara dela vesse bem que nao tem nem 29 \ud83d\ude42este programa n\u00e3o tem p\u00e9s nem cabe\u00e7a ninguem tem nada a ver com a vida dos outros muito nenos da vida privadas tristeza pagarem sal\u00e1rios para falarem da  vida alheia falai das voc\u00eas ser\u00e1 que nao tendes tilhado de vidro tristes",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxSzCWtkoJ0pvOh9EB4AaABAg.8gjlc2137vs8mqbVVNkOd1",
                    "user": "Paula Guedes",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344833558,
                    "commentText": "\ud83d\ude02kkkkkkkkkkk boa \ud83d\udc4d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxV8QrWYlfWuLQsWFR4AaABAg",
            "user": "Vitor Sousa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530717635179,
            "commentText": "CMTV...um horror!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwP584fTW5BD4vY7Al4AaABAg",
            "user": "Gustavo Encarna\u00e7ao",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530717635181,
            "commentText": "Porque tu... No fundo.... \u00e9s <b> gay.</b> Pronto!",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwP584fTW5BD4vY7Al4AaABAg.8flRZtZFYvr8mpVzqRl-Eo",
                    "user": "Celia Wenderosck",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344836107,
                    "commentText": "Viad\u00e3o por completo, achou que poderia pongar nas costa da goroa .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzFPXeoHPhb-adhDct4AaABAg",
            "user": "nandokio",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530717635184,
            "commentText": "Como eu vim parar aqui? \u00d5_\u00d4",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzFPXeoHPhb-adhDct4AaABAg.8edsSLczAbg8moyvKpnmCZ",
                    "user": "mamb",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344836101,
                    "commentText": "Porque tens interesse em novelas coloridas \ud83d\udc4d",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzFPXeoHPhb-adhDct4AaABAg.8edsSLczAbg8qcZPNz8NlV",
                    "user": "Johnny",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549293636103,
                    "commentText": "O mesmo fodasse... Eu s\u00f3 vejo musica da boa e vim parar a esta putaria de merda fodasse <b> puta </b>que pariu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxrSKBbc2jWrxDrBGF4AaABAg",
            "user": "Ana 21",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530717635187,
            "commentText": "Estes cabr\u00f5es aproveitaram para fazer o m\u00e1ximo de sensacionalismo. Aproveitaram uma certa ingenuidade dele para lhe fazer perguntas em que ele n\u00e3o iria mentir. Porcos , p\u00e1!\nEsta Maya e este Duarte Siopa feioso zarolho at\u00e9 sobre prostitui\u00e7\u00e3o falaram. Eu bem gostava de ver era  a vida de Siopa toda exposta. Deve ter l\u00e1 mais porcaria do que um s\u00f3t\u00e3o.\nQue nojo desta gente! \nParasitas.",
            "likes": 39,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxrSKBbc2jWrxDrBGF4AaABAg.8eVjSr14zVk8hqQJU0BT6M",
                    "user": "Vitoria Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530717636112,
                    "commentText": "Ana 21 verdade foda se!!!!!!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxrSKBbc2jWrxDrBGF4AaABAg.8eVjSr14zVk8mqp6_p1qNn",
                    "user": "angelsamira1",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1541344836114,
                    "commentText": "Palha\u00e7ada. .. ele foi por um motivo e acabou por ser despido e violado pelos apresentadores!!! Muito sujo e vergonhoso e o mo\u00e7o coitado ainda responde porque \u00e9 mesmo ing\u00eanuo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyhnulB4R5DzGgeX-p4AaABAg",
            "user": "Paradinha Mila",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530717635189,
            "commentText": "Olha pa n\u00e3o tens vergonha contar a vida devias aprender com os erros devias tar aqui nos fuzileiros no d.a.e ias aprender s\u00f3 conversa \u00e9 s\u00f3 fachada do caralho",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}