{
    "header": {
        "title": "Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter - Transg\u00eaneros - 01 08 2018",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " ACS News ",
        "views": "38439",
        "likes": " 692 ",
        "dislikes": " 47 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 02/08/2018 ",
        "dateExtraction": " 2019-02-20 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=cwsv0YfpQ98 ",
        "postText": " ",
        "numberPosts": " 114 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - General,Sexual Identity - General,Sexual Identity - Male homosexuality,Sexual Identity - Transexuality,Age - General,Gender - Female sexuality",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "G\u00e9nero,Mulher,Sexual,Machista,Homofobia,Gay,Aberra\u00e7\u00e3o,Baitola,Transexual,Travesti,Idade,Rid\u00edcula,Piranha,Nacionalidade",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgwNUuLzo3BaWvf3Ez54AaABAg",
            "user": "Tommy",
            "date": "3 days ago",
            "timestamp": 1550423162951,
            "commentText": "To apaixonado pela C\u00edntia, espero que ela esteja muito feliz.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyd-18Owsyg0hMtvDZ4AaABAg",
            "user": "Wilsinho Viesti",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1548003962952,
            "commentText": "Acontece comigo , sou brasileiro mas  sinto q sou  Americano nao aceito minha nacionalidade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Nacionalidade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwxVQZ6-PyyB6r6kjN4AaABAg",
            "user": "Um garoto Trans",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1545325562954,
            "commentText": "Cintia e linda demais \u2665 \n\nEu sou Transg\u00eanero, nasci menina, mais n\u00e3o me identifico com meu sexo!! Me sinto e sou um MENINO; \nSofro com preconceito dentro de casa, e o maior preconceito \u00e9 da minha m\u00e3e!! Ela diz que eu sou a vergonha da fam\u00edlia, e que se eu come\u00e7ar a vestir roupas masculinas e cortar meu cabelo, ela me expulsaria de casa!!! Mais n\u00e3o escondo dela oq eu realmente SOU. Eu sempre disse \u00e0 ela que ela n\u00e3o tem uma filha, ela tem um FILHO, ela me odeia pelo simples fato que eu sou transg\u00eanero :'(\nTenho apenas 14 anos, mais eu queria cortar meu cabelo e mudar o guarda roupa e tal... Tenho f\u00e9 em Deus que ela algum dia vai me aceitar do jeito que eu sou!!\nParab\u00e9ns pela reportagem \u2665",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzdNG-DnDN8MNnxowN4AaABAg",
            "user": "Kemberlly26",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542733562955,
            "commentText": "Eu nao sei o que acontece comigo,eu me sinto um homem,odeio ser chamada no feminino e odeio meu corpo,as vezes penso em me matar pra ter a chance de reencarnar homem.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJ5EM2Z6kr7Y65f4B4AaABAg",
            "user": "Breno Porche",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1542733562957,
            "commentText": "Postei gente v\u00e3o la dar uma conferida, https://youtu.be/hf0ZOP0DQcA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx-UMp8Kl3uOo1vcZB4AaABAg",
            "user": "Claudia Aparecida Tagima",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1540055162958,
            "commentText": "com certeza temos ke respeitar mais o proximo,enquanto as pessoas sao cobaias para trocar de generos,tem um monte de coisa ke a populacao nao tem,medicos no sus para bem atender a populacao,estradas melhores para a populacao,etc,etc.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzN-e8zJ1dK0zSeniB4AaABAg",
            "user": "Douglas Maldonato",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162960,
            "commentText": "Pode passar s\u00e9culo \u00e9 mais s\u00e9culo que nunca vai mudar essa realidade, o ser brasileiro o ser humano em si nunca v\u00e3o aceitar o que significa nascer assim  LGBTQA+ #LUTE",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzjvLf07uwzNsr9Y854AaABAg",
            "user": "Alexandre Ferreira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162962,
            "commentText": "todo mundo merece ser feliz...chega desse mimimi contra isso!! sejam felizes e pronto!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwMZNnEHNpxhAm0Oix4AaABAg",
            "user": "M Silva",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162963,
            "commentText": "Viva Dandara!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzU1mzjP14ycNaKwRx4AaABAg",
            "user": "Clara Almeida",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162965,
            "commentText": "Pa\u00eds de primeiro mundo \u00e9 outro nivel.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwuRyel4GYX6oibQ_d4AaABAg",
            "user": "non of your buisiness",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162967,
            "commentText": "Sou <b> transexual </b>sou brasileira casada a 8 anos e vivo na belgica . E sou dona de casa bjs hehe",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwuRyel4GYX6oibQ_d4AaABAg.8kzqXgt3QPZ8l2PMLigRVt",
                    "user": "non of your buisiness",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163245,
                    "commentText": "Beijos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Transexual"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwapvf9dNwiehWrq3Z4AaABAg",
            "user": "Yasmim Oliveira",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162969,
            "commentText": "N\u00e3o podemos deixar de estudar e acreditar que somos capazes,N\u00e3o podemos deixar os le\u00f5es nos engolir com o preconceito,temos que driblar cada tigre e conquistar nosso espa\u00e7o,na vida temos 50% de levar um N\u00e3o. E 50%de levar um sim,ent\u00e3o por experi\u00eancia pr\u00f3pria \u00e9 atrav\u00e9s do estudo e da educa\u00e7\u00e3o que podemos sim ter um mundo melhor cada um com seu espa\u00e7o na sociedade..",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTODS1xmlM8giDQMp4AaABAg",
            "user": "Larissa Santos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162970,
            "commentText": "Como sempre, a rede Globo tentando incentivar a todos os telespectadores a aceitar essa ideia aberrativa de que uma crian\u00e7a pode escolher o seu sexo. Precisamos compreender que uma crian\u00e7a n\u00e3o tem essa maturidade associada a responsabilidade que um adulto tem de entender a complexidade que \u00e9 trocar o seu <b> g\u00e9nero </b>natural por outro. A crian\u00e7a deve ser orientada pelos pais para que ao inv\u00e9s de uma confus\u00e3o mental como essa seja substitu\u00edda pela educa\u00e7\u00e3o, pelo amor e por tudo que venha ajudar a crian\u00e7a a crescer com uma mente saud\u00e1vel e equilibrada. Volto a dizer, uma crian\u00e7a n\u00e3o tem ideia de como um assunto como esse n\u00e3o cabe a ela decidir! Na pr\u00f3pria entrevista acima podemos ver que o menino que foi entrevistado n\u00e3o tem equil\u00edbrio emocional, podemos ver atrav\u00e9s das suas atitudes compulsivas  e tudo o mais...\n\n#meninonascemenino&meninanascemenina!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyTODS1xmlM8giDQMp4AaABAg.8kn3FJbG5_u8kng_DBlFJo",
                    "user": "Jhennifer",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163467,
                    "commentText": "Larissa Santos at\u00e9 que enfim vi um coment\u00e1rio descente e que concordo! Capaz de sermos xingadas por tudo conter nome por pensarmos assim. Por\u00e9m eles n\u00e3o pode ser julgados por ser assim, e a gente pode ser julgada por pensar desse jeito! Vai entender casa coisa",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyTODS1xmlM8giDQMp4AaABAg.8kn3FJbG5_u8kqQkhq783p",
                    "user": "Canal Da Brigitte",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163468,
                    "commentText": "O sexo biologico n\u00e3o ( Macho e f\u00eamea) Mas g\u00eanero sim ( homem e <b> mulher)</b> pois g\u00eanero foi inventado pela sociedade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyTODS1xmlM8giDQMp4AaABAg.8kn3FJbG5_u8kqoah9t7hP",
                    "user": "Larissa Santos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163470,
                    "commentText": "@Canal Da Brigitte A crian\u00e7a \u00e9 um ser completamente dependente de um respons\u00e1vel para crescer com sa\u00fade, para se tornar um indiv\u00edduo maduro para que no futuro com sa\u00fade e equil\u00edbrio, venha tomar decis\u00f5es t\u00e3o decisivas em sua vida. Vemos no v\u00eddeo acima que as crian\u00e7as entrevistadas s\u00e3o completamente desequilibradas. Repito dizendo: uma crian\u00e7a n\u00e3o tem maturidade, n\u00e3o tem consci\u00eancia, n\u00e3o tem equil\u00edbrio emocional para escolher <b> g\u00e9nero </b>nem sexo.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "G\u00e9nero"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyTODS1xmlM8giDQMp4AaABAg.8kn3FJbG5_u8kzV-DXYqVx",
                    "user": "Leilarrrt Baptista",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163471,
                    "commentText": "deixa queto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyTODS1xmlM8giDQMp4AaABAg.8kn3FJbG5_u8l4k-DUL34N",
                    "user": "Yago Mendes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163473,
                    "commentText": "Vai tomar no cu.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyTODS1xmlM8giDQMp4AaABAg.8kn3FJbG5_u8l5KSMEyJI7",
                    "user": "Larissa Santos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163475,
                    "commentText": "@Yago Mendes Vou entrar na justi\u00e7a contra voc\u00ea. Vou pedir uma ideniza\u00e7ao por danos morais. Nem adianta apagar, j\u00e1 tirei print e pesquisei sobre a sua p\u00e1gina.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyTODS1xmlM8giDQMp4AaABAg.8kn3FJbG5_u8lDGabF_-TA",
                    "user": "Rodrigo Miguel",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163476,
                    "commentText": "Que vergonha de vc! Crian\u00e7as todas tem v\u00e1rios comportamentos, \u00e9 que claro que crian\u00e7as trans ficam tristes pois elas vivem sob press\u00e3o de pessoas como vc. Assim como outras crian\u00e7as n\u00e3o trans que TB tem problemas emocionais por diversos outros problemas. N\u00e3o seja esse ser sem amor e longe de Deus.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyTODS1xmlM8giDQMp4AaABAg.8kn3FJbG5_u8lDoi4PoYgV",
                    "user": "Yanca Vit\u00f3ria",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163478,
                    "commentText": "Por que Vc n\u00e3o aceita e vai viver a sua vida? \ud83c\udfbc",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "G\u00e9nero"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy5csCFQ25raxn18X14AaABAg",
            "user": "Mrs R.",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162973,
            "commentText": "acho super errado quando eles tiverem maiores de <b> idade </b>tiverem passado por acompanhamento ai sim se eles quiserem eles devem ser apoiados e respeitados mas uma crianca um adolescente que nao sabe o que quer da vida nao deve ter essa autonomia toda. Eu nao deixaria meus filhos escolherem sem ter maturidade ainda.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy5csCFQ25raxn18X14AaABAg.8ka1ZIrpU5-8kesT_6w3wW",
                    "user": "Sabrine Lemos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163356,
                    "commentText": "Mrs R. N\u00e3o sei se voc\u00ea j\u00e1 pesquisou a respeito ou entende algo do assunto mais o document\u00e1rio \u00e9 sobre pessoas trans, n\u00e3o de gays e l\u00e9sbicas. Se voc\u00ea for pesquisar vai saber que a condi\u00e7\u00e3o de transg\u00eanero nasce a partir de uma altera\u00e7\u00e3o na combina\u00e7\u00e3o genetica dos cromossomos X e Y   que definem nosso sexo ent\u00e3o antes de achar os pais irresponsaveis pesquise sobre os estudos de transg\u00eaneros!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5csCFQ25raxn18X14AaABAg.8ka1ZIrpU5-8kf6YfEf_Yb",
                    "user": "Mrs R.",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163358,
                    "commentText": "Sabrine Lemos primeiramente eu disse como eu vejo a transexualiade em criancas. Quem quiser que deixe seus filhos desde crianca viverem sua transexualidade. Ao meu ver o correto \u00e9 esperar a pessoa ser maior de <b> idade </b>para que ela possa arcar com as consequencias dos hormonios e da mudanca de genero. Nao disse que eu nao apoiaria ou seria contra mas existem muitos trans que voltam para o sexo que nasceram mesmo depois da transicao. Meus filhos nasceram biologicamente do sexo masculino se eles me disserem que nao se sentem assim que esperem fazer 18 anos para assumirem seu verdadeiro genero. Mas eu de forma alguma vestiria meu filho de menina daria hormonios ou trataria como menina.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy5csCFQ25raxn18X14AaABAg.8ka1ZIrpU5-8kf6vWSJssz",
                    "user": "Mrs R.",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163360,
                    "commentText": "Voce ainda \u00e9 muito jovem Sabrine vai ter seus filhos depois a gente conversa! :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5csCFQ25raxn18X14AaABAg.8ka1ZIrpU5-8kfwxyJSKgK",
                    "user": "Sabrine Lemos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163361,
                    "commentText": "Mrs R. Obrigada mais tenho dois um menino e uma menina!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5csCFQ25raxn18X14AaABAg.8ka1ZIrpU5-8lDH6aDTVMf",
                    "user": "Rodrigo Miguel",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163363,
                    "commentText": "Mas por isso eles n\u00e3o s\u00e3o operadas quando crian\u00e7a, s\u00f3 depois dos 18 e com acompanhamento psicol\u00f3gico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5csCFQ25raxn18X14AaABAg.8ka1ZIrpU5-8lEUYZqJIwh",
                    "user": "Mrs R.",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163364,
                    "commentText": "nao estou falando apenas da operacao mas dos bloqueadores hormonais e dos hormonios para o desenvolvimento de caracteristicas femininas ou masculinas. Onde o tratamento se inicia na infancia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5csCFQ25raxn18X14AaABAg.8ka1ZIrpU5-8lO_Ld22ZOr",
                    "user": "S\u00e1vio Myller Corr\u00eaa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163366,
                    "commentText": "A cirurgia poderia ser feita aos 16, 15, sem problema. Um jovem de 18 anos j\u00e1 tem seu corpo totalmente formado, se for esperar  at\u00e9 os 18 \u00e9 bem complicado, n\u00e3o vejo problema em crian\u00e7as trans tomarem hormonios e mais tarde decidirem fazer a cirurgia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy5csCFQ25raxn18X14AaABAg.8ka1ZIrpU5-8lOcwAOM4vV",
                    "user": "Mrs R.",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163368,
                    "commentText": "Respeito sua opiniao! Eu acho que cada um sabe o que faz com os filhos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwb1SvyYPVIJuJC2hl4AaABAg",
            "user": "supremacia",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162975,
            "commentText": "o mau da globoe que n\u00e3o mostra a realidade da comunidade trnas aqui no brasil",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxTjoc31r5ekhZN4dB4AaABAg",
            "user": "supremacia",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162984,
            "commentText": "o brasil precisa aprender muita coisa principalemtne em rela\u00e7aoa respeito \u00e1s pessoas trnas e as travestis",
            "likes": 12,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyLTDCBTXfmCm1exW54AaABAg",
            "user": "Tamires Souza",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162986,
            "commentText": "Eu amei essa quadrilha, perdi as contas de quantas vezes assisti, C\u00edntia arrasou \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzC1dq_bk5S6BvDalh4AaABAg",
            "user": "Wellyngton Henrique",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162988,
            "commentText": "Amo esse programa e as abordagens.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzWy9BGZOzfZZmvBMd4AaABAg",
            "user": "Nany Bel",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162990,
            "commentText": "...bloquear puberdade, induzir o corpo por meio de horm\u00f4nios, aumentando  riscos de doen\u00e7as cardiovasculares e at\u00e9  mesmo de diferentes tipos de c\u00e2ncer, sem contar mutila\u00e7\u00f5es, adapta\u00e7\u00f5es... tudo simples e v\u00e1lido! Qualquer meio vale a pena para ser o qu\u00ea  quiser, afinal, o que conta \u00e9 ser...feliz? Esse \u00e9 o caminho para a felicidade? N\u00e3o sei...na verdade n\u00e3o acredito nisso, mas respeito.. .e que Deus tenha miseric\u00f3rdia dessas pessoas... e de todos n\u00f3s.. .",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzWy9BGZOzfZZmvBMd4AaABAg.8kOYNBnaodL8kTE6mwqdPM",
                    "user": "Jackson Oliveira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163258,
                    "commentText": "Nany Bel Cada um faz sua felicidade, ela \u00e9 subjetiva, vc n pode julgar se algu\u00e9m \u00e9 ou n feliz...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzWy9BGZOzfZZmvBMd4AaABAg.8kOYNBnaodL8kTEoZhTdor",
                    "user": "Nany Bel",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163260,
                    "commentText": "@Jackson Oliveira \nPrimeiro leia com aten\u00e7\u00e3o meu coment\u00e1rio.\nDepois, procure no dicion\u00e1rio o significado das palavras \"julgar\" e \"opinar\". \nAbra\u00e7o!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzWy9BGZOzfZZmvBMd4AaABAg.8kOYNBnaodL8kTGKa0f_JQ",
                    "user": "Jackson Oliveira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163262,
                    "commentText": "Nany Bel eu li, vc disse q n sabia se isso era felicidade, eu disse q felicidade \u00e9 subjetivo e q n d\u00e1 pra dizer se algu\u00e9m \u00e9 ou n feliz, vc q n entendeu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzWy9BGZOzfZZmvBMd4AaABAg.8kOYNBnaodL8kTMSF4oA9m",
                    "user": "Nany Bel",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163264,
                    "commentText": "@Jackson Oliveira \nNo final do meu COMENT\u00c1RIO eu escrevi que RESPEITO o posicionamento dessas pessoas na busca pela felicidade...n\u00e3o  acho que seja o caminho, mesmo pq pra mim, felicidade \u00e9 um estado de esp\u00edrito, mas afirmo novamente, EU RESPEITO.  Agora...acredito que vcs, homo, bi, trans, pan e sei l\u00e1 mais o qu\u00ea,  precisam se aceitar antes de procurar aceita\u00e7\u00e3o da sociedade...qualquer discord\u00e2ncia ou mero coment\u00e1rio n\u00e3o configura \"julgamento\", qui\u00e7\u00e1 \"<b> homofobia\"</b> .\nCara, procure paz de esp\u00edrito, e, se conseguir, siga seu caminho, mas entenda, opini\u00e3o \u00e9 pessoal e \u00e9 um direito...pronto! Ningu\u00e9m precisa  sofrer por isso...a gente ouve, l\u00ea, absorve ou abstrai....morreu a hist\u00f3ria ...eu hein...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Homofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzWy9BGZOzfZZmvBMd4AaABAg.8kOYNBnaodL8lO_UKUwUQ9",
                    "user": "S\u00e1vio Myller Corr\u00eaa",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163266,
                    "commentText": "deus nem existe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzWy9BGZOzfZZmvBMd4AaABAg.8kOYNBnaodL8lOl0ZwthBM",
                    "user": "Nany Bel",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463163268,
                    "commentText": "@S\u00e1vio Myller Corr\u00eaa \nTanto existe que por Sua infinita miseric\u00f3rdia vc chegou at\u00e9 meu coment\u00e1rio...Ele te ama!\n\ud83d\ude00\ud83d\ude0a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyq4TRWeYmaO4BN9OV4AaABAg",
            "user": "Jailma Gomes",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463162993,
            "commentText": "Espero pelo dia em no mundo todos poder\u00e3o ser o que realmente \u00e9, sem medo e sem repres\u00e1lias. Que todos respeitem um aos outros  independente do seu modo de ser.\n#vivaadiversidade",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy90DWjT0fnmHUdJLB4AaABAg",
            "user": "Joao Alves",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1537463164340,
            "commentText": "Que nojo homem querendo ser <b> mulher </b>e<b>  mulher</b> ser homem em que mundo estamos fim do mundo. Jesus est\u00e1 voltando .",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy90DWjT0fnmHUdJLB4AaABAg.8kE0tnzjaUv8kENWqIBeDI",
                    "user": "luiz gustavo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164935,
                    "commentText": "Joao Alves O que voce tem a ver com isso? rss",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy90DWjT0fnmHUdJLB4AaABAg.8kE0tnzjaUv8kFLisvdI7x",
                    "user": "Tulio Pereira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164936,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9 querer,isso vem de dentro,se fosse pra escolher, ningu\u00e9m ia escolher passar por humilha\u00e7\u00e3o, xingamentos ser chamado de aberra\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Aberra\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy90DWjT0fnmHUdJLB4AaABAg.8kE0tnzjaUv8kHU00fIGts",
                    "user": "Eurides Teixeira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164938,
                    "commentText": "D\u00e1 um tempo. Joao Alves.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy90DWjT0fnmHUdJLB4AaABAg.8kE0tnzjaUv8kRSN9dze1L",
                    "user": "Novos Caminhos",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164939,
                    "commentText": "Jesus est\u00e1 aqui e nojo,Ele,com certeza tem de voc\u00ea,que fica apontando e julgando as pessoas.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy90DWjT0fnmHUdJLB4AaABAg.8kE0tnzjaUv8kRUGb1p-jc",
                    "user": "Tulio Pereira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164940,
                    "commentText": "\u00c9 por isso que sou agn\u00f3stico",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy90DWjT0fnmHUdJLB4AaABAg.8kE0tnzjaUv8kgmk4JCKgL",
                    "user": "Klebison Ary",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164941,
                    "commentText": "Jesus \u00e9 baitola",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Baitola"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy90DWjT0fnmHUdJLB4AaABAg.8kE0tnzjaUv8l-YK6Tr-IC",
                    "user": "Clara Almeida",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164942,
                    "commentText": "Jesus \u00e9 <b> travesti!</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Travesti"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy90DWjT0fnmHUdJLB4AaABAg.8kE0tnzjaUv8l458u6qmrs",
                    "user": "tarcio Dori",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164944,
                    "commentText": "Se voc\u00ea n\u00e3o se interessa pelo assunto ent\u00e3o porque assisti ? Pensando bem \u00e9 melhor voc\u00ea saber ,assim se tiver alguns filhos trans j\u00e1 sabe como reagir ,pois isso  n\u00e3o fique pensando que \u00e9 anormal , o fato \u00e9 que isso sempre existiu e agora podemos falar com mais tranquilidade a respeito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy90DWjT0fnmHUdJLB4AaABAg.8kE0tnzjaUv8l4i9c8Gwy4",
                    "user": "Franc\u00fds Syllva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164945,
                    "commentText": "Joao Alves, Jesus vai voltar sim, agora me diz voc\u00ea \u00e9 perfeito? N\u00e3o n\u00e9, pois Int\u00e3o cuida da sua vida que talvez voc\u00ea ganha mas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwqeT4wrjFpD5FjE8t4AaABAg",
            "user": "Guria do Sul",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764343,
            "commentText": "Sou crist\u00e3 e digo com meu cora\u00e7\u00e3o cheio Jesus ! Temos que amar mais! Temos que respeitar mais ! \ud83d\udc99",
            "likes": 35,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwqeT4wrjFpD5FjE8t4AaABAg.8kAeTodQMVC8kFL_whIwSW",
                    "user": "Tulio Pereira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164782,
                    "commentText": "Fico feliz lendo isso",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwqeT4wrjFpD5FjE8t4AaABAg.8kAeTodQMVC8l6Zv5TB034",
                    "user": "Ricardo Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164784,
                    "commentText": "Isso n\u00e3o \u00e9 Jesus isso \u00e9 senso :) mas tamb\u00e9m gostei do coment\u00e1rio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwqeT4wrjFpD5FjE8t4AaABAg.8kAeTodQMVC8l6vG-hHGkU",
                    "user": "Adriano Moraes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164785,
                    "commentText": "Jesus tbem ama mas se n\u00e3o se converterem ir\u00e3o para o inferno.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwqeT4wrjFpD5FjE8t4AaABAg.8kAeTodQMVC8l6whYr2MRQ",
                    "user": "Ricardo Correia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164786,
                    "commentText": "@Adriano Moraes muito s\u00e9culo passado vc",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwqeT4wrjFpD5FjE8t4AaABAg.8kAeTodQMVC8qKkuGyOd9_",
                    "user": "Wilsinho Viesti",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1548003964787,
                    "commentText": "Se vai pro inferno nao sei mas vai parar de nascer pessoas em breve kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyrVIw3SQrZEhQTHC94AaABAg",
            "user": "Drica Adri",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764346,
            "commentText": "Show de reportagem. Mt esclarecedora.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgznjHddEDfNhkk7w3d4AaABAg",
            "user": "Juliana \u2014\u2014\u2022",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764349,
            "commentText": "\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLvtV2vmcT4FkhenR4AaABAg",
            "user": "Rayana Brasil",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764351,
            "commentText": "Que mundo rid\u00edculo que estamos vivendo.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwLvtV2vmcT4FkhenR4AaABAg.8jucaMzkeoX8jyCNmm6jj_",
                    "user": "Braz da Silva",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784764898,
                    "commentText": "Rayana Brasil rid\u00edculo por qu\u00ea???",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwLvtV2vmcT4FkhenR4AaABAg.8jucaMzkeoX8jz-GhLah1Z",
                    "user": "Gisele Hutmacher",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784764899,
                    "commentText": "Braz da Silva tmbm fiquei super hiper curiosa!\ud83e\udd14\ud83e\udd22",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwLvtV2vmcT4FkhenR4AaABAg.8jucaMzkeoX8k0rVrhNiol",
                    "user": "Brunna Efsuily",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784764900,
                    "commentText": "Rid\u00edcula \u00e9 voc\u00ea com esse preconceito horroroso! Se n\u00e3o gosta, n\u00e3o assista!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Rid\u00edcula"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwLvtV2vmcT4FkhenR4AaABAg.8jucaMzkeoX8k1C07U69gU",
                    "user": "Suryan Adriano",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784764902,
                    "commentText": "Braz da Silva S\u00f3 aberra\u00e7\u00f5es!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwLvtV2vmcT4FkhenR4AaABAg.8jucaMzkeoX8k1C39a5Phm",
                    "user": "Suryan Adriano",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784764903,
                    "commentText": "Gisele Hutmacher Se faz de desentendida n\u00e3o sua louca!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwLvtV2vmcT4FkhenR4AaABAg.8jucaMzkeoX8kFLWMBzVOB",
                    "user": "Tulio Pereira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164904,
                    "commentText": "Meu fico triste ,estou pensando seriamente sobre meu eu de vdd mas coment\u00e1rios como esses me fazem n\u00e3o ter coragem, ningu\u00e9m merece ser visto como uma <b> aberra\u00e7\u00e3o.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Aberra\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwLvtV2vmcT4FkhenR4AaABAg.8jucaMzkeoX8kO-uIobwyz",
                    "user": "Andreia Quiterio",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164905,
                    "commentText": "Rayana Brasil deita no asfalto que passa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwLvtV2vmcT4FkhenR4AaABAg.8jucaMzkeoX8kO26klgen2",
                    "user": "Tulio Pereira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164906,
                    "commentText": "@Andreia Quiterio huehuehueuhuehue ,qual seu FB?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwLvtV2vmcT4FkhenR4AaABAg.8jucaMzkeoX8l4hlK9cP6-",
                    "user": "Franc\u00fds Syllva",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164908,
                    "commentText": "Rayana Brasil, rid\u00edculo \u00e9 est\u00e1 se metendo na vida das pessoas, se voc\u00ea n\u00e3o gosta \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o assisti. E outra quem \u00e9 voc\u00ea pra dizer que o mundo t\u00e1 rid\u00edculo, seria melhor cada um viver a pr\u00f3pria vida sem se meter na dos outros, assim o mundo iria melhorar mas..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwLvtV2vmcT4FkhenR4AaABAg.8jucaMzkeoX8qKkTsmU6da",
                    "user": "Wilsinho Viesti",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1548003964909,
                    "commentText": "Virou isso ai mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxLBLD8tDs4U55aIR54AaABAg",
            "user": "Wisley de Sabrit",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764354,
            "commentText": "E impressionante a educa\u00e7\u00e3o dos americanos",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxLBLD8tDs4U55aIR54AaABAg.8js-JRXPrxc8kguUFiUw0T",
                    "user": "Anna Paula",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164761,
                    "commentText": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nVivi l\u00e1 ... e saber\u00e1 a verdade!!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwtaRHFoN_Yz9nRL5F4AaABAg",
            "user": "Wisley de Sabrit",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764357,
            "commentText": "S\u00f3 no Brasil que as pessoas fazem tempestade em copa de \u00e1gua",
            "likes": 33,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwtaRHFoN_Yz9nRL5F4AaABAg.8jryOxh0oKy8pXgiSERljf",
                    "user": "Rafael Santos",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1548003964738,
                    "commentText": "Wisley de Sabrit voc\u00ea fala como se isso fosse realmente certo, nascemos homem ou mulher",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzyE69Lo6l4tweaCYB4AaABAg",
            "user": "Wisley de Sabrit",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764360,
            "commentText": "Viu a diferen\u00e7a dos estados Unidos do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, uma vergonha o preconceito do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
            "likes": 36,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwpPqogFzqJCLAbQXh4AaABAg",
            "user": "Matos I.",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764362,
            "commentText": "Que loucura !! Que confus\u00e3o !!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyXMpIWiG3vPQhcT714AaABAg",
            "user": "PrincessSophiaBaby",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764364,
            "commentText": "Como a Cintia \u00e9 linda!!! Que tra\u00e7os lindos, delicados... Arrasou!!! \ud83d\udc4f\ud83d\ude0a",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTqO2ZveYU0uD_r154AaABAg",
            "user": "Lucas Carino",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764366,
            "commentText": "Estou curioso para saber como a alexia est\u00e1!",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyTqO2ZveYU0uD_r154AaABAg.8jmrUDnIOgW8jrXJbZRAeS",
                    "user": "Lidia Araujo Lidia",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784764747,
                    "commentText": "Lucas Carino ela tem Instagram \u00e9 Alexia Vit\u00f3ria",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyTqO2ZveYU0uD_r154AaABAg.8jmrUDnIOgW8nvQGP6cpoD",
                    "user": "ALEXIA VIT\u00d3RIA",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545325564748,
                    "commentText": "5 meses de p\u00f3s operat\u00f3rio, recupera\u00e7\u00e3o excelente e os resultados incr\u00edveis... at\u00e9 j\u00e1 voltei a treinar, at\u00e9 pq a barriga de cerveja que o Alexandre deixou de heran\u00e7a t\u00e1 dando trabalho de eliminar rsrs.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxweUZnOW2itLA5nrp4AaABAg",
            "user": "Guima Tube",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764369,
            "commentText": "A Alexia n\u00e3o era <b> gay,</b> tinha noiva, em q momento ele descobriu q era trans?",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxweUZnOW2itLA5nrp4AaABAg.8ji4o3OhY_w8k8CVz1TUvs",
                    "user": "Isabor Lehr",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784764803,
                    "commentText": "Nossa qnd falta de informa\u00e7\u00e3o. \u00c9 a msm coisa q dizer qnd vc decidiu pela op\u00e7\u00e3o <b> sexual.</b> Sendo que a palavra certa \u00e9 ORIENTA\u00c7\u00c3O<b>  SEXUAL</b>. E a\u00ed vc pergunta qnd come\u00e7ou sua orienta\u00e7\u00e3<b> o sexua</b>l?!  \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude48",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxweUZnOW2itLA5nrp4AaABAg.8ji4o3OhY_w8k8DiZBGiO2",
                    "user": "Guima Tube",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784764804,
                    "commentText": "Samara Freitas <b> piranha,</b> pq vc n\u00e3o Ta dando palestra pelo mundo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Piranha"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxweUZnOW2itLA5nrp4AaABAg.8ji4o3OhY_w8k8k3f2Okuy",
                    "user": "Gabriel Felix",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784764805,
                    "commentText": "Se \u00e9 op\u00e7\u00e3o <b> sexual,</b> o que responder pra quem diz que nasceu assim? Afinal uma op\u00e7\u00e3o \u00e9 uma escolha e tals .-.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Sexual"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxweUZnOW2itLA5nrp4AaABAg.8ji4o3OhY_w8k9Ga43D8rB",
                    "user": "Guima Tube",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784764806,
                    "commentText": "S\u00f3 que Alexia n\u00e3o ficava com homens, ele tinha noiva, era o homem da rela\u00e7\u00e3o e n\u00e3o virou <b> gay,</b> virou trans, se transformou em<b>  mulher</b>, teve q ter um conflito pessoal, o momento de decis\u00e3o e aceita\u00e7\u00e3o, a descoberta, a reportagem n falou sobre isso. S\u00f3 esse caso daria um programa inteiro, eu n\u00e3o entendi nada.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxweUZnOW2itLA5nrp4AaABAg.8ji4o3OhY_w8kOBRzJjWzl",
                    "user": "Joyce Hoffmann",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164807,
                    "commentText": "ent\u00e3o, ela n\u00e3o precisaria ser <b> gay </b>pra ser trans, afinal, orienta\u00e7\u00e3o<b>  sexual</b> \u00e9 diferente de g\u00eanero, inclusive, a Alexia pode ser trans, ou seja se senti<b> r mulhe</b>r, e s<b> er mulh</b>er, mas ainda assim gostar<b>  de mul</b>her, que no caso ela seria<b>  uma mu</b>lher trans l\u00e9sbica.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxweUZnOW2itLA5nrp4AaABAg.8ji4o3OhY_w8kOEaMtMOpb",
                    "user": "Guima Tube",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164808,
                    "commentText": "@Joyce Hoffmann nossa mano. Imagine a confus\u00e3o na cabe\u00e7a da pessoa que vive essa situa\u00e7\u00e3o? Eu teria entrado em parafuso, na adolesc\u00eancia, se sentir <b> mulher,</b> mas n\u00e3o gostar de homem, ter certeza q n\u00e3o \u00e9<b>  gay</b>, mas Ta no corpo errado, meu Deus, que n\u00f3 na mente. Ser\u00e1 que por isso tantos adolescentes se suicidam? Hoje tem internet, tem esse v\u00eddeo pra esclarecer, mas e antes disso tudo? A pessoa devia se sentir sozinha no mundo, um<b> a aberra\u00e7\u00e3</b>o, que triste mano. Forte isso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Gay",
                        "Aberra\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxweUZnOW2itLA5nrp4AaABAg.8ji4o3OhY_w8kOH2RYkJmX",
                    "user": "Joyce Hoffmann",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164810,
                    "commentText": "+Guima Tube com certeza, e se voc\u00ea reparar, ela quando \" era homem\", era exatamente o estere\u00f3tipo m\u00e1sculo,  homem Macho, <b> machista,</b> deu pra ver pelos coment\u00e1rios dos colegas e at\u00e9 mesmo pela foto , provavelmente queria afirmar isso pra ela mesma, at\u00e9 conseguir se libertar dos preconceitos e aceitar quem \u00e9.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Machista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxweUZnOW2itLA5nrp4AaABAg.8ji4o3OhY_w8kOSIxmnyUM",
                    "user": "Guima Tube",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164811,
                    "commentText": "@Joyce Hoffmann obrigado pela explica\u00e7\u00e3o, acho q ficou mais claro pra mim.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxweUZnOW2itLA5nrp4AaABAg.8ji4o3OhY_w8kqKGGQK1fA",
                    "user": "Augusta Gouveia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164812,
                    "commentText": "@Guima Tube Verdade.. tmb achei confuso!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxweUZnOW2itLA5nrp4AaABAg.8ji4o3OhY_w8nvRme_JJge",
                    "user": "ALEXIA VIT\u00d3RIA",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545325564813,
                    "commentText": "@Guima Tube foi gravado muito material, por\u00e9m a edi\u00e7\u00e3o deixou bastante coisa importante de fora. Por exemplo, que mesmo ap\u00f3s as cirurgias, continuo tendo interesse por mulheres, falas sobre  quest\u00f5es de ordem social etc.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxweUZnOW2itLA5nrp4AaABAg.8ji4o3OhY_w8nvbkbqMVE4",
                    "user": "Guima Tube",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545325565133,
                    "commentText": "@ALEXIA VIT\u00d3RIA \u00e9 vc no v\u00eddeo? Vou me inscrever no teu canal?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gay"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzkZVXE5IgPlShV49R4AaABAg",
            "user": "Paula Lima",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764372,
            "commentText": "A Cintia \u00e9 linda!",
            "likes": 14,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-xjlS2hwgj6ZndE14AaABAg",
            "user": "Debora Nacassa",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764375,
            "commentText": "Alexia precisa aprender a usar roupas no numero certo\u2026 e nao um numero a menos pq ta feio",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz-xjlS2hwgj6ZndE14AaABAg.8jeuyU9qePK8k8AxYl5jgE",
                    "user": "Isabor Lehr",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784764755,
                    "commentText": "Palha\u00e7ada sendo que aqui o assunto \u00e9 outro",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-xjlS2hwgj6ZndE14AaABAg.8jeuyU9qePK8kWKaT7T-F3",
                    "user": "Tamires Souza",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463164756,
                    "commentText": "@Isabor Lehr mo\u00e7a ela falou do n\u00famero da roupa e n\u00e3o da mo\u00e7a. Para de mimimi tb que ta chato",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz-xjlS2hwgj6ZndE14AaABAg.8jeuyU9qePK8ljdiLRMZ_t",
                    "user": "Safire Ciconne",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1540055164758,
                    "commentText": "Kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-sx8YYl6eeX7NTOJ4AaABAg",
            "user": "kyra Gracinha",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764378,
            "commentText": "Pai eterno",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyCwk-CRK1pOS2M6AF4AaABAg",
            "user": "Suellen Barros",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764380,
            "commentText": "Alexia ficou de recorda\u00e7\u00e3o com a barriguinha de cerveja do Alexandre.",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyCwk-CRK1pOS2M6AF4AaABAg.8jaIE_LblNJ8nvQ-CgExnR",
                    "user": "ALEXIA VIT\u00d3RIA",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1545325564771,
                    "commentText": "E te falo que ainda t\u00e1 dif\u00edcil me livrar dela kkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyGHxibFTbbskD3VdF4AaABAg",
            "user": "Livia Maria",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764383,
            "commentText": "Perfeita  a reportagem\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f, s\u00f3 era bom se fosse mais cedo,  para a popula\u00e7\u00e3o ter mas acesso a esse conte\u00fado.",
            "likes": 31,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyGHxibFTbbskD3VdF4AaABAg.8ja526zW7AH8pXgmdtBcW2",
                    "user": "Rafael Santos",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1548003964724,
                    "commentText": "Livia Maria \u00e9 claramente uma contradi\u00e7\u00e3o Biol\u00f3gica, nascemos homem ou mulher",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgztKC1mGCV2zBdh6Nx4AaABAg",
            "user": "Diana Rivas",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764386,
            "commentText": "Maravilhosa reportagem! !",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxjXPgaHuYckcC_Pw14AaABAg",
            "user": "Diana Rivas",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764388,
            "commentText": "O momento que o amigo da Alexia fala \"era o nome dele\" e logo corrige pra \"dela\" n\u00e3o tem pre\u00e7o!  Fofoo",
            "likes": 17,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzXEW5eCb2ppFkOzOl4AaABAg",
            "user": "lipe guilherme",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784764391,
            "commentText": "credo",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzXEW5eCb2ppFkOzOl4AaABAg.8jSYFqiBH8T8j_HR9qOD1s",
                    "user": "Thiago Assis",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784764764,
                    "commentText": "lipe guilherme realidade!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxkvpglnh5NyoPxTkN4AaABAg",
            "user": "Daniel Robeiro",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784765801,
            "commentText": "Apenas uma crian\u00e7a",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxkvpglnh5NyoPxTkN4AaABAg.8jSWC4zGi5A8j_HMu2bMz_",
                    "user": "Thiago Assis",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784766170,
                    "commentText": "Daniel Robeiro verdade",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxkvpglnh5NyoPxTkN4AaABAg.8jSWC4zGi5A8jqlDHl5CBI",
                    "user": "marcia adriana Curto",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534784766171,
                    "commentText": "Concordo, os pais s\u00e3o muito permissos, crian\u00e7as est\u00e3o em forma\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o de nd.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugxkvpglnh5NyoPxTkN4AaABAg.8jSWC4zGi5A8kFLKv2-QKG",
                    "user": "Tulio Pereira",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1537463166173,
                    "commentText": "Os pais darem apoio ajuda mt",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyfW1URxUbgY_qAhbN4AaABAg",
            "user": "Naom\u00ed Jheni",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784765803,
            "commentText": "Maravilhoso",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwVfvUrdohimkKht7d4AaABAg",
            "user": "TRANSGENDER CENTER BRAZIL Blumenau",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534784765805,
            "commentText": ":)",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}