{
    "header": {
        "title": " Mulher racista pratica atos de racismo contra os Africanos durante a manifesta\u00e7\u00e3o ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " M\u00fasica ",
        "views": "1294",
        "likes": " 7 ",
        "dislikes": " 34 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 22/01/2019 ",
        "dateExtraction": " 2019-05-28 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=wN5F16e1qgM ",
        "postText": "  ",
        "numberPosts": " 39 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Gender - Female sexuality,Ethnicity - White,Gender - General,Ethnicity - Black,Social Class - Destitute,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Age - Over 65s",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racista,Puta,Vaca,Branco,Gajo,Mulher,Africano,Preto,Vagabundo,Idiota,Cota",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugxwog3VSLbKwPC_VMN4AaABAg",
            "user": "mario silva",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551364254481,
            "commentText": "VIVA \u00e0 AFRICA",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzTyVX1HJvByTzYrGJ4AaABAg",
            "user": "j\u00f3ca ribeiro",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551364254483,
            "commentText": "Porque essa gente est\u00e1 aqui no \"inferno <b> racista\"</b> ?, porque n\u00e3o v\u00e3o para o \"para\u00edso<b>  africano</b>\" e ficamos todos felizes.\nAinda se viu no v\u00eddeo que <b> a mulhe</b>r que fazia uma grava\u00e7\u00e3o quase foi mordida por um ser selvagem.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzTyVX1HJvByTzYrGJ4AaABAg.8quM2sSRbO28sOVDDh09_o",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553783454815,
                    "commentText": "Quem disse que a africa \u00e9 um para\u00edso? desde que a africa foi tomada pelo imperialismo Europeu eles foram sugados escravizados e colocados para viver junto com outros de culturas diferentes, os Europeus ferraram a africa, muitos africanos passam fome, e os refugiados s\u00f3 querem uma vida melhor, por\u00e9m se deparam como lixos que nem voc\u00ea e essa <b> mulher.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racista",
                "Africano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzfPPhAwD7j7TtBXC14AaABAg",
            "user": "Pedro Cabral",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551364254486,
            "commentText": "Pretos, voltem para a vossa terra, deixem de tentar mandar na terra dos outros que n\u00e3o \u00e9 vossa.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzfPPhAwD7j7TtBXC14AaABAg.8quFG6lZ1Bi8sOVR5im5qr",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553783454856,
                    "commentText": "Animal, burr\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzO_v35ZrqN7vfLxXN4AaABAg",
            "user": "Bolsonaro, o nosso Presidente!",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548685854488,
            "commentText": "S\u00f3 ouvi verdades...",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzO_v35ZrqN7vfLxXN4AaABAg.8qexLAQFjHq8sOUj6nDSxz",
                    "user": "Regis Eduardo Aielo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553783454806,
                    "commentText": "Racista do krl",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyAF-xcShwLFxRPrDx4AaABAg",
            "user": "Pedro Russo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548685854491,
            "commentText": "EU SOU <b> BRANCO </b>E DO PORTO\n\nMAS ESSA FILHA DA<b>  PUTA</b> D<b> E RACIST</b>A PRECONCEITUOSA HOMOFOBICA  \n\nAVIA SE SER QUEIMADA VIVA\n\nSE FALA ISSO DO SER HOMANO QUE E IGUAL A NOS SO TENDO A COR DE PELE DIFERENTE  \n\nQUE FARA DOS\nGAYS E \nPRUSTITUTAS\nSE EU FOSSE AS RAPARIGAS \nPODIA IR PRESO  LHE GARANTO QUE ELA IA LEMBRAR DE MIM PARA O RESTO DA VIDA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyAF-xcShwLFxRPrDx4AaABAg.8qe54unBAcw8qhxTrMw-vI",
                    "user": "Rodrigo Faria",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254837,
                    "commentText": "O que te falta \u00e9 escola o porco vai viver para \u00c1frica lixo de merda. Mas primeiro aprende a escrever iletrado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyAF-xcShwLFxRPrDx4AaABAg.8qe54unBAcw8qiwdQNLdCI",
                    "user": "Pedro Russo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254839,
                    "commentText": "AXAS BONITO O QUE ESTA <b> RACISTA </b>FES \nMAS EM FIM HA PESSOAS QUE NAO SAO PESSOAS NEM ANIMAIS \n\nSAO COISAS ERRROS GENETICOS DA NATURESA \nTAL COMO TU \nEU DOU ME COMO PESSOAS NAO COM RECISTAS E HOMOFOBICOS \nMELHOR NAO COM COISAS E ERROS GENETICOS DA NATURESA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyAF-xcShwLFxRPrDx4AaABAg.8qe54unBAcw8qj0Xao3W4s",
                    "user": "Rodrigo Faria",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254841,
                    "commentText": "@Pedro Russo erros s\u00f3 mesmo o da tua escrita",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyAF-xcShwLFxRPrDx4AaABAg.8qe54unBAcw8qjXjej6MMk",
                    "user": "Pedro Russo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254843,
                    "commentText": "ERROS ??\nEM FIM \nNAO SABES MESMO   ARGUMENTAR NADA \nSO FALAS EM ERROS\n\nDESCULPA APRENDE ARGUMENTAR \n\nFALA ME DO VIDEO\nE DO TEXTO \nSE E QUE SABES ARGUMENTAR \n\nDOU ME COM PESSOAS HUMANAS NAO COM LIXO ERROS GENETICOS HUMANOS \n\nSOMOS TODOS IGUAIS",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyAF-xcShwLFxRPrDx4AaABAg.8qe54unBAcw8qjt-wEp9Ee",
                    "user": "Rodrigo Faria",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254844,
                    "commentText": "@Pedro Russo \"somos todos iguais\"... Erros gen\u00e9ticos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyAF-xcShwLFxRPrDx4AaABAg.8qe54unBAcw8qmyrZahLRE",
                    "user": "LOUKO LOUKO",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254846,
                    "commentText": "@Rodrigo Fariaeu sou <b> preto </b>nao nd contra brancos mas pronto fazer q Rodrigo Farias,puto vai maze tomar essa tua catinga  fodida  fdsz nao fala pah",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta",
                "Racista",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxCjWFGDop6NSlgdyR4AaABAg",
            "user": "Claudia F.",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548685854494,
            "commentText": "Quem \u00e9 esta <b> puta </b>que fala??",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxT-tWiy2Eq5MWq7sp4AaABAg",
            "user": "klaudyakoia klau",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548685854496,
            "commentText": "Um monte de merda que deu sorte de nao levar uns tabefes ...escrota.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw5t7h6D5sGNPt7OMZ4AaABAg",
            "user": "Jerciley Ribeiro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548685854498,
            "commentText": "Ninguem est\u00e1 aqui para tiriar emprego de ningu\u00e9m,simplismente quem quer mais acima do que lhe \u00e9 dado fica sem nada. Nao temos culpa que queiramos trabalhar e voc\u00eas n\u00e3o n\u00e9. J\u00e1 que \u00e9 dificil ter um emprego..embora nao seja imposs\u00edvel.mas trabalhar \u00e9 saber nao ultrapassar as regras e o limite. N\u00e3o precisamos de passar por cima de ningu\u00e9m como certos individuos fazem.\n\u00c9 como dizem,quem tudo quer tudo perde,nao contenta com o que tem entao ficam sem nada entao. E sobre a nossa pele,Ningu\u00e9m \u00e9 respons\u00e1vel pela cor da pele. Esse fato da natureza n\u00e3o revela o car\u00e1ter ou a qualidade da pessoa minha senhora, Eu sinto pena de voc\u00ea, que vive de mentiras, que acha que fazendo certas coisas vai se sentir menos incompleto.Eu n\u00e3o vejo necessidade de sentir \u00f3dio ou inveja por aqueles que pensam ser superiores a mim. Tudo que sinto por eles \u00e9 pena..\n Pena por n\u00e3o saberem o que \u00e9 Amor,comunh\u00e3o, Uni\u00e3o.. pessoas assim s\u00f3 me entristece.. coitadas dessas pobres Almas.. est\u00e3o completamente perdidas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw5t7h6D5sGNPt7OMZ4AaABAg.8qY2Pm-lhjk8qo6qyMXse_",
                    "user": "LOUKO LOUKO",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254825,
                    "commentText": "Verdade",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwSmSwAU9iSurSLwjt4AaABAg",
            "user": "Salematu Salematu",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548685854501,
            "commentText": "Racista da merda vc \u00e9 um lixo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwSmSwAU9iSurSLwjt4AaABAg.8qVryajRjA28quF8Sw4slR",
                    "user": "Pedro Cabral",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254850,
                    "commentText": "Lixo s\u00e3o voc\u00eas, n\u00e3o respeitam a terra dos outros, querem mandar na terra dos outros!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy-QdN8p0zDz_1GPT14AaABAg",
            "user": "Catarina Lemos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548685854503,
            "commentText": "Lixo de pessoa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw67ixutHWrQDQfQzp4AaABAg",
            "user": "Jaoa Faria",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548685854505,
            "commentText": "Filha da <b> puta </b>eu sou<b>  branco</b> e respeito o pretos eles vieram para Portugal para ter uma vida melhor Voc\u00ea n\u00e3o pode se<b> r racist</b>a de merda ainda a pesso<b> as racis</b>ta como voc\u00ea e ta adefender a pol\u00edcia que bateu nos pretos eu <b> sou bra</b>nco e digo n\u00e3o a violencia s<b> eija br</b>an<b> co ou </b>preto que se ten de dar ao respeito esses policias da merda que n\u00e3o sabem honrar a farda policial eu respeito a pol\u00edcia,psp'gnr que saiba honrar a farda que ussa agora voce respeite os imigrantes que venhem para o nosso pais que e Portugal Portugal esta de luto fuck you violencia",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta",
                "Racista",
                "Preto",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxrDKGTo7YSQBw213B4AaABAg",
            "user": "Hugo Santos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548685854507,
            "commentText": "Vaca de Merda devias era levar na boca da pol\u00edcia como eu j\u00e1 levei, e sou <b> branco </b>mas as vezes n\u00e3o tenho orgulho disso eu tenho amigos de cor e primos e digo mesmo as vezes s\u00e3o mal tratados por ser de cor fds pelo amor de Deus somos todos humanos cada um com  a sua cor\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffeFOR\u00c7A \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vaca",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwXSajnBjYb_uxt-E14AaABAg",
            "user": "Romex Golden boy",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548685854509,
            "commentText": "Essa <b> mulher </b>\u00e9 um lixo,<b>  racista</b> sem car\u00e1ter de uma jornalista. T\u00fa n\u00e3o sabes se os pretos est\u00e3o aqui hoje \u00e9 porque vieram recuperar aquilo que vcs portugueses roubaram de n\u00f3s em \u00c1frica a cinco s\u00e9culos atr\u00e1s. Se eu tavas presente ias meter a m\u00e3o na sua cara sua filha d<b> a put</b>a, isso s\u00f3 acontece em Portugal se fosse aqui em Brasil, t\u00fa vais morrer ot\u00e1ria ainda sua empresa vais indenizar todas essas pessoas pelos danos ideol\u00f3gicos.\nSeu pai \u00e9 <b> um vagabun</b<b> >do idi</b>ota, pobre.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwXSajnBjYb_uxt-E14AaABAg.8qPTpQG2WE48qo6YCV9vm-",
                    "user": "LOUKO LOUKO",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254861,
                    "commentText": "@Rodrigo Faria cala boca filho da <b> puta </b>manda o teu insta cabrao da merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwXSajnBjYb_uxt-E14AaABAg.8qPTpQG2WE48qo6jB2fQA0",
                    "user": "LOUKO LOUKO",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254863,
                    "commentText": "@Rodrigo Faria tens 2 op\u00e7\u00f5es ,(1) manda o teu Instagram (2)vou te localizar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Puta",
                "Racista",
                "Vagabundo",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzWySrS7U7kRtMymXR4AaABAg",
            "user": "Carolina Lucas",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548685854512,
            "commentText": "\u00c9s uma <b> vaca </b<b> >cota</b> vai dormir, a policia n\u00e3o sabe fzr o seu trabalho em Portugal \ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd95\ud83c\udffe",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vaca",
                "Cota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzGYLD9yGO9iv-qjkN4AaABAg",
            "user": "Yz_M3NT3_1NS4N3 -m",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548685854514,
            "commentText": "Estranho \u00e9 voc\u00ea e sua m\u00e3e seu pai que estranho e doente e para de falar da nossa cor porque n\u00e3o \u00e9s ningu\u00e9m para estar a falar da nossa cor eu vou apanhar um algu\u00e9m a falar da minha cor na rua ele vai arrepender por resto da vida vai arrepender porque uma coisa \u00e9 certa a gente aqui para trabalhar e para o Coiso porque voc\u00eas que foram l\u00e1 na nossa terra nos incomodar agora a gente est\u00e1 aqui voc\u00eas quem nos mandar embora n\u00e3o isso vai acabar mal quer um Guerra \u00e9 Guerra \u00e9 que voc\u00eas v\u00e3o ter\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\ud83d\udd2a\u26b0\ufe0f",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKyfgkmHnfb0caQD54AaABAg",
            "user": "Yz_M3NT3_1NS4N3 -m",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548685854517,
            "commentText": "Sua <b> puta </b>\u00e9s quem pra tar a falar da nossa cor se eu estava ao p\u00e9 de ti era logo uma facada na sua garganta s\u00f3 para abrir a sua sobrancelha Portugal \u00e9 o caralho seus brancos do caralho s\u00e3o todos<b>  racista</b> mas isso vai acabar vai acabar mal \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\udd95\ud83c\udffc fala pra sua comunidade de pol\u00edcia tirar a farda a lutar para ver se elegeu homem",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyKyfgkmHnfb0caQD54AaABAg.8qPGVJ3K3KY8qmyJHkZxE9",
                    "user": "LOUKO LOUKO",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254922,
                    "commentText": "Branco da merda vai catar lixo pah  nao tens comida  em casa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKyfgkmHnfb0caQD54AaABAg.8qPGVJ3K3KY8qn1NsFq74B",
                    "user": "LOUKO LOUKO",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254924,
                    "commentText": "@Rodrigo Faria haha cala te pah  a tua mae tem a uma cona fundida, aquela cona cheira bacalhau mesmo fdsz",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKyfgkmHnfb0caQD54AaABAg.8qPGVJ3K3KY8qn1Z8eXCXd",
                    "user": "LOUKO LOUKO",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254926,
                    "commentText": "@Rodrigo Faria pergunta a tua mae se quer uma pila para ela de presente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKyfgkmHnfb0caQD54AaABAg.8qPGVJ3K3KY8qnyan2JuEZ",
                    "user": "Yz_M3NT3_1NS4N3 -m",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254927,
                    "commentText": "Rodrigo Faria podes me dizer onde \u00e9 que tu moras bem ir l\u00e1 ter contigo pra voc\u00ea me mandar a minha era e mostra a tua cara se faz favor ca\u00ed quando a gente se encontra na rua a gente fala melhor",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKyfgkmHnfb0caQD54AaABAg.8qPGVJ3K3KY8qnym5s0qkt",
                    "user": "Yz_M3NT3_1NS4N3 -m",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254929,
                    "commentText": "@Rodrigo Faria O que me d\u00e1 mais gra\u00e7a \u00e9 que voc\u00eas n\u00e3o mostra a cara voc\u00eas s\u00e3o comentam e j\u00e1 t\u00e1 porque \u00e9 que voc\u00eas n\u00e3o vem na nossa cara e dizer essas cenas olha pra dizer verdade se voc\u00ea vem ao p\u00e9 de mim para dizer isto na minha cara a tua m\u00e3e nem vai reconhecer voc\u00ea mais porque eu vou estragar a tua cara n\u00e3o est\u00e1s mesmo a ver que tu n\u00e3o me conheces tu n\u00e3o me conhece o que me d\u00e1 mais gra\u00e7a de voc\u00eas e que voc\u00eas comentas cenas que n\u00e3o me est\u00e1 a car seus filha da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKyfgkmHnfb0caQD54AaABAg.8qPGVJ3K3KY8qnyu5NSv0N",
                    "user": "Yz_M3NT3_1NS4N3 -m",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254932,
                    "commentText": "Rodrigo Faria quem cheira a catinga eu voc\u00eas brancos do caralho voc\u00eas nem tomo banho voc\u00ea nem lava a boca v\u00ea s\u00f3 quem quem \u00e9 porco s\u00e3o voc\u00eas s\u00e3o Joaquim alguns filha da puta\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKyfgkmHnfb0caQD54AaABAg.8qPGVJ3K3KY8qo6HltA9Pl",
                    "user": "LOUKO LOUKO",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254935,
                    "commentText": "Concordo nao \u00e9 preciso dizer a localiza\u00e7\u00e3o dele eu sou um hacker consigo fazer muitas ja que ele fala muito aqui vamos ver s\u00ea fala na cara , vou localizar aqui o gajo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKyfgkmHnfb0caQD54AaABAg.8qPGVJ3K3KY8qo7-yWq08-",
                    "user": "Yz_M3NT3_1NS4N3 -m",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254936,
                    "commentText": "marcelo lopes E depois me passa que eu vou fazer uma visitinha \u270c\ud83c\udffd\u26b0\ufe0f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKyfgkmHnfb0caQD54AaABAg.8qPGVJ3K3KY8qo7Caw9ZV2",
                    "user": "LOUKO LOUKO",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254939,
                    "commentText": "@Yz_M3NT3_1NS4N3 -m tens insta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyKyfgkmHnfb0caQD54AaABAg.8qPGVJ3K3KY8qoAPkL5_K_",
                    "user": "LOUKO LOUKO",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551364254942,
                    "commentText": "@Yz_M3NT3_1NS4N3 -m se tiveres insta manda ai",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta",
                "Racista"
            ]
        }
    ]
}