{
    "header": {
        "title": " Mu\u00e7ulmanos de segunda gera\u00e7\u00e3o est\u00e3o completamente integrados em Portugal ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " \u00faltimas not\u00edcias ",
        "views": "5847",
        "likes": " 52 ",
        "dislikes": " 58 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 04/02/2015 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=BGHGUnujjJk ",
        "postText": " Mu\u00e7ulmanos de segunda gera\u00e7\u00e3o est\u00e3o completamente integrados em Portugal. S\u00e3o milhares os jovens mu\u00e7ulmanos em Portugal. Muitos menos religiosos que os pais, estes jovens est\u00e3o quase todos integrados na vida portuguesa. . ",
        "numberPosts": " 77 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Gender - General,Nationality - General,Age - Over 65s",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Racismo,Mulher,Estrangeiro,Na\u00e7\u00e3o,Velha,Acabado,Velha,Puta,Analfabeto,Negro,Branco,Gay,Idade",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgzCtAx3vLsgo3pL8sN4AaABAg",
            "user": "Luuusitana _",
            "date": "3 days ago",
            "timestamp": 1562512057754,
            "commentText": "Eu nunca vi tanto <b> racismo </b>nos comentarios\ud83d\ude11",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxiR9fFyxFXlnypZrl4AaABAg",
            "user": "Catarina Oliveira",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544454457755,
            "commentText": "Mas que mania \u00e9 essa de que os mu\u00e7ulmanos v\u00e3o governar o mundo? Hahahaha n\u00f3s nem conseguimos acertar a data de in\u00edcio do Ramad\u00e3o vivendo na mesma cidade, quanto mais a domina\u00e7\u00e3o mundial hahaha\nMas agrade\u00e7o e sinto-me lisonjeada por pensarem que temos essa vontade e capacidade...mas essa ideia s\u00f3 demonstra que voc\u00eas nunca entraram numa mesquita nem tiveram contacto com mu\u00e7ulmanos. \u00c9 muito tristel\n odiar sem conhecer...e tantos aqui que usam o nome de Jesus (que a paz esteja com ele) e ao mesmo tempo s\u00e3o t\u00e3o grosseiros...tenham respeito e ganhem ju\u00edzo.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxiR9fFyxFXlnypZrl4AaABAg.8oXEWAzSCDR8ten5OmveZZ",
                    "user": "MrRodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557500858197,
                    "commentText": "Vai po caralho ningu\u00e9m vos quer nos nossos pa\u00edses e ainda assim voc\u00eas veem. A taxa de criminalidade subiu desde que os \u00c1rabes \"mu\u00e7ulmanos\" em geral vieram para a europa . E o \u00f3dio que n\u00f3s temos por voc\u00eas foi por causa dos ataques constantes terroristas !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxiR9fFyxFXlnypZrl4AaABAg.8oXEWAzSCDR8x4ZfQJm17a",
                    "user": "Luuusitana _",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1562512058198,
                    "commentText": "@MrRodrigo S\u00f3 que os terrorista n\u00e3o s\u00e3o mu\u00e7ulmanos de verdade, eles teem (perdoem a minha escrita tenho difficuldades) uma vis\u00e3o errada do Isl\u00e3o e \u00e9 muito triste de ver que ainda tem pessoams que pensam come voc\u00ea. Antes que diga alguma coisa, sou crist\u00e3 catolica, e n\u00e3o admito que o meu pa\u00eds tenha pessoas com pensamentos t\u00e3o extr\u00eamos, afinal, quem \u00e9 o verdadeiro terrorista ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxiR9fFyxFXlnypZrl4AaABAg.8oXEWAzSCDR8x4kHfiq-Pd",
                    "user": "MrRodrigo",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1562512058200,
                    "commentText": "@Luuusitana _ eles....! Que veem para criar confus\u00e3o e n\u00e3o para trabalhar . Eles querem implantar a sua religi\u00e3o querem que as mulheres usem len\u00e7os ou burcas na cabe\u00e7a etc... esses \u00e1rabes s\u00f3 arranjam confus\u00e3o e desde que eles vieram para a Europa a taxa de criminalidade subiu! Se eles fossem boas pessoas n\u00e3o t\u00ednhamos est\u00e1s imagens m\u00e1s deles!...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxiR9fFyxFXlnypZrl4AaABAg.8oXEWAzSCDR8x4pJY1rJUH",
                    "user": "Luuusitana _",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1562512058201,
                    "commentText": "@MrRodrigo Eu sei que a taxa de criminalidade subiu e tambem talvez por culpa deles mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a culpa deles . Mas eu s\u00f3 n\u00e3o estou de acordo com o senhor cuando fala daquele len\u00e7o que as mulheres mettem na cabe\u00e7a. Na nossa religi\u00e3o (se voc\u00ea tambem for crist\u00e3o \u00e9 claro) tambem \u00e9 uma obriga\u00e7\u00e3o que as mulheres cubram a cabe\u00e7a (como a virgem) e a nossa sociedade esta a evoluir ent\u00e3o \u00e9 um pouco raro de ver jovens portugu\u00easas cobertas. Ent\u00e3o a mim n\u00e3o me importa mesmo ver uma <b> mulher </b>coberta porque afinal, \u00e9 s\u00f3 um peda\u00e7o de tecido. Hoje em dia ha muitas mu\u00e7ulmanas que n\u00e3o usam o len\u00e7o na cabe\u00e7a (como as minhas amigas por exemplo). N\u00f3s portugueses somos conhecidos pela nossa hospitalidade, e como eles, n\u00f3s tambem somos vit\u00edmas de<b>  racismo</b> n<b> o estrangeir</b>o. E nosso dever de conviver ums com os outros porque sen\u00e3o nunca consegiremos viver todos em paz. Nunca poderemos ser um exemplo se continuarmos a pensar dessa maneira.\nN\u00f3s somos todos filhos de Deus, e n\u00e3o importa a religi\u00e3o, por que at\u00e9 se somos da mesma religi\u00e3o, nunca estamos de accordo.\n\nComo j\u00e1 disse, tenho difficuldades para escrever portugu\u00eas (eu s\u00f3 tenho 14 anos)ent\u00e3o perdoe-me se river difficuldade para ler.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Racismo",
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxiR9fFyxFXlnypZrl4AaABAg.8oXEWAzSCDR8x4phEwmwGS",
                    "user": "Luuusitana _",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1562512058202,
                    "commentText": "@MrRodrigo E tambem, se ha mu\u00e7ulmanos que obrigam suas mulheres a cobrirem-se \u00e9 pecado para eles, por que ningem (sen\u00e3o Deus) podem obriga-las a fazer-lo.\n\nQue cada um olhe para seus pecados porque n\u00e3o s\u00e3o as outras  pessoas que v\u00e3o retira-los",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxiR9fFyxFXlnypZrl4AaABAg.8oXEWAzSCDR8x4sMfCa6wp",
                    "user": "MrRodrigo",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1562512058203,
                    "commentText": "@Luuusitana _ primeiro n\u00e3o acredito em deus,  segundo eu vivo no <b> estrangeiro </b>e quando as pessoas sabem que sou portugu\u00eas elas falam comigo muito bem.... nunca sofri qualquer racismo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxiR9fFyxFXlnypZrl4AaABAg.8oXEWAzSCDR8x4sTE46Mxj",
                    "user": "MrRodrigo",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1562512058204,
                    "commentText": "@Luuusitana _ n\u00e3o , eles abrigam as mulheres em geral da Europa a cobrirem a cabe\u00e7a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxiR9fFyxFXlnypZrl4AaABAg.8oXEWAzSCDR8x4sYmYADcT",
                    "user": "MrRodrigo",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1562512058206,
                    "commentText": "@Luuusitana _ eu s\u00f3 quero que esses \u00c1rabes n\u00e3o v\u00e3o para Portugal j\u00e1 temos demasiada \"merda\" em Portugal!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxeFRiW9m4WU6GiQMt4AaABAg",
            "user": "nuno moreira",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539184057757,
            "commentText": "fora com o Isl\u00e3o .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxqo4PyxPzAph8XKCl4AaABAg",
            "user": "antonio de montenegro",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536592057759,
            "commentText": "realmente no meio \" do\" pra\u00e7a martins moniz nem precisa \" quando tu sentar\" para ouvir todas as linguas menos o portugu\u00eas\ne tb se pode ouvir ALLAH AKBAR ou um dia  iremos ouvir ALLAH AKBOOOOOOOOMMMMMMM",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzt73t5FcHW-N031Bl4AaABAg",
            "user": "TCS_10",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235257760,
            "commentText": "ISLAO EM ARABE NAO QUER DIZER PAZ , EM ARABE SIGNIFICA SUBMISSAO!!!!!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_jrxtwiEscpktLQF4AaABAg",
            "user": "alex black",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235257762,
            "commentText": "Ja faltou mais para conquistarem Portugal. Estam com sorte",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyreUzRPynZyj6_1V14AaABAg",
            "user": "Chico Ferreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235257763,
            "commentText": "N\u00f3s seremos os pr\u00f3ximos a sofrer o que os franc\u00eases e alem\u00e3es sofrem ningu\u00e9m os <b> vel<b> ha </b</b>>defender eles batem em homessexuais e outros tipos de estilo e gosto pra eles \u00e9s simples ou \u00e9s mu\u00e7ulmano ou \u00e9s uma pessoa que n\u00e3o devia de existir",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwxwFo7if06Vwp0fWt4AaABAg",
            "user": "Chico Ferreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235257765,
            "commentText": "Por amor de Deus eu s\u00f3 vos pe\u00e7o n\u00e3o os deixem em Portugal eu moro na Fran\u00e7a eles matam eles explodem carros e fazem o que queres Portugal e nosso por amor de Deus n\u00e3o os deixem entrar apenas as crian\u00e7as se tiver que ser",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxg2qu2cx9tZtAB8mx4AaABAg",
            "user": "lourisval cavalcante queiroz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235257766,
            "commentText": "S\u00e3o bonzinhos enquanto minoria,deixa aumentar pra ver,depois n\u00e3o adianta chorar.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGHtEfvJ7rnWoIiJd4AaABAg",
            "user": "Lu\u00eds Nata",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235257768,
            "commentText": "N\u00e3o liguem a coment\u00e1rios de animais irracionais. Os ignorantes n\u00e3o sabem que o DNA e a cultura portuguesa s\u00e3o feitos de mistura e conv\u00edvio e \u00e9 essa mistura que nos faz \u00fanicos no mundo.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzGHtEfvJ7rnWoIiJd4AaABAg.8eJqOlghJYT8temY23TL7B",
                    "user": "MrRodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557500858059,
                    "commentText": "Po CARALHO OH FILHO DA PUTO ISSO \u00c9 TUDO MENTIRA!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzGHtEfvJ7rnWoIiJd4AaABAg.8eJqOlghJYT8wLpFKINy_a",
                    "user": "Sergio Ferreira",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560956858060,
                    "commentText": "@MrRodrigo \u00e9 assim mesmo Rodrigo estou contigo mu\u00e7ulmanos cabroes do caralho filhos da <b> puta </b>Portugal \u00e9 europeu e catolico e mais nada esse<b>  analfabeto</b> burro nem sabe de historia",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Analfabeto"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzsFRa9dGP2-aRPKNd4AaABAg",
            "user": "Murilo Vilela",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235257770,
            "commentText": "PERGUNTA SE S\u00c3O A FAVOR OU \u00d1 DA LEI SHARIA ! \u00d1 EXISTE MU\u00c7ULMANO BONZINHO ! EXISTE O ATIVISTA E O C\u00daMPLICE ! ESSA NOT\u00b4ICIA \u00c9 FALACIOSA , OMISSIVA E USA A T\u00b4\u00e5TICA DA NORMATIZA\u00e7\u00c3O E DO RELATIVISMO ESQUERDOPATA PRA ENFIAR ESSA DESGR\u00b4A  NA GARGANTA DO OCIDENTE !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-Aw1xNWVDIWR8Nql4AaABAg",
            "user": "SinLord",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235257771,
            "commentText": "'2a gera\u00e7\u00e3o' ...tendo em conta que existem mu\u00e7ulmanos em Portugal h\u00e1 s\u00e9culos...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzqJGfcNR6WJ9zfH914AaABAg",
            "user": "Antonio Domingos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235257773,
            "commentText": "A vinda de refugiados \u00e9 uma estrat\u00e9gia pol\u00edtica dos Globalistas/ Clube Bilderberg. para um governo Mundial",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjOY-Kya5GpO3gCoAEC",
            "user": "UltraNacionalPT",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235257774,
            "commentText": "Tretas...",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj-tQh_vRw9e3gCoAEC",
            "user": "Afonso de Portugal",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531235257776,
            "commentText": "Este v\u00eddeo \u00e9 um excelente exemplo de lavagem cerebral  e branqueamento me(r)di\u00e1tico!",
            "likes": 10,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggw-u3Y6N2fHngCoAEC",
            "user": "pintotopas1",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699257777,
            "commentText": "S\u00e3o Lobos ferozes vestidos de Cordeiro...",
            "likes": 10,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughm3KQ8Widj63gCoAEC",
            "user": "pintotopas1",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699257779,
            "commentText": "Fora daqui com esta gente de Portugal ....nao vou aceitar estas pessoas a meu lado......",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghtYFA63wSOKngCoAEC",
            "user": "Cleberson Soares",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699257780,
            "commentText": "Jornalistas burros. Como \u00e9 poss\u00edvel serem t\u00e3o ing\u00eanuos? Em que bolha colorida eles vivem? Pobre Portugal.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghAf9Yzr3SxL3gCoAEC",
            "user": "Randy Orton",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699257782,
            "commentText": "RELIGIAO ISL\u00c3 FORA DE PORTUGAL!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggjhxrSeJlOZXgCoAEC",
            "user": "Susana Miranda",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699257783,
            "commentText": "Isl\u00e3o n\u00e3o quer dizer paz quer dizer submiss\u00e3o",
            "likes": 14,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggjhxrSeJlOZXgCoAEC.8THfPQ4g4O58k_vK2K1zPM",
                    "user": "zanga111able",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536592058045,
                    "commentText": "\u00e9 claro, submiss\u00e3o a Deus",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggjhxrSeJlOZXgCoAEC.8THfPQ4g4O58kfJvi9UwHz",
                    "user": "Luso515PorTuoGraal",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536592058046,
                    "commentText": "Sim, quer dizer submiss\u00e3o, submiss\u00e3o a Deus, mas tem uma liga\u00e7\u00e3o etimol\u00f3gica \u00e0 palavra \u00e1rabe Salam - Paz.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghUF8H1E4fkoHgCoAEC",
            "user": "Susana Miranda",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699259054,
            "commentText": "Aqui est\u00e1 um exemplo <b> acabado </b>do que se passa a n\u00edvel global com os meios de comunica\u00e7\u00e3o a fazerem a sua parte para doutrinarem a sociedade. Mu\u00e7ulmanos n\u00e3o se integram nunca esta reportagem mete nojo",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Acabado"
            ]
        },
        {
            "id": "UggURLKx-Cj6cngCoAEC",
            "user": "New Jerusalem",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699259056,
            "commentText": "Isl\u00e3 significa SUBMISSAO!\nIDEOLOGIA DE MORTE!\nLEI SHARIA, ALCORAO, OCUPACAO DE TERRITORIO, MENTIRAS E ENGANOS!!! \nPERSEGUICAO AOS N\u00c3O MUCULMANOS!\nMAOM\u00c9 ERA MATADOR, ENGANADOR E PEDOFILO!!!\nCORRAM PARA O SENHOR JESUS CRISTO, O UNICO Q PODE DAR A VITORIA!\nO DEMONIO D\u00c1 NORTE S\u00d3 OBEDECE QUEM TEN AUTORIDADE DO NOME DE JESUS, POR ISSO ELES DIZEM Q JESUS N\u00c3O ERA DEUS, E N\u00c3O SE PODE FALAR COM DEUS!!! MAS JESUS TBM MORREU POR ELES!! E ESTAMOS NO TEMPO DO FIM!!! LEIAM MATEUS 24\nUM ABRA\u00c7O",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggURLKx-Cj6cngCoAEC.8S4rbjqtB1V8oXE3CCiXLb",
                    "user": "Catarina Oliveira",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544454459367,
                    "commentText": "Islam significa paz atrav\u00e9s da submiss\u00e3o a Deus.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghlrT83whQZIXgCoAEC",
            "user": "Edilaine Zanardi",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699259059,
            "commentText": "Est\u00e3o querendo passar outra vis\u00e3o do ISLAMISMO???? Que palha\u00e7ada, mostrem o que realmente est\u00e1 acontecendo na EUROPA ! Ficam abrindo as portas os inimigos! Essa lei de migra\u00e7\u00e3o est\u00e1 acabando com os pa\u00edses democr\u00e1ticos! Eles falam que o ISL\u00c3  prega a paz??? \u00c9 brincadeira, n\u00e9???",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh14o5syZGdRHgCoAEC",
            "user": "cesar Figueiredo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699259061,
            "commentText": "Isl\u00e3o quer dizer paz mas come\u00e7ou com guerra, expandiu-se pelo mundo atrav\u00e9s da guerra e atrav\u00e9s da morte de qualquer um que se atravessasse \u00e0 frente, segundo o isl\u00e3o H\u00e1 pena de morte para quem sai do isl\u00e3o, para quem fala mal do Isl\u00e3o, para quem vive em Pa\u00eds Isl\u00e2mico e n\u00e3o paga a jihzzia (imposto Isl\u00e2mico), quem rouba \u00e9 decepado o p\u00e9 e a m\u00e3o oposta, digam-me como \u00e9 que isto \u00e9 a religi\u00e3o da paz \u00e9 sim a religi\u00e3o da mentira!!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi8yZE-dD7pj3gCoAEC",
            "user": "cesar Figueiredo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699259063,
            "commentText": "Mais uma vez a imprensa nacional a fazer propaganda \u00e0 religi\u00e3o da morte e do terrorismo!!!",
            "likes": 15,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggpOzhnLDuNYHgCoAEC",
            "user": "Luciano Luz",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699259065,
            "commentText": "Quando s\u00e3o minoria ficam d\u00f3ceis.",
            "likes": 16,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj_nlqD-eWt73gCoAEC",
            "user": "Joseane Bickel",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699259066,
            "commentText": "N\u00e3o existe isl\u00e2mico moderado. Nunca q o islamismo ser\u00e1 uma religi\u00e3o de paz, at\u00e9 pq n\u00e3o s\u00f3 uma religi\u00e3o e um Estado com Leis q valem p fiel e infiel. Ref\u00fagio e desculpa pra invas\u00e3o. Por\u00e9m creio que mais um pouco de tempo e todos vcs ser\u00e3o aniquilados da face da terra com bastante sangue de porco sobre suas carca\u00e7as",
            "likes": 22,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj_nlqD-eWt73gCoAEC.8KLVT8cTq4Q8SpK4mYOKQm",
                    "user": "Karim Amrouche",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499699259406,
                    "commentText": "Joseane Bickel, responder o teu coment\u00e1rio n\u00e3o vai ser t\u00e3o simples assim.\nUm terrorista que se explode matando dezenas de pessoas inocentes espalhando o medo e a tristeza e uma pessoa que faz um coment\u00e1rio espalhando o \u00f3dio e implic\u00e2ncia, pra mim s\u00e3o iguais.\n\nO que me deixa triste Joseane, e que no mesmo per\u00edodo do teu coment\u00e1rio voc\u00ea compartilhou uma imagem no teu Facebook sobre a igualdade, ilustrando 6 esqueletos representando (<b> Negro,</b><b>  Branco</b><b> , Ga</b>y, Religioso, Ateu, Humano) que s\u00e3o todos iguais, eu concordo plenamente com voc\u00ea, e aqui no Youtube voc\u00ea mostrou outra cara, falando sobre aniquila\u00e7\u00e3o e sangue, ser\u00e1 que n\u00e3o bastasse todo o que est\u00e1 acontecendo no mundo para tu desejar mais sangue?, espalhar o \u00f3dio e animosidade  n\u00e3o \u00e9 favor a ningu\u00e9m.\n\nA minha inten\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 entrar com voc\u00ea em conflito via coment\u00e1rios, mas sim para lhe mostrar o quanto o \u00f3dio \u00e9 pernicioso.\n\nQuanto menor \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o, mais \u00f3dio carrega (Victor Hugo)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Branco",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj_nlqD-eWt73gCoAEC.8KLVT8cTq4Q8WmnK6SOc2k",
                    "user": "Patr\u00edcia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235259408,
                    "commentText": "Karim Amrouche Vai se fuder",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj_nlqD-eWt73gCoAEC.8KLVT8cTq4Q8Xe3z3A_dbK",
                    "user": "Luena Johnson",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235259409,
                    "commentText": "Joseane Bickel \nAmiga, Europa vive o inferno, mulheres europeias at\u00e9 crian\u00e7as estupradas dos mu\u00e7ulmanos, sou simplesmente por causa da roupa que usam, no pa\u00eds deles uma <b> mulher </b>se n\u00e3o usar burqua qualquer homem pode estuprar, e se vai denunciar o caso, quem vai presa \u00e9 a<b>  mulher</b>, por incentivar homens. Vamos ser obrigadas todas nos usar roupa isl\u00e2mica e burqua, sou para n\u00e3o ser estupradas. eles est\u00e3o impor as regras deles, acabar com a nossa cultura, num pa\u00eds que n\u00e3o \u00e9 deles.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj_nlqD-eWt73gCoAEC.8KLVT8cTq4Q8Xe5Kbs2qqi",
                    "user": "Luena Johnson",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235259411,
                    "commentText": "Karim Amrouche \nConcordo com voc\u00ea, n\u00e3o tem como todos os mu\u00e7ulmanos concordar com a viol\u00eancia, mas a quest\u00e3o \u00e9 o grande respeito que voc\u00eas tem pela profeta Maom\u00e9, assim ja ningu\u00e9m confia em voc\u00eas, aqueles que n\u00e3o s\u00e3o mu\u00e7ulmanos, n\u00e3o pensa que s\u00e3o burros. Especialistas do alcor\u00e3o, fala que o Isl\u00e3 n\u00e3o \u00e9 de paz 100% , existem reportagens, entrevistas na TV, especialistas esclarece qualquer d\u00favida sobre o alcor\u00e3o. mu\u00e7ulmanos a maioria se diz homem de paz, mas tamb\u00e9m concorda com os mandamentos do Maom\u00e9, como explica isso??? jamais concordaria com uma profeta que n\u00e3o tem amor pelo pr\u00f3ximo, ou se tem, \u00e9 sou at\u00e9 errar, depois tem que ser torturado e morto, em nome do Al\u00e1, todos aqueles que s\u00e3o crist\u00e3os, nunca v\u00e3o entender voc\u00eas. Matar pk tem outra religi\u00e3o??? \u00c9 mesmo o Maom\u00e9 manda torturar,estuprar e matar os infi\u00e9is, (crist\u00e3os) e vem aqui mu\u00e7ulmanos dizer n\u00e3o concordar com crime, mas tem um grande respeito por Maom\u00e9 e segue os mandamentos, cara a quem voc\u00eas quer enganar??? Povo europeu \u00e9 muito desenvolvidos, com escolaridades, com faculdades, desde quando europeu \u00e9 burro???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj_nlqD-eWt73gCoAEC.8KLVT8cTq4Q8gzg0qTMLC0",
                    "user": "itz luh",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235259412,
                    "commentText": "Alguma vez leste o corao?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjB5wIw5lls03gCoAEC",
            "user": "Roberto Mail",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699259078,
            "commentText": "Olha , eu tamb\u00e9m n\u00e3o confio muito nos ditos muculmanos moderados , embora n\u00e3o saiam por ai matando e si matando, ainda tem enraizado dentro de si as  sementes de uma religi\u00e3o fundada por um assassino e ped\u00f3filo chamado Mohamad. Tento me colocar na pele de em muculmano criado em pa\u00edses mais fundamentalistas e tendo sido doutrinado desde  pequeno nesta religi\u00e3o com parentes e amigos todos mu\u00e7ulmanos. Seria bem dificil me opor a estes conceitos doutrinados em mim , teria que ter muita coragem e muita conscientiza\u00e7\u00e3o para admitir que tem muitas coisas ali que est\u00e3o  em desacordo com o conhecimento e a civiliza\u00e7\u00e3o do seculo XXI. Eu n\u00e3o acredito em uma mudan\u00e7a substancial no Isl\u00e3 no med\u00edo e curto prazo, ainda que seja crescente o n\u00famero de mu\u00e7ulmanos que entrem em contato com o ocidente e se conscientizem de que h\u00e1 coisas no Isl\u00e3 devem evoluir e se modernizar. Mas vejam que h\u00e1 movimentos fortes dentro da Arabia Saudita e outros pa\u00edses muulmanos voltados justamente num caminho contr\u00e1rio, o de se reviver do modo de vida dos tempos antigos. \u00c9 um problema s\u00e9rio!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggqOhJtpIiSzHgCoAEC",
            "user": "Cristina Reis",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499699259080,
            "commentText": "adorei a reportagem os jovens mu\u00e7ulmanos em\u00a0 PORTUGAL",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggk5f0I6OaKrXgCoAEC",
            "user": "Dom Paulo",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468163259082,
            "commentText": "Os governantes Europeus devem cortar as ajudas sociais a estes e abracem Jesus",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Uggk5f0I6OaKrXgCoAEC.8F1jmtIFRq18Xe6JRW6oaM",
                    "user": "Luena Johnson",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235259416,
                    "commentText": "Dom Paulo \nIsso n\u00e3o vai funcionar, mesmo se abra\u00e7ar Jesus, vai ser sou por falsidade, a maioria dos mu\u00e7ulmanos preferem morrer do que deixar a sua religi\u00e3o, e negar a profeta Maom\u00e9, comprende isso......",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgispBCw_7b2I3gCoAEC",
            "user": "Manuel Costa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468163259084,
            "commentText": "PrezadosA mensagem abaixo veio por dois canais. O 1\u00ba foi do ex-Comandante-Geral dos Fuzileiros Navais, que a recebeu do seu colega Marine (USA).O 2\u00ba foi de um Capit\u00e3o-de-Fragata (AV) da Marinha, piloto de ca\u00e7a e que cursou avia\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a nos USA por\u00a0dois anos.\n\u00a0POR FAVOR LEIAM E REFLITAM.MENSAGEM DOS FUZILEIROS NAVAIS AMERICANOS\n\u00a0\nEu sei que alguns de voc\u00eas t\u00eam sentimentos sobre o que est\u00e1 acontecendo, no Oriente M\u00e9dio e na Europa, com os\n\u00a0Mu\u00e7ulmanos ditos refugiados, mas esta mensagem chegou e me fez pensar sobre o que ela diz.\u00a0 Se isto \u00e9 verdade, \nent\u00e3o n\u00f3s estamos entrando numa briga dos diabos para manter aquilo por que muitos companheiros morreram, \ntalvez n\u00e3o no meu ou no seu tempo de vida, mas a coisa n\u00e3o est\u00e1 parecendo boa para nossos filhos e netos !\n\u00a0\nPode um bom Mu\u00e7ulmano ser um bom Americano, um bom Canadense ou um bom Ingl\u00eas ?\n\u00a0\nEsta quest\u00e3o foi enviada a um amigo que trabalhou na Ar\u00e1bia Saudita por 20 anos.\n\u00a0\n\u00a0\nO texto abaixo \u00e9 a resposta dele:\n\u00a0\nTeologicamente \u2013 n\u00e3o.\u00a0 Porque a sua fidelidade \u00e9 para com Al\u00e1, o deus lua da Ar\u00e1bia.\n\u00a0\nReligiosamente \u2013 n\u00e3o.\u00a0 Porque nenhuma outra religi\u00e3o \u00e9 aceita pelo seu Al\u00e1, exceto o Isl\u00e3.(Quran, 2:256) (Cor\u00e3o) \n\u00a0\nCom rela\u00e7\u00e3o \u00e0s Escrituras \u2013 n\u00e3o.\u00a0 Porque a sua fidelidade \u00e9 com os cinco Pilares do Isl\u00e3 e com o Cor\u00e3o.\n\u00a0\nGeograficamente \u2013 n\u00e3o.\u00a0 Porque sua fidelidade \u00e9 com Meca, para a qual ele se vira cinco vezes por dia para orar.\n\u00a0\nSocialmente \u2013 n\u00e3o.\u00a0 Porque sua fidelidade ao Isl\u00e3 o pro\u00edbe de fazer amigos Crist\u00e3os ou Judeus.\n\u00a0\nPoliticamente \u2013 n\u00e3o.\u00a0 Porque ele deve se submeter aos mul\u00e1s (l\u00edderes espirituais), que pregam a aniquila\u00e7\u00e3o de\n\u00a0Israel e a destrui\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica, o Grande Sat\u00e3\n\u00a0\nDomesticamente \u2013 n\u00e3o.\u00a0 Porque ele \u00e9 instru\u00eddo a casar com quatro Mulheres e bater e a\u00e7oitar sua esposa quando\n\u00a0ela o desobedece. (Cor\u00e3o 4:34)\n\u00a0\nIntelectualmente \u2013 n\u00e3o.\u00a0 Porque ele n\u00e3o pode aceitar a Declara\u00e7\u00e3o de Direitos Canadense, ou a Constitui\u00e7\u00e3o\n\u00a0Americana, uma vez que ela \u00e9 baseada em princ\u00edpios da B\u00edblia e ele acredita que a B\u00edblia \u00e9 corrupta.\n\u00a0\nFilosoficamente \u2013 n\u00e3o.\u00a0 Porque o Isl\u00e3, Maom\u00e9 e o Cor\u00e3o n\u00e3o permitem liberdade de religi\u00e3o e express\u00e3o.\u00a0 A \nDemocracia e o Isl\u00e3 n\u00e3o podem coexistir.\u00a0 Todo governo Mu\u00e7ulmano \u00e9, ou ditatorial, ou autocr\u00e1tico.\n\u00a0\nEspiritualmente \u2013 n\u00e3o.\u00a0 Porque quando n\u00f3s declaramos [ser] \"Uma <b> na\u00e7\u00e3o </b>sob Deus\", o Deus Crist\u00e3o \u00e9 de amor e \nbondoso, enquanto que Al\u00e1 nunca \u00e9 mencionado como \"Pai Celeste\", nem \u00e9 chamado de \"amor\" nos 99 excelentes\n\u00a0nomes do Cor\u00e3o.\n\u00a0\nPortanto, depois de muito estudo e delibera\u00e7\u00e3o....\u00a0 Talvez n\u00f3s devamos ter muita desconfian\u00e7a sobre TODOS OS \nMU\u00c7ULMANOS neste pa\u00eds. Eles obviamente n\u00e3o podem ser \"bons Mu\u00e7ulmanos\" E \"bons Americanos, bons \nCanadenses ou bons Ingleses\". Voc\u00ea pode chamar isto do que quiser, mas ainda \u00e9 a verdade.\u00a0 E \u00e9 bom que voc\u00ea\n\u00a0acredite nisto.\u00a0 Quanto mais pessoas acreditarem nisto, melhor ser\u00e1 para o nosso pa\u00eds e para o nosso futuro.\n\u00a0\nA guerra religiosa \u00e9 maior do que [tudo] aquilo que n\u00f3s conhecemos ou compreendemos !\n\u00a0\nNota de Rodap\u00e9:\u00a0 Os Mu\u00e7ulmanos t\u00eam dito que nos destruir\u00e3o a partir de dentro.\u00a0\u00a0\u00a0 PORTANTO.......\u00a0\u00a0\u00a0 A LIBERDADE\n\u00a0N\u00c3O \u00c9 DE GRA\u00c7A. \n\u00a0\nPor favor n\u00e3o apague esta mensagem at\u00e9 que voc\u00ea a repasse.\u00a0 E n\u00e3o pense que ignorar este problema far\u00e1 com que\n\u00a0ele desapare\u00e7a !\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0Clique aqui para Responder ou Encaminhar \n11,48 GB (76%) de 15 GB utilizadosGerir\nTermos - Privacidade",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjDSPTC1fx-xHgCoAEC",
            "user": "Antonio Jorge",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468163259086,
            "commentText": "concordo, so fanaticos! nem sei para que esta a tirar o curso de direito!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghC-T1L1dWKOHgCoAEC",
            "user": "Manuel Da Silva Lopes",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468163259088,
            "commentText": "TRETAS!!! Os mu\u00e7ulmanos s\u00e3o um cancro em qualquer sociedade, h\u00e1 que expulsa-los antes que se manifestem!!! PORTUGAL \u00c9 CAT\u00d3LICO",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghC-T1L1dWKOHgCoAEC.86aeox819RO8CeSg092nYd",
                    "user": "ale daher",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468163259472,
                    "commentText": "+Manuel Da Silva Lopes  revoltada a menina vai cuidar das tuas igrejas dos bandidos que tem na igreja os ped\u00f3filos os assassinos antes de fala de mul\u00e7umanos quer dize que se uma pessoa faz cagada todos pagam e isso? sua biblia nao ensina que cada um vai pagar pelos proprios pecados  seu lixo por que ta preocupado com os outros",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghC-T1L1dWKOHgCoAEC.86aeox819RO8K6AH_EW5LU",
                    "user": "Roberto Mail",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499699259473,
                    "commentText": "Nas igrejas cat\u00f3licas e demais igrejas crist\u00e3s n\u00e3o tem s\u00f3mente ped\u00f3filos e bandidos n\u00e3o. Eles s\u00e3o minoria ,mas os inimigos  da igreja os tratam como se todos fossem.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghC-T1L1dWKOHgCoAEC.86aeox819RO8RTrHb-_vmn",
                    "user": "cesar Figueiredo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499699259475,
                    "commentText": "Mahom\u00e9 o profeta perfeito e exemplo a seguir por todos os Mu\u00e7ulmanos, casou-se com  Aisha, com 6 anos e consumou o casamento quando ela tinha 9 isso faz dele o qu\u00ea? Pergunte a algum mu\u00e7ulmano se critica maom\u00e9 por o ter feito????",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghC-T1L1dWKOHgCoAEC.86aeox819RO8Rao4e7jSNR",
                    "user": "Manuel Da Silva Lopes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499699259476,
                    "commentText": "Volta para marrocos esp\u00e9cie de caca!",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghC-T1L1dWKOHgCoAEC.86aeox819RO8Xe1zP-ZEAy",
                    "user": "Luena Johnson",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235259477,
                    "commentText": "cesar Figueiredo \nEu saiba que a hist\u00f3ria do Maom\u00e9 \u00e9 assim, \u00e9 pior um pouco, Aisha estava fora da casa aos 6 anos, brincando com as bonecas, o Maom\u00e9 simplesmente pegou a menina sem autoriza\u00e7\u00e3o dos pais, levou a casa dele com os bonecos dela, sequestrou, e aos 9 anos convenceu o pai, para conceder o casamento. ela poderia ser abusada sexualmente aos 6 anos. O Maom\u00e9 tinha 15 mulheres quando casou com Aisha.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghC-T1L1dWKOHgCoAEC.86aeox819RO8Xe2ThWCxuM",
                    "user": "Luena Johnson",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235259479,
                    "commentText": "ale daher \nNas igrejas cat\u00f3licas tamb\u00e9m aconteceu, mas para todos nos \u00e9 considerado crime, existe autoridades legais quem trata desses crimes barbaros, para voc\u00eas n\u00e3o existe ningu\u00e9m quem podia se meter ou condenar, em alguns pa\u00edses \u00e9 permitido tudo isso. Voc\u00eas tem onde reclamar???? Nos temos, a diferen\u00e7a \u00e9 essa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghC-T1L1dWKOHgCoAEC.86aeox819RO8Xe2oHR40bP",
                    "user": "Luena Johnson",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235259480,
                    "commentText": "ale daher \nVoc\u00ea fala sobre igreja cat\u00f3lica, como se todas as crimes s\u00e3o dadas pela lei do nosso governo. Quem cometer tortura, crime, ou pedofilia, tem responder perante o juiz, no tribunal, e tem que ir preso. N\u00e3o fala como se crist\u00e3os concorda com isso.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghC-T1L1dWKOHgCoAEC.86aeox819RO8Xe3CCwnUL1",
                    "user": "Luena Johnson",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235259482,
                    "commentText": "cesar Figueiredo \nA comunidade europeu esta defender os refugiados, pk cada ser humano tem os direitos iguais, ningu\u00e9m tem autoriza\u00e7\u00e3o torturar, estuprar, ou matar, agora me diz se nestes pa\u00edses se a lei defende crist\u00e3os, nem o mu\u00e7ulmano eles defendem. O radicalismo \u00e9 a lei",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghC-T1L1dWKOHgCoAEC.86aeox819RO8_ZQm3st05v",
                    "user": "Jorge Rubenstein",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235259483,
                    "commentText": "you are 10000% right",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghC-T1L1dWKOHgCoAEC.86aeox819RO8eO-7qYzOfj",
                    "user": "Rui Rui",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235259485,
                    "commentText": "Manuel Da Silva Lopes\nBurro.\nNa igreja Cat\u00f3lica quando h\u00e1 esse nojo da pedofilia \u00e9 esc\u00e2ndalo, nas comunidades mu\u00e7ulmanas \u00e9 p\u00e3o nosso de cada dia. Vai mas\u00e9 educar te sobre o funcionamento das comunidades mu\u00e7ulmanas nas terras deles, \u00e9 retr\u00f3grado e b\u00e1rbaro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjn3cQ4-w5o1XgCoAEC",
            "user": "jjj yyt",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468163259090,
            "commentText": "ala snack bar fora daqui.",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugjn3cQ4-w5o1XgCoAEC.86GHIQ2hWMn86cKk7JRrpT",
                    "user": "iz Kuriboh",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468163259378,
                    "commentText": "+jjj yyt Come\u00e7a a respeitar, nem todos s\u00e3o iguais. ''Ala snack bar'' est\u00e1s bem? \n\n\nSe queres ver algu\u00e9m fora daqui, podes bem fazer frente, claro se n\u00e3o tiveres medo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiiQ-czJk6PGngCoAEC",
            "user": "Manuel Costa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468163259093,
            "commentText": "A lista de horrores j\u00e1 soa, a esta altura, familiar. Meninas proibidas de ir \u00e0 escola e condenadas ao analfabetismo. Mulheres impedidas de trabalhar e de andar pelas ruas sozinhas. Milhares de vi\u00favas que, sem poder ganhar seu sustento, dependem de esmolas ou simplesmente passam fome. Mulheres com os dedos decepados por pintar as unhas. Casadas, solteiras, velhas ou mo\u00e7as que sejam suspeitas de transgress\u00f5es - e tudo o que comp\u00f5e a vida normal \u00e9 visto como transgress\u00e3o - s\u00e3o espancadas ou executadas.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiiQ-czJk6PGngCoAEC.85cnFoYScTr86rG1AgPfLK",
                    "user": "MC WAQAS",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468163259543,
                    "commentText": "Com o m\u00e1ximo respeito meu senhor, antes de criticar tente estudar, n\u00e3o va pelo que a m\u00e9dia diz, eu so l\u00e1 dos pa\u00edses ocidentais e sem bem o que acontece ali, ,dao mais respeito as mulheres do que em qualquer parte do mundo. \nE quem disse que n\u00e3o deixam trabalhar? , todas as raparigas e mulheres que querem trabalhar, trabalham.\npessoas m\u00e1s e boas, , isso existe em todo mundo, n\u00e3o podemos culpar todos os mu\u00e7ulmanos, por atos que s\u00f3 a m\u00ednima minoria fez. \nEu amo pa\u00edses ocidentais, as vezes at\u00e9 me da a vontade de corrigir m\u00e9dia que praticamente esta naqueles pais no m\u00e1ximo 2 anos e pensa que aquilo que diz \u00e9 verdade. \nnada disso, a maioria dos mu\u00e7ulmanos s\u00e3o bons, e d\u00e3o toda a liberdade as mulheres.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiQ-czJk6PGngCoAEC.85cnFoYScTr88Wm0ApcTRL",
                    "user": "sheo shipperiinng",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468163259544,
                    "commentText": "+WAQASKING VEVO vc \u00e9 mu\u00e7ulmano? :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiQ-czJk6PGngCoAEC.85cnFoYScTr88ZkxlXiwXK",
                    "user": "MC WAQAS",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468163259546,
                    "commentText": "+Sheo Shipper sim :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiQ-czJk6PGngCoAEC.85cnFoYScTr88_jV6RLLjV",
                    "user": "sheo shipperiinng",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468163259547,
                    "commentText": "@WAQASKING VEVO tem que <b> idade?</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiiQ-czJk6PGngCoAEC.85cnFoYScTr88dFFXjlgWq",
                    "user": "MC WAQAS",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1468163259549,
                    "commentText": "+Sheo Shipper , 17",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiQ-czJk6PGngCoAEC.85cnFoYScTr8K69iTkvjfl",
                    "user": "Roberto Mail",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499699259557,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9 verdade que as mulheres sejam respeitadas em todos os pa\u00edses mu\u00e7ulmanos (vejam a Arabia Saudita, Paquist\u00e3o,Sud\u00e3o,etc) ainda que possam haver alguns pa\u00edses em que os direitos delas sejam mais respeitados. Mas tamb\u00e9m n\u00e3o gosto muito do modo em que as mulheres ocidentais se transformaram ; mas pelo menos aqui elas tem a liberdade de escolher seu pr\u00f3prio caminho e buscar sua felicidade pessoal e n\u00e3o ser\u00e3o apedrejadas nem mal tratadas pelos seus maridos sem que o estado as proteja.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiQ-czJk6PGngCoAEC.85cnFoYScTr8Sp93m2o0Mx",
                    "user": "Karim Amrouche",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499699259559,
                    "commentText": "Cara!, o que voc\u00ea fumou antes de escrever este coment\u00e1rio?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiQ-czJk6PGngCoAEC.85cnFoYScTr8temCmDqXYF",
                    "user": "MrRodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557500859560,
                    "commentText": "@MC WAQAS vai po caralho \u00e1rabe de merda vai mas \u00e9 po teu pa\u00eds arrebentar bombas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiQ-czJk6PGngCoAEC.85cnFoYScTr8tenbTXJ_0n",
                    "user": "MC WAQAS",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557500859562,
                    "commentText": "@MrRodrigo hahaha rodrigo so percebi uma coisa,teus pais nao te ensinsram respeito\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02,tas no bom caminho\u270c",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiQ-czJk6PGngCoAEC.85cnFoYScTr8tmYFIBbVLr",
                    "user": "MrRodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557500859563,
                    "commentText": "@MC WAQAS e voc\u00eas tamb\u00e9m mostram respeito pela religi\u00e3o crist\u00e3? Se n\u00e3o tivessem na Europa nunca haveria tanta raiva contra voc\u00eas. Desde que voc\u00eas chegaram a taxa de criminalidade subiu ali\u00e1s Paris t\u00e1 na merda porque s\u00f3 ah \u00c1rabes que \"roubam,maltratam , violam e arrebentam a cidade\" voc\u00eas s\u00e3o um povo nojento !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggpKD-IOS-NAngCoAEC",
            "user": "Rana Taslim",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1436540859096,
            "commentText": "Parab\u00e9ns jovens!\nEu espero que voces segura futura responsibilidades!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggpKD-IOS-NAngCoAEC.7-H0Z7-23bi8_ZRbDUxpK9",
                    "user": "Jorge Rubenstein",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531235259359,
                    "commentText": "Islam means terrorism; they never forget the Crusades. Look the Christians in Bangladesh and Pakistan \u2013 killed or jailed \u2013 famous blasphemy law, they practice their religion freely in Portugal and the Christian are not allowed to practice their religion",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}