{
    "header": {
        "title": " 'Refugiados' Vs Portugueses (reformados, sem-abrigo, etc) ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Diogo Ventura Fake news ",
        "views": "427",
        "likes": " 40 ",
        "dislikes": " 0 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 18/11/2018 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=tmE9VtWnRy4 ",
        "postText": " Lament\u00e1vel o que se est\u00e1 a passar em Portugal...a hipocrisia da chamada 'crise dos refugiados' leva com que Portugueses que dedicaram a sua vida a este pa\u00eds e sem condi\u00e7\u00f5es de vida sejam ignoradas pelo sistema, enquanto que 'refugiados' que dizem ter uma religi\u00e3o de paz v\u00eam para o pa\u00eds e t\u00eam direito a tudo, e nem assim gostam. D.Afonso Henriques treme no caix\u00e3o *Errata 2:33 - 'constru\u00edram' *   3:13 - 'Corrup\u00e7\u00e3o' * ",
        "numberPosts": " 29 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Nationality - General,Gender - Female sexuality",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Refugiado,Na\u00e7\u00e3o,Puta",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgzW2b8x6Wzh9WHImo54AaABAg",
            "user": "paulo alexandre",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560164693251,
            "commentText": "I find it really stupid when all Portugal is emigrating  because there is no jobs and then from the taxes money they get shit people to live in Portugal.  Great job morons",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzZp0l_Fm50HkCbp894AaABAg",
            "user": "lkkjhtemmexv",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554894293253,
            "commentText": "vota extrema direita",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwCHzeVT-rmvv3LEJx4AaABAg",
            "user": "C\u00e1tia",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549796693254,
            "commentText": "Por que vcs toleram isso?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSJpG1v4ZaleTk4o14AaABAg",
            "user": "David Alves",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547118293256,
            "commentText": "Esses palha\u00e7os deviam voltar para a S\u00edria, cabr\u00f5es do caralho",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxSJpG1v4ZaleTk4o14AaABAg.8pI5OPFgiOg8skV_S_iRlq",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554894293595,
                    "commentText": "Reformados em Portugal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyXwQrhX_8P0KsYYuR4AaABAg",
            "user": "Cileide Cabral",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544439893259,
            "commentText": "Parab\u00e9ns, Diogo, pelo excelente v\u00eddeo! Acorda, Portugal!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyXwQrhX_8P0KsYYuR4AaABAg.8nq95bSSxcN8ntDXXPM9Xb",
                    "user": "Diogo Ventura Fake news",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544439893609,
                    "commentText": "Obrigado Cileide. Tamos juntos! \ud83d\udcaa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugze_ZgibJ44cdayiXt4AaABAg",
            "user": "xX[LiLPaulo]Xx",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544439893262,
            "commentText": "Viver de gra\u00e7a \u00e9 f\u00e1cil para todos",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxskuAK65ULwVtpPaZ4AaABAg",
            "user": "henrique assis",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544439893264,
            "commentText": "Temos que levantar um Trump de Portugal",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxskuAK65ULwVtpPaZ4AaABAg.8noUDQ3PuzM8skVrhaWNLK",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554894293588,
                    "commentText": "vota extrema direita",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyodbnVUoOSZ6MHO4d4AaABAg",
            "user": "henrique assis",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544439893266,
            "commentText": "Boa truta ,",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyZiZSj-jpQYAoKAOV4AaABAg",
            "user": "Ester Valentin Larosa",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544439893268,
            "commentText": "Portugueses n\u00e3o sejam bunda moles como os  italianos .",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyZiZSj-jpQYAoKAOV4AaABAg.8noNDhk3LAu8noP70iDLOR",
                    "user": "Chico O Patriota",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544439893644,
                    "commentText": "Bundas moles os Italianos????\nEu especialmente admiro muito o trabalho do Salvini!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZiZSj-jpQYAoKAOV4AaABAg.8noNDhk3LAu8nocpQ867U9",
                    "user": "Ester Valentin Larosa",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544439893645,
                    "commentText": "@Chico O Patriota  Uma andorinha n\u00e3o faz ver\u00e3o, ou seja, parlamentarismo n\u00e3o funciona! S\u00f3 Salvini lutando n\u00e3o ir\u00e1 acontecer quase nada, os italianos conservadores n\u00e3o v\u00e3o as ruas lutar pelo seus direitos,   s\u00e3o poucos que sabem de pol\u00edtica hoje em dia. A Europa est\u00e1 no seu fim assim como foi o final do Imp\u00e9rio Romano, n\u00e3o d\u00e1 para acreditar que de l\u00e1 saiu J\u00falio C\u00e9sar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZiZSj-jpQYAoKAOV4AaABAg.8noNDhk3LAu8nodFcW6aGa",
                    "user": "Ester Valentin Larosa",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544439893647,
                    "commentText": "@Chico O Patriota kkkkk A UE nunca permitir\u00e1 que a It\u00e1lia sair\u00e1 disso, os italianos s\u00e3o uns dos que pagam mais taxas na Europa, e os que d\u00e3o mais dinheiro para Europa, voc\u00eas portugueses s\u00f3 n\u00e3o est\u00e3o como os gregos porque a UE deu dinheiro para voc\u00eas, aproveite esse momento e se consertem! Socialismo e Globalismo n\u00e3o funcionam.       E fico triste da Europa acabar desse jeito sendo invadida por isl\u00e2micos, houve uma \u00e9poca que voc\u00eas lutaram contra isso, vamos ver se sa\u00edram dessa, uni\u00e3o de pa\u00edses que falam l\u00ednguas diferentes e culturas  diferentes isso n\u00e3o d\u00e1 certo,  Finl\u00e2ndia \u00e9 outro pa\u00eds que deve acabar, rid\u00edculo essa Uni\u00e3o Europ\u00e9ia. Falo isso porque fico revoltada at\u00e9 mesmo com os italianos que se permitem a isso, pa\u00edses que pagam mais para Uni\u00e3o do que outros que ficam mamando.   Tomara que os italianos despertem, porque, Salvini precisa \u00e9 de ajuda.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZiZSj-jpQYAoKAOV4AaABAg.8noNDhk3LAu8noeCkNCmUb",
                    "user": "Ester Valentin Larosa",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544439893648,
                    "commentText": "@Chico O Patriota Seria bom se a It\u00e1lia sa\u00edsse da bunda da Uni\u00e3o Europ\u00e9ia, por\u00e9m, assim como qualquer outro membro da UE n\u00e3o tem recursos para se manterem sozinhos ent\u00e3o afundam juntos infelizmente, seria muito ruim ver as artes, e patrim\u00f4nios de voc\u00eas sendo destru\u00eddos para colocar Mesquitas no lugar, a \u00e9 j\u00e1 est\u00e1 acontecendo n\u00e9? Fico <b> puta </b>da vida que a Europa chegou a esse ponto.     \n\nO Salvini n\u00e3o tem poder suficiente para colocar ordem  na Casa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyZiZSj-jpQYAoKAOV4AaABAg.8noNDhk3LAu8npJnu6YYs1",
                    "user": "Chico O Patriota",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544439893650,
                    "commentText": "@Ester Valentin Larosa olha agora veio uma bela ideia a cabe\u00e7a: \nOs pa\u00edses conservadores europeus podiam criar uma esp\u00e9cie de Uni\u00e3o.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZiZSj-jpQYAoKAOV4AaABAg.8noNDhk3LAu8np_zOiDIRA",
                    "user": "Ester Valentin Larosa",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544439893651,
                    "commentText": "@Chico O Patriota \u00c9 uma boa id\u00e9ia sim, Estava falando com meu esposo Giuseppe e ele disse que infelizmente Salvini \u00e9 ministro ele faz a lei e ainda tem que ser votada na c\u00e2mara, ou seja, n\u00e3o tem poder nenhum. E a respeito de sua id\u00e9ia \u00e9 \u00f3tima, espero que isso aconte\u00e7a porque a Europa n\u00e3o merece um fim desse. Estou pegando raiva dos isl\u00e2micos por isso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyZiZSj-jpQYAoKAOV4AaABAg.8noNDhk3LAu8qxS6Wpj2a9",
                    "user": "C\u00e1tia",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549796693653,
                    "commentText": "@Ester Valentin Larosa Verdade mulheeeer!!! Fico imaginando... Por que eles n\u00e3o v\u00e3o pra os pa\u00edses \u00e1rabes ricos como: Dubai, emirados \u00e1rabes... Eles s\u00f3 querem a Europa? A\u00ed tem coisa! Parece conspira\u00e7\u00e3o, eles se uniram pra tomar de volta a terra que eles pensam que um dia pertenceu a eles a s\u00e9culos atr\u00e1s. Dom Afonso Henrique t\u00e1 quase ressuscitando... Fico aqui no Brasil s\u00f3 observando essa movimenta\u00e7\u00e3o estranha dessa turma podre e cheia de direitos pra cima dos portugueses... Elegemos o Bolsonaro por causa dessas PORRAS.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzr-wwXzkNTiFFDTlt4AaABAg",
            "user": "M\u00f4nica Pereira Lisboa",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544439893270,
            "commentText": "Absurdo <b> refugiado </b>e ciganos gritam mais alto aqui . Incr\u00edvel at\u00e9 quando ?????",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzr-wwXzkNTiFFDTlt4AaABAg.8noIQKKnwXs8noKOPdhVea",
                    "user": "Diogo Ventura Fake news",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544439893628,
                    "commentText": "Absurdo mesmo M\u00f4nica. Quando \u00e9 que os Portugueses v\u00e3o acordar para isto? E quantos s\u00e3o aqueles que sabem disto? Uma sociedade de ovelhas cria um governo de lobos.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzr-wwXzkNTiFFDTlt4AaABAg.8noIQKKnwXs8skVvQoQ5PU",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554894293630,
                    "commentText": "naod eem trabalho a estrangeiros coram com o lixo de ca, ja ca temos lixo a mais...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugzr-wwXzkNTiFFDTlt4AaABAg.8noIQKKnwXs8skVySKYASD",
                    "user": "lkkjhtemmexv",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554894293631,
                    "commentText": "e portugueses coitados a viver na miseria, portugal demerda,,,com povo de MERDA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwRRUhrR91x3tB_hAl4AaABAg",
            "user": "Chico O Patriota",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544439893273,
            "commentText": "Eu quero ver quando a guerra acabar.\n\u00c9 tudo corrido daqui e da Europa.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwRRUhrR91x3tB_hAl4AaABAg.8noIFXUa8UU8noKT0bIG9p",
                    "user": "Diogo Ventura Fake news",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544439893706,
                    "commentText": "4 s\u00e9culos de luta para isto. D.Afonso Henriques treme no caix\u00e3o",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwRRUhrR91x3tB_hAl4AaABAg.8noIFXUa8UU8noMKtMY9yl",
                    "user": "Chico O Patriota",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544439893708,
                    "commentText": "@Diogo Ventura Fake news ele treme no caix\u00e3o e n\u00f3s aqui em terra a tremer, o problema \u00e9 que somos pocos.\nA quem tenha medo da \"extrema\" direita por ter medo do desconhecido, pois eu tenho medo daquilo que j\u00e1 se conhece noutros pa\u00edses da Europa.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwRRUhrR91x3tB_hAl4AaABAg.8noIFXUa8UU8noOA2MGP65",
                    "user": "Diogo Ventura Fake news",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544439893709,
                    "commentText": "\u200b@Chico O Patriota \u00e9 verdade, no entanto isto \u00e9 um resultado de uma <b> na\u00e7\u00e3o </b>adormecida que s\u00f3 sai \u00e0s ruas para receber a sele\u00e7\u00e3o e depois fica em casa a queixar-se.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwRRUhrR91x3tB_hAl4AaABAg.8noIFXUa8UU8noP0Jbrd0y",
                    "user": "Chico O Patriota",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544439893711,
                    "commentText": "@Diogo Ventura Fake news Nunca gostei de futebol.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nOu pelo menos ficar 90 minutos a ver um jogo, sempre achei entediante.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwRRUhrR91x3tB_hAl4AaABAg.8noIFXUa8UU8noQXvzGjRB",
                    "user": "Diogo Ventura Fake news",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544439893712,
                    "commentText": "\u200b@Chico O Patriota \ud83e\udd23\ud83e\udd23 olha eu at\u00e9 gosto de futebol, s\u00f3 que n\u00e3o sou fan\u00e1tico e interesso-me tamb\u00e9m por outras coisas, tipo pol\u00edtica. O problema n\u00e3o \u00e9 algu\u00e9m gostar de futebol, o problema \u00e9 algu\u00e9m so sair \u00e0s ruas por causa de futebol",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}