{
    "header": {
        "title": " Refugiados em Portugal - Mu\u00e7ulmanos, Informa\u00e7\u00f5es, \u00c1rabes, Abandono e nova vida ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " PONCES ",
        "views": "4923",
        "likes": " 234 ",
        "dislikes": " 59 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 21/03/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=T5PyleGhZwM ",
        "postText": " Queremos saber de voc\u00eas o que pensam dos imigrantes que chegam aqui nas terras portuguesas e recebem benef\u00edcios do governo, e ainda abandonam tudo isso para ter uma vida mais rica em outros pa\u00edses europeus. Deixe seu coment\u00e1rio abaixo com a sua opini\u00e3o sobre este v\u00eddeo e sua sugest\u00e3o para o tema do pr\u00f3ximo. Se gostaram d\u00eaem um Like e se inscrevam para os pr\u00f3ximos v\u00eddeos! Nos sigam tamb\u00e9m nas redes sociais! Facebook: https://www.facebook.com/PoncesMedia/ Instagram: https://www.instagram.com/rafaellahpo... e https://www.instagram.com/felipehponce/ ",
        "numberPosts": " 245 comentarios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Nationality - General,Gender - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Estrangeiro,Refugiado,Na\u00e7\u00e3o,Imigrante,Xenofobia,Nacionalidade,Emigrante,Estrangeira,Mulher,Sexual,Africano,Idade,Puta,Rid\u00edcula,Idiota,Cego,Racista,Velha,Idosa,Homossexual,Velha,Comunista,\u00cdndio",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugx-h0aHR6gy0poe-Eh4AaABAg",
            "user": "Leonardo Wolff",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547126015715,
            "commentText": "Mu\u00e7ulmanos tem que ser extirpados da Europa, gra\u00e7as a Deus aqui no Brasil ganhou Bolsonaro... viva a direita...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwZEZaAE3oUpyq_0mt4AaABAg",
            "user": "Daniela Fragoso",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544447615717,
            "commentText": "Bingo, falaram sobre aquilo que penso... nada contra ajudar os outros e acolher quem mais precisa, mas enquanto <b> mulher </b>fico um pouco preocupada com o facto de virem para c\u00e1 pessoas com uma cultura diferente onde os direitos das mulheres n\u00e3o s\u00e3o respeitados. J\u00e1 li imensas not\u00edcias sobre pa\u00edses europeus onde os casos de viola\u00e7\u00e3o (muitos deles com a morte da vitima) s\u00e3o protagonizados por refugiados. Inclusive vi, uma reportagem de um canal<b>  estrangeiro</b> (Americano talvez), na Noruega onde muitos refugiados diziam que n\u00e3o concordavam com as liberdades das mulheres e n\u00e3o era com umas aulinhas que isso ia mudar. Essa realidade assusta-me e n\u00e3o me admiro com o aumento da popularidade da extrema direita na europa...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Estrangeiro"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx39TrFRQhPoJEsvZd4AaABAg",
            "user": "Raul Oliveira",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544447615719,
            "commentText": "Falaram muito bem. Parab\u00e9ns.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzIFbWA1fXNN9E-CWN4AaABAg",
            "user": "Pp Pp",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541855615721,
            "commentText": "https://youtu.be/gvPG66Lz-_A",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx8r0iRBqSb43u88hJ4AaABAg",
            "user": "Gushonorato@gmail.com Honorato",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539177215723,
            "commentText": "\u00c9 mole, brincadeira... Ent\u00e3o eu vou ter os mesmos direitos pq vou chegar a\u00ed e vou falar que sou <b> refugiado </b>tamb\u00e9m que sou da S\u00edria de janeiro. Aqui t\u00e1 pior q guerra. Eai.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw5ip3hjcAr9PptHn54AaABAg",
            "user": "Carin Duarte",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539177215725,
            "commentText": "Acho que esse fdp tem de ir embora! Est\u00e3o querendo espalhar e tomar o mundo com a cultura deles, impondo regras e fazendo as coisas a for\u00e7a. Chega de \"ter pena\" dessa gente, porque eles est\u00e3o-se espalhando pelo mundo inteiro e querendo mudar a mente de todo o mundo, e tornando os nossos pa\u00edses numa cultura islamica!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKiS27EQ5o_gzbclp4AaABAg",
            "user": "Elise Kouakou",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215727,
            "commentText": "O profeta Kacou Philippe, um <b> africano,</b> prega e batiza todas as l\u00ednguas e as ra\u00e7as da terra no Nome de Jesus-Cristo, o deus dos judeus. E ningu\u00e9m pode ser salvo sen\u00e3o por este<b>  africano</b>.\n\nEntrevista 1 : Quem \u00e9 o Profeta Kacou Philippe ? - Vers\u00e3o Portuguesa\n [LINK] ",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyKiS27EQ5o_gzbclp4AaABAg.8k0sWsVOoDC8k0t4OF0rrA",
                    "user": "PONCES",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585216133,
                    "commentText": "Elise Kouakou voc\u00eas s\u00e3o loucos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Africano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz0kAsMOiGMCRkuE794AaABAg",
            "user": "Oscar Mac Kouto",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215729,
            "commentText": "Quando voc\u00eas dizem que Jesus Cristo ou Maom\u00e9 \u00e9 seu profeta, \u00e9 um abuso de linguagem, assim como os seus presidentes que dizem que foi Deus quem os estabeleceu, enquanto foi a popula\u00e7\u00e3o deles quem os estabeleceu por votos. Como um morto pode ser o profeta dos vivos? E como um profeta pode dizer que ele \u00e9 o \u00faltimo profeta? Se eu lhes disser que depois de mim n\u00e3o haver\u00e1 mais profeta, isso significar\u00e1 que o mundo ir\u00e1 parar no dia da minha morte. Mas se o mundo continuar, isso significar\u00e1 que eu sou um falso profeta ou que voc\u00eas me entenderam mal. \u00c9 como se Donald Trump dissesse que ele \u00e9 o \u00faltimo presidente dos Estados Unidos. A no\u00e7\u00e3o de \u00faltimo profeta \u00e9 uma imbecilidade. A Salva\u00e7\u00e3o por um livro sagrado ou por um profeta morto \u00e9 uma imbecilidade. Mas voc\u00ea, se voc\u00ea \u00e9 um filho de Deus, n\u00e3o importa o que far\u00e1 voc\u00ea sair de uma religi\u00e3o, voc\u00ea nunca procurar\u00e1 uma outra religi\u00e3o ou livro sagrado que ser\u00e1melhor que os outros, mas voc\u00ea buscar\u00e1 o profeta vivo do seu tempo e ele lhe dir\u00e1 o que voc\u00ea tem que fazer para ser salvo. Fora de um profeta vivo, n\u00e3o h\u00e1 Palavra de Deus. Todas estas interpreta\u00e7\u00f5es de livros sagrados que voc\u00eas consomem nos seus templos, igrejas, mesquitas e sinagogas, s\u00e3o alimentos transg\u00eanicos, alimentos para porcos.\n#PropheteKacouPhilippe\n#PKPCHANNELTV\nWww.philippekacou.org",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw3gfWIQlxaJqBArEd4AaABAg",
            "user": "SIKA NARCISSE TV3",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215731,
            "commentText": "#PKPCHANNELTV\n#prophetekacouphilippe\nNo julgamento, quando a gera\u00e7\u00e3o de Am\u00f3s ou de Jeremias vir\u00e1, dever\u00e1 ser julgada com a Mensagem de No\u00e9 ou de William Branham? Isto \u00e9 poss\u00edvel enquanto que n\u00e3o conheceram No\u00e9 ou William Branham? E como voc\u00eas cat\u00f3licos, protestantes, evang\u00e9licos ou branhamistas, voc\u00eas reclamam-se de Jesus Cristo? Voc\u00eas reclamam-se de Jesus Cristo enquanto que Jesus Cristo Ele mesmo disse que foi enviado \u00e0s ovelhas perdidas da casa de Israel e em Mateus 23:34-35, prometeu profetas para as na\u00e7\u00f5es. Voc\u00eas rejeitam seus profetas e reclamam-se dEle como os judeus rejeitaram os profetas que Deus os enviou para reclamarem-se de Mois\u00e9s.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyszsQyn6hHJal-dNZ4AaABAg",
            "user": "Remi Boffouo",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215733,
            "commentText": "#Deus \n#ProphetKacouPhilippe \n#PKPCHANNELTV \nE o Senhor Jesus Cristo disse: \u00abO que aconteceu nos dias de No\u00e9 tamb\u00e9m acontecer\u00e1\u00bb, claro, com a presen\u00e7a de um No\u00e9 na terra. O diabo est\u00e1 a multiplicar as igrejas, realizando prod\u00edgios para distrair os filhos do diabo e guia-los longe do que Deus est\u00e1 fazendo, e aqueles que creem s\u00e3o salvos. O Senhor Jesus Cristo disse que se esses dias n\u00e3o fossem encurtados, nenhuma carne seria salva. Mas v\u00ea todas essas igrejas cat\u00f3licas, protestantes, evang\u00e9licas,\u00a0 branhamistas, as miss\u00f5es , minist\u00e9rios e suas convers\u00f5es, mas eu vos digo que tudo isto \u00e9 a sedu\u00e7\u00e3o de Satan\u00e1s. Eles ir\u00e3o todos ao inferno. A Salva\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 numa igreja, ao lado de um ap\u00f3stolo, evangelista, profeta de igreja, doutor e outros, mas ao lado do profeta mensageiro vivo da gera\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxJo5TS7P9xwt-552h4AaABAg",
            "user": "Kacou Herv\u00e9 N'guessan K. H",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215734,
            "commentText": "22. E hoje, tudo o que n\u00f3s estamos fazendo, tudo o que eu estou pregando, tudo aquilo, o Deus poderoso, o mesmo Deus de Abel j\u00e1 o revelou em 24 de abril de 1993. \u00c9 somente uma encena\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas veem? Os filhos do diabo n\u00e3o entendem, mas os filhos de Deus entendem aquilo. Am\u00e9m! Se voc\u00eas n\u00e3o estavam no n\u00famero da multid\u00e3o de 24 de abril de 1993, voc\u00eas n\u00e3o podem acreditar nesta Mensagem e Atos 13:48 diz que Paulo pregava, e todos aqueles que estavam ordenados para vida eterna acreditaram. E antes de ser manifestado na terra, Esta Multid\u00e3o gritou na vis\u00e3o de 24 de abril de 1993,\u00a0\u00abn\u00f3s n\u00e3o vimos o Anjo e o Cordeiro e n\u00e3o ouvimos as Palavras que o Cordeiro pronunciou, mas n\u00f3s O cremos inteiramente...\u00bb\u00a0[Ed: A congrega\u00e7\u00e3o diz: \u00abAm\u00e9m! \u00bb]. Na realidade, aquilo aconteceu na mente de Deus antes da funda\u00e7\u00e3o do mundo. Voc\u00eas veem? N\u00e3o \u00e9 aquele que deseja ou que \u00e9 s\u00e1bio ou inteligente, mas aquele que foi escolhido antes da funda\u00e7\u00e3o do mundo na mente de Deus. \ngoo.gl/s1X3WY",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwbTGx9aJXzGaZYUvF4AaABAg",
            "user": "Serge Olivier Baba",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215736,
            "commentText": "18. Quando voc\u00eas olham na B\u00edblia, o Tor\u00e1 ou o Alcor\u00e3o, \u00e9 como um homem que olhapara as estrelas no c\u00e9u. E por tr\u00e1s dessas estrelas, h\u00e1 milhares de gal\u00e1xias e mist\u00e9rios que ningu\u00e9m pode conhecer se Deus n\u00e3o os revelar. Ora, Deus fala somente atrav\u00e9s de um profeta vivo e o que este profeta diz, \u00e9 o que os sacerdotes, pastores e rabinos que ele estabeleceu t\u00eam que tomar e pregar para toda a terra. Mas para n\u00e3o se submeterem a Deus, voc\u00eas escolheram a religi\u00e3o.E, contudo, o profeta vivo \u00e9 o caminho para o para\u00edso, enquantoa religi\u00e3o e os livros sagrados s\u00e3o os caminhos para o inferno.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwPX382F9WVxieuomB4AaABAg",
            "user": "John Armel Gandema TV",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215737,
            "commentText": "36. E voc\u00ea, se voc\u00ea \u00e9 um filho de Deus, saiba que a Salva\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 em uma religi\u00e3o e que a Salva\u00e7\u00e3o n\u00e3o se passa de pai para filho. A expans\u00e3o de uma religi\u00e3o nunca ser\u00e1 sua luta na terra. Peregrina\u00e7\u00f5es a Israel e \u00e0 Meca e \u00e0Jihad nunca ser\u00e3o sua luta na terra. Os conflitos sobre a capital de Israel e a reconstru\u00e7\u00e3o de um terceiro templo em Jerusal\u00e9m nunca ser\u00e3o sua luta na terra. H\u00e1 aqui maior do que o livro sagrado e o terceiro templo reunidos. E a sua luta, \u00e9 estar com Deus depois da sua morte. Se depois de No\u00e9 Deus enviou Mois\u00e9s, devemos aceitar que depois de Mois\u00e9s, Deus tem o direito de enviar Jesus Cristo. E se voc\u00ea acredita que depois de Jesus Cristo,Deus enviou Maom\u00e9, voc\u00ea deve aceitar que depois de Maom\u00e9, Deus tem o direito de enviar outros profetas como Ele quer. Mas se voc\u00easforam capazes de trancar o seu deus em uma religi\u00e3o crist\u00e3, mu\u00e7ulmana, budista, hindu ou judaica e lhe dizer o que ele n\u00e3o tem o direito de fazer, ent\u00e3o este deus \u00e9 Satan\u00e1s.\n\n#ProphetKacouPhilippe",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzrkuFj0X4XEX0atNd4AaABAg",
            "user": "Christine botti",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215739,
            "commentText": "PROFETA KACOU PHILIPPE : \n5. Bem! Agora, eu gostaria, no entanto, de dar uma imagem do isl\u00e3o, esta religi\u00e3o sanguin\u00e1ria e demon\u00edaca que deve manter um povo cativo at\u00e9 o tempo marcado para depois ajoelhar diante dos seus pr\u00f3prios filhos em Nome de Jesus Cristo. Eu sou um rass\u00fbl e eu digo-o na virtude da miss\u00e3o que eu recebi em 24 de abril de 1993. Palavra de profeta. O tempo do julgamento de Deus sobre o isl\u00e3o vem! [Ed: A congrega\u00e7\u00e3o diz: \u00abAm\u00e9m!\u00bb].",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVQI9YgJ2BUbBKHYx4AaABAg",
            "user": "Jo\u00eblle Balkisse",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215741,
            "commentText": "12. Quando voc\u00eas dizem que Jesus Cristo ou Maom\u00e9 \u00e9 seu profeta, \u00e9 um abuso de linguagem, assim como os seus presidentes que dizem que foi Deus quem os estabeleceu, enquanto foi a popula\u00e7\u00e3o deles quem os estabeleceu por votos. Como um morto pode ser o profeta dos vivos? E como um profeta pode dizer que ele \u00e9 o \u00faltimo profeta? Se eu lhes disser que depois de mim n\u00e3o haver\u00e1 mais profeta, isso significar\u00e1 que o mundo ir\u00e1 parar no dia da minha morte. Mas se o mundo continuar, isso significar\u00e1 que eu sou um falso profeta ou que voc\u00eas me entenderam mal. \u00c9 como se Donald Trump dissesse que ele \u00e9 o \u00faltimo presidente dos Estados Unidos. A no\u00e7\u00e3o de \u00faltimo profeta \u00e9 uma imbecilidade. A Salva\u00e7\u00e3o por um livro sagrado ou por um profeta morto \u00e9 uma imbecilidade. Mas voc\u00ea, se voc\u00ea \u00e9 um filho de Deus, n\u00e3o importa o que far\u00e1 voc\u00ea sair de uma religi\u00e3o, voc\u00ea nunca procurar\u00e1 uma outra religi\u00e3o ou livro sagrado que ser\u00e1melhor que os outros, mas voc\u00ea buscar\u00e1 o profeta vivo do seu tempo e ele lhe dir\u00e1 o que voc\u00ea tem que fazer para ser salvo. Fora de um profeta vivo, n\u00e3o h\u00e1 Palavra de Deus. Todas estas interpreta\u00e7\u00f5es de livros sagrados que voc\u00eas consomem nos seus templos, igrejas, mesquitas e sinagogas, s\u00e3o alimentos transg\u00eanicos, alimentos para porcos.\n#ProphetKacouPhilippe\n#Deus",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx5f-CkTPHsFiL02jV4AaABAg",
            "user": "beda angoua georges",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215743,
            "commentText": "33. Muitos vieram aqui sem serem evangelizados mas por uma simples prega\u00e7\u00e3o desta Mensagem sem mesmo fazer perguntas.\u00a0 Tudo simplesmente\u00a0porque \u00e9 a Palavra que os criou.\u00a0Tudo depende do que somos para come\u00e7ar... Onde quer que a Mensagem chegue, haver\u00e1 convers\u00f5es.\u00a0E um escolhido que ouvir isso expandir\u00e1 isso ao redor dele. Mesmo se a sua fam\u00edlia se levantar contra ele. E os escolhidos acreditar\u00e3o. Deus o far\u00e1 de acordo com Atos 13:48!\u00a0Quanto aos filhos do diabo, n\u00f3s n\u00e3o temos o poder de transformar caranguejos em peixes nem abutres em \u00e1guias.\u00a0Eles s\u00e3o abutres reunidos em torno dos cad\u00e1veres fedorentos, cheios de vermes. Mas n\u00f3s somos as \u00e1guias reunidas em torno da carne fresca que a grande \u00e1guia de Apocalipse 12:14 nos deu.\u00a0Os filhos de Deus acreditam pela f\u00e9 porque a revela\u00e7\u00e3o se aceita pela f\u00e9, mas os filhos do diabo aceitam-na depois de tantas perguntas e argumentos quando a sua intelig\u00eancia o compreende.\u00a0[Ed: A congrega\u00e7\u00e3o diz: \u00abAm\u00e9m! \u00bb].\u00a0Como os judeus, os filhos de Deus acreditam, porque o profeta o disse!\u00a0[Ed: A congrega\u00e7\u00e3o diz: \u00abAm\u00e9m! \u00bb] ...\n\nPKPCHANNELTV",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxyQdUM-vlcSdP4AyB4AaABAg",
            "user": "Catherine labouche",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215745,
            "commentText": "Al\u00e9m do profeta mensageiro que vive na terra, ningu\u00e9m pode ser salvo e o profeta kacou Filipe \u00e9 a \u00fanica boca de Deus hoje.\n#Deus",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHGWJMfVmWTTfreCl4AaABAg",
            "user": "Mireille Blahi",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215747,
            "commentText": "1. Como los profetas de la Biblia, en abril de 1993, yo Kacou Philippe, un hombre que jam\u00e1s hab\u00eda estado en una iglesia, recibo en visi\u00f3n la visitaci\u00f3n de un \u00c1ngel que me comisiona para un Mensaje destinado a toda la tierra en cumplimiento de Mateo 25:6 y Apocalipsis 12:14. He aqu\u00ed el relato de mi conversi\u00f3n as\u00ed como las tres grandes visiones del llamamiento y la comisi\u00f3n tal como las recib\u00ed:\n\n#ProphetKacouPhilippe",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw6OHmXgV3Br71af8h4AaABAg",
            "user": "tarnagueda djata",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215750,
            "commentText": "20. Ou \u00e9s um crist\u00e3o e segues um profeta que Jesus Cristo enviou para o teu tempo, ou tu permaneces em casa. Voc\u00eas n\u00e3o podem ser crist\u00e3os hoje a menos que sigam Kacou Philippe, o profeta que Deus enviou para o vosso tempo. [Ed: A congrega\u00e7\u00e3o diz: \u00ab Am\u00e9m! \u00bb]. Como nos dias de No\u00e9, voc\u00ea n\u00e3o podia ser crist\u00e3o a menos de seguir No\u00e9, o profeta que Deus tinha enviado para o vosso tempo. Voc\u00eas veem? Parem de ser cat\u00f3licos, protestantes, evang\u00e9licos e branhamistas. Parem de seguir o diabo e venham para Deus atrav\u00e9s do Seu profeta vivo. Porque Jo\u00e3o 6:28 diz que a obra de Deus \u00e9 acreditar naquele que Ele enviou.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwfY0jNJ_D5wS0Y6Td4AaABAg",
            "user": "Toute ma vie Chr\u00e9tien",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585215753,
            "commentText": "3. A escola pastoral n\u00e3o \u00e9 nada sen\u00e3o um lugar aonde as pessoas v\u00e3o para aprender as t\u00e9cnicas de manipula\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica. Voc\u00eas veem? Eles estudam as rea\u00e7\u00f5es e comportamentos das pessoas. \u00c9 tudo isto que \u00e9 chamado misticismo. E \u00e9 isso que eles escondem das pessoas.\n\n#PKPCHANNELTV",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxsDldl314dTmOG5aV4AaABAg",
            "user": "detoh bomisso",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217083,
            "commentText": "11. Recordam-se, quando Mois\u00e9s foi embora por apenas quarenta dias Israel estava perdido. Para dizer que fora do profeta mensageiro vivo, a igreja nunca pode estar na vontade de Deus com os sacerdotes, que s\u00e3o os ap\u00f3stolos, profetas de igrejas, evangelistas e doutores. [Ed: A congrega\u00e7\u00e3o diz: \u00abAm\u00e9m!\u00bb]. Assim, depois do Senhor Jesus Cristo, Paulo poderia vir. E na vida de Paulo j\u00e1 se via as dificuldades na igreja. E quando Paulo saiu da cena, a igreja se perdeu-se de novo. E Deus suscitou v\u00e1rios servos, um ap\u00f3s o outro. Um servo de Deus levantava-se em alguma parte sobre a face da terra, e quando morria, a igreja tornava-se em paganismo. E Deus levantou outro profeta. Assim, n\u00f3s temos conhecido nomes como Jo\u00e3o Wesley, Ulrico Zwinglio, Martinho Lutero, Jo\u00e3o Calvino, Jo\u00e3o Huss, John Wyclif... Todos aqueles eram mensageiros que Deus enviou na terra para fazer sair a igreja do paganismo.\n\n12. E hoje, olhe para todo este paganismo sobre a face da terra, o pr\u00f3prio Satan\u00e1s est\u00e1 sentado no cristianismo. Satan\u00e1s fez do cristianismo o seu reino na terra. O seu esp\u00edrito atua nas igrejas cat\u00f3licas, protestantes, evang\u00e9licas e branhamistas e pessoas chamam isso de esp\u00edrito santo. As mulheres em menstrua\u00e7\u00e3o, com fraldas sob elas, est\u00e3o impondo as m\u00e3os aos homens, est\u00e3o pregando nas igrejas... O que \u00e9 isso? O reino de Satan\u00e1s est\u00e1 na terra. E o cristianismo \u00e9 o reino de Satan\u00e1s. Mas como em todos os tempos, por causa dos escolhidos, Deus sempre envia um profeta vivo na terra. E este profeta vir\u00e1 de um lugar para combater este reino de Satan\u00e1s. [Ed: A congrega\u00e7\u00e3o diz: \u00abAm\u00e9m!\u00bb].\n\n#PKPCHANNELTV",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEM6288HcYgwIX_uR4AaABAg",
            "user": "Joel Koffi",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217085,
            "commentText": "#Prophetkacouphilippe\n#Deus \n#PKPCHANNELTV\nOu \u00e9s um crist\u00e3o e segues um profeta que Jesus Cristo enviou para o teu tempo, ou tu permaneces em casa. Voc\u00eas n\u00e3o podem ser crist\u00e3os hoje a menos que sigam Kacou Philippe, o profeta que Deus enviou para o vosso tempo. [Ed: A congrega\u00e7\u00e3o diz: \u00ab Am\u00e9m! \u00bb]. Como nos dias de No\u00e9, voc\u00ea n\u00e3o podia ser crist\u00e3o a menos de seguir No\u00e9, o profeta que Deus tinha enviado para o vosso tempo. Voc\u00eas veem? Parem de ser cat\u00f3licos, protestantes, evang\u00e9licos e branhamistas. Parem de seguir o diabo e venham para Deus atrav\u00e9s do Seu profeta vivo. Porque Jo\u00e3o 6:28 diz que a obra de Deus \u00e9 acreditar naquele que Ele enviou.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwK8BPfFFjLDljN3nV4AaABAg",
            "user": "Jean-Fredy Ossan",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217086,
            "commentText": "#PKPCHANNELTV\n#ProphetKacouPhilippe\nVoc\u00easalegam ser de Maom\u00e9, Mois\u00e9s, Jesus de Nazar\u00e9, enquanto eles n\u00e3o s\u00e3o seus profetas e j\u00e1 n\u00e3o est\u00e3o mais na terra. Como Abraham Lincoln que morreu em 1865 pode ser o presidente dos americanos hoje? Um cad\u00e1ver pode ser o profeta dos vivos? Qual \u00e9 este prov\u00e9rbio?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwG9OhH68QKF4EWrGB4AaABAg",
            "user": "Ange Michelle Sagnon",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217088,
            "commentText": "Www.Philippekacou.org #ProphetKacouPhilippe \n#Deus\n #PKPCHANNELTV\nE eu quero dizer que eu n\u00e3o sou contra o facto de irem diante do prefeito, mas quando voc\u00ea passar por cima do dote e indo diretamente para o prefeito, Deus n\u00e3o pode reconhecer este casamento, como se o prefeito fosse o pai de sua esposa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxW42p-cAE-YyPgcZZ4AaABAg",
            "user": "Kouassi gerard Kouame",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217090,
            "commentText": "#PKPCHANNELTV\n4. E quando um profeta como eu \u00e9 enviado \u00e0 terra, ele \u00e9 o \u00fanico no seu tempo, e os ministros de Ef\u00e9sios 4:11 s\u00e3o seus auxiliares enquanto ele estiver vivo na terra. E a sua Mensagem \u00e9 o registro contendo os nomes de todos os escolhidos da sua gera\u00e7\u00e3o. E cada uma das suas prega\u00e7\u00f5es, \u00e9 uma lista do registro. E na terra, quando algu\u00e9m lhe diz: \"Aleluia, eu creio\", Deus ouve no c\u00e9u: \"Gl\u00f3ria a Deus, esse \u00e9 o meu nome! Eu estou salvo! \". E quando o \u00faltimo escolhido responder \u00e0 chamada, o minist\u00e9rio deste profeta terminou. Ele fecha o registro, ele retorna para a gl\u00f3ria e diz a Deus com alegria: \"Senhor, todos aqueles que me deste, eu os encontrei na terra. Nenhum deles est\u00e1 perdido\". Um profeta n\u00e3o pode morrer antes de ter chamado e conhecido o \u00faltimo escolhido do seu lote. Isto \u00e9: \"Assim diz o Senhor\". E foi em 24 de abril de 1993 que o Anjo desceu com o registro dos escolhidos da nossa gera\u00e7\u00e3o. E um dia, dois anjos tomar\u00e3o o registro dos 144.000 no C\u00e9u e descer\u00e3o na terra, em Israel, para Elias e Mois\u00e9s, segundo Apocalipse 11, e Elias e Mois\u00e9s n\u00e3o morrer\u00e3o antes que o 144.000\u00ba escolhido acreditar neles. E Deus conhece o n\u00famero exato da multid\u00e3o de 24 de abril de 1993 e quantos vir\u00e3o de cada <b> na\u00e7\u00e3o.</b> E eu conhecerei o \u00faltimo escolhido dessa multid\u00e3o de 24 de abril de 1993 antes da minha morte. Isto \u00e9: \"Assim diz o Senhor\".\n\n6. Se voc\u00ea \u00e9 um filho de Deus, quando um profeta fala, voc\u00ea deve dizer com humildade: \"Senhor, se \u00e9 eu que n\u00e3o entendo, me ilumine\", mas voc\u00ea n\u00e3o deve discutir. \u00c9 o pecado e a maldi\u00e7\u00e3o que podem levar algu\u00e9m a discutir com um profeta. E se algu\u00e9m \u00e9<b>  homossexual</b> ou se masturba ou tem rela\u00e7\u00f5es sexuais fora do casamento ou aproxima-se da su<b> a mulhe</b>r por tr\u00e1s como um animal ou coloca a sua boca na intimidade do seu c\u00f4njuge, ent\u00e3o, quando um profeta como eu fala, ele deve calar-se por respeito a Deus e Deus ter\u00e1 miseric\u00f3rdia dele.\n\nwww.Philippekacou.org",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Na\u00e7\u00e3o",
                "Homossexual"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy9fn-oFCyElLUZKCN4AaABAg",
            "user": "Yao dje cyrille",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217091,
            "commentText": "18. Quando voc\u00eas olham na B\u00edblia, o Tor\u00e1 ou o Alcor\u00e3o, \u00e9 como um homem que olhapara as estrelas no c\u00e9u. E por tr\u00e1s dessas estrelas, h\u00e1 milhares de gal\u00e1xias e mist\u00e9rios que ningu\u00e9m pode conhecer se Deus n\u00e3o os revelar. Ora, Deus fala somente atrav\u00e9s de um profeta vivo e o que este profeta diz, \u00e9 o que os sacerdotes, pastores e rabinos que ele estabeleceu t\u00eam que tomar e pregar para toda a terra. Mas para n\u00e3o se submeterem a Deus, voc\u00eas escolheram a religi\u00e3o.E, contudo, o profeta vivo \u00e9 o caminho para o para\u00edso, enquantoa religi\u00e3o e os livros sagrados s\u00e3o os caminhos para o inferno.\n\n19. O cristianismo \u00e9 a submiss\u00e3o a Satan\u00e1s atrav\u00e9s de um livro antigo chamado B\u00edblia sagrada, o isl\u00e3o \u00e9 a submiss\u00e3o a Satan\u00e1s atrav\u00e9s de um livro antigo chamado o santo Alcor\u00e3o e o juda\u00edsmo \u00e9 a submiss\u00e3o a Satan\u00e1s atrav\u00e9s de um livro antigo chamado Tor\u00e1. Mas a submiss\u00e3o a Deus \u00e9 a obedi\u00eancia \u00e0 Sua Palavra que Ele deu atrav\u00e9s do profeta vivo do seu tempo.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxRnydDay2V3t5U90t4AaABAg",
            "user": "Gemima Ahemin",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217093,
            "commentText": "Elias, Jesus Cristo, Paulo e cada profeta tinha o seu livro e era o Caminho, a Verdade e a Vida no seu tempo. E hoje, para v\u00f3s, \u00e9 o Profeta Kacou Philippe que \u00e9 a Luz do mundo e o Caminho, a Verdade e a Vida.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx30YXtM8XkTgcsFZ14AaABAg",
            "user": "TOAHI WILFRIED",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217096,
            "commentText": "Eu, kacou Philippe, que fala com voc\u00ea, eu sou o profeta dos reis e presidentes e todos os seus governos. Eu sou o profeta de mu\u00e7ulmanos e crist\u00e3os e de todos os habitantes da terra hoje. Eu tenho as chaves do Reino dos C\u00e9us. Eu sou o caminho, a verdade e a vida e ningu\u00e9m pode ser salvo, exceto por mim hoje. Feliz quem quer que discerne o Filho em mim. Eu sou a vida e todo o resto \u00e9 morte, confus\u00e3o e desola\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwM5PuJkemdeQwTRfB4AaABAg",
            "user": "Diomand\u00e9 Yonga",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217099,
            "commentText": "9. Os ma\u00e7\u00f3nicos, as igrejas pentecostais, a adora\u00e7\u00e3o dos deuses Incas, as igrejas protestantes, krishna, a igreja de Cristo, a medita\u00e7\u00e3o transcendental, o Gral, os espiritualistas, as igrejas evang\u00e9licas, os m\u00f3rmon, guru maraj\u00e1, o isl\u00e3o e o juda\u00edsmo e todas as igrejas chamadas reveladas ou restauradas\u2026 campos de ora\u00e7\u00e3o, os mosteiros, os conventos, as miss\u00f5es e minist\u00e9rios incluindo os branhamistas, isto \u00e9, aqueles que ainda seguem a Mensagem de William Branham, mesmo na sua pureza, s\u00e3o purgat\u00f3rios e redes de Satan\u00e1s para enviar a humanidade para o inferno e que os esp\u00edritos que atuam nessas igrejas n\u00e3o s\u00e3o o Esp\u00edrito Santo, mas dem\u00f4nios de sedu\u00e7\u00e3o. Esses s\u00e3o os mesmos dem\u00f4nios que estavam nos rios, riachos, mascaras, vodu, florestas e bosques sagrados, costumes e tradi\u00e7\u00f5es e que levantaram os fetichistas tradicionais.\n\n#Religion",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwM5PuJkemdeQwTRfB4AaABAg.8jy-CrigS_U8jyXiZdZ_-e",
                    "user": "PONCES",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585217363,
                    "commentText": "Diomand\u00e9 Yonga qual \u00e9 a sua solu\u00e7\u00e3o?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugydo74eSdG6sTmkAmN4AaABAg",
            "user": "Christiane Atchot",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217102,
            "commentText": "9. Como os profetas de Israel, eu fui chamado numa vis\u00e3o, meus olhos se abriram e ouvi diretamente a voz de Deus. Eu fiquei na eternidade com o Anjo e o Cordeiro em cima das \u00e1guas que s\u00e3o os presidentes, os reis, os homens religiosos, os ministros e todos os habitantes da terra. E voc\u00eas sabem que quando este fen\u00f4meno aconteceu, n\u00e3o houve adora\u00e7\u00e3o no C\u00e9u? Voc\u00eas sabem que os querubins e todos os serafins e os arcanjos haviam cessado sua adora\u00e7\u00e3o no C\u00e9u? E ap\u00f3s esta transfigura\u00e7\u00e3o, a multid\u00e3o numerosa no p\u00e9 da pir\u00e2mide aproximou-se de mim dizendo: \"N\u00f3s n\u00e3o vimos o Anjo e o Cordeiro e n\u00e3o ouvimos as palavras que o Cordeiro pronunciou, mas n\u00f3s cremos inteiramente\". De modo que n\u00e3o era necess\u00e1rio que uma voz viesse do C\u00e9u para dizer: \"Este \u00e9 meu amado filho, ou\u00e7am-no\". Tudo o que eu preguei era da parte de Deus atrav\u00e9s deste santo Anjo. E a minha preocupa\u00e7\u00e3o nunca foi para se conformar com a B\u00edblia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwfMJueR_WpCA9vDd94AaABAg",
            "user": "Touago Roger",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217105,
            "commentText": "31. Consideremos agora o DUX CLARIV'S. Aquele que tem entendimento que ele calcule o numero do seu nome. Eu escrevo isso no quadro. Em n\u00fameros romanos, n\u00f3s temos: D = 500, X = 10, C = 100, L = 50, I = 1, V = 5. Assim, DUX CLARIV'S d\u00e1 666. Contudo, o papa permanece o VICARIV'S FILII DEI o que tamb\u00e9m d\u00e1 666 e o que significa: representante do Filho de Deus ou o que est\u00e1 no lugar do Filho de Deus.\n\n#PKPCHANELTV\n#PROPHETKACOUPHILIPPE",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwfMJueR_WpCA9vDd94AaABAg.8jxw0kGIV7j8jyXx_-Ic0V",
                    "user": "PONCES",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585217350,
                    "commentText": "Touago Roger se n\u00e3o fosse vc a humanidade jamais saberia kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEoYIVleprYUoC_nx4AaABAg",
            "user": "Gontran Gontan",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217107,
            "commentText": "PROFETA KACOU PHILIPPE :\nA no\u00e7\u00e3o de \u00faltimo profeta \u00e9 uma imbecilidade. A Salva\u00e7\u00e3o por um livro sagrado ou por um profeta morto \u00e9 uma imbecilidade. Mas voc\u00ea, se voc\u00ea \u00e9 um filho de Deus, n\u00e3o importa o que far\u00e1 voc\u00ea sair de uma religi\u00e3o, voc\u00ea nunca procurar\u00e1 uma outra religi\u00e3o ou livro sagrado que ser\u00e1 melhor que os outros, mas voc\u00ea buscar\u00e1 o profeta vivo do seu tempo e ele lhe dir\u00e1 o que voc\u00ea tem que fazer para ser salvo. Fora de um profeta vivo, n\u00e3o h\u00e1 Palavra de Deus. Todas as interpreta\u00e7\u00f5es de livros sagrados que voc\u00eas consomem nos seus templos, igrejas, mesquitas e sinagogas, s\u00e3o alimentos transg\u00eanicos, alimentos para porcos.\n#ProphetKacouPhilippe",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJvypYZ70_J5JOb-14AaABAg",
            "user": "Ake Ohou",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217109,
            "commentText": "5. \u00a0 E falando do seu minist\u00e9rio, se um homem n\u00e3o tem vindo a terra para cumprir uma miss\u00e3o como Judas Iscariotes, ele n\u00e3o pode admitir uma <b> mulher </b>no p\u00falpito; e se voc\u00ea n\u00e3o for um bode, nascido para ser seduzido n\u00e3o pode sentar para ouvir uma<b>  mulher</b> pregando ou dirigindo c\u00e2nticos quando existem homens a\u00ed! Mesmo se ela faz isso bem, \u00e9 o diabo que est\u00e1 por tr\u00e1s. A pr\u00f3pria natureza nos ensina que um<b> a mulhe</b>r n\u00e3o \u00e9 portadora de semente. Ela n\u00e3o pode, por conseguinte, pregar e trazer Vida eterna. E que apenas um rapaz no meio de milhares de mulheres faz o \u00abelas\u00bb mudar para \u00abeles\u00bb por causa da autoridade do homem.\n\n#ProphetKacouPhilippe",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzKHEGe1DXnQKwvChR4AaABAg",
            "user": "Gontran TV",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217111,
            "commentText": "PROFETA KACOU PHILIPPE :\nA B\u00edblia \u00e9 o testemunho do absoluto, porque o profeta \u00e9 o absoluto que Deus deu aos homens! 2 Cr\u00f4nicas 20:20, Os\u00e9ias 12:14 e Am\u00f3s 3:7 n\u00e3o dizem para confiar numa B\u00edblia ou num profeta j\u00e1 morto.\n#ProphetKacouPhilippe",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgweuUPLg1Olh7gzJjJ4AaABAg",
            "user": "Gnoumou Philippe pkp",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217112,
            "commentText": "4. Onde quer que voc\u00eas estejam, saibam que Kacou Philippe \u00e9 o profeta e vivam bem. Todos aqueles que est\u00e3o a volta de voc\u00eas, s\u00e3o apenas ladr\u00f5es na colheita. Vivam bem! Mantenham a vis\u00e3o at\u00e9 ao fim! Na fome, na dor, na doen\u00e7a ou na morte, mantenham a vis\u00e3o at\u00e9 ao fim. Amem a Deus, a Mensagem e o profeta conforme eu vos amo.\n\n5. Eu n\u00e3o tenho amigos sen\u00e3o voc\u00eas e voc\u00eas sabem disto e ningu\u00e9m pode fazer-me mudar se n\u00e3o for Deus somente porque \u00e9 meu car\u00e1ter. Eu nunca gostei de brincadeiras. Eu nunca baixei no meu computador uma coisa impura ou que faz rir. Eu n\u00e3o gosto dessas coisas e eu me mantenho distante delas porque eu sou um profeta. [Ed: A congrega\u00e7\u00e3o diz: \u00abAm\u00e9m!\u00bb].\u00a0\n\n#PKPCHANNELTV",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxC6UKCtuv-Pft8s8d4AaABAg",
            "user": "Rodrigue Diezan",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536585217114,
            "commentText": "15. E voc\u00eas mu\u00e7ulmanos, se voc\u00eas acreditassem em Deus, quando Maom\u00e9 morreu, voc\u00eas teriam dito: \"\u00d3 Deus, envie-nos um profeta como Maom\u00e9\". E voc\u00eas n\u00e3o estabeleceriam sobre voc\u00eas, pastores, im\u00e3s e rabinos que s\u00e3o homens como voc\u00eas para gui\u00e1-los. Ser\u00e1 que um im\u00e3 conhece Deus? Ser\u00e1 que um pastor conhece Deus? Ser\u00e1 que um rabino conhece Deus? Uma ovelha pode dirigir um rebanho de ovelhas? Voc\u00eas mu\u00e7ulmanos, como sabem que Ad\u00e3o, Abraham, Jac\u00f3 e Salom\u00e3o s\u00e3o profetas como Mois\u00e9s, coisaque os crist\u00e3os n\u00e3o sabem? E, contudo, voc\u00eas n\u00e3o sabem que eu sou seu rasul. Mas o que um profeta morto que voc\u00eas n\u00e3o conheceram servir\u00e1 para voc\u00eas?\n\n#ProphetKacouPhilippe",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwNLzyL1qlJW18UMWB4AaABAg",
            "user": "tiger tiger",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533906817116,
            "commentText": "Menina! Por favor para de mexer as m\u00e3os!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx4D-FP7TLQKGdru814AaABAg",
            "user": "ALEXANDRE DUARTE DUARTE",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228417118,
            "commentText": "\u00c9 um lixo essa lei de refugiados esses caras s\u00e3o mal agradecidos, e bandaleiros, esses caras tem que ficar no seu pais, portugal \u00e9 um pais de paz, a cultura deles s\u00e3o totalmente  ao contr\u00e1rio e se portugal abrir para esses refugiados vai tirar a paz do pais.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0-t0VSCcxJ8HEEHt4AaABAg",
            "user": "Lu\u00eds Nata",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228417121,
            "commentText": "Depois de ler v\u00e1rios coment\u00e1rios. s\u00f3 tenho a dizer o seguinte: Os brasileiros que tratem dos refugiados no Brasil, que os Portugueses tratam dos refugiados em Portugal.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwpORpNKSs2Gx2RT5F4AaABAg",
            "user": "Silvia Soares",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228417124,
            "commentText": "Acho que os mu\u00e7ulmanos n\u00e3o deviam estar na minha Europa.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0JQkON2JSXrtUcup4AaABAg",
            "user": "val\u00e9ria cristina dos santos ramos lindgren",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418167,
            "commentText": "Abomino completamente essa imposi\u00e7\u00e3o para os naturais da terra!...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwmCeGX0uDFDEfYMA54AaABAg",
            "user": "manuela araujo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418169,
            "commentText": "ver  os jovens  sem trabalho  os reformados terem uma reforma  de  200  euros    e muito  triste",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxPSwVvkg2xjagbcF54AaABAg",
            "user": "Liry hello",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418171,
            "commentText": "Reeduca\u00e7\u00e3o? Os mul\u00e7ul/isl\u00e3 s\u00e3o doutrinados desde  pequeninos, mas principalmente os machos da esp\u00e9cie,  a odiar qualquer um que tenha religi\u00e3o  diferente do que eles creem. O como reeduca_los como? Se o \u00f3dio est\u00e1 encucado, o que parece que \u00e9 j\u00e1 \n esta no DNA... Como brasileira n\u00e3o aceito eles como iguais e que bom que est\u00e3o  deixando Portugal, pois pretendo fazer algum dia ir morar nesta terra maravilhosa e n\u00e3o quero sentir a mesma sensa\u00e7\u00e3o de terror que sinto ao andar pelas ruas do Rio de Janeiro. O os portugueses de est\u00e3o certos em n\u00e3o querer essa esc\u00f3ria de junto a eles.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyc3QQsF2Oinjw6xGF4AaABAg",
            "user": "Joseph Barros",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418173,
            "commentText": "Tome vergonha brasileiro falando de viver em Portugal? desinforma\u00e7\u00e3o total deixem com quem \u00e9 realmente conhecedor deste pa\u00eds!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyc3QQsF2Oinjw6xGF4AaABAg.8d2OF0JcYZy8ia6Hr_4LTc",
                    "user": "PONCES",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533906818452,
                    "commentText": "Jose Carlos Bom ver onde a gente mora antes de falar o que n\u00e3o sabe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzuCit3raRxIPM_31J4AaABAg",
            "user": "Luisletos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418176,
            "commentText": "Le Portugal doit rester \u00e0 l'\u00e9cart des musulmans, pour ne pas subir ce que subit aujourd'hui la France et plusieurs pays d'Europe, avec la d\u00e9linquance qui augmente chaque ann\u00e9e, l'ins\u00e9curit\u00e9, la peur, le trafic, les agressions, le racket, et bien plus!!! Je ne pense pas que vous vouliez voir \u00e7a dans notre beau pays ?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzBih0NtoI5c_JnoZ94AaABAg",
            "user": "Gabriel Pascoal",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418179,
            "commentText": "Ainda bem que fogem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxx-31qA2wA5-86hEx4AaABAg",
            "user": "jo\u00e3o A. C.",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418182,
            "commentText": "Mu\u00e7ulmano aqui em Portugal \u00e9 para exterminar, assim como a porca escumalha que os apoia. V\u00e3o l\u00e1 para a grande <b> puta </b>da terra que os pariu.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzcXA29JAU4m65tZCd4AaABAg",
            "user": "marta lopes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418185,
            "commentText": "Isso tudo \u00e9 bem preocupante. Os portugueses t\u00eam toda raz\u00e3o!! \u00c9 \u00f3timo que esses refugiados estejam fugindo da\u00ed!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwW5n3flA5gjXf2HE14AaABAg",
            "user": "miguel santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418188,
            "commentText": "eu como portugu\u00eas acho que se os refugiados n\u00e3o se querem adaptar a uma nova cultura devem ir para pa\u00edses com a mesma cultura que a deles... deviam ter abordado o caso da ar\u00e1bia saudita, um dos pa\u00edses mais ricos daquela regi\u00e3o, que foi o primeiro pa\u00eds a fechar as portas aos refugiados s\u00edrios da mesma religi\u00e3o... mas n\u00f3s os europeus, infelizmente, governados por pol\u00edticos demasiado liberais, temos que criar espa\u00e7o dentro dos nossos pr\u00f3prios pa\u00edses, para culturas muitas delas, como \u00e9 o caso dos mu\u00e7ulmanos, com princ\u00edpios e tradi\u00e7\u00f5es que v\u00e3o contra as nossas constitui\u00e7\u00f5es  e em alguns casos contra os direitos humanos, e, para al\u00e9m de n\u00e3o terem o acompanhamento devido para a inser\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem por parte das autoridades um controlo adequado para que eles respeitem as regras do pa\u00eds para o qual v\u00eam... porque toda a gente sabe das restri\u00e7\u00f5es impostas pelos pa\u00edses mu\u00e7ulmanos a pessoas de outras culturas que os visitam...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyyh0oOF5mJ79ecpIB4AaABAg",
            "user": "Antonio Goncalves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418190,
            "commentText": "Todas essas pessoas defendem os refugiados um dia vam se arrepender , os mul\u00e7umanos sao pessoas maligenas\u00a0 pessoas que gostam de viver as custas dos outros falsos e Sem respeito alheio criminosos\u00a0 e terroristas !Hoje sao uns cuitadinhos a manha sao um pesadelo do pa\u00eds que os ajudou , para mim os mul\u00e7umanos sao um lixo mundial n\u00e3o merece tambem que os \u00a0respeite!S\u00f3 para terminar a espanha alemanha belgica inglaterra tem ajudado tanto essa merda \u00a0,por fim temos assistido a atentados uns atras dos outros ,esses meninos que os quere Agora ajudar estao a por em casa um dia quem os vai tirar!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzkZBJc0MIuQTofrxp4AaABAg",
            "user": "luquinha mendes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418193,
            "commentText": "oi o meu nome  \u00e9 wildison  o meu  sonho \u00e9 mora  fora  do brasil  por que  aqui  ta  uma  merda \nn\u00e3o tem  emprego  os  governo  roba  pra  caramba \neu  ja  to  2  anos  desempregado  \nsou  carpinteiro \namo a minha  profi\u00e7\u00e3o   eu nao  tenho  estudo  \nse  eu  escrevi erado me  desculpa  ai  \nmais  a  unica  coisa  que  eu  posso  fala  \no  brasil  ja  era",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw69FDtFA3DR31mbp14AaABAg",
            "user": "alvaro lacerda",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418196,
            "commentText": "Este \u00e9 o plano deles, come\u00e7am com o papo \"religi\u00e3o da paz\" fazem milh\u00f5es de filhos, quando est\u00e3o com a maioria da popula\u00e7\u00e3o tomam os cargos p\u00fablicos e tomam o Pa\u00eds.\nPersegue os crist\u00e3os, no seu livro mandam nos matar. Fra\u00e7a j\u00e1 est\u00e1 colhendo os \"frutos\".",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzV3_HIxkEZo83wcHl4AaABAg",
            "user": "Sonia Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418198,
            "commentText": "Vou compartilhar com minhas amigas q aq vivem.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxWsLpZtnYVIWduDqN4AaABAg",
            "user": "Sonia Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418199,
            "commentText": "Assistindo agora, mas aq na Alemanha eles chegam nao querem trabalhar, querem so IPhone, Nike querem salvar suas vidas ou luxo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzlcZEaxmh2eQ9puU94AaABAg",
            "user": "Morando Na Europa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418201,
            "commentText": "Est\u00e3o em todos os lugares da Europa, por\u00e9m ouvi dizer que poucos querem vir para \u00c1ustria pois tem um contrato aqui, a \u00c1ustria acolhe mas assim que acabar a guerra eles precisam sair do Pa\u00eds... vou procurar saber detalhes mas disseram isso...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy2lh15K0EXjMgZ5u94AaABAg",
            "user": "Aldo Sena",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418203,
            "commentText": "Sou brasileiro. N\u00e3o queria esses refugiados no Brasil. Entendo a posi\u00e7\u00e3o dos nossos irm\u00e3o portugueses. Deus aben\u00e7oe Portugal e que os portuguese saibam tomar a decis\u00e3o correta.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzvo5PN3QddX52gaeV4AaABAg",
            "user": "Masterffc",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418204,
            "commentText": "Os meus antepassados morreram a espulsar a MERDA E NOJO QUE \u00c9 O ISL\u00c3O E OS MU\u00c7ULMANOS! NUNCA SER\u00c3O BEM VINDOS. NOJENTOS",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZmCBO_KRhUN7GQH54AaABAg",
            "user": "TVShowBr",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418206,
            "commentText": "O objetivo da ONU \u00e9 o de destruir os pa\u00edses europeus e suas etnias originais. Portugal deve seguir o exemplo polon\u00eas que optou por receber zero <b> imigrante.</b> Mesmo que haja amea\u00e7a de ser exclu\u00eddo da Uni\u00e3o Europeia, basta que Portugal, Espanha e It\u00e1lia se unam em bloco que qualquer decis\u00e3o do MCE ser\u00e1 automaticamente anulada.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxbFlQyqIjgLj_i_HR4AaABAg",
            "user": "Paladino Amaldi\u00e7oado",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418208,
            "commentText": "tem que dar porrada nesses islamicos de merda !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghiVMrhCzTXDHgCoAEC",
            "user": "Marcos Ribeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228418209,
            "commentText": "\u00c9, cad\u00ea a ONU pra botar ordem nessa bagun\u00e7a? Obrigar a Uni\u00e3o (desunida e mentirosa) dos Estados Arabes a acolherem e levantar seus paises como fez Israel que colhe no deserto. Mesmo Deus que nada. O deus deles manda matar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghmXgwgMmGpGHgCoAEC",
            "user": "joao graca",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228419245,
            "commentText": "Tamb\u00e9m est\u00e3o a Ir para o Brasil",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggvH-fOY-P2AXgCoAEC",
            "user": "Evandro Gon\u00e7alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531228419247,
            "commentText": "Ol\u00e1 parab\u00e9ns pelo canal, gostaria de saber como esta o Islamismo em Portugal, pois sabemos que eles querem tomar conta do mundo e destruir os crist\u00e3os... isso \u00e9 um assunto um tanto delicado, eu sei... por isso se puderem responder no email seria bem melhor.. segue meu email. evandroxp@gmail.com\n\ndesde j\u00e1 obrigado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggSinVYmFbHC3gCoAEC",
            "user": "gilberto sete",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419260,
            "commentText": "Palavras que ficam para todo sempre nas nossas vidas : A B\u00edblia nos ilumina a DEUS e a JESUS, a religi\u00e3o n\u00e3o \u00e9 maior que a palavra de DEUS. Apocalipse nos revela toda verdade, apocalipse 14\n\u00c1udio :  www.bibliaonline.com.br ( Smart Fone ) www.bibliaonline.net ( Busca b\u00edblica )\nDisse-lhe Jesus: Eu sou o caminho, e a verdade e a vida; ningu\u00e9m vem ao Pai, sen\u00e3o por mim ( Jo\u00e3o 14:6 ). Youtube busca por Canal : Profecias Finais \u2013 Terceiro Anjo Novo Tempo \u2013 Serm\u00f5es inteligentes \u2013 Advento - Pr Samuel Ramos \u2013 A Voz do terceiro anjo - Maiza Ribeiro - Walter Veith Dublado - Evid\u00eancias NT \u2013 B\u00edblia F\u00e1cil \nF\u00e9 e Evid\u00eancias \u2013 3 Angels TV - Revelando o tesouro de DEUS,Ron Wyatt - Free IASD",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgimvJER7PeTE3gCoAEC",
            "user": "Diego Braga",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419262,
            "commentText": "se mul\u00e7umanos fossem coisa boa... bem... nossos ancestrais n\u00e3o teriam dado a vida pra chutar o traseiro deles.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgimvJER7PeTE3gCoAEC.8UNoGMKY-GI8ViTw2R9W1k",
                    "user": "Almeida Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228419582,
                    "commentText": "Diego Braga. Eles foram corridos de onde hoje \u00e9 Portugal. Que se deixam ficar na terra deles para sempre",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghKFndhn0aEl3gCoAEC",
            "user": "Pit Bull X",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419265,
            "commentText": "Portugal n\u00e3o decide se aceitam receber ou n\u00e3o, s\u00e3o UE regras cada pa\u00eds devem receber, por exemplo Portugal m\u00e1ximo 10 mil, Fran\u00e7a Mais de 50 mil, Alemanha ja nem sei, parece que j\u00e1 ultrapassa 100 mil.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiR5K44gKrcNngCoAEC",
            "user": "DE PORTUGAL E DO BRASIL.",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419266,
            "commentText": "O assunto \u00e9 por demais controverso. Governos e especialistas do mundo em especial da Europa est\u00e3o em dificuldades para equacionar adequadamente a problem\u00e1tica. Sinceramente, n\u00e3o \u00e9 assunto para ser tratado aqui e assim...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjq6dJ3GqrbYXgCoAEC",
            "user": "Livia Linard",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419268,
            "commentText": "nova ordem mundial. \u00c9 s\u00f3 ler livros sobre isso.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh4RIF5DLwoSXgCoAEC",
            "user": "Therezinha Aires",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419270,
            "commentText": "Absurdo deveriam ajudar eles l\u00e1 no lugar deles, ou inseri Los na cultura deles como outros pa\u00edses mul\u00e7umanos. faz cidade de refugiados. mas trazer outra CULTURA n\u00e3o. ainda mais anticrist\u00e3os.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj8ZBR8CTIwUngCoAEC",
            "user": "Gisele de Paula",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419272,
            "commentText": "Meninos, vcs s\u00e3o demais, pq parou de gravar mais v\u00eddeos? amo vcs, voltemmmmm",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh9winaEz_Y1HgCoAEC",
            "user": "Juliana Novais",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419273,
            "commentText": "Sou brasileira e com essa nova lei da migra\u00e7\u00e3o confesso que estou preocupada com essas pessoas mesmo j\u00e1 que eles n\u00e3o respeita <b> mulher,</b> j\u00e1 que existem na cultura casamento com crian\u00e7as e etc..... sinceramente o BRASIL esta perdido com tudo isso....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugh-oJ6hI-3w43gCoAEC",
            "user": "jotapiraja",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419275,
            "commentText": "Os imigrantes brasileiros (gente que nasceu na classe m\u00e9dia brasileira mas que n\u00e3o consegue se manter nela) de fato procuram na UE usufruir do leque de pol\u00edticas de bem estar social implementadas em toda Europa depois da Segunda Guerra. \n\n\u00c9 por isso que dizem \"viver bem\" mesmo que n\u00e3o tenham grandes empregos ou trabalhos de elevado status social. A contradi\u00e7\u00e3o nisso tudo \u00e9 que essas pessoas, que em geral estudaram pouco mas acham que os \"outros\" \u00e9 que s\u00e3o \"pouco instru\u00eddos\" (veja o v\u00eddeo de novo...!) n\u00e3o t\u00eam muito ac\u00famulo cognitivo e cultural para perceber isso: no Brasil, s\u00e3o contra pol\u00edticas de inclus\u00e3o social, porque l\u00e1 se acham superiores (n\u00e3o lavam seus pratos nem sua pr\u00f3pria roupa...), mas querem usufruir das pol\u00edticas sociais implementadas h\u00e1 d\u00e9cadas em pa\u00edses da UE. \n\nEssas pessoas s\u00e3o contra pol\u00edticas de imigra\u00e7\u00e3o (pasmem!!!) na UE, embora sejam elas pr\u00f3prias imigrantes. Trata-se da forma\u00e7\u00e3o mesquinha que a classe m\u00e9dia-fracassada-imigrante-brasileira possui, eles n\u00e3o conseguem entender em perspectiva quem de fato s\u00e3o no mundo. Falam de Deus para justificar a satisfa\u00e7\u00e3o de viver em sociedades que levam a s\u00e9rio as pol\u00edticas sociais. S\u00f3 a ral\u00e9 \u00e9 contra pol\u00edticas de imigra\u00e7\u00e3o e solidariedade entre os povos, o Nazismo ganhou vulto junto \u00e0 ral\u00e9 alem\u00e3 e tornou-se brutalidade e agress\u00e3o. Desculpe, PONCES, \u00e9 isso que voc\u00eas s\u00e3o: ral\u00e9 cognitiva, cultural e espiritual do mundo...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg2AhYFYzKQgHgCoAEC",
            "user": "Lu\u00eds Manuel de Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419277,
            "commentText": "Eu sou Portugu\u00eas.....e concordo plenamente com V\u00e7s. Os Pa\u00edses Mu\u00e7ulmanos ......muitos deles muito ricos que os ajudem. N\u00c3O venham para os pa\u00edses ....ditos por eles INFI\u00c9IS. ACHO ISTO TUDO MUITO ESTRANHO. Al\u00e9m disso muitos deles s\u00e3o INGRATOS.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg6oPNZJjUUFngCoAEC",
            "user": "nathan",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419279,
            "commentText": "Portugal n\u00e3o pode aceitar esses \u00e1rabe e mul\u00e7umanos eles s\u00e3o bando de merdinha Mata seguidores de Deus n\u00e3o pode se mistura com eles",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghzgOIADJWlaXgCoAEC",
            "user": "nathan",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419280,
            "commentText": "mul\u00e7umanos e \u00e1rabes n\u00e3o s\u00e3o muito legais n\u00e3o a religi\u00e3o deles n\u00e3o cr\u00ea em Deus e matar os seguidores de Deus",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiDOgwqM2xApHgCoAEC",
            "user": "Priscila maximiano Correia",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419282,
            "commentText": "Muito o v\u00eddeo. ...fala sobre legalizar documentos como conseguir certid\u00e3o de av\u00f3 bisav\u00f4 que nasceu em Portugal",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiD4qek4Ut2K3gCoAEC",
            "user": "castanheira99",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419284,
            "commentText": "Ponces h\u00e1 que p\u00f4r claro n\u00e3o \u00e9 o governo que provid\u00eancia aos refugiados. Quem paga a conta \u00e9 o cidad\u00e3o.\n\nQuem est\u00e1 a fugir da guerra s\u00e3o uns mas a grande maioria \u00e9 <b> refugiado </b>ECONOMICO\n\nPonces bombardear os pa\u00edses dos outros foi a pior ideia do s\u00e9culo. N\u00e3o foi pelos motivos  invocados de valores ocidentais , foi por motivos ECONOMICOS\n\nPonces h\u00e1 que p\u00f4r claro os portugueses s\u00f3 abandonam Portugal porque est\u00e1 sendo moda tal como est\u00e1 sendo moda a entrada de turistas de nacionalidades que nunca tinham notado a exist\u00eancia de Portugal.\n\nPonces h\u00e1 que ser claro, vivemos dias do \" POLITICAMENTE CORRECTO\" o que eventualmente seja do mais incorrecto como apenas o futuro poder\u00e1 dar prova.\n\nPonces sei que voc\u00ea disse que falava e por isso entende Ingl\u00eas. Por favor sirva-se e comente\n\n [LINK] \n\n [LINK] \n\nEstamos \u00e0 beira do caos mesmo quando sabendo mostramos um sorriso. Atentos, alerta, preocupados porque a democracia infelizmente est\u00e1 com os dias contados e as Na\u00e7\u00f5es j\u00e1 n\u00e3o governam mais porque est\u00e3o ref\u00e9ns da Economia que \u00e9 dona de tudo: da divida e dos devedores. Para ser absolutamente directo, quem d\u00e1 ordens a Presidentes, Ministros e outras elites \u00e9 quem lhes p\u00f5e o p\u00e3o com manteiga em cima da mesa. Votamos sim apenas para fingir que o voto vale e que a democracia ainda existe.\nVivemos perto e por isso terei muito gosto em vos conhecer pessoalmente em data a marcar e da\u00ed, talvez esteja errado umas vezes mas suponho que n\u00e3o estou errado sempre. E voc\u00eas est\u00e3o sempre certos?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugjfz1jkSNGFk3gCoAEC",
            "user": "Amanda Ibraimovic",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419286,
            "commentText": "Bom, s\u00f3 consigo dar a minha opini\u00e3o com o que sei de fato. Vou falar sobre os refugiados s\u00edrios de Belo Horizonte. Todos os que chegaram que tive not\u00edcia arrumaram empregos, alguns juntaram dinheiro e come\u00e7aram o pr\u00f3prio neg\u00f3cio, nenhum deu problema nenhuma. Vamos pensar sobre os motivos: o Brasil fica geograficamente longe da S\u00edria, ou seja, aqueles que vieram pra c\u00e1 realmente queriam salvar a pr\u00f3pria vida e construir uma vida melhor. Muitas pessoas vieram, em sua maioria jovens fugindo do ex\u00e9rcito, casais e at\u00e9 mesmo idosos. Outro ponto: a grande maioria deles s\u00e3o \u00e1rabes crist\u00e3os, ou seja, que n\u00e3o tem uma cultura t\u00e3aaaaao diferente da nossa. Que respeitam mulheres, crian\u00e7as, etc. J\u00e1 fiquei sabendo at\u00e9 de <b> refugiado </b>que abriu neg\u00f3cio, est\u00e1 bem financeiramente e casou-se com uma brasileira.\n\nEuropa por ser perto dessas regi\u00f5es atrai muitos \"refugiados\" de outras regi\u00f5es. Pessoas se passando por refugiados, sa\u00eddos de locais que nem em guerra est\u00e3o e querendo apenas aproveitar da situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da Europa. N\u00e3o tem interesse em aprender a l\u00edngua, cultura e muito menos a se integrar com aquela popula\u00e7\u00e3o. Eu n\u00e3o tenho respeito nenhum por esse tipo de gente. e quer morar em outro pa\u00eds o m\u00ednimo que se deve fazer \u00e9 aprender a l\u00edngua e respeitar a cultura que te acolheu.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UggEQXXj5WC203gCoAEC",
            "user": "Alexssandra Pereira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419288,
            "commentText": "Trata-se de um processo de domina\u00e7\u00e3o disfar\u00e7ado de crise de refugiados.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjafuMsEFcs1ngCoAEC",
            "user": "Jorge Bastos Maleiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419289,
            "commentText": "Jorge Bastos Malheiro\nCarta aberta aos brasileiros.\n\nDesculpe-me de utilizar o seu canal para este efeito (nada tenho contra si, muito pelo contr\u00e1rio) mas n\u00e3o consegui calar-me por mais tempo\n\nUm dia destes caiu-me debaixo dos olhos uma postagem de um mentecapto (*) brasileiro, h\u00e1 um par de meses em Portugal afirmando, convicta e arrogantemente que precisamos de brasileiros para equilibrar as contas da nossa Seguran\u00e7a Social porque a nossa popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 a envelhecer.\n\nERRADO! Portugal n\u00e3o precisa de Brasileiros, sobretudo quando a sua intelig\u00eancia se compara \u00e0 dos chimpanz\u00e9s. Portugal precisa de GENTE JOVEM, brasileiros, ucranianos, romenos, que queiram uma nova oportunidade de vida e se queiram integrar na nossa sociedade.\n\nE sabe porqu\u00ea, seu Einstein de meia tigela? Porque a qualidade do nosso ensino \u00e9 tal que todos os anos v\u00eam a Portugal chusmas de empresas estrangeiras atra\u00eddas pelo desempenho dos nossos jovens e pela facilidade com que eles se adaptam a l\u00ednguas estrangeiras. E, infelizmente, no momento, as empresas portuguesas ainda n\u00e3o est\u00e3o financeiramente \u00e0 vontade para remunerar esses jovens em paridade com as empresas alem\u00e3s, holandesas, brit\u00e2nicas ou americanas que os v\u00eam contratar.\n\nPor exemplo, seu \u00abiluminado\u00bb, voc\u00ea n\u00e3o faz a m\u00ednima ideia (nem sequer procura informar-se antes  de dizer enormidades), que os nossos jovens s\u00e3o capazes de dominar a t\u00e9cnica dos robots em metade do tempo que levam os seus colegas alem\u00e3es a atingir o mesmo grau de compet\u00eancia. (tr\u00eas meses contra seis)\n\nIgualzinho ao Brasil, n\u00e3o \u00e9?\n\nPor isso, meu jovem, cale a sua boca imunda antes que o SEF se aborre\u00e7a e o mande de volta para o lugar de onde nunca deveria ter sa\u00eddo. Porque se voc\u00ea regressar \u00e0s suas origens, h\u00e1 DEZ MIL CANDIDATOS a querer ocupar a vaga que voc\u00ea desprezou.\n\nQuem tem a faca e o queijo na m\u00e3o n\u00e3o \u00e9 voc\u00ea. SOMOS N\u00d3S que podemos escolher aqueles a quem damos o PRIVIL\u00c9GIO de vir morar entre n\u00f3s e beneficiar de todas as mordomias que Portugal oferece quando comparado com a lixeira de onde voc\u00ea saiu.\n\nSeguran\u00e7a\nSa\u00fade p\u00fablica\nInflac\u00e7\u00e3o\nCusto de vida\nEduca\u00e7\u00e3o\nPacifismo\nN\u00edvel de vida\nDesemprego\nPIB per capita\netc, etc, etc\n\nPorque vir para Portugal, seu brazuca, \u00c9 UM PRIVIL\u00c9GIO para os Brasileiros que fazem fila \u00e0 porta dos consulados portugueses\n\nPercebeu agora? Ou quer que lhe fa\u00e7a um desenho? Por isso aceite um conselho dado de boa vontade (embora a minha vontade fosse de dar-lhe uns a\u00e7oites).\n\nD\u00ea gra\u00e7as a Deus, ao Senhor do Bonfim ou a Iemanj\u00e1 por ter sido aceite e procure valorizar-se profissionalmente, aprenda l\u00ednguas, frequente cursos de forma\u00e7\u00e3o profissional nos centros protocolares para poder subir na vida e sair do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Para poder dar \u00e0 sua fam\u00edlia um bom n\u00edvel de vida e uma cultura de primeiro mundo aos seus filhos.\n\nE antes de voltar a escrever enormidades, procure documentar-se. N\u00e3o pense que por estar h\u00e1 um par de meses em Portugal j\u00e1 apreendeu a cultura de uma <b> na\u00e7\u00e3o </b>com quase nove s\u00e9culos de hist\u00f3ria.\n\nE seja humilde... porque voc\u00ea est\u00e1 entre n\u00f3s POR ESMOLA. N\u00e3o est\u00e1 na sua terra.\n\n(*) Mentecapto = Idiota",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi0L0LedD1_L3gCoAEC",
            "user": "Paulo Almeida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692419291,
            "commentText": "a porra isto o imigrantes  dos paises arabes nao os querem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh8PODF8tiVnngCoAEC",
            "user": "Uilimam Uachinton",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420400,
            "commentText": "http://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/psp-investiga-caso-de-rapariga-alegadamente-vitima-de-abusos-em-autocarro?ref=HP_Destaque\nNem no Brasil isso acontece assim desse jeito. Que pensar dos elogios desmedidos que os youtubers brasileiros fazem de Portugal? Qual  a confiabilidade dessa gente?\nhttp://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/psp-investiga-caso-de-rapariga-alegadamente-vitima-de-abusos-em-autocarro?ref=HP_Destaque",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggBr8QFcAn5HXgCoAEC",
            "user": "Eduardo Alves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420402,
            "commentText": "o \u00f3dio europeu ao cristianismo vai abrir as portas ao islamismo. N\u00e3o se deve derramar uma l\u00e1grima pelo povo que faz piada na internet com a morte de crist\u00e3os. N\u00e3o sou cat\u00f3lico ou evang\u00e9lico, n\u00e3o defendo idolatria, mas os europeus comemoram a morte de crist\u00e3os mais que os pr\u00f3prio mu\u00e7ulmanos. Na boa? Europa que se foda..",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi7xEZWh5ZgUHgCoAEC",
            "user": "dgjunior",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420404,
            "commentText": "Portugal \u00e9 um pa\u00eds de crist\u00e3os, veja o que acontece se um portugu\u00eas ou brasileiro for fazer uma igreja no pa\u00eds deles pra ver o que acontece..n\u00e3o tem que receber esc\u00f3ria , defende isso! use o discurso da <b> xenofobia </b>e chore no futuro!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UginyJi8f0zI3ngCoAEC",
            "user": "RX7",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420405,
            "commentText": "Todo e qualquer membro do isl\u00e3 deve permanecer no oriente m\u00e9dio. Ponto.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugghb09hvmD8hngCoAEC",
            "user": "Donovan Brasil",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420407,
            "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=erT47TRL6YA\nOs m\u00e9dicos est\u00e3o em greve em Portugal e n\u00e3o escuto um pio nos canais de brasileiros em Portugal? O que acontece? Como fica a sofrida popula\u00e7\u00e3o?  O governo socialista portugu\u00eas n\u00e3o funciona ( os brasileiros de Portugal tamb\u00e9m n\u00e3o falam que l\u00e1 o governo \u00e9 socialista...)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=erT47TRL6YA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggyKSU8y-lOUHgCoAEC",
            "user": "Hodson JR",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420409,
            "commentText": "Visitei a pagina dos refugiados, fiquei impressionado com os dados de milh\u00f5es e milh\u00f5es de refugiados... ent\u00e3o pesquisei e fiquei estupefacto!!!!\n- na pagina dos refugiados dizia:\n12,2 milh\u00f5es precisam de ajuda\n14 milh\u00f5es, sim 14! de crian\u00e7as afetadas\nDepois existem mais outro dois dados que simplesmente, no dito popular, para  \"ingl\u00eas ver\" ou \" encher lingui\u00e7a\"\n\n- Dados oficiais:\nPopula\u00e7\u00e3o da S\u00edria 18 milh\u00f5es de habitantes\n\nA pergunta que eu fa\u00e7o, a S\u00edria \u00e9 formada quase na totalidade por crian\u00e7as? No site logo na foto inicial tem todos esses dados mas n\u00e3o tr\u00e1s a fonte? Agora, a autoria da foto eles d\u00e3o  os cr\u00e9ditos a Unicef! Meio duvidoso tudo isso!\n\nAchei no minimo estranho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghZPXWC6Lf5AngCoAEC",
            "user": "Donovan Brasil",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420411,
            "commentText": "https://www.noticiasaominuto.com.br/mundo/384320/brasileiro-transmite-agressao-em-orgao-publico-portugues\n\nRevoltante v\u00eddeo de brasileiro sendo agredido em Portugal.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghdNPAzsjRwIHgCoAEC",
            "user": "Andr\u00e9 Pereira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420413,
            "commentText": "isso \u00e9 bem parecido com a lei da migra\u00e7\u00e3o aqui no Brasil.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghdNPAzsjRwIHgCoAEC.8SLSeTJeglZ8SLSxJggYkD",
                    "user": "Andr\u00e9 Pereira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692420694,
                    "commentText": "no caso do Brasil \u00e9 bem pior,por que n\u00f3s brasileiros temos que \"aceitar os costumes dos imigrantes\" \u00e9 eles n\u00e3o podem ser julgados pela nossa lei,por causa da cultura deles,acredita ?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghdNPAzsjRwIHgCoAEC.8SLSeTJeglZ8TPAVew7Bum",
                    "user": "nathan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692420696,
                    "commentText": "Carlos Andr\u00e9 Da Silva Pereira \nt\u00e1 maluco no Brasil tem crist\u00e3o de aceitar mul\u00e7umanos vai ser querra de religi\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjO3ME_z_krT3gCoAEC",
            "user": "Julius Kereszt",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420415,
            "commentText": "Se voc\u00eas lerem apenas alguns cap\u00edtulos do Cor\u00e3o voc\u00eas entender\u00e3o o perigo que as na\u00e7\u00f5es que recebem \"refugiados\" est\u00e3o correndo. N\u00e3o existem isl\u00e2micos moderados. O que existem s\u00e3o isl\u00e2micos, que sob a orienta\u00e7\u00e3o do seu livro religioso est\u00e3o entrando nos pa\u00edses ocidentais para fazer uma jihad contra todos os considerados \"infi\u00e9is\" dentre os quais, a prop\u00f3sito, incluem o conjunto de todos os crist\u00e3os. Aqui no Brasil j\u00e1 me espanta presenciar a chagada de muitos isl\u00e2micos, muitos deles vindos da \u00c1frica, alguns outros do oriente m\u00e9dio. O Congresso brasileiro aprovou a nova lei de migra\u00e7\u00e3o, que d\u00e1 aos imigrantes estrangeiros mais direitos que o pr\u00f3prio cidad\u00e3o nato, inclusive d\u00e1 ao <b> imigrante </b>o direito a porte de armas, coisa que \u00e9 proibida aos brasileiros por conta do estatuto do desarmamento. Os brasileiros que acompanham tudo isso est\u00e3o tentando pressionar o presidente para n\u00e3o sancionar essa lei. A Europa est\u00e1 em uma situa\u00e7\u00e3o muito ruim, mas o Brasil caminha nessa mesma dire\u00e7\u00e3o e estamos tentando fazer alguma coisa antes que seja tarde demais.\nHoje, um grupo de manifestantes brasileiros contr\u00e1rios a nova lei de migra\u00e7\u00e3o foram agredidos com extrema viol\u00eancia por imigrantes S\u00edrios na Avenida Paulista. ONGs ligadas aos direitos humanos mobilizaram mais de 20 advogados para defender esses criminosos. Estamos rapidamente caminhando para uma situa\u00e7\u00e3o de cat\u00e1strofe sem que a popula\u00e7\u00e3o brasileira perceba exatamente o que est\u00e1 acontecendo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UgggfFpZ6DQyxHgCoAEC",
            "user": "Tiago Louvain",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420417,
            "commentText": "Que v\u00eddeo tosco. N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que vejo v\u00eddeo desse canal. Um essa garota que est\u00e1 no v\u00eddeo culpou a <b> mulher </b>brasileira por acabar com casamento de portugueses. A brasileira n\u00e3o acabou com casamento de ningu\u00e9m. ningu\u00e9m obrigou o cara acabar com o casamento.  Ele acabou porque quis. Agora falando mal de refugiados do oriente m\u00e9dio. At\u00e9 onde eu sei todo conflito hoje no oriente m\u00e9dio foi financiado pelos estados unidos e pelo continente Europeu. Ent\u00e3o a Europa tem mais que a obriga\u00e7\u00e3o de receber esses refugiados pega guerra que eles causaram.  Querem dar opini\u00e3o sobre politica? Eu esperava que as pessoas estudassem um pouco sobre politica antes de opinar. Por\u00e9m como sabemos qualquer um faz v\u00eddeo e eu n\u00e3o tenho nada a ver com isso. Por\u00e9m posso opinar tamb\u00e9m. Uma<b>  mulher</b> culpando um<b> a mulhe</b>r pela decis\u00e3o de um homem. Nossa que bizarro.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugh3XKatqaemVHgCoAEC",
            "user": "Gabriel Melo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420419,
            "commentText": "que fiquem no pa\u00eds deles",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiTrFMB4EEqG3gCoAEC",
            "user": "Capao RedondoSp",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420421,
            "commentText": "A nova Lei de imigra\u00e7\u00e3o brasileira  vai abrir as portas para qualquer um!  n\u00e3o sou contra a imigra\u00e7\u00e3o, mas tbm n\u00e3o sou a favor de liberar qualquer um, acho que tem que ter um crit\u00e9rio  mais rigoroso, dar bolsa famila para todos que chegarem \u00e9 errado, se fizer isso so vai atrair vagabundos, tem que ajudar quem quer trabalhar, se for para trabalhar seja bem vindo, se n\u00e3o for, cai fora!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiiEH2-NVIY-3gCoAEC",
            "user": "Irm\u00e3os em Portugal",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420422,
            "commentText": "voc\u00eas moram aonde em Portugal?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjTK7_8X2WkpXgCoAEC",
            "user": "ItsAmeWillSmith",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420424,
            "commentText": "Excelente video, so acho que faltou uma compara\u00e7\u00e3o \u00e0 realidade atual que se vive na Alemanha e Su\u00e9cia, taxa crescente de criminalidade violenta contra a <b> mulher </b>e tal como aconteceu no Canad\u00e1 (M-103),uma lei que defende o Isl\u00e3o de criticas e julgamentos. O Isl\u00e3o e as suas leis (Lei de Sharia) n\u00e3o coadunam de modo nenhum com uma sociedade tradicionalmente crist\u00e3, se ter medo que o meu modo de vida seja posto em causa por criticar uma religi\u00e3o com leis barbaras mediavais me intitula de<b>  racista</b>, ent\u00e3o so<b> u racist</b>a com orgulho. Pe\u00e7o desculpa se nao quero ver as mulheres do meu pa\u00eds a tornarem se escravas sexuais e serem obrigadas a tapar a cara.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugj73-R5_EtPkXgCoAEC",
            "user": "Ju lusitana",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420427,
            "commentText": " [LINK]  assistam esse v\u00eddeo. Eles est\u00e3o dominando a Europa, h\u00e1 v\u00e1rios v\u00eddeos de cidades dominadas pelos mul\u00e7umanos, como em Londres, mulheres j\u00e1 n\u00e3o podem andar nos sub\u00farbios da Fran\u00e7a. O problema dos refugiados, \u00e9 que a maioria \u00e9 mul\u00e7umana, querem impor a sua cultura e religi\u00e3o onde se instalam. Sei que isso j\u00e1 acontece h\u00e1 muito tempo, mas isso se agravou com os refugiados, que na maioria s\u00e3o homens solteiros em <b> idade </b>militar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw4IYel6ak35CHz0Td4AaABAg",
            "user": "AMCLRBCE LUSA LUSA",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420430,
            "commentText": "\" Os mu\u00e7ulmanos  fogem  todos para Pa\u00eds catolicos,  no que diz  respeito a viola\u00e7ao  praticada   por esse  <b> refugiado,</b>  cabe\u00e7a  cortada ainda era pouco\"",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw7-gbbLscshpLA3-t4AaABAg",
            "user": "M DC",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420432,
            "commentText": "Faceybooky lol",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw7-gbbLscshpLA3-t4AaABAg.8QbJXlFXuLT8QdhtmuKGf7",
                    "user": "PONCES",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692420661,
                    "commentText": "Eman uel ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxDJhbSGQPBuS_cnLZ4AaABAg",
            "user": "robert garcia",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420436,
            "commentText": "Tem que expulsar esses ratos, todos massa de manobra de terroristas, folgados e vagabundos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzhdcgNTt8tflL28Wx4AaABAg",
            "user": "Marcelo Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420439,
            "commentText": "Rogo a Deus que Portugal jamais se torne o novo L\u00edbano.",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzayr_NGx9UNMHHxIJ4AaABAg",
            "user": "Antonio Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692420441,
            "commentText": "Reeduca\u00e7\u00e3o, que? O sujeito \u00e9 uma besta e voc\u00eas falam de reeduca\u00e7\u00e3o. Alemanha est\u00e1 proibindo divulgar estrupos cometidos,a explica\u00e7\u00e3o \u00e9 simples, governo maligno.",
            "likes": 13,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz_IO3XEM-1J03pBKV4AaABAg",
            "user": "Maria Azevedo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421658,
            "commentText": "Eu acho que essa gente n\u00e3o devia entrar em Portugal dado que n\u00e3o s\u00e3o detentores dos nossos valores. Os pa\u00edses \u00e1rabes ricos empurram-nos para os pa\u00edses do ocidente sobretudo para expandirem o isl\u00e3o.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugynsn3fkRK67V0tNZN4AaABAg",
            "user": "DD",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421660,
            "commentText": "\u00c9 complicado... mas sempre simpatizei com estrangeiros. Por isso sim aos refugiados em Portugal!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugynsn3fkRK67V0tNZN4AaABAg.8QTe15-akvQ8QW2sy4P-Mv",
                    "user": "DD",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422221,
                    "commentText": "Vai tu para a terra deles, fico com poucas d\u00favidas de que mereces ir l\u00e1 parar... Desestruturado culturalmente \u00e9 quem odeia e despreza pessoas em desespero com filhos nos bra\u00e7os a cruzar o mar durante semanas num barco insufl\u00e1vel. Ali\u00e1s, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 desestruturado, \u00e9 um perigo para a boa conviv\u00eancia em sociedade e esse sim devia estar alienado da sociedade!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugynsn3fkRK67V0tNZN4AaABAg.8QTe15-akvQ8QWH9ofmilh",
                    "user": "Diopsido",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422222,
                    "commentText": "E para qu\u00ea o risco de se atirarem para um barco de borracha, quando bastava ir a p\u00e9 at\u00e9 \u00e0 Ar\u00e1bia, onde decerto esses milion\u00e1rios mu\u00e7ulmanos que s\u00e3o t\u00e3o amigos e defensores dos \"irm\u00e3os\"  os poderiam receber.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugynsn3fkRK67V0tNZN4AaABAg.8QTe15-akvQ8TPAKumQ7He",
                    "user": "nathan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422223,
                    "commentText": "DD \nsim mas n\u00e3o os mul\u00e7umanos e \u00e1rabes eles t\u00eam religi\u00e3o e eles n\u00e3o v\u00e3o mudar de religi\u00e3o tia f\u00e1cil assim ent\u00e3o eles n\u00e3o v\u00e3o querer ficar nesses pa\u00edses que cre em Deus",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugynsn3fkRK67V0tNZN4AaABAg.8QTe15-akvQ8ViThD0uxnD",
                    "user": "Almeida Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228422225,
                    "commentText": "DD. Porra, estrangeiros \u00e9 coisa que n\u00e3o falta em Portugal, est\u00e3o por todos os lados. Ent\u00e3o em Lisboa e Porto chega ser aborrecido nem se ouvir falar portugu\u00eas de tanto <b> estrangeiro </b>que tem. N\u00e3o precisas de apoiar a vinda dos \u00e1rabes para c\u00e1, tem c\u00e1<b>  estrangeiro</b> para todos os gostos",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugynsn3fkRK67V0tNZN4AaABAg.8QTe15-akvQ8b0Z5uTQV7Z",
                    "user": "TCS_10",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228422227,
                    "commentText": "o problema \u00e9 que para al\u00e9m dos filhos nos bra\u00e7os trazem uma ideologia que rejeita completamente os valores da sociedade e civiliza\u00e7\u00e3o europeia e ocidental.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugynsn3fkRK67V0tNZN4AaABAg.8QTe15-akvQ8bFwpFOB8e6",
                    "user": "jo\u00e3o A. C.",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228422228,
                    "commentText": "\u00d3 DD tu deves simpatizar \u00e9 com pi\u00e7as de muslos,  j\u00e1 que eles est\u00e3o habituados a enrrabar bodes e mulas... Enquanto isso vais-te aviar \u00e0 Cova da Moura.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjEWv96PevOMngCoAEC",
            "user": "Mika zuki",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421663,
            "commentText": "Protejam o nosso Pa\u00ecs! E d\u00eaem a vossa opini\u00e3o sim! Continuem. E podem dizer sim, voc\u00eas contribuem para o Pa\u00ecs entao voc\u00eas s\u00e3o portugueses . Coragem!! N\u00e3o \u00e0 islamisa\u00e7\u00e3o da Europa! \nFor\u00e7a para voc\u00eas",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjPiiJjwAS6N3gCoAEC",
            "user": "Angel Ramos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421664,
            "commentText": "Voc\u00ea falou que o <b> refugiado </b>em Portugal corre risco de vida?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjIdaggVt2e4ngCoAEC",
            "user": "Angel Ramos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421666,
            "commentText": "Relativamente aos jovens que se formam nas faculdades e n\u00e3o encontram trabalho na sua \u00e1rea j\u00e1 acontece tamb\u00e9m aqui no Brasil e em v\u00e1rios pa\u00edses do mundo, infelizmente \u00e9 a tend\u00eancia mundial e da modernidade.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugii2JUP4lN373gCoAEC",
            "user": "Crist\u00f3v\u00e3o Carvalho",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421668,
            "commentText": "Sou portugu\u00eas e o que voc\u00eas dizem intriga-me, como sendo voc\u00eas brasileiros podem ser contra a vinda de refugiados estando quase na mesma situa\u00e7\u00e3o ? n\u00f3s temos uma hist\u00f3ria que respeita todas as religi\u00f5es, que respeita os povos e que \u00e9 solid\u00e1rio com o sofrimento alheio. N\u00e3o s\u00f3 s\u00e3o bem vindos como com toda a certeza com maior ou menor dificuldade ir\u00e3o ser integrados na sociedade portuguesa que n\u00e3o \u00e9 mais do que uma mistura riquiss\u00edma de v\u00e1rias \u00e9tnias. E mais, ajudando o outro estamos a ajudar-nos a n\u00f3s pr\u00f3prios.",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugii2JUP4lN373gCoAEC.8QQAR5kRXm68QVzQt-qOmZ",
                    "user": "Diopsido",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422267,
                    "commentText": "Meu caro Crist\u00f3v\u00e3o.\nCome\u00e7o por incomod\u00e1-lo nessa realidade de  conto de fadas em que vive, pois quando afirma que historicamente Portugal sempre respeitou as religi\u00f5es \u00e9 estar em nega\u00e7\u00e3o. Leia qualquer coisa sobre os ataques aos mu\u00e7ulmanos desde a origem da <b> nacionalidade </b>ou sobre a persegui\u00e7\u00e3o aos judeus e \u00e0 sua convers\u00e3o for\u00e7ada, ou \u00e0 persegui\u00e7\u00e3o aos hindus na \u00cdndia por parte da Santa Inquisi\u00e7\u00e3o. Se quiser ainda ir mais longe, veja as press\u00f5es sobre alguns portugueses convertidos ao protestantismo na Madeira (por ex). Por favor, acorde e fa\u00e7a-nos esse favor. Ver\u00e1 que Portugal sempre foi um pa\u00eds onde a intoler\u00e2ncia religiosa foi fort\u00edssima, quase uma imagem de marca nacional.\n\nEm rela\u00e7\u00e3o ao casal autor do v\u00eddeo, apesar de serem de origem brasileira, os \"caras\" assumiram desde logo que querem integrar-se plenamente na sociedade portuguesa. Se reparar bem, a sua matriz cultural n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o diferente da portuguesa, para n\u00e3o falar na l\u00edngua. Como tal, ter\u00e3o uma integra\u00e7\u00e3o muito facilitada, caso se esforcem um pouco para isso.\n\nAcolher refugiados cuja matriz s\u00e3o as sociedades isl\u00e2micas ser\u00e1, na maior das probabilidades, uma fonte de futuros problemas.\n Apesar de alguns geringon\u00e7os (como voc\u00ea?) que andam por a\u00ed, acredite que a maioria dos portugueses deseja manter a sua identidade cultural - se reflectir bem, \u00e9 essa matriz que nos define e diferencia dos restantes povos do mundo - assim, como acreditar que estes refugiados, que n\u00e3o escolheram Portugal mas sim foi a \u00fanica op\u00e7\u00e3o que encontraram, se venham a enquadrar? Como quer que eles aceitam facilmente a realidade europeia ocidental/portuguesa? \nPense, por exemplo, no papel submisso que a<b>  mulher</b> tem nestes pa\u00edses - acha que v\u00e3o aceitar encontrar mulheres,  solteiras, de cabelo solto e vestidas \u00e0 ocidental, emancipadas (incluindo sexualmente) a assumir cargos pol\u00edticos e de comando, tendo homens como subordinados? Que pensar\u00e3o da agente de pol\u00edcia, da ju\u00edza, da advogada...? E acha que respeitar\u00e3o os homens que \"se deixam comandar por mulheres\"? Acha que alguma vez aceitar\u00e3o essa realidade? Como interpreta o ass\u00e9di<b> o sexua</b>l e at\u00e9 viola\u00e7\u00f5es que ocorreram nalgumas cidades alem\u00e3s recentemente? N\u00e3o ser\u00e1 devido a um choque cultural perante uma sociedade que n\u00e3o entendem ou n\u00e3o querem entender? Voc\u00ea j\u00e1 constatou nos guettos existentes em certas cidades europeias, habitados quase exclusivamente por indiv\u00edduos proveniente destes pa\u00edses (exsp\u00e9cie de mourarias) e onde um cidad\u00e3o nacional at\u00e9 tem medo (e com raz\u00e3o) para circular?\nEstamos a falar de povos que praticam a excis\u00e3o do clit\u00f3ris das filhas, fazem casamentos combinados onde entregam adolescentes de 12 anos a maridos de 45 anos, onde obrigam as mi\u00fadas a vestirem-se com o v\u00e9u, etc.\nVeja os problemas de integra\u00e7\u00e3o na Alemanha e Fran\u00e7a e, at\u00e9 em Espanha, onde muitos milh\u00f5es de imigrantes isl\u00e2micos s\u00e3o uma importante fonte de problemas sociais, os quais redundaram em fen\u00f3menos terroristas, por ex\n\nAbandone esse seu mundo de fantasia. endure\u00e7a o seu cora\u00e7\u00e3o de manteiga perante a desgra\u00e7a alheia, deixe l\u00e1 terra deles estes indiv\u00edduos que culturalmente ainda vivem <b> na ida</b>de m\u00e9dia, pois apenas podemos receber uns escassos milhares no m\u00e1ximo e mesmo assim...Caso esse seu sentimento de pena (caridade crist\u00e3?) seja muito forte e queira ajudar, pegue nas malas e v\u00e1 l\u00e1 ao terreno deles fazer voluntariado. N\u00e3o os traga para c\u00e1, pois prefiro que o meu dinheiro que o estado me espolia seja ao menos investido em cidad\u00e3os portugueses necessitados. E gostava de viver  num pa\u00eds onde as minhas filhas pudessem andar descontra\u00eddas na rua sem serem molestadas por este tipo de indiv\u00edduos.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Sexual",
                        "Idade",
                        "Nacionalidade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugii2JUP4lN373gCoAEC.8QQAR5kRXm68QW1UO5YJLc",
                    "user": "Crist\u00f3v\u00e3o Carvalho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422269,
                    "commentText": "Caro amigo, acho que o Sr est\u00e1 um bocado confuso das ideias, sabe como se formou Portugal?\nPorque \u00e9 que acha que nunca houve um atentado em Portugal ? porque ao contr\u00e1rio do Sr, a maior parte do nosso povo respeita os seus costumes portugueses e aceitam e recebem bem todos os povos, indeferentemente de onde sejam, sabemos que nunca v\u00eam aos milh\u00f5es e mais do que isso, sabemos que v\u00eam para se integrarem como portugueses os que quiserem ficar. O que tem de mais de portugu\u00eas do que um jovem que nas\u00e7a em Portugal com estatuto de <b> refugiado?</b> se calhar at\u00e9 tem origens isl\u00e2micas ou Judaicas maiores do que o<b>  refugiado</b>. A sorte \u00e9 que pessoas como voc\u00ea n\u00e3o gostam muito de lutar pelos seus objectivos na rua.\nTivemos em 5 continentes, censuramos desde o in\u00edcio  as maiores 5 religi\u00f5es, qual \u00e9 a nossa moral para rejeitar algu\u00e9m ?\ne s\u00f3 mais uma coisa, sabe como v\u00eam os refugiados ? eles s\u00e3o seleccionados pelo governo portugu\u00eas, se calhar at\u00e9 tem um cadastro mais limpo que 90% da popula\u00e7\u00e3o portuguesa segundo os nosso padr\u00f5es.\nAntes geringon\u00e7o que pafioso ;)",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Refugiado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugii2JUP4lN373gCoAEC.8QQAR5kRXm68QW6qvEAmS8",
                    "user": "Diopsido",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422270,
                    "commentText": "Sr Crist\u00f3v\u00e3o....sabe, os pafiosos ajudaram e muito a colmatar os desmandos que certos srs, como o 44 e o actual n.\u00ba 2 do governo andaram fazendo alegremente por a\u00ed. E nessa espinhosa miss\u00e3o, at\u00e9 conseguiram come\u00e7ar a restaurar a economia /debilmente, \u00e9 certo) de tal forma que agora os geringon\u00e7os at\u00e9 j\u00e1 t\u00eam capacidade de pedir mais emprestado para, jovialmente, andar a distribuir uns doces aos mentecaptos que os aplaudem e nem se apercebem que ir\u00e3o, novamente, pagar com juros. Altos. E nem percebem que a pol\u00edtica pafiosa e geringon\u00e7a at\u00e9 nem \u00e9 assim t\u00e3o diferente, apenas varia na forma de a aplicar (uns com ar mais sisudo, outros com pr\u00e1ticas circenses e barulho). Mas circo sempre rendeu votos, j\u00e1 diziam os patr\u00edcios romanos  em rela\u00e7\u00e3o seus clientes. \u00c9 tudo uma quest\u00e3o de interpreta\u00e7\u00e3o. Mas adiante.\n\nCreio que a forma\u00e7\u00e3o de Portugal est\u00e1 bem explicada nos comp\u00eandio de hist\u00f3ria.E olhe que li bastantes. Em rela\u00e7\u00e3o aos meus antepassados: por acaso, sei quem foram, pelo menos at\u00e9  1585. E alguns deles pagaram bem caro, nos calabou\u00e7os da inquisi\u00e7\u00e3o, por serem diferentes. E l\u00e1 cai por terra a sua idiossincrasia de toler\u00e2ncia religiosa.\n\nPenso que o sr se sente reconfortado, na sua piedade crist\u00e3,  pelo geringon\u00e7o-chefe andar por a\u00ed a fazer discursos a favor do acolhimento de refugiados, com muito circo televisivo atr\u00e1s, e depois mandam vir lotes de ...20, 30 refugiados. E at\u00e9 um deles que estuda robots, que coisa boa (como se dentro de 2 ou 3 anos n\u00e3o estivesse de malas aviadas para um pa\u00eds tecnologicamente desenvolvido). O problema \u00e9 que na Gr\u00e9cia est\u00e3o estacionados MILH\u00d5ES de refugiados e 50 pouco ou nada s\u00e3o. Um pouco de hipocrisia, perante o rid\u00edculo da coisa.\n\nN\u00e3o sabe nada sobre mim, como pode afirmar que ando ou deixo de andar na rua a lutar por objectivos? Como sabe que causas apoio ou deixo de apoiar? Sabe que um tweet pode ter maior impacto do que 300 gerigon\u00e7os a desfilar perante 1 m de tv? Por exemplo, este pequeno discurso ir\u00e1 ser lido por centenas e ou milhares de pessoas o que ter\u00e1 maior impacto na forma\u00e7\u00e3o de opini\u00e3o p\u00fablica do que  os seus desfiles que  provavelmente at\u00e9 ser\u00e3o confundidos com a vit\u00f3ria do Benfica, de tanta bandeira vermelha.\n\nO que mais me impressiona nos geringon\u00e7os \u00e9 o facto de se afirmarem  muito tolerantes,  plurais e democratas, excepto quando algu\u00e9m, acreditando no direito de liberdade de express\u00e3o e de opini\u00e3o (e acredite que tive antepassados que tamb\u00e9m pagaram caro por terem lutado por este direito, no tempo da outra senhora) emite uma ideia contr\u00e1ria \u00e0s suas. A\u00ed, \u00e9 v\u00ea-los a saltar e a uivar, recorrendo at\u00e9 ao at\u00e9 o insulto baixo, se necess\u00e1rio.\n\nQuando me afirmei contra a recep\u00e7\u00e3o de refugiados desses pa\u00edses, fundamentei com  alguns argumentos. E tentei desmontar alguns dos seus, sobretudo quando baseados em factos hist\u00f3ricos errados.\n.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugii2JUP4lN373gCoAEC.8QQAR5kRXm68QmOc0h8_7_",
                    "user": "Diopsido",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422271,
                    "commentText": "Pe\u00e7o desculpa por n\u00e3o gostar dos geringon\u00e7os, ou melhor, o PCP e o BE tudo bem, at\u00e9 consigo concordar com alguns dos valores destes tipos, mas n\u00e3o suporto \u00e9 o PS - conduzir o pa\u00eds a este triste e miser\u00e1vel destino de sobrendividamento, sobretudo  dinheiro roubado, desviado para interesse pessoais e investido em obras est\u00fapidas e dispendiosas (ex, parque escolar, apesar da ex-ministra achar que \"foi uma festa\"), parcerias publico privadas em que n\u00f3s metemos bom dinheiro e  nacionalizamos os preju\u00edzos lucros e os empres\u00e1rios t\u00eam lucros garantidos; e ainda os empr\u00e9stimos de milh\u00f5es da CGD a amigalha\u00e7os para especular na bolsa (a mim recusaram-me um empr\u00e9stimo de 50 000 que iria gerar 6 empregos), etc. Os balc\u00f5es da CGD que v\u00e3o fechar e respetivos trabalhadores desempregados devem estar muito felizes com a geringon\u00e7a.\nRecuso-me a aceitar um partido que tem nas suas fileiras um tal de 44, que o seu grande amigo pessoal e companheiro de governa\u00e7\u00e3o seja o actual n.\u00ba 2 do governo geringon\u00e7o (e ainda faz quest\u00e3o de celebrar no instangram, em jeito de desafio e gozo para com os ac\u00e9falos portugueses, os anivers\u00e1rios do 44.\nChateia-me que me vendam uma imagem de tudo estar a correr bem quando as d\u00edvidas aumentam e  l\u00e1 terei de pagar eu novamente daqui a pouco tempo...H\u00e1 uma f\u00e1bula qualquer de onde saiu aquela <b> vel<b> ha </b</b>>frase. \" o rei vai n\u00fa\" que deve ter sido inventada para descrever o PM -  ningu\u00e9m quer ver o \u00f3bvio, mesmo quando a m... que estes est\u00e3o a fazer em pouco ou nada defira daquela que voc\u00ea agora vem para aqui desprezar. Deve ser o cheiro que \u00e9 diferente.\nLamento muito por n\u00e3o postar deste gente, nem da MINORIA  de votos que a suporta.  E l\u00e1 por alguns andarem felizes, n\u00e3o significa que todos tenhamos de andar tamb\u00e9m...\nE n\u00e3o percebo tanta indigna\u00e7\u00e3o dos defensores da \"democracia\" - por que ficam hist\u00e9ricos e agressivos quando alguns n\u00e3o pensam da mesma forma? Mas que raio de \"democratas \" \u00e9 que voc\u00eas s\u00e3o?\nSr Hermida - devia era continuar a comentar brasileirices e angariar mais imigrantes",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velha"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugii2JUP4lN373gCoAEC.8QQAR5kRXm68Qmn4MDlp_g",
                    "user": "Diopsido",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422273,
                    "commentText": "Concordo quando diz que que houve v\u00e1rios governos \"culpados\", pelo menos at\u00e9 Guterres ou provavelmente mais longe. Mas enquanto p deficit andou abaixo do valor do PIB, a coisa ainda ia. E houve alguns investmentos que, na minha opini\u00e3o, at\u00e9 foram \u00fateis (autoestradas, por ex).Depois vieram as parcerias publico privadas desastrosas, os contratos das energias renovaveis com clausulas abusivas para os coontribuintes e eEstado,, contratos do Estado do estilo \"leve agora e pague (muito bem)  depois das elei\u00e7es de 2015\" (imediatamente revendidos pelo BES a bancos americanos, curiosamente os mesmos do FMI e da Trika), concess\u00f5es de autoestradas em que o Estado pagava garantidamente as portagens de 5x mais carros do que l\u00e1 passavam de facto....\nS\u00f3 n\u00e3o percebo bem onde \u00e9 que o governo de Passos Coelho \"roubou\"...Claro que se considerar que  os cortes de sal\u00e1rios, a brutal carga de impostos aplicados e os cortes a eito na despesa p\u00fablica foram um roubo....assim, pode ser. Mas repare que o 44 deixou um d\u00e9fict de 130x o PIB, uma  d\u00edvida astron\u00f3mica, juros a rondar os 11-12% ao ano, 12,7% de desempregados, uma economia an\u00e9mica, sustentada numa bolha imobili\u00e1ria (nunca admitida, mas que os mercados castigaram), uma banca completamente falida com tanta vigarice), e os tais contratos vendidos aos bancos americanos e a pagar mais tarde com excelentes juros. Como queria que o pa\u00eds continuasse a receber os financiamentos contratados pelo 44 perante a Troika sem impor a austeridade exigida? \nE j\u00e1 agora: a subida das exporta\u00e7\u00f5es deveu-se em grande parte aos esfor\u00e7os do governo de PPC, incluindo o turismo que subiu em flecha., apesar da conjuntura desfavor\u00e1vel. Estes geringon\u00e7os apenas colheram os frutos, ou seja, exporta\u00e7\u00f5es a subir, d\u00e9fict a baixar, despesa p\u00fablica parcialmente reduzida....\nClaro que se quiser encontrar erros e m\u00e1s decis\u00f5es de PPC tamb\u00e9m as encontro, mas recuso-me a diabolizar o homem apenas porque...ele n\u00e3o \u00e9 de \"esquerda\".\nA democracia portuguesa, meu caro, tem um grave problema: n\u00e3o h\u00e1 quem defenda os portugueses da democracia, a ponto de ser poss\u00edvel  eleger qualquer pedante com um discurso f\u00e1cil e populista, sobretudo se for um discurso de \"esquerda\",",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugii2JUP4lN373gCoAEC.8QQAR5kRXm68R6Rg4yMu-Q",
                    "user": "Loly Alice",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422274,
                    "commentText": "O cidad\u00e3o n\u00e3o parece saber a diferen\u00e7a entre <b> refugiado </b>e<b>  imigrante</b>, e parece desconhecer como o isl\u00e3 \u00e9 uma religi\u00e3o q propaga a viol\u00eancia.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Refugiado",
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugii2JUP4lN373gCoAEC.8QQAR5kRXm68SZEgGrtZDL",
                    "user": "Lu\u00eds Manuel de Oliveira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422276,
                    "commentText": "\u00c9 MUITO ESTRANHO que os pa\u00edses muito ricos mu\u00e7ulmanos n\u00e3o queiram saber dos refugiados. Os Brasileiros s\u00e3o na esmagadora maioria crist\u00e3os .Eu  sou Portugu\u00eas ....e N\u00c3O quero que Portugal.........seja no futuro como a Fran\u00e7a.......caos total por causa dos FAN\u00c1TICOS MU\u00c7ULMANOS que nos pa\u00edses deles MATAM os crist\u00e3os sem piedade. Os EUROPEUS ...que abram os OLHOS.....porque depois pode ser TARDE.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugii2JUP4lN373gCoAEC.8QQAR5kRXm68TP9oNpjp_-",
                    "user": "nathan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422277,
                    "commentText": "Crist\u00f3v\u00e3o Carvalho \nn\u00e3o aceita esse \u00e1rabes e esse mul\u00e7umanos eles temque morrer esses filhos do sat\u00e3 matam os seguidores de Deus quero se ele tacar o terror em Portugal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugii2JUP4lN373gCoAEC.8QQAR5kRXm68ViMHWUkTZY",
                    "user": "Almeida Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228422279,
                    "commentText": "Loly Alice. Claro que \u00e9 bem diferente <b> refugiado </b>de<b>  emigrante</b>. Que n\u00e3o se compar<b> e emigrant</b>e brasileiro c<b> om refugia</b><b> do. Emigra</b>nte, na sua esmagadora maioria vem \u00e0 procura de melhores condi\u00e7\u00f5es de vida, por isso procura emprego e tenta integrar-se na cultura portuguesa. Sou portugu\u00eas e conhe\u00e7o muitos brasileiros que est\u00e3o trabalhando lado a lado com portugueses sem problema algum.\"Porra\" que compara\u00e7\u00e3o est\u00fapida.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Refugiado",
                        "Emigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugii2JUP4lN373gCoAEC.8QQAR5kRXm68k0srhhxeNF",
                    "user": "Elise Kouakou",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585222280,
                    "commentText": "Crist\u00f3v\u00e3o Carvalho\nO profeta Kacou Philippe, um <b> africano,</b> prega e batiza todas as l\u00ednguas e as ra\u00e7as da terra no Nome de Jesus-Cristo, o deus dos judeus. E ningu\u00e9m pode ser salvo sen\u00e3o por este<b>  africano</b>.\n\nEntrevista 1 : Quem \u00e9 o Profeta Kacou Philippe ? - Vers\u00e3o Portuguesa\n [LINK] ",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjkOBnTnf6bOHgCoAEC",
            "user": "Jonathas Ara\u00fajo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421670,
            "commentText": "Concordo com os portugueses, eu como <b> imigrante </b>que serei, quero ajudar o pa\u00eds onde estarei e me integrar \u00e0 cultura! Quem recebe uma ajuda dessas para fugir da guerra n\u00e3o deveria reclamar de nada e o m\u00ednimo que deveria fazer \u00e9 respeitar a cultura alheia como agradecimento.",
            "likes": 14,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjkOBnTnf6bOHgCoAEC.8QPjd9nAazS8TP97RtrEWW",
                    "user": "nathan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422171,
                    "commentText": "Jonathas Ara\u00fajo \nos mul\u00e7umanos e \u00e1rabes a religi\u00e3o deles s\u00e3o diferente Portugal n\u00e3o pode aceitar qualquer um assim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjkOBnTnf6bOHgCoAEC.8QPjd9nAazS8jy3YRr4D1x",
                    "user": "TOAHI WILFRIED",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585222172,
                    "commentText": "Jonathas Ara\u00fajo , Eu, kacou Philippe, que fala com voc\u00ea, eu sou o profeta dos reis e presidentes e todos os seus governos. Eu sou o profeta de mu\u00e7ulmanos e crist\u00e3os e de todos os habitantes da terra hoje. Eu tenho as chaves do Reino dos C\u00e9us. Eu sou o caminho, a verdade e a vida e ningu\u00e9m pode ser salvo, exceto por mim hoje. Feliz quem quer que discerne o Filho em mim. Eu sou a vida e todo o resto \u00e9 morte, confus\u00e3o e desola\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Imigrante"
            ]
        },
        {
            "id": "UghtfzzppzTmNXgCoAEC",
            "user": "Oswaldo Pires",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421673,
            "commentText": "F\u00e1tima Bernardes e Willian Bonner de Portugal,s\u00f3 que na vers\u00e3o burrinhos hehehehehehe,o dinheiro usado para sustentar os refugiados n\u00e3o s\u00e3o do governo portugu\u00eas e sim da Uni\u00e3o Europ\u00e9ia,pelo menos pesquisem direito Portugal s\u00f3 est\u00e1 recebendo essas pessoas, e pelo amor de Deus,quando forem gravar um v\u00eddeo falando sobre algum assunto sejam verdadeiros,da para ver na cara de voc\u00eas que n\u00e3o gostam de refugiados,brasileiros etc...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjSJAtVWuzvsngCoAEC",
            "user": "Manticorax",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421675,
            "commentText": "o problema \u00e9 que se a Europa continua a deixar entrar todos os pobres do mundo..em poucos anos...explode!!!!\numa coisa..\u00e9 as pessoas que fogem da guerra e de persegui\u00e7\u00f5es nos pa\u00edses de origem...outra s\u00e3o as pessoas que vem por razoes econ\u00f3micas..\npor isso eu acho que a uni\u00e3o europeia vai ter um fim....a Inglaterra foi o principio do fim..\noutros v\u00e3o fazer o mesmo...ou ficam com o pa\u00eds invadido de estrangeiros e de culturas muito diferentes..\nmais.....que vem de outro pa\u00eds tem de se adaptar ao novo pa\u00eds..e n\u00e3o o contrario\neu n\u00e3o acho que tenhamos de respeitar a cultura dos outros ..se essa cultura n\u00e3o for de respeito pela liberdade e respeito humano (religi\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o <b> sexual,</b> politica, etc)",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjSJAtVWuzvsngCoAEC.8QPOym_Og6y8byTH_0wXqO",
                    "user": "Ana Eliizabeth",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228422165,
                    "commentText": "Concordo plenamente, sou brasileira mas moro na \u00c1ustria, lembro que era pequena quando minha m\u00e3e casou com um austr\u00edaco e mim disse com clareza \"voc\u00ea tem que se adaptar a \u00c1ustria, e n\u00e3o a \u00c1ustria se adaptar a voc\u00ea\". Mas esses refugiados tem que colocar na cabe\u00e7a isso, eles n\u00e3o sabem e nem se esfor\u00e7a pra aprender a l\u00edngua alem\u00e3, ficam pedindo nos tr\u00eam isso \u00e9 um absurdo, pq trabalho tem pra todos, eles ficam pelo ch\u00e3o em frente as lojas sempre pedindo, n\u00e3o respeitam as mulheres, o \u00edndice de estrupos na Alemanha estar demais, aqui na \u00c1ustria ainda n\u00e3o ouvi falar, n\u00e3o respeitam a nossa religi\u00e3o. Essas coisas s\u00f3 come\u00e7aram a acontecer por causa dos refugiados.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjSJAtVWuzvsngCoAEC.8QPOym_Og6y8o97fv0oRtS",
                    "user": "Paula D.",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544447622166,
                    "commentText": "Manticorax\nEu ate condivido dessa sua Ideia que cada um deve seguir a lei do Pais em que vive.\nMas o que acontece e que eu ainda nao ouvi de Muculmanos vivendo na Europa andarem a protestar que nao querem ver pessoas semi nuas na rua ou gays ou a reclamarem de como se vive aqui na Europa. \nMas o que eu vejo e que quando um nao Muculmano vai a um pais Muculmano reclama protesta insulta porque tem que seguir a lei desse pais Muculmano!\nSera que estamos refletindo isso que eu mencionei?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Sexual"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiDKMvUqZDoMHgCoAEC",
            "user": "Issis",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421677,
            "commentText": "Aqui nos vamos meter a porrada em mu\u00e7ulmanos malucos. .Se for homens j\u00e1 estou preparando pra sair spray de pimenta e algumas coisas mais pra jogar na cara destes cretinos doentes. .",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiDKMvUqZDoMHgCoAEC.8QOpB-Mg4lq8S9OUg84-Hh",
                    "user": "Kobayashi",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422191,
                    "commentText": "CARLA Nem todo mul\u00e7umano \u00e9 assim, \u00e9 s\u00f3 100%.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjo-JeVWqLBA3gCoAEC",
            "user": "Jose Estorninho",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421679,
            "commentText": "Portugal recebeu os primeiros refugiados yazidis, minoria \u00e9tnica/religiosa curda, seguidores de uma religi\u00e3o que tem as suas origens no Zoroastrismo, religi\u00e3o da antiga P\u00e9rsia. N\u00e3o s\u00e3o \u00e1rabes e a maioria dos mu\u00e7ulmanos consideram-nos uma seita sat\u00e2nica que deve ser exterminada. Receber gente como esta, mais que um dever \u00e9 uma obriga\u00e7\u00e3o. Quanto aos outros, \u00e1rabes e mu\u00e7ulmanos, os pa\u00edses \u00e1rabes e mu\u00e7ulmanos que fomentaram a guerra civil s\u00edria que os recebam. \n\nE sim, \u00e9 compreens\u00edvel que os portugueses n\u00e3o se sintam receptivos a receber refugiados afinal ainda n\u00e3o sa\u00edmos de uma crise terr\u00edvel que deixou muitos portugueses sem casa e sem trabalho.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgipnXxsiRwf9ngCoAEC",
            "user": "Daniel",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421681,
            "commentText": "a preocupa\u00e7\u00e3o maior \u00e9 com aqueles que s\u00e3o um pouco mais ass\u00edduos na pr\u00e1tica religiosa ou mesmo usam como desculpa a religi\u00e3o para praticar atos considerados il\u00edcitos ou mesmo crimes na cultura ocidental.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi2xak8JDc-T3gCoAEC",
            "user": "Daniel Matos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421683,
            "commentText": "O islamismo \u00e9 um c\u00e2ncer que tenta tomar a Europa. Nenhuma tentativa de ajud\u00e1-los obteve resultados positivos em quaisquer pa\u00edses que os tenham acolhido, ao contr\u00e1rio, foram e est\u00e3o sendo desastrosos para todos os seus nativos. Sua pseudo religi\u00e3o/ideologia \u00e9 totalmente intolerante, grotesca e b\u00e1rbara, que tem como principal objetivo o exterm\u00ednio de todos os infi\u00e9is (crist\u00e3os/ocidente).",
            "likes": 33,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi2xak8JDc-T3gCoAEC.8QORxZj4UQK8QPPM5RP1l7",
                    "user": "Manticorax",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422245,
                    "commentText": "isso s\u00e3o extremismos....\npois os mu\u00e7ulmanos sempre existiram na Europa....\nlembrar que os cristianismo matou milh\u00f5es de pessoas na Europa e pelo mundo\neu como ateu..noutros tempos era queimado vivo na fogueira...\ntemos de ver a diferen\u00e7a entre religi\u00e3o..e extremistas...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi2xak8JDc-T3gCoAEC.8QORxZj4UQK8SOPH_aaOtI",
                    "user": "kauai Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422247,
                    "commentText": "verdade os isl\u00e2micos s\u00e3o uma religi\u00e3o de viol\u00eancia e intoler\u00e2ncia tanto religiosa,quanto de direitos eu j\u00e1 ouvi uma vez que o objetivo deles \u00e9 de islamiza\u00e7\u00e3o da Europa n\u00e3o sei c isso procede,mais os governos europeus tem que abrir o olho,\u00e9 n\u00e3o \u00e9 somente na Europa que eles est\u00e3o invadindo, aqui no Brasil eles tamb\u00e9m est\u00e3o vindo aos Montes essa \u00e9 a minha preocupa\u00e7\u00e3o j\u00e1 que eles podem ter os mesmos direitos que nos \u00e9 preocupante pois para os isl\u00e2micos nos do Ocidentes somos o que eles chamam de infi\u00e9is. eu tamb\u00e9m me pergunto porque eles n\u00e3o migram para os pa\u00edses \u00e1rabes j\u00e1 que s\u00e3o milion\u00e1rios e tem a mesma religi\u00e3o e cultura?acho essa migra\u00e7\u00e3o em massa para a Europa bem obscura",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi2xak8JDc-T3gCoAEC.8QORxZj4UQK8SOhFSgYhEo",
                    "user": "Portugal W.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422248,
                    "commentText": "matou nada. O que fez foi tirar os islamicos de l\u00e1.\n\nTb acho q nao tem q acolher mu\u00e7ulmano",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi2xak8JDc-T3gCoAEC.8QORxZj4UQK8jy3WjWkaLr",
                    "user": "TOAHI WILFRIED",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585222249,
                    "commentText": "Daniel Matos , Eu, kacou Philippe, que fala com voc\u00ea, eu sou o profeta dos reis e presidentes e todos os seus governos. Eu sou o profeta de mu\u00e7ulmanos e crist\u00e3os e de todos os habitantes da terra hoje. Eu tenho as chaves do Reino dos C\u00e9us. Eu sou o caminho, a verdade e a vida e ningu\u00e9m pode ser salvo, exceto por mim hoje. Feliz quem quer que discerne o Filho em mim. Eu sou a vida e todo o resto \u00e9 morte, confus\u00e3o e desola\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi2xak8JDc-T3gCoAEC.8QORxZj4UQK8k-Em6TEDL1",
                    "user": "Ange Aelibou",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585222251,
                    "commentText": "Profeta KACOU PHILIPPE :  O cristianismo \u00e9 a submiss\u00e3o a Satan\u00e1s atrav\u00e9s de um livro antigo chamado B\u00edblia sagrada, o isl\u00e3o \u00e9 a submiss\u00e3o a Satan\u00e1s atrav\u00e9s de um livro antigo chamado o santo Alcor\u00e3o e o juda\u00edsmo \u00e9 a submiss\u00e3o a Satan\u00e1s atrav\u00e9s de um livro antigo chamado Tor\u00e1. Mas a submiss\u00e3o a Deus \u00e9 a obedi\u00eancia \u00e0 Sua Palavra que Ele deu a voc\u00ea atrav\u00e9s do profeta vivo do seu tempo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj7f5LwoceBX3gCoAEC",
            "user": "Louis T.",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421685,
            "commentText": "A Ar\u00e1bia Saudita tem tendas com ar climatisado que abrigava 3 milh\u00f5es de  refugiados e eles n\u00e3o os querem  l\u00e1. Nem eles nem o Qatar, nem a Arg\u00e9lia, nem o Marrocos,etc...\n\n\n\n\nhttp://theduran.com/here-are-photos-of-saudi-arabias-modern-air-conditioned-tent-city-that-can-house-3-million-refugees-now-sitting-empty-where-is-the-liberal-left-outrage/",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj7f5LwoceBX3gCoAEC.8QOR0-TomnM8TP9ESHTMmV",
                    "user": "nathan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422067,
                    "commentText": "Louis T. \neles n\u00e3o cr\u00ea em Deus eles n\u00e3o pode ir pra esses pa\u00edses iqual Portugal que nao matan seguidores de Deus",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj7f5LwoceBX3gCoAEC.8QOR0-TomnM8jy3dx69MvD",
                    "user": "TOAHI WILFRIED",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585222070,
                    "commentText": "Louis T. , Eu, kacou Philippe, que fala com voc\u00ea, eu sou o profeta dos reis e presidentes e todos os seus governos. Eu sou o profeta de mu\u00e7ulmanos e crist\u00e3os e de todos os habitantes da terra hoje. Eu tenho as chaves do Reino dos C\u00e9us. Eu sou o caminho, a verdade e a vida e ningu\u00e9m pode ser salvo, exceto por mim hoje. Feliz quem quer que discerne o Filho em mim. Eu sou a vida e todo o resto \u00e9 morte, confus\u00e3o e desola\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh7D5YrQJjwCngCoAEC",
            "user": "Francisco Ara\u00fajo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421688,
            "commentText": "Olha s\u00f3 o que cada vez \u00e9 mais encontrado no Brasil por parte desses refugiados.A nova lei de imigra\u00e7\u00e3o do Brasil aceita at\u00e9 terroristas pois n\u00e3o pode fazer pesquisa de hist\u00f3rico criminal https://youtu.be/m56aoRH1c7Y",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjaHWnwaVXs0ngCoAEC",
            "user": "Gon\u00e7alo Ferreira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421690,
            "commentText": "depende dos refugiados se vierem de boa f\u00e9 s\u00e3o bem-vindos se verem de m\u00e1 f\u00e9 chuto no traseiro \n\" tanto para refugiados como brasileiros etc ...",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjaHWnwaVXs0ngCoAEC.8QONju8_jEX8TP9dKGsBRk",
                    "user": "nathan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422207,
                    "commentText": "Gon\u00e7alo Ferreira \ncara eles t\u00eam a religi\u00e3o dele nesses pa\u00edses iqual Portugal cr\u00ea em Deus esses \u00e1rabes e mul\u00e7umanos matam que cre em Deus",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaHWnwaVXs0ngCoAEC.8QONju8_jEX8TP9mA_1J-y",
                    "user": "Gon\u00e7alo Ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422209,
                    "commentText": "correcto tens razao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjaHWnwaVXs0ngCoAEC.8QONju8_jEX8XQPs1BZgwa",
                    "user": "H\u00e9rcules Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228422211,
                    "commentText": "Gon\u00e7alo Ferreira s\u00e9rio q vc est\u00e1 comparando brasileiros com os territ\u00f3ristas isl\u00e2micos? Oq tem a ver uma coisa com a outra seu retardado? Est\u00fapido!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj_8ZXPjXuvLXgCoAEC",
            "user": "Francisco Ara\u00fajo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421692,
            "commentText": "Todos os pa\u00edses que est\u00e3o recebendo esses \" refugiados\" passam por uma invas\u00e3o como uma forma de dissemina\u00e7\u00e3o  isl\u00e2mica. A religi\u00e3o mais intransigente do mundo.Nem os pa\u00edses da Ar\u00e1bia Saudita querem esse povo.https://youtu.be/MaWreXsECCM",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC",
            "user": "Lu\u00eds Manuel de Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421694,
            "commentText": "Eu sou Portugu\u00eas e n\u00e3o aceito INGRATID\u00c3O. Portugal \u00e9 um pa\u00eds de PAZ. Em Portugal esses refugiados est\u00e3o em seguran\u00e7a.Porqu\u00ea que n\u00e3o imigram para pa\u00edses mu\u00e7ulmanos que s\u00e3o muito ricos como o Dubai,koueit, Arabia saudita ....e emigram para pa\u00edses de ra\u00edzes CAT\u00d3LICAS. ACHO MUITO ESTRANHO !!!!!!!!!!!",
            "likes": 50,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 13,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC.8QOKjfSdVzR8SYRYGcyEHn",
                    "user": "RX7",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422304,
                    "commentText": "\u00c9 a conquista meu caro. O liberalismo cultural fez o crescimento populacional europeu ficar negativo. Eles v\u00e3o para os pa\u00edses crist\u00e3o para conquistar e erguer o califado.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC.8QOKjfSdVzR8SZ78A9Wv1S",
                    "user": "dgjunior",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422305,
                    "commentText": "RX7 resumindo muito!  \u00e9 uma luta da ONU contra pa\u00edses crist\u00e3os!",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC.8QOKjfSdVzR8SZ7JFqxuDu",
                    "user": "RX7",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422307,
                    "commentText": "Pois \u00e9, depois as antas da ONU tamb\u00e9m ser\u00e3o ceifados. ^^",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC.8QOKjfSdVzR8TP8zwLEw7q",
                    "user": "nathan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422308,
                    "commentText": "Lu\u00eds Manuel de Oliveira \ntomem cuidado com esses mul\u00e7umanos \u00e1rabes",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC.8QOKjfSdVzR8byK4BTQic-",
                    "user": "Ana Eliizabeth",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228422310,
                    "commentText": "Eu concordo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC.8QOKjfSdVzR8cV0uomIiLj",
                    "user": "Luisletos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228422311,
                    "commentText": "Lu\u00eds Manuel de Oliveira  les musulmans ne doivent pas investir le Portugal, c'est une tr\u00e8s mauvaise id\u00e9e prenez pour exemple la France qui subit chaques jours des vols , des violences,du racket, trafic, et bien plus encore!!!!! Et je ne parle que de la France !! (Qui n'est plus d'ailleurs).ils ne sont pas compatibles avec nos fa\u00e7ons de vivre,et nos croyances, et ne respectent pas les occidentaux.C'est un vrai fl\u00e9au, croyez moi. Abrasso \u00e0 todos os potugu\u00eas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC.8QOKjfSdVzR8eR0-53_EW3",
                    "user": "ANA SANTOS santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228422313,
                    "commentText": "Concordo com tudo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC.8QOKjfSdVzR8jy3Td0EAPZ",
                    "user": "TOAHI WILFRIED",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585222314,
                    "commentText": "Lu\u00eds Manuel de Oliveira , Eu, kacou Philippe, que fala com voc\u00ea, eu sou o profeta dos reis e presidentes e todos os seus governos. Eu sou o profeta de mu\u00e7ulmanos e crist\u00e3os e de todos os habitantes da terra hoje. Eu tenho as chaves do Reino dos C\u00e9us. Eu sou o caminho, a verdade e a vida e ningu\u00e9m pode ser salvo, exceto por mim hoje. Feliz quem quer que discerne o Filho em mim. Eu sou a vida e todo o resto \u00e9 morte, confus\u00e3o e desola\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC.8QOKjfSdVzR8k-EgXzyknc",
                    "user": "Ange Aelibou",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585222315,
                    "commentText": "Profeta KACOU PHILIPPE : \n'' O cristianismo \u00e9 a submiss\u00e3o a Satan\u00e1s atrav\u00e9s de um livro antigo chamado B\u00edblia sagrada, o isl\u00e3o \u00e9 a submiss\u00e3o a Satan\u00e1s atrav\u00e9s de um livro antigo chamado o santo Alcor\u00e3o e o juda\u00edsmo \u00e9 a submiss\u00e3o a Satan\u00e1s atrav\u00e9s de um livro antigo chamado Tor\u00e1. Mas a submiss\u00e3o a Deus \u00e9 a obedi\u00eancia \u00e0 Sua Palavra que Ele deu a voc\u00ea atrav\u00e9s do profeta vivo do seu tempo.''",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC.8QOKjfSdVzR8k0s_IQZZx4",
                    "user": "Elise Kouakou",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585222317,
                    "commentText": "Lu\u00eds Manuel de Oliveira\nO profeta Kacou Philippe, um <b> africano,</b> prega e batiza todas as l\u00ednguas e as ra\u00e7as da terra no Nome de Jesus-Cristo, o deus dos judeus. E ningu\u00e9m pode ser salvo sen\u00e3o por este<b>  africano</b>.\n\nEntrevista 1 : Quem \u00e9 o Profeta Kacou Philippe ? - Vers\u00e3o Portuguesa\n [LINK] ",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC.8QOKjfSdVzR8lux3HEzqtw",
                    "user": "PONCES",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539177222582,
                    "commentText": "@Elise Kouakou maluquice",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC.8QOKjfSdVzR8o98JWcDQIm",
                    "user": "Paula D.",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544447622584,
                    "commentText": "Sempre viveram em paz os Muculmanos Portugueses em Portugal.. nunca estiveram em  confusoes por aqui!\nVoces que estao agitando as massas colocando uns contra os outros...\nSe nao falas do Islao nao tem visualisacoes no youtube nao e? Kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj6G-u0eVSnj3gCoAEC.8QOKjfSdVzR8phdNYv0wlM",
                    "user": "DIO brando",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1547126022587,
                    "commentText": "Vdd esses mul\u00e7umanos tem que ser  expul\u00e7o de Portugal ou ent\u00e3o vai dar merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi5l1gyhWUj-XgCoAEC",
            "user": "Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421696,
            "commentText": "\u00e9 engra\u00e7ado, sem gra\u00e7a nenhuma, como se veem coment\u00e1rios t\u00e3o xen\u00f3fobos em rela\u00e7\u00e3o aos refugiados quando estas pessoas s\u00e3o isso mesmo, refugiados, n\u00e3o s\u00e3o imigrantes. Fogem da guerra, da morte, da destrui\u00e7\u00e3o. Mais engra\u00e7ado \u00e9\u00a0sabermos que , principalmente, no Sul a cultura \u00e1rabe \u00e9 MARCANTE. \u00c9 marcante nos nomes (Alcanena, Albufeira,), na culin\u00e1ria (borrego ou cordeiro, coentros, etc), arquitetura, de Coimbra para baixo grande parte das cidade, vilas ou aldeias t\u00eam arquitetura vincadamente \u00e1rabe , mesmo Lisboa, todo o Alentejo e Algarve, t\u00eam uma influ\u00eancia muito forte da cultura \u00e1rabe. Vai da\u00ed, eu que at\u00e9 sou bem do Norte, Viana do Castelo, residente no Porto, e que\u00a0vivo numa \u00a0regi\u00e3o que n\u00e3o se assemelhe em nada\u00a0\u00a0, pelo menos na paisagem f\u00edsica, \u00e0 cultura \u00e1rabe sou muito mais tolerante \u00e0 vinda desses povos que FOGEM DA GUERRA E DA MORTE, que o pessoal do sul que at\u00e9 tem muitas mais afinidades hist\u00f3ricas, ineg\u00e1veis, bem vis\u00edveis.. com o\u00a0 legado \u00e1rabe... \u00c9 um pouco surpreendente, n\u00e3o \u00e9? \nUma corre\u00e7\u00e3o , os refugiados que optaram sair de Portugal foi por raz\u00f5es de reagrupamento familiar. Como sabemos na Europa os pa\u00edses onde h\u00e1 uma grande comunidade s\u00edria \u00e9 na Alemanha, Inglaterra, etc e esses refugiados foram ao encontro dos seus familiares que j\u00e1 viviam nesses pa\u00edses. \u00e9 muito mais f\u00e1cil integrarem-se noutro pa\u00eds se tivermos algu\u00e9m que nos seja pr\u00f3ximo que j\u00e1 l\u00e1 viva. N\u00e3o foram embora porque sim.. T\u00eam que ser mais rigorosos na informa\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi5l1gyhWUj-XgCoAEC.8QOKBZGB_WK8RkPdhem82H",
                    "user": "J P H",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422052,
                    "commentText": "Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa Portugal n\u00e3o partilha cultura mu\u00e7ulmana nenhuma.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi5l1gyhWUj-XgCoAEC.8QOKBZGB_WK8d44_4KFo51",
                    "user": "Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228422055,
                    "commentText": "Voc\u00ea fale do que sabe....O sul da Pen\u00ednsula Ib\u00e9ricas, incluindo o sul portugu\u00eas, esteve durante s\u00e9culos sob dom\u00ednio \u00e1rabe e que deixaram marcas nessa zona que permanecem at\u00e9 aos dias de hoje: culin\u00e1ria, nomes de vilas e aldeias, arquitetura (Algarve, Alentejo, Estremadura (Lisboa) , em tudo h\u00e1 tra\u00e7os e influ\u00eancias \u00e1rabes. Portanto, antes de falar do que n\u00e3o sabe estude a hist\u00f3ria de Portugal que est\u00e1 \u00e0 dist\u00e2ncia de uma busca no GOOGLE...Fale do que sabe, ok?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggChiKOc2iePngCoAEC",
            "user": "Bert Dekker",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692421698,
            "commentText": "Deixa eles irem embora! Se n\u00e3o querem se adaptar e respeitar a cultura Portuguesa, que n\u00e3o venham tentar impor a cultura deles!",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggChiKOc2iePngCoAEC.8QOE5ix1Quz8QW0flCWnjn",
                    "user": "Diopsido",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422234,
                    "commentText": "Nem deviam ter entrado c\u00e1",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggChiKOc2iePngCoAEC.8QOE5ix1Quz8TPAEFOzQuc",
                    "user": "nathan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692422236,
                    "commentText": "Bert Dekker \ncara eles s\u00e3o mul\u00e7umanos e \u00e1rabes eles n\u00e3o v\u00e3o querer para de acreditar na religi\u00e3o deles que \u00e9 matar seguidores de Deus",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggChiKOc2iePngCoAEC.8QOE5ix1Quz8jy3fUkoipB",
                    "user": "TOAHI WILFRIED",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585222237,
                    "commentText": "Bert Dekker , Eu, kacou Philippe, que fala com voc\u00ea, eu sou o profeta dos reis e presidentes e todos os seus governos. Eu sou o profeta de mu\u00e7ulmanos e crist\u00e3os e de todos os habitantes da terra hoje. Eu tenho as chaves do Reino dos C\u00e9us. Eu sou o caminho, a verdade e a vida e ningu\u00e9m pode ser salvo, exceto por mim hoje. Feliz quem quer que discerne o Filho em mim. Eu sou a vida e todo o resto \u00e9 morte, confus\u00e3o e desola\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjbCowBnBlsTngCoAEC",
            "user": "Edison Ferreira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692423509,
            "commentText": "Primeiramente parab\u00e9ns pelo canal, acompanho e sou inscrito, um abra\u00e7o da Bahia meus queridos, e j\u00e1 pe\u00e7o desculpas pelo estresse nas palavras. (risos)\nEu penso que cada Pa\u00eds tem uma obriga\u00e7\u00e3o prec\u00edpua com o SEU POVO! Qualquer atitude para proteg\u00ea-los deve ser tomada com pulso! Tem que ter crit\u00e9rios extremos nesse sentido! E que sempre a analise deve se basear no que \u00e9 melhor para cada Pa\u00eds! Pretendo ir para Portugal em alguns anos com o visto D7, ser\u00e1 que Portugal me ama? Claro que n\u00e3o! Nem deveria! O Pais sabe que vou inserir na economia dinheiro oriundo de uma fonte externa, e que vai circular no Pa\u00eds, ajudar o Pa\u00eds, esse \u00e9 o racioc\u00ednio, Portugal deve pouco se preocupar comigo, e sim com os Portugueses, e Ele est\u00e1 certo! Porque \u00e9 assim que uma <b> Na\u00e7\u00e3o </b>deve Pensar! Depois de 06 nos terei minha bela cidadania Portuguesa sonhada! E Portugal estar\u00e1 satisfeito comigo! Sou um cr\u00edtico ferrenho dessa aceita\u00e7\u00e3o, vinda do Brasil \u00e9 Natural, aqui \u00e9 casa que qualquer um manda, n\u00e3o \u00e9 atoa que \u00e9 o que \u00e9! Por\u00e9m a meu ver a Uni\u00e3o Europeia deve gerir isso com punhos de ferro! Ou correr o risco de ficar como a Su\u00e9cia, onde esses refugiados est\u00e3o causando terror e medo! Exatamente isso! Uma mo\u00e7a entrou numa loja na Su\u00e9cia com uma blusa mostrando os ombros, os caras fecharam a porta e queriam estuprar ela, e n\u00e3o foi estuprada pq quebrou o vidro e pulou pela janela. Em ju\u00edzo disseram que na cultura deles ela estava se insinuando pra eles e foram inocentados por n\u00e3o terem executado o ato! Desculpem, mas s\u00e3o uns fdps! Mereciam pena de morte esses malditos! Eles desdenham, ridicularizam, n\u00e3o respeitam, querem impor sua cultura, ENT\u00c3O QUE MORRAM NA PORRA DA GUERRA DELES! Sei que cada caso \u00e9 um caso, n\u00e3o estou dizendo que todos s\u00e3o ruins, por\u00e9m na d\u00favida, que se proteja o Nacional!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjbCowBnBlsTngCoAEC.8QOCQdxqZuM8ViSamw-9LH",
                    "user": "Almeida Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228423852,
                    "commentText": "Edison Ferreira. Portugal \u00e9 o 3\u00ba pa\u00eds mais seguro do mundo, por isso os portugueses ficam zangados quando algu\u00e9m vem para c\u00e1 perturbar a sua tranquilidade. No entanto, quando algu\u00e9m de outro pa\u00eds vem para c\u00e1, se adapta \u00e0 cultura do pa\u00eds e se integra na sociedade portuguesa, claro que \u00e9  bem-vindo.\nAbra\u00e7o para si de Portugal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjbCowBnBlsTngCoAEC.8QOCQdxqZuM8cXku-YGL3u",
                    "user": "Edison Ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228423853,
                    "commentText": "Almeida Santos Em alguns anis estarei por ai. E farei de tudo para me adaptar e respeitar essa linda cultura! N\u00e3o eh atoa que quero ir! Quero fazer parte e contribuir para essa tranquilidade. Abra\u00e7o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjbCowBnBlsTngCoAEC.8QOCQdxqZuM8jy3hNV4wwf",
                    "user": "TOAHI WILFRIED",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585223855,
                    "commentText": "Edison Ferreira , Eu, kacou Philippe, que fala com voc\u00ea, eu sou o profeta dos reis e presidentes e todos os seus governos. Eu sou o profeta de mu\u00e7ulmanos e crist\u00e3os e de todos os habitantes da terra hoje. Eu tenho as chaves do Reino dos C\u00e9us. Eu sou o caminho, a verdade e a vida e ningu\u00e9m pode ser salvo, exceto por mim hoje. Feliz quem quer que discerne o Filho em mim. Eu sou a vida e todo o resto \u00e9 morte, confus\u00e3o e desola\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "Ughjj-T67Uwt33gCoAEC",
            "user": "Rui neves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692423511,
            "commentText": "Penso ser essencial n\u00e3o comentar noticias de facebook e seus coment\u00e1rios. \u00c9 um espa\u00e7o de mentira e odio e n\u00e3o traduz a mentalidade portuguesa. Muitos concelhos, par\u00f3quias e at\u00e9 portugueses comuns est\u00e3o acolhendo refugiados. O portugu\u00eas mais pobre n\u00e3o se pode equiparar a um <b> refugiado </b>que viu a familia morrer e atrevessou o mediterraneo. Ningu\u00e9m \u00e9<b>  refugiado</b> porque quer.\u00a0O sal\u00e1rio minimo \u00e9 de 550 euros mas o m\u00e9dio \u00e9 900. N\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para gente sem habilita\u00e7\u00f5es, mas se for um bom t\u00e9cnico, ou souber 2 linguas estrangeiras, as coisas s\u00e3o bem diferentes.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UghRA4ZWOOMY0XgCoAEC",
            "user": "wankerXy",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692423513,
            "commentText": "A quanto a questao dos refugiados na Europa, ao contrario de outros pa\u00edses, como p.ex. a Polonia, Portugal mostrou se com solidariedade na crise migratoria e se compremeteu a acolher 4500 refugiados. Por\u00e9m apenas chegarem muito menos que isso, a cerca de 150-700. Qual a razao deles? Muitos deles nem sequer conhecem Portugal, as autoridades suponham que nao querem ir para um pa\u00eds que nem conhecem. Fora disso, h\u00e1 muitas quadrilhas ilegais que traficam as pessoas para pa\u00edses como a alemanha ou scandinavia e propagandam para as pessoas imagens totalmente erradas, onde prometem apartamentos pr\u00f3pios e bens pr\u00f3pios para eles. O que nao \u00e9 verdade, ficam em centros de acolhimento de refugiados.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiM5OmdmcrsbXgCoAEC",
            "user": "Jace G.",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692423515,
            "commentText": "Totalmente a favor \u00e0 recep\u00e7\u00e3o de refugiados. Voc\u00eas referiram o <b> refugiado </b>que agrediu a senhora mas deviam ter tambem referido o<b>  refugiado</b> que est\u00e1 a trabalhar em rob\u00f3tica numa universidade portuguesa com uma m\u00e9dia de 20 valores - nota extraordin\u00e1ria - e que est\u00e1 a contribuir muito para a investiga\u00e7\u00e3o de alta tecnologia em Portugal. \nAlguns querem ir para a Alemanha e outros querem vir para Portugal, as fronteiras europeias s\u00e3o abertas, existe livre circula\u00e7\u00e3o e liberdade.\nOs apoios dados aos refugiados s\u00e3o fundos europeus. N\u00e3o esquecer que muitos fogem da guerra no m\u00e9dio oriente que foi apoiada activamente pelo governo portugu\u00eas (O saudoso eis PM Barroso, lembram-se da figura que fez com o Blair e Bush?)",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiM5OmdmcrsbXgCoAEC.8QO9Gjeb-b08R6PBsoGAY7",
                    "user": "ItsAmeWillSmith",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423901,
                    "commentText": "Jacinto Gon\u00e7alves O <b> refugiado </b>de rob\u00f3tica com m\u00e9dia de 20 n\u00e3o \u00e9<b>  refugiado</b>. N\u00e3o tem raizes Sirias, est\u00e1 em portugal com<b> o emigrant</b>e...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Refugiado",
                        "Emigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiM5OmdmcrsbXgCoAEC.8QO9Gjeb-b08TPA1Eb_41l",
                    "user": "nathan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423903,
                    "commentText": "Jacinto Gon\u00e7alves \nt\u00e3o  malucos n\u00e3o aceitam esse mul\u00e7umanos e \u00e1rabes eles temque morrer n\u00e3o acreditam em Deus e matam que acredita em Deus",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiM5OmdmcrsbXgCoAEC.8QO9Gjeb-b08TU4jVeLVq-",
                    "user": "Jace G.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423904,
                    "commentText": "ve mdf voc\u00ea acredita em deus? Diz-se crist\u00e3? Pelas suas palavras parece-me que n\u00e3o. Onde est\u00e1 os ensinamentos de cristo? No fundo da gaveta, fechado a sete chaves?\nOs radicais islamicos matam em nome de deus, n\u00e3o muito diferente de voc\u00ea...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiM5OmdmcrsbXgCoAEC.8QO9Gjeb-b08TUADE1E2yo",
                    "user": "nathan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423906,
                    "commentText": "Jacinto Gon\u00e7alves \ntemque se proteger se os mul\u00e7umanos e Estados isl\u00e2micos \u00e1rabes matam crist\u00e3o ent\u00e3o os crist\u00e3o podem matar eles n\u00e3o \u00e9 pecado so esta se protegendo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiM5OmdmcrsbXgCoAEC.8QO9Gjeb-b08TUAMIkMiDS",
                    "user": "nathan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423907,
                    "commentText": "Jacinto Gon\u00e7alves  \nvoc\u00eas que mora no Brasil \u00e9 f\u00e1cil falar nenhum crist\u00e3o e morto por mul\u00e7umanos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiM5OmdmcrsbXgCoAEC.8QO9Gjeb-b08TUAsSJSA6z",
                    "user": "Jace G.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423909,
                    "commentText": "ve mdf moro na Europa, sou europeu, conhe\u00e7o muitos mu\u00e7ulmanos (aqui h\u00e1 muitos, sempre houve, deste h\u00e1 seculos). Voc\u00ea n\u00e3o sabe o que diz e \u00e9 um pessoa radicalizada, tal como os terroristas isl\u00e2micos. N\u00e3o sei onde vive, mas segundo as leis europeias o seu discurso \u00e9 radical e pode ser sujeito \u00e1s leis anti \u00f3dio, tenha cuidado com o que diz,  nem tudo pode ser admitido.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiM5OmdmcrsbXgCoAEC.8QO9Gjeb-b08ViQCFdXi9J",
                    "user": "Almeida Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228423910,
                    "commentText": "Jacinto Gon\u00e7alves.  Deixa de ser trouxa que j\u00e1 deves ter <b> idade </b>para isso. Vai a Fran\u00e7a, Alemanha ou mesmo a Espanha e contabiliza os problemas que diariamente essa gente provoca. Na terra deles as mulheres europeias n\u00e3o podem usar as suas roupas normais, mas na terra dos outros eles recusam-se a despir as suas vestes medievais. Ocupa-te a dar banho ao c\u00e3o.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiM5OmdmcrsbXgCoAEC.8QO9Gjeb-b08fum5sEez1n",
                    "user": "anna35677",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228423912,
                    "commentText": "os portugues levaram todos uma lavagem cerebral",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC",
            "user": "Guilherme Evangelista Rocha",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692423518,
            "commentText": "As perguntas que ficam:\n\nPor que a Uni\u00e3o Europeia n\u00e3o pressiona os pa\u00edses \u00e1rabes ricos, como a Ar\u00e1bia Saudita e Emirados para receberem esses refugiados ? \n\nN\u00e3o possuem culturas semelhantes ? N\u00e3o possuem a mesma religi\u00e3o ? N\u00e3o est\u00e3o mais pr\u00f3ximos ? Os Emirados n\u00e3o precisam de trabalhadores ? \n\nSeria infinitamente mais f\u00e1cil, essas as na\u00e7\u00f5es \u00e1rabes receberem esses refugiados, principalmente pelas quest\u00f5es de cultura, religi\u00e3o, valores, costumes, idioma; para mim a Europa deveria ver essa hip\u00f3tese e lutar pela mesma; seria no m\u00ednimo justo.",
            "likes": 39,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 24,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QO9TEAVWGJ",
                    "user": "Welbert Oliveira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423934,
                    "commentText": "we",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QOBVPBpvdL",
                    "user": "ricardocoutinho92",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423935,
                    "commentText": "Pois mas nesses casos, principalmente os EAU, mais propriemente o Dubai, s\u00e3o lugares quase \"ut\u00f3picos\", e n\u00e3o devem querer estragar essa imagem com refugiados...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QOCVn65dgm",
                    "user": "Edison Ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423937,
                    "commentText": "Perfeito!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QQRkZAwZgI",
                    "user": "Gio Cattuco",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423938,
                    "commentText": "O problema \u00e9 que esses pa\u00edses n\u00e3o assinam aqueles acordos internacionais, por isso ninguem os consegue \"obrigar\" a receber refugiados.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QQcsXTA8g3",
                    "user": "Guilherme Evangelista Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423940,
                    "commentText": "Por isso a Europa nunca deveria ter assinado esse acordo internacional de recebimento de refugiados. \n\nTudo na vida tem que ter l\u00f3gica e crit\u00e9rio, porque caso o contr\u00e1rio, vira o que esta virando a Europa atualmente, um estado de descontrole, intoler\u00e2ncia e medo; basta vermos a tens\u00e3o dos europeus nos \u00faltimos anos; inclusive temos hoje um atentado na Inglaterra. \n\nAntes de ajudarmos os de fora, temos que garantir aqueles que est\u00e3o aqui dentro, isso \u00e9 o minimo que podemos esperar de uma <b> na\u00e7\u00e3o </b>justa. \n\nN\u00e3o sou contra a imigra\u00e7\u00e3o, muito menos xen\u00f3fobo, inclusive tenho amigos estrangeiros; mas sou a favor do processo imigrat\u00f3rio ser realizado com crit\u00e9rio e principalmente tendo por base a meritocracia; \n\nO mais importante s\u00e3o os valores que o<b>  imigrante</b> tem a oferecer a pretendida sociedade.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QQdLy4tc9J",
                    "user": "al 65",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423950,
                    "commentText": "Os pa\u00edses que recebem refugiados n\u00e3o olham nem devem olhar para a cor da pele, religi\u00e3o,op\u00e7\u00e3o pol\u00edtica,etc porque se o fizerem tornam-se iguais aos pa\u00edses de onde eles est\u00e3o a fugir.\nAs autoridades da Alemanha tentam encobrir os crimes perpetrados pelos refugiados. Pergunte \u00e1s autoridades Portuguesas qual \u00e9 a comunidade <b> estrangeira </b>que mais crime comete em Portugal e vai parar \u00e1 cadeia por ser<b>  racista</b>.\nSim, a comunidad<b> e estrangeir</b>a que mais crimes comete em Portugal \u00e9 a Brasileira. Todos sabemos disso.\nN\u00e3o \u00e9 porque um Brasileiro mata 3 mulheres ou um Eritreu viola uma senho<b> ra ido</b>sa que todos os homens Eritreus e Brasileiros devem ser vistos como violentos e criminosos.\nOs pa\u00edses do mundo que mais refugiados recebem s\u00e3o pa\u00edses Mu\u00e7ulmanos como o L\u00edbano, a Jordania, a Turquia,etc e pa\u00edses Africanos e Asi\u00e1ticos que recebem refugiados de pa\u00edses vizinhos devido a guerras e cat\u00e1strofes naturais como secas e cheias.\nA rica e orgulhosa Europa n\u00e3o recebe quase ningu\u00e9m.\nFugir da S\u00edria , Iraque,etc para a Ar\u00e1bia Saudita ou Emiratos \u00c1rabes Unidos seria um pouco como voc\u00ea fugir do estado de S\u00e3o Paulo para o estado do Rio de Janeiro para n\u00e3o comer carne com papel\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idosa",
                        "Racista",
                        "Estrangeira"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QQfsVDHHrT",
                    "user": "Guilherme Evangelista Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423952,
                    "commentText": "Concordo que a maioria dos crimes cometidos em Portugal s\u00e3o por brasileiros e nem por isso todos s\u00e3o bandidos.\n\nA minha posi\u00e7\u00e3o \u00e9 a respeito do crit\u00e9rio de acolhimento dos refugiados pela Uni\u00e3o Europ\u00e9ia, esse absurdo de esconder os antecedentes desses refugiados, n\u00e3o vou concordar nunca; da mesma maneira que nenhuma pessoa sensata, abrira as portas da sua casa a um necessitado estranho que encontrar na rua; sem conhece-lo e ter alguma refer\u00eancia a respeito dessa pessoa, fica dif\u00edcil acolhe-la na sua casa; isso n\u00e3o \u00e9 preconceito, \u00e9 prud\u00eancia ! \n\nReligi\u00e3o, idioma e <b> nacionalidade </b>n\u00e3o rotulam o car\u00e1ter de ningu\u00e9m; sabemos que existem pessoas boas e m\u00e1s em todo o mundo. \n\nAgora com respeito a ideologia e costume j\u00e1 \u00e9 diferente, porque isso esbarra nos valores sociais da sociedade que receber\u00e1 aquele<b>  imigrante</b>, que tem como obriga\u00e7\u00e3o respeitar o meio para o qual pretende se inserir; ou seja n\u00e3o \u00e9 a sociedade que tem que se adaptar a cultura d<b> o imigrant</b>e, mas o mesmo se adaptar e respeitar os valores daquela sociedade; \u00e9<b>  o imigran</b>te que esta em busca de asilo e n\u00e3o a sociedade; respeitar o espa\u00e7o alheio \u00e9 o primeiro passo para inclus\u00e3o social.  \n\nO essencial \u00e9 o qu<b> e o imigra</b>nte tem a oferecer a sociedade ? isso deve ser a primeira an\u00e1lise que deveria ser feita. \n\nA respeito dos pa\u00edses mu\u00e7ulmanos, penso que deveria ser a primeira op\u00e7\u00e3<b> o do imigr</b>ante com as mesmas caracter\u00edsticas; principalmente pela semelhan\u00e7a de cultura, costumes, idioma, religi\u00e3o, clima, leis e outros atributos; o interessante e estranho <b> \u00e9 uma </b>na\u00e7\u00e3o t\u00e3o rica como os Emirados, n\u00e3o terem aberto as suas portas para ajudar essas pessoas que s\u00e3o v\u00edtimas da guerra e est\u00e3o ao seu lado. \n\nFugir do Iraque, S\u00edria para a Ar\u00e1bia e Emirados \u00e9 uma quest\u00e3o de necessidade e n\u00e3o de conveni\u00eancia; da mesma maneira que muitos brasileiros fogem da viol\u00eancia desenfreada do Rio de Janeiro para Minas Gerais que \u00e9 um estado mais tranquilo; mesmo assim sou a favor desse recebimento ser realizado por crit\u00e9rio, da mesma forma que detectamos e prendemos bandidos que estavam fugindo do Rio para Minas; isso \u00e9 dever dos nossos governantes para com a nossa sociedade; \u00e9 errado abrirmos as portas para qualquer um, sem verificarmos quem \u00e9 essa pessoa ? isso<b>  n\u00e3o \u00e9 xen</b>ofobia ou preconceito, \u00e9 prud\u00eancia !",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Nacionalidade",
                        "Xenofobia",
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QR08U1CZIF",
                    "user": "Portugal W.",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423953,
                    "commentText": "Pq a europa est\u00e1 com esquerdistas no poder, que est\u00e3o abrindo as portas para a islamiza\u00e7\u00e3o da europa",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QgukJawvAc",
                    "user": "manuel teixeira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423954,
                    "commentText": "Ningu\u00e9m no seu perfeito ju\u00edzo coloca-se dentro duma barca\u00e7a lotada com a fam\u00edlia e faz-se ao mar sem combust\u00edvel \u00e0 espera de por milagre, ser resgatada naquela imensid\u00e3o de \u00e1gua... \u00e9 disso que estamos a falar... sim estamos a falar de seres humanos, com filhos, com irm\u00e3os, com pais , com temores, com amores, com humores, que pretendem sair dum inferno, onde as balas e as bombas n\u00e3o escolhem v\u00edtimas nem cor de pele ou religi\u00e3o... muitas vezes levam aqueles que mais amamos, aqueles que queremos proteger... e desesperadamente faremos tudo, mas absolutamente tudo para o conseguir. At\u00e9 dar a vida se necess\u00e1rio , para n\u00e3o ver um filho morto nos nossos bra\u00e7os... S\u00f3 quem passa por tal situa\u00e7\u00e3o, consegue compreender o sofrimento desta gente... T\u00eam religi\u00e3o diferente ! E depois... T\u00eam cor diferente ! Estou-me nas tintas... Se estivesse no lugar deles, levava a minha fam\u00edlia at\u00e9 ao fim do mundo... mas sabem que mais... eu n\u00e3o estou no lugar deles, mas ao tentar colocar-me, ao olhar para as minhas filhas penso... Espero nunca estar no lugar deles ...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QmKc6UlNUe",
                    "user": "al 65",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423956,
                    "commentText": "Vamos l\u00e1 ver se nos entendemos!\nO Estado Isl\u00e2mico, Talibans, Al Qaeda, etc querem impor na S\u00edria, Afeganist\u00e3o e Iraque a lei de Sharia.\nVoc\u00ea acha que as pessoas que est\u00e3o a fugir deles devem fugir para os pa\u00edses vizinhos onde j\u00e1 vigora a lei de Sharia .Nos pa\u00edses  onde vigora a lei de Sharia matam-se mulheres por apedrejamento porque os maridos \u00e1s acusam de adult\u00e9rio sejam elas culpadas ou inocentes , s\u00e3o pa\u00edses onde se corta as m\u00e3os de um pai que rouba um p\u00e3o para dar de comer aos filhos.\nOs Brasileiros deviam ter todos fugido para o Chile e Argentina durante a ditadura militar que eram igualmente ditaduras militares e fascistas  mas pa\u00edses vizinhos com afinidades lingu\u00edsticas e com a mesma religi\u00e3o.\nEles n\u00e3o fogem para os pa\u00edses que voc\u00ea mencionou porque est\u00e3o a fugir deles.S\u00e3o os pa\u00edses que voc\u00ea mencionou que financiam estes grupos armados. \nA n\u00e3o ser que voc\u00ea acredite em teorias da conspira\u00e7\u00e3o, Marcianos,etc.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QmOQGTeZrG",
                    "user": "Guilherme Evangelista Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692424330,
                    "commentText": "Sr. Manuel Teixeira, \n\n\u00d3bvio e l\u00f3gico que concordo com o seu ponto de vista, a respeito do desespero dos refugiados; mas devemos parar e pensar um pouco sobre a postura e as a\u00e7\u00f5es da Uni\u00e3o Europ\u00e9ia a respeito dessa crise.\n\nAs minhas cr\u00edticas s\u00e3o sobre a forma que os governantes est\u00e3o lidando com a situa\u00e7\u00e3o; simplesmente abrir as portas e aceitar todas as pessoas sem nenhum crit\u00e9rio, esse absurdo \u00e9 um crime contra os cidad\u00e3os europeus; da mesma maneira que ningu\u00e9m em perfeito ju\u00edzo, colocara um estranho necessitado que encontre na rua para dentro da sua pr\u00f3pria casa.\n\nGostaria que a Uni\u00e3o Europ\u00e9ia reunisse com os pa\u00edses \u00e1rabes e tentasse um acordo imigrat\u00f3rio para esses refugiados, assim como colocasse crit\u00e9rios admitindo refugiados na Europa que comprovassem bons antecedentes criminais, capacidade e qualifica\u00e7\u00f5es profissionais que interessem o mercado de trabalho europeu; inclusive estamos precisando de m\u00e3o de obra qualificada; agora simplesmente abrir as portas sem nenhum crit\u00e9rio, isso jamais devemos admitir.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QmPSDq9SC9",
                    "user": "Guilherme Evangelista Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692424332,
                    "commentText": "Interessante ! Ent\u00e3o de acordo com a sua afirma\u00e7\u00e3o, os imigrantes est\u00e3o fugindo mais pelas leis que constituem os estados \u00e1rabes do que pelas guerras ! \n\nSinceramente, na minha opini\u00e3o, nenhum ser humano deve ser obrigado a viver nesse ou naquele canto do mundo; cada pessoa deve ter o direito e a liberdade de lutar pelos seus interesses e alcan\u00e7ar os seus prop\u00f3sitos; mas todos temos que lutar e trabalhar para alcan\u00e7armos os objetivos que sonhamos.\n\nA respeito da imigra\u00e7\u00e3o em massa para a Europa dos imigrantes \u00e1rabes; a minha indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 pela forma que os governantes europeus est\u00e3o gerindo essa crise; n\u00e3o aceito em hip\u00f3tese nenhuma a abertura de fronteiras sem nenhum crit\u00e9rio; como da mesma maneira, nenhuma pessoa em perfeito ju\u00edzo, colocaria um estranho necessitado que viu na rua dentro da sua pr\u00f3pria casa. \n\nPenso que as pessoas que concordam com uma imigra\u00e7\u00e3o em massa sem nenhum crit\u00e9rio, deveriam dar o exemplo, recebendo esses imigrantes dentro da sua pr\u00f3pria casa, abrindo as suas portas e da noite para o dia, integrando essas pessoas as suas fam\u00edlias. \n\nGostaria que a Uni\u00e3o Europ\u00e9ia reunisse com os pa\u00edses \u00e1rabes e tentasse um acordo imigrat\u00f3rio para esses refugiados; assim como colocasse crit\u00e9rios admitindo refugiados na Europa que comprovassem bons antecedentes criminais, capacidade e qualifica\u00e7\u00f5es profissionais que interessem o mercado de trabalho europeu; inclusive estamos precisando de m\u00e3o de obra qualificada; agora simplesmente abrir as portas sem nenhum crit\u00e9rio, isso jamais devemos admitir.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QmSo8wUBM0",
                    "user": "manuel teixeira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692424333,
                    "commentText": "Sr. Rocha\nNuma situa\u00e7\u00e3o de guerra a triagem que \u00e9 feita \u00e9 a poss\u00edvel, pois as condi\u00e7\u00f5es s\u00e3o extremamente adversas... alguns t\u00eam documenta\u00e7\u00e3o, outros n\u00e3o, n\u00e3o existem registos criminais, visto que o pa\u00eds est\u00e1 em ru\u00ednas... A medida mais \u00absegura\u00bb nestes casos \u00e9 acolher fam\u00edlias com crian\u00e7as e este tem sido o primeiro crit\u00e9rio que por exemplo Portugal adotou no sentido de minimizar o perigo de acolher pessoas indesej\u00e1veis .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8QoPbnN79z2",
                    "user": "Guilherme Evangelista Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692424335,
                    "commentText": "Sr. Teixeira, \n\nInteressante ! Fico feliz em saber que pelo menos, o governo portugu\u00eas esta agindo mais pela raz\u00e3o do que pela emo\u00e7\u00e3o, isso \u00e9 muito importante.\n\nEspero que a Uni\u00e3o Europ\u00e9ia em conjunto com os pa\u00edses \u00e1rabes, consigam chegar a um acordo para atendermos melhor os refugiados; pessoalmente desejo que essa crise acabe o mais r\u00e1pido poss\u00edvel; um abra\u00e7o e que Deus te aben\u00e7oe.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8SOO2KcobWG",
                    "user": "kauai Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692424336,
                    "commentText": "tamb\u00e9m j\u00e1 pensei o mesmo os pa\u00edses \u00e1rabes s\u00e3o milion\u00e1rios e tem a mesma linguagem e religi\u00e3o e esses imigrantes v\u00e3o justo para o ocidente que eles a religiosidade deles odeiam tanto acho bem estranho isso",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8TP8qNpEG4p",
                    "user": "nathan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692424337,
                    "commentText": "Guilherme Evangelista Rocha \np\u00f5w mul\u00e7umanos e \u00e1rabes n\u00e3o cr\u00ea em Deus tipo assim os portugu\u00eases cr\u00ea em Deus ai n\u00e3o sei se vai dar certo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8TQsG7Iu8mP",
                    "user": "Guilherme Evangelista Rocha",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692424339,
                    "commentText": "ve mdf,\n\nN\u00e3o \u00e9 somente porque uma pessoa tem cren\u00e7a em Deus que ter\u00e1 um bom conv\u00edvio social, para isso, existem outros factos importantes como os costumes e as ideologias dos cidad\u00e3os. \n\nO principal ponto \u00e9 sabermos se os imigrantes respeitar\u00e3o a cultura e os costumes do pa\u00eds que os acolher\u00e3o, a esse respeito existe um temor social, devido \u00e0 problemas de adapta\u00e7\u00e3o cultural e social de alguns imigrantes, existem casos mais graves de conflitos das legisla\u00e7\u00f5es legais, em alguns pa\u00edses mu\u00e7ulmanos \u00e9 permitido casamento de um homem com uma adolescente bem jovem de 12 \u00e0 13 anos, isso \u00e9 pedofilia no mundo ocidental, \u00e9 crime.\n\nPelos fatos citados acima, seria melhor e mais f\u00e1cil os \u00e1rabes e mu\u00e7ulmanos se adaptarem em pa\u00edses \u00e1rabes, que possuem os mesmos costumes, culturas, leis e ideologias semelhantes aos da sua origem, entendeu ?\n\nBom ! temos que levar em conta o radicalismo religioso por parte dos \u00e1rabes, que a cada dia, tem resultando em ataques terroristas e nas perdas de vidas de pessoas inocentes, infelizmente, n\u00e3o podemos permitir que as nossas fam\u00edlias sejam alvos f\u00e1ceis de criminosos, n\u00e3o condenamos \u00e0 religi\u00e3o, mas existem terroristas utilizando mu\u00e7ulmanos como camuflagens, como fica dif\u00edcil separarmos os bons dos maus, \u00e9 melhor cortamos o mal pela raiz do que arriscarmos a vida de milhares de pessoas inocentes; por isso defendo uma pol\u00edtica de toler\u00e2ncia zero com a imigra\u00e7\u00e3o mu\u00e7ulmana, pagamos um alto pre\u00e7o por acreditarmos e confiarmos em pessoas que se tornaram barris de p\u00f3lvora.\n\nEnquanto a Uni\u00e3o Europ\u00e9ia tiver uma postura de d\u00f3, sofreremos cada vez na pele, as atrocidades criminosas de extremistas nas nossas ruas, infelizmente nesse mundo cruel os bons acabam pagando pelos maus; gostaria que existisse uma f\u00f3rmula infal\u00edvel para separarmos as m\u00e1s pessoas das boas, mas por enquanto, isso n\u00e3o existe.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8U75sIUzZ_A",
                    "user": "castanheira99",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692424340,
                    "commentText": "Sr Rocha,\nN\u00e3o permita que lhe enfiem o barrete.\nAo certo ningu\u00e9m sabe nada de nada sobre os refugiados. Por um lado afirmam que est\u00e3o a auxiliar Sirios mas as imagens provam a mentira porque os S\u00edrios s\u00e3o brancos de cal e nas imagens v\u00ea-se gente de todos os tons de pele.\nPor outro lado os grupos crist\u00e3os S\u00edrios est\u00e3o a ser deixados para tr\u00e1s. \nQuanto \u00e0 desculpa de que a prefer\u00eancia \u00e9 para fam\u00edlias: mentira, veja as imagens e constatar\u00e1 que 90% s\u00e3o adultos em <b> idade </b>de defenderem a sua pr\u00f3pria fam\u00edlia e que afinal a deixam para tr\u00e1s.\nFicam na Europa por n\u00e3o ter passaporte??? pois \u00e9 precisamente isso que muitos fazem: queimam o seu pr\u00f3prio passaporte porque sem identidade \u00e9 imposs\u00edvel saber ao certo o pa\u00eds de origem e por isso extradi\u00e7\u00e3o.\nToda esta migra\u00e7\u00e3o em massa \u00e9 o resultado das declara\u00e7\u00f5es p\u00fablicas da sra Merkel que afirmou na TV que a Europa estava dispon\u00edvel para os receber de bra\u00e7os abertos.\nToda esta migra\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado da destrui\u00e7\u00e3o dos seus pa\u00edses ap\u00f3s deposi\u00e7\u00e3o dos seus governos ap\u00f3s bombardeamentos da Nato ou opera\u00e7\u00f5es da CIA  e que como se v\u00ea claramente n\u00e3o foi no interesse desses povos mas sim no interesse do esvaziamento desses territ\u00f3rios.Toda esta migra\u00e7\u00e3o em massa n\u00e3o foi criada por interesse  nos povos envolvidos mas sim por interesses econ\u00f3micos e estrat\u00e9gicos em benef\u00edcio de uma pequena minoria europeia e americana mas tamb\u00e9m numa experi\u00eancia de cruzar povos de forma for\u00e7ada e de culturas e mentalidades diversas a que eles mesmos chamam de multiculturalismo e a\u00ed n\u00e3o vejo outro motivo que n\u00e3o seja o da perda de identidade pr\u00f3pria e promo\u00e7\u00e3o do caos. Uma forma de dividir povos para governar.\nAt\u00e9 ao s\u00e9culo presente o multiculturalismo demorava centenas de anos e quando n\u00e3o acontecia geravam-se bolsas de popula\u00e7\u00e3o imposs\u00edveis de diluir eram os guetos. Quanto ao futuro n\u00e3o sei, mas tudo leva a crer que se assiste a um repovoamento  da Europa pela m\u00e3o de pol\u00edticos eleitos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8U77rB1sIgh",
                    "user": "manuel teixeira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692424342,
                    "commentText": "N\u00e3o \u00e9 barrete que Portugal tenha como crit\u00e9rios, preferencialmente acolher fam\u00edlias e se poss\u00edvel que sejam minorias nessas regi\u00f5es... \u00e9 s\u00f3 estar um pouco atento aos telejornais e ver a composi\u00e7\u00e3o desses agregados...https://www.publico.pt/2017/03/06/sociedade/noticia/guimaraes-acolhe-sete-familias-de-refugiados-yazidi-1764197",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8U7Ed7x0yy4",
                    "user": "castanheira99",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692424343,
                    "commentText": "Gostei de saber. O tempo se encarregar\u00e1 de filtrar e separar a verdade, da propaganda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8ZS8Dcr3N58",
                    "user": "Eletr\u00f4nica na Veia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228424345,
                    "commentText": "al 65 eu gostaria que voc\u00ea mostrasse a sua fonte de pesquisa , se foi do pr\u00f3prio governo ou de onde foi , para que voc\u00ea possa comprovar que os que mais cometem crime em Portugal s\u00e3o brasileiros,  olha rapaz essa sua fala est\u00e1 me cheirando a mortadela no ar !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8ZS9ksjOQ7e",
                    "user": "Eletr\u00f4nica na Veia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228424346,
                    "commentText": "al 65 Meu camarada , n\u00e3o se trata de teorias da conspira\u00e7\u00e3o,  se trata de fatos , isso \u00e9 proposital,  eles est\u00e3o sendo enviados para proliferar estas mesmas cren\u00e7as e persegui\u00e7\u00f5es e se infiltrarem nos pa\u00edses para implantarem suas metas de domina\u00e7\u00e3o dos blocos sociais , em todos os pa\u00edses,  loucura \u00e9 querer ser <b> cego </b>diante de tantos fatos expl\u00edcitos e impl\u00edcitos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8ZSAVKPh11C",
                    "user": "Eletr\u00f4nica na Veia",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228424347,
                    "commentText": "al 65 Outro detalhe , no Brasil n\u00e3o ouve ditadura , isso \u00e9 uma fal\u00e1cia propagada por voc\u00eas esquerdistas , o que ouve foi um impedimento de comunizacao da <b> na\u00e7\u00e3o,</b>  assim como foi em todos os outros pa\u00edses,  e quando voc\u00ea fala que as pessoas que sa\u00edram do Brasil n\u00e3o deveriam ter ido para pa\u00edses que tamb\u00e9m estavam tendo interven\u00e7\u00f5es militares pelo mesmo motivo de tentativa de comunica\u00e7\u00e3o,  fica claro que voc\u00ea reconhece que a tentativa foi da implanta\u00e7\u00e3o do comunismo no pa\u00eds e estas pessoas adeptas ao comunismo n\u00e3o poderiam ir para um pa\u00eds que tamb\u00e9m estava sofrendo uma interfer\u00eancia para n\u00e3o virar<b>  comunista</b> , s\u00f3 poderiam ir para pa\u00edses que j\u00e1 eram comunistas , a exemplo de Cuba,  para onde diversos pol\u00edticos corruptos que hoje em dia governam nosso pa\u00eds , foram .\n\nEsquerdistas podres e hip\u00f3critas,  que se utilizam do capitalismo como pr\u00e1tica econ\u00f4mica e rejeitam como vi\u00e9s social .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjELuAAWPfxkngCoAEC.8QO8HNJ7P0U8jy3V3XP1ZS",
                    "user": "TOAHI WILFRIED",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585224349,
                    "commentText": "Guilherme Evangelista Rocha , Eu, kacou Philippe, que fala com voc\u00ea, eu sou o profeta dos reis e presidentes e todos os seus governos. Eu sou o profeta de mu\u00e7ulmanos e crist\u00e3os e de todos os habitantes da terra hoje. Eu tenho as chaves do Reino dos C\u00e9us. Eu sou o caminho, a verdade e a vida e ningu\u00e9m pode ser salvo, exceto por mim hoje. Feliz quem quer que discerne o Filho em mim. Eu sou a vida e todo o resto \u00e9 morte, confus\u00e3o e desola\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC",
            "user": "Louis T.",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692423520,
            "commentText": "Primeiro, os portugueses t\u00eam que cuidar dos seus, depois dos outros. Se alguns foram embora, que fa\u00e7am bom proveito. Os mu\u00e7ulmanos ocuparam o sul de Portugal durante 700 anos. Se n\u00e3o fosse Dom Afonso Henriques, Portugal ainda era um pa\u00eds islamico.",
            "likes": 24,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 13,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC.8QO8Ca1EDXk8QOIOot7hTi",
                    "user": "Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423979,
                    "commentText": "O Sul seria isl\u00e2mico.. O \u00a0Norte nunca foi isl\u00e2mico. N\u00e3o reinventem a hist\u00f3ria-",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC.8QO8Ca1EDXk8QOIaucRNJO",
                    "user": "Edison Ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423981,
                    "commentText": "Perfeito! Reconquista neles!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC.8QO8Ca1EDXk8QOddz-GqpM",
                    "user": "Jose Estorninho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423983,
                    "commentText": "O sul n\u00e3o era isl\u00e2mico. era mo\u00e7\u00e1rabe, o que era uma coisa muito diferente.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC.8QO8Ca1EDXk8QWI5aI4sVm",
                    "user": "Diopsido",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423984,
                    "commentText": "Por acaso o norte tamb\u00e9m foi isl\u00e2mico, embora por menos tempo.\nOs ex\u00e9rcitos mu\u00e7ulmanos da invas\u00e3o de 711 conquistaram toda a P. Ib\u00e9rica excepto os redutos montanhosos nas Ast\u00farias (actual Espanha), onde os crist\u00e3os organizaram um Reino e iniciaram a Reconquista.\n\nNa \u00e9poca de Afonso Henriques o condado portucalense j\u00e1 estava nas m\u00e3os de crist\u00e3os, e a fronteira era na zona de Coimbra. E este partiu para sul, avan\u00e7ando a fronteira at\u00e9 ao Alentejo.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC.8QO8Ca1EDXk8RrGxT5Io-3",
                    "user": "1904Jester1992",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423986,
                    "commentText": "+Jose Estorninho +Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa \n\n1.a pen\u00ednsula ib\u00e9rica sim, excepto as Ast\u00farias, foi mu\u00e7ulmana depois da queda dos reinos visig\u00f3ticos e suevos p\u00f3s imp\u00e9rio romano, o que significa que durante s\u00e9culos todo o territ\u00f3rio que hoje \u00e9 Portugal esteve sob dom\u00ednio mu\u00e7ulmano. o califado om\u00edada e os emirados que se seguiram \u00e0 sua queda eram isl\u00e2micos. \n\n2.os mo\u00e7\u00e1rabes eram os crist\u00e3os que viviam em territ\u00f3rio mu\u00e7ulmano na pen\u00ednsula que n\u00e3o se converteram mas adoptaram costumes.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC.8QO8Ca1EDXk8Rrz3bjootm",
                    "user": "Jose Estorninho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423987,
                    "commentText": "+ 1904Jester1992 O que diz, para mim, n\u00e3o \u00e9 novidade nenhuma e n\u00e3o veio contradizer nada do que eu disse. Ainda n\u00e3o li nada que provasse que o isl\u00e3o era a religi\u00e3o dominante na pen\u00ednsula Ib\u00e9rica durante a ocupa\u00e7\u00e3o mu\u00e7ulmana.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC.8QO8Ca1EDXk8Rs1xJkcm8U",
                    "user": "1904Jester1992",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423989,
                    "commentText": "+Jose Estorninho os mu\u00e7ulmanos foram uma minoria durante a maior parte da ocupa\u00e7\u00e3o, tendo chegado a ser maiorias nas cidades mais importantes como C\u00f3rdoba. mas o n\u00famero de praticantes \u00e9 irrelevante: tendo em conta que os crist\u00e3os n\u00e3o tinham os mesmos direitos, n\u00e3o ocupavam lugares de decis\u00e3o ou clero, eram punidos de forma mais severa pelos mesmos crimes e pagavam impostos superiores pelo simples facto de serem crist\u00e3os, \u00e9 simples de verificar que o isl\u00e3o era a religi\u00e3o dominante...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC.8QO8Ca1EDXk8Rs3KQ_AwYz",
                    "user": "Jose Estorninho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423990,
                    "commentText": "Ok, pode ficar com a ta\u00e7a.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC.8QO8Ca1EDXk8Rs3oj-5h8-",
                    "user": "1904Jester1992",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423992,
                    "commentText": "+Jose Estorninho fico antes com a raz\u00e3o. a n\u00e3o ser que para si ser uma maioria oprimida seja \"dominante\". como creio que concorda que n\u00e3o, fica-lhe mal essa da \"ta\u00e7a\"...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC.8QO8Ca1EDXk8Rs7beK4enF",
                    "user": "Jose Estorninho",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423993,
                    "commentText": "+ 1904Jester1992 Ok, retiro a ta\u00e7a e o dominante. O isl\u00e3o era a religi\u00e3o dos invasores ocupantes (e foi assim que se comportaram na maior parte do territ\u00f3rio, durante a maior parte do tempo) mas a maioria dos habitantes da pen\u00ednsula eram crist\u00e3os, era isto que eu queria dizer.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC.8QO8Ca1EDXk8Rsuq4epF_D",
                    "user": "1904Jester1992",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692424258,
                    "commentText": "+Jose Estorninho assim concordamos caro Jos\u00e9, a minha insist\u00eancia deve-se ao cen\u00e1rio hipot\u00e9tico do primeiro coment\u00e1rio: a inexist\u00eancia da reconquista teria provavelmente significado a islamiza\u00e7\u00e3o completa da pen\u00ednsula ib\u00e9rica j\u00e1 que os francos defenderam o seu territ\u00f3rio com a Marca hisp\u00e2nica mas nunca se preocuparam com o resto da ocupa\u00e7\u00e3o peninsular",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC.8QO8Ca1EDXk8jy3b6IImEJ",
                    "user": "TOAHI WILFRIED",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585224260,
                    "commentText": "Louis T. , Eu, kacou Philippe, que fala com voc\u00ea, eu sou o profeta dos reis e presidentes e todos os seus governos. Eu sou o profeta de mu\u00e7ulmanos e crist\u00e3os e de todos os habitantes da terra hoje. Eu tenho as chaves do Reino dos C\u00e9us. Eu sou o caminho, a verdade e a vida e ningu\u00e9m pode ser salvo, exceto por mim hoje. Feliz quem quer que discerne o Filho em mim. Eu sou a vida e todo o resto \u00e9 morte, confus\u00e3o e desola\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQH6UxCmOFgngCoAEC.8QO8Ca1EDXk8k0sifZoWIS",
                    "user": "Elise Kouakou",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585224263,
                    "commentText": "Louis T.\nO profeta Kacou Philippe, um <b> africano,</b> prega e batiza todas as l\u00ednguas e as ra\u00e7as da terra no Nome de Jesus-Cristo, o deus dos judeus. E ningu\u00e9m pode ser salvo sen\u00e3o por este<b>  africano</b>.\n\nEntrevista 1 : Quem \u00e9 o Profeta Kacou Philippe ? - Vers\u00e3o Portuguesa\n [LINK] ",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghXALlY9sC1IngCoAEC",
            "user": "Guilherme Evangelista Rocha",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692423523,
            "commentText": "A Europa como qualquer outro pa\u00eds do mundo, n\u00e3o pode abrir as suas portas sem crit\u00e9rios, independente de qualquer motivo seja ele pol\u00edtico, guerra, econ\u00f4mico e outros; da mesma maneira que nenhuma pessoa sensata, n\u00e3o abrira as portas da sua casa para um estranho necessitado que v\u00ea na rua.\n\nExistem pessoas boas e m\u00e1s em todo o mundo, independente de nacionalidade; no m\u00ednimo deve-se ter um processo rigoroso de sele\u00e7\u00e3o para autoriza\u00e7\u00e3o de imigra\u00e7\u00e3o e resid\u00eancia, isso deve ser norma em todos os pa\u00edses do mundo; nenhum deve simplesmente abrir as suas portas sem crit\u00e9rios, sem comprova\u00e7\u00f5es dos antecedentes jur\u00eddicos e criminais desses imigrantes; na minha opini\u00e3o em primeiro lugar, deveriam levar em conta os objetivos desses pretendentes, o que querem e est\u00e3o pensando oferecer para a sociedade ?\n\nDo ponto de vista econ\u00f4mico, isso \u00e9 um absurdo; primeiro devemos cuidar da nossa casa, para depois pensarmos no vizinho e em \u00faltimo caso pensaremos no desconhecido; o governo portugu\u00eas tem que pensar primeiro na sociedade portuguesa, que pagam os seus impostos e sustentam a maquina p\u00fablica.\n\nOs governantes devem investir nas empresas e nos jovens portugueses, com o objetivo dos profissionais conseguirem emprego na sua \u00e1rea profissional e n\u00e3o precisarem sair de Portugal para conseguirem se realizar profissionalmente; inclusive o que acontece atualmente na terra portuguesa \u00e9 um contra senso, existe excel\u00eancia em educa\u00e7\u00e3o, mas falta de um mercado forte para absorver esses profissionais; por isso refor\u00e7o a minha convic\u00e7\u00e3o, que \u00e9 prioridade do estado portugu\u00eas ter uma pol\u00edtica voltada para o empreendedorismo nacional e  impulsionar essas empresas para a exporta\u00e7\u00e3o; existem mercados bilion\u00e1rios em todo o mundo, principalmente na Asia, que \u00e9 e continuara sendo nos pr\u00f3ximos anos, o mercado campe\u00e3o de consumo dos produtos industrializados; deve-se pensar na robotiza\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria e do campo afim de multiplicarmos as produ\u00e7\u00f5es e volta-las para exporta\u00e7\u00e3o.\n\nPortugal precisa investir em ci\u00eancia e tecnologia afim de exportar maquinas, computadores, rob\u00f4s, produtos m\u00e9dicos e farmac\u00eauticos a todo mundo.\n\nSou a favor da imigra\u00e7\u00e3o criteriosa e planejada, visando agregar valores a sociedade; sou contra a forma com que atualmente a Europa esta recebendo esses refugiados; para mim Portugal deveria mandar todas essas pessoas para a l\u00edder alem\u00e3 recebe-los e coloca-los na sua casa.    \n\nA sociedade cansou de governantes que n\u00e3o conseguem enxergar os seus anseios, pensam em tudo de menos no povo; temos que acabar com essa pol\u00edtica de proteger coitados, esse tipo de igualdade s\u00f3 existe na mis\u00e9ria e n\u00e3o \u00e9 isso que queremos para Portugal; basta olharmos as na\u00e7\u00f5es comunistas no mundo e veremos que para\u00edso que \u00e9 a Coreia do Norte, Bol\u00edvia, Venezuela e Cuba; n\u00e3o podemos nem cogitar essas hip\u00f3teses ideol\u00f3gicas que n\u00e3o levam ningu\u00e9m a nada, a n\u00e3o ser para a ru\u00edna; gostaria que algu\u00e9m falasse em qual pa\u00eds o projeto da esquerda deu certo ? O estado tem que fazer o seu papel, que consiste em dar condi\u00e7\u00f5es a sociedade de se desenvolver e crescer; somos n\u00f3s que sustentamos o estado e n\u00e3o o estado que sustenta. \n\nGostaria de dizer que sou empres\u00e1rio brasileiro, neto de portugu\u00eas e fico indignado com a atual realidade portuguesa com respeito a recep\u00e7\u00e3o desses refugiados, principalmente o seu sustento pelo estado; est\u00e3o tirando recursos da sociedade portuguesa, dos nossos jovens e das nossas empresas.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghXALlY9sC1IngCoAEC.8QO7Z4a5v4F8ViPCfa1IPM",
                    "user": "Almeida Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228423870,
                    "commentText": "Guilherme Evangelista Rocha. Portugal \u00e9 um pa\u00eds arranjado, tranquilo, boa educa\u00e7\u00e3o, boa sa\u00fade, paisagens fant\u00e1sticas, bom clima, praias muito bonitas, monumentos lind\u00edssimos - por aqui cada canto e recanto tem uma hist\u00f3ria para contar - logo n\u00e3o tem que utilizar os seus recursos para ajudar quem n\u00e3o quer ser ajudado. \nO turismo (Portugal est\u00e1 entre os 20 pa\u00edses mais procurados do mundo por turistas) uma das grandes fontes de riqueza do pa\u00eds, seria muito prejudicado se o pa\u00eds virasse uma bagun\u00e7a. Os turistas v\u00eam para c\u00e1 aos montes porque Portugal lhes oferece tudo aquilo que eles procuram e, acima de tudo, tranquilidade\nAbra\u00e7o de Portugal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghXALlY9sC1IngCoAEC.8QO7Z4a5v4F8jy3_U1__pq",
                    "user": "TOAHI WILFRIED",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536585223871,
                    "commentText": "Guilherme Evangelista Rocha , Eu, kacou Philippe, que fala com voc\u00ea, eu sou o profeta dos reis e presidentes e todos os seus governos. Eu sou o profeta de mu\u00e7ulmanos e crist\u00e3os e de todos os habitantes da terra hoje. Eu tenho as chaves do Reino dos C\u00e9us. Eu sou o caminho, a verdade e a vida e ningu\u00e9m pode ser salvo, exceto por mim hoje. Feliz quem quer que discerne o Filho em mim. Eu sou a vida e todo o resto \u00e9 morte, confus\u00e3o e desola\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugiq021vgaF92XgCoAEC",
            "user": "fernandocjstz",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692423525,
            "commentText": "como esta a seguran\u00e7a em portugal? economia?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugiq021vgaF92XgCoAEC.8QO5s0tsmBB8QO7xdXDw4c",
                    "user": "Jo\u00e3o Farinhote",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423837,
                    "commentText": "pesquise na internet",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugiq021vgaF92XgCoAEC.8QO5s0tsmBB8ViURlguNwJ",
                    "user": "Almeida Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228423839,
                    "commentText": "fernandocjstz. Portugal \u00e9 o 3\u00ba pa\u00eds mais seguro do mundo. A seguran\u00e7a \u00e9 top. A economia, presentemente vai muito bem. Portugal ser\u00e1 dos pa\u00edses que mais vai crescer em 2017 na Uni\u00e3o Europeia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghWLaYABcxPmngCoAEC",
            "user": "ricardocoutinho92",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692423528,
            "commentText": "J\u00e1 n\u00e3o basta os ciganos\u00a0a roubar os porugueses, agora ainda temos que levar com refugiados... Ridiculo...",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghWLaYABcxPmngCoAEC.8QO2zPXVNL78QOBDLZ9nVU",
                    "user": "ricardocoutinho92",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423844,
                    "commentText": "Sim mas h\u00e1 muita gente honesta nesses casos... Agora ciganos honestos conto-os pelos dedos...",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghWLaYABcxPmngCoAEC.8QO2zPXVNL78TP9u_EAH8N",
                    "user": "nathan",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423846,
                    "commentText": "ricardocoutinho92 \nesses mul\u00e7umanos e \u00e1rabes temque morrer filhos da <b> puta </b>matan seguidores de Deus quero ver se eles tacar terro em Portugal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjOl2eqAXera3gCoAEC",
            "user": "Jos\u00e9 In\u00e1cio",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692423530,
            "commentText": "bem, acredito que seria injusto pensar  que um pa\u00eds s\u00f3 possa receber imigrantes quando a situa\u00e7\u00e3o dele estiver perfeita.. porque isso n\u00e3o vai acontecer nunca en nenhum pa\u00eds, at\u00e9 mesmo a alemanha tem seus problemas e dificuldades... ent\u00e3o a diferen\u00e7a \u00e9 que no caso de na\u00e7\u00f5es mais estabilizadas mandariam mais imigrantes, e na\u00e7\u00f5es menores como portugal mandariam um contigente menor. lembrando que portugal tem neessidade a necessidade de imigrantes.. e poderiam juntar a fome com a vontade de comer.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjOl2eqAXera3gCoAEC.8QO0fgHk4wf8QO15CFOwKL",
                    "user": "Jos\u00e9 In\u00e1cio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423864,
                    "commentText": "outra coisa legal \u00e9 n\u00e3o olhar  os casos ruins somente como desse mo\u00e7o da erotr\u00e9ia, mas citar tamb\u00e9m as fam\u00edlias que chegam e se  estabilizam e s\u00e3o salvas pelo ref\u00fagio em portugal e na europa. A hist\u00f3ria feia que a Europa/ portugal escreveram na maioria de suas col\u00f4nia poderia talvez at\u00e9 ser reescrita, agora como uma europa acolhedora e que estende a m\u00e3o pra ajudar e n\u00e3o pra conquistar.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjOl2eqAXera3gCoAEC.8QO0fgHk4wf8ViauAff3qp",
                    "user": "Almeida Santos",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531228423865,
                    "commentText": "Jos\u00e9 In\u00e1cio. Quando falares em Portugal p\u00f5e-te de p\u00e9, p\u00f5e-te em sentido e lembra-te: Portugal foi quem criou o Brasil, o resto s\u00e3o hist\u00f3rias mirabolantes  inventadas pela Rep\u00fablica Brasileira para justificar o golpe que derrubou a Monarquia e tamb\u00e9m para justificar o insucesso dos seus sucessivos governantes para conservarem o poder. Por outro lado n\u00e3o venhas l\u00e1 com essa historieta <b> rid\u00edcula </b>e esfarrapada que Portugal n\u00e3o descobriu o Brasil, que quem descobriu o Brasil foram os \u00edndios, que Portugal roubou o ouro e por a\u00ed vai. Por essa ordem de ideias todo o brasileiro que n\u00e3o \u00e9<b>  \u00edndio</b> e se mant\u00e9m no Brasil ainda \u00e9 mais ladr\u00e3o que os portugueses daquela \u00e9poca. Por isso, s\u00f3 te fica bem teres mais respeito por quem te deu a vida, sim, porque tu \u00e9s descendente de portugu\u00eas, assim como s\u00e3o todos os brasileiros na sua ess\u00eancia. N\u00e3o gostas de ouvir as verdades?  \n\"Se n\u00e3o gostas p\u00f5e na beira do prato\", porque \u00e9 assim se diz em Portugal .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Rid\u00edcula",
                        "\u00cdndio"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiFaG0oE2gfangCoAEC",
            "user": "Blog da Quel Raquel Carboni",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499692423532,
            "commentText": "olhaa!!  primeira a visualizar hshs \nbjinhos p vcs!!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiFaG0oE2gfangCoAEC.8QNxZsJFIp38QO--Z2SroO",
                    "user": "Blog da Quel Raquel Carboni",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499692423859,
                    "commentText": "Tem varias pensamentos que surgem ao mesmo tempo.. acho que realmente teria que ter um programa para inclus\u00e3o social e reeduca\u00e7\u00e3o.. mas reeducar um adulto? \u00e9 dif\u00edcil!! \npor outro lado temos que entender os portugueses.. e ao mesmo tempo lembrar que muitos est\u00e3o  \u00e0 procura apenas de uma oportunidade de vida !! enfim.. complicado a situa\u00e7\u00e3o.. pois j\u00e1 encontrei alguns aqui que s\u00e3o gente boa demais e realmente com sinal de que agradecem demais por isso!! \ne qurm somos n\u00f3s a dar palpite? brasileiros que procuram oportunidades melhores!! a diferen\u00e7a \u00e9 que enfrentamos tudo e n\u00e3o ganhamos nada de gra\u00e7a por aqui! lutamos e n\u00e3o \u00e9 pouco!! \nportanto.. depois de falar demais hshs parab\u00e9ns pelo v\u00eddeo.. enriquecedor sempre! \nbeijinhos",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}