{
    "header": {
        "title": "  Mesquita Nunes desmascarou as mentiras do Bloco e Mariana Mort\u00e1gua entrou em desespero ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Beatriz Sousa ",
        "views": " 30 173 ",
        "likes": " 171 ",
        "dislikes": " 36 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 07/08/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-02-11 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=HhTHOGzawpA ",
        "postText": "  ",
        "numberPosts": " 108 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ideological and Political Identity - General,Gender - Female sexuality,Age - Youngsters,Gender - General,Sexual Identity - General,Sexual Identity - Male homosexuality,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Esquerda caviar,Comunista,Puta,Cabra,Vadia,Vagabunda,Canalha,Gaja,Mulher,Gay,Homofobia,Roto,Paneleiro,Imbecil,Acabado,Tuga,Vagabundo,Fufa",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgyVYzQZnMbdOS67TtV4AaABAg",
            "user": "Passos Alves",
            "date": "23 hours ago",
            "timestamp": 1549821360651,
            "commentText": "S\u00e3o mesmo burros todos voc\u00eas que interessa esquerda ou direita interessa s\u00e3o as pol\u00edticas seguidas mas o futuro ser\u00e1 socialista porque o crescimento econ\u00f3mico n\u00e3o \u00e9 eterno e tudo ter\u00e1 der distribu\u00eddo por todos e se n\u00e3o gostam da palavra socialismo arragem outra para significar o mesmo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugylfrwj5MY_Pvr1Yi14AaABAg",
            "user": "Joao m",
            "date": "2 days ago",
            "timestamp": 1549731360653,
            "commentText": "Um ex deputado da GRANDE CATEGORIA DE ADOLFO MESQUITA NUNES  merece algu\u00e9m INTELIGENTE ,para advers\u00e1rio de debate ! A Maria Mort\u00e1gua usa uma ARROG\u00c2NCIA de quem n\u00e3o sabe , e ATACA - o com Angola , Pinochet ,etc ...desvia SEMPRE O ASSUNTO PARA OUTRAS \u00c1GUAS !!!\nEH BURRA , e nao chega aos calcanhares do Adolfo , nem aqui , nem no Parlamento ! QUE SAUDADES DOS DEBATES NO PARLAMENTO COM O ADOLFO MESQUITA NUNES ...Ele , sim ,estudava os dossiers e defendia os com MUITA INTELIG\u00caNCIA !!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwUo2HM_fm0Z-ZRJKB4AaABAg",
            "user": "jose carlos pires",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548089760655,
            "commentText": "Esta viuva de Lenine \u00e9 uma mentirosa compulsiva.Eu sou a favor da democracia, mas abomino gentalha mentirosa,",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwRhEd4Lv8H0tSInqJ4AaABAg",
            "user": "maria Caetano",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1548089760657,
            "commentText": "S\u00f3 estupidezes, que estas desgra\u00e7as falaam....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7sRZda-0aQvm5eWd4AaABAg",
            "user": "Armando de Sousa",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547225760659,
            "commentText": "Essa <b> canalha </b>nao acha problemas com as cativacoes? Cativem parte do salario e benesses dela! O orcamento do estado e a sua aprovacao e uma fraude neste governo!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwA2pqyP7nf7vxt7nV4AaABAg",
            "user": "jose carvalho",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547225760661,
            "commentText": "Direita v\u00e3o lamber os colhoes ao Trump.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwA2pqyP7nf7vxt7nV4AaABAg.8pKzROkOfGm8qgtQjSZXdZ",
                    "user": "two friends",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299361058,
                    "commentText": "Kim jong un a fazerte car\u00edcias no buraquinho do c\u00fa tabem n\u00e3o \u00e9 mau",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwA2pqyP7nf7vxt7nV4AaABAg.8pKzROkOfGm8qgzx4PjdLv",
                    "user": "jose carvalho",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299361060,
                    "commentText": "@two friends s\u00f3 \u00e9s mais um filho de uma <b> puta </b>fascista.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwA2pqyP7nf7vxt7nV4AaABAg.8pKzROkOfGm8qjJxBbjbah",
                    "user": "two friends",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299361061,
                    "commentText": "@jose carvalho essa frusta\u00e7\u00e3o toda nao lhe faz bem.\nTome uns medicamentos para lhe alivar a dor de cabe\u00e7a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwA2pqyP7nf7vxt7nV4AaABAg.8pKzROkOfGm8qjMyAz_Oi-",
                    "user": "jose carvalho",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299361062,
                    "commentText": "@two friends frustrados s\u00e3o voc\u00eas por ter <b> acabado </b>a mama.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Acabado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwA2pqyP7nf7vxt7nV4AaABAg.8pKzROkOfGm8qjbYhxVt3v",
                    "user": "two friends",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299361064,
                    "commentText": "@jose carvalho  tem que dizer isso ao genro de Jer\u00f3nimo de Sousa....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwA2pqyP7nf7vxt7nV4AaABAg.8pKzROkOfGm8qjd_EiPFql",
                    "user": "jose carvalho",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299361065,
                    "commentText": "@two friends N\u00e3o digo lhe a si : tecnoforma , submarinos,SLN, BPN, BCP, opera\u00e7\u00e3o furac\u00e3o.Quer mais?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwA2pqyP7nf7vxt7nV4AaABAg.8pKzROkOfGm8qk4jiOfGVN",
                    "user": "two friends",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299361067,
                    "commentText": "@jose carvalho caso freeport, marqu\u00eas tamb\u00e9m n\u00e3o v\u00e1 por ai",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgybJFLjUB81gce8t6l4AaABAg",
            "user": "CUPERTINO SANTOS",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1547225760664,
            "commentText": "Quem tem destru\u00eddo o mundo \u00e9 o capitalismo.Qualquer crian\u00e7a de um educand\u00e1rio tem ci\u00eancia disso. Uma pessoa digna como essa mo\u00e7a \u00e9 insuport\u00e1vel para os capitalistas ou seus lacaios.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgybJFLjUB81gce8t6l4AaABAg.8pHYDmSDq6R8qfOz6vSuyY",
                    "user": "two friends",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299361074,
                    "commentText": "Sim o comunismo tem contribuido muito para o bem da humanidade.\nStalin concorda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgybJFLjUB81gce8t6l4AaABAg.8pHYDmSDq6R8qh9lwJMjKp",
                    "user": "CUPERTINO SANTOS",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299361078,
                    "commentText": "@two friends Hitler tamb\u00e9m concordaria em rela\u00e7\u00e3o ao capitalismo. Nem por isso o(a) senhor(a) deixa de defend\u00ea-lo. Estamos, portanto,  em p\u00e9 de igualdade, cada qual com seus erros e acertos. Cumprimentos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgybJFLjUB81gce8t6l4AaABAg.8pHYDmSDq6R8qjJRCIig5r",
                    "user": "two friends",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299361079,
                    "commentText": "@CUPERTINO SANTOS  hitler defendia um socialismo nacional caso n\u00e3o saiba",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_OnQ2h9dHf3McbM14AaABAg",
            "user": "Ant\u00f3nio Azevedo Santos",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1544547360667,
            "commentText": "Esta Mariana est\u00e1 convencida que sabe de finan\u00e7as p\u00fablicas. quando n\u00e3o sabe nem as entende, de outra forma n\u00e3o diria as alarvidades que diz.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHHQTngE3R8epiwgR4AaABAg",
            "user": "Domingos Inacio",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1541955360669,
            "commentText": "Quando vejo aqui montes de merda a defender o partido da maior ipocresia que e o cds... tenham vergonha na cara montes de merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzHHQTngE3R8epiwgR4AaABAg.8n4slqrutzW8qfPFl0ozH-",
                    "user": "two friends",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299361130,
                    "commentText": "Se defender o cds \u00e9 ser monte de merda.\nNem quero imaginar o que \u00e9 um militante do BE.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzHHQTngE3R8epiwgR4AaABAg.8n4slqrutzW8qfRwzIwZVO",
                    "user": "Domingos Inacio",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299361132,
                    "commentText": "@two friends nao sou bloco... Vai falar com porta ou com essa palha\u00e7ada que n\u00e3o fez nada quando teve no governo Passos Coelho...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzHHQTngE3R8epiwgR4AaABAg.8n4slqrutzW8qgssQgxdI_",
                    "user": "two friends",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299361133,
                    "commentText": "@Domingos Inacio  bem pelo que eu sei portugal conseguiu voltar aos mercados na governa\u00e7\u00e3o de passos...\nO defice reduziu se \nNao esquecendo de que estavamos com um defice de mais de 15% e a divida publica a aumentar cada vez e o desemprego a subir como nunca subiu.\nHeranca deixada dp governo s\u00f3crates.\nNao fui tudo perfeito mas tambem nao foi mau.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxg5MzsJXoHcC2fgoF4AaABAg",
            "user": "Xico Ferreira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539276960671,
            "commentText": "Esta <b> gaja </b>alem de ladra vigarista estupida nunca trabalhou vive a custa do trabalho de quem trabalha \u00c9<b>  PUTA</b> DO POVO\nDEMOCRATA DE PERNAS ABERTAS ANTI FASCISTA COMO O TERRORISTA DO PAI\nESCROQUE MAL PARIDA",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Gaja",
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw2BoqNDPOunIo8zYx4AaABAg",
            "user": "Daniel Pereira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539276960673,
            "commentText": "Desmascarou? Ele que desmascare \u00e9 a merda fe crescimento que o governo dele teve, o desemprego, a emigra\u00e7\u00e3o, o crime.. etc etc.\n\u00c9 um grilo bem falante, mas trabalhar no duro est\u00e1 quieto!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwy4AUT9s8NS9VEYqJ4AaABAg",
            "user": "jose carvalho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1539276960675,
            "commentText": "Direita=mis\u00e9ria do povo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwy4AUT9s8NS9VEYqJ4AaABAg.8lJA1_sIH4s8qfOqakJfEQ",
                    "user": "two friends",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299360999,
                    "commentText": "VENEZUELA.....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugwy4AUT9s8NS9VEYqJ4AaABAg.8lJA1_sIH4s8qxZae6l-hK",
                    "user": "Jo\u00e3o Cerqueira",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1549385761003,
                    "commentText": "Exemplos de mis\u00e9ria devido a esquerda n\u00e3o faltam exmplos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzFF-40SooqtUutxnR4AaABAg",
            "user": "Pedro Marques",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1536684960678,
            "commentText": "Isto \u00e9 engra\u00e7ado, as pessoas n\u00e3o entendem que n\u00e3o d\u00e1 para comparar o tempo em que o PSD+CDS estiveram no poder e o tempo em que a esquerda se uniu como que uma \"birra\" de costa.\nOs tempos n\u00e3o s\u00e3o iguais, quando o A.Costa foi para o poder tinha um pa\u00eds um bocado melhor do que o PPC tinha herdado de Socrates, n\u00e3o estou a dizer que \u00e9 mais facil de governar agora, mas, \u00e9 preciso ter a no\u00e7\u00e3o que houve muito trabalho bom de PPC feito, se n\u00e3o o PS neste momento n\u00e3o poderia estar a \"gastar\" como gasta.\nAten\u00e7\u00e3o aos coment\u00e1rios sem se pensar no que se diz, porque acabam por demonstrar cegueira partid\u00e1ria.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwDwwj1Yls3vPnjEbB4AaABAg",
            "user": "Manuel Ramalho",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1536684960679,
            "commentText": "O BE \u00e9 a <b> esquerda caviar,</b> pois julga-se superior intelectualmente e o resto da malta  \u00e9 toda est\u00fapida !  A esquerda onde vota a unha estraga !  Que v\u00e3o para a Venezuela, pois aqui n\u00e3o fazem falta nenhuma !",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Esquerda caviar"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxSfAbromZdFXoekW94AaABAg",
            "user": "Carlos Pinheiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1536684960681,
            "commentText": "Comunistas do caralho",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWdutgWkNwrz9lChN4AaABAg",
            "user": "Tiago Fernandes",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534006560683,
            "commentText": "A mim parece-me mais que a Mariana desmascarou as mentiras de Mesquita Nunes",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwWdutgWkNwrz9lChN4AaABAg.8jq-cefVzcZ8mx-xmqdh24",
                    "user": "Humberto Ventura",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1541955361083,
                    "commentText": "Explique l\u00e1 isso",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQPH8NV2mrvGfiQjp4AaABAg",
            "user": "12ze34",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534006560686,
            "commentText": "Mariana Mort\u00e1gua n\u00e3o \u00e9 uma <b> mulher </b>est\u00fapida,muito pelo contr\u00e1rio. O problema \u00e9 a sua enorme arrog\u00e2ncia,paternalismo e condescend\u00eancia com todos os outros.Atributos detest\u00e1veis!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzfKmkrVafsxyiLKB14AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Krus Roquette",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534006560688,
            "commentText": "Quem \u00e9 que acredita nesta \" senhora \" do bloco de esterco ? agora vem apoiar o robles e a sua dona em rela\u00e7\u00e3o \u00e1 parte imobili\u00e1ria vs especula\u00e7\u00e3o !!! Que credibilidade tem esta <b> canalha </b>da esquerda e extrema esquerda ? Portugal acorda...!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxErUGi7wuKeQw70sV4AaABAg",
            "user": "Ay Caramba",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1534006560690,
            "commentText": "Ai a bixinha  doida tentou falar com a mariana,  coitadinho est\u00e1 o partidozeco dele a tentar proibir os diretos do proprio e a bixa nao se manca. este adolfo deve ser prima da belle dominique.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwemtkW0Uh5Hb4eqMp4AaABAg",
            "user": "Francisco Gan\u00e7o",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1531328160696,
            "commentText": "\u00c9 impressionante a forma como ela diaboliza o discurso de Adolfo Mesquita Nunes e as pol\u00edticas feitas pelo governo de Direita. J\u00e1 repararam que, para os esquerdistas, a Direita corta e eles cativam? Nojento o estado da pol\u00edtica em Portugal!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwemtkW0Uh5Hb4eqMp4AaABAg.8i28sCW4D8Y8rDO69-ky6M",
                    "user": "jose duarte",
                    "date": "32 minutes ago",
                    "timestamp": 1549902241007,
                    "commentText": "Neste pa\u00eds me parece que n\u00e3o for <b> GAY,</b> \u00e9 v\u00edtima de todos os adjectivos, nem se tenha que envolver os Pais, os primos os tios etc, etc.ser\u00e1 que ser<b>  Gay</b> \u00e9 sin\u00f3nimo de esperteza ?.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzDHM2LLQcdMR49jAN4AaABAg",
            "user": "Jorge Nunes",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1531328162091,
            "commentText": "\u00c9 inacredit\u00e1vel. A Mariana Mort\u00e1gua d\u00e1 o exemplo dos cortes do governo PSD e CDS em todos os minist\u00e9rios. Adolfo n\u00e3o sabe explicar a raz\u00e3o de ter havido refor\u00e7o por parte deste governo em todas \u00e1reas. O ex-governo de Adolfo Mesquita Nunes cortou em \u00e1reas muito importantes e que afectaram a sociedade portuguesa. Infelizmente, vejo que a Beatriz Sousa (que publicou este video) n\u00e3o compreendeu o debate pol\u00edtico entre os dois intervenientes, mas decidiu fazer aquilo que se chama uma \u00abtelenovela\u00bb a favor da direita, anunciando que Mariana Mort\u00e1gua tinha entrado em desespero (uma mentira). Uma coisa \u00e9 o debate pol\u00edtico; a outra \u00e9 a estupidez de Beatriz Sousa.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzDHM2LLQcdMR49jAN4AaABAg.8hOpGmHX_Rc8k4q7e3emha",
                    "user": "Ruca Tuga",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1536684962543,
                    "commentText": "Jorge Nunes kkkkkkkkkkk essa erva d\u00e1 uma moca rapaz  xiiii",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzDHM2LLQcdMR49jAN4AaABAg.8hOpGmHX_Rc8k8ImwOIC8y",
                    "user": "Jorge Nunes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1536684962544,
                    "commentText": "Ruca <b> Tuga </b>\u00e9 mesmo um nome infantil. Os teus pais ainda te d\u00e3o de biber\u00e3o?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Tuga"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzDHM2LLQcdMR49jAN4AaABAg.8hOpGmHX_Rc8qxZxCmsY1M",
                    "user": "Jo\u00e3o Cerqueira",
                    "date": "6 days ago",
                    "timestamp": 1549385762545,
                    "commentText": "Diz o <b> roto </b>ao esfarrapado. E parece que quem n\u00e3o entendeu o debate n\u00e3o foi a Beatriz",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Roto"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxpagzh7iNO2LJTlGx4AaABAg",
            "user": "catarina miranda",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1523465762094,
            "commentText": "\"entrou em desespero\" pode indicar-me o time code disso por favor? vi o video todo, onde est\u00e1 esse \"desespero\"? qual \u00e9 o time code Beatriz Sousa?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugxpagzh7iNO2LJTlGx4AaABAg.8dpijkISqLv8m-79b1B5kr",
                    "user": "Jos\u00e9 Laranjo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1539276962789,
                    "commentText": "Est\u00e1 nos cortes, n\u00e3o reparou ou n\u00e3o lhe d\u00e1 jeito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxna5PR75heCj8Ydqx4AaABAg",
            "user": "Fernando Costa",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1520787362096,
            "commentText": "A Beatriz t\u00e3o feliz com a \"vitoria\"  do Mosquito. Gente triste precisa destas alegrias partid\u00e1rias, mas breves ... O Mosquito queria que o governo da geringon\u00e7a gastasse \u00e0 farta para que os Adolfos da par\u00f3quia rectangular viessem todos queixar-se do governo bom pagador e bom  pagador ... \u00e9 a ideologia do cinismo mesquiteiro ...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGGIUWKv325mmtYu54AaABAg",
            "user": "RENI SOUZA",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1520787362098,
            "commentText": "\u00c9 s\u00f3 <b> comunista </b>que fala a\u00ed nesse programa??? Manda essa<b>  comunista</b> ouvir",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy0zStroSPyGlaEjZt4AaABAg",
            "user": "An\u00edbal magalh\u00e3es",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1520787362100,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 o mesmo PSD-CDS que VENDEU  a cidadania portuguesa a chineses e estrangeiros para LAVAGEM DE CAPITAIS? Portugal tornou-se o para\u00edso fiscal para corruptos de todo o mundo!  N\u00e3o reclamem se as rendas e o custo de vida estiverem a subir!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy0zStroSPyGlaEjZt4AaABAg.8cZoGJ-mmau8qgt5eAJMZa",
                    "user": "two friends",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1549299362581,
                    "commentText": "Teorias da conspira\u00e7\u00e3o....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgymdXXlpT5qFKzN0aZ4AaABAg",
            "user": "Erik Carmel",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162102,
            "commentText": "ANTONIO COSTA :o vendedor de banha de cobra !",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-VsFSipPWOlt9SLh4AaABAg",
            "user": "RENI SOUZA",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162104,
            "commentText": "Esses comunistas destru\u00edram Portugal como a Venezuela Cuba Bolivianos a e queriam destruir o nosso Brasil. Foram apeados aqui. Um pouco tarde mas foram,  gra\u00e7as a Deus",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw-VsFSipPWOlt9SLh4AaABAg.8bl08adH2p_8pKzIAXDk2t",
                    "user": "jose carvalho",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1547225762553,
                    "commentText": "Reni Souza fala mas \u00e9 do teu pa\u00eds,e vai lamber os colhoes ao Bolsonaro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-VsFSipPWOlt9SLh4AaABAg.8bl08adH2p_8r3Ba2Y1MWR",
                    "user": "VIRIATHVS DIVISION",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1549644962554,
                    "commentText": "@jose carvalho o baixo nivel seu arrombado \u00e9la so falo verdades espera so para ver o que vos vai acontecer seus traidores corruptos tu deves ser daqueles que defende os politicos como Costa que tiro 3 milhoes dos impostos para construir a mesquita em Lisboa e que agora querem tirar dos monumentos Portuguese o simbolo das 5 quinas porq dizem que \u00e8 uma provoca\u00e7ao ao mundo muderno e nao cabe mas nele",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-VsFSipPWOlt9SLh4AaABAg.8bl08adH2p_8r3CvS22GZ4",
                    "user": "jose carvalho",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1549644962556,
                    "commentText": "@VIRIATHVS DIVISION Tu deves ser mais um brasileiro viado,eu quero que voc\u00eas se fodam mais as tuas teorias .PS Sempre",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-VsFSipPWOlt9SLh4AaABAg.8bl08adH2p_8r3Dbn09HsR",
                    "user": "VIRIATHVS DIVISION",
                    "date": "3 days ago",
                    "timestamp": 1549644962557,
                    "commentText": "@jose carvalho nao nao so ,so  Portugues seu azeiteiro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwvprmBbp5oX9JpJGx4AaABAg",
            "user": "RENI SOUZA",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162107,
            "commentText": "Essa <b> canalha </b>dessa mariana quer falar sozinha. Tra\u00e7o de todo<b>  comunista</b> ditador nazi-fascista",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha",
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzENB4GCWiv70dqyah4AaABAg",
            "user": "RENI SOUZA",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162109,
            "commentText": "N\u00e3o se pode votar em socialistas e comunistas. S\u00e3o todos ladr\u00f5es e hip\u00f3critas",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzt37uJzqLHH2kKmZJ4AaABAg",
            "user": "RENI SOUZA",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162111,
            "commentText": "\u00c9 preciso acabar com essa comunistada no mundo que s\u00f3 trazem fome pro povo e riqueza pra si. Transformam democracia em ditadura, em fome generalizada e riquezas pra si",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzt37uJzqLHH2kKmZJ4AaABAg.8bl-QGE3awV8n4tFNSb-D9",
                    "user": "Domingos Inacio",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1541955362537,
                    "commentText": "Entao a sua direita e toda honesta nao e... a senhora deve ser uma ipocrita... o banco bpn era da esquerda nao e.... onde 4 dias antes o sao famoso Cavaquinho tirou o dinheiro de la ... sao serios...tenha vergonha na cara  sua ipocrita para falarmos dos outros vemos primeiro olhar para nos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxaZK6nUtaQ7ijF36V4AaABAg",
            "user": "Joao Ara\u00fajo Gomes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162113,
            "commentText": "A eleva\u00e7\u00e3o intelectual desta p\u00e1gina e dos (in)consequentes coment\u00e1rios \u00e9 confrangedora, aned\u00f3tica e reveladora de falta de cultura hist\u00f3rica e toler\u00e2ncia. Na altura deste v\u00eddeo criticava-se o plano econ\u00f3mico governamental. Agora engolem bolas de cot\u00e3o retirado da teias do discurso reacion\u00e1rio. D\u00e3o pena, mas gosto de vir ver esta p\u00e1gina pequenita!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-UFPKj0M9E7RkYUR4AaABAg",
            "user": "Ze Rosa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162115,
            "commentText": "A filha dum <b> vagabundo,</b>s\u00f3 podia ser uma<b>  cabra</b> de esquerda!!!!!!666!!!",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cabra",
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxpnZvSGhAvrdz58-h4AaABAg",
            "user": "Carlos Leal",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162117,
            "commentText": "A Direita Politica, basta atentar aos coment\u00e1rios dos seus fervorosos apoiantes e adeptos, ainda tem quixotescas esperan\u00e7as de formar um estado  dentro do pr\u00f3prio estado semelhante ao DAESH. Mas muito mais extremista. O mentecaptismo no seu esplendor. E orgulhosamente mentecaptos. \"Bem aventurados os indigentes que deles \u00e9 o reino dos c\u00e9us\".  Os outros esperam 72 virgens no \u00e9den e estes bastam-se ao seu pr\u00f3prio radicalismo, provavelmente em busca de 72 pe\u00e7as publicitadas nas Caldas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyDNobXWwah6ervoE54AaABAg",
            "user": "Carlos Bandeira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162119,
            "commentText": "Mariana, estude um bocadinho de contabilidade que fica a saber o que s\u00e3o os bens e servi\u00e7os. Esta tudo listado no c\u00f3digo do estado...Acredite \u00e9 uma leitura de 10mmm...",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVQsGp5T6_hrrp8xt4AaABAg",
            "user": "Albino Magalh\u00e3es",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162121,
            "commentText": "A filha do batata ao mais alto n\u00edvel da cretinice! O outro era ladr\u00e3o, esta \u00e9 aldrabona...",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxXtc-qPyJxEkx4HAl4AaABAg",
            "user": "Conex\u00e3o Cultural & Social",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162123,
            "commentText": "Mariana Mort\u00e1gua \u00e9 uma grande <b> mulher.</b>.Mesquita Nunes devia ter vergonha de falar em cativa\u00e7\u00f5es, depois de terem posto os portugueses na mis\u00e9ria com cortes escandalosos ao povo...Ela chegou bem para ele no final..!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxXtc-qPyJxEkx4HAl4AaABAg.8YdG9U2TCao8exeYjtsfSD",
                    "user": "Duk0",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1526057762573,
                    "commentText": "Falou o ciganinho",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXtc-qPyJxEkx4HAl4AaABAg.8YdG9U2TCao8jIhA7TLXmM",
                    "user": "Ay Caramba",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534006562574,
                    "commentText": "respondeu a bixinha <b> gay </b>do cds",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxXtc-qPyJxEkx4HAl4AaABAg.8YdG9U2TCao8jeWjLRJyri",
                    "user": "Advenassaurus",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534006562575,
                    "commentText": "Pelos vistos ela est\u00e1 a fazer o mesmo. A Austeridade nunca acabou, est\u00e1 s\u00f3 embelezada pelo sorrisinho do sr. Costa. Onde \u00e9 que ela chegou para ele? \"AH o governo anterior fez isto e aquilo...\", pois bem. Com a Troika \u00e0 porta, a\u00ed que n\u00e3o haviam de fazer. O governo anterior teve de arcar com anos de palha\u00e7ada, critic\u00e1-los qualquer um de n\u00f3s o faz. Fazer melhor \u00e9 que n\u00e3o! Este governo fez o qu\u00ea? Cortou na Sa\u00fade, na Educa\u00e7\u00e3o e na Ci\u00eancia para ter dinheiro para pens\u00f5es (tendo aten\u00e7\u00e3o que os pensionistas s\u00e3o grande parte dos seus eleitores). Tamb\u00e9m me lembro bem de nos \u00faltimos meses da PAF as pens\u00f5es terem subido, o plano era devoverem aquilo que foi retirado durante os terr\u00edveis quatro anos antes. E os portugueses tinham percebido isso, por alguma coisa o PSD ganhou o voto popular. N\u00e3o me importo que tenham subido as pens\u00f5es e tomado medidas para darem mais dinheiro \u00e0s pessoas, importo-me que hajam como se tivessem salvado o pa\u00eds quando n\u00e3o o fizeram. Tomaram o caminho que qualquer outro partido acabaria por tomar, de um modo ou de outro. Ou sejam o cheior \u00e9 o mesmo...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXtc-qPyJxEkx4HAl4AaABAg.8YdG9U2TCao8je_QIzyF7Q",
                    "user": "Ay Caramba",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534006562577,
                    "commentText": "p\u00e1 vai aprender a escrever ... deves vir dos colegios amarelos p\u00e1... betinho de merda vai trabalhar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxXtc-qPyJxEkx4HAl4AaABAg.8YdG9U2TCao8jecpYB9Q9M",
                    "user": "Advenassaurus",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534006562578,
                    "commentText": "Tens toda a raz\u00e3o, pe\u00e7o-te imensas desculpas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyG5pIaRoqxKyZLaS94AaABAg",
            "user": "Surfnet a ver",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162125,
            "commentText": "Engra\u00e7ado nunca mais se ouviu falar nas parcerias p\u00fablico privadas..?! Continuam os mesmos a ganhar e os mesmos a pagar..",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzUUuPaY_JxTB7MQq94AaABAg",
            "user": "Manuel Augusto Ara\u00fajo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162127,
            "commentText": "Este rapazola, que transpira vaidade por todos os poros, vive alegremente de a vigarice intelectual n\u00e3o estr inscrita no C\u00f3digo Penal, caso contr\u00e1rio seria candidato a pena m\u00e1xima. mas h\u00e1 quem goste deste circo o que demonstra como a indig\u00eancia mental est\u00e1 generalizada",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzUUuPaY_JxTB7MQq94AaABAg.8XqWj3_37xY8Xy3T-cp_Qv",
                    "user": "Surfnet a ver",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162562,
                    "commentText": "Diz o <b> roto </b>ao nu.. tenha juizo ou\u00e7a e aprenda",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Roto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzUUuPaY_JxTB7MQq94AaABAg.8XqWj3_37xY8YO66vB08Tw",
                    "user": "Manuel Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162563,
                    "commentText": "Candidato \u00e0 pena m\u00e1xima segundo a cartilha <b> comunista.</b> \u00c9 sempre a mesma coisa: quando vos desmascaram a vossa solu\u00e7\u00e3o e\u00b4sempre matar. Cada<b>  comunista</b> \u00e9 um assassino. J\u00e1 o pai Mort\u00e1gua, terrorista e assassino, \u00e9 um her\u00f3i para voc\u00eas.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyt_aU48scXzAOI9Pl4AaABAg",
            "user": "The Aristocat",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162130,
            "commentText": "o pai dessa era anti salazarista, a cabe\u00e7a dela n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 muito diferente do pai dela, sen\u00e3o ainda mais est\u00fapida.",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyt_aU48scXzAOI9Pl4AaABAg.8X35LoO4aba8Y7Nk03WJAo",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162596,
                    "commentText": "The Aristocrat, j\u00e1 tu \u00e9s um RETARDADO, que por sofreres bullyng na escola e provalvemente teres sido diversas vezes sodomizado, quem sabe at\u00e9 por familiares, vives numa frustra\u00e7\u00e3o permanente, a qual te leva a seres um indiv\u00edduo muito recalcado.\nNo teu caso, s\u00f3 h\u00e1 uma solu\u00e7\u00e3o, A EUTAN\u00c1SIA.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt_aU48scXzAOI9Pl4AaABAg.8X35LoO4aba8YO5wh4Gqr8",
                    "user": "Manuel Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162597,
                    "commentText": "Todos os comunistas t\u00eam a ideia fixa da morte dos seus opositores. Por isso \u00e9 que o comunismo matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas. Se aqui o Dom 26 pudesse, matava-nos a todos :) Cada <b> comunista </b>\u00e9 um assassino.",
                    "likes": 13,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugyt_aU48scXzAOI9Pl4AaABAg.8X35LoO4aba8YUuuuNu1k_",
                    "user": "JoaoCosta85",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162598,
                    "commentText": "Tem de ter calma. N\u00e3o pode ser t\u00e3o emotivo. H\u00e1 pessoal que tem muito medo do comunismo mas n\u00e3o entendem que a Hist\u00f3ria colocou-o na prateleira. Acabou em 1991. Esquecem-se que o PCP \u00e9 caso singular na Europa. O BE diz algumas verdades, mas tamb\u00e9m apresenta propostas descabidas. Antes de sair da UE h\u00e1 que preparar a economia para tal. Afirmar que o euro fez subir o n\u00edvel de vida \u00e9 f\u00e1cil...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt_aU48scXzAOI9Pl4AaABAg.8X35LoO4aba8YW0gC9qv2S",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162599,
                    "commentText": "Manuel Almeida, n\u00e3o preciso matar-te, tu j\u00e1 est\u00e1s morto, ou pelo menos fazes muito bem de morto.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt_aU48scXzAOI9Pl4AaABAg.8X35LoO4aba8YgiZof73JH",
                    "user": "Manuel Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162601,
                    "commentText": "Vacuidade, estupidez, eis o comuna.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt_aU48scXzAOI9Pl4AaABAg.8X35LoO4aba8YgijEVOwrj",
                    "user": "Manuel Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162602,
                    "commentText": "Quem, eu? E olhe que o comunismo \u00e9 um camale\u00e3o ideol\u00f3gico, que se mimetiza consoante as \u00e9pocas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt_aU48scXzAOI9Pl4AaABAg.8X35LoO4aba8YhGIfeqfUQ",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162603,
                    "commentText": "Manuel Almeida PANASCA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt_aU48scXzAOI9Pl4AaABAg.8X35LoO4aba8_Kn-xby8RB",
                    "user": "Carlos Leal",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162604,
                    "commentText": "The Aristocrat melhor o espelharia mantendo o artigo em ingl\u00eas (the) e  restante traduzir para reles cobardolas.  que ali\u00e1s define bem esta \"direita politica\". E isto n\u00e3o tem nada haver com esquerda ou direita ou qualquer tipo de \"ismos\" a n\u00e3o ser vislumbrar-se em si um perigoso fac\u00ednora dispon\u00edvel para uma Gestapo, Pide ou KGB. E na sua perspectiva, ai de quem discorde, de Hitler ou Estaline. Tal como de Salazar...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt_aU48scXzAOI9Pl4AaABAg.8X35LoO4aba8aMPTwOzjh_",
                    "user": "Arkkhan",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162605,
                    "commentText": "Dom 26 continua a falar pois s\u00f3 enterras a tua causa e elevas a nossa. \u00c9s ignorante, demagogo e violento. \u00c9s o espelho do comunismo. Por favor continua.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt_aU48scXzAOI9Pl4AaABAg.8X35LoO4aba8aQtMbrRWDY",
                    "user": "Joao Ara\u00fajo Gomes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162607,
                    "commentText": "The Aristocrat. Ou seja um Salazarista n\u00e3o tem a cabe\u00e7a est\u00fapida!? Ahahhahaa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt_aU48scXzAOI9Pl4AaABAg.8X35LoO4aba8dD_zRJxlNJ",
                    "user": "Fernando Costa",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1520787362951,
                    "commentText": "Um gato aristocrapula e salazarento com a hist\u00f3ria do lobo, do cordeiro e do pai, o que lhe turvou as ideias n\u00e3o a \u00e1gua...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyt_aU48scXzAOI9Pl4AaABAg.8X35LoO4aba8ff5Dxj6PPN",
                    "user": "Hugo c",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1526057762955,
                    "commentText": "Quem era o pai dela?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzKJSREcChKV1B3n254AaABAg",
            "user": "David Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368162133,
            "commentText": "Mariana \u00e9 uma <b> vadia </b<b> >comunista</b><b> , put</b<b> >a vagabun</b>da.",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzKJSREcChKV1B3n254AaABAg.8Wyubm0IzKX8Y7MfAc4g4R",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162516,
                    "commentText": "David Alves e tu um <b> paneleiro </b>evangelista de 2 categoria.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzKJSREcChKV1B3n254AaABAg.8Wyubm0IzKX8YO5ncuei3I",
                    "user": "Manuel Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162518,
                    "commentText": "O Dom 26 \u00e9 do Bloco de Esquerda, coitado... \u00c9 pena \u00e9 n\u00e3o ir para a Coreia do Norte.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzKJSREcChKV1B3n254AaABAg.8Wyubm0IzKX8YaQr5yv8ro",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162519,
                    "commentText": "Manuel Almeida, n\u00e3o preciso ser, ou n\u00e3o ser do bloco, para constatar, que \u00e9s um Mentecapto, que julga ser um g\u00e9nio.Se ao menos soubesses para que lado fica a Coreia do Norte. Pelo teu argumento, deves estar hospedado na ala psiqui\u00e1trica do Miguel Bombarda, por isso desejo-te as melhoras.\nPS. N\u00e3o fales assim com o teu psiquiatra, sen\u00e3o nunca mais tens alta.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzKJSREcChKV1B3n254AaABAg.8Wyubm0IzKX8Yp-OZxrNZg",
                    "user": "Jo\u00e3o Cunha",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162520,
                    "commentText": "Dom 26 ele n\u00e3o desce ao teu n\u00edvel princesa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzKJSREcChKV1B3n254AaABAg.8Wyubm0IzKX8Yp9193pcGm",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162521,
                    "commentText": "Jo\u00e3o Cunha, ok papoila saltitante.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzKJSREcChKV1B3n254AaABAg.8Wyubm0IzKX8YudRSCNxJg",
                    "user": "Manuel Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162523,
                    "commentText": "Os comunistas como tu, aos que se recusam a aceitar a sua tirania, fuzilam, metem em campos de concentra\u00e7\u00e3o ou em hospitais psiqui\u00e1tricos.  Como comuna ranhoso que \u00e9s, vai para um desses para\u00edsos de partido \u00fanico, como a Coreia do Norte, e fica l\u00e1. Ou vai para a Venezuela e diverte-te nas filas para o quilinho de arroz. Ai, os comunas, sempre e apenas com \u00f3dio, sem argumentos a n\u00e3o ser o insulto que exp\u00f5e a sua ESTUPIDEZ!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzKJSREcChKV1B3n254AaABAg.8Wyubm0IzKX8Yuda18INR0",
                    "user": "Manuel Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162524,
                    "commentText": "O pai era um terrorista assassino e ladr\u00e3o de bancos, ela vive \u00e0 conta dos imbecis que votam nela e lambe a cona \u00e0 Filomena Cautela. Vidas...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzKJSREcChKV1B3n254AaABAg.8Wyubm0IzKX8ZgCmFwuupK",
                    "user": "powerblades",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162525,
                    "commentText": "David Alves <b> puta </b>\u00e9 a tua m\u00e3e e av\u00f3",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzKJSREcChKV1B3n254AaABAg.8Wyubm0IzKX8_Yeq-POaqP",
                    "user": "Marchisio Otero",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162526,
                    "commentText": "que grande imbecil",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzKJSREcChKV1B3n254AaABAg.8Wyubm0IzKX8cCmEzM7K2W",
                    "user": "Erik Carmel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368162527,
                    "commentText": "Nao e <b> puta.</b>...mas sim<b>  FUFA</b> !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Fufa"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzKJSREcChKV1B3n254AaABAg.8Wyubm0IzKX8jIhEkmAdiA",
                    "user": "Ay Caramba",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534006562846,
                    "commentText": "e o mesquita nunes leva na peida como as bixas histericas .. j\u00e1 que \u00e9 assim vamos por ai abaixo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta",
                "Vadia",
                "Vagabunda",
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxudsmFzO53MIvqDnd4AaABAg",
            "user": "Manuel Almeida",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1518368163617,
            "commentText": "Mais valia dedicares-te em exclusivo \u00e0 Filomena Cautela e aos copos, filha!",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxudsmFzO53MIvqDnd4AaABAg.8WA12FiOAvm8Y7MXEwBZeN",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368164043,
                    "commentText": "Manuel Almeida, tira a bolinha do nariz, d\u00e1-te um ar muito Apalha\u00e7ado e para PALHA\u00c7O j\u00e1 chega a tua conversa, n\u00e3o abuses.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxudsmFzO53MIvqDnd4AaABAg.8WA12FiOAvm8YO0Tf6fjnq",
                    "user": "Manuel Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368164045,
                    "commentText": "Estou cheio de medo, comuna. Vai a para a Coreia do Norte.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxudsmFzO53MIvqDnd4AaABAg.8WA12FiOAvm8YO1zIiUgYu",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368164046,
                    "commentText": "E eu estou a tremer de medo, porque sofro de Coulrofobia e tu \u00e9s um palha\u00e7o t\u00e3o feio e t\u00e3o <b> imbecil,</b> que eu  vou ter dificuldades de adormecer.\nFaz-me um favor e \u00e0s crian\u00e7as tamb\u00e9m, se n\u00e3o optares pela EUTAN\u00c1SIA, pelo menos n\u00e3o sa\u00edas \u00e0 rua.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxudsmFzO53MIvqDnd4AaABAg.8WA12FiOAvm8YO5kQQFr_q",
                    "user": "Manuel Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368164047,
                    "commentText": "\u00d3 <b> comunista,</b> mas ela n\u00e3o anda a mamar na cona da Cautela e vice-versa? Ent\u00e3o porqu\u00ea a<b>  homofobia</b>? Deixa-as mamar e serem felizes, que se estivessem num pai<b> s comunist</b>a (como os que ela, tu e outros bandalhos defendem) seriam fuziladas ;)",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Homofobia",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxudsmFzO53MIvqDnd4AaABAg.8WA12FiOAvm8YRAxmp4Yyl",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368164048,
                    "commentText": "Manuel Almeida \u00f4 RETARDADO e tu n\u00e3o andas a levar na peida!!? Ent\u00e3o, porqu\u00ea seres homofobico!!? \nQue sejas feliz, nas tuas paradas GAYS.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxudsmFzO53MIvqDnd4AaABAg.8WA12FiOAvm8YgibuzLxSN",
                    "user": "Manuel Almeida",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368164049,
                    "commentText": "Continua o atraso mental :-)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxudsmFzO53MIvqDnd4AaABAg.8WA12FiOAvm8YhFtNjhqNl",
                    "user": "Dom 26",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368164050,
                    "commentText": "Manuel Almeida PANASCA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxudsmFzO53MIvqDnd4AaABAg.8WA12FiOAvm8cClmVHLYxK",
                    "user": "Erik Carmel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1518368164051,
                    "commentText": "Muito obrigado por eata frase magnifica e penso que verdadeira, segundo me contaram.Pergunto : porque nao o casamento ? nao seria mais honesto ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxudsmFzO53MIvqDnd4AaABAg.8WA12FiOAvm8jhc9xQD33r",
                    "user": "Bruno R.",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1534006564053,
                    "commentText": "S\u00e3o duas fufas com potencial eheh",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxudsmFzO53MIvqDnd4AaABAg.8WA12FiOAvm8kybAfj6K0j",
                    "user": "Gui lherme",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1536684964054,
                    "commentText": "Dedicares-te \u00e1 pesca*",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}