{
    "header": {
        "title": " PNR - CONTRA CHEGADA DE REFUGIADOS A PORTUGAL ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Partido Nacional Renovador ",
        "views": "10717",
        "likes": " 338 ",
        "dislikes": " 42 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 29/11/2015 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=XPs_r63rg4g ",
        "postText": " PNR CONTRA CHEGADA DE REFUGIADOS  O Partido Nacional Renovador concentrou-se quinta-feira em Entrecampos contra a chegada dos refugiados a Portugal. Jos\u00e9 Pinto Coelho afirmou que se trata de uma invas\u00e3o do Isl\u00e3o ao nosso pa\u00eds. Visite o site: http://www.pnr.pt ",
        "numberPosts": " 152 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Nationality - General,Ethnicity - General,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Xenofobia,Refugiado,Nacionalismo,Estrangeira,Imigrante,Migrante,Racismo,Ra\u00e7a,Etnia,Cego,Idiota,Atrasado,Mulher,G\u00e9nero,Puta,Idade,Branco,Gajo,Francisco,Preto,Paneleiro",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgzVq7ToZZTUtf8Bg314AaABAg",
            "user": "Z\u00e9 da Street k te pariu",
            "date": "6 days ago",
            "timestamp": 1562233479984,
            "commentText": "\u00c9 ASSIM MESMO!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykeiytU4jO_d4gGyZ4AaABAg",
            "user": "Lu\u00eds Bai\u00e3o",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560159879985,
            "commentText": "O socialismo acaba quando acaba o dinheiro dos outros",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzkuqV3uJOfBuYnWid4AaABAg",
            "user": "TONY MONTANA SPORT LISBOA E BENFICA",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554889479987,
            "commentText": "\ud83d\udc4c\ud83e\udd1b1492",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzkuqV3uJOfBuYnWid4AaABAg.8sXqjMC_WPE8ujPNhuMebw",
                    "user": "Lord Hades",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557481480305,
                    "commentText": "Quem me dera!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwOu9qEN2JMk4vOW5p4AaABAg",
            "user": "Leandro Rocha",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1552211079989,
            "commentText": "Sou brasileiro conservador e estou cm PNR, juntos pelo fim das fronteiras abertas, vamos resistir contra esse globalismo maldito que quer acabar com Brasil e Portugal.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwOu9qEN2JMk4vOW5p4AaABAg.8raQ-ZVsqas8s4N50Nz--E",
                    "user": "A",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1552211080346,
                    "commentText": "\ud83d\udc4d",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwbuPRs2iiHrHMGlZR4AaABAg",
            "user": "Cristina M de Carvalho",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549791879991,
            "commentText": "Parab\u00e9ns portugueses amei",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzlhWmNCmjNSxxk9vl4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Carlos",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1547113479992,
            "commentText": "O PRN ser\u00e1 GIGANTE como PSL",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxKiGSzF62BQ98DU5d4AaABAg",
            "user": "Tiago Pereira dos Santos Silva",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544435079994,
            "commentText": "Eles n\u00e3o s\u00e3o refugiados !! Eles nem sequer s\u00e3o migrantes econ\u00f4micos eles s\u00e3oinvasores.",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxgD8Az7ENuJCD7B654AaABAg",
            "user": "Tiago Pereira dos Santos Silva",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544435079996,
            "commentText": "Portuguese paying more taxes, more fuel taxes, more VAT(IVA) and for 90 Euros  56 Euros are taxes.\r\nSolu\u00e7\u00e3o \u00e9 PNR !!! PNR is Solution !!!\r\nCosta ten ir embora !!! Traidores PAN, PCP, BE , PS, PSD e MRPP t\u00eam que pagar pelos seus Crimes. Costa must to go!!\r\nVAT, in Portugal, go to 23%\r\nWe, Portuguese, pay TV License too through electric bill.\r\nBNP is not extreme party.\r\nUK needs BNP same form that UK needs UKIP and Portugal needs PNR.\r\nI'm looking for Portuguese that follow Tommy Robinson, Stefan Molyneux, Trump, Black Pigeon Speak, iconoclast, Sargon, Count Dankula, TimCast, NoBullshit, Vee, James Allsup, RebelMedia and \u200bStyxhexenhammer666.\r\nPortuguese, it's time wear Portuguese Yellow Vest.\r\nI have difficulty recalling the word that describes a person who has sex for money and has sex and has sex with a man until he receives money. But I do remember. End of family allowance and maturity payment.\r\nPortuguese, We need stop to be cunt.\r\nAt least one PNR MP in parliament, please\r\nTemos salvar Portugal, temos de garantir a exist\u00eancia do nosso povo e um futuro para as crian\u00e7as portuguesas em Portugal e nosso ex-Imperio.\r\n\r\nEnd with right that people who commit crimes and after that are judged have the right to vote. At least to suspend the right (ba truth to vote is previlegio for who wants and deserves) during is to fulfill the sentence and / or during suspended sentences.With due mechanism they ensure that there are no abuses of the state, governments and authorities.\r\nEven the The Spanish, France and Aemrica are doing the right thing, it's time for the Portuguese to do it as well. Costa have to go away, Geringosa has to go Although and we have regain our country.\r\nWe must save Portugal, we must guarantee the existence of our people and a future for Portuguese children in Portugal and our ex-empire.\r\n\r\n#Brexit #Portexit #Portusair #FuckEU  #McDonald #CostaTemIrEmbora #Caralho #Portugal #PortugueseMGTWO #FrontNational #PNR #PartidoNacionalRenovador #marcelotemirEmbora\r\n#parasitasSaiemPortugal",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxWxDV2rGhKxwFsZkx4AaABAg",
            "user": "Pasf",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544435079997,
            "commentText": "Este partido precisa ter mais forca,n\u00e3o vai ser f\u00e1cil temos a esquerdalha a controla ate os meios de comunicacao social,mas forca temos de lutar!!!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw60IS9E9aR1Uc_MiR4AaABAg",
            "user": "Pasf",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544435079999,
            "commentText": "Sem duvida votarei no PNR!!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw7i_b4a-nu38By7Ch4AaABAg",
            "user": "Luis Ferreira",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544435080002,
            "commentText": "PNR 2019",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-NdBk7QLzM3h-T2d4AaABAg",
            "user": "Novo implodo",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541843080004,
            "commentText": "V\u00eddeos novos?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwGDtdrYID3vZGEwz94AaABAg",
            "user": "carlos costa",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541843080006,
            "commentText": "Na verdade o mundo come\u00e7a a ficar farto das democracias que s\u00f3 protegem a malandragem,e quem trabalha cada vez paga mais impostos",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyJ2XE484m9HesrY814AaABAg",
            "user": "Novo implodo",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536572680007,
            "commentText": "Dois anos se passaram e infelizmente a censura medi\u00e1tica continua forte. Seria bom ver novos v\u00eddeos neste canal.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzw_aTz5q4CAmj3SOV4AaABAg",
            "user": "ydemoc",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215880009,
            "commentText": "<3<3<3<3<3",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyEj_wvR6XEWC2gfGJ4AaABAg",
            "user": "Alexia",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215880011,
            "commentText": "N\u00e3o ponham esses bandidos e criminosos daqui para fora e vamos ver o que nos espera! Nunca pensei que em Portugal houvessem governos t\u00e3o irrespons\u00e1veis ao ponto de abrirem as fronteiras a todos os tipos de bandidos e criminosos, que ainda por cima nos desrespeitam e vivem \u00e0s nossas custas. Para mim, quem quiser andar fantasiado de burca, v\u00e9us e outras merdas dessas, ou vai embora de imediato, ou s\u00e3o despidos totalmente no meio das ruas e apanham chibatadas, tal como eles fazem com toda a gente que n\u00e3o cumpra as leis dos pa\u00edses atrasados deles.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgztvP7aVsOTnGwTG8d4AaABAg",
            "user": "David rufino",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215880012,
            "commentText": "Portugal daqui pouco vai ficar no mesmo estado que Fran\u00e7a, Reino-unido, B\u00e9lgica, Holanda, Su\u00e9cia, Alemanha, e muitos outros paises europeus e do mundo com a invasao islamica ! Por exemplo : em Fran\u00e7a sao mais de 18 milhioes de mu\u00e7ulmanos \u00e0 viver (enfim viver nao, aproveitar o sistema social que j\u00e0 arrebentou). Nos anos 80 quando ainda se podia controlar \u00e0 situa\u00e7ao, os socialistas com uma esp\u00e9cie de furia, iria e demagogia fizeram votar leis para condenar todos os franceses que simplesmente se perguntavam se essa imigra\u00e7ao era a favor do nosso modo de vida ocidental ! Muitos foram condenados, presos, impedidos de falar acusados de <b> racismo </b>e de<b>  xenofobia</b>.(Pois o socialismo nao \u00e9 liberdade). Entre tanto esta onda migratoria continuou at\u00e9 hoje...o resultado \u00e9 que entre 1983 e 2018 foram 372 atos terroristas em Franca e mais de 1500 pessoas matadas nesta terra de \"liberdade e de paz\". Os ultimos acontecimentos em Fran\u00e7a nao permitiu que os franceses abrissem os olhos e a maioria deles continuam a defender o indefendivel ! Hoje em Fran\u00e7a sao territorios   inteiros submetidos \u00e0 Charia que \u00e9 a lei islamica ! O que \u00e9 que isso significa para um ocidental que continua a viver nestes territorios totalmentes abandonados pelo estado franc\u00eas ? Em primero lugar, nao ha justi\u00e7a por que os policias ja nao podem entrar e penetrar aqueles departamentos. Tambem nao ha transportes em comum ja que todos os autocarros foram destruidos e que a sociedade de transporte nacional ja nao quer investir mais naquelas cidades ! Os ocidentais que tinham ainda um comercio naqueles bairros tiveram que fugir, tanto como os CTT franceses, os servicios administrativos e muitas escolas ! Mesmo em casos extremos Um NENHUM m\u00e9dico, bombeiro ou infermeira entram nestes sitios. Um<b> a mulhe</b>r ocidental nao pode sair da sua casa sem temer roubo, insultas, viola\u00e7ao, golpes etc... Ao menos se ela se veste com o veio tapando-lhe a cara ! Um homem ocidental nao pode viver nestes lugares sem uma conversao ao islao, no caso contrario arisca morte ! Nao se pode encontrar carnes nao hallal e ainda menos carne de porco at\u00e9 dentro dos com\u00e9rcios perif\u00e9ricos destas cidades ! Nao se pode ter um cao (\u00e9 considerado como impuro), nem outros animais. Mesmo um nao mu\u00e7ulmano nao tem o direito de beber e comer (a vista de todos) durante o dia, no p\u00e9riodo do ramadao !  Os cemit\u00e9rios cristaos, as igrejas, as capelas  sao vandalisados ou destruidos ! No resto do pais hoje em dia \u00e9 proibido exibi\u00e7ao de cruzes, na internet os comentarios nao em favor da implanta\u00e7ao do islao em Fran\u00e7a sao suprimidos ou gravemente condenados com multas e prisao ! Em muitissimas ruas de Paris e das grandes cidades francesas sao dezenas de milhares de islamistas a rezar na rua ! As arvores de Natal foram prohibidos em todos os lugares publicos do pais ! Nas empresas os homems mu\u00e7ulmanos recusam saludar qualqu<b> er mulh</b>er ! Os condutores de autocarros mu\u00e7ulmanos por exemplo recusam sentar-se ao volante depois de <b> uma mul</b>her !  Um ocidental nao tem direito de saudar<b>  uma mu</b>lher mu\u00e7ulmana, \u00e9 considerado como provoca\u00e7ao ! Sao mais de 17000 sites internet que fazem apologia de guerra contra os cristaos e os judeos ! 65000 judeos franceses abandonaram o pais entre 2010 e 2018 por serem agredidos diariamente ! Etc Etc Etc Etc.... alguns dirao : mais nem todos sao assim !!! POIS !! Numa sociedade id\u00e9ologica e religiosa se considera que entre 15% e 25% dos individuos sao extremistas ! Agora imaginam o que representa 20% de 18 milhoes de pessoas ! Se voc\u00eas em Portugal pensam ainda nao ser tocado por isso e que estes factos nao tem muito a ver com a realidade portuguesa, entao OLHEM o que era a Fran\u00e7a em 1985 e o qu'ela \u00e9 hoje !!",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgztvP7aVsOTnGwTG8d4AaABAg.8fM-jEqNcoY8lQUrKvdTBQ",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164680291,
                    "commentText": "Claro \u00e9 por isso que eles se piram de Portugal para a Fran\u00e7a e a Alemanha e muitos deles n\u00e3o sabe sobre a exist\u00eancia de Portugal.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Racismo",
                "Xenofobia"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyKyDNspQDSg1eADX14AaABAg",
            "user": "Matheus Mendes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215880015,
            "commentText": "Eu como brasileiro sou orgulhoso de ter sangue portugues,minha fam\u00edlia chegou no pais em 1722,ficaria orgulhoso se em meu pa\u00eds tivesse um partido como este.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy2-d9KjM5b9bp05uV4AaABAg",
            "user": "Matias Passos Ferreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215880017,
            "commentText": "O povo portugu\u00eas est\u00e1 <b> cego </b>se n\u00e3o colocarem o PNR no poder vai acabar como o Brasil um pa\u00eds sem dono um pa\u00eds feito para os outros e n\u00e3o para o seu povo enquanto eles refugiam s\u00edrios milh\u00f5es de pessoas nascidos em sua p\u00e1tria passam fome e vivem em condi\u00e7\u00f5es sub humanas",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy2-d9KjM5b9bp05uV4AaABAg.8ZOQAL-syFp8oZsxlnhbzP",
                    "user": "Tiago Pereira dos Santos Silva",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544435080354,
                    "commentText": "Portuguese paying more taxes, more fuel taxes, more VAT(IVA) and for 90 Euros  56 Euros are taxes.\r\nSolu\u00e7\u00e3o \u00e9 PNR !!! PNR is Solution !!!\r\nCosta ten ir embora !!! Traidores PAN, PCP, BE , PS, PSD e MRPP t\u00eam que pagar pelos seus Crimes. Costa must to go!!\r\nVAT, in Portugal, go to 23%\r\nWe, Portuguese, pay TV License too through electric bill.\r\nBNP is not extreme party.\r\nUK needs BNP same form that UK needs UKIP and Portugal needs PNR.\r\nI'm looking for Portuguese that follow Tommy Robinson, Stefan Molyneux, Trump, Black Pigeon Speak, iconoclast, Sargon, Count Dankula, TimCast, NoBullshit, Vee, James Allsup, RebelMedia and \u200bStyxhexenhammer666.\r\nPortuguese, it's time wear Portuguese Yellow Vest.\r\nI have difficulty recalling the word that describes a person who has sex for money and has sex and has sex with a man until he receives money. But I do remember. End of family allowance and maturity payment.\r\nPortuguese, We need stop to be cunt.\r\nAt least one PNR MP in parliament, please\r\nTemos salvar Portugal, temos de garantir a exist\u00eancia do nosso povo e um futuro para as crian\u00e7as portuguesas em Portugal e nosso ex-Imperio.\r\n\r\nEnd with right that people who commit crimes and after that are judged have the right to vote. At least to suspend the right (ba truth to vote is previlegio for who wants and deserves) during is to fulfill the sentence and / or during suspended sentences.With due mechanism they ensure that there are no abuses of the state, governments and authorities.\r\nEven the The Spanish, France and Aemrica are doing the right thing, it's time for the Portuguese to do it as well. Costa have to go away, Geringosa has to go Although and we have regain our country.\r\nWe must save Portugal, we must guarantee the existence of our people and a future for Portuguese children in Portugal and our ex-empire.\r\n\r\n#Brexit #Portexit #Portusair #FuckEU  #McDonald #CostaTemIrEmbora #Caralho #Portugal #PortugueseMGTWO #FrontNational #PNR #PartidoNacionalRenovador #marcelotemirEmbora\r\n#parasitasSaiemPortugal",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cego"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwi6rHXaZMFct0ssex4AaABAg",
            "user": "Matias Passos Ferreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215880019,
            "commentText": "Aqui no Brasil est\u00e1 um caos por causa dessa imigra\u00e7\u00e3o, o governo brasileiro quer trazer ao Brasil 2 milh\u00f5es de refugiados da S\u00edria e ainda vai construir uma f\u00e1brica de armas para empregalos, agora so falta eles entregarem o pa\u00eds \u00e9 substitu\u00ed a bandeira por uma isl\u00e2mica, os governantes aqui s\u00e3o rid\u00edculos dev\u00edamos ter um partido como esse PRN que tem em Portugal.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugwi6rHXaZMFct0ssex4AaABAg.8ZOPjl1Ch3M8lpBP0vB_fT",
                    "user": "Man O' War Man",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164680262,
                    "commentText": "Mas ele est\u00e1 no Brasil, e n\u00e3o em Portugal, cada pa\u00eds deve lutar pelo que \u00e9 seu. Sen\u00e3o os outros aproveitar\u00e3o e tomar\u00e3o o nosso lugar sem n\u00f3s fazermos nada.\n\nO marxismo est\u00e1 muito enraizado na uni\u00e3o Europeia, as pessoas at\u00e9 j\u00e1 est\u00e3o habituadas \u00e0 mis\u00e9ria.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwjilfLBdIDoc4wkux4AaABAg",
            "user": "Deus Endov\u00e9lico",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215881328,
            "commentText": "VAMOS PARA A FRENTE COMPATRIOTAS !!!\nFOR\u00c7A PNR !!!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxhalknbMiuzMJ-GDh4AaABAg",
            "user": "Guilherme Burjato",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215881330,
            "commentText": "Ajude-nos a revelar a verdade sobre o Santander em todo o mundo; O banco realizou uma exposi\u00e7\u00e3o no Brasil destinada a crian\u00e7as e adolescentes com incentivos \u00e0 pedofilia, \u00e0 bestialidade e \u00e0 zombaria das imagens de Jesus Cristo, pesquisar em imagens do google \"zoofilia exposicao santander\" - Ajude a divulgar esse conte\u00fado espalhando esta mensagem nas redes sociais, Santander \u00e9 um banco que n\u00e3o respeita os crist\u00e3os e a fam\u00edlia tradicional. Ajude-nos a espalhar a verdade.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzyap9OPZnb9DHtG2N4AaABAg",
            "user": "Joaquim Marques",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215881332,
            "commentText": "comta com o meu voto fo\u00e7a pnr",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxndToDb8zn96yLKeF4AaABAg",
            "user": "KronixBB",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215881334,
            "commentText": "so a siria e que tem refugiados! Porque que s\u00f3 20% desses refugiados s\u00e3o sirios e o resto? do paquistao , turquia , marrocos , argelia tudo paises sem guerra! Querem destruir ao nosso povo e por ele multicultural isto \u00e9 genocidio , nos seremos a minoria no nosso proprio pais! Acorda que vais a tempo... Defende as pessoas do teu pais , cultura e <b> ra\u00e7a </b>n\u00e3o te deixes enganar pela nova ordem mundial e agenda...\n#GenocidioEuropeu",
            "likes": 16,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzXDDCD3TNLTrzH80N4AaABAg",
            "user": "KronixBB",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215881336,
            "commentText": "Porque que os unicos partidos da direita s\u00e3o os que defendem o povo ? O resto da esquerda-lha e so trazer imigra\u00e7\u00e3o pra n\u00f3s nos tornarmo-nos a minoria no nosso proprio pais...\nIsto \u00e9 feito pelos judeos a volta da europa , querem acabar conosco isto se chama genocidio !Vamos irm\u00e3os e irm\u00e3s seremos grandes outra vez ! Contra o globalismo!",
            "likes": 44,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzXDDCD3TNLTrzH80N4AaABAg.8WzxgPcdBHt8oZspgIDuVe",
                    "user": "Tiago Pereira dos Santos Silva",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544435081752,
                    "commentText": "Portuguese paying more taxes, more fuel taxes, more VAT(IVA) and for 90 Euros  56 Euros are taxes.\r\nSolu\u00e7\u00e3o \u00e9 PNR !!! PNR is Solution !!!\r\nCosta ten ir embora !!! Traidores PAN, PCP, BE , PS, PSD e MRPP t\u00eam que pagar pelos seus Crimes. Costa must to go!!\r\nVAT, in Portugal, go to 23%\r\nWe, Portuguese, pay TV License too through electric bill.\r\nBNP is not extreme party.\r\nUK needs BNP same form that UK needs UKIP and Portugal needs PNR.\r\nI'm looking for Portuguese that follow Tommy Robinson, Stefan Molyneux, Trump, Black Pigeon Speak, iconoclast, Sargon, Count Dankula, TimCast, NoBullshit, Vee, James Allsup, RebelMedia and \u200bStyxhexenhammer666.\r\nPortuguese, it's time wear Portuguese Yellow Vest.\r\nI have difficulty recalling the word that describes a person who has sex for money and has sex and has sex with a man until he receives money. But I do remember. End of family allowance and maturity payment.\r\nPortuguese, We need stop to be cunt.\r\nAt least one PNR MP in parliament, please\r\nTemos salvar Portugal, temos de garantir a exist\u00eancia do nosso povo e um futuro para as crian\u00e7as portuguesas em Portugal e nosso ex-Imperio.\r\n\r\nEnd with right that people who commit crimes and after that are judged have the right to vote. At least to suspend the right (ba truth to vote is previlegio for who wants and deserves) during is to fulfill the sentence and / or during suspended sentences.With due mechanism they ensure that there are no abuses of the state, governments and authorities.\r\nEven the The Spanish, France and Aemrica are doing the right thing, it's time for the Portuguese to do it as well. Costa have to go away, Geringosa has to go Although and we have regain our country.\r\nWe must save Portugal, we must guarantee the existence of our people and a future for Portuguese children in Portugal and our ex-empire.\r\n\r\n#Brexit #Portexit #Portusair #FuckEU  #McDonald #CostaTemIrEmbora #Caralho #Portugal #PortugueseMGTWO #FrontNational #PNR #PartidoNacionalRenovador #marcelotemirEmbora\r\n#parasitasSaiemPortugal",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzXDDCD3TNLTrzH80N4AaABAg.8WzxgPcdBHt8wVngbUqc6e",
                    "user": "Agent Orange",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1561542281754,
                    "commentText": "boa!! Portugal tem o total direito de preservar sua cultura e sua <b> ra\u00e7a,</b> jamais deixem esses vermes mu\u00e7ulmanos e africanos invadirem o lar de vcs!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzjbhmfZxxGC5GfXqZ4AaABAg",
            "user": "Ricardo Salvatore",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215881338,
            "commentText": "#PNR2019",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzls8vGmULhntTrixJ4AaABAg",
            "user": "Marco Pereira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531215881347,
            "commentText": "Viva o PNR o unico partido que defende Portugal.",
            "likes": 36,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugzls8vGmULhntTrixJ4AaABAg.8Vw5KPkafLi8q228-Rhiq2",
                    "user": "Badluck Hades",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549791881678,
                    "commentText": "todos menos os homosexuais AHAHAHAH",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgijFNsRcOGRcngCoAEC",
            "user": "Hardtreck",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499679881350,
            "commentText": "Como diria uma pessoa muito s\u00e1bia: \"Fachos de merda, racistas de merda!\"",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgijFNsRcOGRcngCoAEC.8Uq-6_G_fC18jAoNEcG5BM",
                    "user": "LazyDuckTF",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533894281708,
                    "commentText": "Essa pessoa s\u00f3 podia ser considerada s\u00e1bia por algu\u00e9m como tu.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgijFNsRcOGRcngCoAEC.8Uq-6_G_fC18jHNoA84JWF",
                    "user": "M\u00e1rio Sequeira",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533894281710,
                    "commentText": "Claro. S\u00f3 uma coisa, essas pessoas s\u00e1bias foram aquelas que apoiam o tipo de partidos que destru\u00edram por completo Portugal?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC",
            "user": "Pedro Sousa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499679881352,
            "commentText": "Devias de ser tu um <b> refugiado </b>;)",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 18,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58Wzy8wcRF__",
                    "user": "KronixBB",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881783,
                    "commentText": "Ta calado so a siria e que tem refugiados! Porque que s\u00f3 20% desses refugiados s\u00e3o sirios e o resto? do paquistao , turquia , marrocos , argelia tudo paises sem guerra! Querem destruir ao nosso povo e por ele multicultural isto \u00e9 genocidio , nos seremos a minoria no nosso proprio pais! Acorda que vais a tempo... Defende as pessoas do teu pais , cultura e <b> ra\u00e7a </b>n\u00e3o te deixes enganar pela nova ordem mundial e agenda...\n#GenocidioEuropeu",
                    "likes": 12,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58WzyXtKMpAZ",
                    "user": "Pedro Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881785,
                    "commentText": "KronixBB genoc\u00eddio? Educa-te OK?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58X--6HOmgkn",
                    "user": "KronixBB",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881786,
                    "commentText": "N\u00e3o tu e que devias de abrir os olhos a cuspir na campa dos teus irm\u00e3o por pessoas estranhas \u00e9s s\u00f3 mais um em que os judeos fecham os olhos e normal eles controlam a midia com o dinheiro deles , e sim \u00e9 genocidio est\u00e1 no livro de leis da Onu.\n''Quando um povo \u00e9 subtituido por pessoas imigrantes , e esses povo torna-se minoria no seu pr\u00f3prio pais \u00e9 genocidio''\nN\u00e3o \u00e9 do nada que s\u00f3 os paises brancos que levam com diversidade ... J\u00e1 viste a china com multiculturalismo ? Africa ? Paises arabes? Porque s\u00f3 os europeus ?... Ta na cara , so quero que percebas mas sim cada um tem a sua opiniam , mas nunca vires as costas ao teu povo!\nPortugal para os portugueses!",
                    "likes": 13,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58X-xbRNQWRl",
                    "user": "Pedro Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881787,
                    "commentText": "KronixBB \u00e0s de me dizer o que \u00e9 que andaste a fumar para dizer isso do genoc\u00eddio xd, bro mete na cabe\u00e7a multiculturalismo s\u00f3 nos enriquece a cabe\u00e7a, se achas que o terrorismo s\u00f3 vem desses pa\u00edses, posso te dar o exemplo de Charlottesville. J\u00e1 agora genoc\u00eddio \u00e9 a extin\u00e7\u00e3o em massa de um povo ou <b> etnia,</b> n\u00e3o \u00e9 nada do que tas a dizer",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Etnia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58YR7W4ObL0O",
                    "user": "Abyss",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881789,
                    "commentText": "\"charlottesville\" ta calado, tanto terrorismo e ataques pelo isl\u00e3o, e tu caladinho, vai-te fuder meu grande animal, e j\u00e1 agora meu caro , pergunta a Su\u00e9cia como vai o multiculuturalismo, acho que te perdes-te do teu pastor amiguinho. E detalhe, Charlottesvile teria sido pacifico se os marginais da Antifa n\u00e3o tivessem provocado viol\u00eancia primeiro, vai ser desonesto \u00c0 <b> PUTA </b>QUE TE PARIU.",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58YR7lv1R71C",
                    "user": "Abyss",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881790,
                    "commentText": "E pra deixar bem claro, eu detesto politicas de identidade logo detesto a alt right tmb, mas pqp eles as vezes t\u00eam razao jovem.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58YR8AHRadpN",
                    "user": "Pedro Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881791,
                    "commentText": "TheSlylem vai aprender a escrever e a ser educado, isso foi um atentado terrorista \u00e0 l\u00edngua portuguesa e ao bom senso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58YRIBGDUjzM",
                    "user": "Abyss",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881793,
                    "commentText": "Bom argumento jovem. Refutas-te tudo o que eu disse, e n\u00e3o te focaste em algo banal para fugires \u00e0 quest\u00e3o. Est\u00e1 melhor assim? Ja gostas mais, com virgulas e  pontos de interroga\u00e7\u00e3o how fancy am i right?  E esse complexo de superioridade vai bom, afinal todos aqui somos deseducados e tu \u00e9s super educado e inteligente n\u00e3o \u00e9 mesmo meu animal?",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58YS54GbOX4p",
                    "user": "Pedro Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881794,
                    "commentText": "O facto de me insultares apenas me d\u00e1 raz\u00e3o, s\u00f3 pessoas com mentes inferiores acham se superiores a minorias\n\u00d3bvio que eu n\u00e3o acho que dev\u00edamos deixar entrar imigrantes \u00e0 balda, claro que ia dar merda....e mais eu tamb\u00e9m n\u00e3o acho que a situa\u00e7\u00e3o dos ciganos em Portugal seja algo saud\u00e1vel pois e que deve haver direitos e deveres iguais para todos e n\u00e3o s\u00f3 deveres para alguns e para os ciganos n\u00e3o porque os ciganos n\u00e3o t\u00eam deveres...\nEu n\u00e3o vou ao extremo de queres salvar tudo e todos mas caramba ponham se no lugar deles...eles s\u00f3 est\u00e3o a fugir da guerra, imaginem se um <b> refugiado </b>voc\u00eas fariam o mesmo fugiam para c\u00e1 e fariam tudo para dar certo, com o que eles tem l\u00e1 o m\u00ednimo que n\u00f3s temos aqui serve para a sua felicidade...\nSe consegui mudar a vossa opini\u00e3o ou pelo menos fiz-vos pensar j\u00e1 cumpri o meu objetivo...\nUm resto de bom dia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Refugiado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58YSPi5nI5DN",
                    "user": "KronixBB",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881795,
                    "commentText": "Pedro Sousa CraftPT amigo , os refugiados fogem da guerra , e os \u00fanicos que fogem da guerra s\u00e3o os refugiados da S\u00edria , se formos a ver as stats dos refugiados s\u00f3 20% s\u00e3o da S\u00edria o resto s\u00e3o de Marrocos , Arg\u00e9lia, Turquia, egipto, Mali, Som\u00e1lia, Eti\u00f3pia , \u00cdndia, ir\u00e3o e etc..O que eles t\u00eam todos em comum? S\u00e3o 95% isl\u00e2micos , isto j\u00e1 n\u00e3o tem nada a ver com refugiados que fogem da guerra passam a ser imigrantes invasores, em que a propaganda na TV mostra serem principalmente mulheres e crian\u00e7as pra fazer lavagem cerebral .. em que 72% dos migrantes s\u00e3o homens dos 20 aos 45 anos...se vires fotos desafio - te a contares as mulheres e crian\u00e7as ...pelos dedos, nos t\u00ednhamos 800 refugiados acolhemos com \"carinho\" que fugiram a \"\"guerra\" que at\u00e9 fugiram de Portugal pra Noruega sem avisar num pa\u00eds onde a paz , s\u00e3o t\u00e3o agradecidos.... Espero que entendas que o Isl\u00e3o n\u00e3o compete com a cultura ocidental , eles v\u00eaem pra c\u00e1 e querem impor a sua cultura onde as mulheres t\u00eam q andar todos de hijab sen\u00e3o s\u00e3o violadas e atiram \u00e1cido pra cara... v\u00ea os outros pa\u00edses da Europa Ocidental , v\u00ea a \u00cdndia , v\u00ea a Birm\u00e2nia , v\u00ea pa\u00edses de \u00c1frica como Nig\u00e9ria com 10000 foram queimados vivos por serem uma minoria crist\u00e3 , na Su\u00e9cia aceitaram quase 1 milh\u00e3o de refugiados isso \u00e9 20% da popula\u00e7\u00e3o nativa deles , agora a Su\u00e9cia e a capital de viola\u00e7\u00f5es na Europa e quase no mundo... um pa\u00eds de 1 mundo, as crian\u00e7as s\u00e3o violados nos parques e mortas , atiram fogo a carros , destroem tudo , matam quem passe na \u00e1rea no go - zona s\u00e3o zones espalhadas pelos pa\u00edses europeus que tem mais mu\u00e7ulmanos. .. na pr\u00f3pria Europa como isto \u00e9 poss\u00edvel. .. a suecia sera um pais de 3 mundo em 2030 de acordo com a onu e sera um pais de maioria islamica perto de 2035 ... Agora coicidencia? Eles bem disseram que queriam impor a lei Sharia no mundo mas primeiro na Europa. ..",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58YSR7FVaQzB",
                    "user": "KronixBB",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215882217,
                    "commentText": "Pedro Sousa CraftPT pois isso do multiculturalismo enriquece disse \u00e0 Merkel, agora toma l\u00e1 viola\u00e7\u00f5es , no go - zones mu\u00e7ulmanas , crian\u00e7as violadas e mortas em parques , eles impor a cultura deles na pr\u00f3pria Europa , quem n use hijab , atiram violam e atiram \u00e1cido pra cara , e sim o genoc\u00eddio de acordo com a lei da onu pode - se fazer por migra\u00e7\u00e3o <b> estrangeira </b>em massa pra um pais e os nativos tornarem-se uma minoria e desaparecerem ou serem perseguidos... n\u00e3o seijas burro o multiculturslismo e a maior farsa e falha do s\u00e9culo 21... quando todas as culturas, ra\u00e7as e etc tiverem juntas , muitas v\u00e3o desaparecer e extinguir pra virar 1 s\u00f3<b>  ra\u00e7a</b> mista e 1 s\u00f3 cultura , agora disme <b> o nacionalism</b>o n\u00e3o preserva isso ao redor do mundo , eu amo todas as ra\u00e7as culturas e etc ..NO MUNDO , por isso preservamos isso inv\u00e9s de cairmos pelo globalismo que a midia forma pra nos enganar , o globalismo s\u00f3 vai servir pra destruir e extinguir muitas etnias e culturas, agora disme quantos nativos franceses , alem\u00e3es , italianos, espanh\u00f3is, portugueses, suecos, noruegueses que v\u00e3o restar e etc? E que isto de massa migra\u00e7\u00e3o isl\u00e2mica s\u00f3 t\u00e1 a aconte\u00e7er na Europa,  se<b>  a etn</b>ia europeia j\u00e1 \u00e9 uma minoria no mundo , imagina eles serem uma minoria no pr\u00f3prio pa\u00eds. .. e depois serem perseguidos at\u00e9 ao \u00faltimo isso ser\u00e1 sim genoc\u00eddio de etnias e culturas.... Espero que tenhas argumento amigo.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Nacionalismo",
                        "Estrangeira"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58YSzAjdN66d",
                    "user": "Abyss",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215882219,
                    "commentText": "Pedro Sousa CraftPT  clarificaste a tua posi\u00e7ao e por isso, tens o meu reapeito e o meu pedido de desculpas. No entanto, certamente tens no\u00e7\u00e3o que um grande numero destes emigrantes n\u00e3o s\u00e3o Sirios, eles n\u00e3o s\u00e3o refugiados... Tambem deves entender que um numero grande dos emigrantes n\u00e3o se esta a integrar. Como resultado, mais despezas e a criminalidade aumentou dr\u00e1sticamente. De resto obviamente que concordo que devemos ajudar os VERDADEIROS refugiados, mas n\u00e3o desta forma pois isto apenas tem piorado a vida dos cidad\u00e3os europeus. E  devo acrescentar que v\u00e1rios paises do m\u00e9dio oriente ricos acolhetam 0 refugiados, se isto n\u00e3o te diz nada esta na hora de te pores a mexer. E por ultimo em rela\u00e7\u00e3o a essa praga do multicultutalismo....Tu tens no\u00e7\u00e3o de qua v\u00e1riaa culturas t\u00eam pr\u00e1ticas deshumanas e horrendas, uma delas sendo a motila\u00e7\u00e3o genital. Tendo dito isto deixo-te saber que muitaa culturas s\u00e3o incompativeis com outras, o que por resultado cria conflito. Por isso pesso-te que repenses essa do \"multiculturalismo s\u00f3 nos abre a cabe\u00e7a\" ou l\u00e1 o que disses-te.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58eI72FiVQ6v",
                    "user": "Portugalli\u00e6",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215882220,
                    "commentText": "Pedro Sousa CraftPT Meu caro, t\u00e1 calado que s\u00f3 dizes bosta",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58gPOPQ8V6pR",
                    "user": "Nationalist Velasquez",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215882222,
                    "commentText": "Sabes o que \u00e9 engra\u00e7ado? As not\u00edcias mostram crian\u00e7as e mulheres, enquanto na verdade a maior parte de refugiados s\u00e3o homens adultos, com <b> idade </b>para combater pelo seu pa\u00eds, em vez de o fazerem decidem deixar os filhos e as mulheres a combater e vem para c\u00e1 fazer merda.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58lzfw0nVJQK",
                    "user": "Pedro Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682223,
                    "commentText": "vai po caralho es completamente doido por isso e que na europa fora levam chutos no cu como suas politicas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58lzg2YfiyGd",
                    "user": "Pedro Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682225,
                    "commentText": "es o filho de uma grande puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58lzg6TgZJxF",
                    "user": "Pedro Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682226,
                    "commentText": "MORTE AOS ANTI SEMITAS MORTO AO PNR",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghHNg29Jt1hdngCoAEC.8TuuPdYaVm58lzgBzJVVK3",
                    "user": "Pedro Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682228,
                    "commentText": "portugal para todos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzOr0LpdYyO1Y-o5Pl4AaABAg",
            "user": "Varej\u00e3o",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499679881354,
            "commentText": "ERROR 404 - MARXISM NOT FOUND",
            "likes": 27,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiedeCokeqoP3gCoAEC",
            "user": "Familia",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499679881356,
            "commentText": "Infelizmente, cada vez t\u00eam mais raz\u00e3o. V\u00e3o ter o meu voto",
            "likes": 41,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiedeCokeqoP3gCoAEC.8QJBN5au41q8X5lzQlVtno",
                    "user": "sem nome",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881719,
                    "commentText": "Familia e o meu!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiedeCokeqoP3gCoAEC.8QJBN5au41q8laSYaF17N8",
                    "user": "xxX_generik_Xxx",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164681721,
                    "commentText": "A palavra \"<b> racismo\"</b> perdeu todo o valor desde que a m\u00eddia e atrasados como tu usam-na a torto e a direito.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiedeCokeqoP3gCoAEC.8QJBN5au41q8lpANsgaoAW",
                    "user": "Man O' War Man",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164681723,
                    "commentText": "Verdade, os \u00fanicos racistas de hoje em dia s\u00e3o os racistas que encobrem mortes e viola\u00e7\u00f5es de pessoas de pele branca pelas m\u00e3os dos refugiados para fazer os refugiados parecerem v\u00edtimas...",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiedeCokeqoP3gCoAEC.8QJBN5au41q8lpBFhr1ZSN",
                    "user": "xxX_generik_Xxx",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164681724,
                    "commentText": "Man O' War muito bem dito, mas o genoc\u00eddio <b> branco </b>n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 c\u00e1 na europa, na \u00c1frica do Sul est\u00e3o tamb\u00e9m a ser assassinados e as quintas dos brancos apreendidas pelo governo. Por\u00e9m tamb\u00e9m  n\u00e3o se ouve falar na grande m\u00eddia.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghDhWI8a0eIrXgCoAEC",
            "user": "Dom Paulo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499679881358,
            "commentText": "E os de Goa que recebem Passaportes Portugueses sem falar Portugues.  Quem  os deu?",
            "likes": 10,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC",
            "user": "Rui Rui",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499679881360,
            "commentText": "Sou jovem e orgulho me de ser PNR. Infelizmente muitos dos jovens da minha <b> idade </b>sao ignorantes tanto aos factos como \u00e0 realidade do nosso pa\u00eds e da Europa e nao conseguem ver atrav\u00e9s da propaganda da Uniao Europeia que nos \u00e9 enfiado pela garganta abaixo pelos nossos media que enquanto isso se esfor\u00e7am para nos manter burros e sem abrir todo o leque de informa\u00e7ao..\nUma tristeza as pessoas nao conseguirem ver um inevit\u00e1vel futuro.....\n#DefenderOfEuropeanCulture\n#VotaPNR",
            "likes": 29,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 15,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48RqUCtlIVNe",
                    "user": "Portuguese NPC",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881826,
                    "commentText": "tens que <b> idade?</b> tenho 24, nunca votei mas em 2019 o PNR ter\u00e1 o meu voto!",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48Rr9zdB4AzT",
                    "user": "Rui Rui",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881827,
                    "commentText": "Irm\u00e3o, tenho 21 anos e sou do Porto.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48RrN80XX1RZ",
                    "user": "Portuguese NPC",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881828,
                    "commentText": "Eu sou da margem sul :)",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48RrO6aAV6NJ",
                    "user": "Rui Rui",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881830,
                    "commentText": "@Portuguese Kek \nPrazer em conhecer outro patriota que n\u00e3o seja um <b> cego.</b>\nJ\u00e1 agora #FreeKeKistan",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Cego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48RrOys8Dp0s",
                    "user": "Portuguese NPC",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881831,
                    "commentText": "O prazer \u00e9 todo meu bro, penso que no norte haja mais amor pela patria do que no sul... Pelo menos os amigos que eu conheco nem sequer est\u00e3o interados do assunto e torna-se dificil explicar-lhes porque nem sabem do que estou a falar :S \u00e9 triste...\nsim xD , #FreeKekistan",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48RrQ0oxAiFv",
                    "user": "Rui Rui",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881832,
                    "commentText": "@Portuguese Kek \nC\u00e1 no norte de facto o pessoal \u00e9 um bocado mais patriota at\u00e9 porque aqui o pessoal sente a nossa Hist\u00f3ria, h\u00e1 aquele orgulho do \" Conquistador nortenho\" que libertou o pa\u00eds da amea\u00e7a moura ,(da\u00ed o \"costume\" de chamar mouros ao pessoal do sul). \nMas infelizmente agora est\u00e3o a surgir aos poucos daqueles movimentos neo liberais feministas todos de esquerda.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48RrsfW00WKP",
                    "user": "Portuguese NPC",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881834,
                    "commentText": "Quanto tinha 12 anos tive um m\u00eas de ferias no porto e amei a cidade e a maneira de ser dos nortenhos :) \nSe todo o portugal tive-se um sentimento nacionalista como no norte, estariamos bem melhor, e aqui n\u00e3o se trata de <b> racismo,</b> n\u00e3o importa que<b>  etnia</b> tens, se vens por bem e n\u00e3o ser mais um parasita da sociedade e aprender a nossa cultura e reger-se pelos nossos valores ent\u00e3o ser\u00e3o sempre bem-vindos! Se v\u00eam pra c\u00e1 mamar subsidios e marginalizando-se do resto da sociedade e tentar impor a cultura retrogada do isl\u00e3o ent\u00e3o nao ser\u00e1 bem-vindo, seja de qu<b> e etni</b>a for.\nAqui n\u00e3o importa a cor da pele mas sim o carater da pessoa!",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48To4w4ahpnc",
                    "user": "Guerreiro Lusitano",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881835,
                    "commentText": "Particularmente, n\u00e3o sou simpatizante do PNR, mas neste v\u00eddeo que diz respeito \u00e0 imigra\u00e7\u00e3o isl\u00e2mica na Europa eles t\u00eam raz\u00e3o. O problema \u00e9 que os membros do PNR t\u00eam ideias t\u00e3o retr\u00f3gradas como as dos mu\u00e7ulmanos aos quais eles se dizem ser contra.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48To5U5mk6eb",
                    "user": "Rui Rui",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881836,
                    "commentText": "@Guerreiro Lusitano\u200b \nH\u00e1 \"ma\u00e7\u00e3s podres\" em todos os partidos. O PNR n\u00e3o tem mais que os outros , tem \u00e9 mais cobertura nos podres deles porque n\u00e3o lhes querem fazer jus \u00e0 palavra.\nEu tamb\u00e9m pensava assim. O pessoal no PNR \u00e9 Nacionalista, n\u00e3o fascista. <b> Nacionalismo </b>\u00e9 \u00f3timo e est\u00e1 presente em todos os pa\u00edses, ali\u00e1s eu vi um v\u00eddeo ainda h\u00e1 tempos dos dirigentes do PNR com membros do partido nacionalista de angolano de Luanda no qual eles discutiram t\u00f3picos interessant\u00edssimos desde cultura a Hist\u00f3ria e obviamente pol\u00edtica. Tem um bom dia.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48To7geueOUD",
                    "user": "Guerreiro Lusitano",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881838,
                    "commentText": "@Rui Rui\u200b\u200b \nSim, todos e tudo t\u00eam pontos negativos independentemente da ideologia pol\u00edtica. As pessoas normalmente d\u00e3o mais aten\u00e7\u00e3o aos pontos negativos do PNR por causa, principalmente, da comunica\u00e7\u00e3o social que serve a outros interesses diferentes. Quando eu critiquei o PNR, eu n\u00e3o me estava a referir ao <b> nacionalismo </b>at\u00e9 porque eu sou um nacionalista tamb\u00e9m. O<b>  nacionalismo</b> est\u00e1 na base para que um pa\u00eds tenha prosperidade. Olha para as grandes pot\u00eancias mundiais atuais e aperceber-se-\u00e1 de que todas eles t\u00eam um povo fortemente nacionalista e patriota. Eu estava-me a referir, na verdade, \u00e0s ideias comuns que tantos os membros do PNR como os isl\u00e2micos proliferam e isso n\u00e3o me agrada. Tenha uma boa noite tamb\u00e9m, acho que era o que tu querias dizer, pelo menos aqui no norte de Portugal ainda \u00e9 noite.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48To7otxlukN",
                    "user": "Rui Rui",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679882245,
                    "commentText": "@Guerreiro Lusitano \nExectamente irm\u00e3o, n\u00e3o diria melhor. \nAbra\u00e7o.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48YQq3UTNF1q",
                    "user": "Andr\u00e9 PT",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215882246,
                    "commentText": "+Rui Rui kkkk e eu tenho 15 ;-)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48fM2A9Mykx-",
                    "user": "David rufino",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215882248,
                    "commentText": "\u00e9 verdade !! Tens toda a razao !",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48txx-M6MGkT",
                    "user": "Advenassaurus",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557481482249,
                    "commentText": "@Guerreiro Lusitano Podes-me explicar melhor como \u00e9 o <b> nacionalismo </b>est\u00e1 na base para um pa\u00eds ter prosperidade?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjc8_Dxez10lXgCoAEC.8P3JiYg6Hu48wKkm-Izdid",
                    "user": "Rogerio Fernandes",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1560937482251,
                    "commentText": "@Advenassaurus e qual \u00e9 a base dos Marxistas Leninistas???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugh4q5N785r4K3gCoAEC",
            "user": "Breno Alves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499679881362,
            "commentText": "Essa \u00e9 a filial da Record em Portugal? Pois tinha o logo da Record.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh4q5N785r4K3gCoAEC.8Mm-cXV-zTc8To5vyvIXzW",
                    "user": "Guerreiro Lusitano",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881703,
                    "commentText": "Breno Alves \nSim, \u00e9 a Record Internacional. Eles t\u00eam um programa chamado \"Fala Portugal\" que \u00e9, obviamente, dedicado a assuntos que dizem respeito a assuntos portugueses.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughuv1jTDvMTH3gCoAEC",
            "user": "Bruno Da Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499679881365,
            "commentText": "Sou Brasileiro e estes \u00e9 um dos partidos que apoio para nosso pa\u00eds irm\u00e3o , e sim duvidas devem a restaurar a Monarquia mas sem o marionete de Ma\u00e7ons Duarte Pio que tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 legitimo segundo a Constitui\u00e7\u00e3o Mon\u00e1rquica , colequem a Casa   Saxe Coburgo no poder , s\u00e3o os mesmo que revidam o trono ou ducado da Sax\u00f4nia",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughuv1jTDvMTH3gCoAEC.8LuYD1ZeS868Q6TiQUrf80",
                    "user": "John cena",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881696,
                    "commentText": "Deves estar doido... Para restaurar a monarquia seria uma casa portuguesa nunca uma <b> estrangeira.</b>.. Nunca fomos governados por um casa real<b>  estrangeira</b> como Espanha e nuca vamos ser",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Estrangeira"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughuv1jTDvMTH3gCoAEC.8LuYD1ZeS868oP-nu9-kjS",
                    "user": "Paulo Neves",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544435081697,
                    "commentText": "@John cena , \u00e9 um brasileiro <b> idiota </b>e intrometido , ele que v\u00e1 l\u00e1 cuidar da terra dele",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggM7Y5mNFdblHgCoAEC",
            "user": "PhilOsSlash",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499679881367,
            "commentText": "olhem o que consegui arrancar a um brasileiro nos coment\u00e1rios de outro v\u00eddeo.. \"Vamos consumir tudo!!! Somos pragas invadindo suas terras, vamos proliferar no seu pa\u00eds, haver\u00e1 diversos portugueses, com sangue brasileiro e vamos nos misturar com sua gente e vamos ocupar todos os espa\u00e7os e todos os lugares de Portugal! E o que voc\u00ea vai fazer seu z\u00e9 ruela?\"",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggM7Y5mNFdblHgCoAEC.8LJ53S4RPcA8MDem6sQ-Hu",
                    "user": "PhilOsSlash",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881741,
                    "commentText": "a que deportar todos os imigrantes. de uma maneira ou outra, isto \u00e9 genoc\u00eddio.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggM7Y5mNFdblHgCoAEC.8LJ53S4RPcA8MGTqmUFF8W",
                    "user": "PhilOsSlash",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881743,
                    "commentText": "Jik ttx\u00a0sim!. e estes marxistas em Portugal HYPOCRITAS ,querem convencer-nos de que nos somos um povo <b> imigrante,</b> mas a verdade \u00e9 que este sistema corrupto que nos temos ,esta programado para correr com os Portugueses daqui ,para serem depois substitu\u00eddos por imigrantes. isto s\u00f3 come\u00e7ou a acontecer depois do 25 de Abril, mas querem convencer-nos que sempre foi assim. nos s\u00f3 temos Portugueses a imigrar a torto e a direito ,e temos um problema severo de natalidade ,porque este sistema desta desenhado para acabar ,com o nosso povo.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 e todos esses pontos ,s\u00e3o considerados viola\u00e7\u00e3o dos direitos humanos, nas defini\u00e7\u00f5es de genoc\u00eddio das na\u00e7\u00f5es unidas. \"mover membros do grupo ,para outros grupo\" , \"causar falta de natalidade\" , \"mover crian\u00e7as de um grupo, para outro\" e \"causar danos a membros do grupo ,que causem a sua destrui\u00e7\u00e3o total ou em parte\". tudo isso \u00e9 considerado viola\u00e7\u00e3o dos direitos humanos, \u00e9 considerado genoc\u00eddio.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Imigrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggM7Y5mNFdblHgCoAEC.8LJ53S4RPcA8To5bJx_xaG",
                    "user": "Guerreiro Lusitano",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499679881744,
                    "commentText": "Que me lembre, quem proferiu um texto desse <b> g\u00e9nero </b>foi um mu\u00e7ulmano queria tomar a Europa. Eu acho que esse brasileiro deveria estar a brincar, ele deve ter pegado nesse texto e trocado a palavra \"mu\u00e7ulmano\" por \"brasileiro\" e \"Europa\" por \"Portugal\". Mas enfim\u2026 idiotas desses existem em todos os lugares.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "G\u00e9nero"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggM7Y5mNFdblHgCoAEC.8LJ53S4RPcA8XDhdx640xE",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881746,
                    "commentText": "PhilOsSlash n\u00e3o foi a mesma coisa que os portugueses fizeram no tempo do colonialismo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg30T6UJ2U4xHgCoAEC",
            "user": "panzer german",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499679881369,
            "commentText": "achei q eraco paulo nobre..kkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggrX3SYRb4_pngCoAEC",
            "user": "Ricardo B.",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468143881371,
            "commentText": "Um dos poucos com coragem para estar ali no meio da rua a dizer a verdade que doi. O Politicamente correcto \u00e9 um dos grandes cancros desta Sociedade...",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggrX3SYRb4_pngCoAEC.8BhMX8I8wKO8txwc3Phxtd",
                    "user": "Advenassaurus",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557481481757,
                    "commentText": "\u00c9s um cabr\u00e3o de merda.\n(Sei que \u00e9 feio dizer isto mas tal como tu tamb\u00e9m sou contra o Politicamente Correcto)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC",
            "user": "Jorge Teixeira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468143881373,
            "commentText": "votei e vou votar sempre neste partido. \u00c9 o unico partido que defende Portugal e os portugueses.",
            "likes": 88,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 49,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8XVfpJSBn3K",
                    "user": "Guilherme Burjato",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881862,
                    "commentText": "Ajude-nos a revelar a verdade sobre o Santander em todo o mundo; O banco realizou uma exposi\u00e7\u00e3o no Brasil destinada a crian\u00e7as e adolescentes com incentivos \u00e0 pedofilia, \u00e0 bestialidade e \u00e0 zombaria das imagens de Jesus Cristo, pesquisar em imagens do google \"zoofilia exposicao santander\" - Ajude a divulgar esse conte\u00fado espalhando esta mensagem nas redes sociais, Santander \u00e9 um banco que n\u00e3o respeita os crist\u00e3os e a fam\u00edlia tradicional. Ajude-nos a espalhar a verdade.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8XpgFHwkshv",
                    "user": "plagueheart666",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881865,
                    "commentText": "J\u00e1 somos dois ent\u00e3o amigo patriota. Estamos todos a pensar no mesmo #RenovarPortugal",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8hYdYbW70dO",
                    "user": "Pedro Alexandre",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215881867,
                    "commentText": "E que os quer meter na mis\u00e9ria a todos xD",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jHNc_ORPp4",
                    "user": "M\u00e1rio Sequeira",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533894281869,
                    "commentText": "Pedro Alexandre claro, porque os 2 que la est\u00e3o desde 74 fizeram um \u00f3timo trabalho a destruir n\u00e3o s\u00f3 o nosso Imp\u00e9rio, como a nossa economia e se continuarem a nossa sociedade.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jpdtX6xuQz",
                    "user": "M\u00e1rio Sequeira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572681872,
                    "commentText": "David <b> Francisco </b>por acaso as mulheres Suecas t\u00e3o a ser violadas por mu\u00e7ulmanos. Mas a comunica\u00e7\u00e3o social e a esquerda ignora isso certo?",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Francisco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jpexOaI8o0",
                    "user": "David Francisco",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572681874,
                    "commentText": "tu deves ser daqueles que n\u00e3o contou com o golo do \u00c9der e ainda est\u00e1 \u00e0 espera dos pen\u00e1ltis",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jpfDvKUVKT",
                    "user": "M\u00e1rio Sequeira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572681876,
                    "commentText": "David <b> Francisco </b>eu falei dos Mu\u00e7ulmanos. Nacionalistas n\u00e3o querem saber da cor ou pelo menos na minha opini\u00e3o penso que isso n\u00e3o tem nada a ver. Um<b>  preto</b> pode ser tanto portugu\u00eas como u<b> m branc</b>o, desde que seja cidad\u00e3o de forma leg\u00edtima. Agora esses refugiados que andam para a\u00ed n\u00e3o merecem NADA.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Preto",
                        "Branco",
                        "Francisco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jpjtCpZ1-j",
                    "user": "David Francisco",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572681878,
                    "commentText": "Sou do Benfica\nIsso me envaidece\nTenho a genica\nQue a qualquer engrandece\nSou de um clube lutador\nQue na luta com fervor\nNunca encontrou rival\nNeste nosso Portugal.\n\n(Refr\u00e3o)\n\nSer Benfiquista\n\u00c9 ter na alma a chama imensa\nQue nos conquista\nE leva \u00e0 palma a luz intensa\nDo sol, que l\u00e1 no c\u00e9u\nRisonho vem beijar\nCom orgulho muito seu\nAs camisolas berrantes\nQue nos campos a vibrar\nS\u00e3o papoilas saltitantes.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jqFPbDTLPx",
                    "user": "Pedro Alexandre",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572681879,
                    "commentText": "M\u00e1rio diz \u00e1 tua mae que me esqueci dos boxers em casa dela",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jqGrAOxh8u",
                    "user": "M\u00e1rio Sequeira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572681880,
                    "commentText": "Pedro Alexandre argumento espetacular. S\u00f3lido e v\u00e1lido. \nFant\u00e1stico. Depois a direita \u00e9 que s\u00e3o os brutamontes.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jqHy7ZPFvM",
                    "user": "Pedro Alexandre",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572682505,
                    "commentText": "Quando s\u00f3 se v\u00ea argumentos de merda da vossa parte, o melhor a fazer \u00e9 mesmo gozar com voc\u00eas e mandar-vos foder",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jqIw7spdMi",
                    "user": "M\u00e1rio Sequeira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572682506,
                    "commentText": "Pedro Alexandre \u00c9 melhor a esquerda que procura destruir Portugal certo? \nDeves ser daqueles que vota ou vai votar num dos 2 partidos que desde 1975 as \u00fanicas coisas que fizeram foi destruir o orgulho portugu\u00eas, o nosso Imp\u00e9rio, a nossa economia e a nossa sociedade.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jqJNx_dlrd",
                    "user": "Pedro Alexandre",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572682508,
                    "commentText": "Sabes l\u00e1 o que \u00e9 viver no estado novo, \u00e9s mais um puto mimado que teve tudo e n\u00e3o deu valor a nada, pergunta aos teus pais se gostavam de viver nessa altura e deixa-te de ser burro, este partido \u00e9 mais um partido antiquado que j\u00e1 passou",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jqJO2hvLLE",
                    "user": "M\u00e1rio Sequeira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572682509,
                    "commentText": "Mas infelizmente parece que por c\u00e1 em Portugal, a ascens\u00e3o Nacionalista vai demorar ao contr\u00e1rio de pa\u00edses como a It\u00e1lia, mas isso vai acontecer ou ent\u00e3o antes de 2030 os mu\u00e7ulmanos ser\u00e3o um enorme problema no nosso pa\u00eds. D.Afonso Henriques n\u00e3o fez de tudo para nos dar independ\u00eancia para voc\u00eas nos a tirarem!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jqJh8flo1W",
                    "user": "M\u00e1rio Sequeira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572682510,
                    "commentText": "Pedro Alexandre ja passou? At\u00e9 os americanos perceberam que algo tinha de mudar.\nPor agora \u00e9 na Su\u00e9cia ( https://www.google.pt/amp/s/www.telegraph.co.uk/news/2017/02/23/wont-admit-stockholm-donald-trump-right-immigration-sweden/amp/ ) mas n\u00e3o vai demorar muito a chegar c\u00e1.\nE j\u00e1 agora, onde referi que o Estado Novo era melhor? Parece que o teu n\u00edvel de interpreta\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 muito bom.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jqJqmeiQy-",
                    "user": "Pedro Alexandre",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572682512,
                    "commentText": "Volta para a escolinha ou ent\u00e3o vai pedir dinheiro aos paizinhos para comprar a playstation e deixa a pol\u00edtica para quem sabe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jqKuXIsL0Q",
                    "user": "M\u00e1rio Sequeira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572682513,
                    "commentText": "Pedro Alexandre interessante n\u00e3o estares a responder de volta. Quando se fica sem argumentos, insulta-se. \nA \u00fanica tentativa de argumentar falhaste miseravelmente e eu \u00e9 que sou o \"puto mimado\"? \nSe fosse um puto mimado estaria do lado da Esquerda que vendeu o nosso pa\u00eds ao Globalismo e \u00e0 Uni\u00e3o Europeia. \nAt\u00e9 agora s\u00f3 falei de pol\u00edtica, tu tentaste insultar com ofensas \u00e0 n\u00edvel de um rapazinho de quinto ano. Mas, os de direita \u00e9 que s\u00e3o os brutamontes, certo?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8jqL6JsS4jV",
                    "user": "M\u00e1rio Sequeira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536572682514,
                    "commentText": "Pedro Alexandre e para quem percebe tanto de pol\u00edtica, parece bastante relaxado com a censura que a comunica\u00e7\u00e3o social faz relativamente \u00e0 extrema-direita. Mas que com os comunas, j\u00e1 est\u00e1 tudo perfeitamente bem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lQT5GgGXkP",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682516,
                    "commentText": "@M\u00e1rio Sequeira sim puto mimado e ingrato que tens a oportunidade de ter uma casa,comida, autom\u00f3vel. Naquele tempo as mulheres n\u00e3o podiam trabalhar os mi\u00fados e homens eram obrigados a trabalhar com sal\u00e1rios e hor\u00e1rios miser\u00e1veis.\nEra dif\u00edcil arranjar roupas ou ter uma certa educa\u00e7\u00e3o que muitos n\u00e3o tinham antes de 1975 mas agora a vida \u00e9 f\u00e1cil e jovens como tu gostam de falar do estado novo onde era proibido a Coca-Cola e a livre-express\u00e3o ou quantas m\u00e3es viram os seus filhos a serem obrigados a afiliar-se na tropa.\nEra t\u00e3o bom que milhares de portugueses fugiram para Fran\u00e7a ou para o Brasil.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lQ_qmBkkhT",
                    "user": "M\u00e1rio Sequeira",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682517,
                    "commentText": "@PN duarte Ent\u00e3o para ti o estado miser\u00e1vel de como est\u00e1 a Sa\u00fade e a Educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 boa?\n\nE esses jovens que foram para tropa viram o seu trabalho transformado em cinzas quando a terceira rep\u00fablica entregou sem pedir nada em troca terras que foram nossas durante s\u00e9culos!\n\nE ja agora, tamb\u00e9m n\u00e3o ha emigrantes, agora que estamos sob a Rep\u00fablica das Bananas?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lQaajCf7Q4",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682518,
                    "commentText": "@M\u00e1rio Sequeira sa\u00fade, temos mais esperan\u00e7a de vida houve uma diminui\u00e7\u00e3o de pessoas sem dentes, educa\u00e7\u00e3o agora formamos mais engenheiros a maioria da popula\u00e7\u00e3o sabe escrever e ler os pobres tem a oportunidade de ver os seus filhos terem educa\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lQb9Sk8alD",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682519,
                    "commentText": "@M\u00e1rio Sequeira qual trabalho a maioria do pa\u00eds estava farta da guerra colonial e ningu\u00e9m quis saber do que aconteceu com as col\u00f3nias por que no mundo livre a maioria dos pa\u00edses europeus era contra o colonialismo. (Mas eu n\u00e3o percebo por que os nacionalistas querem as col\u00f3nias, Provavelmente deve ser para armarem se em superiores? Ou por que querem utilizar alguma coisa para ganhar poder pol\u00edtico mesmo que as col\u00f3nias j\u00e1 n\u00e3o voltam e s\u00e3o coisas do passado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lQc5A3Ly9o",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682521,
                    "commentText": "@M\u00e1rio Sequeira tu sabes a diferen\u00e7a entre emigrantes e imigrantes, certo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lQcJB_vyVL",
                    "user": "M\u00e1rio Sequeira",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682522,
                    "commentText": "@PN duarte Primeiro: N\u00e3o comparei a Educa\u00e7\u00e3o e a Sa\u00fade com a da altura do Estado Novo porque como \u00e9 \u00f3bvio est\u00e1 melhor.\nPerguntei se achas se est\u00e1 boa se comparares com pa\u00edses como a Holanda/Dinamarca/Su\u00e9cia/Noruega/Canad\u00e1/etc...\nSegundo: Nunca disse que queria as col\u00f3nias de volta, apenas disse que a Terceira Rep\u00fablica cuspiu no sangue dos soldados que perderam as suas vidas nas ex-col\u00f3nias, ao nem pedirem nada em troca e ainda aceitarem a imigra\u00e7\u00e3o de africanos de l\u00e1 (isto n\u00e3o seria um problema caso n\u00e3o tivesse existido uma tentativa de exterminacao e uma efetiva expuls\u00e3o de Portugueses das ex-col\u00f3nias).\nE os \u00fanicos pa\u00edses que na altura eram contra o Colonialismo eram mesmo aqueles que at\u00e9 agora t\u00eam col\u00f3nias (EUA Fran\u00e7a e Reino Unido) ou a Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica.\nO resto n\u00e3o se importava com o colonialismo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lQn5PZv_dv",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682523,
                    "commentText": "@M\u00e1rio Sequeira claro que vou comparar Portugal com o passado por que \u00e9 assim que se estuda a evolu\u00e7\u00e3o de nosso pa\u00eds e queres comparar-nos com a Holanda e a Noruega que t\u00eam diferentes formas de estrutura\u00e7\u00e3o economica que a nossa e nem tiveram um ditadura.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lQnhXEXhx7",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682525,
                    "commentText": "@M\u00e1rio Sequeira  cuspiu nos soldados que estavam numa guerra que n\u00e3o era a deles e o governo que tratou da descoloniza\u00e7\u00e3o era um governo provis\u00f3rio que j\u00e1 n\u00e3o existe e tu achas que actualmente algu\u00e9m iria aceitar um pa\u00eds com col\u00f3nias e com uma ditadura. \nN\u00e3o, havia mais pa\u00edses contra o colonialismo como muitos pa\u00edses africanos e a  ONU.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lXWFzIrFTV",
                    "user": "bruno silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682526,
                    "commentText": "+Pedro Alexandre deves ser mais um <b> paneleiro </b>de esquerda que quer ver o pa\u00eds uma merda invadido por refugiados achas que vao trazer coisas boas comerem a custa dos nossos impostos e cometerem crimes horriveis achas que vai ser diferente do resto da europa acho difi\u00e7il tu nao deves ver noti\u00e7ias.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Paneleiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lXjw1E4Pc9",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682527,
                    "commentText": "@bruno silva olha um pacovio que acha que pode defenir quem tem orgulho e quem n\u00e3o tem.( Uma pergunta como podes ter orgulho de algo que tu n\u00e3o tiveste nenhum a\u00e7\u00e3o e foi feito pela obra do destino, que eu saiba os indiv\u00edduos s\u00f3 tem orgulho em algo que trabalharam ou fizeram , j\u00e1 tu nasceste num pa\u00eds qualquer e tens orgulho por isso, pelo destino.) N\u00e3o tens mais nada na vida que te possas orgulhar?!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lXmUmHsos2",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682529,
                    "commentText": "@bruno silva j\u00e1 agora, quando \u00e9 que v\u00e3o protestar contra a igreja pela ped\u00f3filia ou contra o aumento de ataques sexuais aos mi\u00fados que s\u00e3o totalmente agredidos sexualmente por portugueses, ou \u00e9 s\u00f3 hipocrisia?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lYOcxkFhub",
                    "user": "bruno silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682530,
                    "commentText": "+PN duarte tu Ainda nao te aper\u00e7ebeste do que a merda da geringon\u00e7a esta a fazer o pa\u00eds, esta merda destes governos de portugal ja nao me representam a muito tenhen destruido o  pa\u00eds  massacram os portugueses com inpostos em benefi\u00e7io dos imigrantes que nao sao portugueses e que ainda so  venhem contribuir com crime nao ves como esta a europa  so um <b> cego </b>e que nao ve esta pol\u00edtica desastrosa da imigra\u00e7ao e um ataque a seguran\u00e7a dos portugueses prin\u00e7ipalmente das crian\u00e7as daqui a pouco tempo somos minoria no nosso pa\u00eds mas daqui a poucos anos voces vao ver o cancro destas pol\u00edticas de merda anti patria vamos estar  outra vez um pa\u00eds de merda pobre e super violento eu tenho medo e por os meus filhos e pelas crian\u00e7as do pa\u00eds  para muitos portugueses vai ser benfeito que se fodam bem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Cego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lYkKXEl0p7",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682531,
                    "commentText": "@bruno silva sim, os emigrantes s\u00e3o em toda a Europa 3-2% e tu pensas que com esse n\u00famero os europeus v\u00e3o ficar uma minoria mesmo que nenhum pa\u00eds iria deixar um grande n\u00famero de migrantes entrar por que \u00e9 que achas que o n\u00famero de refugiados \u00e9 dividido por cada pa\u00eds europeu e n\u00e3o v\u00e3o todos para o mesmo ot\u00e1rio, segunda nenhum dos migrantes quer ficar em Portugal, mal chegam piram-se e muitos nem conhece a exist\u00eancia de Portugal, um dos pa\u00edses que recebe menos migrantes na uni\u00e3o europeia. Por isso n\u00e3o venhas com as besteiras.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lYkvp8xqE2",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682532,
                    "commentText": "@bruno silva n\u00e3o tens pena de morte a d\u00e9cadas por que vives num pa\u00eds onde existe liberdade e \u00e9 25 anos por cada caso meu <b> atrasado </b>ou seja se violas mais leis \u00e9 25+25 e vai continuando os tribunais acabam sempre por encontrar alguma coisa para os ped\u00f3filos ficarei mais tempo, mesmo que n\u00e3o seja preciso j\u00e1 que no pr\u00f3ximo dia em que est\u00e3o presos  aparecem mortos(ou \u00e9 pela pol\u00edcia ou pelos prisioneiros) e depois dizem que foi suic\u00eddio.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Atrasado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lYl4VXqY87",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682540,
                    "commentText": "@bruno silva e n\u00e3o respondeste sobre se v\u00e3o protestar contra a igreja, ent\u00e3o v\u00e3o ou \u00e9 s\u00f3 hipocrisia?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lYnehavaXf",
                    "user": "bruno silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682542,
                    "commentText": "+PN duarte es um traidor da tua patria,  a padres pedofilos em todo o mundo, pergunta a merda dos nossos  pol\u00edticos porque e que as le\u00eds sao tao fracas para esses filhos da <b> puta </b> ja sabes porque, mas a nossa relegiao e crista queres que portugal  fique islamisado miseravel como esta a europa quase toda ou uma america latina  queres que matem os teus filhos e violem a tuas filhas se queres continua a pensar assim a vida humana e o respeito dos direitos humanos nao vale nada para esses radicais islamitas cortante a cabe\u00e7a com a maior das fa\u00e7ilidades em nome de ala.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lYq1U3eUdC",
                    "user": "bruno silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682543,
                    "commentText": "+PN duarte esqueces que a europa ja fechou as portas <b> idiota </b>,muitos pa\u00edses da europa estao a ver se deportam  esses vermes que espalham o terror na europa com homicidios viola\u00e7oes colectivas agressoes roubos e a merda da nossa esquerda esta a chamalos ja estamos infestados mas vamos ficar muito pior sabes qual e a capital das viola\u00e7oes e dos homi\u00e7idios estocolmo,pois e a sue\u00e7ia  um dos pa\u00edses mais pacificos do mundo desde senpre no que se tornou ,daqui a poucos anos esta 3 mundo politicas irresponsaveis que destroiem pa\u00edses a mesma pol\u00edtica da geringon\u00e7a acorda o cavalo de troia ja esta ca dentro e durante dois anos vao entrar mais uns milhares.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lZ30uwrR0D",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682544,
                    "commentText": "+bruno silva agora tu \u00e9 que defines quem \u00e9 traidor e quem n\u00e3o \u00e9, segundo a como os padres s\u00e3o crist\u00e3os j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam import\u00e2ncia n\u00e3o \u00e9, mas quando s\u00e3o islamitas j\u00e1 tem, tens uma grande piada o hip\u00f3crita e n\u00e3o te importas de os descriminar por que n\u00e3o s\u00e3o crist\u00e3os.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lZ3osn1Ul_",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682546,
                    "commentText": "+bruno silva algu\u00e9m gosta de ilus\u00f5es e conspira\u00e7\u00f5es, eu   deixo estes links para ti:\nhttps://www.quora.com/Is-Sweden-the-rape-capital-of-the-world-Is-this-just-one-of-those-myths-that-gets-endlessly-circulated-on-radical-political-websites-or-is-there-actually-some-truth-to-it\n\nhttps://www.government.se/articles/2017/02/facts-about-migration-and-crime-in-sweden/",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lZ6iBtRBKn",
                    "user": "bruno silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682547,
                    "commentText": "+PN duarte claro que os padres pedofilos deviam ser bem pubidos, ja que nao temos pena de morte nem perpetua deviam de levar 25 no minimo ,mas \u00e9 as leis que temos os miseraveis do nossos pol\u00edticos ja fazem le\u00eds para benefi\u00e7iar tanto a alguns deles como a amigos poderosos, agora eu sou catol\u00edco,nao vou deixar de ser por aver padres pedofilos o meu respeito e para com deus, padres a maioria e podridao e dos islamicos a boas pessoas como em todo o lado mas todos os radicais assasinos que espalham o terror na europa com todo o tipo de crimes horrendos sao fanaticos islamicos agora tambem a boas pessoas mas nunca sabes que vem podes ter a certeza que vem muito lixo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lZ9Mqvdb48",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682548,
                    "commentText": "+PN duarte como \u00e9 que sabes se vem muito lixo? principalmente por que a maioria dos bombistas europeus tem como origem a Europa, que provavelmente tem problemas mentais, ou que se alistam pela internet por serem alvos f\u00e1ceis para os extremistas enganarem por terem as vezes problemas sociol\u00f3gicos .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lZdI4jmw6D",
                    "user": "bruno silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682550,
                    "commentText": "+PN duarte tu nao deves ter a no\u00e7ao de como esta a europa  estas pol\u00edticas desastrosas de migrantes e so guetos tiroteios  pela europa toda pare\u00e7e africa e america latina  destruiram a europa ,nos vamos pelo mesmo caminho a europa fechou as portas o unico pa\u00eds que a\u00e7eita refugiados somos nos vamos ter que come\u00e7ar andar armados eu nao quero ver o meu pa\u00eds uma merda inseguro e violento.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8l_Eu8lCLqQ",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682552,
                    "commentText": "@bruno silva os \u00fanicos pa\u00edses que fecharam as portas aos refugiados foi It\u00e1lia, Pol\u00f3nia e Hungria ( mesmo que nenhum <b> migrante </b>quisesse viver l\u00e1 por ser um pa\u00eds pobre)\ne n\u00e3o a Europa n\u00e3o \u00e9  est\u00e1 cheia de guetos ou tiroteios, n\u00e3o \u00e9 como os estados unidos, eu acho que s\u00f3 est\u00e1s a fantasiar agora.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Migrante"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8laKE_MRWpy",
                    "user": "bruno silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682553,
                    "commentText": "+PN duarte tu a mim nao me vens dizer como esta a europa, eu viajo muitas vezes a europa esta uma merda a nivel de seguran\u00e7a  nunca teve  niveis  de criminalidade tao altos a partir do momento que entrou refugiados e imigrantes em massa 60% nao trazem nada de bom so trazem crime e mamam a custa dos pa\u00edses ,portugal passou de um dos pa\u00edses com mais criminalidade da europa para o 2 com menos nos ultimos anos  agora pensa como ficou a europa pre\u00e7isamos e de resolver os problemas do pa\u00eds e dos portugueses que sao muitos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8laOr6HLPuj",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682554,
                    "commentText": "@bruno silva sim por que a vossa informa\u00e7\u00e3o \u00e9 totalmente  cred\u00edvel, onde tirou a licenciatura na universidade do PNR( cuidado pode ter efeitos secund\u00e1rios de autismo).\nEu s\u00f3 preciso de ir ver documentos oficiais da uni\u00e3o europeia ou de cada pa\u00eds europeu, para ver facilmente que s\u00f3 escreves besteira.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8laUKG8JgnI",
                    "user": "bruno silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682556,
                    "commentText": "+PN duarte tu nao es portugues, se nao estavas mais priocupado com o teu pa\u00eds  tanto a nivel  economico como de seguran\u00e7a ,nao sabes como era portugal nos anos 90,  era um pais bastante violento por causa de uma pol\u00edtica socialista igual a da geringon\u00e7a de portas abertas ,touxe  varios problemas graves  ao pa\u00eds de violencia todo o tipo de crime  entrou   muitas mafias e gangs  sabes quantos imigrantes estao presos em portugal 40%da popula\u00e7ao reclusa 60% portugueses ,deportamos todos que fizeram merda ,e agora a geringon\u00e7a esta a ter a mesma politica de portas abertas obvio que vai dar merda ,ainda por cima fizeram uma le\u00ed que se cometerem crimes nao sao deportados sabias, isto e uma le\u00ed de quem quer destruir um pa\u00eds ,  imigra\u00e7ao deve ser controlada traser pessoas para trabalhar que contribuam para o pa\u00eds ,portas escancaradas destroi os pa\u00edses ja estamos cheios de imigrantes de todo mundo, cheios de mafias demoramos a ter esta seguran\u00e7a esta merda deste governo vai por   portugal muito pior do que a merda que era.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8lbRCqgy_XC",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682557,
                    "commentText": "@bruno silva tu n\u00e3o deportaste ningu\u00e9m para fora nos anos 90  e onde foste buscar as fontes eram por acaso dados oficiais do governo? Ou algo que continuas a inventar como tamb\u00e9m a exagerar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8ldKLVuidwU",
                    "user": "bruno silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682558,
                    "commentText": "+PN duarte tu es um traidor a tua patria, traidores como tu no tempo dos grandes portugueses patriotas como d afonso henrique d nuno alvares pereira entre outros grandes portugueses  eram atirados a fogueira, um verdadeiro patriota defende a sua patria de invasoes fizemos isso durante grande parte da nossa hist\u00f3ria esta esquerdalha podre anti patria que tem destruido portugal a todos os niveis tem os dias contados.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8ldQvWoed-e",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164682559,
                    "commentText": "@bruno silva est\u00e1 a falar de que o reino de Portugal foi criado depois do reino mu\u00e7ulmano e mesmo nesse tempo os povos ib\u00e9ricos formavam os ex\u00e9rcitos mu\u00e7ulmanos como tamb\u00e9m havia mu\u00e7ulmanos  dentro  do ex\u00e9rcito portugu\u00eas por isso seria mais ib\u00e9rico contra ib\u00e9rico,  j\u00e1 que naquele tempo os ib\u00e9ricos n\u00e3o queriam saber quem os governava deste que n\u00e3o os incomodassem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8qf18b1xghT",
                    "user": "maria Caetano",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549791882561,
                    "commentText": "PN duarte Durante muitos anos portugal foi habitado pelos Sarracenos( mouros) s\u00f3 quase no s\u00e9culo 13, \u00e9 que Portugal conquistou o algarve , mas muitos Sarracenos c\u00e1 ficaram e se converteram ao CRISTIANISMO...quase todos descendemos desses que foi quem mais tempo c\u00e1 estiveram a dominar..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghwtMT7uxNK53gCoAEC.88lM5ljTbjN8uxd-IPcDX2",
                    "user": "Lu\u00eds Bai\u00e3o",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560159882562,
                    "commentText": "@Pedro Alexandre Mandar-nos foder? N\u00e3o gostamos de cu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghRwCJNW7X9_ngCoAEC",
            "user": "Cristo Rei",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468143881376,
            "commentText": "http://www.midiasemmascara.org/artigos/terrorismo/16259-2015-12-21-08-07-37.html",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughwt784fI-kyXgCoAEC",
            "user": "North",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468143883380,
            "commentText": "Jos\u00e9 Pinto Coelho tem toda a raz\u00e3o. \u00c9 bem claro no livro sagrado deles que n\u00e3o devem ter perd\u00e3o para com os \"infi\u00e9is\".\n\nEsta m\u00e9dia portuguesa \u00e9 uma vergonha, passa publicidade para ajudar esses tais \"refugiados\" mas nunca mostra o lado mau deles que est\u00e3o j\u00e1 c\u00e1 a fazer na Europa. Quem falou na decapita\u00e7\u00e3o de uma <b> mulher </b>de 82 anos no Reino Unido por um mu\u00e7ulmano? Quem falou na manifesta\u00e7\u00e3o isl\u00e2mica a pedir que o Buckingam Palace se tornasse numa mesquita? Isto s\u00e3o apenas exemplos mas esta situa\u00e7\u00e3o deve ser seguida mais de perto pelas entidades competentes de informa\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds.\n\nAvante, PNR! C\u00e1 estarei para vos ajudar nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es!",
            "likes": 50,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughwt784fI-kyXgCoAEC.881P8VHOT858i0xZ-AcuUK",
                    "user": "xxX_generik_Xxx",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531215883678,
                    "commentText": "Que testamento do caralho, as pessoas t\u00eam mais que fazer que \u00e9 ler este spam.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughwt784fI-kyXgCoAEC.881P8VHOT858laPBJ0Jv6o",
                    "user": "PN duarte",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164683679,
                    "commentText": "@xxX_generik_Xxx  a considerar constitui\u00e7\u00e3o portuguesa de spam s\u00f3 pode ser vindo de um membro do PNR.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughwt784fI-kyXgCoAEC.881P8VHOT858laSJnJuypu",
                    "user": "xxX_generik_Xxx",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539164683681,
                    "commentText": "HAHAHAHAHA eu nem me identifico com nenhum partido, MAS OBRIGADO por me dizeres que sou membro deles, n\u00e3o sabia. J\u00e1 agora as pessoas t\u00eam mais que fazer que ler um grande testamento RETIRADO da constitui\u00e7\u00e3o portuguesa num coment\u00e1rio de youtube para provar o ponto de um <b> gajo </b>qualquer.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughwt784fI-kyXgCoAEC.881P8VHOT858oZsrlOg0Fo",
                    "user": "Tiago Pereira dos Santos Silva",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544435083683,
                    "commentText": "Portuguese paying more taxes, more fuel taxes, more VAT(IVA) and for 90 Euros  56 Euros are taxes.\r\nSolu\u00e7\u00e3o \u00e9 PNR !!! PNR is Solution !!!\r\nCosta ten ir embora !!! Traidores PAN, PCP, BE , PS, PSD e MRPP t\u00eam que pagar pelos seus Crimes. Costa must to go!!\r\nVAT, in Portugal, go to 23%\r\nWe, Portuguese, pay TV License too through electric bill.\r\nBNP is not extreme party.\r\nUK needs BNP same form that UK needs UKIP and Portugal needs PNR.\r\nI'm looking for Portuguese that follow Tommy Robinson, Stefan Molyneux, Trump, Black Pigeon Speak, iconoclast, Sargon, Count Dankula, TimCast, NoBullshit, Vee, James Allsup, RebelMedia and \u200bStyxhexenhammer666.\r\nPortuguese, it's time wear Portuguese Yellow Vest.\r\nI have difficulty recalling the word that describes a person who has sex for money and has sex and has sex with a man until he receives money. But I do remember. End of family allowance and maturity payment.\r\nPortuguese, We need stop to be cunt.\r\nAt least one PNR MP in parliament, please\r\nTemos salvar Portugal, temos de garantir a exist\u00eancia do nosso povo e um futuro para as crian\u00e7as portuguesas em Portugal e nosso ex-Imperio.\r\n\r\nEnd with right that people who commit crimes and after that are judged have the right to vote. At least to suspend the right (ba truth to vote is previlegio for who wants and deserves) during is to fulfill the sentence and / or during suspended sentences.With due mechanism they ensure that there are no abuses of the state, governments and authorities.\r\nEven the The Spanish, France and Aemrica are doing the right thing, it's time for the Portuguese to do it as well. Costa have to go away, Geringosa has to go Although and we have regain our country.\r\nWe must save Portugal, we must guarantee the existence of our people and a future for Portuguese children in Portugal and our ex-empire.\r\n\r\n#Brexit #Portexit #Portusair #FuckEU  #McDonald #CostaTemIrEmbora #Caralho #Portugal #PortugueseMGTWO #FrontNational #PNR #PartidoNacionalRenovador #marcelotemirEmbora\r\n#parasitasSaiemPortugal",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UggrKWe8sQvw6HgCoAEC",
            "user": "Maria Oliveira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468143883382,
            "commentText": "Tem raz\u00e3o.",
            "likes": 22,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggrKWe8sQvw6HgCoAEC.88-QYmWLH278oZt-3Zo1kp",
                    "user": "Tiago Pereira dos Santos Silva",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544435083669,
                    "commentText": "Portuguese paying more taxes, more fuel taxes, more VAT(IVA) and for 90 Euros  56 Euros are taxes.\r\nSolu\u00e7\u00e3o \u00e9 PNR !!! PNR is Solution !!!\r\nCosta ten ir embora !!! Traidores PAN, PCP, BE , PS, PSD e MRPP t\u00eam que pagar pelos seus Crimes. Costa must to go!!\r\nVAT, in Portugal, go to 23%\r\nWe, Portuguese, pay TV License too through electric bill.\r\nBNP is not extreme party.\r\nUK needs BNP same form that UK needs UKIP and Portugal needs PNR.\r\nI'm looking for Portuguese that follow Tommy Robinson, Stefan Molyneux, Trump, Black Pigeon Speak, iconoclast, Sargon, Count Dankula, TimCast, NoBullshit, Vee, James Allsup, RebelMedia and \u200bStyxhexenhammer666.\r\nPortuguese, it's time wear Portuguese Yellow Vest.\r\nI have difficulty recalling the word that describes a person who has sex for money and has sex and has sex with a man until he receives money. But I do remember. End of family allowance and maturity payment.\r\nPortuguese, We need stop to be cunt.\r\nAt least one PNR MP in parliament, please\r\nTemos salvar Portugal, temos de garantir a exist\u00eancia do nosso povo e um futuro para as crian\u00e7as portuguesas em Portugal e nosso ex-Imperio.\r\n\r\nEnd with right that people who commit crimes and after that are judged have the right to vote. At least to suspend the right (ba truth to vote is previlegio for who wants and deserves) during is to fulfill the sentence and / or during suspended sentences.With due mechanism they ensure that there are no abuses of the state, governments and authorities.\r\nEven the The Spanish, France and Aemrica are doing the right thing, it's time for the Portuguese to do it as well. Costa have to go away, Geringosa has to go Although and we have regain our country.\r\nWe must save Portugal, we must guarantee the existence of our people and a future for Portuguese children in Portugal and our ex-empire.\r\n\r\n#Brexit #Portexit #Portusair #FuckEU  #McDonald #CostaTemIrEmbora #Caralho #Portugal #PortugueseMGTWO #FrontNational #PNR #PartidoNacionalRenovador #marcelotemirEmbora\r\n#parasitasSaiemPortugal",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggJfUs8IDCJdXgCoAEC",
            "user": "TheComunSense",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1468143883384,
            "commentText": "Ri-me!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}