{
    "header": {
        "title": "Refugiados em Portugal",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": "TVI",
        "views": "619",
        "likes": "3",
        "dislikes": "3",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 19/02/2016 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=SYX1kxZ6wHw ",
        "postText": "  ",
        "numberPosts": " 4 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "Ugz2ckaLQ3_gqb1bjOp4AaABAg",
            "user": "Paulo Almeida",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544435670544,
            "commentText": "Coitadinhos  teinho tanta pena deles gostava de saber onde est\u00e3o todos agora 2019 e a recerber do sjudas  coitadinhos est\u00e3o na alemanha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxx37ekJE-8ssDhFqB4AaABAg",
            "user": "The Rider",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533894870547,
            "commentText": "S\u00e3o uma horda de violadores e assassinos vejam s\u00f3 o que andam a fazer pela Europa fora",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwZV5CKRGzKIouRHBJ4AaABAg",
            "user": "ANA SANTOS santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531216470551,
            "commentText": "N\u00e3o quero refugiados, criminosos.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg5jynWvsGul3gCoAEC",
            "user": "Yujiro Hanma",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499680470553,
            "commentText": "Isso tragam para c\u00e1 a merda toda. J\u00e1 fodemos a economia agora vamos foder o resto do pa\u00eds com a criminalidade. o que vale \u00e9 que eles sabem a merda que este pa\u00eds \u00e9 e n\u00e3o querem vir para c\u00e1",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}