{
    "header": {
        "title": " Adolf Hitler fala sobre os Judeus e os Aliados. ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Pessoas e blogues ",
        "views": "212920",
        "likes": " 1,7mil ",
        "dislikes": " 177 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 20/01/2015 ",
        "dateExtraction": " 2019-05-30 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=VrvDnSKuJOg ",
        "postText": "  ",
        "numberPosts": " 1 163 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - General,Ethnicity - Black,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Nationality - General,Ideological and Political Identity - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Ra\u00e7a,Etnia,Racista,Racismo,Negro,Negra,Africano,Preto,Preta,Macaca,Imbecil,Psicopata,Idiota,Cego,Cretino,Lerdo,Retardado mental,Muda,Nacionalismo,Na\u00e7\u00e3o,Nacionalidade,Estrangeiro,Comunista,Vermelho,Puta,Cadela,Vadia,Branco,Analfabeto,Proletariado,Analfabeta,Machista,Mulher,Bola,Gordo,Idade,\u00cdndio,Vermelho,Gay,Homofobia,Vagabundo,Favelado,Nazi,Pirralho,Velha,Velha",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgyBdg-riyOfqmF6bGd4AaABAg",
            "user": "Alex Oliveira",
            "date": "1 day ago",
            "timestamp": 1559121207031,
            "commentText": "Nazista tem que levar bala e acabou, <b> comunista </b>tamb\u00e9m",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzx_GxiF8kb93GAHAx4AaABAg",
            "user": "Patriota Nacionalista",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1558602807033,
            "commentText": "O MUNDO \u00c9 UMA FARSA\n\n\"A MAIOR HIST\u00d3RIA JAMAIS CONTADA'",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzADveg6eWoVxeGPOZ4AaABAg",
            "user": "Panda Norris",
            "date": "2 weeks ago",
            "timestamp": 1557998007034,
            "commentText": "O cara era um g\u00eanio, pena q usava a intelig\u00eancia para o mau",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy63ymzXt_U5YnjGUx4AaABAg",
            "user": "TRASH FILMES O RETORNO",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1557393207036,
            "commentText": "Os inimigos da humanidade!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw_GLzzm4XzpFcJiEV4AaABAg",
            "user": "Umbelina Araujo",
            "date": "3 weeks ago",
            "timestamp": 1557393207037,
            "commentText": "..riram de mim antes hoje eles nao riem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw2-Hd4uazf18DV-Vh4AaABAg",
            "user": "bruno acosta praeli",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556615607039,
            "commentText": "Este video estaba subtitulado en castellano y lo borraron",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxlfAEuNch7pW5G6y14AaABAg",
            "user": "Guilherme Ara\u00fajo",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556615607040,
            "commentText": "Seus nazistas safados! Se liga no exemplo dele, perdeu a guerra... \u00e9 Jud\u00e1 e acabou",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxe3jfBlFpzBRXPO2J4AaABAg",
            "user": "Juliana Ieiri",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1556615607042,
            "commentText": "Se os sionistas n\u00e3o tivessem tra\u00eddo a Alemanha na primeira guerra para obter a Palestina esses discursos n\u00e3o existiriam",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzx5o7ZwTA1c33RGXt4AaABAg",
            "user": "contraocomunismo contraocomunismo",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553937207044,
            "commentText": "O proprio diabo falando 01:18",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyK9OCWnGU0rVyhvOJ4AaABAg",
            "user": "C8 Zeticuli",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553937207045,
            "commentText": "Os judeus s\u00e3o as piores ra\u00e7as da terra: Matam crian\u00e7as, fazem guerras, negam cristo e os crist\u00e3os burros ainda os apoiam!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQYMwbkVwn1_v2ctV4AaABAg",
            "user": "Cena loka",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553937207047,
            "commentText": "Puta que pariu.\nEsse porco era doente",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz5vd1zpprUiuwFMwV4AaABAg",
            "user": "Eder Batista Rodrigues",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553937207048,
            "commentText": "Na situa\u00e7\u00e3o que a Alemanha vivia na \u00e9poca,a econ\u00f4mia os decretos do tratado de Versalhes e o ex\u00e9rcito destru\u00eddo o povo achou que a solu\u00e7\u00e3o seria aceitar as propostas dos nazistas.\nHitler soube usar o momento e sua capacidade de manipula\u00e7\u00e3o para levantar a Alemanha e concretizar seus ideais racistas e autorit\u00e1rio. \nA guerra foi a consequ\u00eancia da vingan\u00e7a que os alem\u00e3es queriam para poder descontar seu \u00f3dio nos judeus e povos que consideravam inferiores.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy10gqHlYxJKKvLYcl4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Dekker",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553937207049,
            "commentText": "O mundo retrocedeu depois de 1945... Infelizmente esse tempo ficou para tr\u00e1s, hoje s\u00f3 resta lembran\u00e7as.\nMuito obrigado por compartilhar este v\u00eddeo, meu caro!\nInscrito novo aqui! 88",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy10gqHlYxJKKvLYcl4AaABAg.8sZ_VSpaLdH8uiKd8EABqG",
                    "user": "Vin\u00edcius Silva",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1557998008869,
                    "commentText": "88",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0_8773Oj-13rI4-94AaABAg",
            "user": "Paulo Travenzolli",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553937207052,
            "commentText": "Dizem que foi um homem terr\u00edvel...ele n\u00e3o est\u00e1 mais vivo...o que ele teria a dizer?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz3q7oUYMFaZ1SUUmN4AaABAg",
            "user": "A.Bozzeti",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553937207053,
            "commentText": "Inimigos eternos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugye3UX9Dc2yFFJgrap4AaABAg",
            "user": "haruka san",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1553937207055,
            "commentText": "Essa porra era do mal mas sabia falar ;-;",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwWmm75Kw8E7zOoOCx4AaABAg",
            "user": "Alef Alves",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551345207057,
            "commentText": "Grande homem. grande l\u00edder. Esse v\u00eddeo deveria passar nas escolas e universidades. Mostra a verdade a verdade.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwWmm75Kw8E7zOoOCx4AaABAg.8rknt1M13Qt8rpl9ytmTDb",
                    "user": "contraocomunismo contraocomunismo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345208967,
                    "commentText": "Apologia ao crime otario",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWmm75Kw8E7zOoOCx4AaABAg.8rknt1M13Qt8rq-RWAa8Fz",
                    "user": "Alef Alves",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345208968,
                    "commentText": "@contraocomunismo contraocomunismomaior criminoso \u00e9 quem defende o comunismo. Ot\u00e1rio \u00e9 voc\u00ea est\u00e1 com apologia do comunismo em seu canal.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWmm75Kw8E7zOoOCx4AaABAg.8rknt1M13Qt8rq-joK2iR_",
                    "user": "contraocomunismo contraocomunismo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345208970,
                    "commentText": "@Alef Alves esta escrito CONTRA o Comunismo ANALFABETO",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwWmm75Kw8E7zOoOCx4AaABAg.8rknt1M13Qt8rqIbxHOUIT",
                    "user": "Alef Alves",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345208972,
                    "commentText": "@contraocomunismo contraocomunismo sua mente escrota deve est\u00e1 manipulada por quem ganhou a guerra e manipulou a hist\u00f3ria. A verdade tem que se mostrada o animal. O nazismo perto do comunismo \u00e9 santo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwWmm75Kw8E7zOoOCx4AaABAg.8rknt1M13Qt8rqIxJS1mcQ",
                    "user": "contraocomunismo contraocomunismo",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345208974,
                    "commentText": "@Alef Alves ambos sao assasinos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVsuu3foNgO-PtR5x4AaABAg",
            "user": "Waffen SS",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551345207058,
            "commentText": "Ele... Realmente tinha raz\u00e3o",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwOsdBIR9XUbnalQlV4AaABAg",
            "user": "Hitler N\u00e3o fez nada de errado 88",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551345207060,
            "commentText": "heroi",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxZ84RU_AoQwS4lFDF4AaABAg",
            "user": "Maria das Dores Tom\u00e9",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551345207062,
            "commentText": "Jesus esta voltando",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6MaqOljryMVS_DsB4AaABAg",
            "user": "Cacha Agua",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1551345211675,
            "commentText": "Cara sou mesti\u00e7o t\u00f4 fudendo pra alem\u00e3es nazista.mas esse discurso nunca engoli q a Alemanha queria a guerra.hoje sei q os judeus tamb\u00e9m queriam.resultado atual estado de israel.parab\u00e9ns a eles,a vida \u00e9 um jogo e eles venceram.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxscTk60Whf99rUisl4AaABAg",
            "user": "Antonio M. A.",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548839611677,
            "commentText": "Hitler \u00e9 o dem\u00f4nio. Que ele esteja nos quintos dos infernos pra sempre.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx_qZQUbogzEB6IG2V4AaABAg",
            "user": "Vin\u00edcius Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548839611679,
            "commentText": "Vejo pessoas falando que Hitler nos matariam ; ent\u00e3o porque ele n\u00e3o fez isso com a \u00c1frica ? Pelo contr\u00e1rio criou a afrika Corps que lutou junto com o ex\u00e9rcito glorioso do l\u00edder .\nEle defendia que cada <b> ra\u00e7a </b>tinha que guardar suas origens para que em um futuro n\u00e3o existissem misturas de ra\u00e7as para o bem da humanidade .",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx_qZQUbogzEB6IG2V4AaABAg.8qOBCs5-GCF8qSP9dw7ci9",
                    "user": "Conservador TV",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613017,
                    "commentText": "Sim!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy-M9hzFAnkwOZJV154AaABAg",
            "user": "Haravena NS",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548839611681,
            "commentText": "Nesta luta, a verdade triunfar\u00e1 ao final, ela, no entanto, est\u00e1 do nosso lado...",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxTXfq8f89xz1G1nzh4AaABAg",
            "user": "Lucas Costa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548839611682,
            "commentText": "S\u00f3 tem doentes nesses coment\u00e1rios. Defendendo um genocida, que provavelmente mataria a todos n\u00f3s caso estiv\u00e9ssemos vivos naquela \u00e9poca. Claro que a maioria s\u00e3o crian\u00e7as e adolescentes imbecis, enviesados por uma ideologia direitista atual, de efeito global. O mal sempre vem disfar\u00e7ado de bem, ou, melhor ainda, para que o mal triunfe basta que os bons fiquem de bra\u00e7os cruzados.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 11,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxTXfq8f89xz1G1nzh4AaABAg.8qHnWvPvLsF8qJJ4ve09oH",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613121,
                    "commentText": "Conte o outro lado da hist\u00f3ria amigo,conte o que os judeus faziam naquela \u00e9poca\nVou te dar uma dica:Eles criaram o comunismo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTXfq8f89xz1G1nzh4AaABAg.8qHnWvPvLsF8qJUxKoazYM",
                    "user": "Lucas Costa",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613123,
                    "commentText": "@Axis Se est\u00e1 se referindo a Karl Marx esse era ateu. Comunismo nunca foi implementado saiba diferen\u00e7ar de socialismo. A dial\u00e9tica marxista foge ao pr\u00f3prio Marx, o que ficou conhecido se chama marxismo-leninista, que reinou na URSS (baseando-se em Stalin \u00e9 claro). Primeiro \u00e9 socialismo, e o nazismo \u00e9 muito amiguinho dessa ideologia j\u00e1 que se chama nacional-socialismo. N\u00e3o sei qual o dist\u00farbio que voc\u00ea tem, mas sinceramente, que tu sais disso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTXfq8f89xz1G1nzh4AaABAg.8qHnWvPvLsF8qJVk2Fy_ZO",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613125,
                    "commentText": "@Lucas Costa Conhece o capitalismo nacional?Ent\u00e3o,esse foi o sistema adotado pelos nazistas\nMas o nazismo era uma terceira posi\u00e7\u00e3o,ao mesmo tempo que a economia se baseava no capitalismo nacional,Hitler estatizou pontos estrat\u00e9gicos da Alemanha,para que n\u00e3o houvesse interven\u00e7\u00e3o de outros pa\u00edses,afinal,a Alemanha estava sob julgo do Tratado de Versalhes",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTXfq8f89xz1G1nzh4AaABAg.8qHnWvPvLsF8qJXr4VF4x-",
                    "user": "Lucas Costa",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613126,
                    "commentText": "@Axis Nazismo n\u00e3o era um regime capitalista, era uma mescla de iniciativa privada com poder estatal. Pelas caracter\u00edsticas podia-se associar a uma ideia quase totalmente estatizante, l\u00f3gico que aqueles grandes empres\u00e1rios estavam arregimentados \u00e0 ideologia partid\u00e1ria. As correntes de controle eram amplas, uma caracter\u00edstica claramente mais voltada ao socialismo. Mas entre nacional-socialismo e socialismo internacional, a diferen\u00e7as muito claras, o que n\u00e3o tira o fato de Hitler ter dito \"eu tirarei o socialismo dos socialistas\", alus\u00e3o clara a \"verdadeira\" forma de governo a se implantar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTXfq8f89xz1G1nzh4AaABAg.8qHnWvPvLsF8qJYMaukKCj",
                    "user": "Lucas Costa",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613127,
                    "commentText": "@Axis Mas isso n\u00e3o tem a ver com a sua canalhice e o assunto inicial. Um apoiador do nazismo \u00e9 claro, antes de mais nada (aqui no Brasil ainda por cima kkkkkkk), um <b> imbecil,</b> que quer ser controlado e arregimentado. Obvio, que aqueles que n\u00e3o amam desprezam os outros e lutam sua guerra falsa. S\u00f3 os tolos vivem de \u00f3dio.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxTXfq8f89xz1G1nzh4AaABAg.8qHnWvPvLsF8qJYyOK9MQa",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613129,
                    "commentText": "@Lucas Costa Se os nazistas odiavam os latinos,ent\u00e3o porque Per\u00f3n e Vargas estavam loucos para se aliar com eles?Dutra era um fan\u00e1tico pela Alemanha nazista\nOs pr\u00f3prios italianos tem caracter\u00edsticas de latinos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTXfq8f89xz1G1nzh4AaABAg.8qHnWvPvLsF8qKfkkhHeyf",
                    "user": "Lucas Costa",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613130,
                    "commentText": "@Axis Isso eu concordo. Mas ai tem mais quest\u00f5es ligadas ao continente europeu. Os alem\u00e3es e italianos n\u00e3o estavam se focando na Am\u00e9rica latina, o problema estava na Europa. E \u00e9 muito \u00f3bvio que eles queriam toda a ajuda poss\u00edvel, assim como muitos mu\u00e7ulmanos da Bosnia (13.\u00aa Divis\u00e3o de Montanha da SS) estavam apoiados nos nazistas. Por\u00e9m, Hitler deixava claro que os povos \u00e1rabes eram inferiores. Creio que isso se dirija ao mundo inteiro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTXfq8f89xz1G1nzh4AaABAg.8qHnWvPvLsF8qQMwt-owss",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613131,
                    "commentText": "@Lucas Costa O judeu Yagoda foi respons\u00e1vel pela morte de mais de 10 milh\u00f5es de pessoas,principalmente crist\u00e3os\nEle idealizou o holocausto crist\u00e3o,mais conhecido como holodomor\n\nEu poderia ficar aqui o dia inteiro mostrando a verdade sobre os judeus",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTXfq8f89xz1G1nzh4AaABAg.8qHnWvPvLsF8qQZQfHft-P",
                    "user": "Lucas Costa",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613142,
                    "commentText": "@Axis Que merda, tentar justificar um dos maiores erros da humanidade com outro. Quero saber se esse tal senhor que voc\u00ea citou matou em nome do juda\u00edsmo, ou da ascens\u00e3o do juda\u00edsmo de alguma forma no  mundo?? A resposta \u00e9: n\u00e3o. Matou por Stalin e sua suja URSS. Mas os judeus n\u00e3o s\u00e3o santos meu amigo, isso n\u00e3o existe. O ser humano \u00e9 mau por natureza. N\u00e3o h\u00e1 \"ra\u00e7as\" puras, nem mesmo ra\u00e7as; o termo \u00e9 criado por n\u00f3s mesmos, portanto s\u00f3 h\u00e1 em nossa cabe\u00e7a; n\u00e3o h\u00e1 povos privilegiados por nenhuma deidade. A quest\u00e3o \u00e9: voc\u00ea est\u00e1 defendendo genocidas, o que \u00e9 um CRIME. Se os judeus cometeram genoc\u00eddios em nome de sua cren\u00e7a, eles que paguem, n\u00e3o \u00e9 isso que estou perscrutando.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTXfq8f89xz1G1nzh4AaABAg.8qHnWvPvLsF8qQfnPnQdG-",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613145,
                    "commentText": "@Lucas Costa Uma coisa n\u00e3o justifica a outra,\u00e9 claro\nMas porque Hitler odiava tanto os judeus?Ser\u00e1 que n\u00e3o havia motivo para tanto \u00f3dio?\nOs filmes de Hollywood mostram apenas um lado da hist\u00f3ria,os livros de hist\u00f3ria e document\u00e1rios mostram apenas um lado da hist\u00f3ria\nOs bons pagaram pelos maus,mas o holocausto \u00e9 injustific\u00e1vel\nHitler nunca foi contra o Juda\u00edsmo,a luta dele foi contra os sionistas e comunistas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTXfq8f89xz1G1nzh4AaABAg.8qHnWvPvLsF8qSPF0l5dcM",
                    "user": "Conservador TV",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839615445,
                    "commentText": "Direita kkkk, <b> nacionalismo </b>\u00e9 algo a mais que uma merda de ideologia de direita e esquerda judaica",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nacionalismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1oZB0JA0lftBIjIR4AaABAg",
            "user": "rendreuey gemaque",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548839611685,
            "commentText": "Queima no inferno maldito",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyeWUtqhstOcbW-iQB4AaABAg",
            "user": "RM!! Kpop ARMY FOR LIFE!",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1548839611687,
            "commentText": "Eu sei que esse cara era um monstro mas com esse discurso pqp,se eu existisse naquela epoca,era capaz de eu ser a favor desse cara",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw3ekaLIuRh56lLtUF4AaABAg",
            "user": "Matheus De Souza",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546161211688,
            "commentText": "Que loucura mano",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyyZtunFLVpbqh5JTJ4AaABAg",
            "user": "Estev\u00e3o Giordani",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546161211690,
            "commentText": "Acho uma gra\u00e7a quando ele menciona de \"deus\" em suas falas...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyyZtunFLVpbqh5JTJ4AaABAg.8obxw1hVjfM8pY1WCobGRs",
                    "user": "Conservador TV",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613165,
                    "commentText": "ele era crist\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyyZtunFLVpbqh5JTJ4AaABAg.8obxw1hVjfM8pcAo_-tCrS",
                    "user": "Conservador TV",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613167,
                    "commentText": "@Kalebe Saint'S Tanto protestantes quanto cat\u00f3licos, s\u00e3o contra o juda\u00edsmo sat\u00e2nico",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyyZtunFLVpbqh5JTJ4AaABAg.8obxw1hVjfM8pdWD2oA-b0",
                    "user": "Kalebe Saint'S",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613168,
                    "commentText": "@Conservador TV qual o mal t\u00e3o grande que h\u00e1 nos judeus?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyyZtunFLVpbqh5JTJ4AaABAg.8obxw1hVjfM8pdhXsQSWYF",
                    "user": "Conservador TV",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613170,
                    "commentText": "@Kalebe Saint'S Rapaz, n\u00e3o sei nem por onde come\u00e7ar.. Pena que n\u00e3o podemos tocar no assunto, j\u00e1 que \u00e9 quase proibido falar de judeus, mas xingar crist\u00e3os pode ou \u00e1rabes rsrs. Mas est\u00e1 tudo bem documentado, ningu\u00e9m \u00e9 anti judeu ou anti sionista a toa, os judeus praticaram muitos crimes e continuam, e por tr\u00e1s das cortinas \n\n\"Se quer saber quem te controla, olhe para quem n\u00e3o pode criticar\" - Voltaire",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyyZtunFLVpbqh5JTJ4AaABAg.8obxw1hVjfM8peASpl6plP",
                    "user": "Kalebe Saint'S",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613172,
                    "commentText": "@Conservador TV Cara eu acho que nem hitler,nem ninguem deveria ter feito nada com eles,porque o que diz na palavra de DEUS eles j\u00e1 v\u00e3o se ferrar o bastante acreditando que o anti-cristo \u00e9 o FILHO DO HOMEM na verdade n\u00e3o s\u00f3 eles.E tambem dizem que o anti cristo surgira deles (do que n\u00e3o se tem certeza).Mas isso \u00e9 uma profecia e n\u00e3o pode ser parada matando todos eles.E lembre-se que DEUS nunca teve preferencias se a pesssoa era de <b> etnia </b>judia(israelelnse) ou n\u00e3o.Um dia perguntaram a JESUS quem entraria primeiro no reino de DEUS os judeus ou os n\u00e3o judeus,ele disse:Os ultimos ser\u00e3o os primeiros e os primeiros ser\u00e3o os ultimos.E nenhum homem,governo ou sistema pode controlar uma pessoa que se sujeita a DEUS nem o diabo pode imagina pessoas ou ditaduras.N\u00e3o odeio judeus,mas sei que n\u00f3s seres humanos somos pobres miseraveis.\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Etnia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyyZtunFLVpbqh5JTJ4AaABAg.8obxw1hVjfM8peB_t0sxG8",
                    "user": "Conservador TV",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613175,
                    "commentText": "@Kalebe Saint'S Os Judeus est\u00e3o com o deus deles o ''demonio'' mataram cristo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyyZtunFLVpbqh5JTJ4AaABAg.8obxw1hVjfM8qAMC9-nSo3",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613176,
                    "commentText": "@Kalebe Saint'S Vou te dar uma dica:Os judeus criaram o marxismo e sionismo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxPxznBwkSz7mohB4x4AaABAg",
            "user": "Poseidon Santos",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546161211692,
            "commentText": "O bagulho foi feio",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyjkXiLH_4nVzWAFPJ4AaABAg",
            "user": "Fora do Normal",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546161211694,
            "commentText": "A Natureza \u00e9 cruel, a evolu\u00e7\u00e3o \u00e9 cruel, por\u00e9m deve ser feita ainda assim. Quem est\u00e1 certo? voc\u00eas ou a lei natural que rege o mundo? SIONISMO JAMAIS, morte aos inimigos do reich!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzJKKl8vY2-76tOa2l4AaABAg",
            "user": "junior limas",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546161211695,
            "commentText": "Loco",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwXVp5r7wjLpBueddp4AaABAg",
            "user": "moonman '-'",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546161211697,
            "commentText": "NOSSA PARECE TANTO COM O BOLSONARO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwTOvtP6DYAV1Q0moZ4AaABAg",
            "user": "Higor Borges",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1546161211698,
            "commentText": "O Di\u00e1rio de Anne Frank t\u00e1 a\u00ed de prova... risos. E uma amiga dela que passou tudo aquilo \u00e9 viva e hj faz palestra aqui no Brasil . N\u00e3o s\u00f3 ela como v\u00e1rios outros q conseguiram sobreviver.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwTOvtP6DYAV1Q0moZ4AaABAg.8oKkK1oL7Au8pY9_8724ke",
                    "user": "Conservador TV",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839613085,
                    "commentText": "Fraude Frank",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxmc-4qYEDiE7jEBDl4AaABAg",
            "user": "junio cardoso",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569211701,
            "commentText": "Se o Adolf hitrer n\u00e3o se converteu de seus pecados o que ele sofrer\u00e1 no lago de fogo por cada um dos que ele atormentou n\u00e3o ser\u00e1 tempor\u00e1rio mas eternamente!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwG3CfGiudwUrPHQXZ4AaABAg",
            "user": "mahmoud ahmadinejad",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569211702,
            "commentText": "Video todo editado com pequenas frases.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwwpdhNIL8UL08GsT54AaABAg",
            "user": "Merlin cida Letto",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569211704,
            "commentText": "Bolsonaro e Trump s\u00e3o fantoches de israel...s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwwpdhNIL8UL08GsT54AaABAg.8nobTAobAR78oKkPxmW_cA",
                    "user": "Higor Borges",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161212988,
                    "commentText": "Real",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxmm6swMvDFvxeNUIV4AaABAg",
            "user": "joao gabriel oliveira",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569211706,
            "commentText": "viva a england",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzvfXCLbzLd74VEnv14AaABAg",
            "user": "Pescador de Trair\u00e1 1995",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569211707,
            "commentText": "Nem todos os judeus por serem Descentes de Jac\u00f3 e Abr\u00e3o s\u00e3o bons, Existe judeus Ruins tbm, como existe os Gentios ruins e Bons.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzTrhWzo63PdE4F_S14AaABAg",
            "user": "Lucas Ferreira",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569211709,
            "commentText": "mano os borther defendendo um Dem\u00f4nio em Ess\u00eancia Humana. Porra! O ser que mata milh\u00f5es de pessoas torturadas das piores hip\u00f3teses existente, \u00e9 digno de ser defendido. o bixo queria ser deus na terra, usando seu regime socialista e, oprimindo as classes \"inferior\" \u00e0 dele. oloko. Mais eai? voc\u00eas apoiam Kim Jong-un? n\u00e3o n\u00e9 kkkkk kim \u00e9 um ze-ruela comparado \u00e0 maldade hitleniana. Hitler sempre gostara da guerra, ele ati\u00e7ou fogo na fogueira, ele foi o pivor da ll guerra, ele amava mostrar seu poder de fogo, ele era um lider que para se manter no poder faria de tudo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxqc1FIHqfdUCmRzB14AaABAg",
            "user": "Agente 47",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569217248,
            "commentText": "Benjamin Freedman fala de que foram os judeus que fizeram a Inglaterra convencer o EUA a entrar na guerra para Israel ganhar a palestina.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy8HM_xX1NEp2gUin94AaABAg",
            "user": "Jadio Junior",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569217250,
            "commentText": "Caramba o cara tava com o L\u00facifer",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6om4OKSUP5Nnl6Q54AaABAg",
            "user": "Bulb 66",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569217251,
            "commentText": "Se o nazismo n\u00e3o fosse demonizado, os Pa\u00edses da Europa iriam preservar sua <b> ra\u00e7a </b>e n\u00e3o destru\u00ed-la lentamente como fazem hoje.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz6om4OKSUP5Nnl6Q54AaABAg.8nR57BN37eq8uodWyGVAR0",
                    "user": "Goku black",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1557998018208,
                    "commentText": "Lentamente.....uma morte bem lenta presicamos de um novo Fuher um l\u00edder que n\u00e3o se ajoelhe perante as pot\u00eancias mundiais que n\u00e3o seja boneco da ONU que n\u00e3o seja um liberal democrata esquerdista presicamos desse l\u00edder urgentemente para salvar o mundo do islamismo \nQue esse lide consiga terminar oque o Fuher n\u00e3o terminou colocar cada <b> ra\u00e7a </b>\u00e9 cada povo no seu canto no seu lugar na sua terra no seu pa\u00eds......que esse novo Fuher traga um ex\u00e9rcito t\u00e3o forte quanto o nazista que traga uma pot\u00eancia mais forte que a Alemanha no passado que ele traga consigo a gl\u00f3ria e justi\u00e7a ! Que ele venha de qualquer pa\u00eds inclusive o Brasil que o mundo seja um lugar melhor no futuro !! Que o Brasil seja a MAIOR POTENCIA MUNDIAL !!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz6om4OKSUP5Nnl6Q54AaABAg.8nR57BN37eq8vL3kXoKgOr",
                    "user": "Tia Gaivota",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1558775618209,
                    "commentText": "Tu tmb tem <b> ra\u00e7a </b> misturada  fi kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwqZSNHnrGhwpU81Th4AaABAg",
            "user": "Renan Alencar",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569217254,
            "commentText": "E est\u00e1 acontecendo hoje. A <b> etnia </b>branca europ\u00e9ia est\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o! Eu sou<b>  negro</b> e fiquei com uma parda. Minha filha nasceu loira pois meus av\u00f3s eram portugueses e loiros, j\u00e1 a fam\u00edlia d<b> a mulhe</b>r que eu fiquei \u00e9 miscigenada <b> de \u00ednd</b>io <b> com ne</b>gro. Tenho 22 anos e minha filha tem 7 anos. Isso mesmo eu tive ela com 15 anos. Muitos garotos negros querem ficar com ela. Mas ela foi criada com meu pai q<b> ue \u00e9 br</b>anco. Minha m\u00e3e \u00e9 parda e puxei ela. Eu ensino a minha filha a amar a cor da pele dela. A cor dos olhos do cabelo. E sou muito taxa<b> do de ra</b>cista por muitas pessoas. Principalmente entre os da minha fam\u00edlia que tem <b> a pele</b> negra. Antes eu tinha muitos amigos negros tamb\u00e9m mas eles se afastaram de mim pois eu tamb\u00e9m defendo o <b> orgulho</b> branco, indio e seja l\u00e1 o que for! Eu n\u00e3o ligo se uma pessoa s\u00f3 curte ficar com pessoas de sua pr\u00f3pria cor. Mas para muitos negro<b> s, se u</b>m branco ama sua ascend\u00eancia europ\u00e9ia, d\u00f3i neles. Em mim tamb\u00e9m doia mas depois que minha filha nasceu eu mudei meus pensamentos. O dia da co<b> nsci\u00ean</b>cia negra \u00e9 feriado em alguns estados do Brasil. Mas porqu<b> e o di</b>a do \u00edndio n\u00e3o se eles s\u00e3o os verdadeiros dessa terra e tamb\u00e9m foram escravizados???pra quem ler meu coment\u00e1rio pode achar que sou um louco. Mas reflita nisso. Pense um pouco. Deixe a ignor\u00e2ncia de lado. Sou um crist\u00e3o. J\u00e1 fui ateu mas eu tive uma experi\u00eancia sobrenatural. Existe um livro judaico que fala que Jesus Cristo foi um bruxo sat\u00e2nico. Que curava as pessoas com feiti\u00e7os e fiz que ele est\u00e1 sofrendo no inferno hoje. Hitler tinha conhecimento sobre esse livro. Eu n\u00e3o gosto de judeus mas nunca bati,matei um. Nem quero pois \u00e9 uma pr\u00e1tica maligna. Do diabo. os mu\u00e7ulmanos tamb\u00e9m odeiam os crist\u00e3os e s\u00e3o de uma cultura<b>  totalmen</b>te machista.odeiam gays, mulheres que n\u00e3o vestem as burcas e tudo mais. E sim, realmente est\u00e1 acontecendo <b> um geno</b>c\u00eddio branco. Pois em breve para a<b>  socied</b>ade um branco jamais poder\u00e1 ter orgulho de suas ra\u00edzes.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwqZSNHnrGhwpU81Th4AaABAg.8nNNAioX8It8nR4q_n5Ljx",
                    "user": "Bulb 66",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569218267,
                    "commentText": "Renan Alencar Quando as pessoas ouvem 'genoc\u00eddio branco' elas pensam que s\u00e3o uns grupos terroristas matando brancos secretamente. Mas \u00e9 algo completamente diferente como voc\u00ea disse e realmente est\u00e1 acontecendo agora, s\u00f3 n\u00e3o enxerga quem n\u00e3o quer ver. \u00c9 triste porque daqui h\u00e1 100 anos mais ou menos toda a Europa vai perder sua <b> ra\u00e7a </b>e ser irreconhec\u00edvel",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwqZSNHnrGhwpU81Th4AaABAg.8nNNAioX8It8oP9tOeJchN",
                    "user": "agente da matrix.",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161218268,
                    "commentText": "Voc\u00ea \u00e9 <b> negro </b>e casou com uma parda e sua filha nasceu loira? Kkkkkkkkk\nTu n\u00e3o e<b>  negro</b> porra Nenhuma mentiroso.\nMas Se tu fo<b> r negr</b>o mesmo, al\u00e9m de retardado \u00e9 corno.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwqZSNHnrGhwpU81Th4AaABAg.8nNNAioX8It8oUt6mxbkdX",
                    "user": "Dm m",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161218270,
                    "commentText": "@Bulb 66 Realmente, \u00e9 triste ver um povo perdendo o orgulho da pr\u00f3pria <b> ra\u00e7a.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Machista",
                "Mulher",
                "Etnia",
                "Racista",
                "Negro",
                "Negra",
                "\u00cdndio",
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UgypQ1cL3-9_X5TVtrl4AaABAg",
            "user": "Fernando Schimidt",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569217256,
            "commentText": "Devemos lembrar diariamente e evitar que tal desgra\u00e7a volte acontecer !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyEfA6wh6a037JcdfF4AaABAg",
            "user": "George Miguel Nossar",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569217257,
            "commentText": "Ironia da historia da Alemanha matou ao povo q menos faz mal a europa e ao resto do mundo, l\u00f3gico que (marx, George soros e etc.. s\u00e3o descendentes de judeus e s\u00e3o umas pestes) mas se ele tivesse ido contra o mundo isl\u00e2mico teria feito um bem maior ao mundo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxby5NtWCziiiHpVvJ4AaABAg",
            "user": "Pedro Henrique",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569217259,
            "commentText": "Hittler foi o resultado de uma ideia que poderia se chamada de \"O evangelho segundo Markxismo\".",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzKmx1s283iYX0VCrR4AaABAg",
            "user": "Eu gosto \u00e9 de Nesquik",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569217261,
            "commentText": "Homem l\u00facido!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw5JbNURZRI5qsHtad4AaABAg",
            "user": "Eu gosto \u00e9 de Nesquik",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1543569217263,
            "commentText": "Se tivesse conseguido, hoje estar\u00edamos livres do poder nefasto judaico, e da nova ordem mundial.",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw5JbNURZRI5qsHtad4AaABAg.8n3eGYWi8-A8sJ_YKnG79P",
                    "user": "Candy",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937218235,
                    "commentText": "@contraocomunismo contraocomunismo pesquise sobre protocolo dos s\u00e1bios de Si\u00e3o e sionismo, e Karl Marx era judeu.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw5JbNURZRI5qsHtad4AaABAg.8n3eGYWi8-A8sLEK5VQx3z",
                    "user": "contraocomunismo contraocomunismo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937218237,
                    "commentText": "@Candy varios eram judeus isso nao quer dizer que o judaismo em si esta atras deles. Por exemplo Rockefeller o maior globalista do mundo o primeiro Rockefeller era Protestante. Entao os protestantes estao por tras da Nova Ordem Mundial.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzUyk_VWSJFOyH1xbJ4AaABAg",
            "user": "TAMMUZ MESQUITA",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540890817266,
            "commentText": "Se ficarem parado os mu\u00e7ulmanos ser\u00e3o os pr\u00f3ximos a tentar a pr\u00f3xima guerra!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxHlOOBr-Q9V1P7V_14AaABAg",
            "user": "Ad\u00e1n Pereira Gerrald777",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540890817268,
            "commentText": "Tem muitos lixos aqui defendendo um regime que matou milh\u00f5es de pessoas, grande parte gente inocente (crian\u00e7as, idosos e mulheres) por uma guerra que ningu\u00e9m pode confirmar quem estava certo. V\u00c3O SE FUDER SEUS DOENTES, LIXOS N\u00c3O RECICL\u00c1VEIS !!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-vSAJwGDJaWgb5Dx4AaABAg",
            "user": "Ant\u00f3nio carlos Cardoso amaral",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540890817270,
            "commentText": "Que amava a  patria, o pa\u00eds,  <b> na\u00e7\u00e3o.</b>...porra nenhuma, nem alem\u00e3o Hitler era,  ele era AUSTR\u00cdACO, v\u00e3o  estudar jumentos, parem de cagar pela b\u00f4ca....ou o rabo de vcs v\u00e3o  ficar com inveja , pq da b\u00f4ca est\u00e1  saindo mais BOSTA....V\u00c3O  ESTUDAR JUMENTOOOOOOS!!!!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz5JG1eDiIrB-iAzVV4AaABAg",
            "user": "Ant\u00f3nio carlos Cardoso amaral",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540890817271,
            "commentText": "Qualquer semelhan\u00e7a com atual situa\u00e7\u00e3o  do nosso PA\u00cdS....\u00e9  s\u00f3 um mera coincid\u00eancia...\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxovsVEZOo8f7jWdql4AaABAg",
            "user": "rafael nascimento bernardino",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540890817273,
            "commentText": "Viu que era o dem\u00f4nio falando .... at\u00e9 o nome de Jeov\u00e1 Deus ele falo ....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxsjqIWHp7XP1Oc9HV4AaABAg",
            "user": "Josinaldo Alves",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540890817275,
            "commentText": "O Bolsonaro brasileiro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQVjeYOQgdBpUROSZ4AaABAg",
            "user": "Beto",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540890817277,
            "commentText": "Ele realmente era incr\u00edvel discursando, por isso que convenceu tanta gente a fazer tanta merda. Independente de todos erros que ele cometeu, de toda merda que ele fez, n\u00e3o h\u00e1 como negar, o cara era um l\u00edder que inspirava as pessoas, que tinha uma presen\u00e7a de arrepiar.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwTq3QkX2s7ueyhoTh4AaABAg",
            "user": "\u30cc\u30cd\u30b9\u30ca\u30bf\u30f3",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540890817279,
            "commentText": "E hoje em dia os pap\u00e9is de inverteram kkkkakaka o judeus s\u00f3 prosperam e metem o dedo onde querem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydZlTM_L53xE8Hzdt4AaABAg",
            "user": "Jornal do dia",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540890817281,
            "commentText": "OS soldados nazistas eram os soldados mais desenvolvidos do que os demais na segunda guerra mundial, pois, executavam suas ordens com aproveitamento impec\u00e1vel e disciplinar rigorosa... Minhas contin\u00eancias aos soldados... https://www.youtube.com/edit?ar=1&o=U&video_id=n8eVkRHcqpI",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQL_91fZud7MRODUh4AaABAg",
            "user": "Moraes Tiago",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540890817282,
            "commentText": "N\u00e3o sou anti simita mas os judeus d hj s\u00e3o todos ricos como ehhhhh",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx0A24mEqWwScpDa7R4AaABAg",
            "user": "renan israel",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540890817284,
            "commentText": "\u00c9 uma pena a popula\u00e7\u00e3o toda acreditar nas baboseiras dos filmes de Hollywood. Procurem saber a verdade sobre a segunda Guerra e sobre este homem. O que aprendemos na escola \u00e9 nos filmes n\u00e3o  condizem com a realidade",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx0A24mEqWwScpDa7R4AaABAg.8m4z6bjQoos8u9RjsTsOzm",
                    "user": "Jorge Maclayton",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556615618201,
                    "commentText": "top",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx0A24mEqWwScpDa7R4AaABAg.8m4z6bjQoos8vSfykt-llf",
                    "user": "kira- San :3",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1559034818202,
                    "commentText": "Se tava l\u00e1 pra saber a vdd?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgySqWvkgPKldifmMZN4AaABAg",
            "user": "Joao Victor",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540890821300,
            "commentText": "Ainda diz que o porco nazista do Hitler e de direita, sendo que ele curtia socialismo... ata po",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgySqWvkgPKldifmMZN4AaABAg.8lvLG_BFjLI8nNCXvL-DD9",
                    "user": "Joao Victor",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569222767,
                    "commentText": "@Biel  Mds... E a msm coisa que dizer que a palavra capitalismo n\u00e3o significa capitalismo de Adam Smith.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgySqWvkgPKldifmMZN4AaABAg.8lvLG_BFjLI8nNCa3lBeit",
                    "user": "Joao Victor",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569222768,
                    "commentText": "@Biel Hitler dizia ter aprendido MT com o marxismo...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy71T_UexiubybwD3N4AaABAg",
            "user": "kaue pubg",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540890821302,
            "commentText": "Pesado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwryS2aLpPVBBfIOZt4AaABAg",
            "user": "Ronildo Pessoa",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538298821304,
            "commentText": "Nada justifica a frieza e maldade dele.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw3kOJ5YTTwdobi4O54AaABAg",
            "user": "vitor galvao",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538298821305,
            "commentText": "Queria ser esse cara na moral",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwizw0gq9dJumlyUaV4AaABAg",
            "user": "Ops C",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538298821307,
            "commentText": "A impress\u00e3o q eu tenho ,Q essa aberracao era possu\u00eddo pelo pr\u00f3prio satan\u00e1s!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgysZRI5UmTsXA2lk4B4AaABAg",
            "user": "Marco Antonio",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538298821309,
            "commentText": "Enquanto a ignor\u00e2ncia estava tomando conta da Al\u00eamanha; um g\u00eanio, estava focando na ci\u00eancia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgysZRI5UmTsXA2lk4B4AaABAg.8kyFloTJCYV8lsKtWvIDn6",
                    "user": "auiy uyau",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890822823,
                    "commentText": "Tu t\u00e1 falando daquele <b> comunista </b>do Einstein? Que fez uma bomba estatal pra destruir a humanidade?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgysZRI5UmTsXA2lk4B4AaABAg.8kyFloTJCYV8nvZvoWwe_D",
                    "user": "Kalebe Saint'S",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569222825,
                    "commentText": "@auiy uyau serio isso cara?me conta um pouco?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxGs2uwaCNQFFpAeEx4AaABAg",
            "user": "The Noob",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538298821311,
            "commentText": "Que queime no inferno!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQbjJraTNGDDILu-x4AaABAg",
            "user": "Evander Markbilt",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538298821313,
            "commentText": "Grande Homem, Exemplo de Estadista, Injusticado pela hist\u00f3ria, S\u00f3 queria o Melhor pro Seu povo.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzQbjJraTNGDDILu-x4AaABAg.8kiEbl5NmDV8lNRMK31HqL",
                    "user": "Juca Juk",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298822591,
                    "commentText": "MDS, Espero que vc n tenho \u00f3dio de nordestino tbm pq eu sou um",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQbjJraTNGDDILu-x4AaABAg.8kiEbl5NmDV8sBVXykLVYm",
                    "user": "haruka san",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937222595,
                    "commentText": "Ele apenas iludio a Alemanha.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzQbjJraTNGDDILu-x4AaABAg.8kiEbl5NmDV8si5Ktbp7yt",
                    "user": "Cena loka",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937222598,
                    "commentText": "Era um filho da <b> puta </b>isso sim",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz_bN-4gg_0GUWKeId4AaABAg",
            "user": "Jackson Scapin",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538298821315,
            "commentText": "Covarde fracassado, encontrou em um povo a exterioriza\u00e7\u00e3o de todas as suas fobias e preconceitos por ser justamente incapaz de sentir empatia ou amor por qualquer pessoa, um verdadeiro fantoche que muitos dizem ser um \u00f3timo orador ou l\u00edder, uma coisa \u00e9 certa, esse mini homem s\u00f3 foi poss\u00edvel pelo quadro em que a Alemanha se encontrava p\u00f3s primeira guerra, caso contr\u00e1rio iria sempre ser o fracassado narcisista que era.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz_bN-4gg_0GUWKeId4AaABAg.8kfs83dwk9Q8lsLREr7cNz",
                    "user": "auiy uyau",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890822801,
                    "commentText": "Ele era fruto de muitas ideias totalit\u00e1rias que faziam sucesso na \u00e9poca e mesmo hoje, tu percebe essas id\u00e9ias no Brasil: <b> racismo,</b> cientificismo, historicismo e anticapitalismo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwLTWlTur9XONBGzLh4AaABAg",
            "user": "RaioAzul",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538298821317,
            "commentText": "T\u00e1 a\u00ed o cara que foi facilmente derrotado pela URSS.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz2XFWRbIm-tOqBo3t4AaABAg",
            "user": "Luiz Fernando Nunes Rodrigues",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1538298821319,
            "commentText": "Tudo isso aconteceu na Alemanha, no mais \"alto n\u00edvel\" civilizacional do mundo at\u00e9 ent\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkthhHOBr7whU_kqJ4AaABAg",
            "user": "Marco Antonio",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535620421321,
            "commentText": "Deus, e bom mesmo hein",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyh3vOhlV1Et969hrR4AaABAg",
            "user": "S\u00f3 mais um cara",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535620421322,
            "commentText": "S\u00f3 ver como o mvndo est\u00e1 hoje, essa decomposi\u00e7\u00e3o da moral, a queda da p\u00e1tria, a queda da fam\u00edlia. Esse pequeno mercado med\u00edocre n\u00e3o pode dar felicidade \u00e0 humanidade, a sociedade do consumo apodrecendo a humanidade ao inv\u00e9s de eleva-la. Por\u00e9m n\u00f3s, n\u00f3s ao menos sonhamos com algo maravilhoso, e temos um s\u00f3 desejo: que este esp\u00edrito possa renascer novamente!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyh3vOhlV1Et969hrR4AaABAg.8kVylEzIEwj8lNRQ-UACNI",
                    "user": "Juca Juk",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298822698,
                    "commentText": "Hitler tinha bom cora\u00e7\u00e3o ashuashuashua",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxdZldjeeQw9oa8QBB4AaABAg",
            "user": "Matheus Silva",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535620421325,
            "commentText": "V\u00e3o defender nazista na <b> puta </b>que pariu, EU SOU JUDEU SEUS FILHOS DA<b>  PUTA</b> COMO ACHO QUE ME SINTO?",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxdZldjeeQw9oa8QBB4AaABAg.8k8pL7hVii48k_lJ6UE-GO",
                    "user": "Johny Paiva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620422793,
                    "commentText": "Voc\u00ea foi cegado. \nHitler tomou uma Alemanha devastada, retirou o juros dos bancos sobre a popula\u00e7\u00e3o, emitiu dinheiro livre de dividas e sem juros e foi uma transforma\u00e7\u00e3o da Alemanha da depress\u00e3o para uma pot\u00eancia mundial em cinco anos, fez financiamento de 1935 a 1945 sem ouro e sem d\u00edvidas, foi a melhor forma de economia que existiu os capitalistas e comunistas teria que fazer alguma coisa pois era uma pot\u00eancia tecnol\u00f3gica, cientifica militar do mundo.\nA inten\u00e7\u00e3o deles era s\u00f3 uma, colocar a Alemanha sobre os trilhos dessa economia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxdZldjeeQw9oa8QBB4AaABAg.8k8pL7hVii48k_qQ-jkSD1",
                    "user": "Matheus Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620422794,
                    "commentText": "Eu fui cegado? Ele exterminou 6 milh\u00f5es de pessoas inocentes.Tenho pena de voc\u00ea, n\u00e3o tem como negar que Hitler era um ex\u00edmio estrategista e economista, mas querendo ou n\u00e3o ele foi s\u00f3 mais um verme esmagado por pessoas direitas. Adolf Hitler era um mostro, basta ler \"Minha Luta\" pra voc\u00ea ver como as ideologias deles eram podres,Alemanha para os alem\u00e3es? A n\u00e3o brinque achei que era pros Austr\u00edacos (como ele), Hitler foi simplesmente pat\u00e9tico e acabou como deveria acabar.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxdZldjeeQw9oa8QBB4AaABAg.8k8pL7hVii48k_qyuexlwJ",
                    "user": "Matheus Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620422795,
                    "commentText": "Voc\u00ea defende ele porque voc\u00ea n\u00e3o vem de uma fam\u00edlia como a minha, nunca viu a morte, nem a dor, nem o sofrimento de ver seu pr\u00f3prio povo devastado! A fam\u00edlia do meu av\u00f4 veio fugida para o Brasil, na minha opni\u00e3o Adolf Hitler faz parte de um grupo seleto de pessoas que s\u00e3o como ervas daninhas, uma praga maldita que nasce em todo lugar e que deve ser exterminada antes que contamine o resto da planta\u00e7ao!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxdZldjeeQw9oa8QBB4AaABAg.8k8pL7hVii48ka2XA1UniW",
                    "user": "Johny Paiva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620422797,
                    "commentText": "@Matheus Silva eu n\u00e3o defendo ningu\u00e9m, s\u00f3 n\u00e3o acredito que existiu o holocausto mas fica na paz, porque isso aqui n\u00e3o vai levar a nada.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgycUhJI-a-I7sfFSm94AaABAg",
            "user": "Marco Antonio",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1535620421327,
            "commentText": "A religi\u00e3o cat\u00f3lica, teve um papel fundamental e ainda tem, na cria\u00e7\u00e3o de Nazistas, por todo o mundo.  Se fossem Ateus; parariam de ser Idiotas em muitos aspectos doq significa ser humano",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyB-J7L--ED070P-ox4AaABAg",
            "user": "Viva la Vida",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532942021329,
            "commentText": "PQP QUE NOJO DOS COMENT\u00c1RIOS DEFENDENDO HITLER, UNS LIXOS DESSES DEVERIAM SER PRESOS, NAZISTINHAS DE MERDA",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwoeA1_try0SQP23wd4AaABAg",
            "user": "Deadly",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532942021339,
            "commentText": "SLK sinistro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzyOaj5GnuS6Phv5dV4AaABAg",
            "user": "Alexandre M",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1532942021341,
            "commentText": "Hitler n\u00e3o era a solu\u00e7\u00e3o e a sa\u00edda correta para a Alemanha, embora tenha conhecido verdades que no seu tempo povos conheciam. A Hist\u00f3ria real pode ser apagada, veja: https://youtu.be/INabVFKY7Dk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwI2kDOHJINqowcb1B4AaABAg",
            "user": "Roselene Ara\u00fajo",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530350021343,
            "commentText": "E ainda colocava o nome de Deus no meio.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQkVzye1hijPWmNj54AaABAg",
            "user": "Roselene Ara\u00fajo",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530350021344,
            "commentText": "Muitos idolatram esse maldito, eu odeio esse homem,  custou muito a morrer.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw3dw48nwG7WHK2qSF4AaABAg",
            "user": "Stan Garcia",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530350026160,
            "commentText": "Grande lider era  hliter",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw3dw48nwG7WHK2qSF4AaABAg.8hnkAkXDl7r8lENHJSWTBl",
                    "user": "Regina Souza",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298828043,
                    "commentText": "sai pra la esse nazista imundo <b> psicopata </b>era um merda isso sim",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Psicopata"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw3dw48nwG7WHK2qSF4AaABAg.8hnkAkXDl7r8lENhTQhz-M",
                    "user": "Stan Garcia",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298828044,
                    "commentText": "@Regina Souza vo\u00e7e tem estudar para ver os verdadeiro fatos ocorrido.\nMais pscopata do que os EUA que financiou o partido nazista nao existe. .kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw3dw48nwG7WHK2qSF4AaABAg.8hnkAkXDl7r8lNQRnrDPZc",
                    "user": "Juca Juk",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298828046,
                    "commentText": "Espero que vc n tenho \u00f3dio de nordestino tbm pq eu sou um",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw3dw48nwG7WHK2qSF4AaABAg.8hnkAkXDl7r8lNQiCgjokf",
                    "user": "Stan Garcia",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298828048,
                    "commentText": "Juca viva o nordeste somos Brasileiro e temos quer ser unidos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw3dw48nwG7WHK2qSF4AaABAg.8hnkAkXDl7r8lNRZPJvrTT",
                    "user": "Juca Juk",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298828049,
                    "commentText": "@Stan Garcia ufa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw3dw48nwG7WHK2qSF4AaABAg.8hnkAkXDl7r8pKCR7PirbM",
                    "user": "Beh Scott",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161228050,
                    "commentText": "Verdade viu... n\u00e3o podemos acreditar em metade do que os livros de hist\u00f3ria conta.... porque ningu\u00e9m condena Stalin?ele matou mais pessoas que Hitler..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwC3YaGjZ-1mWcy-FB4AaABAg",
            "user": "NELIA CRISTINA",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530350026162,
            "commentText": "VERDADEIRO DIABO ESTE HOMEM",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxpncZDFNxH0wLBWK14AaABAg",
            "user": "Bruna Kellen",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1530350026164,
            "commentText": "N\u00e3o sei quem \u00e9 mais doente, o Hitler ou quem tem a coragem de defender um <b> psicopata </b>desse",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxpncZDFNxH0wLBWK14AaABAg.8hfBo87dFfC8lNQTWjBUr4",
                    "user": "Juca Juk",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298828098,
                    "commentText": "Os dois",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxpncZDFNxH0wLBWK14AaABAg.8hfBo87dFfC8mQ90mUCEAP",
                    "user": "Lukas Schr\u00f6der",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890828100,
                    "commentText": "Voc\u00ea",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxpncZDFNxH0wLBWK14AaABAg.8hfBo87dFfC8mk4EocvDhl",
                    "user": "Jair Batalha",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890828101,
                    "commentText": "O que tem haver Hitler , com Bolsonaro ? A situa\u00e7\u00e3o da Alemanha era totalmente diferente  da situa\u00e7\u00e3o do Brasil hoje . n\u00e3o d\u00e1 para entrar em detalhes . Pense mais um pouco .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxpncZDFNxH0wLBWK14AaABAg.8hfBo87dFfC8oC3OhLVt8j",
                    "user": "Benjamin Such",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569228103,
                    "commentText": "Sig heil",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxpncZDFNxH0wLBWK14AaABAg.8hfBo87dFfC8oc3EEEKcjQ",
                    "user": "Bruno Leonardo",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161228104,
                    "commentText": "O mais doente de todos \u00e9 aquele que n\u00e3o defende nada (gado) e apelida os outros sem saber a verdade. A Srta \u00e9 um destes.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxpncZDFNxH0wLBWK14AaABAg.8hfBo87dFfC8u_2HsOMZJE",
                    "user": "Rafael Faulhaber Valentim",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557393228105,
                    "commentText": "Cala a boca..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Psicopata"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyaMJQcmRIWMkgnvO54AaABAg",
            "user": "Robson Costa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626166,
            "commentText": "O her\u00f3i que \u00e9 tido como assassino frio",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyaMJQcmRIWMkgnvO54AaABAg.8gnikCBGK3-8lNRc9VYTym",
                    "user": "Juca Juk",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298827953,
                    "commentText": "MDS, Espero que vc n tenho \u00f3dio de nordestino tbm pq eu sou um",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxTvwDYWyesvgnlB5B4AaABAg",
            "user": "mgtow patriota",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626168,
            "commentText": "Malditos sionistas, tentando acabar com todos os povos europeus",
            "likes": 37,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxTvwDYWyesvgnlB5B4AaABAg.8ghZ3o_4FsH8sIs9F6tp2M",
                    "user": "PaquitoPirulitoxd",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937228324,
                    "commentText": "Falou o descendente de escravo, todos n\u00f3s somos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTvwDYWyesvgnlB5B4AaABAg.8ghZ3o_4FsH8skjKUlEIi8",
                    "user": "Petronivs Antinom",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937228325,
                    "commentText": "@PaquitoPirulitoxd n\u00e3o venha com esta \"est\u00f3ria\" irm\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 porque voc\u00ea tem sangue <b> africano </b>que todos nascidos no Brasil tem, eu assim como 80% dos sulistas temos APENAS sangue europeu, e pronto",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Africano"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxTvwDYWyesvgnlB5B4AaABAg.8ghZ3o_4FsH8tOvhaa0fp3",
                    "user": "Marcko Paulo",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556615628326,
                    "commentText": "Petronivs Antinom \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Sou Brasileiro e em minha \u00e1rvore geneal\u00f3gica n\u00e3o tem <b> negro.</b> Obv : n\u00e3o sou<b>  racista</b>.\nMas essa F\u00e1bula me deixa puto!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxTvwDYWyesvgnlB5B4AaABAg.8ghZ3o_4FsH8vAvwsoveBS",
                    "user": "PaquitoPirulitoxd",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1558602828328,
                    "commentText": "\u00c1rvore de cu \u00e9 rola",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxTvwDYWyesvgnlB5B4AaABAg.8ghZ3o_4FsH8vAw-a8vnsp",
                    "user": "PaquitoPirulitoxd",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1558602828329,
                    "commentText": "Nazista bom, \u00e9 nazista morto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy6nJeI3JpfjXGDKFd4AaABAg",
            "user": "Bruno Ferreira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626171,
            "commentText": "N\u00e3o adianta, Jesus nosso senhor Deus j\u00e1 nos alertou desde aquele tempo de que esses \" judeus\" nada mais s\u00e3o do que filhos do diabo.\n Fico triste em saber que, as pessoas n\u00e3o buscam a verdade, a verdade est\u00e1 na frente delas, a verdade n\u00e3o \u00e9 dificil de ser encontrada, mas mesmo assim as pessoas ignoram a verdade e a negam.. \ncomo crist\u00e3o, igual o F\u00fchrer era e foi, s\u00f3 posso te dizer uma coisa irm\u00e3o : SAIA DA MANIPULA\u00c7\u00c3O, A VERDADE \u00c9 UMA S\u00d3, A VERDADE N\u00c3O \u00c9 DIF\u00cdCIL DE SER ENCONTRADA , MUITO PELO CONTR\u00c1RIO, ELA EST\u00c1 NA SUA FRENTE !! basta que vc aceite a verdade como ela \u00e9, por mais duro e inaceit\u00e1vel que parece brother, a verdade dever\u00e1 sempre prevalecer !!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy6nJeI3JpfjXGDKFd4AaABAg.8f1Ncmo6I-r8lNRfd3UNb2",
                    "user": "Juca Juk",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298828033,
                    "commentText": "Nem todo judeu e mal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydZBKtlnY3Oy1P84J4AaABAg",
            "user": "Alex Roseno",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626173,
            "commentText": "Cheio de neonazista retardado nos coment\u00e1rios. PQP, lament\u00e1vel...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgydZBKtlnY3Oy1P84J4AaABAg.8epl2wSwBfk8epsgS7oQiv",
                    "user": "Argusto Newgate",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671627942,
                    "commentText": "Vai tomar no cu, putinha do sistema.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgydZBKtlnY3Oy1P84J4AaABAg.8epl2wSwBfk8lNRiIfw_cu",
                    "user": "Juca Juk",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298827944,
                    "commentText": "@Argusto Newgate Espero que vc n tenho \u00f3dio de nordestino tbm pq eu sou um",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgydZBKtlnY3Oy1P84J4AaABAg.8epl2wSwBfk8nKPilx1B7d",
                    "user": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044c \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569227945,
                    "commentText": "Retardados alienados igual os republicanos de direita e a esquerda <b> comunista!</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw3J_9EXS7rj-vQQrd4AaABAg",
            "user": "victor lee show",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626175,
            "commentText": "Hitler nacionalista fervoroso. lutou pelo seu povo, antes her\u00f3i hj lun\u00e1tico, a hist\u00f3ria \u00e9 contada pelos vendedores",
            "likes": 24,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw3J_9EXS7rj-vQQrd4AaABAg.8elAgs3N-IO8sIsECczXud",
                    "user": "PaquitoPirulitoxd",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937228056,
                    "commentText": "Lun\u00e1tico e doente, al\u00e9m de covarde.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw3J_9EXS7rj-vQQrd4AaABAg.8elAgs3N-IO8tUUgsd9UKn",
                    "user": "R. Couto Br",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556615628058,
                    "commentText": "\u00c9 esse tipo de lixo que anda pela deep web kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw3J_9EXS7rj-vQQrd4AaABAg.8elAgs3N-IO8uJn2I4-3lu",
                    "user": "Pro Replay BR",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556615628059,
                    "commentText": "@Laisa Mendes vc ta falando do stalin ne sua <b> idiota </b>, tinha base da SS com negros , com as pessoas continuam dentro da MATRIX,",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzWq15Bhd_jX_81yf94AaABAg",
            "user": "Gustavo Sotrati",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626178,
            "commentText": "Se as pessoas soubessem quem s\u00e3o os judeus e o que eles fazem, elas jamais os defenderiam.",
            "likes": 27,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzWq15Bhd_jX_81yf94AaABAg.8ej9oBl16Qs8lENN0fu7OX",
                    "user": "Regina Souza",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298828224,
                    "commentText": "e o que eles s\u00e3o diga pra mim agora fiquei curiosa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzWq15Bhd_jX_81yf94AaABAg.8ej9oBl16Qs8lxIQCG6OhE",
                    "user": "Precious",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890828225,
                    "commentText": "\u00c9 verdade, voc\u00ea era a a\u00e7\u00e3o dos judeus",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzWq15Bhd_jX_81yf94AaABAg.8ej9oBl16Qs8mglYofysBZ",
                    "user": "Franciele Souza",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890828227,
                    "commentText": "Infelizmente sou uma ignorante, eu n\u00e3o sei quem eles s\u00e3o, mas eu sei que morreram crian\u00e7as inocentes, mulheres, pais de fam\u00edlias das formas mais cru\u00e9is poss\u00edveis. Isso \u00e9 aterrorizador!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzWq15Bhd_jX_81yf94AaABAg.8ej9oBl16Qs8n5uD96JPYK",
                    "user": "k e l l y",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569228228,
                    "commentText": "isso n justifica as mortes causadas",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzWq15Bhd_jX_81yf94AaABAg.8ej9oBl16Qs8nX95G58vGy",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569228229,
                    "commentText": "Gustavo entt vc apoia o governo de hitler? Ah ent volta pro passado bb e ve se vc sobrevive",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzWq15Bhd_jX_81yf94AaABAg.8ej9oBl16Qs8o7eo6Bt56p",
                    "user": "Shay Harris",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569228231,
                    "commentText": "Ah sim, ent\u00e3o foi justo pra caralho eles terem sido torturados e mortos em massa n\u00e9?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzWq15Bhd_jX_81yf94AaABAg.8ej9oBl16Qs8oFrMtFXRm2",
                    "user": "Lucas Goebbels",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569228232,
                    "commentText": "@Regina Souza \u00e9 muito complexo para explicar em um s\u00f3 comentario, mas pesquise na internet sobre o sionismo judaico e voc\u00ea ter\u00e1 a resposta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzWq15Bhd_jX_81yf94AaABAg.8ej9oBl16Qs8pYAbJqb6-i",
                    "user": "Conservador TV",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839628233,
                    "commentText": "@Ed Landenberg O erro dele foi amar demais rsrs",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzWq15Bhd_jX_81yf94AaABAg.8ej9oBl16Qs8pYAplICVZj",
                    "user": "Conservador TV",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839628235,
                    "commentText": "@Ed Landenberg Igual Mussolini, n\u00e3o exterminou os comunistas, no fim eles exterminaram o Mussolini",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzCAcnJXfUR9-BauEN4AaABAg",
            "user": "Rafael Ribeiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626180,
            "commentText": "Sou descendente de judeu, a respeito dos coment\u00e1rios uma tolice atr\u00e1s da outra...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzCAcnJXfUR9-BauEN4AaABAg.8eCJkX4eWAc8epsmvCPvrL",
                    "user": "Argusto Newgate",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671627869,
                    "commentText": "Israhell estado usurpador e genocida que destr\u00f3i o pobre povo palestino. Canalhas!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzCAcnJXfUR9-BauEN4AaABAg.8eCJkX4eWAc8epxi29GUvn",
                    "user": "Rafael Ribeiro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671627870,
                    "commentText": "Argusto Newgate estude um pouco antes de escrever estas palavras.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyx1Cv600TH5wLuFwN4AaABAg",
            "user": "Ayanokoji Kiyotaka",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626182,
            "commentText": "Mito",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz7IKwN54lYENbpFj54AaABAg",
            "user": "T\u00fcgui",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626184,
            "commentText": "As piores coisas foram feitas com as melhores intens\u00f5es!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyvdSTyXQOcKwbHTot4AaABAg",
            "user": "Irrelevante",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626185,
            "commentText": "veja bem v\u00ea se n\u00e3o tem que mandar matar uma desgra\u00e7a dessa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzoW7H2saEFvj68TaF4AaABAg",
            "user": "Grace Evelyn",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626187,
            "commentText": "Era um banana!!! Ainda bem que essa <b> ra\u00e7a </b>foi extinta, agora temos outras merdas chamadas comunismo, socialismo...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzoW7H2saEFvj68TaF4AaABAg.8c1Qvm1LoL18epszASxmcS",
                    "user": "Argusto Newgate",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671627959,
                    "commentText": "Banana que conseguiu mover milh\u00f5es e ficar na hist\u00f3ria como o maior estrategista de guerra da hist\u00f3ria, algo que vc nunca conseguir\u00e1 nessa sua vidinha....",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzoW7H2saEFvj68TaF4AaABAg.8c1Qvm1LoL18u_1WEHPiXN",
                    "user": "Rafael Faulhaber Valentim",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557393227960,
                    "commentText": "Hitler banana?deveria estuda melhor hist\u00f3ria..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzTFzkPQcyCdROe42l4AaABAg",
            "user": "sad boy",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626189,
            "commentText": "Hitler frd se tu \u00e9 louco , se tu que s\u00f3 vinga se vinga em tu msm troxa agora morreu e t\u00e1 no inferno troxa da o cu supa rola , n\u00e3o foi preciso mata as crian\u00e7as e judeus por causa da tua loucura",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwhUTm94uuWJfBy-sR4AaABAg",
            "user": "Nazi Germany",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626191,
            "commentText": "vamos leva o mundo a terceira guerra mundial. levamo a 1 e a segunda guerra mundial e agora a 3 ...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwhUTm94uuWJfBy-sR4AaABAg.8_QpY81xWWQ8lNRtFdxUF0",
                    "user": "Juca Juk",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298827912,
                    "commentText": "Espero que vc n tenho \u00f3dio de nordestino tbm pq eu sou um",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzocsXFfBmR9RxeCrV4AaABAg",
            "user": "Thiago Augusto",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626193,
            "commentText": "Hoje em dia judeus como Rafinha Bastos e Luciano Huck riem e fazem piadas sobre nossa <b> na\u00e7\u00e3o,</b> judeus achando que s\u00e3o os donos da mundo, mas esses ratos est\u00e3o aos poucos dominando nosso territ\u00f3rio e fazendo a cabe\u00e7a de nossa sociedade, est\u00e3o querendo dominar nossas crian\u00e7as com ideias pr\u00f3 homossexualismo e difamando satanismo, essa praga j\u00e1 deveria ter sido expurgada na \u00e9poca do Egito.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzVgH8WfjY4hyWf12t4AaABAg",
            "user": "Suzete Alves",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626195,
            "commentText": "Se ele foi um monstro, eu n\u00e3o sei, se a m\u00eddia diz que sim, ai \u00e9 que tenho mais d\u00favidas! Sei que os judeus mentem at\u00e9 hoje sobre o holocausto, matam palestinos e comandam o mundo, mas a m\u00eddia diz que s\u00e3o pobres inocentes perseguidos por todo mundo. E antes que me chamem de antissemita j\u00e1 vou dizendo que esse termo nunca coube a esse povo, pois j\u00e1 est\u00e1 comprovado que n\u00e3o descendem da casa de Sem e sim de Jaf\u00e9.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-r2uHzhh4DvP4CBZ4AaABAg",
            "user": "Matthew F Michelin",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626196,
            "commentText": "\"Deveria a judiaria se imaginar trazendo uma guerra mundial internacional para a extermina\u00e7\u00e3o das ra\u00e7as Europ\u00e9ias\" prestem aten\u00e7\u00e3o nisso e vejam s\u00f3 como a europa est\u00e1 com essa imigra\u00e7\u00e3o em massa e o marxismo cultural com for\u00e7a! Nossa <b> ra\u00e7a </b>ser\u00e1 extinta se n\u00e3o fizermos nada!",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz-r2uHzhh4DvP4CBZ4AaABAg.8Z4njM_puAT8nNKIGbSyas",
                    "user": "Renan Alencar",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569227919,
                    "commentText": "Up",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzcNAHt54lsl1aJEzl4AaABAg",
            "user": "Rogerio L.",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671626199,
            "commentText": "\u00c9 preciso cuidado, h\u00e1 muitos deles por a\u00ed!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg",
            "user": "Matheus Lopes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631179,
            "commentText": "As pessoas s\u00e3o t\u00e3o manipuladas por esse sistema. Se soubessem o tanto que os judeus s\u00e3o filhas da <b> puta </b>com n\u00f3s gentios entenderiam  Hitler, Napole\u00e3o e todos os outros que se levantaram contra o imp\u00e9rio judaico. Os judeus s\u00e3o donos de tudo nessa porra faz a gente rala feito escravo e os trouxas ainda defendem...",
            "likes": 99,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 28,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8cmwrH4-OvN",
                    "user": "travisknights",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671633429,
                    "commentText": "Por isso que s\u00e3o obcecados em controlar a m\u00eddia, o entretenimento, a educa\u00e7\u00e3o e a \"cultura\". Se o grande povo soubesse a verdade, eles n\u00e3o teriam para onde correr.",
                    "likes": 18,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8i9WMQe6lji",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942033431,
                    "commentText": "Matheus Lopes. Verdadeira desgra\u00e7a \u00e9 o comunismo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8kfd1zUHLgl",
                    "user": "Matheus Lopes",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298833432,
                    "commentText": "@Dayvison Vieira Larga de ser burro o comunismo foi criado por um judeu se voc\u00ea n\u00e3o sabe. Karl Marx era judeu...",
                    "likes": 17,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8kgXog9AO_i",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298833434,
                    "commentText": "@Matheus Lopes n\u00e3o sabia nem quero mais saber de pol\u00edtica,tenho nada contra os judeus.Por que no Brasil tem tanta imoralidade?Nos matamos trabalhando por causa de impostos abusivos, viver no Brasil em cidades custa caro, culpar judeus sem provas \u00e9 crime, alias vem povos de toda parte do mundo faze negocios aqui,Chineses,Coreanos, Americanos,Franceses etc..",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8kyEtUpKOqc",
                    "user": "Mauricio Marinho",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298833435,
                    "commentText": "Vai estudar que tu ganha",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8lNyfegbVB5",
                    "user": "Daniel Mota",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298833436,
                    "commentText": "+Deyvison Vieira Pois vc deveria se interessar pela verdade sobre Judeus. TODA a m\u00eddia brasileira pertence a ele, pesquise.\nwww.escoladelucifer.com.br",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8lVhRq_mPbR",
                    "user": "Matheus d'Andrigues",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298833438,
                    "commentText": "n\u00e3o sabia que meus av\u00f3s eram donos de tudo. Tiveram que comer cactos pra sobreviver. Mas j\u00e1 que voc\u00ea diz, ent\u00e3o acho que eles eram mesmo milion\u00e1rios illuminatis das trevas, n\u00e3o \u00e9?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8lbAXtJFqdQ",
                    "user": "Ivana Borges",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298833439,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=VUIUFwzjtIU",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8lbAquPCtwL",
                    "user": "Ivana Borges",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298833440,
                    "commentText": "sim... e hitler sabia de tudo... e quando a gente fala a verdade, ngm acredita pq eles conseguiram fazer uma propaganda sinixtra contra os alemaaes... a propria gestapo falava \"uma mentira dita cem vezes torna-se verdade\" ESSE discurso dele [e bem claro , ele est[a muito puto com os judeus, de fato!!!!!  [e muito insano!!!\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VUIUFwzjtIU",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8lbAtwb_aPA",
                    "user": "Ivana Borges",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298833442,
                    "commentText": "Matheus quero ser sua amigaaaaaaaaaaaaaaaaaaa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8lzdflnCgom",
                    "user": "LVIZ",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890835577,
                    "commentText": "http://www.olhardireto.com.br/conceito/noticias/exibir.asp?id=3514&noticia=-confira-a-lista-de-sobrenomes-judaico-portugueses-usados-para-fugir-da-inquisicao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8mM6tQ5L916",
                    "user": "Renata Silva Santos",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890835578,
                    "commentText": "Verdade Matheus.\n Se todos soubessem o que eles pensam dos gentios todos matariam Judeus.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8mthnlgdWWn",
                    "user": "Ad\u00e1n Pereira Gerrald777",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890835579,
                    "commentText": "Muita tecnologia que voc\u00eas usam internet, celular e etc tem tecnologia israelenses kkkk agrade\u00e7am por essas liberdade se n\u00e3o voc\u00eas continuariam a se comunicar atrav\u00e9s de bilhetes em garrafas ao mar kkkkkkkkk.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8n0wt6FDt7t",
                    "user": "Acorda SPFC",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890835580,
                    "commentText": "Sem contar que o Judeus s\u00e3o os maiores rascistas que tem.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8n0x4pIex5O",
                    "user": "Acorda SPFC",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890835582,
                    "commentText": "@Dayvison Vieira Se vc estudar vc ter\u00e1 provas de sobra",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8nLmhUGS8Ba",
                    "user": "Matheus Lopes",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569235584,
                    "commentText": "@Ivana Borges Oi mo\u00e7a, podemos ser amigos. Como posso entrar em contato contigo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8nN2q0TUfQA",
                    "user": "Flodanpi",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569235585,
                    "commentText": "@Matheus d'Andrigues <b> Imbecil,</b> ningu\u00e9m falou de seus av\u00f3s. A luta \u00e9 contra os judeus sionistas, n\u00e3o \u00e9 bom generalizar assim como hitler fez, pois assim muito sangue inocente \u00e9 derramado. Leia qualquer livro sionista judaico, e ver\u00e1 quem s\u00e3o os verdadeiros racistas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8ozzNUb1tXZ",
                    "user": "Joaquim Jose Tiradentes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161235587,
                    "commentText": "Judeu \u00e9 o motivo do mundo ser a desgra\u00e7a que \u00e9",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8ozz_gAuqSs",
                    "user": "Joaquim Jose Tiradentes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161235588,
                    "commentText": "@Renata Silva Santos brasileiro nao gosta de ler, se lessem o Talmud queria ver se teria igreja com bandeirinha de israelixo na porta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8p-f_ziy-PA",
                    "user": "Matheus Lopes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161235589,
                    "commentText": "@Matheus d'Andrigues Existe o bom judeu e o mau judeu...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8qOh4_G-Cez",
                    "user": "Deborar Ramos",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839635591,
                    "commentText": "Mostra os fatos e tu n\u00e3o entende.\nEsses impostos \u00e9 destinado 50% pra bancos, pro sistema financeiro internacional da d\u00edvida p\u00fablica...controlado pelos judeus.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8q_rfatpNAn",
                    "user": "Junior Queiroz",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839635592,
                    "commentText": "Entrei aqui agora nesse dito canal, pq est\u00e1 sendo investigado pelo minist\u00e9rio p\u00fablico federal por disseminar \u00f3dio e promover agress\u00f5es.\n\nMais lendo esses coment\u00e1rios estou estarrecido \ud83d\ude31\ud83d\ude31!!!!!\nParece que s\u00e3o pessoas com graves problemas mentais, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o fato de poder existe tanta gente imoral, sem car\u00e1ter, <b> psicopata,</b> doentes e esquizofr\u00eanicas. Se esses defeitos n\u00e3o existissem, de nada ainda valeria se amor n tivesse!\n\nPessoal, vcs endureceram suas mentes e cora\u00e7\u00f5es de tal maneira que se tornaram independente do Senhor nosso Deus.\nN\u00e3o existe isso de mundo ser pior ou melhor, pq um povo \u00e9 judeu, ou crist\u00e3o, umbanda,<b>  preto</b><b> , ga</b>y, de esquerda, diret<b> a, comunis</b>ta ou n\u00e3o.\nTodos s\u00e3o seres humanos com defeitos e qualidades. Alguns mais predicados outros menos, \nAlguns sabemos comentem coisas horr\u00edveis individualmente ou em grupos, isso n \u00e9 r\u00f3tulo a um povo, ou pq \u00e9 de tal lugar etc \n\nDeus n\u00e3o nos ver por onde nascemos, de <b> que et</b>ni<b> a ou </b>ra\u00e7a somos etc \nSomos pecadores \nPq por problemas da humanidade em grupos ? Povos ?\n\nCada um faz certo para um mundo melhor, sem jamais deixar de estender a m\u00e3o ao pr\u00f3ximo, independente de quem seja, as pessoas de cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o odeiam nem os que a fazem mal. \nSenhor pq mundo est\u00e1 entregue ao maldito??? Toca nossos cora\u00e7\u00f5es para termos mais do teu amor e miseric\u00f3rdia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Preto",
                        "Gay",
                        "Psicopata",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8qaMpgyChUG",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839635593,
                    "commentText": "@Junior Queiroz Isso significa que Hitler n\u00e3o deveria ter feito nada\nEle deveria ficar s\u00f3 observando mais de 50 milh\u00f5es de alem\u00e3es morrendo do fome covardemente por um elite mundial,\u00e9 isso?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8rmEFAvz_wv",
                    "user": "forza juve",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345235595,
                    "commentText": "Esquerda e direita s\u00e3o a mesma coisa\nAmbos dominam a m\u00eddia e s\u00e3o controlada por judeus\nAmbos apoiam IsHELL e s\u00e3o corruptos\nPena que nem todos enxergam isso",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8s0YGT29s6r",
                    "user": "Fewlee",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937235596,
                    "commentText": "Sabia que o cara que vc curte Nando moura, nao concorda com o que vc disse?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8tUSxGSmnQ6",
                    "user": "R. Couto Br",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556615635598,
                    "commentText": "@Axis os alem\u00e3es estavam morre do de fome por culpa dos pr\u00f3prios alem\u00e3s, e devidos a 1 guerra mundial",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8vSgXPrnSRM",
                    "user": "kira- San :3",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1559034835599,
                    "commentText": "Ok +precisava ter matando um mote de judeus? Precisava ter matando pessoas que vc nem sabia se eram boas ou mas vc n\u00e3o estava la pra saber se as pessoas eram mas ou boas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz6DrpcPREkEskGzDV4AaABAg.8YTkM-ktK2O8vSgx_qyyMx",
                    "user": "kira- San :3",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1559034835600,
                    "commentText": "Mais e os judeus que tipo acabaram de nascer eles os matavam",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwTEapdZNvKnqYnAS54AaABAg",
            "user": "STIFFMASTERJR",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631182,
            "commentText": "Um louco e genocida mas um g\u00eanio na arte de discursar",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwRusPoja_tnBy_toN4AaABAg",
            "user": "Canal da Alice",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631183,
            "commentText": "Pelo que vejo Hitler quis defender Jesus Cristo nessa guerra, pq os judeus nunca acreditaram que Jesus era o messias, o filho de Deus.  Esta na b\u00edblia essa historia. Esses judeus pagaram pelo que os judeus b\u00edblicos fizeram, estavam na hora errada e no lugar errado. Mas isso n\u00e3o \u00e9 o correto, matar pessoas pra se vingar de outras alem do mais ele era um <b> racista,</b><b>  psicopata</b> e neur\u00f3tico.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racista",
                "Psicopata"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyKigZQVik1wsGgInZ4AaABAg",
            "user": "Marcos Frauzino",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631185,
            "commentText": "Depoimento de um rabino Judeu: \" Os gentios(n\u00e3o judeus) nasceu apenas para servir-nos. Sem isso, eles n\u00e3o tem nenhum lugar no mundo-s\u00f3 para servir o polo israel. Em israel a morte n\u00e3o tem dom\u00ednio sobre eles... com os gentios, ser\u00e1 como qualquer pessoa, eles precisam morrer, mas (Deus) lhes dar\u00e1 longevidade, Porque? imagine que um burro morra, o dono perderia seu dinheiro. Rabino Ovadia Yosef\n\"Por que gentios n\u00e3o s\u00e3o humanos, n\u00e3o se deve aos gentios nenhuma moralidade,\ndec\u00eancia ou honestidade(Baba Kamma 113a), nem propriedade(Baba Mezia 24a) e nem\nmesmo vida!\"- \"o melhor dos gentios devia ser assassinado.\"-Soferim 15, 10, Talmud judaico\"\nAprenda a pesquisar em bibliotecas livres, sem livros confiscado pelo governo, a deep web tem bibliotecas maneiras.\nMostrar menos\nRESPONDER",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw2rVZs9R-d4-U8Chp4AaABAg",
            "user": "Marcos Frauzino",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631186,
            "commentText": "Os jovens deveriam estudar mais e n\u00e3o se contentar s\u00f3 com conhecimento passado nas escolas em livros controlados pelo governo, pesquisar e se aprofundar, l\u00ea com vontade: Cara o que os poderosos judeus que governam os bancos mundiais fizeram \ncom a Alemanha foi de deixar \u00f3dio para Hitler, na primeira guerra prometeram a Inglaterra que colocariam os EUA na guerra e fizeram bem feito, para a desgra\u00e7a da Alemanha, e depois ainda boicotar\u00e3o a Alemanha, cortando todo o comercio exterior com a Alemanha. E usaram a m\u00eddia para colocar todo mundo contra a Alemanha, Hitler confiscou todas as propriedades dos Judeus, deixando os trilhonarios  Judeus furiosos, n\u00e3o apoio o massacre dos Judeus. J\u00e1 dizia karl marx: \"Seu \u00fanico objetivo \u00e9 quebrar as for\u00e7as de resist\u00eancia da <b> na\u00e7\u00e3o,</b> preparando-a para a escravid\u00e3o do capitalismo internacional e dos seus senhores, os judeus.\", \"S\u00f3 ent\u00e3o poderia o juda\u00edsmo alcan\u00e7ar o dom\u00ednio universal e fazer do homem alienado e da natureza alienada alien\u00e1veis, objetos vend\u00e1veis submetidos \u00e0 escravid\u00e3o da necessidade ego\u00edsta e \u00e0 negocia\u00e7\u00e3o.\"\n\"O dinheiro \u00e9 o deus ciumento de Israel, em face do qual nenhum outro deus pode existir. [\u2026] O deus dos judeus tornou-se secularizado e se tornou o deus do mundo. A letra de c\u00e2mbio \u00e9 o deus verdadeiro do judeu. Seu deus \u00e9 apenas uma letra de c\u00e2mbio ilus\u00f3ria.\"",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxtlxZGBfwgURwgT554AaABAg",
            "user": "Marcos Frauzino",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631188,
            "commentText": "Assistem esse document\u00e1rio:  [LINK]   essas imagens reais e testemunhas mostram que os alem\u00e3s sempre foram gentios quando entravam em um pa\u00eds, eles estavam lutando para salvar a <b> na\u00e7\u00e3o.</b> J\u00e1 estavam sem mantimentos, passavam muito tempo s\u00f3 trabalhando com armas, quando entraram na fran\u00e7a que tinha muita comida, aproveitaram para comer e festejar muito, mas com passar do tempo a comida acabando eles e os franceses estavam passando fome, soldados estavam magros. Como mostra esse document\u00e1rio, imagina s\u00f3, com o seu mercado quebrado a Alemanha estava passando por poucas e boas, pois Hitler tornou ela prospera e agora estava caindo por causa da mentira e enganos dos Judeus. Estavam com pouco para manter at\u00e9 os soldados, imagina para manter milhares de Judeus presos, acabaram os judeus morrendo de fome e doen\u00e7as nos campos de concentra\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sou anti-semita,  para mim eles podem ir l\u00e1 pra terra que eles est\u00e3o tomando dos palestinos, que ele perderam para os romanos a 19 seculos atr\u00e1s, mas os Judeus com seus bancos fazendo empr\u00e9stimos dominaram os EUA, botaram a estrela de Davi no dola, pega uma nota e olhe voc\u00ea mesmo. Por causa dessa doen\u00e7a mental deles de serem os eleitos de Deus e devem dominarem sobre os outros povos, querem manipular n\u00f3s n\u00e3o judeus(gentios), manipulam a m\u00eddia fazendo n\u00f3s acreditar que os homens mais ricos do mundo \u00e9 bill gates, mark zuckerberg e outros. Se escondem atr\u00e1s da m\u00eddia, imprimem nossa moeda com seus bancos privados disfar\u00e7ados de federais. E nos seu livrinho principal, n\u00e3o o Tor\u00e1, que \u00e9 apenas os Dez primeiros livros do livro mas maldito do mundo o \"Talmud\". Pesquisem sobre esse livros e voc\u00eas entenderam o verdadeiro sentido de<b>  racismo</b>.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzO3JwL4UFk1ZLCrhh4AaABAg",
            "user": "Vitor Gabriel",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631189,
            "commentText": "Ele j\u00e1 morreu galera e os mortos  n\u00e3o ressuscitam tey .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghuKAXEi-1vV3gCoAEC",
            "user": "Manuely Macedo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631191,
            "commentText": "Quando a pessoa imagina ser incr\u00edvel o fato de algu\u00e9m naquela \u00e9poca aceitar tais atrocidades, me deparo com varias pessoas que hoje tem acesso a muito do que aconteceu ali (em foto, v\u00eddeo, documentado..) e ainda apoia. Ele podia ter todas as qualidades do mundo, pode existir piores ou pessoas t\u00e3o ruins quanto, mas nada anula ou justifica o absurdo que aconteceu. \u00c9 impressionante o preconceito e a falta de no\u00e7\u00e3o de muitos que vi nesses coment\u00e1rios.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjlFseABmPEjXgCoAEC",
            "user": "monica gomes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631192,
            "commentText": "V\u00eddeo Excelente, Parab\u00e9ns.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh1oqWdMI6Vn3gCoAEC",
            "user": "Em busca da verdade",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631194,
            "commentText": "Fez justi\u00e7a",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugid6XT0HtmxLHgCoAEC",
            "user": "Odair Junior",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631195,
            "commentText": "um fato triste da humanidade, por\u00e9m aprendizado. viva a diversidade!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiFQjhoSLC2qXgCoAEC",
            "user": "Ebe Entidade Biol\u00f3gica Extraterrestre",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631197,
            "commentText": "Hitler falhou, os Judeus continuam controlando o mundo, s\u00e3o donos das grandes m\u00eddias, donos dos bancos centrais, donos das grandes industrias (farmaceuticas, petroliferas, aliment\u00edcias), por isso n\u00f3s ainda continuamos vivendo guerras, fome, por isso n\u00f3s continuamos queimando petr\u00f3leo, por isso a industria farmaceutica continua preferindo remediar de forma vital\u00edcia ao inv\u00e9s de curar. \nEles nos veem como servos deles, eles pensam que Judeus s\u00e3o o povo escolhido para reinar na Terra e os \"n\u00e3o Judeus\" existem apenas para servi-los, por isso nos exploram, por isso nos escravizam, por isso reescrevem a historia, para nos manter burros e doutrinados.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiFQjhoSLC2qXgCoAEC.8TpqDOKY6hc8rKm1ohdlu4",
                    "user": "Deborar Ramos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345232946,
                    "commentText": "Falhou n\u00e3o, ele tentou e deixou exemplo.\nA hist\u00f3ria \u00e9 grande, aos poucos a humanidade vai acordando e ver\u00e1s quem foi o vil\u00e3o.\nHitler foi um dos grandes her\u00f3is da humanidade.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFQjhoSLC2qXgCoAEC.8TpqDOKY6hc8rUbZq_2pA5",
                    "user": "1974",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345232948,
                    "commentText": "falhou,nada,ele stao somente,cumpriu a missao a qual foi designado,vcs pensam que hitler era bonzinho,que era ,o salvador da patria,o lider que que queria libertar o seu povo e se sacrificou por ele,nao \u00e9 nada disso,ele era judeu,descendente dos rotchild,tinha circula\u00e7ao nos meios das seitas e socieddes secretas,ma\u00e7on,possivelmente,foi coloca do no topo,daquela epoca,pela ma\u00e7onaria,lembre se,chegou ao poder em 1933,33,grau maior da ma\u00e7onaria,todo aquele teatro,era pra incutir no povo alemao o antissemismo e impulsiona lo a   fazer o holocausto de\"6 milhoes,que nunca existiu,o numero \u00e9 bem reduzido,para que os sionistas,usasem isso,como justficativa para a recria\u00e7ao do estado de israel,estava tudo no talmud",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFQjhoSLC2qXgCoAEC.8TpqDOKY6hc8vSfVi7T7hP",
                    "user": "kira- San :3",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1559034832949,
                    "commentText": "@Deborar Ramos ele foi her\u00f3i?vc t\u00e1 doido (a) pelo amor de deus ele matou milhares de pessoas pelo precoceito imagine se bote no lugar dessas pessoas trabalhando no frio com fome os familiares sendo amea\u00e7ados por culpa de quem do Hitler ent\u00e3o n\u00e3o venha com essa de  que ele foi her\u00f3i n\u00e3o t\u00e1  ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi7x9807M9KwngCoAEC",
            "user": "W. D. Tudo um Pouco",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631199,
            "commentText": "Afinal d contas essa porra desse bigodudo era d bem ou d mal porra?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh50wBUk9MtzXgCoAEC",
            "user": "Ivo Pilot Piloto",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631200,
            "commentText": "Ele tamb\u00e9m n\u00e3o ri hoje...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgibR0QVOZ5IlHgCoAEC",
            "user": "Estev\u00e3o Trist\u00e3o",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527671631202,
            "commentText": "O que eu to fazendo aqui???",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggCS8NEUVMx03gCoAEC",
            "user": "Ines Antunes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135631203,
            "commentText": "Hiltler morreu agora \u00e9 a vez do isla \nEst\u00e3o rindo como disse Hittler n\u00e3o ir\u00e3o rir no futuro \nO isla ir\u00e1 acabar com toda a Europa",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggCS8NEUVMx03gCoAEC.8T28WsisY878qkh5uQyR3Z",
                    "user": "Jlia Vent Venturini",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839632916,
                    "commentText": "Financiados adivinha por quem?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh13IkWh6JQaXgCoAEC",
            "user": "latino americano",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135631214,
            "commentText": "o maior  dem\u00f4nio <b> psicopata </b>da historia assassino j\u00e1 deve estar tendo o que merece na eternidade!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Psicopata"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg8w5xfHxthb3gCoAEC",
            "user": "Odair Junior",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135631216,
            "commentText": "menos um diabo na terra!!! E os seus diabinhos tomara que sofra o dobro das atrocidades que vc fez!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjDXRnQ44rxZngCoAEC",
            "user": "Luciani Strieder",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135631217,
            "commentText": "Hitler era extremamente cruel n\u00e3o tinha cora\u00e7\u00e3o matar milhares de pessoas s\u00f3 para mostrar que ele tinha poder.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi5XLZwEixUD3gCoAEC",
            "user": "Thiago Rodrigues",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135631219,
            "commentText": "\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugggjv40ET9YE3gCoAEC",
            "user": "Nicholas David",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135638988,
            "commentText": "Por favor, algu\u00e9m sem me xingar de burro ou ignorante, pois estou tentando entender, poderia me explicar esse v\u00eddeo e se Hitler era mesmo <b> racista,</b><b>  machista</b>, etc?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugggjv40ET9YE3gCoAEC.8Sg-c9mp1Mo8T1a7u83WLZ",
                    "user": "Lucas Lima",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135639735,
                    "commentText": "Nicholas David Cara <b> machista </b>e<b>  racista</b> \u00e9 coisa de judeu sionista, lembra qm \u00e9 vencedor conta a hist\u00f3ria do jeito que quer, nao acredite nessas coisas que tu ouve nas escolas e na tv",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Machista",
                        "Racista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Machista",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi43CWpQrDfBHgCoAEC",
            "user": "Direita Ninja",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135638990,
            "commentText": "5\u00a0Assim diz o Senhor, que d\u00e1 o sol para luz do dia, e as ordenan\u00e7as da lua e das estrelas para luz da noite, que agita o mar, bramando as suas ondas; o Senhor dos Ex\u00e9rcitos \u00e9 o seu nome.\n\n36\u00a0Se falharem estas ordenan\u00e7as de diante de mim, diz o Senhor, deixar\u00e1 tamb\u00e9m a descend\u00eancia de Israel de ser uma <b> na\u00e7\u00e3o </b>diante de mim para sempre.\n\nJeremias\u00a031:35,36",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiX1QUAZfzHwHgCoAEC",
            "user": "Anderson Oliveira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135638991,
            "commentText": "Onde e quando foi feitos esses discursos ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghJHRtzDRCfS3gCoAEC",
            "user": "Rodrigo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135638993,
            "commentText": "o povo judeu \u00e9 t\u00e3o <b> racista </b>que se considera o povo escolhido de deus... ent\u00e3o os demais povos servem pra qu\u00ea? apenas pra ocupar espa\u00e7o?",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghJHRtzDRCfS3gCoAEC.8RjUtVK1jbf8ivq4Y6KSt7",
                    "user": "john victor",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942039919,
                    "commentText": "Sim n\u00f3s somos os escolhidos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJHRtzDRCfS3gCoAEC.8RjUtVK1jbf8mbgriHYwhy",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890839921,
                    "commentText": "Sim, s\u00e3o os filhos do diabo. Jesus disso isso. Ele tamb\u00e9m disse que voc\u00eas n\u00e3o s\u00e3o as ovelhas dele, pois as ovelhas ouvem a voz do seu pastor",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJHRtzDRCfS3gCoAEC.8RjUtVK1jbf8qkh0Hv339a",
                    "user": "Jlia Vent Venturini",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839639923,
                    "commentText": "Para servir de gado e escravo.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJHRtzDRCfS3gCoAEC.8RjUtVK1jbf8sBVSEnOlH0",
                    "user": "haruka san",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937239924,
                    "commentText": "@Rodrigo aonde est\u00e1 isso na biblia?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJHRtzDRCfS3gCoAEC.8RjUtVK1jbf8sBVTOJkMtR",
                    "user": "haruka san",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937239926,
                    "commentText": "@john victor es judeu?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJHRtzDRCfS3gCoAEC.8RjUtVK1jbf8sBYONbxnHj",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937239928,
                    "commentText": "@haruka san sobre as ovelhas \n\n\nMas v\u00f3s n\u00e3o credes porque n\u00e3o sois das minhas ovelhas, como j\u00e1 vo-lo tenho dito.\r\nAs minhas ovelhas ouvem a minha voz, e eu conhe\u00e7o-as, e elas me seguem;\r\n\r\nJo\u00e3o 10:26,27\n\n\nSobre serem filhos do diabo\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7zlO5r5GXdE",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJHRtzDRCfS3gCoAEC.8RjUtVK1jbf8sBa8-NTu71",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937239929,
                    "commentText": "@haruka san sobre os judeus serem cegos e surdos espiritualmente \n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lj58vmJsTWc",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJHRtzDRCfS3gCoAEC.8RjUtVK1jbf8sBaKYK6Ui1",
                    "user": "haruka san",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937239931,
                    "commentText": "@Rodrigo ata obrigado por dizer que meu pai \u00e9 um filho do diabo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJHRtzDRCfS3gCoAEC.8RjUtVK1jbf8sBaaRhgthi",
                    "user": "haruka san",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937239933,
                    "commentText": "@Rodrigo n\u00e3o generalize pfv",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJHRtzDRCfS3gCoAEC.8RjUtVK1jbf8sBg8-ujYoP",
                    "user": "Rodrigo",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937239934,
                    "commentText": "@haruka san n\u00e3o s\u00e3o todos, eu sei, mas a palavra de Deus n\u00e3o passar\u00e1\n\n\nTamb\u00e9m Isa\u00edas clama acerca de Israel: Ainda que o n\u00famero dos filhos de Israel seja como a areia do mar, o remanescente \u00e9 que ser\u00e1 salvo.\r\n\r\nRomanos 9:27",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJHRtzDRCfS3gCoAEC.8RjUtVK1jbf8sDobTDQaLp",
                    "user": "john victor",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937242372,
                    "commentText": "@haruka san sou",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJHRtzDRCfS3gCoAEC.8RjUtVK1jbf8u2D7dBIO71",
                    "user": "sir Castelus",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556615642373,
                    "commentText": "Kkkk narigudo de merda voc\u00ea \u00e9 superior a que? Em toda a hist\u00f3ria sempre apanharam e sempre v\u00e3o apanhar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugggc-QeP7S6JHgCoAEC",
            "user": "D4rK Kk",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135638996,
            "commentText": "Brasileiro defendendo Hitler ? se vcs nascem naquela \u00e9poca era vcs n\u00e1 fila do cremat\u00f3rio seus infelizes. Ariano vcs n\u00e3o s\u00e3o",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggd6wYQ4-OkCXgCoAEC",
            "user": "Filipe Farias",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135638998,
            "commentText": "Os <b> imbecil </b>alienados acham que a Alemanha nacional socialista \u00e9 a vila d\u00e1 hist\u00f3ria kkkkkk rid\u00edculo e triste",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Uggd6wYQ4-OkCXgCoAEC.8R6KFxXsRGk8uodssCWLpI",
                    "user": "Goku black",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1557998039739,
                    "commentText": "A era gloriosa \u00e0 de vir na pr\u00f3ximas vez n\u00e3o iremos capitular !!! N\u00f3s iremos vencer esses senhores malditos do mundo !!!! \n#Anau\u00ea\n#Heil\n#AveImp\u00e9rio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "UghqC99IQiYgR3gCoAEC",
            "user": "byuna park",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639002,
            "commentText": "Cada merda que eu li aqui nos coment\u00e1rios meu deus",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC",
            "user": "marcelo Marques",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639004,
            "commentText": "Seria essa raiva por acaso ?!, seriam os Judeus daquele tempo t\u00e3o \"coitadinhos\" assim ?!, eram um Povo que em territ\u00f3rio alem\u00e3o faziam quest\u00e3o de se \"achar Melhor\" que os Pr\u00f3prios Alem\u00e3es, eram um Povo metido que zombava do povo alem\u00e3o, e desfrutava do melhor que aquele pa\u00eds tinha, enquanto os \"Filhos\" da Alemanha eram humilhados, e tinham uma Vida Prec\u00e1ria e vergonhosa, oque o tal \"Fuhrer\" fez foi incontestavelmente desumano e cruel, fazer pessoas e criancinhas de cobaia em experimentos \u00e9 coisa de <b> Psicopata,</b> mais... ningu\u00e9m mata Milh\u00f5es de uma determinada<b>  Etnia</b> do nada...existe todo um Motivo por tr\u00e1s de tamanha Crueldade.",
            "likes": 53,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 32,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8eYzi20XLBd",
                    "user": "latino",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671640300,
                    "commentText": "Esse sobrenome Marques vem de onde?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8faXS4axRlE",
                    "user": "Rafael Diaz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671640302,
                    "commentText": "marcelo Marques ningu\u00e9m t culpa dos alem\u00e3es serem fracassados kkkk bando de demente Hitler foi um fracasso n\u00e3o conseguiu ser pintor e foi vira pol\u00edtico kkkk ele tina inveja por ser um fracasso",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8g1vRrfL2xC",
                    "user": "Johny WEEDMAN",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671640303,
                    "commentText": "Rafael Diaz \nEntre transformar a Alemanha em uma super pot\u00eancia \nE virar pintor \nEu preferia \nTransformar a Alemanha em um pot\u00eancia",
                    "likes": 12,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8jxLhEGGMbH",
                    "user": "leo 88",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620440304,
                    "commentText": "Sempre pensei q alguem n faria tudo isso sem um motivo....\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8kDrfmx_yNq",
                    "user": "Renata Silva Santos",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620440306,
                    "commentText": "Faz sentido o que o Marcelo falou e n\u00e3o sou Nazista.\n  Agora os Venezuelanos est\u00e3o entrando no Brasil.\n  Imagine se eles entram aqui roubam tudo o que o Brasileiro tem, ficam ricos e se acham melhores que os Brasileiros.\n   Mesmo assim foi cruel o que o Hitler fez, ele deveria apenas expulsar eles ao inv\u00e9s de apoiar o doido do Mengele abrir as pessoas e fazer experi\u00eancias malucas, deixando eles passar fome e tortura at\u00e9 morrer.\n    Eu odeio comunismo, nazismo e religi\u00e3o.  Mas acredito no Criador.",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8kRGVnnsflP",
                    "user": "Lucas Sav\u00ed\u00f1on",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620440307,
                    "commentText": "N\u00e3o justifica tamanha crueldade.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8lEKYz8Oxns",
                    "user": "Denis Malheiro",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298840309,
                    "commentText": "@Rafael Diaz Seu pai o influenciou a ingressar na pol\u00edtica, pois n\u00e3o aceitava q seu filho futuramente se tornasse um pintor med\u00edocre (isso ainda na inf\u00e2ncia).",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8lEKramPOYK",
                    "user": "Denis Malheiro",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298840310,
                    "commentText": "@Rafael Diaz ou seja, seu pai queria que ele se tornasse um \"Grande homem\"... ent\u00e3o antes desse monstro j\u00e1 havia outro q era seu pr\u00f3prio pai.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8lEMRzrf80v",
                    "user": "Denis Malheiro",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298840312,
                    "commentText": "@Lucas Sav\u00ed\u00f1on hj vejo q muitas pessoas ainda defendem Hitler, seja l\u00e1 qual for o graaande motivo pelas atrocidades que ele cometeu aos judeus nada justifica. E outra coisa muitos esquecem de outro genocida que atualmente domina a Cor\u00e9ia do Norte e n percebem a gravidade da situa\u00e7\u00e3o em q o mundo se encontra hoje....o demente ditador massacra o pr\u00f3prio povo q vive na mis\u00e9ria e passando fome e inclusive executando pessoas por qualquer coisa fico imaginando a batalha no dia a dia daquele povo q s\u00e3o obrigados a adorar e apoiar as crueldades daquela marmota do c\u00fa afofado que esta amea\u00e7ando acabar com o mundo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8lRk0h2pZC6",
                    "user": "Malone",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298840313,
                    "commentText": "Os falso judeus, que s\u00e3o khazarianos, adoram \u00e0 Moloch e n\u00e3o Yaw\u00e9 e criaram o marxismo e o entreguismo e todo tipo de v\u00edcio, como o \u00e1lcool e a pornografia, para destruir as na\u00e7\u00f5es e entregarem elas \u00e0s elites sionistas como Rotchschild. Voc\u00ea n\u00e3o mataria tamb\u00e9m algu\u00e9m que faz isso com seu pa\u00eds?  Os sionistas s\u00e3o abomina mais cru\u00e9is destruir o que os comunistas e eles envenenam a humanidade com produtos aliment\u00edcios cheios de qu\u00edmica, destroem a educa\u00e7\u00e3o, a economia, a cultura e a soberania nacional e digo mais, os Bolsonaros n\u00e3o passam de putinhas sionistas, assim como os comunistas do Brasil.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8lbAK8fhUOq",
                    "user": "Ivana Borges",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298842793,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=VUIUFwzjtIU",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8lbALOA2Bk9",
                    "user": "Ivana Borges",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298842795,
                    "commentText": "porque na real hitler nao matou os judeus, foi tudo articulado pelos proprios judeus... para matar aquilo tudo de judeu teria que ser uma media de 2 mil pessoas cremadas por dia, impossivel isso. faz muito sentido. Porque Hitler nao queria guerra, ele tentou 32 vezes um acordo de paz, foi tudo planejado. n\u00e3o h\u00e1 nada que prove essas mortes, n\u00e3o h\u00e1 docuemtno nenhum mandando executar nenhum judeu. obviamente houveram algumas mortes sim, devido, talvez por defesa... mas se prestar aten\u00e7\u00e3o no discurso dele, ele quer defender o povo alem\u00e3o contra o ataque dos judeus e nao por se achar melhor que ngm... \u00e9 uma conspira\u00e7\u00e3o muito sinixtra...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VUIUFwzjtIU",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8lbANGaDmw6",
                    "user": "Ivana Borges",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298842797,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=VUIUFwzjtIU",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8lbAQl2OH9z",
                    "user": "Ivana Borges",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298842798,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=VUIUFwzjtIU",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8lvNcbPGliW",
                    "user": "Gandalf - O Cinzento",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890842799,
                    "commentText": "Pelo amor de Deus, vcs est\u00e3o justificando o Nazismo? Onde chegamos...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8lzdcRWIXXN",
                    "user": "LVIZ",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890842801,
                    "commentText": "http://www.olhardireto.com.br/conceito/noticias/exibir.asp?id=3514&noticia=-confira-a-lista-de-sobrenomes-judaico-portugueses-usados-para-fugir-da-inquisicao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8mM7uP_daRa",
                    "user": "Renata Silva Santos",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890842802,
                    "commentText": "Meu sobrenome tem silva mas n\u00e3o acredito ser descendente de Judeus.\n N\u00e3o tenho fen\u00f3tipo eles tem a orelha grande e nariz grandes",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8mRMb5li7Y9",
                    "user": "Foot News",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890842804,
                    "commentText": "Legal, mas isso justifica ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8mthwdFTrG7",
                    "user": "Ad\u00e1n Pereira Gerrald777",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890842805,
                    "commentText": "Caraca ent\u00e3o isso desculpa pra matar crian\u00e7as ????",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8mti4MT0Rsc",
                    "user": "Ad\u00e1n Pereira Gerrald777",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890842807,
                    "commentText": "@Johny WEEDMAN depois a grande Alemanha virou por kkkk, um tremendo fracassado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8n4AAIIiW1O",
                    "user": "Ramon",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569242808,
                    "commentText": "Brasileiros e tudo judeus descendentes de portugueses",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8nX79CG-M3u",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569242809,
                    "commentText": "HUMILHA\u00c7\u00c3O N\u00c3O \u00c9 MORTE. Entenda que Hitler n\u00e3o podia fazer tudo o que ele fez matar 6 milh\u00f5es de judeus, imagina um alem\u00e3o te humilhar e do nada vc mata 7 milh\u00f5es de alem\u00f5es. Judeus n\u00e3o eram mais tratados como humanos, morreram iguais vermes em camaras de g\u00e1s, n\u00e3o s\u00f3 judeis mas tbm pessoas que se negaram a aceitar o regime nazista do governo na \u00e9poca. Isso que vc est\u00e1 dizendo \u00e9 desumano! Ningu\u00e9m merece morrer s\u00f3 por que humilhou algu\u00e9m, quem estavam nos campos de concentra\u00e7\u00f5es eram humanos igual a vc, sentiam dores, fomes e l\u00e1 pegavam mais doen\u00e7as. Muitas pessoas que dizem isso igual a vc n\u00e3o aguentariam nem ficar 5 dias num campo, pensem bem antes de vc ficar falando que os Judeus s\u00f3 por humilharem algu\u00e9m mereciam ser mortos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8nX7maQ0GvF",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569242811,
                    "commentText": "@Gandalf - O Cinzento Neh, estou com nojo da popula\u00e7\u00e3o do Brasil. Eu acho q at\u00e9 os alem\u00f5es devem ter vergonha do que aconteceu naquele pa\u00eds. E o Brasil? Apoia o Hitler, e o nazismo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8oD6oQVDKyJ",
                    "user": "Silva David",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569242812,
                    "commentText": "@Renata Silva Santos Procura aqui no youtube um document\u00e1rio chamado a maior hist\u00f3ria jamais contada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8sGXJuEnPul",
                    "user": "laerte santos",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937242814,
                    "commentText": "@Denis Malheiro Cara os Pais dele morreram enquanto ele ainda era muito jovem, pare de escrever merdas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8sGgu7_pjvb",
                    "user": "Denis Malheiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937242816,
                    "commentText": "@laerte santos Todo mundo nasce , cresce e morre...e principalmente sabem q escolhas geram consequ\u00eancias independentemente de quais sejam agora se o cara escolheu o caminho de tirania e comunismo , fazer o que n\u00e9.. voc\u00ea que tem que parar de falar asneiras e defender um dos caras mais FDP da hist\u00f3ria! pense e reflita \u00e0 respeito.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8sHP2qv6UTy",
                    "user": "Nacionalista Brasileiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937242817,
                    "commentText": "@Denis Malheiro Nossa voc\u00ea deve ser perfeito. Vejo v\u00e1rias pessoas xingando hitler s\u00f3 para se sentir melhor. Pode ter certeza, eu, voc\u00ea e todos os humanos somos iguais e t\u00e3o cru\u00e9is quanto hitler. Fiquem com DEUS.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8sHTLV_QVDT",
                    "user": "Denis Malheiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937242819,
                    "commentText": "@Nacionalista Brasileiro N\u00e3o pelo contr\u00e1rio.. EU jamais desejo ou desejaria derrubar torturar ou assassinar pessoas somente pq queriam ser superiores a mim entendeu ?, perfeito eu sei bem q n sou agora: querer justificar o holocausto da 2 Guerra Mundial ai me desculpa, mas eu prefiro nem entrar nesse tipo de discuss\u00e3o pois \u00e9 algo sem fim ou seja ambas as opini\u00f5es s\u00e3o contr\u00e1rias ent\u00e3o cada um guarde a sua p si pr\u00f3prio.\nDeus o aben\u00e7oe",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8sHUFFqjHvR",
                    "user": "Nacionalista Brasileiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937242820,
                    "commentText": "@Denis Malheiro Tamb\u00e9m te aben\u00e7\u00f5e. Mas por favor n\u00e3o finja que os judeus s\u00e3o bonzinhos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8sHZvQUf-nw",
                    "user": "Denis Malheiro",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937242822,
                    "commentText": "@Nacionalista Brasileiro Bom..se eles tivessem sido os respons\u00e1veis por atos de terrorismo(s\u00f3 uma hip\u00f3tese) ou por se aliarem a alguma <b> na\u00e7\u00e3o </b>p dizimar os alem\u00e3es, pode ter certeza que eu n\u00e3o os defenderia.Eles podem at\u00e9 ter feito coisas erradas mesmo s\u00f3 q tortura e exterm\u00ednio \u00e9 um tipo de coisa inaceit\u00e1vel.. ningu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia faz isso e pode ser considerado normal e sim doente.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8tUUXL8eRD3",
                    "user": "R. Couto Br",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556615642823,
                    "commentText": "Culpe os outros pelo seu fracasso... Aquele ponto chegamos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiNMngBfgGzCngCoAEC.8QRJPlW1cKg8tUV0i8DucP",
                    "user": "Nacionalista Brasileiro",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556615642825,
                    "commentText": "@R. Couto Br Leia o livro \"Brasil, Col\u00f4nia de banqueiros\" do Gustavo Barroso e \"Os protocolos dos s\u00e1bios de Si\u00e3o\". Ali\u00e1s hitler foi financiado pelos judeus sionistas basta lembra-se do \"acordo haavara\" e a \"sociedade thule\".",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Psicopata"
            ]
        },
        {
            "id": "UggQ9ZRol1ROX3gCoAEC",
            "user": "5 minutos de m\u00fasica",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639005,
            "commentText": "So pra lembrar: 50 milh\u00f5es de pessoas morreram. Apenas 5 milh\u00f5es eram judeus. Que l\u00edder \u00e9 esse que sacrificou o pr\u00f3prio povo?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj8XOkaEZFpgngCoAEC",
            "user": "Elias Cardoso",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639007,
            "commentText": "senhor J\u00c9OVA que blasf\u00eamia..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh2Bvk_mvIJE3gCoAEC",
            "user": "Tio adolfo depressivo 88",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639009,
            "commentText": "cara era foda kkkkjkkkkkk",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh2Bvk_mvIJE3gCoAEC.8PAfTlA_pTO8rKmHCmZMMI",
                    "user": "Deborar Ramos",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345239708,
                    "commentText": "Tio Adolfo....kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiPRsWSelQXOHgCoAEC",
            "user": "Eu Sou",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639011,
            "commentText": "Hitler ta morto e no inferno..ponto final seus dementes",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiZV9OTAK26lXgCoAEC",
            "user": "Gustavo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639012,
            "commentText": "Antes de defender este monstro <b> psicopata </b>assistam os videos dos tratores empurrando os corpos de seres humanos em valas comuns e outras atrocidades que este desgra\u00e7ado fez.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Psicopata"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiYqCm4XJlbtHgCoAEC",
            "user": "CELIO ROBERTO MICALOSKI",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639013,
            "commentText": "comunistas, nazistas de b..... \n<b> Ra\u00e7a </b>mais imunda de todos os tempos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UghCmUGFKNyppHgCoAEC",
            "user": "Cleber Santos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639015,
            "commentText": "Olho por olho dente por dente...........",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjZ3lOuKjrM9ngCoAEC",
            "user": "Tio adolfo depressivo 88",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639017,
            "commentText": "chupa judeus",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghQ66E0zkcnO3gCoAEC",
            "user": "Raphael Vieira Paes",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639018,
            "commentText": "Hitler deveria exterminar Marcio Ara\u00fajo, Rafael Vaz, Par\u00e1 e Gabriel e fazer do time do Flamengo uma <b> ra\u00e7a </b>dos jogadores que saibam jogar<b>  bola</b>, brincadeirinha kkkkkkkkkkkkkk, o pa\u00eds que mais mata no mundo hoje devido a guerras e tal \u00e9 os EUA, nem por isso acho certo exterminar o povo americano, pois existem muitas pessoas boas l\u00e1, foi feio mesmo, esse Hitler deve estar queimando no inferno hoje em dia...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Bola"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg-Qzw6-tUwAHgCoAEC",
            "user": "Geovane Cleber",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639019,
            "commentText": "YouTube pelo amor de Deus desativa os coment\u00e1rios no Brasil.",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg-Qzw6-tUwAHgCoAEC.8Nwrf7Ml_s98OeY-F27dqq",
                    "user": "Matheus Onidlag",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135639843,
                    "commentText": "Geovane Cleber Por qu\u00ea?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg-Qzw6-tUwAHgCoAEC.8Nwrf7Ml_s98m4dpuY7GXg",
                    "user": "Maria Queiroz",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890839845,
                    "commentText": "@Matheus Onidlag meu deus kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg-Qzw6-tUwAHgCoAEC.8Nwrf7Ml_s98mLsnFBdNQX",
                    "user": "Alexsandra Sousa",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890839847,
                    "commentText": "Pensei a mesma coisa kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg-Qzw6-tUwAHgCoAEC.8Nwrf7Ml_s98nXA59xh5xP",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569239849,
                    "commentText": "Vdd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg-Qzw6-tUwAHgCoAEC.8Nwrf7Ml_s98ri9FV-WXyo",
                    "user": "J\u00fanior F\u00e1bio",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345239851,
                    "commentText": "Kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggBq9dlwbKlUXgCoAEC",
            "user": "Luiz Henrique",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639021,
            "commentText": "Vca querem nos matar mas nos nunca vamos nos render",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgigroNc6FYHQ3gCoAEC",
            "user": "Donathan Ed",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135639023,
            "commentText": "\"Aqueles que ainda riem hoje, talvez n\u00e3o riam no futuro\" A pura verdade, hoje em dia podemos ver a Europa sendo destruida inclusive a alemanha atraves do muticulturalismo.",
            "likes": 14,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgigroNc6FYHQ3gCoAEC.8NHDoc2MB7z8si5FSg7Log",
                    "user": "Cena loka",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937239895,
                    "commentText": "Filho da puta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgigroNc6FYHQ3gCoAEC.8NHDoc2MB7z8u_0Pl-ydFt",
                    "user": "Rafael Faulhaber Valentim",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557393239896,
                    "commentText": "Culpa dos comunistas tamb\u00e9m.. n\u00e3o podemos culpar s\u00f3 os judeus",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgigroNc6FYHQ3gCoAEC.8NHDoc2MB7z8vFT8bfwWpx",
                    "user": "Gustavo Machado",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1558602839897,
                    "commentText": "@Rafael Faulhaber Valentim OS JUDEUS CRIARAM O COMUNISMO! NA VERDADE ELES S\u00c3O O CRIADORES DESSA DEGENERA\u00c7\u00d5ES P\u00d3S-MORDERNISTAS. POR ISSO ELES HABITAM NOS EUA, O MOTIVO? A <b> RA\u00c7A </b>MAIS INFLUENTE DO MUNDO HABITANDO NO PA\u00cdS MAIS INFLUENTE DO MUNDO. OU O POVO ACORDA AGORA, OU ELES V\u00c3O CONSEGUIR A HEGEMONIA JUDAICA QUE SEMPRE QUISERAM.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgigroNc6FYHQ3gCoAEC.8NHDoc2MB7z8vFv6gaDBAY",
                    "user": "Rafael Faulhaber Valentim",
                    "date": "1 week ago",
                    "timestamp": 1558602839899,
                    "commentText": "@Gustavo Machado sinceramente acho q j\u00e1 conseguiram,basta ver como a Europa est\u00e1 hoje em dia um lixo,a <b> ra\u00e7a </b>alem\u00e3 se misturando com judeus e mu\u00e7ulmanos..uma degenera\u00e7\u00e3o!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgigroNc6FYHQ3gCoAEC.8NHDoc2MB7z8vSfqQUA0LA",
                    "user": "kira- San :3",
                    "date": "2 days ago",
                    "timestamp": 1559034839900,
                    "commentText": "@Rafael Faulhaber Valentim mo\u00e7o se tem preconceito?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggtf-ioT5guB3gCoAEC",
            "user": "SERROTE 24H",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645916,
            "commentText": "Que evolu\u00e7\u00e3o tivemos... Olha a merda que o mundo est\u00e1, principalmente o brasil",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi-7u_4SzTVNXgCoAEC",
            "user": "Ana carolina Rodrigues",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645918,
            "commentText": "juda\u00edsmo e apenas religi\u00e3o como a cat\u00f3lica a evang\u00e9lica etc somos teste filhos de Deus ele fez isso pq  era doente nem ele era ariano",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi-7u_4SzTVNXgCoAEC.8MNCiaobpdu8OOXeGNQHu_",
                    "user": "MILANO 12",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135647979,
                    "commentText": "Ana carolina Rodrigues hahahahah ahhaha inocente. judeu e um povo.  cale se sua profana. deve ser crist\u00e3  rs",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi-7u_4SzTVNXgCoAEC.8MNCiaobpdu8OOXkxvKz1m",
                    "user": "MILANO 12",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135647980,
                    "commentText": "Ana carolina Rodrigues eu imaginava que a b\u00ean\u00e7\u00e3o de Deus ao povo judeu seria magn\u00edfica ... mas n imaginava que faria do povo crist\u00e3o t\u00e3o burro feito gado!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugge_O-PwNtX3HgCoAEC",
            "user": "O Maior Corno de Westeros",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645921,
            "commentText": "\u00c9 cada <b> imbecil </b>defendendo Hitler, o cara quis extinguir uma<b>  etnia</b> seus ANIMAIS IRRACIONAIS!",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugge_O-PwNtX3HgCoAEC.8LdiXQiRFPO8m-PztvstgZ",
                    "user": "travisknights",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890848029,
                    "commentText": "+Nat\u00e3 Lopes Hitler n\u00e3o fez nada contra negros e mesti\u00e7os, so n\u00e3o queria a miscigena\u00e7\u00e3o porque removeria a identidade e a cultura alem\u00e3",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugge_O-PwNtX3HgCoAEC.8LdiXQiRFPO8m-Vfj5pMND",
                    "user": "Nat\u00e3 Lopes",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890848031,
                    "commentText": "Do jeito que vc conta at\u00e9 aparece que Hitler era um homem bom que  s\u00f3 queria o bem KKK\n\nHitler odiava mesti\u00e7os e negros, ou vc e <b> branco </b>(puro) ou vc n\u00e3o e humano e fez os judeus passar por coisas horr\u00edveis antes de serem massacrados, Hitler foi um dem\u00f4nio reencarnado! Isso sim, esses negros que defende esse verme n\u00e3o tem oq fazer. Vc acha que depois de tudo, Hitler gostaria de ver NEGROS com seus cabelos crespos, mesti\u00e7os, \u00edndios  com suas peles escuras e descendente de judeus defendendo ele? KKK\nIsso que vc disse e mais  fake que Jesus<b>  Branco</b> de olhos azuis \n\n#Somostodosiguais",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugge_O-PwNtX3HgCoAEC.8LdiXQiRFPO8m4fF_a5UvG",
                    "user": "travisknights",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890848033,
                    "commentText": "+Nat\u00e3 Lopes Se voce n\u00e3o for judeu, pesquise sobre o plano Kalergi e o plano de destrui\u00e7\u00e3o dos povos europeus atrav\u00e9s da miscigena\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugge_O-PwNtX3HgCoAEC.8LdiXQiRFPO8mHWadmznhd",
                    "user": "Victor Brand\u00e3o-Gutmann",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890848034,
                    "commentText": "meu deus, cala essa boca seu nazista do caralho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugge_O-PwNtX3HgCoAEC.8LdiXQiRFPO8mIpyUo5AcZ",
                    "user": "travisknights",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890848035,
                    "commentText": "+Jussara N\u00e3o v\u00e3o nos calar, fantoches de mentirosos judeus. Voc\u00eas tem que saber a verdade.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugge_O-PwNtX3HgCoAEC.8LdiXQiRFPO8nrcqW8agin",
                    "user": "Willamy Silva",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569248037,
                    "commentText": "@Victor Brand\u00e3o-Gutmann \u00c9 Deus e n\u00e3o deus ignorante",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugge_O-PwNtX3HgCoAEC.8LdiXQiRFPO8pXXK4yeqpg",
                    "user": "ybs 100",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839648038,
                    "commentText": "O cara falando at\u00e9 parece que o comunismo n\u00e3o matou milh\u00f5es",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "UgigZEAWRcGfg3gCoAEC",
            "user": "Isaac Sales",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645924,
            "commentText": "Quem \u00e9 o que fala aos 2:03?",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgigZEAWRcGfg3gCoAEC.8KpBpTTc3VD8LiMUNN5AHm",
                    "user": "Joao Paulo Freire Gomes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135647969,
                    "commentText": "Isaac Sales Esse e Joseph Goebbels ministro da propaganda do nacional socialismo",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgigZEAWRcGfg3gCoAEC.8KpBpTTc3VD8LiRpqUB9Zq",
                    "user": "Isaac Sales",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135647970,
                    "commentText": "Obrigado",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghGF9qPsCI3UngCoAEC",
            "user": "BlackSurface",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645927,
            "commentText": "Infelizmente a perversidade humana n\u00e3o se restringiu somente a ele. Teve muitos outros governos totalit\u00e1rios e autoritarismo que s\u00e3o uma vergonha para toda a exist\u00eancia humana. Como na R\u00fassia, na China, na It\u00e1lia , na Coreia entre muitos outros que at\u00e9 hoje s\u00e3o apoiados.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghGF9qPsCI3UngCoAEC.8KfsULUc4mO8cmyAp1ENLG",
                    "user": "travisknights",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671647910,
                    "commentText": "Vou deixar pra vc uma frase dele pr\u00f3prio que vc pode facilmente achar no youtube: \"Sim, a Alemanha ja foi uma democracia antes de n\u00f3s, e foi sugada e roubada... N\u00e3o! O que significa democracia ou estado autorit\u00e1rio para essas hienas internacionais? (judeus) Voce \u00e9 estupido o sufuciente para ser roubado e explorado e permanecer calado durante esse processo?\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghGF9qPsCI3UngCoAEC.8KfsULUc4mO8i9Ws022h9K",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942047912,
                    "commentText": "Emmanuella Albuquerque continua tendo governo tirano que mata <b> na\u00e7\u00e3o </b>todos os dias.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiEl2f80zLzo3gCoAEC",
            "user": "BlackSurface",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645930,
            "commentText": "Infelizmente a perversidade humana n\u00e3o se restringiu somente a ele. Teve muitos outros governos totalit\u00e1rios e autoritarismo que s\u00e3o uma vergonha para toda a exist\u00eancia humana. Como na R\u00fassia, na China, na It\u00e1lia , na Coreia entre muitos outros que at\u00e9 hoje os apoiam.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghTBxfQr-1nIXgCoAEC",
            "user": "Soldado SS SS",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645932,
            "commentText": "algu\u00e9m devia ver um v\u00eddeo stalin dez vezes pior que ritler matou milh\u00f5es de pessoas inocentes,russos com trabalho for\u00e7ado execu\u00e7oes,fome e todo mundo s\u00f3 fala hitler que tal tamb\u00e9m falar dos americanos que lan\u00e7aram 2 bombas nuclear em duas cidades no Jap\u00e3o que matou milhares de civis mulheres crian\u00e7as.etc",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggHv78KKFuHiHgCoAEC",
            "user": "Thiago Alves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645934,
            "commentText": "Pior \u00e9 ver um monte de idiotas defendendo o Hitler.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghJBwx7bhIWkHgCoAEC",
            "user": "andr\u00e9 luiz",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645936,
            "commentText": "Se a R\u00fassia perder a terceira guerra mundial,o Putin ser\u00e1 o monstro do s\u00e9culo 21.",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghJBwx7bhIWkHgCoAEC.8Jp4A8JYg788N4qPIJ9QTd",
                    "user": "\u041a\u0430\u0440\u043b\u50ac\u7720 \uc8fd\uc74c",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648328,
                    "commentText": "sim,afinal cada lado tem um monstro um her\u00f3i",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJBwx7bhIWkHgCoAEC.8Jp4A8JYg788NPXVBIbmRS",
                    "user": "Malone",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648329,
                    "commentText": "N\u00e3o vai ter guerra, amigo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJBwx7bhIWkHgCoAEC.8Jp4A8JYg788NSMP98z3aJ",
                    "user": "Viva ao capitalismo Fora comunismo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648331,
                    "commentText": "Malone como tu sabe?..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJBwx7bhIWkHgCoAEC.8Jp4A8JYg788NSWuCHEFjS",
                    "user": "andr\u00e9 luiz",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648332,
                    "commentText": "Malone,eu sei que n\u00e3o vai ter guerra!eu escrevi isso h\u00e1  dois meses atr\u00e1s,quando o Putin estava em fa\u00edscas com a  OTAN.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghJBwx7bhIWkHgCoAEC.8Jp4A8JYg788qs06qv5FgV",
                    "user": "francisvaldo jose maria das gra\u00e7as",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345248333,
                    "commentText": "Cara mas o grande monstro do seculo 20 foi o Stalin, justamente o vencedor da guerra",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiRuK4CuHAjkXgCoAEC",
            "user": "Lord GamerBR",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645938,
            "commentText": "os inimigos agora s\u00e3o os vermes dos mul\u00e7umanos e a sua religi\u00e3o de merda",
            "likes": 86,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiRuK4CuHAjkXgCoAEC.8JmYF_Xbcpd8LxAaIOvktL",
                    "user": "Lord GamerBR",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648189,
                    "commentText": "@bruno tio hitle\u200b\u200b\u200b que tipo de amea\u00e7a os negros representam ,os judeus e mu\u00e7ulmanos tem suas religi\u00f5es que pregam o \u00f3dio mas os negros n\u00e3o, inclusive durante a invas\u00e3o da Arg\u00e9lia na segunda guerra os alem\u00e3es recrutaram v\u00e1rios negros argelinos nativos para lutar ao lado deles",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiRuK4CuHAjkXgCoAEC.8JmYF_Xbcpd8LxCGZ1QVvh",
                    "user": "Lord GamerBR",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648191,
                    "commentText": "@bruno tio hitle e voc\u00ea tem que melhorar esse portugu\u00eas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiRuK4CuHAjkXgCoAEC.8JmYF_Xbcpd8NRIv0wch9C",
                    "user": "Daniel Rezende",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648192,
                    "commentText": "Essas baratas ainda ser\u00e3o esmagadas, \u00e9 tudo quest\u00e3o de tempo!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiRuK4CuHAjkXgCoAEC.8JmYF_Xbcpd8QphImwlp69",
                    "user": "Leonardo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648193,
                    "commentText": "Luiza Oliveira mas \u00e9 pq eles n\u00e3o afetavam a Europa , se fosse hj ele passaria o g\u00e1s ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiRuK4CuHAjkXgCoAEC.8JmYF_Xbcpd8QphSw8GiPo",
                    "user": "Leonardo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648195,
                    "commentText": "na vdd ,n\u00e3o mudou nada, apenas acrescentou eles...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiRuK4CuHAjkXgCoAEC.8JmYF_Xbcpd8QqxNekMlHu",
                    "user": "Leonardo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648196,
                    "commentText": "@Luiza Oliveira eu sei senhorita ,eu sei ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiRuK4CuHAjkXgCoAEC.8JmYF_Xbcpd8RE9QORG_vQ",
                    "user": "Luiza Oliveira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648198,
                    "commentText": "@COMANDANTE CYBRAN O \u00fanico <b> idiota </b>aqui \u00e9 voc\u00ea mesmo<b>  pirralho</b>. Pesquise sobre os imp\u00e9rios e califados isl\u00e2micos do passado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Pirralho",
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiRuK4CuHAjkXgCoAEC.8JmYF_Xbcpd8U9qYjcsbAH",
                    "user": "WhiteNationalist Portugal Bison",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671648199,
                    "commentText": "O inimigo continua sendo o mesmo, mas oculta sua presen\u00e7a atrav\u00e9s da m\u00eddia e seus fantoches pol\u00edticos.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiRuK4CuHAjkXgCoAEC.8JmYF_Xbcpd8fGsMqbdNv4",
                    "user": "Robson Lima",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671648201,
                    "commentText": "N\u00e3o os inimigos s\u00e3o Brancos q se dizem fortes mas no front de batalha lembra da mam\u00e3e alem\u00e3 chorando kkkk Stalingrado O contra ataque Fuminante !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiRuK4CuHAjkXgCoAEC.8JmYF_Xbcpd8iZwsbBLM0s",
                    "user": "Elio Junior",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942048202,
                    "commentText": "Ta faltando pesquisa a\u00ed pra vcs",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiRuK4CuHAjkXgCoAEC.8JmYF_Xbcpd8jZfd4QxbsS",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620450248,
                    "commentText": "Gamesnime Xx U\u00e9 mas a alemanha perdeu para brancos(russia)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiRuK4CuHAjkXgCoAEC.8JmYF_Xbcpd8nX9vLCIClV",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569250250,
                    "commentText": "Mds agora ser mulsomano ou judeu \u00e9 crime? E vc \u00e9 crist\u00e3o certo? Se a deles \u00e9 uma merda a sua tbm \u00e9 se liga",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiQkjfpJ7943XgCoAEC",
            "user": "Joao Victor",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645941,
            "commentText": "Muitos pensam que muitos odeiam os judeus por inveja. Eu n\u00e3o acho. Eu acho que \u00e9 por pensarem que \"judeus s\u00e3o maus\", por causa das guerras em Israel. E tamb\u00e9m tem o neg\u00f3cio de que os judeus s\u00e3o os poderosos.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC",
            "user": "alisson silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645943,
            "commentText": "V\u00e1rias pessoas defendendo Hitler. \nMas se nascessem naquela \u00e9poca seriam todas mortas por seu \"heroi\"Pq ariano aqui ningu\u00e9m \u00e9.\nSomos a miscigena\u00e7\u00e3o em pessoa.Ent\u00e3o n\u00e3o defenda quem certamente seria o pr\u00f3prio assassino de voc\u00eas. XD",
            "likes": 176,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 70,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28JGkKYCZuMG",
                    "user": "alisson silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648349,
                    "commentText": "Eu falei aqui que s\u00f3 os alem\u00e3es s\u00e3o arianos? N\u00c3O!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28JTDKSxApjh",
                    "user": "N\u00edcollas Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648350,
                    "commentText": "Volpi \u00e9 nazista?Se mata...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28JYs4nTn68-",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648352,
                    "commentText": "iiiihhhh caramba mais um que enche a boca pra falar merda sem saber de nada, teve at\u00e9 <b> negro </b>que lutou ao lado dos alem\u00e3es na Afrika Korps vestindo o mesmo uniforme que os alem\u00e3es usavam.\nE este papinho de que brasileiro \u00e9 pura miscigena\u00e7\u00e3o \u00e9 conversa fiada que a esquerda adora bombardear no mundo todo, o mundo todo \u00e9 miscigenado agora pra esquerda n\u00e3o tem mais<b>  branco</b>, s\u00f3 te<b> m negr</b>o puro, ai sim tem.\nmal sabe vc que j\u00e1 teve bandeira su\u00e1stica hasteada aqui no brasil antes do EUA pressionar o Brasil a entrar na guerra contra a Alemanha. Filho estuda um pouco antes de embostiar aqui no youtube, mas estuda livros de verdade e n\u00e3o estes dos seus professores esquerdistas.",
                    "likes": 56,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28Jnz0i1WaqK",
                    "user": "Kaneki Pampoio",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648354,
                    "commentText": "Morreram os que rejeitara o nome da alemanh\u00e3 naquela \u00e9poca.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28Jo9CqFAJwL",
                    "user": "alisson silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648355,
                    "commentText": "VIVA A MISCIGENA\u00c7\u00c3O \n\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf88\ud83c\udf89\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2728",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28JstnykB7gH",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648357,
                    "commentText": "@alisson silva HAHAHAHAHA muito bobo e pat\u00e9tico hahahahaha",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28JzMJmjMzya",
                    "user": "LUIZ DIAS",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648358,
                    "commentText": "\ud83d\ude11 que bosta!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28KcpDuhU3TF",
                    "user": "Icaro sole luna",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648359,
                    "commentText": "alisson silva Voc\u00ea  foi  doutrinado a pensar assim,muita TV globo,muito filme...Da realidade da hist\u00f3ria, nada!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28KlJHZ3MeWD",
                    "user": "Anderson Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648361,
                    "commentText": "Volpi, voc\u00ea \u00e9 burro cara, naquela \u00e9poca provavelmente estaria seguindo Hitler e abanando a cabe\u00e7a para qualquer ordem... Mas tudo bem, a boa not\u00edcia \u00e9 que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho. Estamos vivendo uma \u00e9poca cheia de pessoas ac\u00e9falas como voc\u00ea ;)",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28M-d7yw-DGn",
                    "user": "Omar Neto",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648362,
                    "commentText": "''Ariano ningu\u00e9m \u00e9 aqui''\nSeria mais um retardado que acha que ariano \u00e9 loiro do olho azul?",
                    "likes": 23,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28MNCnZaG8TS",
                    "user": "Ana carolina Rodrigues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135651539,
                    "commentText": "alisson silva tirou palavras da minha boca",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28MiBkiUsK9u",
                    "user": "alisson silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135651540,
                    "commentText": "Em\u00edlio Medice S\u00f3 a internet tem a proeza de nos deixar mais burros e inteligentes ao mesmo tempo. \nDesisto!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28N27tdASEwx",
                    "user": "AVANTE BRASIL",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135651542,
                    "commentText": "Exatamente!!! Burros que acreditam que os judeus est\u00e3o certos, eles s\u00e3o os mais ricos do mundo,(roubando, jogando bomba na cabe\u00e7a dos outros) vivem cometendo genoc\u00eddio e ninguem ver e ainda os defendem.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28N8EmAuRDnC",
                    "user": "AVANTE BRASIL",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135651543,
                    "commentText": "MEDO??? VOC\u00ca DISSE MEDO???? KKKKK DEVE SER AO CONTR\u00c1RIO!!! AMIGA, S\u00d3 UM BATALH\u00c3O DAS WAFFENS-SS A ELITE DA ELITE DE HITLER, OS ALIADOS SE CAGAVAM DE MEDO, IMAGINE OS JUDEUS, NENHUM PA\u00cdS TINHA CONDI\u00c7\u00d5ES DE VENCER A GRANDE A\u00c7EMANHA, TANTO QUE SE JUNTARAM BEM UNS 50 PRA VENCER, A R\u00daSSIA NA PRIMEIRA GRANDE GUERRA CORREU QUE BATIA OS P\u00c9S NA BUNDA.\n\n\nObs; se quiser saber quem foi o verdadeiro bandido da segunda guerra, assista um filme chamado: KATYN, A\u00cd SABER\u00c1 REALMENTE QUEM FOI O BANDIDO.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28N8GLaGAXmZ",
                    "user": "Fabr\u00edcio Ferreira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135651545,
                    "commentText": "@AVANTE BRASIL Seu <b> idiota </b>n\u00e3o estou falando de exercito...A comunidade  judaica \u00e9 unida e s\u00e3o muito ricos e  poderosos e organizados junto com os seus aliados da ma\u00e7onaria etc.. Se os judeus sa\u00edrem dos EUA a America morre de fome.. porque na verdade a cultura dos estados n\u00e3o tem nada de crist\u00e3 e sim Judaica. Eles mandam em tudo nos estados unidos e Tudo que voc\u00ea gosta, como por exemplo, desenhos, musicas, seriados etc.. foi inventada por judeus ou dirigida por judeus.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28NGz9C6lJT3",
                    "user": "Google User",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135651546,
                    "commentText": "N\u00e3o defendo Hitler, mas quanto a <b> ra\u00e7a,</b> falou merda, aqui no Sul, mais da metade da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 descendente direto de imigrantes alem\u00e3es que vieram no final do seculo XIX e durante depois da 2\u00aa guerra.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28P-5oNZQ3kY",
                    "user": "Deivide Bruno",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135651547,
                    "commentText": "de qualquer forma ainda sim defendo ele e sim pra mim ele sem duvidas foi um dos melhores lideres que o mundo teve o/",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28P4zsVAWKd6",
                    "user": "Onoratolima",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135651550,
                    "commentText": "exato",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28Qcl0Xh4bj7",
                    "user": "alisson silva",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135651551,
                    "commentText": "Thain\u00e1 Secati exatamente.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28S3vGm82sbA",
                    "user": "Cau\u00e3 #Bolsonaro_2018",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135651553,
                    "commentText": "Ariano ?? Voc\u00ea foi doutrinado pelos livros do MEC ? kkkkkkk Cara vai estudar mais",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28Tn-uCHplI3",
                    "user": "Airton Goebbels",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651554,
                    "commentText": "alisson silva s\u00f3 porque onde tu nasceu n\u00e3o tem?oque me diz da suzane von richtofen,descendente do bar\u00e3o <b> ver<b> melho </b</b>>da primeira guerra mundial??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vermelho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28TnN6ryrak2",
                    "user": "alisson silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651556,
                    "commentText": "Cau\u00e3 #Bolsonaro_2018 olha seu nome....Nem vou me da ao trabalho de discutir ashashashashaah",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28TnNQhIBfkt",
                    "user": "alisson silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651557,
                    "commentText": "Airton Goebbels N\u00e3o cidad\u00e3o, nenhum brasileiro \u00e9 ariano. Todos temos um p\u00e9 la na \u00c1frica. N\u00e3o confunda pele clara com ariano. \nmas enfim o assunto que eu queria falar nem era esse.\nEu queria saber msm o pq muitos ainda defendem Hitler .S\u00f3 os neonazistas msm",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28Tr3IN8n5mj",
                    "user": "GAMEPLAYRJ FANS",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651558,
                    "commentText": "alisson silva ALIENADO!!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28Tr3_Mjg7oL",
                    "user": "GAMEPLAYRJ FANS",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651560,
                    "commentText": "alisson silva Alienado vai acreditando nessa hist\u00f3ria de 72 anos a hist\u00f3ria \u00e9 contada pelos vencedores mas fodasse n\u00e3o quero perder tempo com um uns dos v\u00e1rios carinha que acreditam nessa mentira criada pelos sionistas,judeus,comunistas A verdade um dia ir\u00e1 aparecer",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28Tr44N8mKGK",
                    "user": "alisson silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651573,
                    "commentText": "Filipe Farias O pior <b> cego </b>\u00e9 aquele que n\u00e3o quer ver.\nhahahaha \nInforma\u00e7\u00e3o demais as vzs atrapalha sabia?cuidado pra n\u00e3o ficar doido antes de me chamar de alienado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28Tr4GWzvSeQ",
                    "user": "GAMEPLAYRJ FANS",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651574,
                    "commentText": "alisson silva Vc n\u00e3o imagina o quanto vc Esta errado e vc que \u00e9 <b> cego </b>acredita em apenas UM lado da hist\u00f3ria mas fodasse um merdinha como vc acreditar ou n\u00e3o, n\u00e3o vai mudar o inevit\u00e1vel.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28Tr4Kym-aPJ",
                    "user": "GAMEPLAYRJ FANS",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651576,
                    "commentText": "alisson silva A hist\u00f3ria \u00e9 escrita pelos vencedores",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28Tr4TkRB8pt",
                    "user": "alisson silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651577,
                    "commentText": "Filipe Farias muito menos suas palavras baixas n\u00e3o vai mudar minha opini\u00e3o. Boa noite e n\u00e3o responde mais n\u00e3o pq penso que \u00e9 notifica\u00e7\u00e3o importante. vlw",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28U9qHYrXdM9",
                    "user": "WhiteNationalist Portugal Bison",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651579,
                    "commentText": "Nem todos os Brasileiros s\u00e3o mesti\u00e7os, eu n\u00e3o sou e conhe\u00e7o muitos que n\u00e3o s\u00e3o. E de acordo com as leis de Nuremberg ''mesti\u00e7os'' que possu\u00edssem a maior parte da sua ancestralidade como Europeia eram considerados ''Arianos''. Interessante notar que biologicamente gen\u00f3tipo e fen\u00f3tipo costumam vir juntos, n\u00e3o se v\u00ea nenhuma pessoa cujo um dos pais \u00e9 <b> negro(</b>''puro'') e o outro<b>  branco</b> que corresponda ao fen\u00f3tipo europeu. Normalmente para uma pessoa possuir um fen\u00f3tipo dito 'europeu' os genes europeus devem estar acima de 75% no m\u00ednimo. Al\u00e9m disso, Hitler n\u00e3o queria matar todos os n\u00e3o brancos, ele apenas queria um<b> a na\u00e7\u00e3</b>o apenas para os Alem\u00e3es, livre da influ\u00eancia judaica sob a m\u00eddia e economia. Ele queria que todos os povos valorizassem sua pr\u00f3pr<b> ia ra</b>\u00e7a e vivessem nos seus pr\u00f3prios pa\u00edses. Ele queria manter a Europa EUROPEIA. Veja o que est\u00e1 acontecendo com a Europa hoje, est\u00e1 sendo inundada por n\u00e3o brancos de todo o mundo.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negro",
                        "Branco",
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28UhEBOVKB3l",
                    "user": "Lucas Ant\u00f4nio",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651580,
                    "commentText": "Voc\u00eas s\u00e3o burros, TODOS voc\u00eas:\n1 Hoje entre os antrop\u00f3logos existe o consenso que n\u00e3o existem ra\u00e7as humanas, as comunidades que Clyde Kluckhohn define como folk s\u00e3o as pequenas tribos que tm ancestrais comuns e la\u00e7os sangu\u00edneos muito pr\u00f3ximos, isso em escala nacional \u00e9 imposs\u00edvel.\n2 A miscigena\u00e7\u00e3o deixa a humanidade mais forte contra doen\u00e7as\n3 O \"ariano\" perfeito n\u00e3o eram loiros de olhos azuis claros como muitos pensam, mas sim pessoas com estatura alta, com um cr\u00e2nio que se encaixasse em um padr\u00e3o pr\u00e9-estabelecido, com cabelos escuros e espessos, olhos azuis escuros.\n4 O movimento nazista teve motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, n\u00e3o biol\u00f3gica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28V8PGjO-GKA",
                    "user": "Wesley Gabriel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651582,
                    "commentText": "Bruno Vianelli esquedar amigo ??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28V8SHa3riAv",
                    "user": "Bruno Vianelli",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651583,
                    "commentText": "Wesley Gabriel esquerdar? Jamais! E n\u00e3o venha com esse argumento lixo. N\u00e3o pode discordar de nada que soltam esse argumento sem nexo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28WvKTngqax0",
                    "user": "Davi trindade",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651585,
                    "commentText": "cara nem o proprio hitler era loiro de olho azul nao fala merda,o unico inimigo dele era comunismo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28XEcP-QK30Y",
                    "user": "MAGE briel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651586,
                    "commentText": "N sou ariano mais se os judeus nao tivessem parado a primeira guerra mundial talvz hitler morrese na primeira e nao houvesse a segunda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28XEsp3TP96W",
                    "user": "Davi trindade",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651588,
                    "commentText": "cara vc gra\u00e7as a deus que hitler sobreviveu se nao vc estaria plantando batata hj em dia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28Y8esr8RBEO",
                    "user": "Bruno Brunel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651590,
                    "commentText": "SS n\u00e3o descansa at\u00e9 aniquilar \u534d os arianos s\u00e3o somente os alem\u00e3es porque eles s\u00e3o descendentes de tribos germanicas. E s\u00e3o, pelo menos em maioria, puros etnicamente. Muitos alem\u00e3es podem ter chegados puros etnicamente aqui no Brasil. Mas se miscigenaram com portugueses, italianos, espanh\u00f3is, turcos e s\u00edrios. A partir desta miscigena\u00e7\u00e3o, eles perderam a sua pureza e logo \"perderam seu arianismo\". Mesmo que voc\u00ea seja descendentes de alem\u00e3es e tenha nascido <b> branco </b>e de olhos azuis, mas caso voc\u00ea tenha um italiano como um ancestral na fam\u00edlia, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 ariano. Porque os italianos foram dominados pelos mouros durante a alta<b>  idade</b> m\u00e9dia. E houve miscigena\u00e7\u00e3o entre os italianos e os \u00e1rabes mu\u00e7ulmanos durante o dom\u00ednio mouro. Isso significa que voc\u00ea tem sangue mu\u00e7ulmano nas veias. Concordo com o nacional socialismo. Mas l\u00e1 na Alemanha. Aqui no Brasil, a ideia de racialismo n\u00e3o se aplica. O que podemos aproveitar do nacional socialismo aqui no Brasil \u00e9 o se<b> u nacionalism</b>o e a sua pol\u00edtica econ\u00f4mica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Branco",
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28Z6JacZrkhH",
                    "user": "Felipe Augusto de Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651591,
                    "commentText": "alisson silva leva um sionista judeu <b> comunista </b>pra sua casa ent\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28_v7-cRY2OD",
                    "user": "Bruno Brunel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651593,
                    "commentText": "Hitler era contra a miscigena\u00e7\u00e3o de seu povo. E em nenhum momento Hitler disse que os n\u00e3o arianos deveriam morrer. Isso \u00e9 conversa de judeu e de professor esquerdista. O pr\u00f3prio  Winston Churchil disse que a hist\u00f3ria \u00e9 contada pelos vencedores. \u00c9 claro que s\u00e3o os vencedores que produzem os livros de hist\u00f3ria e controlam a m\u00eddia. Eles contam uma vers\u00e3o carregada de mentiras porque h\u00e1 interesses financeiros e religiosos por tr\u00e1s da difama\u00e7\u00e3o do nacional-socialismo. Ah, antes de mais nada, eu sou miscigenado.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28_v8uCLJRy3",
                    "user": "Felipe Augusto de Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651594,
                    "commentText": "Hitler era foda. Tudo que ele dizia, est\u00e1 acontecendo hoje",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28_v8z7m4go0",
                    "user": "Felipe Augusto de Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651596,
                    "commentText": "breno dos memes vai tomar no cu voc\u00ea seu comunistinha de merda",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28_v9Zk_yzA6",
                    "user": "sad boy",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651597,
                    "commentText": "Felipe Augusto de Oliveira mas s\u00f3 que matou v\u00e1rias pessoas principalmente os judeus e <b> negro </b>e crian\u00e7as negra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28_v9_L2NR7Q",
                    "user": "sad boy",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651599,
                    "commentText": "Felipe Augusto de Oliveira mas s\u00f3 que matou v\u00e1rias pessoas principalmente os judeus e <b> negro </b>e crian\u00e7as<b>  negra</b> se",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28_v9hiqxwAC",
                    "user": "Felipe Augusto de Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651600,
                    "commentText": "breno dos memes Hitler n\u00e3o matou 6 milh\u00f5es de judeus. N\u00e3o existem provas sobre isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28faUsp-LdH_",
                    "user": "Rafael Diaz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651602,
                    "commentText": "AVANTE BRASIL sou judeu e voc\u00ea \u00e9 mas um antisemita que vai paga caro por isso assim como seu l\u00edder Hitler chama ele agora pra tenta nos destru\u00ed ningu\u00e9m pode com o povo de Deus",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28faVCHW-iJQ",
                    "user": "Rafael Diaz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651603,
                    "commentText": "AVANTE BRASIL voc\u00ea tem inveja de n\u00f3s ? Pq essa raiva voc\u00ea \u00e9 pobre ? Somos ricos shalom",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28fgCeduu4wS",
                    "user": "Moises Hess",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651605,
                    "commentText": "alisson silva como tem pessoas desinformada nesse pa\u00eds n\u00e9.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28g5qAdaItoF",
                    "user": "mutleythedog",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671651606,
                    "commentText": "Eu sou ariano sou <b> branco </b>igual leite cabelo liso nariz pontudo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28h8PG1i2SBH",
                    "user": "Evelyn Sousa",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530350051607,
                    "commentText": "Arrasou!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28i9UsJvS6TM",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942051609,
                    "commentText": "alisson silva. Morreram pelo pa\u00eds deles,se vc fosse convocado ia querer morre como covarde ou ir para guerra.A vers\u00e3o dos \"Aliados\" n\u00e3o deve ser 100%verdade em rela\u00e7\u00e3o aos nazistas ja havia preconceito e esplora\u00e7\u00e3o de outros povos antes de Hitler chega ao poder.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28jLSttOvSOY",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942051610,
                    "commentText": "alisson silva Voc\u00ea \u00e9 da esquerda n\u00e3o \u00e9? Kkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28jZ_ycnArpc",
                    "user": "tsg 1999",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620451612,
                    "commentText": "Nem na alem\u00e3 tinha arianos seu cu d arroz\nnunca existiu os arianos e sim o povo alem\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28jxfcA1pOso",
                    "user": "Bereano de Direita",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620451613,
                    "commentText": "Pelo n\u00edvel das respostas, se o Hitler quisesse matar os brasileiros pelo que somos, eu at\u00e9 entenderia. Olha o n\u00edvel das respostas das pessoas aqui.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28jxg6IHnPCC",
                    "user": "tsg 1999",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620451615,
                    "commentText": "Anabelle de Direita brasileiro hoje em dia \u00e9 influenciado por qualquer merda ,s\u00f3 sabem imitar oq acham \"bonito\" sem nenhum conhecimento",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28kVxDp9y7R0",
                    "user": "S\u00f3 mais um cara",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620451616,
                    "commentText": "KKKKKKKKKKKK para de falar bobagem cara, se voc\u00ea \u00e9 miscigenado ent\u00e3o fale por voc\u00ea apenas. \npesquise sobre Egon Albrecht. V\u00e1rios brasileiros lutaram por Hitler.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28kzVud9Us4i",
                    "user": "S\u00f3 mais um cara",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298851617,
                    "commentText": "Renato r\u00eah, n\u00e3o passe vergonha cara. Tu  nunca leu o livro dele provavelmente, nem nenhum livro de cientistas racialistas da \u00e9poca. Assim como arianos s\u00e3o superiores na Europa por serem mais adeptos ao clima, os africanos s\u00e3o superiores na Africa por serem mais adeptos ao clima tamb\u00e9m! por que ele iria destruir uma <b> ra\u00e7a </b>t\u00e3o bem adaptada ao seu habitat? Hitler apoiava o<b>  nacionalismo</b> de TODOS OS POVOS. Por isso eram aliados dos Japoneses e por isso no Eixo existiam divis\u00f5es at\u00e9 de Iranianos, outros mu\u00e7ulmanos e at\u00e9 indianos. Al\u00e9m disso h\u00e1 um discurso que Hitler DEFENDE a Africa falando como os povos deste continente foram submetidos \u00e0 tal da (((democracia))) dos judeus.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28kzWf7Vo7WK",
                    "user": "Renato R\u00eah",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298851619,
                    "commentText": "+S\u00f3 mais um cara , sou novo no assunto. No entanto, esse tema \u00e9 muito complexo. Falam bem do nazismo, outros falam mal. E n\u00e3o d\u00e1 para chegar num entendimento claro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28l4QyMQzZ7l",
                    "user": "\u00cdcaro Jaak",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298851620,
                    "commentText": "ja veio aqui no sul do pais ?? 60% arianos facil!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28lEMinVE8QI",
                    "user": "Regina Souza",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298851622,
                    "commentText": "eu defendo bolsonaro mas essa peste do hitler nem pensar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28lEMwIX4H7J",
                    "user": "Denis Malheiro",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298851623,
                    "commentText": "@Kaneki Pampoio mesma coisa e hj l\u00e1 na Cor\u00e9ia do norte",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28lRlI-LIMS9",
                    "user": "Malone",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298853477,
                    "commentText": "Hitler n\u00e3o era <b> racista,</b> era nacionalista. Havia homens at\u00e9 mesmo japoneses nas fileiras da ss, para de se informar com a ONU, meu filho, que inclusive \u00e9 mais nociva do que comunismo e nazismo junto, \u00e9 a verdadeira besta dos sionistas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28ln-gpxaZTi",
                    "user": "FiloBrisando Claudio Constantine",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298853478,
                    "commentText": "@Strigoi Mortii \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28lxCg2-cECB",
                    "user": "MaLuK\u00f8 B\u00f8Y",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890853480,
                    "commentText": "Hitler discutia como ningu\u00e9m vou defender o sucesso da minha gera\u00e7\u00e3o alem\u00e3 Hitler pra sempre",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28mbOUAycLAb",
                    "user": "Drake",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890853481,
                    "commentText": "@Fabr\u00edcio Ferreira Falou tudo!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28mj1N6c0zEq",
                    "user": "Jose Martins",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890853483,
                    "commentText": "Eu iria luta ao lado dos alem\u00e3es foda se as elites excravagistas que enganam as massas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28oP4BXDwaI1",
                    "user": "mariah ivanild",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161253484,
                    "commentText": "@volpi pois \u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28q_cLM_GNDf",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839653485,
                    "commentText": "24 De Mar\u00e7o De 1933\nhttp://hugequestions.com/Eric/TFC/img/judea_declares_war_Large.png\nhttp://hugequestions.com/Eric/TFC/Sam_Untermyer.html\n\nJudeus do mundo todo declaram guerra contra a Alemanha,eles disseram: \"Vamos leva-los \u00e0 fome at\u00e9 que se rendam,vamos fazer um boicote mundial contra eles,que vai destru\u00ed-los,porque eles s\u00e3o dependentes dos seus neg\u00f3cios de exporta\u00e7\u00e3o\"\nRoosevelt apoiou esse boicote \n\n\n\u00c9 um fato que dois ter\u00e7os do abastecimento da Alemanha tinham que ser importados,e s\u00f3 poderiam ser importados com os rendimentos do que os alem\u00e3es exportavam.Ent\u00e3o,se a Alemanha n\u00e3o poderia exportar,dois ter\u00e7os da popula\u00e7\u00e3o da Alemanha teriam de morrer de fome(cerca de 50 milh\u00f5es de pessoas),simplesmente n\u00e3o havia comida suficiente para mais de um ter\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o\n\nEles fizeram esse boicote,e foi t\u00e3o eficaz que voc\u00ea n\u00e3o poderia encontrar uma coisa em qualquer loja em qualquer lugar do mundo com as palavras \"Made in Germany\" nela,todas as lojas que tinham essas palavras escritas eram pichadas com a estrela de Davi,eles tamb\u00e9m escreviam \"Assassinos\",\"Fora Hitler\"\n\nOs judeus,que representavam 0,5% da popula\u00e7\u00e3o da Alemanha,controlavam praticamente tudo(economia,imprensa,teatro,cinema,etc),eles entraram com dinheiro barato,voc\u00eas sabem como o Marco foi desvalorizado,compraram praticamente tudo\n\nQuando os nazistas tomaram o poder,em 1933,eles apenas retiraram esse poder das m\u00e3os dos judeus,lembrem-se que as Leis de Nuremberg nem haviam sido criadas,nenhum judeu havia sido torturado at\u00e9 aquele momento pelo simples fato de ser judeu,os nazistas combatiam eles de outras formas.Por\u00e9m,os judeus queriam guerra,eles estavam fomentando uma guerra contra n\u00f3s,e eles tiveram um destino merecido\n\nEles ainda disseram:\"Esse boicote \u00e9 uma auto-defesa\".Auto-defesa do que?Eles queriam defender o poder dos judeus na Alemanha?Agora tudo faz sentido,n\u00e3o \u00e9?\n\nAquilo foi inesquec\u00edvel,80 milh\u00f5es de alem\u00e3es,de todas as idades,de todas as classes,se uniram para lutar contra a elite sionista mundial,e gra\u00e7as a essa uni\u00e3o a Alemanha conseguiu se reerguer novamente\n\nAfinal,quem s\u00e3o os verdadeiros vil\u00f5es da hist\u00f3ria?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28qcjxx073SW",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839653487,
                    "commentText": "Alienados,vejam esse document\u00e1rio:https://www.youtube.com/watch?v=tsHbaEAKAeA&t=1s",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28sBVr8KfuwW",
                    "user": "haruka san",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937253488,
                    "commentText": "N\u00e9 eles escravizaram os brasileiros ent\u00e3o todos morreriam \ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNgP5nCPjwqHgCoAEC.8JFk6gwgtz28sBWAdLlHMK",
                    "user": "haruka san",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937253489,
                    "commentText": "@Davi trindade ele nem era alem\u00e3o ele era australiano",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh18Wi9Qabu03gCoAEC",
            "user": "Janpedro Cordeiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645946,
            "commentText": "Engra\u00e7ado n\u00e3o \u00e9 mesmo! O cristianismo cren\u00e7a oriunda do juda\u00edsmo, tivera a ideia de dominar o mundo, iniciando as \"Cruzadas\", saindo do oriente m\u00e9dio para o resto do mundo com o pretexto de que o seu \"deus\" havia lhe prometido uma \"terra santa\" e que portanto isso justificaria eles iniciarem a domina\u00e7\u00e3o de seu paradigma para o resto do mundo... Mataram centenas de milhares pelo mundo, impondo sua cren\u00e7a e queimando registros de outras cultuas nativas... Por qu\u00ea vcs acham que o Nazismo \u00e9 proibido e as pessoas temem o seu conte\u00fado sem ao menos estudar a fundo? Comunismo, que matou mais pessoas com o regime Stalinista, \u00e9 permitido sua dissemina\u00e7\u00e3o, o Cristianismo tamb\u00e9m, e nunca pagaram por seus crimes no passado, como a \"Inquisi\u00e7\u00e3o\", a escravid\u00e3o justificada pela b\u00edblia, entre outros crimes. N\u00e3o acreditem em ideologistas partid\u00e1rios, expandam as suas consci\u00eancias... Esses sistema de mentiras ir\u00e1 ruir!",
            "likes": 11,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh18Wi9Qabu03gCoAEC.8J0HMxxekeg8JTEAMB3vPA",
                    "user": "N\u00edcollas Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135647994,
                    "commentText": "Verdade,mas o cristianismo atual \u00e9 inofensivo,ja o comunismo continua com aquela ideia mascarada.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh18Wi9Qabu03gCoAEC.8J0HMxxekeg8JYu055OWpz",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135647995,
                    "commentText": "cara...que fant\u00e1stica an\u00e1lise!!! queria adicionar vc aos meus contatos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh18Wi9Qabu03gCoAEC.8J0HMxxekeg8K0Pk6cui2w",
                    "user": "Janpedro Cordeiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135647997,
                    "commentText": "Te adicionei aos meus c\u00edrculos @Strigoi Mortii\u00a0.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh18Wi9Qabu03gCoAEC.8J0HMxxekeg8K0X3gMyLN-",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135647998,
                    "commentText": "@Jan \u00dcbermensch Valeu camarada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh18Wi9Qabu03gCoAEC.8J0HMxxekeg8PaI2bZC4lz",
                    "user": "sei de nd",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135647999,
                    "commentText": "N\u00edcollas Santos  inofensivo nunca",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh18Wi9Qabu03gCoAEC.8J0HMxxekeg8dti_5ZagHb",
                    "user": "Bruno Ferreira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671648007,
                    "commentText": "Pqp, falou merda sobre o cristianismo ! \" Os crist\u00e3os quiseram dominar o mundo com as cruzadas \" pqp cara !! \u00c9 s\u00e9rio isso ? Agrade\u00e7a n\u00f3s crist\u00e3os por tudo de bom ( tecnologias, faculdades,hospitais,etc) que vc tem hoje ! Se n\u00e3o fosse as cruzadas o mundo todo seria mu\u00e7ulmano, t\u00e1 precisando estudar muito ainda ! Hitler ( como todo germ\u00e2nico) era crist\u00e3o cat\u00f3lico s\u00f3 pra te avisar.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjZTKcTOIGZj3gCoAEC",
            "user": "Caio M.",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645949,
            "commentText": "Isso \u00e9 o que d\u00e1 quando Deus d\u00e1 asa a cobra, inventa um monte de insanidades e consegue enganar um monte de gente.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi1ruMxcvGwXXgCoAEC",
            "user": "Ruy Jos\u00e9",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645951,
            "commentText": "As vezes estudando este ser, me pergunto, como conseguiu ir t\u00e3o longe?! Destruiu todos os sentimentos de humanidade do homem, transformou a terra em p\u00f3, e os seres humanos na pior selvageria da Hist\u00f3ria Terrestre! N\u00e3o h\u00e1 como quantificar os mortos na cat\u00e1strofe desencadeada por ele e seus seguidores!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggiCOnsCt7znHgCoAEC",
            "user": "Reinan Alves",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645953,
            "commentText": "Muita gente se tivesse o poder que Hitler tinha naquela \u00e9poca,hoje faria pior.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC",
            "user": "edson santtino",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645956,
            "commentText": "EU SEMPRE ESTAREI COM VC, MEU F\u00dcRER!",
            "likes": 26,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 21,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8JTDnc7YsDg",
                    "user": "N\u00edcollas Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648253,
                    "commentText": "Tamb\u00e9m recebeu fora de uma judia?",
                    "likes": 19,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8JfEM9n_U4C",
                    "user": "Douglas Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648255,
                    "commentText": "s\u00f3 se for..\ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8KRhSEvS48X",
                    "user": "XBOX ONE",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648256,
                    "commentText": "Meliodas Craft Vai jogar minecraft porra acha que sabe alguma coisa sobre o nazismo",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8UdWXr4eBCU",
                    "user": "Leonardo Souza",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671648258,
                    "commentText": "Boa kkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8epkvAWgfoK",
                    "user": "Alex Roseno",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671648259,
                    "commentText": "Com essa cara a\u00ed com ctz vc seria o primeiro a virar cinzas saindo das chamin\u00e9s dos campos de exterm\u00ednio.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8g1v6LJaZFL",
                    "user": "Johny WEEDMAN",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671648261,
                    "commentText": "N\u00edcollas Santos e recebi \nDa sua m\u00e3e \nEla disse que 30 cm\nN faz nem cosquinha",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8ivrg84JA6o",
                    "user": "john victor",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942048262,
                    "commentText": "Preto",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8ivs4D8gfHX",
                    "user": "john victor",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942048264,
                    "commentText": "Cara t\u00fa \u00e9 <b> preto </b>se enxerga",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8jaDXoI54Qf",
                    "user": "Ana Carolina",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620448265,
                    "commentText": "Tu \u00e9 <b> preto </b>fio, primeira coisa q ele ia fazer era meter uma bala na sua boca, ac\u00e9falo",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8kLEnkaP5yX",
                    "user": "Sacro Imp\u00e9rio Romano-Germ\u00e2nico",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620448266,
                    "commentText": "Ana Carolina\n<b> Preto?</b> voc\u00ea \u00e9 dalt\u00f4nica?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8knkQprKwO0",
                    "user": "Mateus Polastreli",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298850436,
                    "commentText": "Doente retardado do caralho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8n5ucINuDUx",
                    "user": "k e l l y",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569250437,
                    "commentText": "no inferno tbm?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8nSJNKupdU8",
                    "user": "francisvaldo jose maria das gra\u00e7as",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569250439,
                    "commentText": "Voce apoiar o hitler \u00e9 a mesma coisa que cometer suicidio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8nX9CGrHpOw",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569250440,
                    "commentText": "Mds vc iria ser morto por hitler se liga",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8q_uXeaeNAc",
                    "user": "Junior Queiroz",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839650442,
                    "commentText": "Pessoas racistas, preconceituosas, \n\nOs merdas tudo iguais \nToda porra do mundo descendestes Abra\u00e3o \ntodos 100 % de judeus pela linhagem de isaque ( judeus, crist\u00e3o, \u00edndios, ocidentais, umbandas, africanos etc), ou 50 % Ismael (isl\u00e2micos, orientais, africanos, \u00edndios, etc)\n\nTudo se mistura pq tem casais que fazem linha heredit\u00e1ria independente cor, religi\u00e3o, <b> etnia </b>ou pol\u00edtica. \n\nTomem vergonha na cara, parem de ser independentes de Deus. \n\nTodos merdas\nTodos temos dor cabe\u00e7a, sangue<b>  ve<b> rmelho</b</b>>, dor machuca, c\u00e2ncer matar, acidente carro morre, engravidam, trabalham, roubam, peidam, comem, \n\nMuita idiotice isso aqui, \nTodos iguais n importa quem seja \n\nSomos nada \n\nDeus nos der mais do teu amor e miseric\u00f3rdia em nossos cora\u00e7\u00f5es. \n\n\nPois com o suor do teu rosto comer\u00e1s o teu p\u00e3o, at\u00e9 que voltes ao solo, pois da terra foste formado; porque tu \u00e9s p\u00f3 e ao p\u00f3 da terra retornar\u00e1s!'",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Vermelho"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8qwilj6ET95",
                    "user": "Cacha Agua",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345250443,
                    "commentText": "Hahahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8rsTO6HIaUs",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345250445,
                    "commentText": "@Nat\u00e3 Lopes Japoneses n\u00e3o s\u00e3o arianos e eram nazistas kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8rsV-Ej_wrU",
                    "user": "Nat\u00e3 Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345250446,
                    "commentText": "@Templario / Conservador  os japoneses n\u00e3o eram nazistas, fizeram tudo por interesse. Se o Hitler pegasse algum <b> negro </b>apoiando o Nazismo, rapaz..... Kkkkkkk, n\u00e3o iria sobrar nem os test\u00edculos do cara! . Hitler nunca iria considerar um<b>  Negro</b> nazista, porque ele odiava mesti\u00e7os, na segunda guerra mundial os negros alem\u00e3es perderam seus direitos, as crian\u00e7as foram proibidas de frequentar a escola, Hitler queria ver os negros burros e presos juntos com os judeus<b> . Negr</b>o que apoia o Nazismo e tem conhecimento do que foi o Nazismo no m\u00ednimo tem um retardo mental kkkkkkk... S\u00e3o umas  vergonha para<b>  a ra</b<b> >\u00e7a ne</b>gra e sua cultura,  os negros sofreram tanto para conseguir seus direitos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negro",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8rsWNNp5eLu",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345250448,
                    "commentText": "@Nat\u00e3 Lopes Sem sentido o q voc\u00ea disse!, at\u00e9 pq tinha soldados negros lutando ao lado da Alemanha nas guerras das col\u00f4nias africanas, fora isso o mesmo valeria para os japoneses q n\u00e3o s\u00e3o arianos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8rsamOJMpVI",
                    "user": "Nat\u00e3 Lopes",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345250449,
                    "commentText": "Soldados negros lutando ao lado da Alemanha, ok \nMas <b> Negro </b>Nazista j\u00e1 e demais n\u00e3o acha? \nSe houve soldados Negros que lutaram  ao lado da Alemanha foi mais  por obriga\u00e7\u00e3o! A\u00ed se largassem o ex\u00e9rcito.\n. Se Hitler tivesse ganhado a guerra esses \"negros que lutaram ao lado da alemanha\" iria tudo se lascar. Hitler perdeu a guerra, em bem 2019 h\u00e1 muitos casos de recismo ainda, imagina se Hitler tivesse ganhado a guerra? Os direitos dos Negros iriam acabar! Pq o Hitler n\u00e3o perdoou nem seu pr\u00f3prio povo <b> \"Negro</b>\" que era a minoria, acha mesmo que ele iria aceitar os direitos dos Negros?  Claro que n\u00e3o!\n\u00cdndios, negros, pardos seriam discriminados o tempo todo, n teriam acesso a educa\u00e7\u00e3o, fora que grande parte seriam obrigados a fazer trabalho for\u00e7ado! E as mulheres seriam obrigadas a satisfazer os desejos sexuais do home<b> m branc</b>o, sendo curto e grosso \"virariam escravas sexuais\". E tem outra! O cristianismo n\u00e3o  seria a religi\u00e3o com maior n\u00famero de seguidores atualmente, O Nazismo iria fundar sua pr\u00f3pria religi\u00e3o que com certeza seria preconceituos<b> a, machis</b><b> ta, raci</b>sta e homof\u00f3bica, nem os religiosos iriam gostar dos Negros, Claro que n\u00e3o iria acontecer do dia pra noite mas n iria demorar muito para acontecer a queda do cristianismo, um pouco de dinheiro para subornar os papas e poder de fogo seria o suficiente para fazer toda Europa aceitar a nova religi\u00e3o imposta pelo Nazismo ;) que seria parecida com islamismo porque Hitler j\u00e1 demonstrou admira\u00e7\u00e3o pelo islamismo pelo seguinte  fato  de Exaltar guerreiros. Se a Alemanha tivesse ganhado a guerra n\u00e3o ter\u00edamos celulares modernos, estar\u00edamos ainda entrando na fase dos computadores, Windows 97 e celulares de bot\u00e3o KKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Machista",
                        "Racista",
                        "Negro",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghlB5VS07WtoXgCoAEC.8Iby0wWf6Pi8rtB_QSS1_G",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345250450,
                    "commentText": "@Nat\u00e3 Lopes A\u00ed j\u00e1 \u00e9 especula\u00e7\u00e3o sua sobre os soldados negros!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC",
            "user": "william_derrossi",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645959,
            "commentText": "e do comunismo ningu\u00e9m fala,engra\u00e7ado isso",
            "likes": 136,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 28,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8S-6TRUnpA8",
                    "user": "Douglas Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135648141,
                    "commentText": "coisas do momento pois \u00e9!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8f-5sv3BxcN",
                    "user": "leonardo BARROS",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671648144,
                    "commentText": "vai tomar no cu caralho william de cu",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8faUV6NvsBm",
                    "user": "Rafael Diaz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671648145,
                    "commentText": "Dener China ara\u00fajo. Vai se fuder seu nazista, brasileiro que ap\u00f3ia nazismo \u00e9 pior bosta se Alemanha tivesse invadido o Brasil VC nem existia se ac\u00e9falo provavelmente sua fam\u00edlia tbm n\u00e3o dememte",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8i0l5d4WVaQ",
                    "user": "ogro Bruto",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530350048146,
                    "commentText": "Felipe Santos  Vai ti lascar !!  \n    A maldade est\u00e1 enraizada \u00e9  no \u00e2mago das pessoas ..   Vai ler um pouco dos contratualistas . SEC XVI ...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8ivwTksnZF1",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942048147,
                    "commentText": "Rafael Diaz Brasil traiu Hitler seu demente,Brasil recebia dinheira da Alemanha.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8ivw_TMjD_U",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942048148,
                    "commentText": "Goku black verdade a Russia derrubo ele.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8kplg-uNIkI",
                    "user": "Francisco Fernando",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298848149,
                    "commentText": "Capitalismo/Comunismo/Nazismo/Facismo \u00e9 tudo cria dos SIONISTAS. Sempre financiaram dos dois lados da moeda. Deixem de ser bestas paga pau de capitalismo",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8lEMtA_hnlC",
                    "user": "Regina Souza",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298848151,
                    "commentText": "do comunismo temos que falar tbm mas n e por isso que vamos deixar de falar desses outros monstros logico o comunismo temos que falar bem mais mas temos que acabar com essa palhacada geral",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8lJc1FLpaSd",
                    "user": "Daniel Mota",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298848152,
                    "commentText": "ELE LUTOU CONTRA O COMUNISMO SEU IDIOTA",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8lNSLBfKAMT",
                    "user": "Juca Juk",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298848154,
                    "commentText": "Mano concordo mas pow n tem nada de errado em continuar falando do nazismo podem falar dos dois",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8lRjIhAMK6p",
                    "user": "Malone",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298850604,
                    "commentText": "@Em\u00edlio Medice Exato, esses necons, trotskistas-sionistas nem sabem o que foi a Brazcov, os estrategistas sionistas por tr\u00e1s da revolu\u00e7\u00e3o <b> comunista </b>no nosso pa\u00eds.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8lvMkdXIPfe",
                    "user": "Joao Victor",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890850605,
                    "commentText": "Hitler era sociaista meu brother ele apoiou o socialismo neste mesmo video",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8mMoh-fYQ-8",
                    "user": "Monge Sinistro",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890850607,
                    "commentText": "@Bruno Ferreira s\u00e9rio? S\u00f3 que depois da guerra a Europa ficou dividindo em 2 blocos! O leste ficou com os russos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8mMp6HbDBw9",
                    "user": "Monge Sinistro",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890850608,
                    "commentText": "@Daniel Mota n\u00e3o foi contra o comunismo que ele lutou, mas sim pq os russos eram eslavos. Por tanto, de \"<b> ra\u00e7a </b>inferior \" para ele.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8mMteONnaHw",
                    "user": "Bruno Ferreira",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890850610,
                    "commentText": "@Monge Sinistro sim, Stalin junto dos bolcheviques, tinham planos prontos para a invas\u00e3o completa da Europa ocidental.\nJ\u00e1 estavam com uma movimenta\u00e7\u00e3o intensa nas fronteiras de pa\u00edses pr\u00f3ximos a Alemanha. \nPara saber de toda verdade sobre a segunda guerra Mundial: assista >> Adolf Hitler: a maior hist\u00f3ria jamais contada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8nX5cv8qhV0",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569250612,
                    "commentText": "@Bruno Ferreira ah ent\u00e3o vc apoia o hitler?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8nX6Utu5e3t",
                    "user": "Bruno Ferreira",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569250614,
                    "commentText": "@Tutors Girl Sim, pois eu descobri a verdade sobre ele e a verdade sobre a segunda guerra Mundial.\nRecomendo que voc\u00eas tamb\u00e9m descubram assistindo > Adolf Hitler: A maior hist\u00f3ria jamais contada.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8nXBu_KhyuE",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569250616,
                    "commentText": "@Bruno Ferreira Nossa, quem matou? Foi os judeus? Pqp q povo sem no\u00e7\u00e3o. S\u00c3O FILMES NN FALAM A REALIDADE. In\u00fameros campos de concentra\u00e7\u00e3o, in\u00fameras mortes, e vc ainda apoia Hitler?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8nfBccUnLpw",
                    "user": "Joao Victor",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569250618,
                    "commentText": "@Dener ara\u00fajo.  Mas ele tinha discursos a favor do socialismo/comunismo g\u00eanio.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8nj0kbdTMNb",
                    "user": "Arthur Lima",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569250619,
                    "commentText": "Karl Marx = Adolf Hitler\nComunismo = Nazismo \nEntendeu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8nr3N-xlQ9b",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569250620,
                    "commentText": "@Arthur Lima N\u00e3o comunismo n\u00e3o \u00e9 nazismo. Eles tem certa semelhan\u00e7a, mas n\u00e3o! Nazismo n\u00e3o \u00e9 comunismo estude por favor",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8oA4xbUIht8",
                    "user": "Ed Landenberg",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569250622,
                    "commentText": "@Joao Victor Bobagem, o socialismo germ\u00e2nico n\u00e3o tem nada a ver com marxismo. Os esquerdas dizem que deturparam marx, mas na verdade marx foi quem deturpou o socialismo germ\u00e2nico.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8pYAAPi6xs0",
                    "user": "Conservador TV",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839650624,
                    "commentText": "Ele falou porra, bolchevismo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8qSOhcWv0Ck",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839650625,
                    "commentText": "O comunismo foi criado por judeus,\u00e9 por isso que existe tanta manipula\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8qSP3rFabqY",
                    "user": "Conservador TV",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839650626,
                    "commentText": "@Axis sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8qgrq0hRLOy",
                    "user": "Jlia Vent Venturini",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839650628,
                    "commentText": "+Axis Concordo,a institui\u00e7\u00e3o servindo aos poucos institu\u00eddos, legalmente, com o nefasto e injusto \"regulamento sob o bra\u00e7o\" em detrimento   \u00e0 maioria.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8ssF0Wdea9P",
                    "user": "C8 Zeticuli",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937250629,
                    "commentText": "Deixa de ser burro cara",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggdlssKu2yMHngCoAEC.8ISxxn9tmkf8u1lun2dVob",
                    "user": "marcelo sousa",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556615650631,
                    "commentText": "para de ser partidarista cara, Hitler n\u00e3o era <b> comunista,</b> essas coisas que ele fez n\u00e3o s\u00e3o coisas de comunistas os pr\u00f3prios alem\u00e3s dizem que o nazismo \u00e9 da extrema direita, voc\u00ea e lun\u00e1tico cara",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggTWKhXKyD8SHgCoAEC",
            "user": "eduardo luis",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645962,
            "commentText": "ele fico lunatico pq foi preso por causa dos judeus ai o odio so cre\u00e7eu dava pra ver ai oq seria pra frente",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghTbiakXBg--XgCoAEC",
            "user": "Adolf Hitler",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135645965,
            "commentText": "meu discurso favorito",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghTbiakXBg--XgCoAEC.8IA8SFcRd2m8IYI9bmElyB",
                    "user": "wyk wyk",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135647915,
                    "commentText": "Hitle fazia troca-troca com os soldados",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiiAPDo2uFZ-HgCoAEC",
            "user": "Delma Felisberto",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656700,
            "commentText": "70 % dos brasileiros tem ascend\u00eancia judaica, \u00e9 interessante perceber que os muitos que hoje em dia falam mal do povo judeu tem porcentagens gen\u00e9ticas deles e nem suspeitam. \u00e9 triste saber que o condicionamento ideol\u00f3gico dos anos 30 e 40 ainda persistem em mentes t\u00e3o obtusas, que apenas por ser revoltados sem motivos aplaudem um dos maiores monstros que j\u00e1 existiu. \n\u00d3bvio que ele foi uma alavanca para a Alemanha, entretanto crescimento com cheiro de morte seria um trauma irrecuper\u00e1vel para todo pais. ainda hoje eles tem que conviver com esse capitulo tr\u00e1gico de suas historias, e n\u00e3o gostam de lembrar deste momento de desorienta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, social, ideol\u00f3gica e religiosa. Dai vem os brasileiros com menos de 40 anos de <b> idade </b>querendo falar de historia como se fossem expert nesses assuntos. sou judia, meu pai sobreviveu ao campo, minha fam\u00edlia tem a marca da perda at\u00e9 hoje e n\u00f3s sabemos bem como foi \u00e9 e sempre ser\u00e1 doloroso esses anos de trevas em nossas vidas. Perdemos muito, mas garantimos que n\u00e3o se repetir\u00e1, porque ainda que os sobreviventes de ontem morram hoje, n\u00f3s sua prole permaneceremos lembrando para que a gera\u00e7\u00e3o n\u00e3o esque\u00e7a. Hitler n\u00e3o \u00e9 um her\u00f3i, \u00e9 um aproveitador. pensem e reflitam nas perdas n\u00e3o s\u00f3 judaicas que aconteceu nesse per\u00edodo e amadure\u00e7am.",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiiAPDo2uFZ-HgCoAEC.8I2smKOLvHp8JYskgVOtBH",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658704,
                    "commentText": "KKKKKKKK tem um aqui que disse que o Hitler era judeu, agora a tia aqui diz que os Brasileiros s\u00e3o 70% judeus, nossa cada coment\u00e1rio <b> cretino.</b>  mundo inteiro \u00e9 judeu daqui a pouco kkkk onde vc tirou esta porcentagem tia?",
                    "likes": 15,
                    "keywords": [
                        "Cretino"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiiAPDo2uFZ-HgCoAEC.8I2smKOLvHp8Vtr_f0oCG2",
                    "user": "Hist\u00f3ria B\u00edblicas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671658706,
                    "commentText": "nossa ksksks esse porcentual  n\u00e3o tem nem na Jud\u00e9ia",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiAPDo2uFZ-HgCoAEC.8I2smKOLvHp8Y60YUiuhG8",
                    "user": "Alexandre Xande",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671658714,
                    "commentText": "Delma Felisberto T\u00edpico de judeu, usar a mentira ao seu favor kkkk 70% kkkk kkkk recomendo voc\u00ea estudar  um pouquinho mais",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiAPDo2uFZ-HgCoAEC.8I2smKOLvHp8aIxBIeqVTs",
                    "user": "Oseias Sonntag",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671658716,
                    "commentText": "Eu acho q somos todos judeus ou melhor todos descendentes do goku",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiAPDo2uFZ-HgCoAEC.8I2smKOLvHp8cdMhoL7zDs",
                    "user": "2P",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671658717,
                    "commentText": "Ignorar algo n\u00e3o vai fazer-lo  deixar de existir.  Vc nem sabe as minhas fontes nem sabe se eu pesquisei sobre a hist\u00f3ria, aceita s\u00f3 oque a m\u00eddia mostrar e oque t\u00e3o nos livros de hist\u00f3ria \u00e9 burrice. Como qualquer hist\u00f3ria sempre v\u00e3o existir v\u00e1rios pontos de vista, quem busca a verdade tem que aprender a filtrar esses pontos.\n minha opini\u00e3o n\u00e3o precisar concorda.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiiAPDo2uFZ-HgCoAEC.8I2smKOLvHp8faWxo8H4Gi",
                    "user": "Rafael Diaz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671658718,
                    "commentText": "Felipe Monassa Abinader o seu demente como voc\u00ea coloca o nome de Deus pensando dessa forma seu ac\u00e9falo? Pessoas como vcs v\u00e3o paga car\u00e3o assim como hitler o sei l\u00edder kkkkkk chama ele l\u00e1",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugj0DURvJlBk53gCoAEC",
            "user": "Gustavo Vinicius",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656703,
            "commentText": "Esse cara soube como influenciar pessoas. Um monstro, mas com um discurso inderrub\u00e1vel.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjfUGqZ5luMzngCoAEC",
            "user": "Mayara Lima",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656705,
            "commentText": "O que mais me surpreende \u00e9 ver que tem gente burra e <b> idiota </b>que AINDA ap\u00f3ia este monstro de ser humano. V\u00e3o estudar, seus merdas! Hitler nunca mais, mas acredito que, infelizmente, a hist\u00f3ria est\u00e1 se repetindo...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugha8f8gNDOw0HgCoAEC",
            "user": "Renan Correia",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656707,
            "commentText": "nuas veih tem coment\u00e1rio que me assusta tanta gente com \u00f3dio tanta gente com desigualdade",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugha8f8gNDOw0HgCoAEC.8H2kOyB3pRC8H2kTKT-ZuX",
                    "user": "Renan Correia",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658680,
                    "commentText": "gente que ta sem paz no cora\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugha8f8gNDOw0HgCoAEC.8H2kOyB3pRC8JTF-bmBc9N",
                    "user": "N\u00edcollas Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658682,
                    "commentText": "Claro que n\u00e3o...E Israel se sustenta de que?Tiram dinheiro do al\u00e9m?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugha8f8gNDOw0HgCoAEC.8H2kOyB3pRC8cmyTPIfCrE",
                    "user": "travisknights",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671658683,
                    "commentText": "+N\u00edcollas Santos Explorando a m\u00e3o-de-obra Palestina, saqueando outros pa\u00edses atrav\u00e9s de juros de seus bancos e recebendo indeniza\u00e7\u00f5es da segunda guerra at\u00e9 hoje",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugha8f8gNDOw0HgCoAEC.8H2kOyB3pRC8faY-4e2uTf",
                    "user": "Rafael Diaz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671658685,
                    "commentText": "travisknights vai durmo o seu ot\u00e1rio mais um resto de aborto com essas teorias que se acham os certos tudo seu fracassado",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugha8f8gNDOw0HgCoAEC.8H2kOyB3pRC8faYhKWBmn7",
                    "user": "travisknights",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671658686,
                    "commentText": "+Rafael Diaz Ot\u00e1rio \u00e9 voc\u00ea, escravo de judeu",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugha8f8gNDOw0HgCoAEC.8H2kOyB3pRC8faZKO-Z7tS",
                    "user": "Rafael Diaz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671658687,
                    "commentText": "travisknights eu sou judeu muito bem sucedido empres\u00e1rio, seu \u00f3dio por nos faz nos judeus ser mas ricos haha Shalom",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugha8f8gNDOw0HgCoAEC.8H2kOyB3pRC8faZruMpMk3",
                    "user": "travisknights",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671658689,
                    "commentText": "+Rafael Diaz Isso j\u00e1 diz tudo sobre voc\u00ea",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugha8f8gNDOw0HgCoAEC.8H2kOyB3pRC8i9XSyDuHyh",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942058690,
                    "commentText": "Renan Correia Nosso governo ama <b> na\u00e7\u00e3o?</b> Estamos em guerra a anos,todo dia tem violencia e mortes,sem seguran\u00e7a sem saude e educa\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj_1p2c-wg0o3gCoAEC",
            "user": "Ben\u00edcio Ataide",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656709,
            "commentText": "se existe um L\u00facifer(satan\u00e1s)este \"louco\" com certeza er\u00e1 o seu principal secret\u00e1rio.\nt\u00e1 l\u00e1 no inferno \u00e1gora.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj_1p2c-wg0o3gCoAEC.8GtqxCJMVTw8IYHsCUZdQz",
                    "user": "wyk wyk",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658451,
                    "commentText": "Ele so foi um estrumento d satanas...mas a arrogancia dele ja viroupo,ele agora ta no devido lugar,e nao tem nada q aquele <b> imbecil </b>possa fazer o distino dele foi tra\u00e7ado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg3uKB-gpVErXgCoAEC",
            "user": "ezeky Baumgart",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656712,
            "commentText": "Alemanha taxada como pais do mal e Hitler como diab\u00f3lico,na verdade ele bem deu o primeiro passo o porco ingl\u00eas avia deichado bem claro que Hitler seria for\u00e7ado a guerra quer queira,quer n\u00e3o queira.uma pena que ele tenha decicidido concentrar sua for\u00e7a total n\u00e3o Uni\u00e3o sovi\u00e9tica oque tamb\u00e9m era inevit\u00e1vel,mas me gusta muito se ele tivesse invadido a Inglaterra seria varrida do mapa como deveria ter sido!!pa\u00edses como Inglaterra e Fran\u00e7a que escravisaram sempre outros povos merecia",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg3uKB-gpVErXgCoAEC.8GUYABsVCmn8i9XCEEpsvA",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942058459,
                    "commentText": "ezeky Baumgart Pura verdade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghjpsDg0qbOJXgCoAEC",
            "user": "Coronel Henrique",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656714,
            "commentText": "kkkkk cada coisa eu vou falar tudo hip\u00f3crita esse l\u00edderes do capeta Brasil e todos maldito a maioria s\u00e3o judeus tamb\u00e9m que governa ea globo \u00e9 m\u00eddia dessa <b> ra\u00e7a </b>que envolve a corja credo Pedro bial judeus\ntarso genro. judeus quer o qu\u00ea mais Serginho gloisman judeus a maioria est\u00e1 na pol\u00edtica s\u00e3o folgados esses judeus quer vingan\u00e7a dos seus antepassados kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgionRjF0FtQp3gCoAEC",
            "user": "Brayan lolzero Andrade",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656717,
            "commentText": "pq os judeus n\u00e3o decepou a cabe\u00e7a desse ot\u00e1rio e enfiou no anos desses nazista",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggUSLezwreDengCoAEC",
            "user": "Gui Bessa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656719,
            "commentText": "Eu sei que Hitler foi um genocida e tal. Mas o Stalin pq as escolas n\u00e3o falam que ele foi o maior monstro q a humanidade j\u00e1 teve?!!",
            "likes": 148,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 36,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8JJ9e6lQSxH",
                    "user": "scarpini romeu",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658888,
                    "commentText": "pode crer n\u00e3o s\u00f3 Stalin, foi pior q Hitler o comunismo em geral , mao tse na China e Kim long da Cor\u00e9ia do norte cometeram exterminio em massa maior q Hitler mas os historiadores no Brasil deixa queto",
                    "likes": 34,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8JJ9r5WNQ0-",
                    "user": "scarpini romeu",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658890,
                    "commentText": "porq no Brasil ha muitos professores e intelectuais <b> comunista </b>q defende o partido e idolatra Stalin, Lenin, Fidel , tch\u00ea etc",
                    "likes": 33,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8MauWVptpmH",
                    "user": "Levi Arruda",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658891,
                    "commentText": "N\u00e3o sei em que mundo voc\u00ea vive,porque quando eu estudei sobre revolu\u00e7\u00e3o russa,o livro did\u00e1tico deixava bem claro que Stalin era um ditador cruel ,\u00e1 proposito,da onde voc\u00ea tirou essa ideia de que Stalin foi o MAIOR monstro da humanidade? Existiu muita gente na hist\u00f3ria pior do que ele",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8Orfb5PHJ8o",
                    "user": "Guilherme Bessa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658892,
                    "commentText": "Levi Arruda Vdd, Mao ts\u00e9 foi pior",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8VbcMSIuQyr",
                    "user": "Tory Ribeiro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671658894,
                    "commentText": "Stalin era o Hitler sovi\u00e9tico",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8Y1e8YSQz2R",
                    "user": "Vitor Jinkings Freire",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671658895,
                    "commentText": "Simples Gui Bessa! pq as escolas do Brasil est\u00e3o dominadas por professores marxistas militantes da esquerda com o objetivo de promover a doutrina\u00e7\u00e3o <b> comunista </b>na mente dos jovens. \u00c9 oq chamamos de Marxismo cultural tupiniquim.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8hEa0NY0rLT",
                    "user": "Curiando o universo",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530350058897,
                    "commentText": "Gui Bessa  o aluno superou o mestre na monstruosidade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8iGAFqDJeZ_",
                    "user": "Goku black",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942058898,
                    "commentText": "Tory Ribeiro Um Hitler capado pois ele n\u00e3o sabia discursar igual Hitler j\u00e1 vi v\u00e1rios discursos de ambos \u00e9 a diferen\u00e7a \u00e9 clara Hitler discusava bem melhor",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8jm0MX7UNpG",
                    "user": "Kenshin Himura",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620458899,
                    "commentText": "Stalin s\u00f3 perde para Mao Tse Tung.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8jmaneqGkTn",
                    "user": "Em\u00edlio Medice",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620458900,
                    "commentText": "Gui Bessa Por que o comunismo \u00e9 judeu,e vc \u00e9 <b> lerdo </b>pra burro meu irm\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Lerdo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8k3ATXuUSWT",
                    "user": "EduardoGamer Official",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620461585,
                    "commentText": "Kenshin Himura E mao ts\u00e9-tsung s\u00f3 perde para os imperadores cat\u00f3licos da <b> idade </b>m\u00e9dia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8kGjCy04Sk-",
                    "user": "Cold Pooper",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620461587,
                    "commentText": "Matou mais que Hitler. Dois psicopatas horrendos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8lGe3aGprUf",
                    "user": "Ruan Alves",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298861588,
                    "commentText": "Porque eles n\u00e3o causaram uma guerra mundial como Hitler causou.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8lQPYssfWD6",
                    "user": "Saia da Sombra Am\u00e9m",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298861590,
                    "commentText": "Porque os EUA nao quis. S\u00f3 por isso. Acredite. Essa \u00e9 a verdade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8lRhc7Z5n7-",
                    "user": "Malone",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298861591,
                    "commentText": "Porque o Stalin seguiu direitinho a cartilha sionista, j\u00e1 Hitler se virou contra eles.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8lbAV1-_Q1O",
                    "user": "Ivana Borges",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298861592,
                    "commentText": "n\u00e3o foi\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VUIUFwzjtIU",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8mFIu3x0YdP",
                    "user": "Xbox Online",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890861594,
                    "commentText": "A hist\u00f3ria \u00e9 contada por quem vence",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8mJF3Ig65bS",
                    "user": "Tr\u1ecbnh Thi T\u1ecbnh",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890861595,
                    "commentText": "recomendo voc\u00ea ler o livro \"homo deus\" do yuval noah harari, um escritor israelense (s\u00f3 por isso, um bando de antissemita vai j\u00e1 ignorar a msg). Em resumo, ele fala que existem tr\u00eas pilares de humanismos (formas q humanos usam para botar a especie humana como protagonista), s\u00e3o esses: o humanismo liberal (o qual reina hoje em dia no mundo capitalista), o humanismo socialista ( o do stalin e dos outros governos socialistas) e o humanismo evolucionista (que \u00e9 o do nazismo). Enquanto o humanismo socialista e o liberal acham que o melhor jeito para todos seria ou aumentar ao max a liberdade individual de cada um (liberal), ou suprimir as liberdades individuais para atender as necessidades de todos (socialista), o humanismo evolucionista, cr\u00ea que dentro da esp\u00e9cie humana h\u00e1 diversas ra\u00e7as e que por evolu\u00e7\u00e3o natural, o mais apto deveria prevalecer, os menos aptos (seriam esses: judeus, deficientes, negros etc...) seriam considerados inferiores. Logo, \u00e9 tudo uma quest\u00e3o de ideologia, muita gente ainda acredita no socialismo, assim como a maior parte das pessoas hj em dia acredita no liberalismo, por\u00e9m o nosso status quo abomina o humanismo evolucionista, porque ha um consenso de que n\u00e3o se resolve as coisas na lei do mais forte, o ser humano criou uma empatia por outros semelhantes ap\u00f3s a segunda guerra mundial, por mais que ainda ha <b> racismo,</b><b>  homofobia</b>, etc... Mas a tend\u00eancia disso \u00e9 diminuir",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Homofobia"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8mMnty3G06n",
                    "user": "Monge Sinistro",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890861596,
                    "commentText": "Pq St\u00e1lin venceu Hitler.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8mMox7GQbSe",
                    "user": "John Cristovam",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890861598,
                    "commentText": "O partido <b> comunista </b>chin\u00eas parece q foi pior, com M\u00e3o Tse Tung.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8mRUWlamliH",
                    "user": "Dennis Reis",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890861599,
                    "commentText": "Stalin  n\u00e3o foi. Nem foi respons\u00e1vel pela 2a guerra ...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8mlpqlBwFp5",
                    "user": "Paulo Alberto Fernandes",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890861600,
                    "commentText": "Ganhou a guerra, bombas nucleares, covardia dos americanos...por coisas assim o maldito comunismo cresceu coordena\u00e7\u00e3o sendo correto!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8nX5CUDpmAk",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569261602,
                    "commentText": "Gente nn \u00e9 q eu n\u00e3o respeite a direita, mas falar que Hitler n\u00e3o foi um dos piores ditadores do mundo \u00e9 muito baseado na mentira. Hitler matou mais de 3 milh\u00f5es de pessoas (incluindo idosos, crian\u00e7as e beb\u00eas), al\u00e9m de realmente o regime nazista ser um dos piores regimes que existem. Hitler matava quem n\u00e3o gostava e nem tinha a mesma opni\u00e3o que ele... A ditadura da extrema direita \u00e9 cruel, claro a extrema esquerda tbm \u00e9, sou esquerdista mas n\u00e3o apoio a extrema. Ou seja n\u00e3o xinguem esquerdistas pois quem \u00e9 de esquerda de vdd sabe que n\u00f3s s\u00f3 queremos mais liberdades..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8nXRtfHrHpa",
                    "user": "HMC 13",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569261603,
                    "commentText": "Vc estudou onde? Na minha escola falaram que Stalin matou muita gente, mandou v\u00e1rios pra campos de trabalho for\u00e7ado, etc.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8nXTLNf-Ts2",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569261604,
                    "commentText": "@HMC 13 Eu estudei e sei de tudo que Stalin fez. Mas tbm n\u00e3o acho nada justo sempre vcs jogarem os problemas pra esquerda sendo que a direita tbm tem varios problemas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8nXVz_XwbMQ",
                    "user": "HMC 13",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569261606,
                    "commentText": "@Tutors Girl, estava perguntando pro autor do post. Deveria ter feito refer\u00eancia, perd\u00e3o. Eu, particularmente, enxergo esse conceitos de direita e esquerda como uma forma j\u00e1 defasada para classificar os pensamentos pol\u00edticos. As pessoas tentam encaixar regimes ruins de um lado ou de outro pra defenderem sua posi\u00e7\u00e3o ao inv\u00e9s de fazer uma an\u00e1lise mais cr\u00edtica.  Seguindo a ideia de direita e esquerda como maior ou menor influ\u00eancia do Estado na economia, Pinochet foi um ditador sanguin\u00e1rio de direita, Stalin foi um ditador sanguin\u00e1rio de esquerda, a Inglaterra \u00e9 um pais que se desenvolveu com pol\u00edticas de direita, liberais; a Su\u00e9cia \u00e9 um pa\u00eds que se desenvolveu com pol\u00edticas de esquerda, Estado de bem estar-social, social-democracia (apesar de ser capitalista s\u00e3o pol\u00edticas entendidas como de esquerda pelo n\u00edvel de influ\u00eancia estatal). \u00c9 poss\u00edvel desenvolvimento das duas formas e governos ruins das duas formas. O problema \u00e9 que as pessoas hoje vivem com um medo que n\u00e3o se justifica, o medo do comunismo. A chance do comunismo dar certo acabou com a URSS. Hoje n\u00e3o d\u00e1 mais. A maioria das pessoas de esquerda do Brasil querem social-democracia, n\u00e3o comunismo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8nXWDNrrNXu",
                    "user": "HMC 13",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569261607,
                    "commentText": "Falam que o PT \u00e9 <b> comunista </b>mas como o PT \u00e9<b>  comunista</b> se governou junto de banqueiros, grandes latifundi\u00e1rios, empreiteiros, etc.? \u00c9 esse medo louco e injustific\u00e1vel do comunismo, um modelo que nem amea\u00e7a mais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8nj1B8lJ_p-",
                    "user": "Arthur Lima",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569261608,
                    "commentText": "E sem falar de Mao tse tung, Che guvara,  Lenin e outros assassinos socialistas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8oIrVpgmc1y",
                    "user": "Guga Santos",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569261610,
                    "commentText": "@scarpini romeu cara como vc e burro..em nome de deus os cristaos ja mataram milhares entao isso significa que jesus e fdp?...oq o comunismo tem a ver com os ditadores q usaram comunismo pra mata seu povo sendo q  o comunismo prega a igualdade. ...e diferente do nazismo q prega a persegui\u00e7\u00e3o a outras ra\u00e7as...entendeu a diferen\u00e7a burro..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8oUmylsJ6N_",
                    "user": "scarpini romeu",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161261611,
                    "commentText": "@Guga Santos burro \u00e9  seu pai fdp seu anti semita porco infiel",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8oshVpxOpLx",
                    "user": "rendreuey gemaque",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161261612,
                    "commentText": "Grande merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8ozzGN2Z_WF",
                    "user": "Joaquim Jose Tiradentes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161261614,
                    "commentText": "Porque matou judeu. E judeu \u00e9 a desgra\u00e7a que comanda o mundo. Manda em todos os bancos e por isso manda na economia e para economia todos baixam a cabe\u00e7a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8sBRCMXHCaN",
                    "user": "haruka san",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937261615,
                    "commentText": "@scarpini romeu verdade porque s\u00f3 falam do narzismo e n\u00e3o falam do comunismo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8sBSH018TVL",
                    "user": "haruka san",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937261616,
                    "commentText": "@Goku black verdade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8tfa6yiBrcj",
                    "user": "edilberto sousa",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556615661618,
                    "commentText": "Pq era judeu...Stalin,L\u00eanin,Marx,Trotsky \u00e9 muitos outros era judeus.\nOs judeus  com seu pacto de sangue com Jeov\u00e1 se tornaram donos dessa dimens\u00e3o material,E os n\u00e3o judeus chamados por eles de gentios,goyns/gado \u00e9 q trabalham duro pra eles obtenham as riquezas de tudo q \u00e9  produzido por n\u00f3s n\u00e3o judeus...como est\u00e1 escrito na agenda sinarquica chamada de b\u00edblia .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUSLezwreDengCoAEC.8GLwUe9hbEV8ubD49OMR5a",
                    "user": "Joao Raimundo Militante do PT",
                    "date": "3 weeks ago",
                    "timestamp": 1557393261619,
                    "commentText": "Cala boca",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC",
            "user": "Gary Lineker",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656721,
            "commentText": "hitler apenas estava tomando o territorio q era da alemanha \nvcs estudam historia pelos livros do mec e  acha q hitler queria dominar o mundo\ne purificar a <b> ra\u00e7a </b>\n+ iai kd os campos de concentra\u00e7ao no norte da africa?\nqm declacrou guerra  foi os ingleses eo franceses  qm iniciou a segunda guerra mundial \nate hj nao devolveram as terras da alemanha  hj ela esta bem reduzida",
            "likes": 146,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 138,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468GLiMa5rGZ4",
                    "user": "Julio Cesar",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658918,
                    "commentText": "concordo em Grau n\u00famero e g\u00eanero com voce!!isso \u00e9 um Fato Eu tenho livros que foram escritos de forma aut\u00f4noma e sem a manipula\u00e7\u00e3o da m\u00eddia e nem da do \"ensino lavagem cerebral\"que eles nos d\u00e3o,e tem falando clararamente que a Alemanha foi for\u00e7ada a declarar guerra contra Churchil(inglaterra)tudo isso porque a ma\u00e7onaria inglesa,e francesa n\u00e3o admitiam que Alemanha tivesse se estabilizado economicamente!!depois da 1guerra.tem tamb\u00e9m um v\u00eddeo no YouTube que mostra com legenda e tudo que churchil iria atacar a Alemanha mesmo se ela se mantivesse neutra!!\u00e9 bom muitos pesquisar em fontes seguras antes de falar,e de acreditar pela vers\u00e3o que a elite m\u00eddia nojenta mostra atrav\u00e9s da elite global que domina o sistema.",
                    "likes": 39,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Gw8cC65S7p",
                    "user": "paulo diniz",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658920,
                    "commentText": "mano qual eh o seu problema",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468H7rMH1Rkj_",
                    "user": "Mayara Lima",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658921,
                    "commentText": "mano qual eh o seu problema +1",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468HG8FfMMBHA",
                    "user": "Pablo Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658922,
                    "commentText": "hamram , a uni\u00e3o sovi\u00e9tica nunca foi territ\u00f3rio dele e n\u00e3o declarou guerra (fizeram at\u00e9 um tratado de n\u00e3o agress\u00e3o) , ent\u00e3o pq ele a invadiu?",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468HGBBPLkYVw",
                    "user": "paulo diniz",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658924,
                    "commentText": "ele a invadiu pq ele queria tomar o territorio da urss, o tratado foi s\u00f3 pra ele enganar stalin e fazer a  Blitzkrieg",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468HGISESkhdv",
                    "user": "Gary Lineker",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658925,
                    "commentText": "@Pablo Santos pq a inteligencia alem\u00e3 descobriu q a urss ia invadir a alemanha\nentao ele invadiu antes",
                    "likes": 18,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468HPBHBiV_fx",
                    "user": "Pablo Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658927,
                    "commentText": "provas , n\u00e3o adianta dizer da boca pra fora",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468HPDuLN_x8q",
                    "user": "Humberto Vieira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658928,
                    "commentText": "N\u00e3o digo as provas, mas as consequencias do mundo ter defendido o lado errado v\u00e3o chegar no pr\u00f3ximo ano com o estabelecimento da NOM, a\u00ed talvez dessa forma as pessoas enxerguem de fato quem tentou barrar os verdadeiros inimigos da Humanidade",
                    "likes": 13,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468HPJ-ZYA_jX",
                    "user": "paulo diniz",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658929,
                    "commentText": "+Pablo Santos mobile/ptbr/article.php?ModuleId=10005164",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468HXWfuMlT4-",
                    "user": "Kirurgen - 45 \"Darkfalcon\"",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661783,
                    "commentText": "+Humberto Vieira Verdade",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468HhN_VyYu5D",
                    "user": "F\u00e1bio Roberto",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661784,
                    "commentText": "+Garry Lineker e a quest\u00e3o dos ingleses terem declarado guerra pq era isso ou se render, se vc conhece de hist\u00f3ria sabe que os ingleses n\u00e3o tem o costume de se render..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468IYHCbtnXae",
                    "user": "wyk wyk",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661785,
                    "commentText": "Teu comentario da a impressao d q ou vc ta brincando ou vc \u00e9 um retardado mental",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Retardado mental"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468IYHMzYkHhr",
                    "user": "wyk wyk",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661787,
                    "commentText": "Da pra percebe q com poucas palavras vc ja liberava a bunda pra ele",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Iyc2SJGvoQ",
                    "user": "F\u00e1bio Roberto",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661788,
                    "commentText": "@Johnathan Ribeiro Dizer que nazismo e comunismo s\u00e3o ideologias IGUAIS \u00e9 de uma ignor\u00e2ncia gigantesca... Sei que n\u00e3o direcionou o coment\u00e1rio a mim, mas chamar essa fal\u00e1cia de estudo s\u00e9rio de hist\u00f3ria \u00e9 de dar dor de cabe\u00e7a... Na verdade a maiorias das ideologias pol\u00edticas pensam semelhantes, o poder \u00e9 o objetivo, mas o caminho para se obt\u00ea-lo que faz toda a diferen\u00e7a, e a diferen\u00e7a se v\u00ea na pr\u00e1tica...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Izx_TCOjEp",
                    "user": "paulo diniz",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661790,
                    "commentText": "todossomomos um eh um exempl dos otarios que ficam acreditando em teorias da conspira\u00e7\u00e3o, por isso eu digo, crian\u00e7as n fiquem pesquisando merda na net que da nisso",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468J--G9NjwR2",
                    "user": "paulo diniz",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661791,
                    "commentText": "putz kra denuncia n, kkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468J-1smaT2oG",
                    "user": "paulo diniz",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661792,
                    "commentText": "putz mano pf n denuncie, kkkkkkkkkkkk, vai pesquisa sobre os illuminatis, kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk otario",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468JKqy5MNWS2",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661794,
                    "commentText": "+Johnathan Ribeiro \n\nHitler admirava os m\u00e9todos violentos com que o marxismo se imp\u00f4s na Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica,  mas sua orienta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica era de extrema-direita \u00e9 de forte oposi\u00e7\u00e3o ao comunismo. Durante o governo do 3ro Reich e at\u00e9 mesmo antes disto,  o partido nazista recebeu generosas contribui\u00e7\u00f5es de empresas como a Siemens, Wolkswagen, I.G.Farben, IBM e outras empresas para perseguir, prender e executar nas c\u00e2maras de g\u00e1s os adeptos do marxismo.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468JTEcqsQeRs",
                    "user": "N\u00edcollas Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661795,
                    "commentText": "A Europa e a URSS era de Hitler?Vai argumentar dizendo que a esquerda manipula os livros?Realmente,ela manipula,mas Hitler tamb\u00e9m era de esquerda.E sim,era um assassino.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468JTGVWaM7Y-",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661796,
                    "commentText": "+Johnathan Ribeiro\n\n\nAlguns t\u00f3picos da extrema-direita e da  extrema-esquerda s\u00e3o parecidos e da\u00ed muita gente fazer confus\u00e3o. \n\nO que Hitler aprendeu com o marxismo foi o m\u00e9todo violento com que o mesmo se imp\u00f4s na URSS. O Nacional-Socialismo Alem\u00e3o \u00e9 e sempre ser\u00e1 o representante m\u00e1ximo da  extrema-direita.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468JUKyA4J520",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661798,
                    "commentText": "+Johnathan Ribeiro \n\nSe tu tivesse PELOS MENOS estudado os livros do MEC iria saber a diferen\u00e7a entre a extrema-direita nacional-socialista alem\u00e3 dirigida por Hitler e o marxismo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468JUUwafnh8-",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661799,
                    "commentText": "@Johnathan Ribeiro\u200b\u200b\u200b\u200b @Todossomos um\u200b\u200b\u200b\u200b \n\nA extrema - direita (tamb\u00e9m conhecida como ultradireita ou direita radical ) refere - se dentro do conceito da exist\u00eancia de uma esquerda ou direita, ao mais elevado grau de DIREITISMO NO ESPECTRO IDEOLOGICO. A pol\u00edtica de extrema - direita envolve o apoio de uma forte ou completa HIERARQUIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL da sociedade, e ap\u00f3ia a supremacia de certos indiv\u00edduos ou grupos considerados naturalmente superiores que seriam mais valorizados do que aqueles considerados inatamente inferiores. \n\nA defesa da extrema - direita da supremacia \u00e9 baseada no que seus adeptos v\u00eaem como caracter\u00edsticas inatas de pessoas que n\u00e3o poderiam ser alteradas. Estas se destacam como um diferencial, com atribui\u00e7\u00e3o de comportamentos da centro - direita, tais como pregui\u00e7a ou decad\u00eancia, como as principais fontes de desigualdades sociais. A centro - direita ao contr\u00e1rio da extrema - direita, alega que as pessoas podem acabar com sua inferioridade comportamental atrav\u00e9s da mudan\u00e7a de seus h\u00e1bitos e escolhas. \n\nA extrema - direita original, que surgiu na Fran\u00e7a ap\u00f3s a Revolu\u00e7\u00e3o Francesa, se recusou a aceitar a Rep\u00fablica Francesa e apoiou uma contra - revolu\u00e7\u00e3o para restaurar a monarquia francesa e a aristocracia. A extrema-direita \u00e9 comumente associada com pessoas ou grupos que possuem NACIONALISMOS EXTREMADOS, XEN\u00d3FOBOS, RACISTAS, FUNDAMENTALISTAS RELIGIOSOS OU VIS\u00c3O REACION\u00c1RIA. Muitos movimentos de extrema - direita tem buscado a opress\u00e3o e o genocidio contra grupos de pessoas com base na sua suposta inferioridade. \n\nOs defensores da teoria da ferradura interpretam o espectro de esquerda - direita identificando a extrema - esquerda e a extrema - direita, como tendo mais em comum entre si, como extremistas do que cada um tem com os centristas moderados. \n\nAs pol\u00edticas de extrema-direita geralmente incluem AUTORITARISMO, ANTICOMUNISMO E <b> NACIONALISMO.</b> Muitas vezes, o termo \"extrema- direita\" \u00e9 aplicado a fascistas e neonazistas,e os principais elementos do fascismo tem sido considerados claramente como de extrema-direita, como a sua cren\u00e7a de que pessoas supostamente superiores t\u00eam o direito de dominar a sociedade enquanto se purga elementos supostamente inferiores e, NO CASO DO NAZISMO - GENOCIDIO DE PESSOAS CONSIDERADAS INFERIORES. REINVIDICA\u00c7\u00d5ES DE QUE UM GRUPO SUPERIOR DEVE TER PROPORCIONALMENTE MAIS DIREITOS DO QUE AS PESSOAS INFERIORES S\u00c3O ASSOCIADAS AS VEZES COM A EXTREMA-DIREITA.\n\nA extrema-direita tem historicamente favorecido uma SOCIEDADE ELITISTA, baseada na cren\u00e7a da legitimidade do dom\u00ednio de uma minoria supostamente superior sobre as massas inferiores. As pol\u00edticas de extrema-direita geralmente envolvem posturas anti-imigra\u00e7\u00e3o e anti - integra\u00e7\u00e3o contra grupos considerados inferiores e indesej\u00e1veis. Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s medidas s\u00f3cios culturais (cultura,<b>  nacionalidade</b> e imigra\u00e7\u00e3o), uma posi\u00e7\u00e3o de extrema - direita poderia ser de opini\u00e3o de que certos grupos \u00e9tnicos, raciais ou religiosos deveriam ficar separados, e que os interesses do pr\u00f3prio grupo devem ser priorizados. \n\nNos EUA, o termo extrema-direita \u00e9 frequentemente usado para descrever grupos como movimento Tea Party, sendo uma de suas caracter\u00edsticas <b> o NACIONALISM</b><b> O- BRAN</b>CO. \n\nPrincipais correntes da extrema - direita. \n\nNAZISMO\nNEONAZISMO\nFASCISMO\nNEOFASCISMO\nFRANQUISMO\nINTEGRALISMO\n\n\n\n\nNAZISMO\n\nNacional - Socialismo ( em alem\u00e3o\nNationalsozialismus), mais comumente conhecido como o nazismo \u00e9 a IDEOLOGIA DE EXTREMA-DIREITA associada ao Partido Nazista, ao Estado Nazista, bem como a outros grupos ultra direitistas. Normalmente caracterizado como forma de fascismo que incorpor<b> a o RACI</b>SMO CIENT\u00cdFICO E O ANTISSEMITISMO, o nazismo se desenvolveu a partir das influ\u00eancias de id\u00e9ias pangerm\u00e2nicas, do movimento nacionalista alem\u00e3o Volkisch e de grupos paramilitares ANTICOMUNISTAS chamados FreiKorps, que surgiram durante a Rep\u00fablica de Weimar ap\u00f3s a derrota alem\u00e3 na 1ra Guerra Mundial. O termo \" nacional - socialismo \" surgiu a partir da tentativa de redefini\u00e7\u00e3o nacionalista do conceito de \" socialismo \", para criar uma alternativa tanto ao socialismo marxista quanto ao capitalismo de livre mercado. A IDEOLOGIA REJEITAVA O CONCEITO DE LUTA DE CLASSES, ASSIM COMO DEFENDIA A PROPRIEDADE PRIVADA E AS EMPRESAS DE ALEM\u00c3ES. \n\nEst\u00e1 claro para voc\u00eas agora? \nSe quiser tamb\u00e9m posso esclarecer a voc\u00eas o que \u00e9 centro-direita, \ncentro-esquerda e tamb\u00e9m extrema-esquerda.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Branco",
                        "Nacionalidade",
                        "Nacionalismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468JV57cCjW79",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661801,
                    "commentText": "+Todossomos um \n\nO nazismo era t\u00e3o de esquerda que perseguiu, prendeu e executou in\u00fameros comunistas, al\u00e9m de sociais democratas. \n\nControle de pre\u00e7os, estatiza\u00e7\u00e3o e discurso anti-capitalista  fizeram  parte tanto do programa marxista como dos regimes de extrema-direita e me parece que elementos ligados a direita querem se aproveitar disto para jogar nas costas da esquerda, crimes que foram cometidos pelos seus correligionarios.... N\u00e3o \u00e9 novidade!!! Comunistas tamb\u00e9m negam o Holodomor ucraniano dizendo que n\u00e3o passa de farsa engendrada pelos aliados e pelos nazistas para manchar \"os ideais socialistas\"\n\nHitler recebeu dinheiro e apoio pol\u00edtico de empresas alem\u00e3s para combater o crescimento do marxismo na Alemanha...e o fez!!!! Os 1ros prisioneiros de Dachau,  o primeiro campo de concentra\u00e7\u00e3o nazista instalado na Alemanha, eram de alem\u00e3es comunistas que acabaram fuzilados ou gaseados nas c\u00e2maras de g\u00e1s.\n\nNos regimes marxistas,  as empresas privadas foram completamente abolidas e a economia completamente estatizada.  Tu conhece alguma empresa privada germ\u00e2nica que foi estatizada durante a era nazista na Alemanha?",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468JVA8zkEZFD",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661802,
                    "commentText": "@Johnathan Ribeiro\u200b\u200b\u200b \n\nSt\u00e1lin matou aqueles a quem considerava traidores, conspiradores e BURGUESES!!! Tamb\u00e9m tentou eliminar aqueles que apresentassem resist\u00eancia ao regime de Moscou, notadamente os fazendeiros ucranianos que resistiam ao processo de coletiviza\u00e7\u00e3o das terras e esta \u00e9 uma das diferen\u00e7as entre a extrema-direita e o marxismo!... Enquanto o genoc\u00eddio nazista, representante m\u00e1ximo da extrema-direita,  era de cunho CLARAMENTE RACIAL, o genocidio perpetrado por ditaduras comunistas era de origem CLASSISTA, seguindo o preceito de MARX de que a CLASSE  BURGUESA E A HIERARQUIA SOCIAL deveria desaparecer e dar lugar a DITADURA DO <b> PROLETARIADO.</b> \n\nLula \u00e9 sua gang s\u00e3o corruptos e corruptos tamb\u00e9m o s\u00e3o Fernando Henrique, Jos\u00e9 Sarney, Fernando Collor e uma s\u00e9rie de outros nomes ligados a partidos de direita, centro e tamb\u00e9m da esquerda. Tamb\u00e9m posso te passar os casos de corrup\u00e7\u00e3o e de favorecimento pol\u00edtico que foram marca dos governos de direita do regime militar. Ok?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Proletariado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468JrnL_NavO-",
                    "user": "Lucas Rosa",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661803,
                    "commentText": "\u00c9 necessario uma desconstru\u00e7\u00e3o grande para se comecar o debate",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468K8NHgplyqM",
                    "user": "Juarez Sales",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661805,
                    "commentText": "Julio e Garry,eu concordo com voces.onde encontro eses livros e fontes e contem a real hist\u00f3ria?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468K8fgV8xhnN",
                    "user": "Gary Lineker",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661806,
                    "commentText": "@Juarez hare sales cara muito dificil vc encontrar  fontes e livros . a verdade  e sufocada pelo sistema eles censuram tudo , oq vc tem q fazer e buscar estudo em blogs revisionistas da segunda guerra mundial",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468K8lpjWGIBq",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661807,
                    "commentText": ".@Lucas Rosa\u200b \n\nClaro! Vamos \"desconstruir\" a hist\u00f3ria e adapta - la a moda atual de se atribuir todos os v\u00edcios e crimes aos socialistas e fazer da turma da direita um grupo de anjos que saiu do para\u00edso para salvar a Terra destes socialistas hipermegamalvados. Os historiadores acad\u00eamicos e s\u00e9rios que se danem kkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468K8zrXoayl0",
                    "user": "Juarez Sales",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661809,
                    "commentText": "veradade,,mas valeu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468K9MzSI71VR",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661810,
                    "commentText": "@Todossomos um\u200b\u200b\u200b \n\nNunca estive perdido!... Ou tu ainda n\u00e3o entendeu que eu n\u00e3o tenho partido, n\u00e3o tenho  ideologia e muito menos religi\u00e3o?! E quem te disse que os crimes comunistas s\u00e3o mais graves e mais numerosos que os crimes cometidos em nome do capitalismo? Quantas v\u00edtimas tu acha que o capitalismo anglo - americano fez ao longo dos anos?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468K9Uk4OkOnL",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661811,
                    "commentText": "@Todossomos um \n\nQuem parece estar perdido  e voc\u00ea!!! Em que coment\u00e1rio meu tu enxergou compara\u00e7\u00f5es na maneira como as pessoas s\u00e3o tratadas em pa\u00edses capitalistas e comunistas? E pelo amor de Deus e da intelig\u00eancia humana, aprenda de uma vez por todas que Hitler e o Partido Nazista s\u00e3o os representantes m\u00e1ximos da extrema - direita enquanto St\u00e1lin, Ho Chi Minh, Mao Ts\u00e9 Tung e Fidel Castro s\u00e3o representantes do comunismo e da extrema - esquerda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468K9aJxcEgOr",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661813,
                    "commentText": "@Todossomos um\u200b\u200b \n\nAcha mesmo que vai me dobrar com artigos escritos por pseudointelectuais de boteco que mal sabem onde ficam seu c\u00e9rebros? Artigos escritos por burros fascistoides a fazer contorcionismo para demonizar a esquerda? Voc\u00ea j\u00e1 me mandou est\u00e1 imbecilidade e eu j\u00e1 rebati portanto \u00e9 s\u00f3 tu reler as postagens se quiser aprender alguma coisa a respeito das ditaduras de extrema-direita como o nazismo, o franquismo, salazarismo etc e tal e suas diferen\u00e7as do socialismo e da extrema - esquerda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468K9c5tC22ft",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661814,
                    "commentText": "@Todossomos um \n\nClaro que li! Sempre leio as postagens que me enviam mesmo que algumas signifiquem uma bela perda de tempo como \u00e9 o caso deste artigo falacioso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468K9j0xa3fN1",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661815,
                    "commentText": "@Todossomos um\u200b\u200b \n\nE j\u00e1 que tu me fez ler por duas vezes o mesmo artigo falacioso, que tal ler algo inteligente para variar? \ntrincheiras.com.br - dezembro 2015 Arquivos\n\u00c9 s\u00f3 rolar e chegar no artigo PAREM DE DIZER QUE HITLER ERA SOCIALISTA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468N-az6waUsv",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661817,
                    "commentText": "O nazismo nunca foi um partido de esquerda como querem nos fazer pensar os direitopatas obtusos que querem se livrar do seu monstrinho feio e nem sequer chegou perto de ser uma vers\u00e3o do comunismo. \n\n\"Ao educar a gera\u00e7\u00e3o jovem COM AS PREMISSAS DA DIREITA, o Estado do povo ter\u00e1 que ver que uma gera\u00e7\u00e3o da humanidade est\u00e1 formada e ser\u00e1 adequada para este combate supremo que decidir\u00e1 os destinos do mundo. \"\n\n::Adolf Hitler::\n\nNo Mein Kampf,  Hitler deixa bem claro sua avers\u00e3o ao comunismo e tamb\u00e9m ao socialismo como se pode perceber nos textos abaixo:\n\n\nP\u00e1g 22: \"Nesse tempo, abriram-se - me os olhos para dois perigos que eu mal conhecia pelos nomes e que, de nenhum modo, se me apresentavam nitidamente na sua horr\u00edvel significa\u00e7\u00e3o para a exist\u00eancia do povo germ\u00e2nico: marxismo e juda\u00edsmo\"\n\nP\u00e1gina 43: \"S\u00f3 o conhecimento dos judeus ofereceu-me a chave para a compreens\u00e3o dos prop\u00f3sitos \u00edntimos e, por isso, reais da social-democracia. Quem conhece este povo v\u00ea cair-se-lhe dos olhos o v\u00e9u que impedia descobrir as concep\u00e7\u00f5es falsas sobre a finalidade \u00e9 o sentido deste partido e, do nevoeiro do palavreado de sua propaganda, de dentes arreganhados, v\u00ea aparecer a caricatura do marxismo\"\n\nP\u00e1gina 116: \"Nos anos de 1913 e 1914 manifestei a opini\u00e3o em v\u00e1rios c\u00edrculos, que, em parte, hoje est\u00e3o filiados ao movimento nacional-socialista, de que o problema futuro da <b> na\u00e7\u00e3o </b>alem\u00e3 devia ser o aniquilamento do marxismo\"    \n\nAssim como estes, muitos textos do Mein Kampf provam que a orienta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de Hitler era de direita (na verdade extrema-direita).",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468N-rysqjsZV",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661819,
                    "commentText": "@Todossomos um \n\nLeu o texto acima? Quem se definiu como sendo de direita foi o pr\u00f3prio chefe do partido nazista ent\u00e3o n\u00e3o tenho motivo para dar <b> bola </b>para artigos falaciosos escritos por direitopatas cujo \u00fanico interesse \u00e9 se livrar de seu filho feio. \n\nJ\u00e1 disse antes que alguns governos de direita adotaram medidas consideradas socialistas apenas para afastar os trabalhadores da utopia marxista, entre estes governos est\u00e1 o de Get\u00falio Vargas que concedeu in\u00fameros direitos trabalhistas para evitar a expans\u00e3o do comunismo mas em nenhum momento deixaram de ser de direita ou extrema-direita. \n\nO 3ro Reich privatizou sider\u00fargicas, 4 bancos e foi capitalista na pol\u00edtica de pre\u00e7os e sal\u00e1rios. Desde quando um governo socialista ou marxista atua desta maneira?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bola"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468N-yFpDzuwl",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661820,
                    "commentText": "@Todossomos um\u200b \n\nPorque ser\u00e1 que todo naziguaio, bolsoburro e vermelhinhos de plant\u00e3o gostam de mandar msgs em ingl\u00eas quando faltam argumentos para me refutar? Ser\u00e1 que pensam que vou considera - los menos idiotas por isso? \n\nUm pato n\u00e3o \u00e9 um p\u00e1ssaro mas o nazismo sempre foi e vai continuar sendo o representante m\u00e1ximo da extrema-direita....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468N0F_4kgrJA",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661822,
                    "commentText": "Todossomos um \n\nNem sequer me dei ao trabalho de ler sua postagem por inteiro. Bastou a 1ra frase para saber que n\u00e3o era nada importante! Eu n\u00e3o sei nada sobre hist\u00f3ria?  Prove!!!! T\u00f4 louco para medir a febre com um leitor de sites tendenciosos que sequer sabe a diferen\u00e7a entre direita e esquerda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468N0PlQlRcOd",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661823,
                    "commentText": "@Todossomos um \n\nTodo fuj\u00e3o adepto de intelectuais de boteco gosta de apelar para este blablablabla de MEC mas isto \u00e9 f\u00e1cil de resolver! ....Basta voc\u00ea medir a febre comigo e vamos ver quem \u00e9 quem nesta hist\u00f3ria.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468N0vQE8Fp2R",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661825,
                    "commentText": "@Todossomos um\u200b\u200b \n\nSei....e onde devo estudar \"mestre\"? Devo abandonar  gente do calibre de Fritz Fischer, Rolf Schlesser, William Shirer, Joachin Fest e Eric Hobsbawn para beber da fonte dos Bolsonaros da vida que fazem tua cabe\u00e7a? V\u00e1 dormir menino e, quando resolver estudar em fontes realmente imparciais talvez  eu te de a chance de debater comigo novamente.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468N1g5A7lIP2",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661826,
                    "commentText": "@Todossomos um\u200b \n\nKkkk me fazer despertar? E ainda por cima votando no bolsoburro, um defensor da ditadura militar? Hitler tamb\u00e9m tinha um discurso anti-corrup\u00e7\u00e3o e olha s\u00f3 o que deu! Fidel Castro ao que se saiba tamb\u00e9m n\u00e3o possu\u00eda fortuna mas voc\u00ea pode dizer que o governo dele foi bom para Cuba?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468N1hAhX0p5d",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661827,
                    "commentText": "@Todossomos um\u200b \n\nIgnor\u00e2ncia e obedi\u00eancia do povo \u00e9 o objetivo de toda ditadura seja ela de esquerda ou de direita. Ou ser\u00e1 que foi a toa que o n\u00edvel de ensino no Brasil come\u00e7ou a cair justamente sobre os ausp\u00edcios da ditadura militar defendida por Bolsonaro?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468N2BJZLhTrg",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661829,
                    "commentText": "@Todossomos um\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \n\nAgora corruptos da direita s\u00e3o \"falsa direita\" mas corruptos da esquerda s\u00e3o \"verdadeira esquerda\"? J\u00e1 tinha percebido que estava a me inteirar com um c\u00e9rebro manipulado pela m\u00eddia mas  n\u00e3o tinha percebido o quanto. Pena para ti que ilustres representantes da direita, com suspeita de corrup\u00e7\u00e3o e assassinatos est\u00e3o a\u00ed a solta para te contradizer, a maioria deles apadrinhados pela ditadura militar como Ronaldo Caiado, Jos\u00e9 Sarney, Paulo Maluf e  Renan Calheiros. At\u00e9 hoje n\u00e3o vi o seu querido Bolsonaro protestar contra eles. A l\u00edngua dele trava quando a corrup\u00e7\u00e3o envolve gente da direita???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468N2ECvezM8C",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661830,
                    "commentText": "@Todossomos um \n\nE engra\u00e7ado que a melhor fase da economia brasileira aconteceu justamente sob os ausp\u00edcios de um social-democrata, FHC,  e um \"<b> comunista\"</b>, Lula! Nunca vi a  classe C e D comprar tanto carro e apto, comer tanta picanha e salm\u00e3o como no per\u00edodo em que estes dois governaram.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468N3dzaL_04G",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661831,
                    "commentText": "@Todossomos um\u200b\u200b \n\nTodos os mequetrefes que citei s\u00e3o crias da ditadura militar, um regime de direita ent\u00e3o deixe de tentar fazer contorcionismo bobocas e me explique porque o \"paladino da moral e da justi\u00e7a\" vulgo bolsoburro nunca falou nada contra estes \"impolutos senhores\"?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468O663cN-q8h",
                    "user": "Leonardo Figueira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661833,
                    "commentText": "Juarez hare sales, leia \"as for\u00e7as secretas d\u00e1 revolu\u00e7\u00e3o\". \u00c9 um livro publicado antes da segunda guerra mundial que retrata bem a realidade na Europa e URSS, a aliena\u00e7\u00e3o judaica na ma\u00e7onaria e nos movimentos bolcheviques para minar o cristianismo, os bons costumes, a moral e a \u00e9tica na sociedade para implementar a vontade e a gan\u00e2ncia dos sionistas... N\u00e3o defendo a forma como foi feita a \"limpeza\" \u00e9tnica na Alemanha, muito menos as atrocidades cometidas contra muitos inocentes, mas deve-se ficar claro que existe sim uma for\u00e7a que controla de forma fria e calculista todos os fatos mundiais para determinados prop\u00f3sitos de uma elite muito seleta. Fato \u00e9 que agora n\u00e3o vejo como mudar esse sistema, n\u00e3o vislumbro salva\u00e7\u00e3o que n\u00e3o seja a vinda dos c\u00e9us!!! abra\u00e7os.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468O6SHrjQsaN",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661834,
                    "commentText": "Leon de Poncins era um cat\u00f3lico conservador e um not\u00f3rio antissemita que nunca mostrou sequer uma prova de suas teses sobre sociedades secretas e conspira\u00e7\u00f5es judaicas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468O7dPohNWao",
                    "user": "Tio adolfo depressivo 88",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661836,
                    "commentText": "Garry Lineker o imp\u00e9rio sacro romano germ\u00e2nico nev",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468PYG5nzld23",
                    "user": "Renan Henrique",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661837,
                    "commentText": "Todossomos Que boa fonte vc tem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468P_0DMFm9i2",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661838,
                    "commentText": "Tem manipulado aqui que acha que antissemita \u00e9 sin\u00f4nimo de antijudeu. Se os nazistas fossem antissemitas jamais teriam se aliado ao Grande Mufti de Jerusal\u00e9m. Ou s\u00f3 os ''escolhidos'' descendem de Sem?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468P_8HOa4hpV",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661840,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200f\n\nHitler teria se aliado at\u00e9 com o diabo se isto lhe desse alguma vantagem na guerra mas se a palavra antissemita lhe incomoda podemos usar o termo judeofobico, ok?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468P_G4cUFIYZ",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661841,
                    "commentText": "Ora, ora, ora! h\u00e1 quanto tempo, hein manipulado!? n\u00e3o, n\u00e3o t\u00e1 ok n\u00e3o, Z\u00e9! tu ao menos se deu o trabalho de ler a resposta que te dei naquela discuss\u00e3o em outro v\u00eddeo do YT, Z\u00e9? a final tu me pediste provas, n\u00e3o? toda argumenta\u00e7\u00e3o que te dei foi dito por algumas pessoas com coragem do pr\u00f3prio meio ''judaico''! tu apertou o del, n\u00e3o foi? judeufobia s\u00e3o meus colh\u00f5es, cara! mas, vamos l\u00e1 de novo! tu \u00e9s t\u00e3o manipulado e alienado, que desconhece que at\u00e9 judeus lutaram pelo nazismo, seu Z\u00e9 Man\u00e9. E antes que vc diga que eles lutaram por obriga\u00e7\u00e3o ou pra ser ''bucha de canh\u00e3o'' s\u00f3 para morrer, eu vou logo te dizendo que houve at\u00e9 mesmo generais, sim generais, a patente mais alta do ex\u00e9rcito, que eram de origem ''judaica''. E o pedido foi iniciativa deles. Diferente de St\u00e1lin , pau mandado de ''judeus'' na Russia, que ordenou que pessoas lutassem contra os <b> NAZI </b>desarmados, essas pessoas foram as que se opuseram \u00e0 revolu\u00e7\u00e3o socialista/comunista encabe\u00e7ada pelos ''judeus'' Linin e Trotsky. Isso sim \u00e9 covardia, \u00e9 colocar algu\u00e9m pra servir de ''bucha de canh\u00e3o'' Tu j\u00e1 ouviu falar em Freies Indien manipulado? h\u00e3???  ha! n\u00e3o, eu esqueci. Tu n\u00e3o perde tempo lendo coisas como Leon de Poncnis que ''n\u00e3o podem provar o que escrevem'', n\u00e3o \u00e9 mesmo?! SE VC N\u00c3O L\u00ca, SABE TANTO QUANTO QUEM N\u00c3O SABE LER! OU SE S\u00d3 L\u00ca UM LADO DA HIST\u00d3RIA N\u00c3O PODE DISCUTI-LA! Sendo que com um pouquinho de pesquisa um pouco mais aprofundada j\u00e1 se ver quem s\u00e3o os verdadeiros criminosos de guerra.\n\nNota.\nSem preconceito. Sempre que menciono a palavra ''JUDEU'' E SEUS DERIVADOS elas est\u00e3o entre aspas pois o povo judeu hoje \u00e9 em sua imensa maioria, descendentes de pessoas do leste europeu que se converteram ao juda\u00edsmo. E se existe algu\u00e9m desse meio dito ''judaico'' com alguma got\u00edcula do sangue de Abra\u00e3o, esse \u00e9 t\u00e3o miscigenado quanto um brasileiro. At\u00e9 sua religi\u00e3o baseada no talmude n\u00e3o \u00e9 mais original, cheia de influencias eg\u00edpcias, babil\u00f4nicas, persas e gregas, que foram as na\u00e7\u00f5es onde eles estiveram cativos somando mais de 400 anos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468P_HeWOp-0j",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661842,
                    "commentText": "E outra, voc\u00ea deve ter conhecido muito bem Hitler pra afirmar isso, n\u00e3o?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468P_VzsjkjwY",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661844,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200f\nClaro que houve!!! E o mais famoso deles, Milch, obrigou a m\u00e3e a assinar um documento negando sua origem judaica e al\u00e9m disto meu caro intelectual de boteco, muitos destes judeus foram afastados  ou integrados na Wermatch por causa do sistema confuso das leis nazistas sobre mischilings (filhos de judeus com alem\u00e3es). Curioso que para ser aceito no Wermatch estes mischilings dependiam de um \"certificado de arianiza\u00e7\u00e3o\" concedido pelo governo nazista mas se Hitler n\u00e3o era <b> racista </b>porque a necessidade de um certificado de arianiza\u00e7\u00e3o? \n\nQue documento ou prova cabal mostrou Leon de Poncins sobre as tais conspira\u00e7\u00f5es e sociedades secretas? Pode me dizer? Qualquer babaca pode escrever um livro cheio de suposi\u00e7\u00f5es mas provar estas suposi\u00e7\u00f5es \u00e9 uma hist\u00f3ria bem diferente.....mas \u00e9 claro, sempre haver\u00e1 creentelhos e naziguaios idiotas a beijar lhes o rabo. \n\nMaricka Abrahans  \u00e9 constantemente citada em seus sites racistas como uma judia que testemunhou ser bem tratada em Auschwitz mas qual a verdadeira hist\u00f3ria de Maricka? Bom! N\u00e3o precisei de muito tempo para descobrir que Maricka s\u00f3 passou poucas horas em Auschwitz e depois foi comer o p\u00e3o que o diabo em outro campo de exterm\u00ednio. Outros \"testemunhos citados\" n\u00e3o costumam mencionar o nome ou n\u00e3o dizem em que campo ficaram internados.\n\n\"Tu \u00e9s t\u00e3o manipulado e alienado\". Se eu ganhasse 1 real toda vez que uma ovelhinha de Hitler me posta esta baboseira certamente j\u00e1 estaria rico mas o engra\u00e7ado \u00e9 que nenhum destes \"genios\" consegue me explicar os mais de 100 relat\u00f3rios da Gestapo sobre os massacres de Bab Yar ou relat\u00f3rio Stroop sobre o massacre no gueto de Vars\u00f3via. \n\nStalin era pau mandado dos judeus? Meu caro, n\u00e3o s\u00e1bias que St\u00e1lin era t\u00e3o ou mais antissemita do que Hitler? Que dos cerca de 15.000.000 de v\u00edtimas que o seu regime fez uma porcentagem bem grande eram de judeus que se recusaram a abandonar os seus costumes judaicos e adotar o ate\u00edsmo como f\u00e9? Que cerca de 300 rabinos foram parar nos gulags?\n\nSt\u00e1lin n\u00e3o mandou ningu\u00e9m lutar desarmado e sim que n\u00e3o recuassem diante do avan\u00e7o nazista mas reconsiderou sua decis\u00e3o a conselho de Kruschev e do general Zhukov.\n\nQuem se op\u00f4s a revolu\u00e7\u00e3o socialista/comunista j\u00e1 tinha ido pro buraco nas d\u00e9cadas de 20 e 30 e St\u00e1lin estava mesmo preocupado em consolidar seu poder e afastar poss\u00edveis rivais na lideran\u00e7a do PC sovi\u00e9tico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468P_gqzsaetj",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661845,
                    "commentText": "STALIN T\u00c3O ANTISSEMITA QUE ERA CASADO COM UMA JUDIA, LAMBE ROLA DEMERDA!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468P_i-9RXSqm",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661847,
                    "commentText": "E MAIS SEU LAMBE ROLA! O NEG\u00d3CIO SOBRE ESSAS MENTIRAS S\u00c3O T\u00c3O ARMADOS QUE AT\u00c9 AQUELE PSEUDO JULGAMENTO DE NUREMBERG \u00c9 UMA VERGONHA, SE REALMENTE FOSSE UMA COISA VOLTADA PARA MORAL E JUSTI\u00c7A DEVERIA TER SIDO FEITO POR PA\u00cdSES NEUTROS DA GUERRA E N\u00c3O POR QUEM J\u00c1 ESTAVA QUERENDO FODER OS ALEM\u00c3ES! POIS QUALQUER N\u00c9SCIO, MAS COM CERTEZA VOC\u00ca \u00c9 UMA GRANDE EXCE\u00c7\u00c3O,  SABE QUE NUM JULGAMENTO TEM DE HAVER JUIZ NEUTRO QUE N\u00c3O PENDA NEM PARA UM LADO NEM PRO OUTRO! SUA BESTA QUADRADO DE MERDA!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468P_jKpefP5o",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661848,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200b\u200b\u200f\n\nTeu descontrole emocional \u00e9 a minha vit\u00f3ria e as ofensas que me dirigiste s\u00f3 prova o quanto estou certo. Faltou na tua lista Luciano Huck, Elza Gomes, Girlz Aronson, Samuel Klein, Caco Ciocler,  Cl\u00e1udia Ohana e outros. Caraca!! Quanta gente!!!! O sucesso dos judeus deve mesmo incomodar as ovelhinhas de Hitler.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468P_lFFQAduH",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135661849,
                    "commentText": "Descontrole n\u00e3o monte de lixo, s\u00f3 dou a devida resposta pra merdas como voc\u00ea, que voc\u00ea sim sabe que \u00e9 um merda fantoche que s\u00f3 repete fal\u00e1cias de lavagem cerebral, a\u00ed quando perdem o debate come\u00e7a a chamar os outros de naziguaio, cinderela de Hitler e outras coisas mais. Merdas como voc\u00ea jamais podem ficar sem resposta para que saibam que tem pessoas que n\u00e3o engolem seus devaneios. E agora \u00e9 s\u00f3 xingamento mesmo pois infames como voc\u00ea s\u00e3o zumbis escravos e alienados que acham que sabem alguma coisa sempre querendo justificar o injustificavam! foda-se merda, vai lamber rola sionista que \u00e9 s\u00f3 o que tu sabe fazer! kkkkk.....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468P_nv1p6DUN",
                    "user": "Leonardo Figueira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664187,
                    "commentText": "2da Guerra Mundial Quem te disse que Hitler era l\u00edder do nazismo? Aqui s\u00e3o todos desinformados mesmo... A lideran\u00e7a era dos gnomos que tinham os duendes como interlocutores entre eles e Hitler... isso a hist\u00f3ria n\u00e3o conta...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468P_s_t9R938",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664189,
                    "commentText": "@Leonardo Figueira \n\nN\u00e3o,  na verdade o grande l\u00edder era Napole\u00e3o Bonaparte que enganou seus inimigos, viveu at\u00e9 300 anos e foi a emin\u00eancia parda que comandou a Alemanha entre 1933 e 1945. O enrustido de bigodinho era apenas seu fiel escudeiro kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468P_tZzi-KSd",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664190,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200b\u200f\n\nCinderela de Hitler? N\u00e3o me lembro de ter usado este termo contigo mas como n\u00f3s sabemos que Hitler era um  enrustido ent\u00e3o \u00e9 prov\u00e1vel que  a carapu\u00e7a lhe caia bem.....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468P_zeF88NoI",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664192,
                    "commentText": "Tu \u00e9s um verme sionista de merda papagaio fantoche! '' Os nazistas tiveram como se defender \" kkkkkkk faz me rir palerma sionista! faz me rir sobre aquele circo armado palha\u00e7o! kkkkkkk argumentos esdr\u00faxulos de um verme apedeuta que s\u00f3 se convence pelo que lhe conv\u00eam.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Pbd7THKgFd",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664194,
                    "commentText": "Fa\u00e7a o mesmo verme, tente refutar as palavras de um dos maiores campe\u00f5es de xadrez de todos os tempos, e que tem uma mente brilhante, portanto nem de longe \u00e9 mentecapto como voc\u00ea <b> cadela </b>sionista e ele mesmo um \"judeu\" por descend\u00eancia e tamb\u00e9m de outro \"judeu\",Paul Eissen que tamb\u00e9m negam o holoconto, e nem de longe s\u00e3o subservientes como voc\u00ea pederasta do sionismo. Essas suas supostas afirma\u00e7\u00f5es n\u00e3o passam de farsas propagandeadas pelos seus senhores, pois eles est\u00e3o no controle da m\u00eddia e n\u00e3o \u00e9 de hoje, ent\u00e3o est\u00e3o \u00e0 vontade para fazerem joguinhos de lavagem cerebral para<b>  imbecil</b> como voc\u00ea engolir com porro sionista su<b> a cadel</b>a! Vou te xingar mesmo at\u00e9 quando eu quis<b> er cade</b>la pois \u00e9 isso que voc\u00ea merece por espalhar v\u00edrus ainda mais pela net, isto \u00e9,  repetindo mentiras sionista, sua cadelinha. kkkkkkkk MAIS UMA VEZ, ....VAI SE FODEEERRRR!!!!!!.....KKKKKKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cadela",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468PbiOjNIiZp",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664195,
                    "commentText": "Ah! esqueci. O nome do enxadrista \u00e9 BOB FISCHER, sua <b> cadela!</b> tenha uma p\u00e9ssima tarde! kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cadela"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Pc3HfaR-eF",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664197,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200b\u200b\u200b\u200b\u200f\n\nJ\u00e1 refutei meu caro....Fischer ou Eisen mostraram alguma prova que desminta as c\u00e2maras de g\u00e1s? Desmentiram os mais de 100 relat\u00f3rios da Gestapo sobre o massacre de Bab Yar? \n\nNem Fischer e nem Eisen pisaram em um campo de concentra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o mostram nada al\u00e9m de achismos mas conhe\u00e7o um alem\u00e3o chamado Oskar Groning que est\u00e1 cumprindo 4 anos de pris\u00e3o por ter dado a declara\u00e7\u00e3o abaixo. \n\n\"Eu vi as rampas de sele\u00e7\u00e3o e as  c\u00e2maras de g\u00e1s!!! Por favor acreditem em mim pois eu estava l\u00e1!!!!\n\nOskar Groning\nEx-oficial nazista conhecido como O CONTADOR DE AUSCHWITZ.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Pe1rzhkC-6",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664198,
                    "commentText": "TU REFUTOU!?!?!? KKKKKK TU \u00c9 MESMO SEM NO\u00c7\u00c3O VERME LAMBE ROLA SIONISTA!!! E TU SUA CADELINHA MARIONETE LAMBE ROLA SIONISTA? DESDE QUANDO TU PISASTE O P\u00c9 EM ALGUMA SUPOSTO CAMPO DE EXTERM\u00cdNIO SEU INFELIZ LAMBE ROLA?!?!?! DEIXA DE SER BABACA Z\u00c9 RUELA! V\u00ca SE TE EMENDA PALHA\u00c7O! MUITOS DOS QUE COMENTARAM AQUI TEM CONVIC\u00c7\u00c3O INVERSA AS TUAS Z\u00c9 RUELA! A CASA T\u00c1 CAINDO PROS SIONISTAS, MAN\u00c9! ALGUMAS PESSOAS J\u00c1 SABEM SOBRE ESSAS MENTIRAS E O PAPEL DELAS E O MEU \u00c9 DENUNCIA-LAS CADA VEZ MAIS!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Pe65bAI5wz",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664200,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200b\u200b\u200b\u200f\n\nTenho verdadeiro prazer quando naziguaios, islamidiotas e direitopatas deixam a pose de intelectuais de boteco e partem para ofensas descabidas mostrando a verdadeira extens\u00e3o de sua ignor\u00e2ncia. E \u00e9 claro que refutei!!!! Bob Fischer mostrou alguma prova, documento ou pesquisa investigativa sobre as bobagens que falou sobre o Holocausto? N\u00e3o?!?!  Fischer na verdade s\u00f3 emitiu uma opini\u00e3o pessoal e a n\u00e3o ser que tu seja t\u00e3o ot\u00e1rio que imagine que considera\u00e7\u00f5es particulares possam servir de prova para alguns coisa,  adeus Bob Fischer......",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468PeEKxZXY5-",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664201,
                    "commentText": "E TU PROVA O QUE VERME PAPAGAIO SIONISTA DE MERDA? V\u00ca SE TE MANCA <b> VADIA </b>SIONISTA FICA S\u00d3 CAGANDO PELA BOCA<b>  IMBECIL</b>. SE GENTE DO PR\u00d3PRIO MEIO ''JUDAICO'' NEGA ESSAS MERDAS TU AINDA QUER DEFENDER O QU<b> E IDIOT</b>A? V\u00ca SE CONSEGUE TER O M\u00cdNIMO DE HOMBRIDADE, SE  \u00c9 QUE TU CONSEGUE, E TE RETIRA COM O RABO ENTRE AS PERNAS \u00c9 O M\u00cdNIMO QUE TU PODE FAZER, MARIONETE! KKKKKKK....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vadia",
                        "Idiota",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468PeIYIcYNeo",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664203,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200f\n\nN\u00e3o sabe ler? J\u00e1 n\u00e3o lhe citei os testemunhos de Josef Klehr, Oskar Groning e Hans Dietrich? N\u00e3o lhe falei do discurso de Posen e dos di\u00e1rios de Rudolf Hoss? Ser\u00e1 que vou ter que transcreeve-los detalhadamente para ti  ovelhinha de Hitler?????",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468PePHGo94LA",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664204,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200f\n\nProve que estou errado \"professor\"!!!! Quem comprou os depoimentos de Groning, Klehr, Blobel e tantos outros? Nomes por favor ou ent\u00e3o tuas afirma\u00e7\u00f5es n\u00e3o passam de mais uma  den\u00fancia vazia como tantas outras dos tais \"revisionistas\"\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Pemqndtujo",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664206,
                    "commentText": "N\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3OOO VC \u00c9 O DONO DA VERDADE SABICH\u00c3O, TOTALMENTE ''IMPARCIAL'' E ''COERENTE''', NADA MAIS DO QUE RID\u00cdCULO! DESMINTA VOC\u00ca Z\u00c9 RUELA BOB FISCHER, PAUL EINSEN, E OUTROS ''JUDEUS'' QUE N\u00c3O COMPACTUAM COM CONTRADIT\u00d3RIOS FARSANTES E ARTICULISTAS COMO HERMAN ROSENBLAT E BEN ABRAHAM QUE FORAM DESMASCARADOS, PROVANDO SIM QUE ESSAS ''V\u00cdTIMAS'' D\u00c3O TESTEMUNHO VERDADEIRO DE SEUS ''SOFRIMENTOS'' KKKKKK SEU RID\u00cdCULO !!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Peo7F2hO0t",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664207,
                    "commentText": "DESMINTA VC QUE O MASSACRE DE KATIN, QUE FOI ATRIBU\u00cdDO AOS <b> NAZI </b>NO CIRCO ARMADO DE NUREMBERG, PELOS RUSSOS E PSEUDO TESTEMUNHAS ''JUDAICAS'', E QUE DEPOIS FOI DESMASCARADO A FARSA E REALMENTE DESCOBERTO QUE FORAM OS RUSSOS E NO COMANDO DE TUDO ESTAVA O ''JUDEU'' KAGANOVICH SEU FANTOCHINHO SIONISTA! COMO V\u00ca, S\u00d3 MENTIRAS E MAIS MENTIRAS, ''PROVAS'' FORJADAS, ARTICULADAS, MANIPULADAS E ETC. VAI TE FERRAR Z\u00c9 RUELA!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Pf6ZRgXc0e",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664218,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200b\u200b\u200f\n\nE porque vou desmentir o massacre de Katyn se qualquer historiador meia boca sabe que os nazistas nem estavam por ali na \u00e9poca do massacre? O \u00fanico interessado em falsear fatos aqui s\u00e3o os negacionistas idiotas e seus afiliados, os naziguaios  de plant\u00e3o que abundam c\u00e1 na rede.\n\nMassacre de Katyn e o Holodomor=responsabilidade sovi\u00e9tica. \n\nExterm\u00ednio de 4,5 milh\u00f5es dd judeus, ciganos, homossexuais e testemunhas de Jeov\u00e1=responsabilidade alem\u00e3.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468PfAhvA3qjp",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664220,
                    "commentText": "Muito bem infeliz! at\u00e9 que emfim tu admitiu algo coerente, j\u00e1 \u00e9 o come\u00e7o para admitir o resto dos crimes dos verdadeiros criminosos de guerra! vc falou sovi\u00e9ticos mas esqueceu de dizer encabe\u00e7ados por ''judeus'' do leste europeu. Tu falas ''qualquer historiador meia boca'' mas na \u00e9poca do circo armado de Nuremberg a farsa serviu bem aos prop\u00f3sitos destes ''sofredores'' que tu defende e ainda hoje rende. Como \u00e9 que tu diz que busca a verdade e defende mentiras? Sobre Paul Einsen a afirma\u00e7\u00e3o dele que sei \u00e9 outra, equivocado! e olha que equivocado para voc\u00ea j\u00e1 \u00e9 termo educado para voc\u00ea diferente dos que eu j\u00e1 usei.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Pzi6R0Afvd",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664222,
                    "commentText": "LAMBE LAMBEEEE!!!!!!! HU! HU! ... O QUE HOUVE? N\u00c3O RESPONDEU MAIS, DIGITANDO DEFESAS (ASNEIRAS) COM UNHAS E DENTES AOS VERDADEIROS CRIMINOSOS DE GUERRA? C\u00ca TA VIVO, CARA??? N\u00c3O DESISTA ASSIM T\u00c3O F\u00c1CIL, CONTINUE!  ''UMA MENTIRA DITA CEM VEZES TORNA-SE VERDADE'' KKKKKK......",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468PzkolpRC1f",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664223,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200f\n\nA resposta est\u00e1 dada naziguaio bitolado. Al\u00e9m da j\u00e1 vis\u00edvel dificuldade de interpretar textos tu tamb\u00e9m est\u00e1 ficando <b> cego?</b> Al\u00e9m de psiquiatra tamb\u00e9m andas a necessitar de um oftalmologista?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Q3CJsK61vC",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664225,
                    "commentText": "KKKKKKK !!!!!!!!!!!!....... EU SABIA QUE VOC\u00ca N\u00c3O IA RESISTIR E IA VOLTAR A ''CAGAR'' TEXTOS RID\u00cdCULOS NOVAMENTE! KKKK NOOOOSSAAA!!! PARECE QUE O SENHOR FICOU IRRITADINHO, SENHOR LAMBE LAMBE! MAS \u00c9 DE SE ESPERAR ISSO, A FINAL QUANDO UM SIONISTA OU UM DEFENSOR FERRENHO SEM NO\u00c7\u00c3O DELES, S\u00c3O EXPOSTOS JUNTO COM SUAS MENTIRAS, A\u00cd VOC\u00caS V\u00caM COM TUDO, BABANDO MESMO! REPETINDO E REPETIDO A <b> VEL<b> HA </b</b>>LAVAGEM CEREBRAL QUE J\u00c1 N\u00c3O COLA MAIS COMO ANTES. MAS, N\u00c3O FIQUE AINDA DESESPERADO, POIS QUANDO EU DISSE QUE A CASA T\u00c1 CAINDO, \u00c9 PORQUE AS PESSOAS (PELO MENOS ALGUMAS) J\u00c1 T\u00c3O ACORDANDO TALVEZ N\u00c3O PARA VERDADE, MAS PARA RECONHECIMENTO DA GRANDE FARSA QUE NA VERDADE \u00c9 UMA INDUSTRIA DE FAZER DINHEIRO (A POBRE ALEMANHA QUE O DIGA AT\u00c9 HOJE \u00c9 EXTORQUIDA COM ISSO), E N\u00c3O PORQUE A CASA VAI CAIR DAQUI PRA MANH\u00c3, N\u00c9? AINDA VAI LEVAR UM TEMPO! A\u00cd ADVOGADOS DO DIABO COMO VOC\u00ca V\u00c3O ENFIAR A CARA NA PRIVADA! KKKKK SUAS RESPOSTAS S\u00c3O S\u00d3 ENROLA\u00c7\u00c3O SENHOR ''LANGO LANGO'', OU, QUERO DIZER, LAMBE LAMBE. KKKKK....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Velha"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Q3cYHk-No3",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664226,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200f\n\nE que mentiras voc\u00ea exp\u00f4s? A \u00fanica coisa que fez at\u00e9 agora foi discursinhos judeofobicos e textos  cheios de  frases feitas como \"A casa est\u00e1 caindo\" e blabla mas contradizer as fartas provas sobre o genoc\u00eddio de judeus, ciganos, Testemunhas de Jeov\u00e1 e outros!...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Q7hZegugqG",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664228,
                    "commentText": "KKKKKKK........AI, AI, LAMBE LAMBE! O QUE SE DEVE FAZER COM CALHORDAS COMO VOC\u00ca, HEIN? AS MENTIRAS EST\u00c3O EXPOSTAS A\u00cd EM TODOS OS COMENT\u00c1RIOS E N\u00c3O S\u00d3 OS MEUS, Z\u00c9! O PROBLEMA \u00c9 QUE CAPACHOS DO SIONISMO INTERNACIONAL COMO VC N\u00c3O QUEREM ADMITIR ISSO! NEGANDO AT\u00c9 MESMO AS DECLARA\u00c7\u00d5ES DE PESSOAS DO PR\u00d3PRIO MEIO ''JUDAICO'', QUE S\u00c3O ARGUMENTA\u00c7\u00d5ES DE UM PESO ENORME QUANTO A ISSO, DIGA-SE, COMO J\u00c1 MENCIONEI. E CITANDO CONFISS\u00d5ES DE RUDOLF HOESS EXTRA\u00cdDAS SOB TORTURA, E ARREPENDIMENTOS COMO DE DAVID COLE, POR ''LIVRE E ESPONT\u00c2NEA'' PRESS\u00c3O! VC \u00c9 T\u00c3O CAPACHO QUE CHEGA AT\u00c9  MESMO A USAR COMO FOTO DE PERFIL SUPOSTOS CORPOS DE ''JUDEUS'' MORTOS EM SUPOSTAS ''C\u00c2MARA DE G\u00c1S'' COMO QUE NUM MELODRAMA DE SHOAH! TENHA VERGONHA NISSO QUE VC CHAMA DE CARA, SEU LAMBE LAMBE! DEIXE DE SER DISSIMULADO.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468QAibLXbC1c",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664230,
                    "commentText": "KKKKKKK LAMBE LAMBE! N\u00c3O TENTE TAMPAR O SOL COM A PENEIRA. J\u00c1 QUE VC MENCIONOU ESSAS TAIS FOTOS, ELAS S\u00c3O FALSAS MESMO COMO QUALQUER OUTRA FABULA SIONISTA! AGORA SE VC AMA TANTO O ''POVO ESCOLHIDO'' V\u00c1 MORAR EM ISRAEL E TENTE SE MISTURAR COM O ''POVO'' QUE N\u00c3O \u00c9 <b> RACISTA,</b> MAS ANTES LEIA O LIVRO DO ''JUDEU'' ISRAEL SHAHAK ''\u00c0 que pre\u00e7o Israel?'' E VEJA E SINTA COMO ELES TRATAM GOYM COMO VC, CAPACHO SIONISTA DA SEGUNDA LINHA! KKKKKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468QFTAkvl4TE",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664231,
                    "commentText": "KKKKKK MAIS UMA VEZ SE MOSTRANDO UM GRANDE DISSIMULADO, HEIN LAMBE LAMBEEEE??? TENTA CAMUFLAR QUE N\u00c3O DEFENDE OS VERDADEIROS CRIMINOSOS DE GUERRA AGORA? MAS SABE COMO ELES S\u00c3O, E DEFENDE SUAS FARSAS COM UNHAS E DENTES, N\u00c9? PENSEI BEM O QUE DEVE SER VC SE UM CAPACH\u00c3O SEM IGUAL OU UM Z\u00c9 QUE PODE ACHAR QUE \u00c9 DESCENDENTE DOS ''ESCOLHIDOS'' E POR ISSO FICA PELA NET CRITICANDO V\u00cdDEOS E PESSOAS QUE ATACAM AS FARSAS SIONISTAS. S\u00d3 <b> CEGO,</b> OU NA VERDADE UM ARTICULISTA E DISSIMULADO COMO VC, N\u00c3O ADMITE QUE ESSAS FOTOS S\u00c3O FALSIFICA\u00c7\u00d5ES GROSSEIRAS, FOTOS QUE MOSTRAM UMA PESSOA ESQUEL\u00c9TICA POR INANI\u00c7\u00c3O AO LADO DE PRISIONEIROS DEITADOS COMO NUM ''ESTABULO'', MAS QUE NO ORIGINAL N\u00c3O SE ENCONTRAVA L\u00c1 APENAS OS PRISIONEIROS DEITADOS. OUTRA QUE MOSTRA UMA ''JUDIA'' NUMA FORCA, PASMEM!, NUM CANH\u00c3O DE UM ''PANZER''! QUE NAZIS CRIATIVOS EM TERMOS DE EXECU\u00c7\u00c3O, HEIN??? DARIA INVEJA AOS AUTORES DO MALLEUS MALEFICARUM, KKKKK ... OUTRA QUE MOSTRA MAIS PESSOAS ESQUEL\u00c9TICAS, MAS QUANDO SE ANALISA BEM, V\u00ca-SE QUE A INCOER\u00caNCIA ANAT\u00d4MICA DAS COSTELAS PODE SER OUTRA COISA MENOS A ESTRUTURA \u00d3SSEA HUMANA, E ETC, ETC, ETC, LAMBE LAMBE MOSTRE SUA VERDADEIRA FACE AO GRANDE P\u00daBLICO, VAMOS! TODOS AQUI S\u00d3 QUEREM ESSE M\u00cdNIMO DE HOMBRIDADE DE SUA PARTE, N\u00c3O DEVE SER T\u00c3O DIF\u00cdCIL ASSIM TER UM MINIMO DE ATITUDE DESCENTE.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cego"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468QFoVnbVWw5",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664233,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200b\u200f\n\nFotos que s\u00f3 aparecem em teus sites especializados em produzir fraudes para alimentar a raiva de c\u00e9rebros subdesenvolvidos como o teu e voc\u00ea disse bem....detalhes que n\u00e3o aparecem na foto original porque n\u00e3o estavam l\u00e1!!! Foram acrescentados por t\u00e9cnicos do IHR para parecerem fraudes. E presumo eu que mostrando a minha cara tu v\u00e1 mostrar a tua e dizer o teu verdadeiro nome n\u00e3o \u00e9 mesmo?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468QLU9Yp3Kje",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664234,
                    "commentText": "KKKKKKK LAMBE LAMBE, EU INSISTO! REVELE-SE! FOTOS MANIPULADAS SIM! MAS, PELOS  SIONISTAS, ''OF COURSE''!  KKKKK LORPA SEM C\u00c9REBRO E PARCIAL!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468QMUwzT4Klg",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664236,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200b\u200f\n\nJ\u00e1 te disse que se tu descobriu que as fotos  s\u00e3o falsificadas revele o nome do falsificador e em que laborat\u00f3rio ou est\u00fadio fotogr\u00e1fico elas foram falsificadas!! Ou acha que \u00e9 s\u00f3 berrar para todo mundo  acreditar em suas est\u00f3rinhas....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468QQFgn6L_jn",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664238,
                    "commentText": "N\u00e3o, n\u00e3o, n\u00e3o, n\u00e3o ... Lambe Lambe tsc, tsc, tsc, Lambe Lambe, logo vc que se acha t\u00e3o sabich\u00e3o, t\u00e3o fof\u00e3o, t\u00e3o ''bonit\u00e3o das tapiocas'', t\u00e3o ''donoz\u00e3o'' da ''verdade'' ... ( pra vc tudo termina no aumentativo, \u00e3o, mas na verdade sei que vc \u00e9 um bund\u00e3o, um cuz\u00e3o at\u00e9 kkkkkkkk) deveria saber que fotos s\u00e3o um dos materiais mais f\u00e1ceis de se falsificar, pois at\u00e9 crian\u00e7a faz isso. Acho engra\u00e7ado, que tenho aqui v\u00e1rios document\u00e1rios sobre segunda guerra, que mostram Hitler discursando em v\u00e1rias oportunidades, (e deve ter muitos mais v\u00eddeos disso, s\u00f3 que n\u00e3o mostram) e em nenhum deles eu vejo Hitler falar contra o povo <b> negro,</b> contra asi\u00e1ticos, contra quem quer que seja, a n\u00e3o ser contra quem, quem \u00e9 informado j\u00e1 sabe, os ''judeus'' SIONISTAS, SIM POIS PELO QUE ME CONSTA FREIES INDIEN ERA UMA DIVIS\u00c3O DA \u00cdNDIA QUE LUTOU PELO NAZISMO, E PELO QUE SEI HINDUS S\u00c3O NEGROS, ENT\u00c3O \u00c9 ALTAMENTE IMPROV\u00c1VEL QUE ESSAS PESSOAS LUTASSEM POR UM LOUCO E SUA IDEOLOGIA QUE OS ODIASSE S\u00d3 POR CAUSA DA COR DE SUA PELE. POVOS ESLAVOS LUTARAM PELO MESMO, EMBORA A PROPAGANDA ''ALIADA'' (SIONISTA) PROPAGASSE QUE OS NAZIS OS ODIAVAM IDEM, ASI\u00c1TICOS TAMB\u00c9M LUTARAM PELO NAZISMO, EMBORA IGUALMENTE A MESMA PROPAGANDA DISSESSE QUE OS ALEM\u00c3ES ARIANOS SE ACHAVAM MELHOR QUE ELES. AT\u00c9 MESMO ''JUDEUS'', ORA VEJAM S\u00d3! (COMO J\u00c1 FOI DITO ANTES) LUTARAM PELO NAZISMO, COMO \u00c9 QUE PODE ISSO?????? INCLUSIVE EXISTIAM OFICIAIS DA MAIS ALTA PATENTE QUE ERAM DE ORIGEM ''JUDIA'' MISCIGENADOS, ENT\u00c3O COMO \u00c9 QUE UM LOUCO ALTAMENTE<b>  RACISTA</b> PERMITIRIA GENTE MESTI\u00c7A E DE ORIGEM DOS INIMIGOS ESTAR ENTRE SUAS FILEIRAS?????? LHES DAR ALTOS CARGOS NO MEIO MILITAR E O QUE \u00c9 PIOR, ARMAS, SE ARRISCANDO QUE ESSAS MESMAS ARMAS FOSSEM UTILIZADAS CONTRA SI. ISSO N\u00c3O TEM CABIMENTO! ASSIM COMO \u00c9 DESCABIDO ''JUDEUS'' LUTAREM PARA MATAR SEUS IRM\u00c3OS ''JUDEUS'', A N\u00c3O SER QUE HOUVESSE UM BOM MOTIVO PARA ISSO. OS V\u00cdDEOS QUE VEJO \u00c9 DE HITLER EXALTANDO A ALEMANHA E O POVO ALEM\u00c3O O QUE \u00c9 DEVER DE UM VERDADEIRO NACIONALISTA QUE SE PREZE! E VC LAMBE LAMBE? ACHA QUE \u00c9 S\u00d3 BRADAR AOS QUATRO VENTOS FAL\u00c1CIAS CONTRADIT\u00d3RIAS, FACILMENTE VERIFIC\u00c1VEIS AT\u00c9 MESMO POR UMA QUEST\u00c3O DE RACIOC\u00cdNIO L\u00d3GICO, COMO ESSES FATOS QUE VENHO EXPONDO DIRETO AQUI, E QUE VC FAZ QUEST\u00c3O DE FINGIR QUE ELES N\u00c3O EXISTEM PEDINDO ''PROVAS'', QUAL \u00c9 A PROVA QUE TU TEM, Z\u00c9 RUELA, DE HOLOCAUSTO??????  A VERS\u00c3O OFICIAL DOS VENCEDORES??????? QUE TODOS SABEM QUE A ''HIST\u00d3RIA'' \u00c9 ESCRITA PELOS TAIS, ENT\u00c3O O OUTRO LADO SEMPRE \u00c9 VIL\u00c3O, N\u00c3O \u00c9 MESMO, SEU LAMBE LAMBE??????? SE T\u00caM PROVAS EM V\u00cdDEO QUE NAZISMO ODEIA OUTRAS RA\u00c7AS ENT\u00c3O MOSTREM EM V\u00cdDEO, POIS V\u00cdDEO SOBRE A SEGUNDA GUERRA \u00c9 O QUE N\u00c3O FALTA, E SE TEM V\u00cdDEOS DE GENTE MORRENDO SEJA ELE ''JUDEU'', ALEM\u00c3O, JAPON\u00caS, AMERICANO, FRANCES ETC ETC ETC, ERA UMA GUERRA FILHINHO! GUERRA \u00c9 GUERRA. MAS N\u00c3O, TUDO QUE MOSTRAM \u00c9 TEXTOS REDIGIDOS OU PALAVRAS DITAS POR SUPOSTAS V\u00cdTIMAS, POR ''ESPECIALISTAS'' MUITO QUESTION\u00c1VEIS, DIGA-SE, POR ''SOBREVIVENTES'' COMO BEN ABRAHAM, ROSENBLAT, QUE PODE TER ESTADO EM UM CAMPO REALMENTE, MAS S\u00d3 QUE ESSE N\u00c3O ERA DE EXTERM\u00cdNIO, N\u00c9? POR ISSO QUE ELE EST\u00c1 A\u00cd HOJE PARA FANTASIAR AINDA MAIS LENDAS, J\u00c1 QUE N\u00c3O PRESENCIOU NENHUM EXTERM\u00cdNIO, A\u00cd INVENTA EST\u00d3RIAS PARA COMOVER O P\u00daBLICO, COM UM INTUITO ALTAMENTE S\u00d3RDIDO POR TR\u00c1S DISSO, COMO TAMB\u00c9M J\u00c1 CITEI, * A INDUSTRIA DO HOLOCAUSTO*. MAS QUE UM CERTO AQUI INSISTE EM DESCONSIDERAR. EM FIM LAMBE LAMBE, CAI NA REAL, POIS NEM TODO MUNDO \u00c9 OT\u00c1RIO COMO VC, (OU NA REALIDADE DISSIMULADO E ARTICULISTA) MAS ESPERAR O QUE DE UMA LORPA AC\u00c9FALA ALTAMENTE PARCIAL?!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468QQm6JYwvz0",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664239,
                    "commentText": "KKKKKKK LAMBE LAMBEEEEE!!!!!!!! HUHU A VERDADE D\u00d3I N\u00c3O \u00c9? LIXOSINHO SIONISTA!!! KKKKKK......",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468QQrhg1qFIq",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664241,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200b\u200b\u200f\n\nClaro que d\u00f3i e \u00e9 por isto que voc\u00ea est\u00e1 se mordendo de raiva n\u00e3o \u00e9 mesmo? Cad\u00ea as evid\u00eancias da suposta farsa do Holocausto? E porque falaste da Legi\u00e3o da \u00cdndia Livre sem mencionar que os membros iniciais desta tropa eram de prisioneiros da campanha do norte da \u00c1frica e de indianos expatriados da Europa? Porque n\u00e3o mencionas o fato da \u00cdndia ser na \u00e9poca col\u00f4nia brit\u00e2nica e que \u00e9 perfeitamente natural que alguns jovens indianos imaginassem que se aliando aos nazistas, a \u00cdndia podia conquistar sua liberdade?! E o que aconteceria com \u00cdndia caso a Alemanha ganhasse a guerra? Tu sabe? N\u00e3o!!! Mas ser\u00e1 que dif\u00edcil para ti imaginar que em pouco tempo as tropas nazistas ocupariam a \u00cdndia e a Palestina e por l\u00e1 tamb\u00e9m iniciassem um processo de coloniza\u00e7\u00e3o germ\u00e2nica e exterm\u00ednio dos povos nativos? De minha parte n\u00e3o tenho a menor d\u00favida de que  romenos, indianos, h\u00fangaros e eslavos em geral n\u00e3o passavam de bucha de canh\u00e3o que seriam exterminados t\u00e3o  logo o 3ro Reich n\u00e3o precisasse mais dos seus servi\u00e7os.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468QW1OW2TNo6",
                    "user": "Tio Sub Zero",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664243,
                    "commentText": "Garry Lineker vdd,sinto pena da Alemanha... ela n merece ser tratada assim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468R5ew3ae3Vw",
                    "user": "Weslley",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664244,
                    "commentText": "Realmente, tem raz\u00e3o.  \u00e9 dif\u00edcil conhecer a verdade com tanta manipula\u00e7\u00e3o que vai de livros at\u00e9 meios de comunica\u00e7\u00e3o.  Garry Lineker que livros vc me aconselharia ler que n\u00e3o haja distor\u00e7\u00e3o de fatos?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468R5hr250UPy",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664246,
                    "commentText": "@Weslley\u200b \n\nPode come\u00e7ar assistindo o document\u00e1rio A ARQUITETURA DA DESTRUI\u00c7\u00c3O.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468T166yWTFUo",
                    "user": "Slovenski Volk",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664247,
                    "commentText": "Hitler era tipo um Dr. Eneas, eloquente mas verdadeiro e os reais inimigos enganaram a todos com sua conversa fiada e dinheiro, multiculturalismo e globalismo. Principalmente em pa\u00edses perif\u00e9ricos como o BR onde as coisas chegam somente depois de filtros e mais filtros para ignorantes acenaram com a cabe\u00e7a. Hoje est\u00e1 todo mundo ref\u00e9m do capital internacional pagando impostos acima de impostos, sem trabalhar em tecnologia mas apenas em surubas e anti-culturas de massa que apenas destroem a humanidade e a fam\u00edlia.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468T1FFi05i00",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664249,
                    "commentText": "@Valerij Suhadolnik Sauda\u00e7\u00f5es meu amigo! \u00e9 bom ver e ler um coment\u00e1rio consciente e esclarecido como o seu.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468T2Skc5S5ac",
                    "user": "Renato Tavares",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664251,
                    "commentText": "O cara invade a Uni\u00e3o-Sovi\u00e9tica e o territ\u00f3rio \u00e9 dele? q?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468T2YZiJ5ECH",
                    "user": "Gabriel Aguiar",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664252,
                    "commentText": "Renato Tavares cara a quest\u00e3o \u00e9 que quando ele invade a URSS os judeus j\u00e1 tinham  colocados os outros pa\u00edses  contra ele pq ele invadiu terrenos que j\u00e1 pertenceram a Alemanha ent\u00e3o a\u00ed quando chega esse momento a Europa j\u00e1 Tava em guerra, a quest\u00e3o \u00e9 que ele n\u00e3o queria uma guerra mundial, na vdd s\u00f3 retomar os territ\u00f3rios q j\u00e1 eram da Alemanha mas os Judeus aproveitaram essa oportunidade pra lucrar em cima e tbm pra acabar  com Hitler pois ele  estava levando o povo pra fora da matrix, para um avan\u00e7o cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico Onde os judeus n\u00e3o iriam conseguir controlar o povo Alem\u00e3o por\u00e9m eles colocar\u00e3o outros pa\u00edses na guerra e aproveitaram pra lucrar em cima da guerra al\u00e9m de estabelecerem de vez seu imperio que domina sobre todas as na\u00e7\u00f5es hj em dia!! E infelizmente hj nos estamos pre\u00e7os a essa matrix maldita sendo escravos desses Judeus filhos da <b> puta!</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468T2YhoeE_3z",
                    "user": "Gabriel Aguiar",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664254,
                    "commentText": "prezos*",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468T2Yr_Gamig",
                    "user": "Gabriel Aguiar",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135664257,
                    "commentText": "presos** desculpem pelos erros de gram\u00e1tica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468TRcg2rrazt",
                    "user": "Nayara Saenz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671664259,
                    "commentText": "Garry Lineker no v\u00eddeo ele fala claramente e exterm\u00ednio de judaria  e vc ainda defende?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468TRmBlKqUPe",
                    "user": "Gabriel Aguiar",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671664262,
                    "commentText": "Nayara Saenz guria leia o livro L\u00facifer Onde o conhecimento n\u00e3o \u00e9 mais pecado, a\u00ed vc vai entender o pq q as pessoas defendemos Hitler infelizmente a maioria das pessoas n\u00e3o entendem pois ent\u00e3o vivendo de forma inconsciente na matrix, mas se vc ler esse livro vc vai despertar pra verdade! leia vai fazer vc entender realmente o que se passa no mundo, como por exemplo o pq q o Brasil mesmo sendo um pa\u00eds f\u00e9rtil, e Rico em min\u00e9rios continua a ter tanta pobreza e desigualdade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468TUsnC_P4ly",
                    "user": "Erick Lopes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671664263,
                    "commentText": "2da Guerra Mundial Cara eu admiro a sua paci\u00eancia em PRATT (Points Refuted A Thousand Times)",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468TVnutAecPi",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671664265,
                    "commentText": "@Erick Lopes \n\nNo fundo eu gosto de ver esta turma de racistas judeofobicos ficar  estrebuchando de raiva quando eu escancaro publicamente a ignor\u00e2ncia deles.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468TWVcgvP4Gx",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671664268,
                    "commentText": "kkkkkkkkkkkkk tu \u00e9 s\u00f3 um Z\u00c9 RUELA insistente sim, mais em ser rid\u00edculo, babaca, mentiroso e outras coisas mais LAMBE LAMBE KKKKKK O CARA VEM PERGUNTAR AO OUTRO QUE LIVRO OU QUALQUER OUTRO MATERIAL ELE PODERIA INDICAR SEM SER ESSAS MERDAS MANIPULADAS POR ESSE SISTEMA DE MERDA E TU VEM COM PAPO DE ''VC PODE COME\u00c7AR VENDO 'ARQUITETURA DA DESTRUI\u00c7\u00c3O' HAH! KKKKK COMO SE ESSA MERDA N\u00c3O FOSSE MANIPULADA KKKKK TE RECOLHE A TUA INSIGNIFIC\u00c2NCIA SEU LAMBE ROLA! BASTA SURGIR UM LAMBE ROLA COMO VC PRA TE DAR ATEN\u00c7\u00c3O E CONCORDAR COM MENTIRAS QUE TU COME\u00c7A A SI ACHAR. VAI SE FERRAR MONTE DE LIXO!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468TWlMB6mboT",
                    "user": "Slovenski Volk",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671664270,
                    "commentText": "J\u00e1 vi o arquitetura da destrui\u00e7\u00e3o 3 vezes e n\u00e3o mostra nada da parte de c\u00e2mara de gas, apenas umas supostas plantas pra enganar incautos. E tamb\u00e9m n\u00e3o fala nada do sistema de juros banc\u00e1rios e como Hitler e o governo fizeram pra sair da Pobreza e al\u00e7ar a maior pot\u00eancia mundial da \u00e9poca colocando seu povo do fundo do po\u00e7o da pobreza, inadimpl\u00eancia, juros ao auge tecnol\u00f3gico e moral. Se fosse no Brasil, ser\u00edamos a maior pot\u00eancia mundial pois n\u00e3o neva e pode-se trabalhar sem parar o ano inteiro! O povo \u00e9 muito manipulado e n\u00e3o consegue atrav\u00e9s das an\u00e1lises pr\u00f3prias discernir a verdade. \u00c9 mentira que Hitler disse para destruir Paris. Uma mentira atr\u00e1s da outra. O cara sabia que a Alemanha seria recha\u00e7ada mas tentou. N\u00e3o imaginava que os EUA dariam dinheiro e m\u00e1quinas de guerra aos Bolcheviques. Agora os EUA est\u00e3o em decl\u00ednio e a Europa tamb\u00e9m justamente devido ao desenrolar da segunda grande guerra. Fodam-se agora. Vamos ver o que vai rolar. Detalhe: sempre fui um incauto defensor dos aliados. A verdade demora para ser entendida. S\u00f3 quem quer e estuda mas tem que ser 30 anos lendo. Acho massa o desespero dos Americanos e Russos em debulhar a presa - Alemanha - saqueando sua tecnologia e knowhow humano. Davam tudo para ter aqueles cientistas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468TX-aZbMSIY",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671666124,
                    "commentText": "Mas acho que o amigo deve saber quem realmente financiou a m\u00e1quina de guerra Bolchevique e o que eles tinham em comum, n\u00e3o? alguns pesquisadores sobre o assunto dizem que eles tamb\u00e9m financiaram Hitler logo no inicio de sua escalada ao poder, o que seria uma contradi\u00e7\u00e3o j\u00e1 Hitler \u00e9 apregoado como o Anticristo que os perseguiu e exterminou-os em seus 6 milh\u00f5es! mas isso \u00e9 porque, especula-se, queriam comprar Hitler com o intuito de foder ainda mais a Alemanha, coisa que Hitler como um verdadeiro nacionalista n\u00e3o aceitaria no final. A\u00ed j\u00e1 viu, foi o prel\u00fadio para a Segunda Guerra juntamente com outros fatores. Realmente ainda tem muita coisa sobre a Segunda Grande Guerra que est\u00e1 envolta em, pode-se dizer, mist\u00e9rios!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468TXAVR3Qjfr",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671666125,
                    "commentText": "@\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4\u200f\n\nEm que parte Arquitetura da Destrui\u00e7\u00e3o  \u00e9  manipulada? Pode esclarecer ou seus argumentos v\u00e3o  sempre se restringir a xingamentos e discursos judeofobicos? Ali\u00e1s, a maior prova de que o Holocausto \u00e9  ver\u00eddico e a sua pr\u00f3pria  raiva, muito similar a dos nazistas  ignorantes e invejosos que promoveram persegui\u00e7\u00e3o a minorias \u00e9tnicas entre 1933 e 1945.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468TXVbXKbQYh",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671666127,
                    "commentText": "@Valerij Suhadolnik\u200b\u200b\u200b \n\nArquitetura da Destrui\u00e7\u00e3o tem como foco exp\u00f5r como Hitler usou a arte e a propaganda para seduzir o povo alem\u00e3o e n\u00e3o para validar teorias conspirat\u00f3rias bobocas e se quiser saber algo sobre c\u00e2maras de g\u00e1s, de uma olhadinha no que fala sobre elas o ex-contador de Auschwitz, Oskar Groning.... Ele pode lhe falar algumas coisinhas sobre as c\u00e2maras que seus sites de teorias absurdas geralmente gostam de omitir.\n\n\"Acho massa o desespero dos americanos e russos en debulhar a presa-Alemanha-saqueando sua tecnologia\" \n\nIsto \u00e9 piada ou voc\u00ea \u00e9 mesmo mau informado? N\u00e3o sabes tu que os americanos forneceram  enorme capital e maquinario para que a Alemanha acabasse se tornando a for\u00e7a motriz da economia europeia?\n\n\"EUA e Europa est\u00e3o em declinio devido ao desenrolar da 2da Guerra\"\n\nEstou impressionado com este \"decl\u00ednio\" euro-americano\" e fico me perguntando o porque ent\u00e3o de tantas pessoas preferirem encarar a \"decad\u00eancia\" por l\u00e1 do que ficar, no caso dos brasileiros, em seu \"doce\" para\u00edso tropical...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Ta9OUVSBWj",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671666128,
                    "commentText": "Muito bem. Uma das provas \u00e9 a distor\u00e7\u00e3o de dizer que exaltar o orgulho de um povo que sempre teve uma cultura formid\u00e1vel desde a \u00e9poca das tribos b\u00e1rbaras e sempre teve brios para n\u00e3o se curvar a tipos de situa\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio e explora\u00e7\u00e3o como os do tratado de Versalhes lhes impunham, \u00e9 uma forma de propaganda do tipo populista e de que o povo foi enganado sem saber o que estava lhe sendo dito, como se o povo alem\u00e3o n\u00e3o enseiasse por um l\u00edder ou lideres que mostrasse o caminho pra alcan\u00e7ar uma sa\u00edda para o que e quem lhes colocavam sob regime de exist\u00eancia sub humanas. Como se o povo alem\u00e3o fosse ou devesse aceitar tudo aquilo pelo que passavam como algo normal e ao qual estavam destinado ou que n\u00e3o pudessem ou n\u00e3o devessem procurar mudar sua realidade. Propaganda cidad\u00e3o (cidad\u00e3o t\u00e1 bom pra vc?) \u00e9 um modo espec\u00edfico sistem\u00e1tico de persuadir (como numa lavagem cerebral) visando influenciar com fins ideol\u00f3gicos, pol\u00edticos as emo\u00e7\u00f5es, atitudes, opini\u00f5es ou a\u00e7\u00f5es de um p\u00fablico alvo. Seu uso prim\u00e1rio adv\u00e9m de contexto pol\u00edtico, referindo-se geralmente aos esfor\u00e7os de persuas\u00e3o patrocinados por governos e partidos pol\u00edticos. E se Hitler fez isso ele s\u00f3 usou as mesmas armas que seus inimigos de guerra! igualmente propaganda e distor\u00e7\u00e3o, cidad\u00e3o, \u00e9 vc ter o cinismo de digitar aqui que pessoas como eu (sendo que j\u00e1 deixei claro que n\u00e3o tenho nada contra ''judeus'', pelo menos os que n\u00e3o me deem motivos) e outros que discordam dessas mentiras, com base n\u00e3o porque lemos coisas de sites de ''teorias'' conspirat\u00f3rias (o que tamb\u00e9m n\u00e3o somos proibidos de ler se for o caso) e sim livros e mais livros de diversos autores ( que nunca tiveram ou ter\u00e3o o espa\u00e7o necess\u00e1rio na m\u00eddia controlada por interesses escusos) que relatam v\u00e1rias evidencias que realmente procedem no que eles relatam, somos judeof\u00f3bicos com o intuito de depreciar-nos! voc\u00ea realmente \u00e9 articulista e dissimulado tenta usar o mesmo m\u00e9todo que seus ''patr\u00f5es'', a lavagem cerebral, isto \u00e9, repeti\u00e7\u00e3o sistem\u00e1tica de inverdades para os que s\u00f3 conhecem um lado da moeda! acho engra\u00e7ado que todos esses sites que divulgam material anti sionista ou revisionista t\u00eam seu conte\u00fado bloqueado, linkes quebrados e todo o material indisponibilizado! quer dizer, de quem \u00e9 o interesse pra que as pessoas n\u00e3o tenha o conhecimento sobre o outro lado da moeda? o que ''eles'' temem? por que est\u00e3o sempre exercendo seu patrulhamento ideol\u00f3gico querendo calar quem fala o contr\u00e1rio dos seus interesses? etc, etc, e etc",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468TaUEXF5oxM",
                    "user": "\u05e1\u05de\u05d0\u05dc \u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671666129,
                    "commentText": "''Bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 de proibi\u00e7\u00e3o o cacete!!!'' t\u00e1 querendo perder a linha de novo, ''cidad\u00e3o''? Tua argumenta\u00e7\u00e3o \u00e9 altamente redundante, repetitiva e alienista! pois faz o seguinte, fica com a tua opini\u00e3o distorcida e deixa de se incomodar com quem tem uma vis\u00e3o diferente da tua, beleza!? se tu sim quer viver no mundo da imagina\u00e7\u00e3o e inven\u00e7\u00e3o assim como teu chapa Rosenblat, esse sim provado e comprovado como um bom inventor de f\u00e1bulas, o problema \u00e9 teu ''cidad\u00e3o''! deixa de querer impor essa tua ''verdade'' aos outros que n\u00e3o se curvam perante MENTIRAS ISSO SIM e segue em frente! E outra quem \u00e9 tu pra me julgar como judeu fobo? insistindo em distorcer o que digito querendo como um alucinado ver coisas onde n\u00e3o existem nada? assim como teus her\u00f3is fizeram com Hitler, chegando at\u00e9 mesmo ao c\u00famulo da distor\u00e7\u00e3o, transformando-o, imaginem s\u00f3, no pr\u00f3prio Anticristo kkkkkk ai ai ai",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468Tr2jXpopYR",
                    "user": "GAMEPLAYRJ FANS",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671666131,
                    "commentText": "Garry Lineker Vc falou tudo cara se o mundo todo sabesse disso tudo seria diferente ao inv\u00e9s desses animais alienados que s\u00f3 sabem falar bosta de hitler enxergar se essa verdade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468UW_fPl73cx",
                    "user": "Bruno Vianelli",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671666132,
                    "commentText": "Fran\u00e7a e Inglaterra s\u00f3 declararam guerra pq Hitler estava simplesmente passando o rodo em suas terras al\u00e9m de n\u00e3o cumprir acordos. Queria o qu\u00ea? que Fran\u00e7a e Inglaterra ficassem sem fazer nada?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468UWc7dA-Iex",
                    "user": "Renato Tavares",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671666133,
                    "commentText": "P A S S A N D O O R O D O",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468UWo7Z7boOz",
                    "user": "Slovenski Volk",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671666135,
                    "commentText": "Que eu saiba, as \u00e1reas dos Sudetos, Danzig, Pr\u00fassia eram \u00e1reas alem\u00e3s que no Tratado de Versalhes foram tiradas desta e recuperadas para o Reich Alem\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468YRDwaRyrGp",
                    "user": "johnv12",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671666136,
                    "commentText": "Errado, se isso fosse verdade Hitler n\u00e3o enviaria acordos de paz com os ingleses, t\u00e3o pouco permitiria a fuga de mais de 300 mil soldados ingleses na Fran\u00e7a. \u00c9 claro ingleses n\u00e3o tem o costume de se render , com o mundo inteiro ao seu lado fica f\u00e1cil, ou travando guerras contra povos do terceiro mundo e nativos seria francamente uma vergonha se render.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468iGC0I89Czl",
                    "user": "Goku black",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942066137,
                    "commentText": "Humberto Vieira Oq \u00e9 NOM ??? Por favor me explique",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kNaihhFFwu",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466139,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial A pol\u00edtica de hitler era boa amigo, ele levantou a alemanha em alguns anos e tornou-se uma pot\u00eancia vai estudar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOGRA1bcwB",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466140,
                    "commentText": "@Templario / Conservador \n\nN\u00e3o  foi Hitler  que levantou a economia alem\u00e3 e sim Hjalmar Schacht... Tu sabe quem foi ele? Sabe o que aconteceu com ele depois que discordou da decis\u00e3o  de transformar a economia alem\u00e3 em uma economia de guerra? Sabe o que aconteceu com a Alemanha  por n\u00e3o dar ouvidos a Schacht? N\u00e3o. ..!!! Ent\u00e3o siga o seu pr\u00f3prio conselho e v\u00e1  estudar camarada...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOGm2o7UqY",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466141,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Aconteceu basicamente nada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOGt2xJguX",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466143,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Hitler s\u00f3 perdeu a guerra pq resolveu invadir a Uni\u00e3o sovi\u00e9tica no inverno",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOH8uIuhpj",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466144,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial E como eu disse a POL\u00cdTICA de hitler, antes de querer mandar as pessoas aprenderam alguma coisa vai aprender a ler",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOHLqRzyH9",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466145,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial U\u00e9 voc\u00ea est\u00e1 se contradizendo? 1- voc\u00ea fala que um tal de sla oq levantou a alemanha depois nega e fala que a alemanha tava na merda?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOHMeP3UEV",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466147,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOHf6mM5or",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466148,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial E para voc\u00ea  que n\u00e3o sabe em 1945 a alemanha ja tinha sido invadida e berlin foi destruida pela uni\u00e3o sovi\u00e9tica. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOHm1ybwND",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466149,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Como eu disse a pol\u00edtica de hitler foi boa, transformou a alemanha em uma pot\u00eancia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOI8clnFiX",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466151,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Mude nome o seu pois da 2\u00b0guerra mundial voc\u00ea n\u00e3o entende nada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOJ2hqeUeD",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466152,
                    "commentText": "@Templario / Conservador \n\nVoc\u00ea  \u00e9  burro assim mesmo ou ainda teve que estudar para isto? N\u00e3o  entendeu que enquanto Schacht comandou a economia alem\u00e3, ele reduziu o desemprego e acabou com a infla\u00e7\u00e3o? N\u00e3o  sabes tu que ele foi afastado porque compreendia que a Alemanha n\u00e3o  produzia alimentos e bens de consumo suficientes para sustentar  uma guerra longa com as principais pot\u00eancias  ocidentais. Sem Schacht, j\u00e1 em 1939 a Alemanha tinha um d\u00e9ficit  de 1 bilh\u00e3o de marcos e em 1945 estava completamente destru\u00edda como ele previu.Entendeu ou tenho que escrever um romance aqui para ti?\n\nHitler perderia a guerra  de qualquer  forma j\u00e1 que era burro, n\u00e3o  deu ouvidos a Schacht  quando  deveria e depois fez ouvidos moucos aos conselhos de seus generais. Poderia ter evitado a invas\u00e3o e destrui\u00e7\u00e3o da Alemanha quando a derrota j\u00e1 era clara em 1943 mas em vez disto  preferiu usar crian\u00e7as e adolescentes como escudo e depois se matar covardemente para  escapar as suas responsabilidades. Grande l\u00edder? Que piada...!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOJvZcpt-b",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466153,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial 1945 Berlin foi destru\u00edda pela Uni\u00e3o sovi\u00e9tica n\u00e3o pela econ\u00f4mia, eu sou burro? Mas n\u00e3o foi voc\u00ea que ficou se contradizendo e ainda falou que 1945 berlin foi destru\u00edda pela economia sendo que ele tinha sido destru\u00edda na verdade pela uni\u00e3o sovi\u00e9tica",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOK8SIKCiN",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466155,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Os soldados alem\u00e3es morreram pois n\u00e3o conseguiram trazer suprimentos da alemanha para a uni\u00e3o sovi\u00e9tica ja que iria demorar muito e a infraestrutura da uni\u00e3o sovi\u00e9tica era muito ruim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOKLudPEqI",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466156,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Outra coisa que fudeu com a alemanha tamb\u00e9m foi o que os sovi\u00e9ticos fizeram, recuavam e destruiam os suprimentos e abrigos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOLk3RE86n",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466158,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial \u00c9 s\u00f3 pesquisar ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOLq2I42rP",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466159,
                    "commentText": "@Templario / Conservador \n\nVoc\u00ea  realmente tem dificulda de entender textos n\u00e3o \u00e9 verdade? Fa\u00e7a o seguinte: Leia e releia meus coment\u00e1rios umas cem vezes para ver se voc\u00ea  capta o esp\u00edrito da coisa ou ent\u00e3o procure um pasto perto de onde voc\u00ea  est\u00e1 e v\u00e1  fazer o que voc\u00ea nasceu para fazer. Hoje \u00e9 sabado,eu tenho fam\u00edlia e nenhum tempo para dedicar aos animais...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOMdQhkpzx",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466160,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial A economia era boa seu animal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOMgx9jJ3a",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466162,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Qualquer pessoa inteligente sabe que a alemanha era uma pot\u00eancia e tinha uma economia boa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kONXUxOSy1",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466163,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial A Alemanha tinha sim suprimentos suficientes para uma guerra longa o problema era que a urss \u00e9 muito distante e a infraestrutura p\u00e9ssima por isso eles teriam que se contentar com os suprimentos dos pr\u00f3prios sovi\u00e9ticos,porem os sovi\u00e9ticos foram inteligentes e recuaram para ir mais a dentro da urss com o terr\u00edvel inverno, fora isso eles destru\u00edam os suprimentos e abrigos deixado para tr\u00e1s ou seja os alem\u00e3es ficaram sem suprimentos mas n\u00e3o pelo motivo que voc\u00ea falou",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOXyb4r1zI",
                    "user": "Karl Lindber",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466165,
                    "commentText": "@Templario / Conservador \nN\u00e3o, n\u00e3o tinha e era exatamente por isto que Hitler ansiava pelos recursos naturais da U.R.S.S. Exatamente por n\u00e3o dispor de recursos suficientes para uma guerra longa, ele assinou um pacto de n\u00e3o agress\u00e3o com St\u00e1lin. Al\u00e9m do valor estrat\u00e9gico militar, este acordo permitiu aos alem\u00e3es  receber petr\u00f3leo e produtos agr\u00edcolas da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica. Curioso \u00e9 que se ele n\u00e3o tivesse feito dos sovi\u00e9ticos seus inimigos, suas chances de consolidar seu poder na Europa Ocidental seriam enormes. Azar dele e sorte nossa...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOZUpj5Lxg",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466166,
                    "commentText": "@Karl Lindber Sorte nossa pq?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOZeShQ43R",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466167,
                    "commentText": "@Karl Lindber Ele tinha recursos suficientes para uma guerra contra urss pode ter certeza que o que fez ele perde a guerra n\u00e3o foi a falta de suprimentos na alemanha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kOc4i7cu4H",
                    "user": "Karl Lindber",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620466168,
                    "commentText": "@Templario / Conservador \n\nSe tivesse recursos suficientes para uma guerra longa, esta n\u00e3o teria terminado em  1945 e teria se extendido por muito mais tempo. Se tivesse recursos e tropas suficientes n\u00e3o teria deslocado suas for\u00e7as de Kursk para tentar salvar as posi\u00e7\u00f5es alem\u00e3s na It\u00e1lia. A Alemanha tinha recursos sim, mas n\u00e3o o suficiente para encarar pot\u00eancias como os E.U.A, a Inglaterra e a URSS juntas e o resultado da guerra s\u00f3 provou na pr\u00e1tica o que Shacht j\u00e1 dissera quando era ministro da economia do Reich alem\u00e3o. A Alemanha n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es de enfrentar as principais pot\u00eancias militares do planeta em uma guerra de longa dura\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468kxAxdhyYyp",
                    "user": "Felicio Bolico",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298866170,
                    "commentText": "Quanta ignor\u00e2ncia. Tudo bem ser de direita mas ignorar a hist\u00f3ria e abra\u00e7ar o pacote inteiro de bobagem pra justificar sua ideologia \u00e9 burrice mano.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggsxYCZZt3aEXgCoAEC.8GH55aUOQ468qwh5IbJ5dR",
                    "user": "Cacha Agua",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345266171,
                    "commentText": "Eu sei disso.alem\u00e3es foram expulsos de suas terras por judeus polacos.mulheres alem\u00e3es estupradas e casas incendiadas ai quando o tal monstro foi defender seu povo ,viro genocida.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UghMSiyhsOxUq3gCoAEC",
            "user": "Tirano 8888",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656724,
            "commentText": "O cara !!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg_8uUtA8eCTngCoAEC",
            "user": "xMateus Macieirax",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656726,
            "commentText": "O que aconteceu \u00e9 b\u00edblico, os judeus teriam que sofrer.",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg_8uUtA8eCTngCoAEC.8GEW7nY8P3D8JTE1gdDBI_",
                    "user": "N\u00edcollas Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658611,
                    "commentText": "Foda-se,ningu\u00e9m vai sofrer por causa de um livro",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg_8uUtA8eCTngCoAEC.8GEW7nY8P3D8KRhKxDlBxV",
                    "user": "XBOX ONE",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658613,
                    "commentText": "xMateus Macieirax N\u00e9",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg_8uUtA8eCTngCoAEC.8GEW7nY8P3D8hFEQEdFLAY",
                    "user": "Francisco Fernando",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1530350058614,
                    "commentText": "profecia ta ai n\u00e3o \u00e9 pra ser cumprida \u00e9 de alerta.. se voce continuar nisso e nisso vai se cumprir isso. crente burro",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg_8uUtA8eCTngCoAEC.8GEW7nY8P3D8iGO3hdM5ef",
                    "user": "Milena Freitas",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942058615,
                    "commentText": "N\u00edcollas Santos Desculpa por me \"intrometer\". Mas voc\u00ea acreditando ou n\u00e3o, vai acontecer, ou seja, nada do que voc\u00ea fale vai mudar isso. Paz .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg_8uUtA8eCTngCoAEC.8GEW7nY8P3D8iHV-VW_Fwp",
                    "user": "Francisco Fernando",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942058617,
                    "commentText": "So vai acontecer porque voc\u00eas crente fica fazendo pra acontecer.. profecia ta ai n\u00e3o \u00e9 para ser cumprida mas sim anulada... Deus nao tem prazer no julgamento.. ou voc\u00ea esqueceu de Jonas que a cidade toda se converteu e a profecia foi anulada...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg_8uUtA8eCTngCoAEC.8GEW7nY8P3D8japt_VeRq3",
                    "user": "Marco Antonio",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620458618,
                    "commentText": "Parab\u00e9ns crentes de merda, vcs s\u00e3o todos Nazistas",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghcLalbIJ7d5XgCoAEC",
            "user": "renatopm13",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656728,
            "commentText": "E ele tinha mesmo raz\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos judeus. O que eles fazem na Palestina, as finan\u00e7as mundiais e o perigo da terceira guerra est\u00e3o nas m\u00e3os de Israel que se arma nuclearmente.",
            "likes": 49,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghcLalbIJ7d5XgCoAEC.8G1izvQlYYX8JTEuPmHNn9",
                    "user": "N\u00edcollas Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658660,
                    "commentText": "A Palestina que mata gays e trata a <b> mulher </b>como lixo?Israel n\u00e3o consiguira causar uma guerra com seu pequeno arsenal nuclear.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghcLalbIJ7d5XgCoAEC.8G1izvQlYYX8Qf7miHZuqP",
                    "user": "Luiza Oliveira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658662,
                    "commentText": "N\u00edcollas Santos Ja causaram varias guerras",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghcLalbIJ7d5XgCoAEC.8G1izvQlYYX8Qf7uZzo7Td",
                    "user": "Luiza Oliveira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658663,
                    "commentText": "renatopm13 Os nazistas de hoje  nem sequer se importam  com a causa Palestina ,so saem por ai arrumando  briga",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghcLalbIJ7d5XgCoAEC.8G1izvQlYYX8nX9ZS-DC28",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569258665,
                    "commentText": "renatopm 13 Mds vai se lascar q \u00e9 melhor",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghcLalbIJ7d5XgCoAEC.8G1izvQlYYX8sBUJS98epK",
                    "user": "haruka san",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937258666,
                    "commentText": "@Luiza Oliveira na verdade em quase todas as guerras entre Israel e palestia palestia havia come\u00e7ado \n-guerra da independ\u00eancia \u00e9 um exemplo e em todas as guerras entre Israel e Palestia Israel apenas se defendeu.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghcLalbIJ7d5XgCoAEC.8G1izvQlYYX8sBVMU2aAmN",
                    "user": "haruka san",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1553937258668,
                    "commentText": "Cara palestia havia come\u00e7ado a guerra s\u00f3 porque eles n\u00e3o queriam que Israel existise sendo que Israel tem total direito de existir,\nPalestinos tentam roubar sempre a buceta de Jerusal\u00e9m sendo que eles j\u00e1 tem aquelas a porra daquelas terras sagradas, Israel nem se quer \u00e9 considerada mais um pa\u00eds, mul\u00e7umanos matam gays tratam as mulheres como lixo, agora os israelenses deixam os gays com total direito de viver e l\u00e1 \u00e9 o pais onde tem maior taxa de sal\u00e1rios iguais entre homens e mulheres\nPortanto n\u00e3o falez merda.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC",
            "user": "ElektroNinjaGamer",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656739,
            "commentText": "Cada babaca nos coment\u00e1rios falando merda. Hitler \"vit\u00edma\"??????? N\u00e3o importa qu\u00e3o tamanha era a raiva e a sede de vingan\u00e7a dele ap\u00f3s seu pa\u00eds ter perdido a Primeira Guerra, matar milh\u00f5es de pessoas para \"purificar\" seu pa\u00eds mantendo apenas a \"<b> ra\u00e7a </b>ariana\" e ainda querer expandir seu governo por todo o mundo, n\u00e3o \u00e9 algo que um \"pobrezinho\" teria em mente aquela altura. Mentes fracas. A \u00fanica coisa que eu concordo, \u00e9 que ele soube agir como um verdadeiro L\u00cdDER. Mostrou lealdade ao teu povo e,<b>  na\u00e7\u00e3o</b>. Soube reconhecer seu erro ao falhar com teu plano. Fez um<b> a na\u00e7\u00e3</b>o inteira adotar suas ideias. Mas, infelizmente, sua \"intelectualidade\" foi usada para o mal. Assassino.",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 20,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8Fi6ePtpAan",
                    "user": "Matheus",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658734,
                    "commentText": "hur dur mais um com lavagem cerebral, se toca maluco...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8FiQi57I9xk",
                    "user": "ElektroNinjaGamer",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658735,
                    "commentText": "+Matheus KKKKKKKKKKKKKKKKKKK apareceu o historiador, que andou lendo e estudando por milhares e milhares de anos, pra chegar numa outra pessoa e usar \"se toca maluco\", como seu argumento contra...crian\u00e7a, \u00e9 foda!",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8FiR5iyJOYl",
                    "user": "Matheus",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658736,
                    "commentText": "Historiador ? n . Uhum todos q s\u00e3o contra opni\u00f5es diferentes s\u00e3o crian\u00e7as,legal.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8FlmS1uyGDp",
                    "user": "Matheus",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658737,
                    "commentText": "ok.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8FmVaNpQ13x",
                    "user": "Lais Fonseca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658739,
                    "commentText": "na verdade, ao falhar ele jogou a culpa nos seus soldados e tbm no povo em certa \u00e9poca. Ele errou na estrat\u00e9gia absurda de querer dividir suas tropas para conquistar muitos lugares ao mesmo tempo. Demitiu os seus principais comandantes entre eles Guderian, Von Manstein, Halder, Bon Bock, esses que foram grandes estrategistas de guerra e que haviam ajudado a conquistar territ\u00f3rios importantes, por teimosia pura de Hitler, demitiu esses e muitos outros, alguns com amea\u00e7a de pris\u00e3o. Hitler foi G\u00eanio da palavra, g\u00eanio pol\u00edtico, g\u00eanio em muita coisa mas um p\u00e9ssimo estrategista de guerra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8Fn3dlY_80S",
                    "user": "Matheus",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658740,
                    "commentText": "Quanta ignorancia...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8FnGjlQkr9T",
                    "user": "ElektroNinjaGamer",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658742,
                    "commentText": "+Lais Teixeira Isso tudo \u00e9 demonstrado no filme \"A Queda - As \u00faltimas horas de Hitler\". Filme feito pelos pr\u00f3prios alem\u00e3es, com relatos de quem conviveu com ele. Matheus, aconselho voc\u00ea a ver este filme/document\u00e1rio para absolver um pouco mais de conhecimento, meu caro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8FnKwtkpBZs",
                    "user": "Matheus",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658743,
                    "commentText": "Vou repetir novamente pra quem n\u00e3o sabe ler, ja assisti o filme , e continuo afirmando a mesma coisa de antes, lavagem cerebral.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8FnT7MoKjSb",
                    "user": "Matheus",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658744,
                    "commentText": "Revisionismo hist\u00f3rico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8FsQjwEwCqS",
                    "user": "Alexdeleao",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658745,
                    "commentText": "O cara se baseia em document\u00e1rios...kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8FvYSldxmlO",
                    "user": "GC Music",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660348,
                    "commentText": "n\u00e3o abre a boca para falar mal dele seu merdinha fica na sua.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8FvYkSDrT7K",
                    "user": "ElektroNinjaGamer",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660349,
                    "commentText": "+canal tetinhas KKKKKKKKKKKKKKKKKKK Voc\u00ea ao menos sabe quem foi esse dem\u00f4nio?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8FvZ30F6fn4",
                    "user": "ElektroNinjaGamer",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660350,
                    "commentText": "+Alexdeleao Docoment\u00e1rios s\u00e3o basicamente como \"documentos falantes\". Cada document\u00e1rio \u00e9 criado com base em informa\u00e7\u00f5es retiradas de pessoas ou objetos relativos a tal \u00e9poca. Nesse caso, document\u00e1rio \u00e9 a melhor fonte para se buscar conhecimento sobre esses acontecimentos, se for considerar que os livros s\u00e3o fornecidos pelo governo, que pode muito bem alterar a hist\u00f3ria ao repassar seu material para os alunos. Tamb\u00e9m pode ser isso ocorra nos document\u00e1rios. Agora me mostre o que sabe, \u00f4h grande espert\u00e3o que n\u00e3o deve passar dos 15 anos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8FvZFgdBMCf",
                    "user": "GC Music",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660352,
                    "commentText": "+ElektroNinjaGamer dem\u00f4nio n\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8Fvch8y2BOr",
                    "user": "Matheus",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660353,
                    "commentText": "Kkkkkkkkkkkkk calado elektro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8GH50iTFF3O",
                    "user": "Gary Lineker",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660355,
                    "commentText": "hitler apenas esta tomando o territorio q era da alemanha \nvc estuda historia pelos livros do mec e  acha q hitler queria dominar o mundo\ne purificar a <b> ra\u00e7a </b>\n+ iai kd os campos de concentra\u00e7ao no norte da africa?\nqm declacrou guerra  foi os ingleses eo franceses \nate hj nao devolveram as terras da alemanha  hj ela reduzida",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8GwGREgD_CU",
                    "user": "Matheus",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660356,
                    "commentText": "meu deus kkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8WRNEUxqCcJ",
                    "user": "Sandra Oliveira",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671660357,
                    "commentText": "ElektroNinjaGamer \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8gbRJifZUc9",
                    "user": "Gabriela Ferreira Maciel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671660359,
                    "commentText": "ElektroNinjaGamer \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghFIwt26Jyk-XgCoAEC.8FgyILakltZ8nXBWr_f2uX",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569260360,
                    "commentText": "\u00daNICO HUMANO NOS COMENT\u00c1RIOS",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a",
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UggjnJRjWRTmsngCoAEC",
            "user": "DjTuka Flashback",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656742,
            "commentText": "O maior problema de todos \u00e9 que em guerras... independente de quem vence... todos perdem.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggMd6_mrigctngCoAEC",
            "user": "Fernando Schiling",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656744,
            "commentText": "ALGUMAS INVEN\u00c7\u00d5ES DO POVO AO QUAL HITLER CHAMAVA DE SUB-RA\u00c7A OS JUDEUS\n\nhttp://www.pt.chabad.org/library/article_cdo/aid/2227937/jewish/Israel-Descobertas-e-Invenes.htm",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC",
            "user": "Sieg heil Hitler",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656746,
            "commentText": "Uma coisa eu Concordo com o Adolf Hitler os judeus e norte americanos querem ser melhor qui as outras ra\u00e7as e querem governar o mundo",
            "likes": 45,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 19,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8FAhQ1ccaIh",
                    "user": "Fernando Schiling",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658824,
                    "commentText": "Defina norte americanos ,pois at\u00e9 onde sei os EUA multi\u00e9tinico e racial e os judeus hoje tambem s\u00e3o umamistura de ra\u00e7as devido a diasp\u00f3ra",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8FOaEUgmJcj",
                    "user": "Sieg heil Hitler",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658825,
                    "commentText": "+Fernando Schiling norte americanos malditos querem governar o mundo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8FPcZ8OwNel",
                    "user": "Fernando Schiling",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658827,
                    "commentText": "Defina norte americanos ,pois at\u00e9 onde sei os EUA multi\u00e9tinico e racial e os judeus hoje tambem s\u00e3o uma mistura de ra\u00e7as devido a diasp\u00f3ra e vc se referiu a RA\u00c7A",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8Fgx9keQbdh",
                    "user": "ElektroNinjaGamer",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658828,
                    "commentText": "+BLINDADO Os EUA querem ser os donos do mundo, isso t\u00e1 na cara. Acham que sua cultura \u00e9 a melhor. Que tem o melhor pa\u00eds e, tudo mais. E isso, j\u00e1 encheu o saco da R\u00fassia e China, que pretendem p\u00f4r um fim a esse \"Imperialismo\" nos pr\u00f3ximos anos. \u00c9 bom que preparem suas c\u00e2meras, pois a Terceira Guerra Mundial, t\u00e1 pra come\u00e7ar, meus amigos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8G2kdUjUbNP",
                    "user": "Sieg heil Hitler",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658829,
                    "commentText": "@ElektroNinjaGamer concordo plenamente mais nosso pai e grande o bem sempre vai vencer",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8H6nMSNcXPf",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658831,
                    "commentText": "+BLINDADO \n\nEngra\u00e7ado tu dizer isto pois muitos judeus tamb\u00e9m afirmam \"Que Deus \u00e9 grande e justo e h\u00e1 de nos dar \u00e1 vit\u00f3ria\"! \nAfinal de contas de que lado Deus est\u00e1 nesta hist\u00f3ria toda???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8H6oZxhvwWH",
                    "user": "Sieg heil Hitler",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658832,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial DO LADO DO BEM ,TODO MUNDO E IGUAL PAREM COM ESSA HIST\u00d3RIA QUE JUDEUS S\u00c3O POVO ESCOLHIDO PAREM DE FALAR QUE ISRAEL E TERRA PROMETIDA,A PALESTINA E TERRA DO POVO \u00c1RABE , ISRAEL NUNCA FOI TERRA JUDIA OS EUA E A INGLATERRA QUE INVENTARAM ISRAEL",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8H7EGUIiXad",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658833,
                    "commentText": "Kkkk Ningu\u00e9m \u00e9 dono de nada nesta vida mas atualmente existe um estado chamado ISRAEL cuja capital \u00e9 TEL AVIV e uma popula\u00e7\u00e3o de 5 milh\u00f5es de judeus. Quer um len\u00e7o para chorar????",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8H7RXBF6HhN",
                    "user": "Fernando Schiling",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658835,
                    "commentText": "@BLINDADO explique por que a tumulos de profetas e patriarcas se a terra nunca foi judaica?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8H7SBX5QSDj",
                    "user": "Sieg heil Hitler",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658836,
                    "commentText": "+Fernando Schiling meu pau e um.profeta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8H8_RRG0yLC",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660374,
                    "commentText": "@BLINDADO \n\nAh! Claro!!!! Tudo uma \"conspira\u00e7\u00e3o judaica\" que atravessou mil\u00eanios kkkk E n\u00e3o sou judeu sua anta <b> racista.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8H8hv-98Fpp",
                    "user": "Fernando Schiling",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660375,
                    "commentText": "@BLINDADO ficou sem resposta n\u00e9 ...pois \u00e9 em Israel h\u00e1 milhares,milh\u00f5es de tumulos com mais de dois mil anos com de hebreus que l\u00e1 viveram,inlusive daqueles intitulados profetas e patriarcas como vc t\u00e3o \"sabio \" refuta milhares de provas arquelogicas, ou ser\u00e1 que os conspiradores sionistas sairam esculpndo letras de hebraico arcaico em milh\u00f5es de t\u00famulos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8H8i6yDor5C",
                    "user": "Fernando Schiling",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660376,
                    "commentText": "@BLINDADO s\u00f3 se for no sentido de estar morto ,ficou sem resposta e apelou para baixaria n\u00e9 ..bem coisa de gentalha sem conhecimento",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8H9TnfDW5b5",
                    "user": "Sieg heil Hitler",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660378,
                    "commentText": "+Fernando Schiling cem resposta kkkkkkkk quem \u00e9 voc\u00ea???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8H9TypaSrmS",
                    "user": "Sieg heil Hitler",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660379,
                    "commentText": "+Fernando Schiling VOC\u00ca VIL ISSO VOC\u00ca VIVEU NESSE TEMPO A 2000 MIL ANOS ATR\u00c1S VOC\u00ca QUI E UMA ANTA <b> IDIOTA </b>ISSO TUDO E MANIPULADO PELO HOMEM ,OS EUA E ISRAEL MANIPULAM O PLANETA TERRA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8H9egdSh5_4",
                    "user": "Fernando Schiling",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660380,
                    "commentText": "@BLINDADO como vc t\u00e3o \"sabio \" refuta milhares de PROVAS ARQUEOLOGICAS, ou ser\u00e1 que os conspiradores sionistas sairam esculpndo letras de hebraico arcaico em milh\u00f5es de t\u00famulos?Na duvida va ate Israel e veja com seus olhos por que ainda est\u00e3o l\u00e1",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8H9hN6uRNkz",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660382,
                    "commentText": "Voc\u00ea conhece uma mat\u00e9ria chamada ARQUEOLOGIA???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8H9kK2a7h9V",
                    "user": "Sieg heil Hitler",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660383,
                    "commentText": "+Fernando Schiling ACREDITO NO QUE EU VI",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg3zqeb9KIDrXgCoAEC.8Ezq0IUu_3n8JTDkPnZ9Xa",
                    "user": "N\u00edcollas Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135660385,
                    "commentText": "Milionario \u00e9 mais conhecido como aquele <b> comunista </b>burro que n\u00e3o entende de poha nenhuma.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC",
            "user": "Daltonmob1",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656748,
            "commentText": "se o Brasil tivesse um estadista assim judeus n\u00e3o iriam mandar em nossa economia",
            "likes": 44,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 22,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8H7rj2aaMf7",
                    "user": "Mayara Lima",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135658765,
                    "commentText": "Para de ser <b> idiota,</b> cara.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8faWZhU6Af-",
                    "user": "Rafael Diaz",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671658766,
                    "commentText": "Daltonmob1 seu demente voc\u00ea \u00e9 <b> negro </b>e ta defendo nazista kkk  que d\u00f3 voc\u00ea",
                    "likes": 9,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8ivsANtiA8d",
                    "user": "john victor",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942058767,
                    "commentText": "Daltonmob1 cara t\u00fa \u00e9 <b> preto </b>se enxerga",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Preto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8jO4L2FBt9x",
                    "user": "Th\u00e1natos II",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620458769,
                    "commentText": "Daltonmob1 <b> negro </b>nazista \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 piada do mil\u00eanio \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8kpYeLJRIvr",
                    "user": "Welisson Santos",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298858770,
                    "commentText": "O Ex\u00e9rcito mais multi-racial da Segunda Guerra era o Alem\u00e3o",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8lxuoo_R_-w",
                    "user": "FiloBrisando Claudio Constantine",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890858772,
                    "commentText": "\u00c9 s\u00f3 querer e lutar por isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8m-I2vmgF90",
                    "user": "Nat\u00e3 Lopes",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890858773,
                    "commentText": "Toma KKK, foi defender  esses vermes infelizes nazistas e foi esculacho KK Bem feito! Pra para de ser babaca",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8m2-aT8M2Zg",
                    "user": "FiloBrisando Claudio Constantine",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890858774,
                    "commentText": "Em 08 de agosto de 1935, Hitler dissolveu, por decreto, a Ma\u00e7onaria Alem\u00e3 e os Templos foram ocupados, saqueados e destru\u00eddos, sendo que v\u00e1rios irm\u00e3os que n\u00e3o conseguiram fugir para a Fran\u00e7a foram presos e mortos, alguns acompanhados de suas fam\u00edlias. \nN\u00e3o h\u00e1 como esquecer essa data...\n\n\"Todas as abomina\u00e7\u00f5es supostas, os esqueletos e caveiras, os caix\u00f5es e os mist\u00e9rios, s\u00e3o coisas simples para as crian\u00e7as. Mas h\u00e1 um elemento perigoso e que \u00e9 o elemento que copiei a partir deles (os ma\u00e7ons). Eles formam uma esp\u00e9cie de nobreza sacerdotal. Eles desenvolveram uma doutrina esot\u00e9rica n\u00e3o apenas formulada, mas transmitida atrav\u00e9s dos s\u00edmbolos e mist\u00e9rios em graus de inicia\u00e7\u00e3o. A organiza\u00e7\u00e3o hier\u00e1rquica e da inicia\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de ritos simb\u00f3licos, isto \u00e9, sem incomodar o c\u00e9rebro, mas atrav\u00e9s do trabalho sobre a imagina\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da magia e dos s\u00edmbolos de um culto, tudo isso tem um elemento perigoso. Voc\u00eas n\u00e3o veem que o nosso partido tem de ser uma Ordem? Uma Ordem. A Ordem hier\u00e1rquica de um sacerd\u00f3cio secular... N\u00f3s mesmos, ou os ma\u00e7ons, ou a Igreja - h\u00e1 espa\u00e7o para um dos tr\u00eas e n\u00e3o mais... N\u00f3s somos os mais fortes dos tr\u00eas e devemos nos livrar dos outros dois\",\n[Trecho de discurso de Hitler sobre a \"amea\u00e7a ma\u00e7\u00f4nica\"]\n\nCom a ascens\u00e3o de Hitler ao poder, as dez Grandes Lojas da Alemanha foram dissolvidas. Muitos entre os dignat\u00e1rios proeminentes e membros da Ordem foram enviados para campos de concentra\u00e7\u00e3o. A Gestapo aproveitou a listas de membros das Grandes Lojas e saquearam suas bibliotecas e cole\u00e7\u00f5es de objetos ma\u00e7\u00f4nicos. Grande parte deste tesouro foi ent\u00e3o exposto em uma \"Exposi\u00e7\u00e3o Anti-ma\u00e7\u00f4nica\" inaugurada em 1937 por Herr Dr. Joseph Goebbels em Munique.\n\nA exposi\u00e7\u00e3o incluiu completamente mobiliados templos ma\u00e7\u00f4nicos.\nA persegui\u00e7\u00e3o foi transportada para a \u00c1ustria, quando o pa\u00eds foi capturado\npelos nazistas. Os Mestres da v\u00e1rias lojas de Viena foram imediatamente confinados em campos de concentra\u00e7\u00e3o, inclusive o inferno horr\u00edvel em Dachau, na Baviera. O mesmo procedimento foi repetido quando Hitler assumiu a Checoslov\u00e1quia, e em seguida, a Pol\u00f4nia. Imediatamente ap\u00f3s conquistar a Holanda e B\u00e9lgica, os nazistas ordenaram a dissolu\u00e7\u00e3o das lojas nessas na\u00e7\u00f5es. \n\nPode ser tomado como parte do mesmo feito o General Franco na Espanha, em 1940, condenou todos os ma\u00e7ons em seu reino automaticamente a dez anos de pris\u00e3o. Quando a Fran\u00e7a caiu em junho passado, o governo de Vichy fechou os dois corpos ma\u00e7\u00f4nicos da Fran\u00e7a, o Grande Oriente e a Grande Loja foram dissolvidos, suas propriedades foram apreendidas e vendidas em leil\u00e3o.\n\nO \u00f3dio de Hitler da Ma\u00e7onaria foi claramente divulgado num documento em 1931, \u00e0s autoridades do partido nazista foi dado um \"Guia e Carta de Instru\u00e7\u00e3o\", que declarava: \"A hostilidade natural dos camponeses contra os judeus, e sua hostilidade contra o ma\u00e7om como um servo do judeu, devem ser trabalhados at\u00e9 um frenesi.\"\n\nEm 07 de abril de 1933, Hermann Goering, que quase chegou a se tornar um ma\u00e7om, realizou uma entrevista com o Gr\u00e3o Mestre von Heeringen da Grande Loja da Alemanha, dizendo-lhe que n\u00e3o havia lugar para a Ma\u00e7onaria na Alemanha nazista. O Manual Oficial de Ensino da Juventude Hitlerista, atacava ma\u00e7ons, marxistas, e as igrejas crist\u00e3s pelo seu \"ensino equivocado da igualdade de todos os homens\", pelo qual eles diziam estar procurando o poder sobre o mundo inteiro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8m8uQ9WeoAr",
                    "user": "tsg 1999",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890858776,
                    "commentText": "as vezes o ser <b> negro </b>tem raz\u00e3o....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8mH5um7PFiP",
                    "user": "Filme e Jogos BR",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890858777,
                    "commentText": "Falou tudo amigo!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8mH5wLPSzFq",
                    "user": "Filme e Jogos BR",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890860213,
                    "commentText": "@Daniel Mota Isso mesmo mano! Tmj",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8mMpcFiJE1R",
                    "user": "Monge Sinistro",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890860215,
                    "commentText": "@Daniel Mota e pq ent\u00e3o ele saiu do est\u00e1dio ol\u00edmpico furioso com a terceira medalha de ouro? \nOs nazista queriam afirmar a sua superioridade racial nessas olimp\u00edadas. Ficaram com cara de bunda depois das vit\u00f3rias de Owen.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8mMqqdTZoZL",
                    "user": "Monge Sinistro",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890860216,
                    "commentText": "@FiloBrisando Claudio Constantine Hitler pagou por enfrentar a ma\u00e7onaria! \nO presidente J\u00e2nio Quadros disse que renunciou ao cargo devido a \"for\u00e7as ocultas \"(ele falava da ma\u00e7onaria).\nEn\u00e9ias Carneiro denunciou a ma\u00e7onaria e os illuminati e tem gente que afirma que ele morreu envenenado! \nAgora, este ano! Daciolo denunciou a ma\u00e7onaria e os illuminati e a cria\u00e7\u00e3o da NOM  (Nova Ordem Mundial) e da URSAL. \nEm seguida, vimos o vice do candidato Bolsonaro numa loja da ma\u00e7onaria  (ele \u00e9 gr\u00e3o mestre), e fotos de Bolsonaro numa loja da ma\u00e7onaria. \nOs l\u00edderes evang\u00e9licos, como Silas Malafaia, bispo Edir Macedo, deputados Marcos Feliciano e Magno Malta s\u00e3o ma\u00e7ons. \nAt\u00e9 Lula \u00e9 da loja de S\u00e3o Bernardo do Campo!\nEles, com Bolsonaro agora querem perseguir os verdadeiros crist\u00e3os como eu.\nJ\u00e1 n\u00e3o duvido de mais nada! \nVotei no Daciolo; e agora voto nulo. \nDeus te aben\u00e7oe!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8mMsN3XSuKm",
                    "user": "FiloBrisando Claudio Constantine",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890860217,
                    "commentText": "@Monge Sinistro \nEm 08 de agosto de 1935, Hitler dissolveu, por decreto, a Ma\u00e7onaria Alem\u00e3 e os Templos foram ocupados, saqueados e destru\u00eddos, sendo que v\u00e1rios irm\u00e3os que n\u00e3o conseguiram fugir para a Fran\u00e7a foram presos e mortos, alguns acompanhados de suas fam\u00edlias. \nN\u00e3o h\u00e1 como esquecer essa data...\n\n\"Todas as abomina\u00e7\u00f5es supostas, os esqueletos e caveiras, os caix\u00f5es e os mist\u00e9rios, s\u00e3o coisas simples para as crian\u00e7as. Mas h\u00e1 um elemento perigoso e que \u00e9 o elemento que copiei a partir deles (os ma\u00e7ons). Eles formam uma esp\u00e9cie de nobreza sacerdotal. Eles desenvolveram uma doutrina esot\u00e9rica n\u00e3o apenas formulada, mas transmitida atrav\u00e9s dos s\u00edmbolos e mist\u00e9rios em graus de inicia\u00e7\u00e3o. A organiza\u00e7\u00e3o hier\u00e1rquica e da inicia\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de ritos simb\u00f3licos, isto \u00e9, sem incomodar o c\u00e9rebro, mas atrav\u00e9s do trabalho sobre a imagina\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da magia e dos s\u00edmbolos de um culto, tudo isso tem um elemento perigoso. Voc\u00eas n\u00e3o veem que o nosso partido tem de ser uma Ordem? Uma Ordem. A Ordem hier\u00e1rquica de um sacerd\u00f3cio secular... N\u00f3s mesmos, ou os ma\u00e7ons, ou a Igreja - h\u00e1 espa\u00e7o para um dos tr\u00eas e n\u00e3o mais... N\u00f3s somos os mais fortes dos tr\u00eas e devemos nos livrar dos outros dois\",\n[Trecho de discurso de Hitler sobre a \"amea\u00e7a ma\u00e7\u00f4nica\"]\n\nCom a ascens\u00e3o de Hitler ao poder, as dez Grandes Lojas da Alemanha foram dissolvidas. Muitos entre os dignat\u00e1rios proeminentes e membros da Ordem foram enviados para campos de concentra\u00e7\u00e3o. A Gestapo aproveitou a listas de membros das Grandes Lojas e saquearam suas bibliotecas e cole\u00e7\u00f5es de objetos ma\u00e7\u00f4nicos. Grande parte deste tesouro foi ent\u00e3o exposto em uma \"Exposi\u00e7\u00e3o Anti-ma\u00e7\u00f4nica\" inaugurada em 1937 por Herr Dr. Joseph Goebbels em Munique.\n\nA exposi\u00e7\u00e3o incluiu completamente mobiliados templos ma\u00e7\u00f4nicos.\nA persegui\u00e7\u00e3o foi transportada para a \u00c1ustria, quando o pa\u00eds foi capturado\npelos nazistas. Os Mestres da v\u00e1rias lojas de Viena foram imediatamente confinados em campos de concentra\u00e7\u00e3o, inclusive o inferno horr\u00edvel em Dachau, na Baviera. O mesmo procedimento foi repetido quando Hitler assumiu a Checoslov\u00e1quia, e em seguida, a Pol\u00f4nia. Imediatamente ap\u00f3s conquistar a Holanda e B\u00e9lgica, os nazistas ordenaram a dissolu\u00e7\u00e3o das lojas nessas na\u00e7\u00f5es. \n\nPode ser tomado como parte do mesmo feito o General Franco na Espanha, em 1940, condenou todos os ma\u00e7ons em seu reino automaticamente a dez anos de pris\u00e3o. Quando a Fran\u00e7a caiu em junho passado, o governo de Vichy fechou os dois corpos ma\u00e7\u00f4nicos da Fran\u00e7a, o Grande Oriente e a Grande Loja foram dissolvidos, suas propriedades foram apreendidas e vendidas em leil\u00e3o.\n\nO \u00f3dio de Hitler da Ma\u00e7onaria foi claramente divulgado num documento em 1931, \u00e0s autoridades do partido nazista foi dado um \"Guia e Carta de Instru\u00e7\u00e3o\", que declarava: \"A hostilidade natural dos camponeses contra os judeus, e sua hostilidade contra o ma\u00e7om como um servo do judeu, devem ser trabalhados at\u00e9 um frenesi.\"\n\nEm 07 de abril de 1933, Hermann Goering, que quase chegou a se tornar um ma\u00e7om, realizou uma entrevista com o Gr\u00e3o Mestre von Heeringen da Grande Loja da Alemanha, dizendo-lhe que n\u00e3o havia lugar para a Ma\u00e7onaria na Alemanha nazista. O Manual Oficial de Ensino da Juventude Hitlerista, atacava ma\u00e7ons, marxistas, e as igrejas crist\u00e3s pelo seu \"ensino equivocado da igualdade de todos os homens\", pelo qual eles diziam estar procurando o poder sobre o mundo inteiro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8nAAvOB1Ukr",
                    "user": "Lobinha santos",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569260219,
                    "commentText": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8nX8_UC1k2w",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569260220,
                    "commentText": "@Templario / Conservador  Hitler exterminava negros pois n\u00e3o eram da mesma <b> ra\u00e7a </b>q os alem\u00f5es.\nCaracteristicas de um alem\u00e3o:<b>  branco</b>, olhos azuis verdes as vezes at\u00e9 castanho( na menoria das vezes) cabelo loiro, entre outros\nNazismo: Pessoa que quer fazer um pa\u00eds apenas de um<b> a ra\u00e7</b>a.\nEntendeu ou tenho que desenhar?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8nYdGOnlUt5",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569260222,
                    "commentText": "@Tutors Girl Ent\u00e3o pq ele se aliou aos japoneses que claramente n\u00e3o s\u00e3o da mesma <b> ra\u00e7a?</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8nYdLN_nQFM",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569260223,
                    "commentText": "@Tutors Girl Para voc\u00ea s\u00f3 desenhando mesmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8oD7PTp9VAN",
                    "user": "Silva David",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569260224,
                    "commentText": "@Monge Sinistro Procura aqui no youtube um document\u00e1rio chamado a maior hist\u00f3ria jamais contada. Jesse owens andava com uma foto de Hitler na carteira.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8qUw3bwPkSx",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839660226,
                    "commentText": "En\u00e9as Carneiro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8qYe-63QMfF",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839660227,
                    "commentText": "@segodnya Dizem que os nazistas odiavam os latinos,ent\u00e3o porque Per\u00f3n e Vargas estavam loucos para se aliar com eles?Os pr\u00f3prios italianos tem caracter\u00edsticas de latinos\n\nSe Hitler queria eliminar as outras ra\u00e7as,porque ele n\u00e3o fez isso na \u00c1frica?\n\nOs sionistas reescreveram toda a hist\u00f3ria!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh8SFrpLw-M43gCoAEC.8EuL_-Wm5jY8qYjKYAvjE-",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839660229,
                    "commentText": "@segodnya Caso n\u00e3o tenha visto,te recomendo ver o discurso de Benjamin Freedman,ele exp\u00f5e a interfer\u00eancia dos sionistas nas guerras mundiais\nVou resumir aqui o que ele disse sobre a primeira guerra:\n\nNos dois primeiros anos da Primeira Guerra,a Alemanha praticamente j\u00e1 tinha vencido,os submarinos alem\u00e3s,que eram novidade no mundo,estavam varrendo os comboios do oceano.A Gr\u00e3-Bretanha estava sem muni\u00e7\u00f5es para os seus soldados,com suprimentos para uma semana,e ap\u00f3s isso,a fome. Ao mesmo tempo,os ex\u00e9rcitos franceses revoltaram-se,perderam 600.000 jovens na flor da <b> idade </b>na defesa de Verdun na Somme.O ex\u00e9rcito russo estava a desertar, pegavam nas suas coisas e iam andando para casa, n\u00e3o queriam brincar mais \u00e0 guerra, n\u00e3o gostaram do Czar.E o ex\u00e9rcito italiano tinha capitulado\n\nNem um \u00fanico tiro tinha sido desferido em solo Alem\u00e3o.Nem um \u00fanico soldado tinha cruzado a fronteira da Alemanha. E, mesmo assim, a Alemanha oferecia \u00e0 Inglaterra a paz.Eles ofereceram \u00e0 Inglaterra a paz negociada no que os advogados chamam de\u00a0status quo ante bellum. Isto quer dizer: 'Vamos cessar a guerra e repor tudo como era antes da guerra'. A Inglaterra,no Ver\u00e3o de 1916 estava a considerar seriamente a proposta.N\u00e3o tinham escolha.Era ou aceitar a paz negociada que a Alemanha generosamente oferecia,ou continuar a guerra e ser totalmente derrotada.\n\nEnt\u00e3o,os sionistas da Alemanha foram at\u00e9 o Escrit\u00f3rio de Guerra Brit\u00e2nico e disseram:\"Voc\u00eas n\u00e3o precisam desistir,voc\u00eas n\u00e3o precisam aceitar a paz com a Alemanha,n\u00f3s podemos trazer os EUA para a guerra para lutar ao seu lado,faremos isso desde que,ap\u00f3s a derrota da Alemanha,voc\u00eas nos d\u00eaem a Palestina\"\nOu seja,os sionistas iriam trazer os EUA para a guerra,e a Inglaterra teria que dar a Palestina para eles\n\nEsse \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o da hist\u00f3ria,parab\u00e9ns ao Benjamin Freedman por mostrar essas verdades,o pior<b>  cego</b> \u00e9 aquele que n\u00e3o quer enxergar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade",
                        "Cego"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghT5cVPn6o0NngCoAEC",
            "user": "Rubens Antonio de Lima Antonio de Lima",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1496135656751,
            "commentText": "MEU NOME \u00c9 EX RUBENS ANTONIO DE LIM. ;  ATUAL RUBENS SLADE CORNELIO ... ;  EU N\u00c3O SOU F\u00c3 NEM DA INGLATERRA; NEM DOS ESTADOS UNIDOS; E, NEM TAMPOUCO DA FRAN\u00c7A, DA ESPANHA ; DO PORTUGAL OU ; DA ITALIA; ALI\u00c1S NEM DE ISRAEL; E NEM TAMPOUCO DE PA\u00cdSES IMOBILISTAS SEJAM L\u00c1 QUAIS FOREM \nQUE TODAS AS PESSOAS DO PLANETA TERRA NAS CONDI\u00c7\u00d3ES  ESTADOS E SITUA\u00c7\u00d5ES DE SERES AUTENTICAMENTE,  GENUINAMENTE E ORIGINALMENTE  INVEJOSOS, DESPEITADOS E FRUSTRADOS DE PL\u00c3NTAO QUE V\u00c3O PARA OS QUINTOS DAS ARRAIAS  DAS PROFUNDEZAS DOS INFERNOS ; ( ... \u00c9 INDUBITABIL\u00cdSSIMO QUE EU N\u00c3O ACEDITO NEM EM C\u00c9U E NEM EM INFERNO AFTER  ALL, ; HITLER WAS' NOT SO BAD.\nHE WAS JUST AND ONLY A SIMPLE MAN.\nRUBENS ANTONIO DE LIMA \nRUBENS SLADE CORNELIO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiecAfbFv6YwXgCoAEC",
            "user": "Bruno Ferreira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599656753,
            "commentText": "Uns idiotas que comentam aqui,n\u00e3o estudam porra nenhuma sobre o NS e vem aqui falar.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghUYcCMoOogY3gCoAEC",
            "user": "Jonathan Carvalho",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669559,
            "commentText": "t\u00e1 vendo a\u00ed Hitler ...tu morreu ,n\u00e3o matou os \u00e1rabes e mul\u00e7umanos todos , agora t\u00e1 cheio de allahu akbar querendo vim pro Brasil nas olimp\u00edadas .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghUYcCMoOogY3gCoAEC.8E0pjyRu7l08IYIaFUtNdI",
                    "user": "wyk wyk",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670102,
                    "commentText": "Povo besta ....gente q nao presta tem em todo lugar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugivt5wOwOpIMngCoAEC",
            "user": "Carlos Roberto",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669561,
            "commentText": "Fundo musical ??!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiD1nKGYSzrpngCoAEC",
            "user": "Sieg heil Hitler",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669563,
            "commentText": "Voc\u00eas podem nos matar ,,mais nunca vamos n\u00f3s render ,,Adolf Hitler foi o maior militar da hist\u00f3ria ,,sozinho tomo a Europa inteira ,estrategista ,e discursava como ningu\u00e9m...",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiD1nKGYSzrpngCoAEC.8DYmZzjJ_uu8E77oWJR5gg",
                    "user": "Sieg heil Hitler",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670196,
                    "commentText": "+Jos\u00e9 Ruela ci matou pra n\u00e3o morrer na m\u00e3o dos inimigos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD1nKGYSzrpngCoAEC.8DYmZzjJ_uu8E77qv2vOI2",
                    "user": "Sieg heil Hitler",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670197,
                    "commentText": "+Jos\u00e9 Ruela voc\u00ea \u00e9 judeu Jos\u00e9 ruela?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD1nKGYSzrpngCoAEC.8DYmZzjJ_uu8EDoysm6uJZ",
                    "user": "Bruno Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670199,
                    "commentText": "+Jos\u00e9 Ruela diga um discurso da qual ele defende isso...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiD1nKGYSzrpngCoAEC.8DYmZzjJ_uu8EW91On-CG9",
                    "user": "Sieg heil Hitler",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670200,
                    "commentText": "@Jos\u00e9 Ruela kkkkkkkk kkkkkkkk kkkkkkkk kkkkkkkk kkkkkkkk kkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghEafCtcLEwOXgCoAEC",
            "user": "Carlos Ten\u00f3rio",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669565,
            "commentText": "N\u00e3o existe bem ou mal, apenas interpreta\u00e7\u00f5es, vontade e pot\u00eancia.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghEafCtcLEwOXgCoAEC.8DE179Vb4oo8IYIOjitvDW",
                    "user": "wyk wyk",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670002,
                    "commentText": "Agora falou um <b> retardado mental.</b>",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Retardado mental"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghIcfGhYa12Q3gCoAEC",
            "user": "wellington mc86",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669568,
            "commentText": "o que sera que ele pensaria do dom\u00ednio mu\u00e7ulmanos de hj em dia?",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghIcfGhYa12Q3gCoAEC.8CeqKOR-dG08IYJ-uSD8FU",
                    "user": "wyk wyk",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670186,
                    "commentText": "Oq tem aver mu\u00e7umanos?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghIcfGhYa12Q3gCoAEC.8CeqKOR-dG08Sdmf2su0nr",
                    "user": "wellington mc86",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670187,
                    "commentText": "?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghIcfGhYa12Q3gCoAEC.8CeqKOR-dG08tI-vwF4y_Z",
                    "user": "Natan Mito",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1556615670188,
                    "commentText": "Oq tem ?? Pqp em burro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjlgZ0BnS-C9ngCoAEC",
            "user": "Dixie Doctor",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669570,
            "commentText": "E os Judeus ganharam ! ser\u00e1 que algu\u00e9m aqui tem a capacidade de relacionar o que foi dito ai no v\u00eddeo com a atual situa\u00e7\u00e3o de mis\u00e9ria que esta o Brasil ? pergunta que aposta na tua intelig\u00eancia !!! aqui v\u00e3o algumas palavras-chave: Sistema Financeiro Internacional > FED > Institui\u00e7\u00e3o Financeira > Rothschild > Divida Externa do Brasil > Divida Interna > Getulio Vargas 1954 > F.H.C & F.C.M > Fuga de Capitais > Primeira Guerra Mundial ....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjlgZ0BnS-C9ngCoAEC.8CUft6DJKyE8CktYkoLyQ_",
                    "user": "J.Steinmetz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670173,
                    "commentText": "Kk boa correla\u00e7\u00e3o, sim n\u00f3s ganhamos ali\u00e1s que vit\u00f3ria seria melhor do que reconstruir Israel e transformar os judeus nos maiores produtores de conte\u00fado do mundo, seja na \u00e1rea cient\u00edfica como na \u00e1rea art\u00edstica kkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjlgZ0BnS-C9ngCoAEC.8CUft6DJKyE8EvrSyWHCSG",
                    "user": "Manoel J",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670175,
                    "commentText": "pesquisem v\u00eddeo Hitler terror da ma\u00e7onaria, rothichildes, bancos..ese surpreendera, v\u00eddeo declara\u00e7\u00e3o de beijamin Franklin advert\u00eancia\u00a0 sobre os judeus.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjlgZ0BnS-C9ngCoAEC.8CUft6DJKyE8HCVHFFXqXg",
                    "user": "Humberto Vieira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670177,
                    "commentText": "muito bem colocado. mas no caso do Brasil ven desde o ber\u00e7o da Rep\u00fablica...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC",
            "user": "Strigoi Mortii",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669573,
            "commentText": "Jeov\u00e1 \u00e9 o demiurgo judaico que trouxe a cegueira para a humanidade.\nApenas Odin com sua infinita sabedoria pode libertar a humanidade das mentiras do deus judaico.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 57,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48CHnCZXh56_",
                    "user": "Adailton Vidal",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599671421,
                    "commentText": "+Strigoi Mortii Odin...   Pirou!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48CIhVmoSXis",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599671423,
                    "commentText": "@Adailton Vidal\u00a0Vc nem sabe quem \u00e9 Odin, sai daqui ignorante.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48CKSB_h39Zv",
                    "user": "Adailton Vidal",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599671424,
                    "commentText": "+Strigoi Mortii Como vc diz isso sem me conhecer? Provavelmente eu j\u00e1 sei que Odin faz parte da mitologia n\u00f3rdica antes de vc nascer. Igonorante, hihi, ai se vc me conhecesse ir ver que disse.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48CKUbJnUZme",
                    "user": "Adailton Vidal",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599671425,
                    "commentText": "+Strigoi Mortii N\u00e3o pense que recorri \u00e0 Wikepedia, quando tinha 17 anos eu li muito sobre sobre os povos escandinavos. Talvez porque era apaixonado por uma jovem loirinha eu admirava as ra\u00e7as loiras em especial os escandinavos que me pareciam os que haviam se misturado menos. Embora essa jovem mesmo fosse descendente de russos que pouco tem haver com  os n\u00f3rdicos. Mas essa fase passou. Hoje eu admiro a <b> ra\u00e7a </b<b> >negra</b> que se destaca tanto nos esportes",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48CKhHLz4vs_",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599671427,
                    "commentText": "@Adailton Vidal\u00a0Problema \u00e9 teu. O que eu tenho a ver com tua pat\u00e9tica fase em n\u00e3o ser correspondido pela garota? E ainda se mostrou um cara totalmente oportunista, s\u00f3 pesquisou sobre os povos n\u00f3rdicos por que tinha uma paixonite pela garota.\nVc acha que eu tenho quantos anos v\u00e9io? Eu n\u00e3o sou esta molecada modista de internet igual a que vc foi n\u00e3o que cultua uma coisa apenas pra conseguir bucetas.\nEscreve que \u00e9 Mitologia N\u00f3rdica e ainda tem coragem de dizer que n\u00e3o pesquisou na wikipedia, vai se fuder com\u00e9dia, para os s pag\u00e3os verdadeiros \u00e9 Paganismo N\u00f3rdico e n\u00e3o mitologia n\u00f3rdica.\nLevou um fora da loirinha \u00a0e agora ficou revoltadinho e resolveu admirar a <b> ra\u00e7a </b<b> >negra</b> que pra ele supostamente se destaca nos esporte, PROBLEMA \u00c9 TEU!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48CKs4ajw71-",
                    "user": "Adailton Vidal",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599671428,
                    "commentText": "+Strigoi Mortii O que estou querendo dizer \u00e9 que n\u00e3o sou ignorante como vc disse. Se essa \u00e9 a conduta dos seguidores de Odin ohh, ent\u00e3o n\u00e3o vale nada mesmo. Eu n\u00e3o iria ser t\u00e3o deseducado, mas vc foi primeiro. Ah sei, vai dizer que eu provoquei primeiro. Tamb\u00e9m, parece at\u00e9 que t\u00e1 zoando dizendo que Odin \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o para o mundo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48CKsJYaeM1f",
                    "user": "Adailton Vidal",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599671429,
                    "commentText": "+Strigoi Mortii E n\u00e3o pesquisei s\u00f3 por isso, nem lembro a influencia disso, na verdade leio de tudo. Como posso ser classificado como ignorante?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48CKyoGylcsW",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599671430,
                    "commentText": "@Adailton Vidal\u00a0Cara Odin \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o para tudo, e eu n\u00e3o estaria escrevendo isso se n\u00e3o acreditasse nisso, a humanidade se desviou da verdade dos deuses e se agarrou a estas falsas religi\u00f5es que s\u00f3 visam a destrui\u00e7\u00e3o da humanidade.\nVc diz que n\u00e3o foi deseducado? O primeiro coment\u00e1rio teu foi Pirou!\nOdinista s\u00e3o pessoas comuns que erram como qualquer outra pessoa, mas cada dia tentamos ser melhores seguindo a conduta das divindades pag\u00e3s, s\u00f3 que a toler\u00e2ncia como as coisas que vc acabou de escrever nenhum de n\u00f3s tem.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48CLAKBOd8Ih",
                    "user": "Adailton Vidal",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599671432,
                    "commentText": "+Strigoi Mortii Escrevi pirou porque achei que era zoeira sua, pensei ser imposs\u00edvel que algu\u00e9m hoje seguisse cren\u00e7as assim porque pra mim como leitor de hist\u00f3ria seria a mesma coisa que dizer que hoje existem adoradores de J\u00fapiter ou R\u00e1. \u00c9 s\u00e9rio isso mesmo? Verifiquei dessa vez sim na internet e vi que realmente voltou a ser oficial o culto a Odin na Isl\u00e2ndia. Impressionante!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48CLI5gqPrAl",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599671433,
                    "commentText": "@Adailton Vidal\u00a0Estas divindades nunca deixaram de ser adoradas, sempre foi cultuada no \"underground\" e hoje o paganismo vem ganhando cada vez mais espa\u00e7o atrav\u00e9s de m\u00eddias sociais, as pessoas est\u00e3o cansadas das religi\u00f5es Abra\u00e2micas opressoras do esp\u00edrito humano como eu disse que s\u00f3 visam escravizar as pessoas.\nQuero que vc entenda que no universo existem for\u00e7as que desejam libertar os humanos e outras que anseiam por deixar a humanidade na ignor\u00e2ncia, elas est\u00e3o em constante combate, n\u00e3o \u00e9 a toa que o mundo est\u00e1 se voltando para as cren\u00e7as pag\u00e3s.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48CMwLB1zA1_",
                    "user": "Adailton Vidal",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599674199,
                    "commentText": "+Strigoi Mortii Bom, eu cultuo Jeov\u00e1 e n\u00e3o me sinto oprimido, muito pelo contr\u00e1rio. Mas n\u00e3o sou do tipo de passar serm\u00e3o em ningu\u00e9m. Cada um \u00e9 livre para escolher.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48CNKgKMvScO",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599674201,
                    "commentText": "@Adailton Vidal\u00a0Seria de se estranhar se vc seguisse a uma divindade se sentindo oprimido, vivemos em um pa\u00eds moderadamente livre. A opress\u00e3o que eu digo s\u00e3o as diretrizes imposta principalmente na \u00e1rea dos estudos a respeito do sobrenatural e na busca do verdadeiro conhecimento que libera a humanidade dos grilh\u00f5es da ignor\u00e2ncia, grilh\u00f5es a divindade judaica\u00a0yahweh deseja manter preso h\u00e1 humanidade.\nA maioria das religi\u00f5es Abra\u00e2micas misturam verdade com mentiras criando assim uma liga de ignor\u00e2ncia \u00a0resistente aos s\u00e9culos, mas esta liga n\u00e3o consegue se manter por mais um s\u00e9culo sequer, todas as religi\u00f5es abra\u00e2micas est\u00e3o ruindo os poucos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FAiSp1yR4B",
                    "user": "Fernando Schiling",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674202,
                    "commentText": "KKKKKKKK ODIM KKKKK  S\u00d3 PODE SER BLACK METAL VCS TEMMEDO AT\u00c9 DO ESCURO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FBIYaDFS7z",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674204,
                    "commentText": "@Fernando Schiling Quem ensinou ter medo do escuro foi aquela <b> puta </b>pregada na cruz que os homossexuais representam t\u00e3o bem na parada<b>  gay</b> UHAUHAUHAUHAUHAUHAUHA",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Gay"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FCrQuqTwyR",
                    "user": "Fernando Schiling",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674205,
                    "commentText": "@Strigoi Mortii ent\u00e3o vc apreendeu com ele?Alias vc se referiu ao pregada de forma bem judaico ortodoxa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FCsbbpRq6y",
                    "user": "Fernando Schiling",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674207,
                    "commentText": "Vc deve ser s\u00f3 metaleirozinho urbanamente rotulado facinado por movimentos radicais ,puxa saco de nazista ,nem ariano deve ser , quando ve \u00e9 \u00e9 um latino mest\u00e7o que n\u00e3o tem espelho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FE2q_heM2L",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674209,
                    "commentText": "@Fernando Schiling \nVc n\u00e3o acha que t\u00e1 grandinho demais pra vir com esta hist\u00f3ria de que no brasil \u00e9 todo mundo mesti\u00e7o n\u00e3o?  Depois do que vc disse era pra acordar e me categorizar como mesti\u00e7o? Vcs de esquerda sempre embostiando em redes sociais, toma vergonha na cara mesti\u00e7o hahahaha.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FEiDCgs-Zy",
                    "user": "Fernando Schiling",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674210,
                    "commentText": "hum ent\u00e3o vc \u00e9 puro sangue ariano?O Brasil \u00e9 grande demais para me referir a todo mundo,alias moro na regi\u00e3o do pa\u00eds com o maior indice de europeus do centro e leste SR PURO SANGUE",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FFQ_huBiJz",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674212,
                    "commentText": "@Fernando Schiling Ai caralhooo que cara chato! Quem \u00e9 que t\u00e1 dizendo aqui que \u00e9 puro sangue ariano seu bo\u00e7al? Vem com estas conversinhas de colegial retardado debater comigo. Eu n\u00e3o sou obrigado a explicar nada pra  brasileir\u00f3ides como vc. Se vc \u00e9 <b> branco </b>\u00e9 pior ainda, fica incentivando outros brancos a n\u00e3o ter orgulho de serem eurodescendentes.\nVai l\u00e1 fazer parte da agenda da nova ordem mundial de perpetuar todos os brasileiros como n\u00e3o-brancos e n\u00e3o me enche o saco.\nO assunto aqui nem era racialismo, era sobre religi\u00e3o mas os z\u00e9 man\u00e9s como vc adoram abordar o tema de<b>  racismo</b>, t\u00e1 na moda n\u00e9? pra sair no fant\u00e1stico ou sei l\u00e1 onde, faz um favor cara vai l\u00e1 encher o saco de outro ou comece a dizer coisas sensatas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FFRBR7IIF3",
                    "user": "Fernando Schiling",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674213,
                    "commentText": "...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48Fd3ERJ4j0O",
                    "user": "Israeli Of Israel \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674215,
                    "commentText": "+Strigoi Mortii cara para de ser inguinorante!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48Fd3IJJg2_S",
                    "user": "Israeli Of Israel \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674217,
                    "commentText": "+Strigoi Mortii odim n\u00e3o existe!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48Fd58-R0TLb",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674219,
                    "commentText": "@wellingtom Dultra De Sousa O que n\u00e3o existe \u00e9 esta tua feiura ai hahahahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48Fxf1pUUti4",
                    "user": "Ruan Reis",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674220,
                    "commentText": "Odin? HAHAHAHA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FxjtMcOWTZ",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674222,
                    "commentText": "@Ruan Reis Jesus? HAHAHAHAHAHAHA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FxsxFWvaw3",
                    "user": "Ruan Reis",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674224,
                    "commentText": "@Strigoi Mortii Disse que sou crist\u00e3o??? EUHEUEHU",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48Fy3Xufb2yN",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674227,
                    "commentText": "@Ruan Reis Ah ent\u00e3o eve ser ateusinho <b> comunista </b>modinha, pq s\u00e3o s\u00f3 estas duas ra\u00e7as que s\u00e3o retardadas como vc.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48Fy4vK5LwK3",
                    "user": "Ruan Reis",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674229,
                    "commentText": "@Strigoi Mortii Errou feio errou rude... Na verdade sou crist\u00e3o sim e conservador xD Agora Odin mano??? Voc\u00ea \u00e9 o que um viking???",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FyILs7VnkV",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674232,
                    "commentText": "@Ruan Reis Vc \u00e9 crist\u00e3o, vc \u00e9 judeu? Os Vikings est\u00e3o extintos a s\u00e9culos cara, mas o paganismo nunca desapareceu, paganismo n\u00f3rdico \u00e9 uma cren\u00e7a interligada com todos os outros paganismos europeus, celtas, romanos, gregos, o que <b> muda </b>\u00e9 o aspecto dos deuses em rela\u00e7\u00e3o a cada povo. isso que vc me escreveu agora \u00e9 mais comum de que nota de um real.\nQualquer descendente de europeus esteja onde for tem sangue pag\u00e3o em suas veias.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Muda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FyJIb0IVyy",
                    "user": "Ruan Reis",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674235,
                    "commentText": "Bom, sou crist\u00e3o e descendente de portugueses. Por\u00e9m n\u00e3o acha o paganismo muito bruto e sem humanidade?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FyOZ7PvawO",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674238,
                    "commentText": "@Ruan Reis A gente pode conversar no final de semana? Eu tenho algumas coisas pra fazer, principalmente hoje, mas eu adoraria conversar sobre isso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FyPmhIEfgH",
                    "user": "Ruan Reis",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674240,
                    "commentText": "Com certeza.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FyQHBoYpjK",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674243,
                    "commentText": "Valeu, d\u00e1 um toque aqui no domingo ok? flw",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48FyRZz2IbKh",
                    "user": "Ruan Reis",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674246,
                    "commentText": "OK.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48GQlyrJA3mh",
                    "user": "NightBot",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674249,
                    "commentText": "Paganismo bruto? J\u00e1 mostra sua ignor\u00e2ncia  no assunto. Ignor\u00e2ncia \u00e9 uma ben\u00e7\u00e3o.\nOvelhas vivendo sendo manipuladas com nada al\u00e9m de minhocas na cabe\u00e7a, nada de anormal aqui nestes coment\u00e1rios.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48GR_J3objuA",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674252,
                    "commentText": "@Reficul Explique, ficou vago que vc disse, a quem vc se refere?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JVBZov6LSL",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674255,
                    "commentText": "+Fernando Schiling \n\n\u00c9 efeito da droga! N\u00e3o h\u00e1 outra explica\u00e7\u00e3o para algu\u00e9m acreditar em Odin, Thor, Asgard e outras bobagens.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JVFtT80i8r",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674257,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial \u00c9 ir\u00f4nico vc me dizer isso pq a maioria dos drogados e putas,  s\u00e3o todos crist\u00e3os HAHAHAHAHA.\nO mais pat\u00e9tico \u00e9 acreditar naquele bastardo judeu pregado na cruz.\nEu tenho pena de vcs, eu posso sentir o desespero de vcs.  pois o reinado crist\u00e3o est\u00e1 ruindo com a chegada do Isl\u00e3, quero ver vcs continuarem a recorrer a estes falsos deuses para impedir  o avan\u00e7o Isl\u00e2mico, afinal o bord\u00e3o de vcs n\u00e3o \u00e9 que todos s\u00e3o iguais perante deus? Ent\u00e3o neste caso os mu\u00e7ulmanos s\u00e3o seus irm\u00e3os, levem estes terroristas pra suas casas crist\u00e3os pat\u00e9ticos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JVTa2ir-Hi",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674259,
                    "commentText": "N\u00e3o costumo debater com drogados e esquizofr\u00eanicos! Tu pode procurar algu\u00e9m a\u00ed no teu sanat\u00f3rio para ouvir tuas bobagens.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JVcbf9iulA",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674260,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial T\u00e1 agora eu j\u00e1 sei que vc n\u00e3o debate com sua fam\u00edlia hahahah vc \u00e9 pat\u00e9tico e covarde, t\u00edpico de crist\u00e3os sujos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JVfAmEA3lk",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674262,
                    "commentText": "+Strigoi Mortii \n\nMinha fam\u00edlia \u00e9 feito de gente l\u00facida! Estava mesmo me referindo a voc\u00ea mas \u00e9 claro que com o teu not\u00f3rio retardamento mental, tu terias mesmo  dificuldade de entender a msg.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JVls9C59n0",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674264,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Tu achas mesmo que podes me intimidar com estas palavras pomposas vindas de um pseudointelectual como voc\u00ea \u00f3 nobre ignorante? HAHAHAHA\n\nCara voc\u00ea \u00e9 uma piada ambulante, n\u00e3o tem capacidade de argumentar comigo fica quieto e segue sua vida de escravo do maldito deus judaico Yahveh, qualquer um sabe ofender at\u00e9 meu irm\u00e3ozinho sabe, argumentos \u00e9 que s\u00e3o reservados para pessoas maduras",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JVvxkhj232",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674265,
                    "commentText": "@Strigoi Mortii \n\nHaloperidol pode ser a solu\u00e7\u00e3o para os teus problemas. Bom tratamento!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JW2Muh5NQq",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674267,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Obrigado. E pra vc recomendo uma chuveirada de Zyklon B.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JWG3IdofiL",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674269,
                    "commentText": "@Strigoi Mortii \n\nN\u00e3o fique zangado Cinderela Nazista! O rem\u00e9dio que eu lhe indiquei \u00e9 para que pessoas como voc\u00ea tenham uma melhor qualidade de vida. Ziklon B?!.....Puxa!!!! Tu odeias de fato Deus e os psiquiatras, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Muito tempo internado em sanat\u00f3rio podem mesmo causar este tipo de rea\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JWIF_S4ynx",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674270,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Mas... usar Zyklon B em vc vai melhorar minha qualidade de vida.\n\nVc se equivocou novamente, Eu venero os Deuses, o que eu odeio \u00e9 o farsante judeu a qual vcs intitulam de deus, este ai n\u00e3o passa de um espirito nocivo que quer outorgar um t\u00edtulo ao qual n\u00e3o lhe pertence.\n\nChola mais.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JWLY1YqXS8",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674272,
                    "commentText": "@Strigoi Mortii\u200b \n\nE qual a novidade?  Sempre deixo tolos e trouxas como voc\u00ea morrendo de raiva e querendo me matar.\n\nDeus ou Deuses, qual a diferen\u00e7a? Qual a diferen\u00e7a entre tu acreditares no mitol\u00f3gico Deus dos judeus ou nos Deuses pag\u00e3os n\u00f3rdicos? Se acreditas em um ou outro \u00e9s retardado do mesmo jeito!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JWUBYCAyfR",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674273,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Ah sim ent\u00e3o vc sendo Ateu imagina que \u00e9 superior intelectualmente e que est\u00e1 acima de todo este jogo religioso pol\u00edtico? Vc n\u00e3o passa de mais um pe\u00e3o na m\u00e3o dos l\u00edderes da nova ordem mundial, Ateus est\u00e3o no mesmo grupo que  feministas, gayzistas, comunistas.\n\nDesculpa mas vc n\u00e3o chegou nem perto de me irritar, com estes insultos infantis apenas crian\u00e7as de 13 anos se ofenderiam.\n\nBoa noite e mude este nome do seu canal que t\u00e1 feio, vc n\u00e3o sabe nada da Segunda Guerra Mundial.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JWslGlMmWb",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674275,
                    "commentText": "@Strigoi Mortii\u200b \n\nN\u00e3o mesmo!! Acredito na l\u00f3gica e na racionalidade mas duvido que um crentelho lun\u00e1tico feito si tenha compet\u00eancia para saber o que isto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JXlR2H71vP",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674276,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Vc n\u00e3o acredita na l\u00f3gica, vc acredita no que \u00e9 mais f\u00e1cil pra sua mente digerir.\n\u00c9 l\u00f3gico que vc acredita que os judeus foram massacrados em campos de concentra\u00e7\u00e3o, a maioria dos Ateus s\u00f3 acreditam no que v\u00ea, vc \u00e9 como a grande massa est\u00fapida que reage aquelas imagens com frases de facebook, a vc v\u00ea a imagem e leu a frase e j\u00e1 acredita que aquilo \u00e9 real.\nEu questiono, busco informa\u00e7\u00f5es sobre tudo n\u00e3o aceito as coisas como elas se apresentam de primeira forma a mim, vc deveria fazer o mesmo ao inv\u00e9s de desperdi\u00e7ar o seu tempo em incomodar as pessoas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JXxr16-gWg",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674278,
                    "commentText": "@Strigoi Mortii \n\nAinda n\u00e3o me esqueceu!! Caraca Cinderela Nazista!!!! Tu quando se apaixona fica mesmo pegajosa, hein?!.......Vai esperar teu \"Odin\" fazer o milagre de curar este teu c\u00e9rebro doente e pare de me perturbar com tua filosofia de boteco. Hoje \u00e9  domingo e n\u00e3o t\u00f4 a fim de  desperdi\u00e7ar meu tempo com crentelhos hist\u00e9ricos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JY1fW7qv76",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674280,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Isso mesmo ateuzinho mongol\u00e3o, n\u00e3o perde tempo me escrevendo aqui mais n\u00e3o, o \u00fanico hist\u00e9rico aqui foi vc que veio comentar onde n\u00e3o foi chamado,  Eu at\u00e9 suspeito que vc seja Judeu \u00e9 por isso que t\u00e1 t\u00e3o irritado.\nToma uma ducha de Zyklon B que a sua histeria passa HAHAHAHAHA",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JYioerbB6O",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674282,
                    "commentText": "+Strigoi Mortii \n\nSe fosse judeu sentiria muito orgulho! Deve ser muito bom pertencer a um povo que deu Einstein, Freud, Mendelsson, Carl Jung, Spinoza e outros tantos nomes que colaboraram com o desenvolvimento humano.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JYn-f2-vIT",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674283,
                    "commentText": "@2da Guerra Mundial Vai embora v\u00e9io, vai! vc parece uma mosca morta com este seu papo, d\u00e1 at\u00e9 sono do seu discurso de politicamente correto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48JZkNRTF2ug",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674285,
                    "commentText": "@Strigoi Mortii \n\nPorra!!!! N\u00e3o me esqueceu ainda, crentelho esquizofr\u00eanico?!?!?! Curte  teu complexo de inferioridade em rela\u00e7\u00e3o aos judeus no sanat\u00f3rio onde andas internado e pare de aporrinhar, Cinderela Nazista desinformada!!!! J\u00e1 te surrei uma vez, tu n\u00e3o aguentou o tranco e fugiu do pau me bloqueando!!!....Quer levar outra agora? A \u00fanica coisa que uma anta como voc\u00ea entende de 2da Guerra s\u00e3o aquelas bobagens publicadas em sites racistas e antissemitas em que qualquer um pode escrever a bobagem que quiser sem ter que provar nada . S\u00f3 mesmo ac\u00e9falos hist\u00e9ricos como tu para dar cr\u00e9dito a tais bobagens; agora VAZA!!!! Vai reza para Odin, Thor, Iemanj\u00e1 ou qualquer bosta religiosa em que tu  cr\u00eaes e pe\u00e7a para eles te darem um c\u00e9rebro.Duvido que que qualquer um deles possam fazer este milagre!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48J_bbwvSjCo",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135674286,
                    "commentText": "HAHAHAHA t\u00e1 pra nascer o dia que um ateuzinho fracassado fantoche sionista igual a vc vai me dar uma surra em hist\u00f3ria da segunda guerra mundia. N\u00e3o sou covarde pra fujir de debates, mas at\u00e9 agora o que vc n\u00e3o debateu, apenas vem com insultos infantis como \"cinderela nazista\" e o pior \u00e9 que ainda acha que t\u00e1 sendo engra\u00e7ado quando na verdade t\u00e1 sendo pat\u00e9tico.\nSe eu tivesse te bloqueado vc n\u00e3o estaria aqui falando comigo, a n\u00e3o ser que vc seja um <b> psicopata </b>que fez outra conta e agora anda perseguindo minha publica\u00e7\u00f5es, ai neste caso eu fiz bem de te bloquear.<b> \nMuda</b> este teu nome de 2 guerra mundial pra fantoche sionista, combina mais com seu perfil.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Muda",
                        "Psicopata"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgimNrSUsxnYpXgCoAEC.8CEHgvaqan48lkFXpCRT34",
                    "user": "Denis Malheiro",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298874288,
                    "commentText": "@Ruan Reis Poxa, n\u00e3o podemos esquecer do Thor tbm n\u00e9 kkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggeYdcN-pA-gngCoAEC",
            "user": "CLEORNE CAPACHO",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669575,
            "commentText": "ROBERTO  CARVALHO  LEMBRE  SE  ESSA  POSICAO D E  JUIZ  NAO TE  PERTENCE  SEU DESAVISADO!  ARREPENDE  TE  DO TEU MAL  POIS  NAO TE ARREPENDERES  ESSAS  MESMAS  PALAVRAS  SERAO CONTRA  VOCE  NO DIA  DO JUIZO  PARE  DE ATACAR  OS  PASTORES E  VAI SE  CONVERTER  SEU ENDEMONIIADOOOOOOOOOOOOOOOOO",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg4v-FHiCLbjngCoAEC",
            "user": "Jessana rodrigues dos santos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669577,
            "commentText": "N\u00e3o s\u00f3 o Oriente m\u00e9dio ent\u00e3o era religioso ,mas o pr\u00f3prio Hitler, religi\u00e3o sempre da merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg4v-FHiCLbjngCoAEC.8C2q3mxH8cE8IYIt3WX1e3",
                    "user": "wyk wyk",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670012,
                    "commentText": "So pra retardado mental",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Retardado mental"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC",
            "user": "Jessana rodrigues dos santos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669580,
            "commentText": "Enfiaram o nome de Deus no meio ,n\u00e3o est\u00e1 certo,o Deus do Hitler era um dem\u00f4nio ,com certeza era um ma\u00e7om, o pr\u00f3prio Deus de Israel escolheu os judeus ,n\u00e3o os alem\u00e3es isso \u00e9 b\u00edblico",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 15,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8CBxAUVlSuk",
                    "user": "LOBO SOLIT\u00c1RIO",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670411,
                    "commentText": "Voc\u00ea que entendeu errado, ele citou o nome de Deus por conta das profecias e leis que Ele tinha dado aos judeus, como por exemplo: \"olho por olho e dente por dente\", e tamb\u00e9m de escravizar outros povos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8CYjhVGvEdx",
                    "user": "Jessana rodrigues dos santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670413,
                    "commentText": "+Wolfson Cordeiro n\u00e3o \u00e9 disso que estou falando ,esse assunto \u00e9 amplo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8CfzDYejV6a",
                    "user": "Henry Chinaski",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670414,
                    "commentText": "Olhe guria, primeiramente gostaria de mandar-te ir para aquele lugar, o que os ma\u00e7ons tem haver com isso ? Aposto que \u00e9s mais um daqueles que s\u00e3o tomados mentalmente pela igreja que diz: Ma\u00e7ons cultuam o dem\u00f4nio\" Este pa\u00eds s\u00f3 \u00e9 uma rep\u00fablica por causa desta institui\u00e7\u00e3o. Bagual!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8DE0pJd6-CQ",
                    "user": "Carlos Ten\u00f3rio",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670415,
                    "commentText": "+Henry Chinaski OK, voc\u00ea respondeu por mim, obrigado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8DE15TUBTKl",
                    "user": "Jessana rodrigues dos santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670417,
                    "commentText": "+Henry Chinaski na verdade n\u00e3o guri, ma\u00e7onaria ouvi falar na escola n\u00e3o se escuta falar de ma\u00e7onaria na igreja \ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8DE1LLlCCnJ",
                    "user": "Jessana rodrigues dos santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670418,
                    "commentText": "+Henry Chinaski primeiro quero respeito ,porque n\u00e3o sou suas putas ,segundo se sou ou n\u00e3o de uma denomina\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 da sua conta ,terceiro CALESSE N\u00c3O PEDI SUA OPNIAO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8DE1NJc9U7Z",
                    "user": "Carlos Ten\u00f3rio",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670419,
                    "commentText": "+Jessana rodrigues dos santos seus professores disseram que ma\u00e7onaria era do diabo? Tenho \u00e9 medo de uma escola assim.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8DE1bYy8Mx1",
                    "user": "Jessana rodrigues dos santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670421,
                    "commentText": "+Carlos Ten\u00f3rio n\u00e3o disseram n\u00e3o ,s\u00f3 vi v\u00eddeos relacionados a isso ,falando que fazem rituais macabros",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8DE1iU6e72M",
                    "user": "Jessana rodrigues dos santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670422,
                    "commentText": "+Carlos Ten\u00f3rio ser for medroso \u00e9 porque n\u00e3o teria coragem de impor suas ideias ,tchau \ud83d\ude12",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8DGelXf6jFc",
                    "user": "Tiago Pinheiro",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670423,
                    "commentText": "+Carlos Ten\u00f3rio a ma\u00e7onaria \"pode\" n\u00e3o ser do dem\u00f4nio, mas a Elite global \u00e9 judaico-ma\u00e7onica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8DGerPL4Dwt",
                    "user": "Tiago Pinheiro",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599672415,
                    "commentText": "+Jessana rodrigues dos santos sugiro que leia o Talmud Judaico.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8DIbHXn3t7n",
                    "user": "Carlos Ten\u00f3rio",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599672417,
                    "commentText": "+Jessana rodrigues dos santos julga-me por t\u00e3o pouco garota.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8DIbOe0wvJU",
                    "user": "Carlos Ten\u00f3rio",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599672418,
                    "commentText": "+Tiago Pinheiro o que ainda n\u00e3o configura como sendo do 'dem\u00f4nio' propriamente dito. O dem\u00f4nio se mostra mais honrado que os judeus.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8DIbYvwBWD3",
                    "user": "Carlos Ten\u00f3rio",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599672420,
                    "commentText": "+Tiago Pinheiro isso claro, se existe. Falei hipoteticamente. Estou bem afastado da metaf\u00edsica e suas muletas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghPGfjpanE3P3gCoAEC.8C2pwi1Y2HX8E72w6CfcDw",
                    "user": "A ordinary man \ud83d\udc68!",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599672421,
                    "commentText": "Deus mandou vc excluir sua conta do YouTube por quest\u00e3o de seguran\u00e7a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggzHkCLM1bNCHgCoAEC",
            "user": "Jessana rodrigues dos santos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669582,
            "commentText": "Enfiaram o nome de Deus no meio ,n\u00e3o est\u00e1 certo,o Deus do Hitler era um dem\u00f4nio ,com certeza era um ma\u00e7om, o pr\u00f3prio Deus de Israel escolheu os judeus ,n\u00e3o os alem\u00e3es isso \u00e9 b\u00edblico",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggzHkCLM1bNCHgCoAEC.8C2pv_vDWei8CEHOQ8jfF7",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670330,
                    "commentText": "+Jessana rodrigues dos santos \nL\u00f3gico que o deus de Israel escolheu os judeus e n\u00e3o os Alem\u00e3es.\njeov\u00e1 \u00e9 um deus judaico e n\u00e3o um deus Europeu, mas os filhos de Odin est\u00e3o preparando uma ofensiva final contra este deus pat\u00e9tico judaico que s\u00f3 trouxe desgra\u00e7a para a humanidade.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggzHkCLM1bNCHgCoAEC.8C2pv_vDWei8CRI_f_mnac",
                    "user": "Willian Machado",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670332,
                    "commentText": "+Strigoi Mortii Odin? kkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggzHkCLM1bNCHgCoAEC.8C2pv_vDWei8CRXrqOwEy0",
                    "user": "Strigoi Mortii",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670333,
                    "commentText": "@Willian Machado\u00a0Odin sim, qual a gra\u00e7a?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC",
            "user": "Jessana rodrigues dos santos",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669585,
            "commentText": "pessoas cegas e alienadas por um pol\u00edtico ,igual no Brasil",
            "likes": 32,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 26,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8CpwL9Hpcpj",
                    "user": "Vitor Diniz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670478,
                    "commentText": "+Jessana rodrigues dos santos Exato, a forma com que o MST e a esquerda idolatra o Lula, \u00e9 t\u00e3o nojenta quanto idolatravam o Hitler.",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8CwY95hXOqM",
                    "user": "Rodrigo Alves",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670479,
                    "commentText": "+Vitor Diniz Me desculpe Vitor, mas preciso discorda de voc\u00ea do como essa sua compara\u00e7\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o equivocada da sua parte. Aconselharia pessoas como voc\u00ea em revisar os seus conceitos procurar conhecer da verdadeira hist\u00f3ria que \u00e9 t\u00e3o falsificada pelos sionistas. E como eu disse, eles te fazem ter uma imagem totalmente ridicularizada de Hitler, pois de fato eles ganharam todas as guerras e hoje dominam o mundo.  Pesquise mais sobre o assunto e entender\u00e1s o porque.  \"A hist\u00f3ria \u00e9 contada pelos vencedores\" George Orwell.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8Ea4wTClLbR",
                    "user": "acTr4g3",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670480,
                    "commentText": "+Rodrigo Alves ganha todas as guerras? Isso \u00e9 piada? Hitler terminou como um bosta e se matou, at\u00e9 hoje \u00e9 uma vergonha para os alem\u00e3es.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8Eak8VD8WOm",
                    "user": "Rodrigo Alves",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670482,
                    "commentText": "Mas \u00e9 claro que eu n\u00e3o estava me referindo \u00e1 Alemanha nesse ponto. Presta aten\u00e7\u00e3o no texto. E outra, \u00e9 um equivoco afirmar que Hitler se matou, pois n\u00e3o existem provas, mas \u00e9 uma dos teorias mais aceit\u00e1veis. Vergonha para os alem\u00e3es? Voc\u00ea est\u00e1 muito por fora, principalmente hoje em dia que os alem\u00e3es  come\u00e7aram a prestar mais admira\u00e7\u00e3o e reconhecimento por Hilter pelos seus feitos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8F7mFOGAv7a",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670483,
                    "commentText": "+acTr4g3 \n\nN\u00e3o caia nesta! Recente pesquisa na Alemanha mostra que 96% alem\u00e3es rejeita o nazismo.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8FAhoaaY3ux",
                    "user": "Fernando Schiling",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670484,
                    "commentText": "Sem essa ordem mundial judaica e sem pessoas com origem latina com sobrenome Alves pois ,segundo a doutrina Nazista a <b> ra\u00e7a </b>Ariana se sobrepunha a todas.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8FdPZI9mRv-",
                    "user": "Guilherme dos Reis",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670486,
                    "commentText": "nada ver sua preta",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8FdQIVFUpsT",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670487,
                    "commentText": "@Guilherme dos Reis\u200b\u200b \n\n<b> Racismo </b>no Brasil \u00e9 crime e seu IP pode ser facilmente localizado, naziguaio<b>  imbecil</b>.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Racismo",
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8FjfZCcNSJY",
                    "user": "Julio Cesar",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670488,
                    "commentText": "+2da Guerra Mundial  Concordo com Voc\u00ea Amigo,esse estorvo que falou isso ele sim,\u00e9 um <b> racista </b>acho que muitos falam do nazismo mas os verdadeiros nazistas e s\u00e3o esses alienados de mentes pervertidas!que falam mal de quem \u00e9<b>  negro</b> mas com certeza o maior desejo desse emcubado \u00e9 um neg\u00e3o dotado para fazer ele gemer de dor rasgando as pregas dele! !rsrsrsrsrss!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Negro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8FjnbKYejDP",
                    "user": "2da Guerra Mundial",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670490,
                    "commentText": "@Julio Cesar \n\nkkkk bem por a\u00ed mesmo!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8Flt27a1Hm7",
                    "user": "Julio Cesar",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135672719,
                    "commentText": "Kkkkk!\u00e9 um fato",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8G9rUnJ4UXs",
                    "user": "Jessana rodrigues dos santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135672720,
                    "commentText": "A gente deveria ver a nossa ancestralidade ,desde o colonialismo houve uma mistura de \"ra\u00e7as \" n\u00e3o existe realmente algu\u00e9m de <b> ra\u00e7a </b>Branca pura e nem de<b>  ra\u00e7a</b<b> > negr</b>a ,quem<b>  \u00e9 racis</b>ta \u00e9 burro pra krl....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8G9xvzADAnT",
                    "user": "acTr4g3",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135672722,
                    "commentText": "+Fernando Schiling <b> ra\u00e7a </b>Ariana criada na cabe\u00e7a de alem\u00e3es retardados, pensavam que tinham superpoderes. kkkkkkk! s\u00f3 rindo desse bando de lixo!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8GC4Fc3SRiY",
                    "user": "Fernando Schiling",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135672723,
                    "commentText": "@acTr4g3 VERDADE",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8GbflXdV1Xq",
                    "user": "O GR\u00caMISTA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135672725,
                    "commentText": "quem se misturava eram os portugueses na ep\u00f3ca do brasil colonia pois os mesmos vinham sozinhos sem mulheres,,depois disso at\u00e9 1950 o brasil recebeu uma gigantesca imigra\u00e7\u00e3o europeia de todas as partes da europa e nessa imigra\u00e7\u00e3o vinham muitos casais e familias inteiras com muitas pessoas,ent\u00e3o nem todo mundo no brasil tem mistura <b> negra,</b>aprenda a pesquisar antes de falar asneira",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Negra"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8H5ocgiPey6",
                    "user": "Humberto Vieira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135672726,
                    "commentText": "Errado! Racialismo \u00e9 respeitar todas as ra\u00e7as e deix\u00e1-las seguir seu curso natural. Ou seja, as ra\u00e7as permanecerem sem mesti\u00e7agem, para n\u00e3o ter o risco de se acabar as ra\u00e7as, as culturas, e a soberania dos povos. Isso n\u00e3o significa que os Arianos s\u00e3o superiores. Leia ou veja v\u00eddeos do Talmud e voc\u00ea saber\u00e1 quem se consider\u00e1 superior...",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8H5qW669rAk",
                    "user": "Humberto Vieira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135672727,
                    "commentText": "Teve muita mistura. Mas n\u00e3o se pode dizer isso de todos. Isso \u00e9 for\u00e7oso. Voc\u00ea vai se sentir menos <b> negra </b>se no seu DNA falar que voc\u00ea \u00e9 70 porcento de origem europeia (como o do Neguinho da Beija-Flor)? Isso n\u00e3o interferiu no fato dele se sentir<b>  negro</b> e pertencente ao seu povo. O racialismo defende a id\u00e9ia de que todas as ra\u00e7as sejam mantidas, justamente para n\u00e3o acabar com a diversidade humana. H\u00e1 tanta propaganda de miscigena\u00e7\u00e3o por que? Imagine uma pessoa bem miscigenada, de todos os povos da Terra, agora imagina isso em todos os pa\u00edses e mais em todas as pessoas desses pa\u00edses. Voc\u00ea concorda que se um grupo (NOM) fizer mudan\u00e7as estruturais em um pa\u00eds ou outro ou no mundo todo, as pessoas ser\u00e3o muito passivas quanto \u00e0quilo, mas por qu\u00ea? Porque \u00e9 isso que a Nova Ordem Mundial quer. Pessoas sem ra\u00edzes fixas a um povo, uma terra, uma hist\u00f3ria. Ser\u00e3o v\u00e1rios povos, v\u00e1rias terras e v\u00e1rias hist\u00f3rias. E aonde fica o pertencimento nisso? o fato de pertencer a algo? No fundo, eles dizem n\u00e3o importa voc\u00ea se<b> r negr</b>a, assim como n\u00e3o importa eu s<b> er bran</b>co, sabe por qu\u00ea? Porque eles querem que n\u00f3s sejamos apenas obedientes e sigamos as ordens que eles querem impor ao mundo. Eles criam guerras, contra Hitler foi uma, a de Saddam Hussein foi outra, acusaram Bin Laden, em uma grande conspira\u00e7\u00e3o. Por isso \u00e9 importante as pessoas perceberem quem s\u00e3o esses judeus (judeus sionistas/ h\u00e1 judeus bons) que fazem mal a tantas na\u00e7\u00f5es, e isso n\u00e3o \u00e9 de hoje. Ou\u00e7a o que o pastor Ray Hagi<b> ns (ne</b>gro) fala de Hitler. O mundo est\u00e1 baseado em uma grande mentira. A m\u00eddia suporta isso, pois eles est\u00e3o por de tr\u00e1s da m\u00eddia tamb\u00e9m. PS: O simples fato de voc\u00ea<b>  ser n</b>egra n\u00e3o te torna pior que ningu\u00e9m nem melhor, todavia o fato de voc\u00ea valoriza<b> r sua</b> ra\u00e7a e manter-se <b> na su</b>a ra\u00e7a com sua cultura, isso fere aos interesses sionistas. Eles querem multiculturalismo, dessa forma eles matam gradativamente todas as culturas, gera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s gera\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a",
                        "Negro",
                        "Negra",
                        "Branco"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8H5qh5HavGW",
                    "user": "acTr4g3",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135672729,
                    "commentText": "+Humberto Vieira n\u00e3o existe uma <b> ra\u00e7a </b>Ariana, isso \u00e9 pra quem acredita em superpoderes. Eles acreditavam em um mito da purifica\u00e7\u00e3o da <b> \"ra\u00e7a</b>\" para recuperar poderes sobrenaturais, s\u00f3 rindo daqueles lixos, se fuderam e foram completamente humilhados no final.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8H5uvgvGzSM",
                    "user": "Humberto Vieira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135672730,
                    "commentText": "Tem a quest\u00e3o do ocultismo germ\u00e2nico, que entre outras coisas era para as pessoas se conectarem espiritualmente a seus antepassados para receber sabedoria. A <b> ra\u00e7a </b>ariana \u00e9 a<b>  ra\u00e7a</b> europeia. A quest\u00e3o primordial \u00e9 que o sistema de ensino, a m\u00eddia, tudo no mundo ocidental est\u00e1 sobre o dom\u00ednio deles e eles manipularam as informa\u00e7\u00f5es (eles s\u00e3o os judeus). O Nacional-Socialismo consertou a Alemanha em quatro anos e os Rothschild possessos anunciaram Guerra na Alemanha. Isso saiu no jorna em 1935. Eles ficaram  nos bastidores, da mesma forma como fazem hoje, tanto nos EUA, como em 80 por cento dos pa\u00edses da Europa, como no Chile, Argentina, Brasil. Mas eu poderia te mandar centenas de materiais, quem n\u00e3o quer enxergar, simplesmente n\u00e3o vai querer abrir os olhos. E \u00e9 por isso que as pessoas n\u00e3o entendem o que acontece hoje, v\u00e3o entender menos ainda o que acontecer\u00e1 amanh\u00e3. E quando a guerra vier, n\u00e3o saber\u00e3o qual o lado est\u00e1 de fato defendo um mundo melhor e qual o lado estar\u00e1 te levando rumo a um sistema catastr\u00f3fico. Embora ele tenha pego muitas coisas do ocultismo e de outras culturas, se ele fosse realment<b> e racist</b>a como voc\u00cas pensam, ele n\u00e3o ouviria jazz, ele n\u00e3o faria alian\u00e7a com os japoneses e digo mais ele n\u00e3o reconheceria japoneses e chineses como povos que no passado eram superiores aos europeus. Mas ele olhava para frente e via a supera\u00e7\u00e3o da Alemanha gera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s gera\u00e7\u00e3o. E \u00e9  oque \u00e9 l\u00f3gico, temos que ver a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o melhor que essa, e assim por diante. O grande problema que existe s\u00e3o os doentes neo-nazis que sabem menos que as pessoas de senso-comum e deturpam o que o Hitler falou e fez. Se voc\u00ea pesquisar descobrir\u00e1 que o Holocausto n\u00e3o existiu. E saber\u00e1 o que deu motivo a esse n\u00famero. Mas seria preciso muitas mortes para sustentar essa mentira, para isso existiu Holodomor na Ucr\u00e2nia. Depois pesquise sobre Protocolo de Si\u00e3o. Tudo isso, se voc\u00ea realmente quiser conhecer os dois lados da Hist\u00f3ria e l\u00f3gico tirar suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8H7jF4E5TuQ",
                    "user": "O GR\u00caMISTA",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135672731,
                    "commentText": "@Humberto Vieira  cara voc\u00ea foi perfeito nas suas respostas,parab\u00e9ns",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8HCOpPjcmYh",
                    "user": "Humberto Vieira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135672732,
                    "commentText": "+O GR\u00caMISTA amigo obrigado. Independente das pessoas aceitarem ou n\u00e3o, a verdade tem que ser dita. Outro exemplo at\u00e9  o fim desse ano v\u00e3o entrar 300 mil haitianos no Brasil e at\u00e9  o fim do ano a estimativa \u00e9 de 14 milh\u00f5es de desempregados. ou seja se n\u00e3o tem pra brasileiro, vai ter pra <b> estrangeiro?</b> Querem levar nossa sociedade rumo ao caos. n\u00e3o demora muita para 3 GM. As pessoas v\u00e3o lutar por Israel na 3 guerra sem saber que est\u00e3o defendendo o lado errado... \u00c9 triste.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Estrangeiro"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8REuOSQcjr1",
                    "user": "Peter Klaus",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135672734,
                    "commentText": "@Um Noob\u200b \n\nPois \u00e9! E quando ele covardemente se matou,  a Alemanha estava em uma merda maior aindakkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8U8JnejolJ2",
                    "user": "Ju\u00e3o Das Reich 88",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671672735,
                    "commentText": "Guilherme dos Reis Huehuehue",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8ivrcYKr9V_",
                    "user": "john victor",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942072736,
                    "commentText": "Preta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Preta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8ivtKn96hBj",
                    "user": "john victor",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942072738,
                    "commentText": "Jessana rodrigues dos santos <b> macaca </b>quer banana\ud83c\udf4c\ud83c\udf4c\ud83c\udf4c",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Macaca"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiFGv2sVVzLVHgCoAEC.8C2pPGjPpvI8jZaA7yqAKV",
                    "user": "tsg 1999",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620472739,
                    "commentText": "n\u00e3o compara ladr\u00e3o com alguem que deu d volta orgulho Alem\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjn3LhEZrKM9XgCoAEC",
            "user": "Fernando Ferrira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669587,
            "commentText": "Hitler s\u00f3 foi um cara que falou muito. \nMatou milh\u00f5es de Judeus, e no final das contas  entrou pra hist\u00f3ria como um dos maiores Assassinos  que o mundo j\u00e1  viu.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjhQrFehQL7UXgCoAEC",
            "user": "Ferrari Testarossa",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669589,
            "commentText": "Ser\u00e1 que o motivo da guerra foi a inveja do sucesso dos judeus? Hitler j\u00e1 est\u00e1 apodresendo no inferno, mas essa guerra foi bem louca.. os judeus morreram como mosquitos, que coisa triste...!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjhQrFehQL7UXgCoAEC.8BNVxl_8_LQ8BT9TbFLa5I",
                    "user": "MEGA",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670033,
                    "commentText": "Se informe acerca das condi\u00e7\u00f5es de vida na Alemanha antes da era Hitler.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC",
            "user": "Memes For Life",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669591,
            "commentText": "Sabia discursar como ningu\u00e9m.",
            "likes": 253,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 33,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8FVF2PJlmyz",
                    "user": "david",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670441,
                    "commentText": "Collor, Sarney.....tbm... Acho que \u00e9 um dom dos dem\u00f4nios.",
                    "likes": 29,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8Fjg-FbEqrz",
                    "user": "allan # con tv deca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670442,
                    "commentText": "verdade mano ele tem o dom da palavra persoasao",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8G5-L7BV6YB",
                    "user": "allan # con tv deca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670443,
                    "commentText": "@6topera6dalborga6 verdade apesar dele falar bem mais \u00e9 tudo ilusao hitler iludiu o povo alemao",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8G513l1IYKU",
                    "user": "allan # con tv deca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670445,
                    "commentText": "+6topera6dalborga6 \u00e9 mesmo sao poucos os pais que ensinam o que \u00e9 certo aos filhos nao \u00e9 verdade?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8G52DVuOKPC",
                    "user": "allan # con tv deca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670446,
                    "commentText": "+6topera6dalborga6 nossa mais seu pai ainda ta trabalhando ou ja se aposentou?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8G52PfFW3Rl",
                    "user": "allan # con tv deca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670448,
                    "commentText": "+6topera6dalborga6 a proposito 97 \u00e9 o ano que eu nasci e vc que ano nasceu?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8G52pljBai3",
                    "user": "allan # con tv deca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670449,
                    "commentText": "+6topera6dalborga6 nossa 30 anos de trabalho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8G53b3w4A44",
                    "user": "allan # con tv deca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670450,
                    "commentText": "@6topera6dalborga6 \u00e9 e vc vai votar em quem em 2018?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8LH9RFspmu-",
                    "user": "Tirano 8.8",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135670451,
                    "commentText": "Pura verdade!!!\nO cara!!!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8LTL0FENs8E",
                    "user": "Mateus Lopes",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135673030,
                    "commentText": "Othon \nVerdade Adolf nunca iludiu nem mentiu para sua <b> na\u00e7\u00e3o,</b> ele os amava, para uma Alemanha implac\u00e1vel teria que destruir os mais altos pilares da \u00e9poca! Para de mentir, eles escrevem oque acreditam, n\u00e3o foram a fundo e n\u00e3o pesquisaram!",
                    "likes": 21,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8LTLxoU0Hh4",
                    "user": "Tirano 8.8",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135673031,
                    "commentText": "Concordo contigo brother!!!",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8LTOMjn63cJ",
                    "user": "allan # con tv deca",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135673033,
                    "commentText": "\u00e9 tem razao do jeito que essa midia mente pra caramba n\u00f3s nao devemos acreditar em mais nada do que ela diz concordo com vc",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8dObe9HU9MF",
                    "user": "Helton Pereira Modesto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671673034,
                    "commentText": "XEQUE-MATE!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8gbRvSrpOWK",
                    "user": "Gabriela Ferreira Maciel",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671673035,
                    "commentText": "rec videos impressionante.... esses comentarios T\u00e3o preconceituosos...em rela\u00e7\u00e3o a <b> ra\u00e7a,</b> religi\u00e3o...se o povo pelo menos parasse pra pensar...como ser humano \u00e9 desumano....a humanidade \u00e9 desumana.....n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 porque um judeu \u00e9 rico tem tudo...isso nao quer dizer que eu vou ter \u00f3dio de judeu, mu\u00e7ulmano ou outra religi\u00e3o... Cara!!!! Acorda pra vida. Deixa de ser crian\u00e7a...v\u00e3o aprender a viver e saber amar mais as pessoas...seja ela o que for! N\u00e3o importa...sempre respeite uns aos outros...como jesus n\u00f3s ensinou!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8i9Ubj3Vi7T",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942073037,
                    "commentText": "Gabriela Ferreira Maciel nossa sociedade e hipocrita,Adolf Hitler amava a Patria dele diferente dos nosso Governantes que caga e anda para os brasileiros.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8ihLJ71d6bi",
                    "user": "Felipe Rossato",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942073038,
                    "commentText": "Elio Junior quem esta por traz ? Os Judeos ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8kGiPejnEpp",
                    "user": "Cold Pooper",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620473040,
                    "commentText": "Kkkk Parece que temos neo nazistas por aqui. S\u00f3 faltava essa, brasileiro querendo d\u00e1 uma de nazista. Se Hitler estivesse vivo e tivesse oportunidade, mataria todos n\u00f3s brasileiros que pertencemos a um povo de <b> ra\u00e7a </b>mesti\u00e7a, inclusive voc\u00eas, neo nazistas do sert\u00e3o.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8kJfC2vqBOx",
                    "user": "Templario / Conservador",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620473041,
                    "commentText": "@Cold Pooper Tem varias imagens de negros que lutaram ao lado do exercito nazista",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8khrtBCPZdd",
                    "user": "JN",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298873042,
                    "commentText": "Fato.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8lb9dQOdmAj",
                    "user": "Ivana Borges",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298873044,
                    "commentText": "https://www.youtube.com/watch?v=VUIUFwzjtIU\nele falava disso ... ele sabia da verdade...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8mOe0PcC8MO",
                    "user": "Daa\u00fd Sanntos",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890873045,
                    "commentText": "rec videos Bolsonaro poderia aprender com ele como divide os mesmos pensamentos, nos debates  poderia saber discursar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8mmhboaJZf2",
                    "user": "Ant\u00f3nio carlos Cardoso amaral",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890873046,
                    "commentText": "@Dayvison Vieira Que amava a patria porra nehuma, deixa de ser babaca nem alem\u00e3o  Hitler  era....vai estudar  jumento!!! Ele era AUSTR\u00cdACO...JUMENTO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8mmi79-MkP4",
                    "user": "Ant\u00f3nio carlos Cardoso amaral",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890873048,
                    "commentText": "Deixa de ser babaca,  que amava o pa\u00eds,  a <b> na\u00e7\u00e3o,</b>  porra nehuma, nem  alem\u00e3o Hitler era,  ele era AUSTR\u00cdACO,  seu jumento...vai estudar para n\u00e3o falar merda,  n\u00e3o cague pela boca....VAI ESTUDAR JUMENTOOOOOO!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8mmjSFQkruu",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890873049,
                    "commentText": "@Ant\u00f3nio carlos Cardoso amaral nervosa,povo tinha mesmo pensamento dele na epoca n\u00e3o vo perde tempo com passado n\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8mmjnMeBSPz",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890873050,
                    "commentText": "@Ant\u00f3nio carlos Cardoso amaral era Austriaco de ber\u00e7o mais amava a Alemanha tanto que serviu la e morreu la seu <b> idiota.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8mmlyLIIieq",
                    "user": "Ant\u00f3nio carlos Cardoso amaral",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890873052,
                    "commentText": "Vai estudar....jumentooooooo!!!! Sai das redes sociais  e abre um livro...JUMENTOOOOOO!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8mmmyKSfBs4",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890873063,
                    "commentText": "@Ant\u00f3nio carlos Cardoso amaral cara se tem raiva dele discuta com ele no inferno,ele foi F\u00fchrer da Alemanha.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8oA6jBIPEv4",
                    "user": "Ed Landenberg",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569273064,
                    "commentText": "@Cold Pooper Se ele era <b> racista </b>como italianos e japoneses eram seus aliados?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8oSOSFpYb0C",
                    "user": "Ed Landenberg",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161273066,
                    "commentText": "@Ant\u00f3nio carlos Cardoso amaral  Povos germ\u00e2nicos JUMENTO.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8qTJrGma_q8",
                    "user": "Thiago Guimar\u00e3es",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839673068,
                    "commentText": "Assustador como ele domina a orat\u00f3ria! Esse cara conseguiu levar multid\u00f5es a odiar o povo judeu. Muito triste essas confus\u00f5es e maldades que os homens criam. Os judeus com seu talmud tb pregam que s\u00e3o superiores aos gentios. Enfim, acredito que um dia todo esse \u00f3dio vai acabar, todos somos irm\u00e3os e devemos buscar o amor de Deus.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8qUvpkUGd8d",
                    "user": "Axis",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839673069,
                    "commentText": "@Thiago Guimar\u00e3es \u00d3dio gera mais \u00f3dio\nOs judeus apenas colheram aquilo que plantaram",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8r_QqbvSqa_",
                    "user": "Maria Celeste",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1551345273070,
                    "commentText": "TREINADO POR UM JUDEU",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughe_7gcGVpI4XgCoAEC.8ArVwOI5IMo8vL2BWHY8Ba",
                    "user": "Tia Gaivota",
                    "date": "5 days ago",
                    "timestamp": 1558775673072,
                    "commentText": "@Cold Pooper kkkkklls vdd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiF5SJbg56pHXgCoAEC",
            "user": "william pierce",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669594,
            "commentText": "para voces que nao gostam de hitler e acham que ele foi um monstro macabro gostaria de lhes lan\u00e7ar 10 teses                                     TESE N.1 VOCEIS NAO GOSTAM DO NAZISMO POR QUE PROCURARAM DISCURSOS RELATOS DOCUMENTOS TESTEMUNHOS DE ALEMAES DA EPOCA OU POR QUE VIRAM EM LIVROS DO MEC EM DOCUMENTARIOS E FILMES AMERICANOS E INGLESES RETRATANDO HITLER COMO UM LIDER MACABRO?                                                                                                    TESE N.2 VOCEIS JA SE PERGUNTARAM QUEM ESTA POR TRAS DOS  OS FILMES LIVROS E DOCUMENTARIOS QUE MOSTRAM HITLER COMO UM CRUEL HOMEM SEM ESCRUPULOS?                                                                                                                       TESE N.3 VOCEIS JA PESQUISARAM SOBRE A SITUA\u00c7AO ECONOMICA DA ALEMANHA NOS ANOS 20 A TENTATIVA DOS COMUNISTAS DE DAREM UM GOLPE NA BAVARIA NAQUELE ANO E O TRATADO DE VERSALHES?                                                            TESE N.4 VOCES JA HOUVIRAM FALAR DOS GENOICIDIOS NA RUSSIA E NA UCRANIA SOBRE DOMINIO <b> COMUNISTA </b>JUDEU                  TESE N.5 VOCE JA HOUVIU FALAR DOS GRANDES AVAN\u00c7OS TECNOLOGICOS QUE O NAZISMO TROUXE AO MUNDO E QUE FORAM PATENTIADO PELOS AMERICANOS E RUSSOS                                                    pois bem va agora e pesquise tudo isso voce vera o quanto foi enganado o tempo todo e tera outra per\u00e7ep\u00e7ao de quem foi hitler e o nacional-socialismo",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiF5SJbg56pHXgCoAEC.8AmcETDhTgM8AmcWaAqJqG",
                    "user": "william pierce",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670233,
                    "commentText": "+carlos gabriel rodrigues de macedo ops lan\u00e7ei apenas 5 teses mais acho que isso ja basta para mostrao tanto que sua percep\u00e7ao sobre o nacional-socialismo esta errada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiF5SJbg56pHXgCoAEC.8AmcETDhTgM8B_ceVIhf3O",
                    "user": "whyly six",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670235,
                    "commentText": "+carlos gabriel rodrigues de macedo Admito que ele sabia discusar muito bem alem de ser muito inteligente,\nmas tal atitude n\u00e3o leva ele a acreditar que os judeus que s\u00e3o culpados pela guerra ou assim sendo criar uma guerra.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiF5SJbg56pHXgCoAEC.8AmcETDhTgM8nNIXh5ZCRi",
                    "user": "Marcos Moreira",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569270236,
                    "commentText": "Vc tem alguns document\u00e1rios nesse sentido ? Tinha alguns mAis excluiram",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugi9jJ4oOzl4NHgCoAEC",
            "user": "Jo\u00e3o Henrique Ferreira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669596,
            "commentText": "tenho que admitir, o cara tem uma orat\u00f3ria filha da <b> puta!</b>",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UghiX9TV3UZcnHgCoAEC",
            "user": "Filme e Jogos BR",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669598,
            "commentText": "Hoje em dia os judeus continuam com a praga do sionismo, financiando o estado isl\u00e2mico e outros grupos terroristas radicais isl\u00e2micos pra causar mortes no Mundo Ocidental como vingan\u00e7a. Antes da exist\u00eancia do estado de Israhell n\u00e3o havia terrorismo isl\u00e2mico no Mundo. Agora \u00e9 o que mais tem. O que o Mundo Ocidental tem que fazer \u00e9 parar de financiar Israhell e criar um Estado Palestino, assim teremos uma paz duradoura, pois os terroristas isl\u00e2micos morrer\u00e3o junto com os sionistas.",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghiX9TV3UZcnHgCoAEC.8AI0eJmHtzt8c3LUHjCl52",
                    "user": "Lucas S",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671670108,
                    "commentText": "quanta ignor\u00e2ncia",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiX9TV3UZcnHgCoAEC.8AI0eJmHtzt8nXB6UuqavH",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569270109,
                    "commentText": "Mano isso ta me irritando. AGORA SER JUDEU \u00c9 SER O DIABO POR ACASO? Mds Hitler matou, e nd justifica isso",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghiX9TV3UZcnHgCoAEC.8AI0eJmHtzt8oD9HKc7mDZ",
                    "user": "Silva David",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569270111,
                    "commentText": "@Tutors Girl Procura aqui no Youtube a maior hist\u00f3ria jamais contada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiMttywR7XccngCoAEC",
            "user": "Daniel Ferreira",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669600,
            "commentText": "nao sei porque axinveja em cima dos fankeiros quem tem que morre e vcs seus bosta do carai vai la chupa dos rokeiro bando de cu",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiMttywR7XccngCoAEC.8A0OLQ8Do2p8A4s-xwvaiF",
                    "user": "\u0141\u016f\u010d\u0101\u015f XIX",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670082,
                    "commentText": "Vai aprender um pouco de portugu\u00eas, seu <b> analfabeto.</b>.. \nkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgiMttywR7XccngCoAEC.8A0OLQ8Do2p8A4vT1dzkrx",
                    "user": "Daniel Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670083,
                    "commentText": "+Luka's Melo vai se fude jao nao to na aula pra escrever perfeito pra vc otario",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh3ojjXDTVJnHgCoAEC",
            "user": "Talita Marianna",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599669603,
            "commentText": "Hoje, acontece mais ou menos isso aqui no Brasil, quem quer tomar o monop\u00f3lio de tudo, do seu dinheiro, da sua ideologia, das suas cren\u00e7as \u00e9 a bancada evang\u00e9lica, se isso acontecer... vamos viver um dos maiores infort\u00fanios de todos os tempos, se esses caras chegarem ao poder supremo, acabou a laicidade do pa\u00eds, pq esses crentinos dar\u00e3o um jeito de mexer na constitui\u00e7\u00e3o. PODEM ESCREVER\nUma outra coisa, que ele disse, mas foi em outro v\u00eddeo, serve para o povo brasileiro: \"h\u00e1 povos que n\u00e3o se deixam explorar, e a povos que se deixam explorar e assistem a todo o processo calados, que \u00e9 o nosso caso... \u00e9 por isso que o PT rir de n\u00f3s, ta na hora de responder a altura, nem que seja pela viol\u00eancia, infelizmente, mas \u00e9...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh3ojjXDTVJnHgCoAEC.89zHHBB8pna8C923NaZfnA",
                    "user": "Alb\u00e9rico",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670094,
                    "commentText": "+Talita Marianna Vixe, viajou legal eim!! N\u00e3o d\u00ea asas ao preconceito e a ignor\u00e2ncia. Ah, se n\u00e3o fosse a banca conservadora deste pa\u00eds.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3ojjXDTVJnHgCoAEC.89zHHBB8pna8C92FoWexfY",
                    "user": "Talita Marianna",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670096,
                    "commentText": "@Alberico Oliveira\u00a0falei a verdade",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugh3ojjXDTVJnHgCoAEC.89zHHBB8pna8Czl70OUP-2",
                    "user": "M\u00e1ire Rezende",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599670097,
                    "commentText": "+Talita Marianna E os ludibriados  acreditando no Bolsonaro que \u00e9 um baita puxa saco de Israel, n\u00e3o fique surpresa se logo isso aqui se tornar uma nova col\u00f4nia judaica. PT \u00e9 outro lixo <b> comunista.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugiyf475Qk8-6HgCoAEC",
            "user": "BLAck cAT SHOW",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676804,
            "commentText": "A profecia que ele fala \u00e9 real os judeus v\u00e3o ser perseguidos at\u00e9 o fim, <b> ra\u00e7a </b>que entregou o messias para a morte, vai ser perseguida 10x pior ainda pelo anticristo que vira, aquele que unira todas as na\u00e7oes e ai daquele que render se ao mundo, tera o peso do inferno gravado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugiyf475Qk8-6HgCoAEC.88HyMss-RUX8CRJ3VOjHXE",
                    "user": "Willian Machado",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677658,
                    "commentText": "O Jesus era Judeu, ent\u00e3o s\u00f3 porq ele foi morto pelo tribunal todos os judeus v\u00e3o pagar? kkkk ou \u00e9 <b> imbecil,</b> ou \u00e9 muito alienado por essas igrejas q falam isso.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgiHuAL6PToKD3gCoAEC",
            "user": "sergio silva",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676806,
            "commentText": "OO sistema nos faz torcer para o inimigo...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi6A6HEo9UGYHgCoAEC",
            "user": "Hikari Shikamaru",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676807,
            "commentText": "esse cara \u00e9 pavoroso \ncomo ele pode ser desse jeito por anos ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ughp7zfDA-iSVHgCoAEC",
            "user": "Gary Lineker",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676809,
            "commentText": "fiquei surpreso no final do video hitler citar  jeova  deus\nalguem sabe de algo a + q isso\nalguem tem o  link desse discurso completo??",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ughp7zfDA-iSVHgCoAEC.87LoaqfamYp88BvTNWmXla",
                    "user": "andre Santana",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677491,
                    "commentText": "tamb\u00e9m gostei",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughp7zfDA-iSVHgCoAEC.87LoaqfamYp897yBaesNcy",
                    "user": "\u0950Kastigador\u0950 Castiga",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677492,
                    "commentText": "+Garry Lineker \nA verdade foi contada pelo vencedores, acha que falariam bem dos derrotados?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughp7zfDA-iSVHgCoAEC.87LoaqfamYp898BC66g-kJ",
                    "user": "Gary Lineker",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677494,
                    "commentText": "+Kastigador Castiga , concordo com voc\u00ea , so fiquei surpreso o guia  falar no nome de jeov\u00e1 deus , ae queria explorar  mais essa cren\u00e7a do fuhrer, leio varios livros , gosto do revisionismo da historia  principalmente da segunda guerra mundial .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughp7zfDA-iSVHgCoAEC.87LoaqfamYp89y9jqymhbZ",
                    "user": "Ave Victoria",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677495,
                    "commentText": "+Garry Lineker , \u00e9 realmente surpreendente, mas isso apenas demonstra que F\u00fchrer era de fato um Iniciado. Pense bem bem: Tolo n\u00e3o \u00e9 aquele que n\u00e3o sabe nada sobre o seu inimigo? Faltou-lhe apenas um detalhe crucial, por\u00e9m n\u00e3o menos complexo: Que existem 2 tipos de judeus, o Verdadeiro e o Falso. A cren\u00e7a e o misticismo do \"inimigo\" n\u00e3o \u00e9 necessariamente mentirosa, mas ele sim pode ser. For\u00e7a & Honra.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ughp7zfDA-iSVHgCoAEC.87LoaqfamYp8RdL46IgIvu",
                    "user": "travisknights",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135677497,
                    "commentText": "Garry Lineker Esse trecho parece ser o Goering falando, veja os v\u00eddeos com os discursos dele e voc\u00ea vai ver que \u00e9 a mesma voz (tem o discurso dos 300 espartanos no youtube). Eu n\u00e3o sei alem\u00e3o, mas esse trecho tamb\u00e9m est\u00e1 em um outro v\u00eddeo que traduziram diferente e acho que est\u00e1 mais correto, seria assim: \"Deus Jeovah, Deus da vingan\u00e7a... Ele...o destruir\u00e1!\"   Ent\u00e3o Goering est\u00e1 se dirigindo a Deus Jeovah ( Deus do Juda\u00edsmo) para anunciar sua destrui\u00e7\u00e3o pelo verdadeiro Deus ( Ele, no caso). Essa \u00e9 minha interpreta\u00e7\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj8zBF4j2MZJHgCoAEC",
            "user": "TheSuperarius",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676811,
            "commentText": "Para deixar a sequ\u00eancia perfeita, s\u00f3 faltava mesmo explicar a forma como os Judeus declararam guerra \u00e0 Alemanha... da primeira vez, duas d\u00e9cadas antes. Falando apenas de cor, sem ir consultar nada, h\u00e1 que n\u00e3o esquecer, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 1\u00aa guerra, que:\n- A maior parte dos judeus da Alemanha recusou-se a combater pelo ex\u00e9rcito alem\u00e3o.\n- Durante o per\u00edodo de guerra, a imprensa alem\u00e3 (judaica) passava a mensagem de que a guerra estava perdida, de que a Alemanha se devia render, e n\u00e3o valorizava minimamente os soldados alem\u00e3es.\n- Os Judeus organizaram greves em diversos sectores, principalmente na ind\u00fastria de armamento, o que fez com que, numa altura em que a Alemanha estava em vantagem na guerra, a come\u00e7asse a perder, por falta de material b\u00e9lico.\n- Walter Rathenau, judeu e ma\u00e7on, que durante a guerra foi um dos diplomatas respons\u00e1veis pelas mat\u00e9rias-primas de material de guerra, foi ministro das rela\u00e7\u00f5es exteriores a partir de 1921, e foi um dos grandes obreiros e apoiantes da infame espolia\u00e7\u00e3o da qual a Alemanha foi alvo no Tratado de Versalhes.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi4C2EkyUt2GHgCoAEC",
            "user": "Rebeka Montoya",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676813,
            "commentText": "os judeus foram amaldi\u00e7oados por Deus at\u00e9 a quinta gera\u00e7\u00e3o. ou seja nem Deus ap\u00f3ia isso.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugi4C2EkyUt2GHgCoAEC.86cIe6WSdI78OT19N5iBF2",
                    "user": "O Maior Corno de Westeros",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135677435,
                    "commentText": "sabia que o cristianismo \u00e9 oriundo e provindo do judaismo n\u00e9",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugi4C2EkyUt2GHgCoAEC.86cIe6WSdI78uoe4s-Urgp",
                    "user": "Goku black",
                    "date": "2 weeks ago",
                    "timestamp": 1557998077436,
                    "commentText": "@O Maior Corno de Westeros mas o juda\u00edsmo e cristianismo se separam depois que Jesus veio a terra.....pois nenhum judeu aceita Cristo..... maldita ideologia religiosa......",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugim8XLWX4YaungCoAEC",
            "user": "Raquel \u00c9rika Ferreira Fernandes",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676815,
            "commentText": "Pode ter matado gente pra caralho, ser lun\u00e1tico, ser a porra que for... mas tinha um poder de orat\u00f3ria invejante.",
            "likes": 21,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjso5SGK7D0a3gCoAEC",
            "user": "Russi Lagasse",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676817,
            "commentText": "AMADOS vos desconhece as for\u00e7as que regem este mundo Hitler CONHECIA A FOR\u00c7A QUE OS JUDEUS exercia e exerce sobre todo o mundu.aprtir deste momento eles\u00a0 criaram uma <b> na\u00e7\u00e3o </b>ISRAEL e a identidade pra quele povo que numca existiu.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UghNcTG6dXyiYXgCoAEC",
            "user": "Jose Lucas Alves",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676818,
            "commentText": "Nesse \u00faltimo discurso ele falou uma verdade, que felizmente n\u00e3o se cumpriu. A d\u00favida \u00e9: porque os alem\u00e3es n\u00e3o foram extintos? S\u00f3 pelo fato dos Aliados terem exterminados nazistas e n\u00e3o alem\u00e3es, eu j\u00e1 os considero melhores que esses vermes. Mesmo com comunas estando do lado vencedor. Comunas e nazis, dois tipos de imbecis que seguem uma ideologia falida e de merda. A esquerda politica \u00e9 o mal da humanidade, e provavelmente causar\u00e1 o fim dos tempos.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghNcTG6dXyiYXgCoAEC.85zVcJJNv3O7-MEpw-puJW",
                    "user": "Romario Silva",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677468,
                    "commentText": "+Jose Lucas Alves provavelmente..",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNcTG6dXyiYXgCoAEC.85zVcJJNv3O7-Y6ZMUc7qD",
                    "user": "rodrigo silva",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677469,
                    "commentText": "+Jose Lucas Alves os nazista perseguiuu comumas e socialistas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNcTG6dXyiYXgCoAEC.85zVcJJNv3O7-ZOZrwbsu4",
                    "user": "Jose Lucas Alves",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677471,
                    "commentText": "@rodrigo silva\u200b nazistas eram socialistas fabianos. Perseguiram comunistas que por sua vez s\u00e3o socialistas, mas n\u00e3o outro tipo de socialistas, se n\u00e3o se auto destruiriam.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNcTG6dXyiYXgCoAEC.85zVcJJNv3O86wuNwvK314",
                    "user": "Jose Lucas Alves",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677472,
                    "commentText": "@Jhon Mk Paul meus ide\u00f3logos s\u00e3o judeus? Voc\u00ea est\u00e1 louco? E n\u00e3o estou alhieo a isso n\u00e3o. Na \u00e9poca que estavam abrindo as fronteiras eu mesmo comentei isso que voc\u00ea acabou de falar. E direita e esquerda n\u00e3o s\u00e3o lados da mesma moeda e voc\u00ea sabe que n\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNcTG6dXyiYXgCoAEC.85zVcJJNv3O87UbM2CW91_",
                    "user": "Matheus",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677479,
                    "commentText": "+Jhon Mk Paul era tudoisso q hitker queria evitar,  tudi depende de ponto de vista, tem um v\u00eddeo do Hitler falando sobre os capitalistas q financiam adesgra\u00e7a prlo mundo,  nacional socialismovs sionismo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghNcTG6dXyiYXgCoAEC.85zVcJJNv3O89cWAVjqGrW",
                    "user": "gaio",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677481,
                    "commentText": "na verdade os alem\u00e3es lutavam contra a besta o mal na terra se um dia tu intender vai chorar por eles",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiQGmzOPE9MeHgCoAEC",
            "user": "abnner Felisberto",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676821,
            "commentText": "AnDrey Mathews. A repeti\u00e7\u00e3o prova que a ignor\u00e2ncia ainda prevalece. Mesmo que os \"grandes\" idealistas j\u00e1 morreram, deixaram ao mundo o legado podre de seus preconceitos. Fico triste em perceber tanta fal\u00e1cia sobre um evento que nenhum de n\u00f3s tem dimens\u00e3o de como fora impactante e atordoante. Mas as marcas dessa agress\u00e3o est\u00e3o vivas e falam ate hj. Minha alegria \u00e9 saber que a SS junto com todos os seus mentores est\u00e3o soterrados, enquanto meu povo ainda usa seus Talit's e vao ate os locais do terror que superamos e podem orar o Shema Yisrael. Nos vivemos, e vamos continuar em meio a tanta persegui\u00e7\u00e3o e \u00f3dio sobrevivendo as crises e nos tornando ainda mais fortes pela prote\u00e7\u00e3o de YHVH",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggkFi66XFY42HgCoAEC",
            "user": "3022ful1",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676822,
            "commentText": "galera faz um alarde gigantesco pra cima desse, mas a verdade \u00e9 que ele \u00e9 um nada comparado, aos regimes comunistas e seus ditadores. \nNa mesma \u00e9poca viveu stalin,e a maldita m\u00eddia oculta os feitos do cara,matou milhares de camponeses da pior maneira poss\u00edvel, de fome!!!!!\nNo final das contas, os vencedores contam sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria....... tanto que com camisa do comunismo pode andar na rua,mas se for do nacional socialismo \u00e9 crime.....\nHIPOCRISIA DO CARALHO!!!!!!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghD3V5vgQtOX3gCoAEC",
            "user": "Miguel Cesario",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676824,
            "commentText": "S\u00f3 acho que devemos estudar os dois lados da moeda.\nEstudem as atrocidades de Stalim realizou e a\u00ed sim poder\u00e3o opinar sobre a segunda guerra.",
            "likes": 13,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC",
            "user": "Luciano X",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676825,
            "commentText": "kkkk   o  HOMEM    que  foi  DEMONIZADO   pelos  EUA  ,,,   o  que  algumas  pessoas   diriam  se  soubessem  da  Verdade  ,  que  foi a  Inglaterra  e a Fran\u00e7a   quem   declararam    Guerra  contra  a  Alemanha  ,   Hitler  tentou   de  Tudo   para  convencer  a  Inglaterra  a  n\u00e3o  declarar a  Guerra  ,  Hitler   nunca  quis   uma  contra  contra  a  EUROPA   ,,",
            "likes": 121,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 61,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C7-STUslzyOY",
                    "user": "Junio dias de oliveira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677889,
                    "commentText": "de onde VC tirou essa informa\u00e7\u00e3o ?",
                    "likes": 14,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C702u1gFKMY1",
                    "user": "Noc Pi",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677890,
                    "commentText": "+Junio dias de oliveira Do cu. Provavelmente.",
                    "likes": 24,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C707XmHaTMbr",
                    "user": "Felipe Viveiros",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677892,
                    "commentText": "+Noc Pi <b> Imbecil!</b> Nunca estudou hist\u00f3ria, ele est\u00e1 certo...N opta no que n sabe, irei pagar \u00e0 vc para cursar numa universidade focade em hist\u00f3ria!",
                    "likes": 12,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C70BgthXVwzH",
                    "user": "Noc Pi",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677893,
                    "commentText": "Voc\u00eas s\u00f3 s\u00e3o uns ignorantes conspiracionistas. Cres\u00e7am e parem de ser desonestos intelectuais. E mais uma coisa, esse argumento de voc\u00eas \u00e9 t\u00e3o f\u00fatil ''vai estudar'', qual \u00e9, qual universidade que vai me ensinar a acreditar em mentiras de um ditador genocida?",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C70BnTTh4MoX",
                    "user": "Luciano X",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677895,
                    "commentText": "KKKK \u00a0 \u00a0 a \u00a0Midia \u00a0\u00e9 \u00a0FODA \u00a0, \u00a0quando \u00a0eu \u00a0era \u00a0pequeno \u00a0ela \u00a0ensinava \u00a0que \u00a0O aviador Americano \"\"Charles Lindbergh\"\" \u00a0foi \u00a0o \u00a0primeiro \u00a0homem \u00a0a \u00a0cruzar \u00a0o \u00a0oceano \u00a0Atl\u00e2ntico \u00a0com \u00a01 \u00a0avi\u00e3o ,kkkkk \u00a0 ai \u00a0derrepente \u00a0 voc\u00ea \u00a0descobre \u00a0que \u00a0a \u00a0primeira \u00a0 Travessia \u00a0a \u00a0cruzar \u00a0o \u00a0Atl\u00e2ntico \u00a0foi \u00a0feita \u00a0pelos \u00a0Portugueses com o \u00a0avi\u00e3o \u00a0\"Lusit\u00e2nia\" \u00a0 ligando \u00a0Portugal \u00a0ao \u00a0Brasil ,,,,,\u00a0a \u00a0segunda \u00a0travessia \u00a0foi \u00a0feita \u00a0pelo \u00a0Brasileiro \u00a0\"\"Jo\u00e3o Ribeiro de Barros\"\" \u00a0a bordo do hidroavi\u00e3o Jah\u00fa \u00a0, \u00a0ligando \u00a0a \u00a0itralia \u00a0ao \u00a0Brasil , \u00a0o \u00a0Americano \"\"Charles Lindbergh\"\" \u00a0realizou \u00a0apenas \u00a0a \u00a0terceira viagem \u00a0sobre \u00a0o \u00a0Oceano \u00a0Atl\u00e2ntico ,,,,,,,,,,,,,,, \u00a0ADIVINHEI \u00a0A \u00a0QUEM \u00a0A \u00a0MIDIA \u00a0FAZ \u00a0PROPAGANDA \u00a0MENTIROSA \u00a0COMO \u00a0A \u00a0PRIMEIRA \u00a0PESSOA \u00a0A \u00a0ATRAVESSAR \u00a0O \u00a0OCEANO \u00a0ATL\u00c2NTICO \u00a0A BORDO DE 1 \u00a0AVI\u00c3O",
                    "likes": 29,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C70BoNtrMmln",
                    "user": "Noc Pi",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677896,
                    "commentText": "@Marcos A\u00a0Cara, s\u00e9rio, estude um pouco mais. Voc\u00ea mal consegue escrever de uma maneira leg\u00edvel. S\u00e9rio. S\u00f3 porque algo \u00e9 dito por muitos, n\u00e3o \u00e9 obrigatoriamente uma mentira da massa. Busque conhecimento, n\u00e3o ideologias horrendas e f\u00fateis para serem seguidas cegamente.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C70Bv4Onu_gJ",
                    "user": "Felipe Viveiros",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677897,
                    "commentText": "+Noc Pi Ainda voc\u00e9 nos chama de de 'ignorantes', mas na real tu que \u00e9!Voc\u00e9 come\u00e7ou a discuss\u00e3o com um p\u00e9ssimo jeito de criticar, dizendo:\n \"Do cu....\".\n V\u00e9i te olhe, veja tuas a\u00e7\u00f5es antes de falar, VEJA!N\u00c3O CHAME AS PESSOAS DE IGNORANTES, J\u00c1 QUE VC \u00c9 UM V\u00c9I!PARA QUE TA FEIO, SABE QUE TA ERRADO MAIS N\u00c3O ADMITE!!",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C884tBGZsqke",
                    "user": "Thalis Almeida",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677899,
                    "commentText": "a Inglaterra viu na Alemanha uma grande inimiga por causa da pot\u00eancia que econ\u00f4mica e as rela\u00e7\u00f5es que ela levava sobre outros pa\u00edses a Inglaterra preocupa por perder o controle do mundo declarou guerra mais quase foi destru\u00edda",
                    "likes": 14,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C88uogrbblqP",
                    "user": "Vagner Silva",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677900,
                    "commentText": "+!!!!\u3161\u3141\u314a\u3155\u3161\u3160\u3141 \u3134\u3141\u3131\u3141\u314d\u3141 Cara a Inglaterra \u00e9 <b> puta </b>pa\u00eds democr\u00e1tico,que nunca se deixou levar por comunistas sagrados e nazistas recalcados e oportunistas.Voc\u00ea vai querer comparar Hitler,St\u00e1lin com Winston churchill?Toma um rem\u00e9dio pra v\u00ea se voc\u00ea volta para o mundo Real.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C890jivR7Qik",
                    "user": "BolsonaroSP SP",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677901,
                    "commentText": "Kkkkkk. Cagou pelo os dedos. O in\u00edcio da guerra foi por causa que Hitler invadiu o \"corredor de danzig\" na Pol\u00f4nia. Depois disso a Fran\u00e7a declarou guerra conta a Alemanha e em seguida a Inglaterra. Lembrando, que a Alemanha invadiu a Pol\u00f4nia com a R\u00fassia at\u00e9 ent\u00e3o aliados e at\u00e9 assinaram o pacto germano - sovi\u00e9tico de n\u00e3o agress\u00e3o.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8927c7MXQ-5",
                    "user": "Luciano X",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680298,
                    "commentText": "@Eunatag Corinthians\u00a0e \u00a0vc \u00a0\u00e9 \u00a0t\u00e3o \u00a0IGNORANTE \u00a0 que \u00a0nem \u00a0deve \u00a0saber \u00a0que \u00a0o \u00a0\"corredor de danzig \u00a0 (ou \u00a0Corredor polon\u00eas ) \u00a0 era \u00a0 parte \u00a0da \u00a0ALEMANHA \u00a0. No \u00a0 final \u00a0 da \u00a01\u00aa \u00a0 guerra \u00a0 a \u00a0 INGLATERRA \u00a0 \u00a0deu \u00a0 este \u00a0 peda\u00e7o \u00a0da \u00a0ALEMANHA \u00a0 \u00a0para \u00a0a \u00a0POL\u00d4NIA como \u00a01 \u00a0premio pela \u00a0ajuda \u00a0 para \u00a0 fuder com a Alemanha . Na \u00a01\u00aa Guerra \u00a0 a \u00a0POL\u00d4NIA \u00a0 se \u00a0aliou \u00a0a \u00a0Inglaterra \u00a0 para \u00a0 derrotar \u00a0a \u00a0Alemanha \u00a0 , \u00a0 entendeu \u00a0 agora \u00a0 o \u00a0do \u00a0 PORQUE \u00a0DO \u00a0 \u00d3DIO \u00a0DOS \u00a0NAZISTAS \u00a0CONTRA \u00a0A \u00a0POL\u00d4NIA \u00a0.... \u00a0Hitler \u00a0 \u00a0n\u00e3o \u00a0 INVADIU \u00a0a Pol\u00f4nia \u00a0 , \u00a0Hitler \u00a0 fez \u00a0 uma \u00a0 REINTEGRA\u00c7\u00c3O \u00a0de \u00a0posse .",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C89X0Iegvgpb",
                    "user": "Fernando Cidade87",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680300,
                    "commentText": "+Noc Pi tem um document\u00e1rio redescobrindo a segunda guerra  que fala sobre isso que Hitler n\u00e3o teve outra escolha os franceses e ingleses declaram guerra contra a Alemanha.",
                    "likes": 11,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C89cVwQviiW5",
                    "user": "gaio",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680301,
                    "commentText": "\u00c9 pessoal n pensem que Hitler invadiu a Pol\u00f4nia por nada estavam massacrando alem\u00e3es que viviam la em torno de 85mil quando os alem\u00e3es atacaram e esses lance de judeus \u00e9 os lance da conspira\u00e7\u00e3o nova ordem mundial ma\u00e7onaria ta nesse bolo vejam o document\u00e1rio a maior hist\u00f3ria jamais contada",
                    "likes": 13,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8ANbKkl4kMs",
                    "user": "Eu gosto \u00e9 de Nesquik",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680302,
                    "commentText": "+V\u00e1gner Kober exato",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8Am9aV9hc8b",
                    "user": "Guilherme Souljah Of YHWH",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680311,
                    "commentText": "vai sumir, seu goyim",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8Amca9eyafD",
                    "user": "william pierce",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680312,
                    "commentText": "+Noc Pi communist detected",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8Amcuj076WZ",
                    "user": "william pierce",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680314,
                    "commentText": "+Noc Pi o ingnorante aqui esta sendo voce primeiro por nao querer enxergar os fatos e segundo por aceitar tudo que lhe e imposto pela midia e sistema estudantil e didatico de bom grado sem procurar pela verdade",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8BaSINgig93",
                    "user": "Andre Motta",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680315,
                    "commentText": "+Marcos A kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Judeus invadiram a Polonia, Russia, Holanda, Grecia, lutaram na Afrika, invadiram a Iugoslavia....so ignorante pra levar o que esse louco fala....e ainda chama de ignorante quem ano concorda.....pqp",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8BdFJbNxV1C",
                    "user": "Miguel Caceres",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680317,
                    "commentText": "+Vagner Silva cara a inglaterra sempre foi um pais democratico e numca ouve nazista ou <b> comunista </b>l\u00e1 pq na epoca a inglaterra era muito rica, tinha colonias espalhadas pelo mundo todo. Num pais onde se tem muito dinheiro e a qualidade de vida esta otima o povo n\u00e3o vai reclamar, vc acha que se a inglaterra tivesse perdido a primeira guerra e o pais tivesse ficado falido e o povo passando fome como na alemanha n\u00e3o iria surgir movimentos totalitarios l\u00e1 ?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8Be9c8IoNVk",
                    "user": "Gabriel",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680318,
                    "commentText": "+Marcos A Correto que declarou a guerra a Alemanha foi a Inglaterra e a Fran\u00e7a , mas quem come\u00e7ou a guerra foi a Alemanha, invadiu a Pol\u00f4nia que era aliada da Inglaterra e da Fran\u00e7a, ent\u00e3o praticamente ela declarou a guerra. Mas se isto for crit\u00e9rio para classificar os ''vil\u00f5es na historia'', a Alemanha pouco tempo depois declararia guerra a URSS em um ato de falta de honra e moral, atacando um pa\u00eds com pacto de n\u00e3o agress\u00e3o, o Molotov-Ribbentrop. Causando a morte de 18 milh\u00f5es de civis.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8BeAPeXsFLh",
                    "user": "Gabriel",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680320,
                    "commentText": "+Vagner Silva Winston Churchill?Est\u00e1 falando do mesmo bulldog <b> gordo </b>que n\u00e3o se cansou de guerras mesmo depois da 1\u00aa e 2\u00aa e que pretendia atacar (ao lado de nazistas) um aliado que acabara de salva-lo da destrui\u00e7\u00e3o e fome?",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Gordo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8BeB9_sTkk6",
                    "user": "Gabriel",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680321,
                    "commentText": "+Marcos A Reintegra\u00e7\u00f5es de poses n\u00e3o s\u00e3o justificativas para guerras,afinal 90% do planeta j\u00e1 pertenceu a pa\u00edses na Europa.Do mesmo jeito Israel j\u00e1 pertenceu ao Imp\u00e9rio Otomano,Imp\u00e9rio Romano,Egito,Reino de Israel e dezenas de outros pa\u00edses.Ou a Russia invadir toda Litu\u00e2nia, Let\u00f4nia e Est\u00f4nia, a Finl\u00e2ndia, C\u00e1ucaso, Ucr\u00e2nia, Bielorr\u00fassia, boa parte da Pol\u00f4nia (antigo Reino da Pol\u00f4nia), Mold\u00e1via (Bessar\u00e1bia) e quase toda a \u00c1sia Central.Sem falar dos nativo americanos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8DE0arBFt6Q",
                    "user": "Carlos Ten\u00f3rio",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680322,
                    "commentText": "pode crer",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8EvlMHs1RrB",
                    "user": "Alexdeleao",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135680323,
                    "commentText": "T\u00e3o democr\u00e1ticos que dominam o mundo a muito tempo, 88,6% de todas as invas\u00f5es no mundo foi cometida por eles",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8EvmBiFwnb5",
                    "user": "Luciano X",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135680325,
                    "commentText": "@Alexdeleao  Inglaterra e a Fran\u00e7a dominavam  a  FOR\u00c7A  da  BALA  boa  parte  do  mundo  bem  antes  da  segunda  Guerra ,   INDIA  ,  AFRICA , CHINA eram   tudo  servos  destes 2 paises ,  e  a  Alemanha  que  n\u00e3o  tinha  colonia  nenhuma   era  que  queria  dominar  o  MUNDO   ???????????   Inglaterra , Fran\u00e7a e  os  EUA   dominavam  o  mundo  a  BASE  da  BALA  de  METRALHADORA  .......",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8EvvrJtFgzo",
                    "user": "Alexdeleao",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135680326,
                    "commentText": "Estou me referindo a Inglaterra, em resposta... Vagner Silva",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8Fgysyq5Lmp",
                    "user": "ElektroNinjaGamer",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135680327,
                    "commentText": "A Inglaterra e Fran\u00e7a fizeram o certo. Ou voc\u00eas acham super justo o que tava acontecendo na Alemanha Nazista naquela \u00e9poca? Parab\u00e9ns aos Aliados. Interviram para p\u00f4r um fim a essa era do terror. Exterminaram essa praga enquanto houve tempo. Libertaram milh\u00f5es de Judeus e outros tantos mais. Evitaram que trag\u00e9dia ainda maior, viesse a acontecer.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8FhtcxeCert",
                    "user": "Luciano X",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135680329,
                    "commentText": "@ElektroNinjaGamer sabe  de  NADA  inocente ,,,,,,,,kkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8L1xAQ8Xobi",
                    "user": "100PRE -EL TERROR DE LOS PENDEJOS",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135680330,
                    "commentText": "as cameras de gas sao uma farsa",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8L1zMAqKd1Z",
                    "user": "Luciano X",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135680332,
                    "commentText": "@Sempre Que Voc\u00ea Ler Os Comentarios Eu Estarei L\u00e1 PODEM  at\u00e9  ser    VERDADEIRAS  , porque  depois  que  iniciou  a  GUERRA   foi  um  DEUS  nos  acuda  ,   todos  os  PA\u00cdSES  cometeram  atrocidades  violentas  ,,  e  como  eu  disse  os  Alem\u00e3es   ja  tinham   uma  Raiva  contra  os  JUDEUS   ,  por  os  Mesmos   terem  ajudados  a  Inglaterra  a   FUDER  com  a  alemanha na  primeira  Guerra  ....   os  Alemanhas   foram  a  forra  contra  os  Judeus ...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8L2-rgzwPhf",
                    "user": "100PRE -EL TERROR DE LOS PENDEJOS",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135680333,
                    "commentText": "@Marcos A Voce \u00e9 mentiroso, estuda melhor sobre o tema, nunca existiu cameras de gas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8OT0Z__CkEG",
                    "user": "O Maior Corno de Westeros",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135680334,
                    "commentText": "que hist\u00f3ria \u00e9 essa? p/ que essa discrimina\u00e7\u00e3o horrenda com n\u00f3s judeus?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8OVDUQ7f6uD",
                    "user": "Luiz Eduardo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135680336,
                    "commentText": "A verdade \u00e9 que na Primeira Guerra, haviam Judeus Civis Poderosos na Alemanha financeiramente \u00e9 donos de empresas \u00e9 banqueiros entre outros, o que eles fizeram, tra\u00edram a Alemanha fizeram os EUA entra na Guerra ao lado d\u00e1 Inglaterra \u00e9 as f\u00e1bricas ao qual os donos eram judeus pararam de fornece  muni\u00e7\u00e3o pr\u00f3 Ex\u00e9rcito Alem\u00e3o, sem contar na Rendi\u00e7\u00e3o aos Aliados, em 1918, haviam sido totalmente Pol\u00edtica \u00e9 n\u00e3o Militar pois haviam batalh\u00f5es inteiros ainda lutando na Fran\u00e7a.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8OVHp1iHj_F",
                    "user": "O Maior Corno de Westeros",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135680337,
                    "commentText": "obrigado pelo esclarecimento",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8a6ai1mFjpe",
                    "user": "Victor Naomi",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671680338,
                    "commentText": "Luciano X , um militar alem\u00e3o foi morto durante uma das negocia\u00e7\u00f5es de paz...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8bVd9tFmorq",
                    "user": "Tales Hayder",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671680340,
                    "commentText": "A Fran\u00e7a e a Inglaterra so declararam guerra a Alemanha porque Hitler invadiu a Polonia, e Hitler so queria fazer a paz com os ingleses porque ele queria atacar a URSS sem os britanicos pra encomodar, depois de conquistar os sovi\u00e9ticos, eles atacariam todo o Reino Unido.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8dYmgblzELR",
                    "user": "Elvis Saraiva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671680341,
                    "commentText": "Luciano X Sim, porqu\u00ea ele queria ficar mais forte antes de declarar guerra, mas, o \"vil\u00e3o\" Churchill n\u00e3o deixou o maldito Hitler se fortalecer, pois se ele esperasse mais um pouco... Buuum Alemanha junto com todos os seus aliados iriam dominar a Europa e logo o Ocidente.. Qual \u00e9 pessoal? Est\u00e3o a defender Hitler? Que nojo eu tenho de voc\u00eas!!! Vermes.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8iZxahk7j9L",
                    "user": "Elio Junior",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942080343,
                    "commentText": "Na \u00e9poca teve um incidente, onde a for\u00e7a a\u00e9rea alem\u00e3, voou sobre a Inglaterra e despejou centenas de panfletos com mensagens que a Alemanha n\u00e3o desejava ir a guerra.\nMesmo assim, n\u00e3o se sabe por influ\u00eancia de \"quem\"\n a Inglaterra decidiu ir a guerra, houve at\u00e9 cobertura dos jornais da \u00e9poca.\nMas a gente s\u00f3 conhece um lado da hist\u00f3ria. rsrsrs",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8jTF0Uu2fcx",
                    "user": "\ucf00\uc774 \ud31dV.I.P",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620480344,
                    "commentText": "Noc Pi ignorantes conspiracionistas \u00e9 mt melhor que acreditar em tudo o que falam igual um sem opini\u00e3o...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8jUOfXmOU_q",
                    "user": "Elio Junior",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620480345,
                    "commentText": "Dayvison Vieira certamente eles n\u00e3o sabem, at\u00e9 pq nunca v\u00e3o ensinar nas escolas sobre os ataques com bombas incendi\u00e1rias em cidades alem\u00e3s.\nE nem que os aliados tbm tinha Campos de concentra\u00e7\u00e3o, e sem falar das milhares de mulheres alem\u00e3s estupradas.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8jUU3s9o8sl",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620480347,
                    "commentText": "Elio Junior. Verdade mesma coisa essa estoria de ditadura n\u00e3o acredito nessa vers\u00e3o,Hitler foi Lider patriota ele amava seu pa\u00eds ele tem meu respeito,no Brasil nossos proprios governantes nos mata todos os dias pior n\u00e3o tem amor a Patria.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8jeHIXZcBjZ",
                    "user": "Felipe Souza",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620480348,
                    "commentText": "+Felipe Viveiros Que eu saiba ele queria vingar uma coisa q J\u00c1 passou ,assinou o tratado de sua derrota pela primeira guerra,mas passou do limite na segunda e se fudeu ninqm imaginaria q ia ter a segunda tanto q a primeira era chamada de (A grande guerra) errado t\u00e1 vc seu merda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8k_r7hQEFyb",
                    "user": "Matheus Silva",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1535620480349,
                    "commentText": "Voc\u00ea \u00e9 simplesmente pat\u00e9tico",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8kpuRfY6n9_",
                    "user": "HoolBit s",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298880351,
                    "commentText": "Voc\u00ea n\u00e3o quer chupar meu p\u00eanis ?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8lRiajtJqXs",
                    "user": "Malone",
                    "date": "8 months ago",
                    "timestamp": 1538298880352,
                    "commentText": "Pois \u00e9, sem falar do Holoconto,  onde os judeus nos campos de trabalho tinham at\u00e9 aula der m\u00fasica ( os pr\u00f3prios judeus revelam isso em testemunhos). Kkkk A elite sionista ficou \u00e9 doida com Hitler, porque pensou que poderia controla-lo mas se fuderam legal. A primeira coisa que os sionistas fizeram quando a Alemanha caiu, foi pegar todos aqueles judeus nos campos de trabalho e enviar para invadir a Palestina, onde assassinaram milhares de palestinos e ali fundaram um estado ileg\u00edtimo, pseudo-judsico,  chamado Israel, a sinagoga de Satan\u00e1s. Os sionistas khazarianos criarem os Illuminati, os Iluminados e o Marxismo e o Entreguismo, eles destru\u00edram a Alemanha por d\u00e9cadas e quando Hitler, pela sociedade Thule, descobriu que eram a elite sionista a causa de todos os males de sua p\u00e1tria e que o marxismo era sua t\u00e1tica, ele se revoltou contra toda ela e controlou os nazistas para tomar o poder. Essa \u00e9 a hist\u00f3ria, por isso dizem que Hitler era de direita, porque ele era anti-marxista, seu \"socialismo\" era pr\u00f3-capitalismo e significava mais a preocupa\u00e7\u00e3o com o bem estar social, como a sa\u00fade do povo alem\u00e3o, por isso ele era contra tabaco, pornografia e drogas e \u00e1lcool, ele sabia que isso destr\u00f3i a <b> na\u00e7\u00e3o </b>e que os sionistas estamos por tr\u00e1s destas ind\u00fastrias. Sua guerra foi leg\u00edtima. Holoconto \u00e9 a maior farsa da hist\u00f3ria humana e nem semita esses judeus s\u00e3o. Ningu\u00e9m fala que foram estes falsos judeus que escravizaram os judeus de verdade : os negros . ningu\u00e9m fala o que os americanos e ingleses faziam com os seus negros em seus pa\u00edses at\u00e9 1920/30/40 e 50, eles eram at\u00e9 mesmo enforcados sem motivo. Os judeus descarnados sofriam  de tifo, por que os polacos e os russos infestaram a Alemanha com essa praga, mas o que os aliados disseram foi que eles passavam fome.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8lvMXGHPE1p",
                    "user": "Joao Victor",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890880353,
                    "commentText": "Explica a c\u00e2mara de gaz meu mano... nao tem nem oq defender nesse nojento.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8mlq2dTiRl2",
                    "user": "Paulo Alberto Fernandes",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890880355,
                    "commentText": "Essa \u00e9 a verdadeira informa\u00e7\u00e3o!!! Agora vem os pensadores intelectuais de esquerda para dizer que est\u00e1 errado.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8mmMoteACJn",
                    "user": "Joao Victor",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1540890880356,
                    "commentText": "Declarou pq ele atacou a Pol\u00f4nia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8nN2I3tivrJ",
                    "user": "Flodanpi",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569280357,
                    "commentText": "Idiotas. A segunda guerra mundial s\u00f3 existiu gra\u00e7as \u00e0 primeira. Hitler iniciou a segunda guerra mundial, mas quem iniciou a primeira, foram os aliados atacando o governo austro h\u00fangaro.\n\nE tentam demonizar a imagem da Alemanha desde ent\u00e3o, quando ela foi injusti\u00e7ada.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8nNCBlzGTOu",
                    "user": "Joao Victor",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569280359,
                    "commentText": "@Flodanpi  ent\u00e3o explica os atos feitos contra os Judeus Brother???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8nONdNDScFX",
                    "user": "Flodanpi",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569280360,
                    "commentText": "@Joao Victor Claro que n\u00e3o. Mas puni\u00e7\u00e3o em excesso, que o aliados fizeram \u00e0 Alemanha, levou ao \u00f3dio e ressentimento criando assim, o nazismo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8nOi2wavLu4",
                    "user": "Joao Victor",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569280361,
                    "commentText": "@Flodanpi  Vc n\u00e3o respondeu a minha pergunta...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8nRLoq-dxI6",
                    "user": "Joao Victor",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569280363,
                    "commentText": "@Denio Carneiro  Eles estavam culpando os Judeus por que o pa\u00eds tava na merda e mataram muitos por isso, brother n tenta defender esse cara.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8nen7hD0CUL",
                    "user": "Jose bento",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569280364,
                    "commentText": "Da pra ver que n\u00e3o entende de hist\u00f3ria",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8nfAte1iKGW",
                    "user": "Joao Victor",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569280365,
                    "commentText": "@100PRE -EL TERROR DE LOS PENDEJOS  essa foi engra\u00e7ada kkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8nfB6jZETQX",
                    "user": "Joao Victor",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569280367,
                    "commentText": "@Paulo Alberto Fernandes  Hitler era de esquerda t\u00e1 Einstein? Ele era socialista, vc t\u00e1 defendendo um socialista e reclama dos da esquerda kkkkkkkkkkmkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8nsiVyoAbpB",
                    "user": "alex ambrozio",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569280368,
                    "commentText": "Verdade ou\u00e7am o discurso ele mesmo fala que era contra a guerra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8oojMpb7vSK",
                    "user": "Matheus De Souza",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161280369,
                    "commentText": "A Fran\u00e7a e a Inglaterra tinha uma pacto com a Pol\u00f4nia seu animal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8ozzj0Sclp2",
                    "user": "Joaquim Jose Tiradentes",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1546161280371,
                    "commentText": "@Noc Pi do seu cu! Hitler pediu varias vezes para a Pol\u00f4nia devolver parte da Alemanha que ela anexou na primeira guerra. Seu burro vai estudar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8pYAKXjvuD9",
                    "user": "Conservador TV",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839680372,
                    "commentText": "@Junio dias de oliveira Da \u00e9poca, eu tenho",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicJ4nInxg3XXgCoAEC.856LraaCT6C8pYAROAgWjp",
                    "user": "Conservador TV",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1548839680689,
                    "commentText": "@Noc Pi voc\u00ea tamb\u00e9m devia estudar",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg5eHa_P1_wK3gCoAEC",
            "user": "abnner Felisberto",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676828,
            "commentText": "Se n\u00e3o aprendermos com a historia ela tratar\u00e1 de repetir seus acontecimentos. E TODOS que possu\u00edrem diferen\u00e7as ser\u00e3o alvos de persegui\u00e7\u00e3o, humilha\u00e7\u00e3o, vergonha e morte. Sou judeu, mas n\u00e3o falo apenas por minha heran\u00e7a gen\u00e9tica, mas por todos que sendo minuciosamente diferente pode ser atingido por um extremismo, seja ele politico, religioso, idealista, etc. Todo radicalismo beira ao extremismo, impulsionado pelo fanatismo gerando por fim terrorismo.... Ontem foram judeus, ciganos, homossexuais, pastores, alem\u00e3es que n\u00e3o compactuavam com o governo nazis. Hj poder\u00e1 ser todos n\u00f3s nas m\u00e3os de um grupo extremista que n\u00e3o mede esfor\u00e7o para promover a covardia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg5eHa_P1_wK3gCoAEC.8564jh6UzHA701EKwOkoBv",
                    "user": "AnDrey Mathews",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677680,
                    "commentText": "+abnner Felisberto O judeu quer todo mundo manso, com a testosterona baixa, todo mundo sem iniciativa crendo que pode resolver o mundo com divergencias democraticas HAHAHAHHA, Judeu sua hora h\u00e1 de chegar, chegara o dia que violaremos suas sinagogas e escravizaremos seus homens, a sina de suas mulheres ser\u00e1 ser nossas escravas sexuais, n\u00e3o perdoaremos voc\u00eas nem por todo ouro do mundo.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg5eHa_P1_wK3gCoAEC.8564jh6UzHA88BwYznN-s8",
                    "user": "andre Santana",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677681,
                    "commentText": "+AnDrey Mathews .... .boa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghaTkBpEn-LgXgCoAEC",
            "user": "Jonas Pedro",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676830,
            "commentText": "hitler crior um carma tao grande que ele nem imagina . ele foi transmigado para outro planetas  mais atrassado que a terra para poder paga seu carma tudo \u00e9 uma ilusao nesse plano da treceira demensao",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghaTkBpEn-LgXgCoAEC.8532Hf6yNTD7008N4Wq-y8",
                    "user": "Jonas Pedro",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677440,
                    "commentText": "+C\u00e1Ssio Fitt sou budista cara e praticante de projecao astral nao estou falando isso por que sou espirita mais por que eu  experiencio o desdobramente astral sei do que tou falando antes de fala \u00e9 bom vc estuda as coisa vc tambem nao deixa de ser um alienado  condicionado a um padrao de comportamente estude sobre a concienciologia ela trata do assunto de uma forma bem racional",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi_Y11WPVhVyHgCoAEC",
            "user": "Jonas Pedro",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676832,
            "commentText": "so maluco mesmo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghxnfxDFZyeTngCoAEC",
            "user": "Jack Rick",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676833,
            "commentText": "que <b> imbecil </b>esses segguidores desse maluco ai",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Imbecil"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg927NNVyTWHHgCoAEC",
            "user": "Toque os Acordes",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676835,
            "commentText": "Covarde e Lun\u00e1tico. Discurso desprovido de conte\u00fado,  apenas um incentivo raivoso de suas teorias med\u00edocres. Hitler e Goebbels FORAM DOIS DOS MAIS COVARDES HOMENS DA HIST\u00d3RIA.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugg927NNVyTWHHgCoAEC.84AvAsMwknp7-NnVCMizjk",
                    "user": "Denis D'Angelo",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677668,
                    "commentText": "+Toque os Acordes se vc falar que os aliados eram bonzinhos eu juro que eu vou te encontrar e te dar uma porrada na cara.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg927NNVyTWHHgCoAEC.84AvAsMwknp7-NnwOhtqUJ",
                    "user": "Toque os Acordes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677669,
                    "commentText": "+Denis Dangelo Acha que tenho medo cara??? N\u00e3o sabe interpretar nada mesmo, eu n\u00e3o disse que os aliados eram santos, mas quem provocou tudo foi exatamente o alienado, covarde, doente, descendente comprovado de judeus chamado Hitler. Seu valent\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg927NNVyTWHHgCoAEC.84AvAsMwknp7-Nu0wlK8kY",
                    "user": "Denis D'Angelo",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677670,
                    "commentText": "@Toque os Acordes\u00a0PRIMEIRO SEU PORRA, ESSE CARA FOI PARA O FRONT NA PRIMEIRA GUERRA E SOBREVIVEU A UM ATAQUE QU\u00cdMICO, SEGUNDO ESSE MESMO CARA TEVE A COMPET\u00caNCIA DE LEVANTAR UMA PAIS QUE SAIU DE UMA GUERRA QUEBRADO EM TODOS O SENTIDOS E TERCEIRO VOC\u00ca CHAMA ELE DE COVARDE MAS QUEM BOMBARDEAVA CIDADES INTEIRAS TANTO NA ALEMANHA QUANTO NO JAP\u00c3O ERAM OS ALIADOS E EU ME SINTO OFENDIDO POR VOC\u00ca CHAMAR UM CARA DESSE PORTE DE COVARDE. seu merda",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg927NNVyTWHHgCoAEC.84AvAsMwknp70xOS1EjTbA",
                    "user": "AnDrey Mathews",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677672,
                    "commentText": "+Toque os Acordes Homem mais covarde da historia foi davi que incentivou a morte de todos os seus filhos atrav\u00e9s de sua ambi\u00e7\u00e3o, desonrou seu melhor amigo e general o mandando para linha de frente da guerra afim de que ele morresse e davi tomasse sua <b> mulher,</b> foi covarde quando traiu a confian\u00e7a de saul e virou<b>  vagabundo</b> e fugitivo nas cavernas, desonrou seu pai jess\u00e9 e toda sua familia, era adultero tinha inumeras mulheres e nao se contentava com nada que nao fosse a total carnalidade, nem preciso  falar de moises n\u00e9 ??\n\n\nOs Judeus nos ensinaram sua natureza perversa atrav\u00e9s de suas pr\u00f3prias historias, para eles o escandalo e o desequilibrio \u00e9 uma li\u00e7\u00e3o de moral, como disse hitler ao fim do discurso \"a vingan\u00e7a do deus jeova caira sobre eles\".",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher",
                        "Vagabundo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugg927NNVyTWHHgCoAEC.84AvAsMwknp7177w4Pi8jB",
                    "user": "Toque os Acordes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677673,
                    "commentText": "@Lucas Grego\u00a0Merda \u00e9 o que voc\u00ea panac\u00e3o tem em todo seu corpo. Bost\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugg927NNVyTWHHgCoAEC.84AvAsMwknp8i9XqgnfiHS",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942077674,
                    "commentText": "Toque os Acordes Hoje em dia tem homens piores.Vc n\u00e3o conheceu o povo dos anos 20 para fala,vc so sabe oque os \"Aliados\" dizem...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC",
            "user": "Soldado Firmo PMPE",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676837,
            "commentText": "MEU HER\u00d3I",
            "likes": 69,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 93,
            "replies": [
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA700yDqK4gXB",
                    "user": "Matheus Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677607,
                    "commentText": "+Alexandre Firmo Seu bostinha,ve as imagens do holocausto e veja o que seu ''Heroi'' fez!",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA7011WXqe0Zt",
                    "user": "Soldado Firmo PMPE",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677609,
                    "commentText": "@Matheus Ferreira\u00a0n\u00e3o, ele n\u00e3o fez. Apenas um boato de quem ganhou a guerra!",
                    "likes": 25,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70Bo0aCOO6F",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677610,
                    "commentText": "+Alexandre do Carmo Latino se achando nazista.Ninguem merece...",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70BxLVQfrxQ",
                    "user": "Soldado Firmo PMPE",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677612,
                    "commentText": "@Sprache Kurz n\u00e3o se sentiu ofendido, imagina se se sentisse.... Em que momento eu mencionei ser nazista? Isso mesmo, nenhuma vez, apesar de ser uma \u00f3tima ideologia a ser admirada ,s\u00f3 que modificada pela m\u00eddia hoje",
                    "likes": 20,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70ByY49ugD2",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677613,
                    "commentText": "+Alexandre Firmo Muchas Gracias quieres tacos con pimenta??? LoL",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70BzPTZgECP",
                    "user": "Soldado Firmo PMPE",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677615,
                    "commentText": "@Sprache Kurz\u00a0Tudo bem se n\u00e3o tiver nada para refutar. =D",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70D8nLJ0a-n",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677616,
                    "commentText": "+Alexandre do Carmo Vai Rodar Carmen Miranda !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70DAsAKb3OQ",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677617,
                    "commentText": "+Alexandre do Carmo Quer banana?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70DaP3yURy9",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677619,
                    "commentText": "Ah e nao esquecer: Tua mae e uma <b> cadela </b>! ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cadela"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70Dg5rnC6PF",
                    "user": "Soldado Firmo PMPE",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677620,
                    "commentText": "@Sprache Kurz\u00a0tu \u00e9 o cara mais estranho que eu ja vi comentando no Youtube kkkk",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70DiKylQjXd",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680146,
                    "commentText": "Vai rodar pivete!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70Dk0b9BUYw",
                    "user": "Soldado Firmo PMPE",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680147,
                    "commentText": "kkkkkkkkkk preconceito dos infernos, mas n\u00e3o vou negar, o Br \u00e9 hue mesmo",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70DlztYz2wz",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680149,
                    "commentText": "+Alexandre Firmo De acordo em um denominador comun ,``Amigos`` ! ;)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70Ie1XUhbvz",
                    "user": "Matheus Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680150,
                    "commentText": "Ridiculos,devem ser uns merdas na vida kkkkkk vcs que defendem esse lixo!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70IhyF_Y59X",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680151,
                    "commentText": ".",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70IiDXD0342",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680153,
                    "commentText": "@Matheus Ferreira\n\u00a0Sao Abutres.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70IicEAwqbF",
                    "user": "Matheus Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680166,
                    "commentText": "+Sprache Kurz Shabbat shalom,que os ignorantes encontrem o caminho da luz!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70Iwi7icXds",
                    "user": "Soldado Firmo PMPE",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680167,
                    "commentText": "Sat\u00e3 seja louvado, ele \u00e9 o nosso Deus",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70IycTbgSin",
                    "user": "Soldado Firmo PMPE",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680169,
                    "commentText": "Como assim?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70IytB-nsNY",
                    "user": "Matheus Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680170,
                    "commentText": "T\u00e1 vendo rapaz como vc \u00e9 jovem ainda,n sabe de nada,n se leve pelo modismo,pense antes de falar pra depois n ser escravo de suas proprias palavras,a vida \u00e9 muito dificil pra pessoas com mentes pequenas como vc,venerar o mal?onde j\u00e1 se viu",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70Jjqm26lNe",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680172,
                    "commentText": "Nao tenho medo de mostrar minha face voce tem !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70Jp3koAO1_",
                    "user": "Matheus Ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680173,
                    "commentText": "Preconceito \u00e9 crime tbm Sprache!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70L-1Gi2QMW",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680174,
                    "commentText": "Mas eu nao sou <b> racista,</b>a tal ponto que eu ODEIO gente mal posicionada como esse bando de\u00a0 ``Camen Mirandas`` se dizendo ``nazi``. Compreende ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Racista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70L-Re5cIp3",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680176,
                    "commentText": "Essas coisas me dao nojo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70L-qds8tJr",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680177,
                    "commentText": "@Alexandre do Carmo\nMe erra seu Filho de <b> cadela </b>vira-lata !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Cadela"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70L0F07lynP",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680178,
                    "commentText": "+Alexandre do Carmo  Nunca te esquecas,tu es um filho de qualquer treco,sempre que olhares a infeliz que te gerou te lembraras disso.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70L2ybF1VwC",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680180,
                    "commentText": "Ne Adolfinha ??? Rabi Jacob vs Adolfa Round:10x0",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70L3m1FHmV4",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680181,
                    "commentText": "+Alexandre do Carmo Quer Salsicha ??? Hahahahahah O melhor quer Chucrute???",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70L4jBESS0p",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680183,
                    "commentText": "+Alexandre do Carmo Acabou mesmo ? Quem eh que esta aqui agora te mandando Tomar sasicha no rabo ? ? ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70L6n_ickwN",
                    "user": "Soldado Firmo PMPE",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680184,
                    "commentText": "Ah \u00e9 judeu,  por isso essa revolta toda...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70L7FippN2K",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680186,
                    "commentText": "Nao nao isso e fun,eu to e rindo muito pois o que to fazendo simplesmente eh acabando com o circo das ``Colombinas de Caranaval`` aqui se achando SS. Simples",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70L7iT2jHeI",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680187,
                    "commentText": "Ha ha,nao ha como leva-los a serio. Hahahaha Nao tem como .E muito Hilario . . .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70L9ftPslFR",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680188,
                    "commentText": "+Alexandre do Carmo Depois de Hoje voce vai amar incondicionalmete o povo judeu E APRENDER A RESPEITAR e ser mais moderado e suas proposicoes, nao eh? Poderas dizer que Um bom  judeu  te colocou de volta no TEU lugar   :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70LggzSF5NV",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680189,
                    "commentText": "Oh o judeu achando graca da tua cara ! kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70NTMgDXP1m",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680191,
                    "commentText": "+Alexandre do Carmo Adolfinha? O que voce prefere Lambada ou Polka?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70NTovfHd1y",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680192,
                    "commentText": "+Alexandre do Carmo A  ``Adolfinha de Ipanema`` prefere Chucrute ou Salsichao Empanado? kkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70NWetBbYMq",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680194,
                    "commentText": "Ok ok agora falando serio,so pra voce se tocar: Eu nao vou ordenar pois sou nobre,peco por gentileza ``colega`` rsrsrs Ok Tire esta foto e troque por outra qualquer ! (IMPERATIVO)Ok? Eu sei que voce faz parte da geracao de inapatados as redes sociais... A chamada ``inclusao digital``,essa foto representa uma promocao de Odio e Violencia.Entao por favor tire isso ! Obrigado! Shalom !+Alexandre do Carmo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70Nujwx2_nK",
                    "user": "Soldado Firmo PMPE",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680195,
                    "commentText": "Foi simples, eu tenho uma casa, pessoas invadem minha casa, me roubam, me fazem de escravo. Meu irm\u00e3o patriota aparece, acaba com eles, somos livres, crescemos economicamente e socialmente.Fim. meu irm\u00e3o \u00e9 o vil\u00e3o da hist\u00f3ria? do ponto de vista ladr\u00e3o(judeu) sim!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70Nzue1FqGb",
                    "user": "HardCore RetroGamer",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680196,
                    "commentText": "+Alexandre Firmo Stalin vem aqui por favor \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0432\u044b \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0435 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0437\u043c \u043c\u044b \u0431\u043e\u043c\u0431\u0438\u0442\u044c \u0441\u0432\u043e\u0439 \u200b\u200b\u0434\u043e\u043c \u0438 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0421\u0442\u0430\u043b\u0438\u043d\u0430",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70O5gluYglw",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680198,
                    "commentText": "+Alexandre do Carmo Voce vai trocar esta foto sim ! :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70Olea5g9Xk",
                    "user": "Soldado Firmo PMPE",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680199,
                    "commentText": "religi\u00e3o....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70ROMsAKHvI",
                    "user": "HardCore RetroGamer",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680200,
                    "commentText": "Stalin",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70RPD6IPDuN",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680202,
                    "commentText": "@F\u00ea Lopes\n\u00a0Vai se f* vira-lata",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70RQ3-n9Iug",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680203,
                    "commentText": "+Alexandre do Carmo Ainda nao tirou trocou essa m* ???\u00a0 Porque voces tem que complicar as coisas?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70RYzCxfvCU",
                    "user": "F\u00ea Lopes",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680204,
                    "commentText": "+Sprache Kurz sou o vira-lata que subiu em sua m\u00e3e e mandou a ver, isso \u00e9 em troco de insultar os outros. Todos n\u00f3s, temos liberdade de fazermos oq bem entendemos e pe\u00e7o que se vc n\u00e3o gostou.. guarde para si mesmo e pe\u00e7o perd\u00e3o por ter colocado sua m\u00e3e no meio, mas \u00e9 pelo fato de vc insultar os outros muito f\u00e1cil.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70R_w5Epezp",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680206,
                    "commentText": "@Alexandre do Carmo\n\u00a0Voc\u00ea s\u00f3 est\u00e1 complicando as coisas.Eu estou te advertindo voc\u00ea vai estar causando infort\u00fanios a voc\u00ea mesmo ! Nao diga que eu nao avisei nem fuja quando for necessario ser adulto e responsavel para assumir. Fim De Papo !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA70zSchEqTJt",
                    "user": "HardCore RetroGamer",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680207,
                    "commentText": "NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN\u00a0NEIN",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA714aYuFwwYz",
                    "user": "Beatriz Mendon\u00e7a",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680209,
                    "commentText": "Dobre sua l\u00edngua antes de falar dos judeus pq eu te falo golfball Deus n tem piedade de gente como vc que se alegra com a destrui\u00e7\u00e3o alheia e mais se vc acha que Adolf Hitler iria querer algo com vc pode ir tirando o cavalo da chuva, pessoas nojentas iguais vc sempre v\u00e3o existir isso \u00e9 um fato mas n pense que vc e diferente ou especial pq vc n \u00e9, n gosto de desejar mau ao pr\u00f3ximo mas espero que vc v\u00e1 pro inferno, seu \"her\u00f3i\" como vc diz matou mais de 6 milh\u00f5es de pessoas INOCENTES ent\u00e3o se vc acha que por um momento isso e justo de a m\u00e3o a satan\u00e1s e v\u00e1 pro inferno pessoas como vc s\u00f3 acumulam espa\u00e7o mais ND",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA714aZ0JWw64",
                    "user": "Beatriz Mendon\u00e7a",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680210,
                    "commentText": "Dobre sua l\u00edngua antes de falar dos judeus pq eu te falo golfball Deus n tem piedade de gente como vc que se alegra com a destrui\u00e7\u00e3o alheia e mais se vc acha que Adolf Hitler iria querer algo com vc pode ir tirando o cavalo da chuva, pessoas nojentas iguais vc sempre v\u00e3o existir isso \u00e9 um fato mas n pense que vc e diferente ou especial pq vc n \u00e9, n gosto de desejar mau ao pr\u00f3ximo mas espero que vc v\u00e1 pro inferno, seu \"her\u00f3i\" como vc diz matou mais de 6 milh\u00f5es de pessoas INOCENTES ent\u00e3o se vc acha que por um momento isso e justo de a m\u00e3o a satan\u00e1s e v\u00e1 pro inferno pessoas como vc s\u00f3 acumulam espa\u00e7o mais ND",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA714rhA76ShO",
                    "user": "Soldado Firmo PMPE",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680211,
                    "commentText": "@beatriz mendon\u00e7a\u00a0<b> Analfabeta </b>pol\u00edtica,<b>  Analfabeta</b> Religiosa <b> e Analfabet</b>a hist\u00f3rica. Alienada.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Analfabeta"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA716i9DvhMgg",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680213,
                    "commentText": "Alexandre Firmo ,E ai Brazuca fedorento?Voce nao fica atras ne brazuquinha semi <b> analfabeto,</b>voce fede a<b>  favelado</b> .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto",
                        "Favelado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA716uvmngplT",
                    "user": "HardCore RetroGamer",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680214,
                    "commentText": "seu nazista fdp \u00e9 f\u00e3 de uma pessoa que so tem uma <b> bola </b>ou melhor um testiculo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Bola"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA716zWZaSxih",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680215,
                    "commentText": "Alexandre Firmo Es um brasileiro pe de chinelo o que diz\n\u00a0td,voce e so um sudamericano fedorento.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA716zeFoB9Rz",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680217,
                    "commentText": "Haha mas facil ver um elefante voando que um judeu <b> FAVELADO.</b> IsraELITE+",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Favelado"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA717-2Ek1dl5",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680218,
                    "commentText": "Favela e teu habitate,habitate dessa gentalha dai o teu pais....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA71GsULMakqH",
                    "user": "Alex Sander",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680219,
                    "commentText": "Deve ter nem pinto esse menino!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA71Jmp9ULQH3",
                    "user": "HardCore RetroGamer",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680221,
                    "commentText": "eu?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA86f86Ln72ej",
                    "user": "Lucas Parrini",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680222,
                    "commentText": "+Sprache Kurz E qual o problema? Latino \u00e9 <b> etnia,</b> n\u00e3o<b>  ra\u00e7a</b>.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA86rhPAOv7v5",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680223,
                    "commentText": "+Rodrigo Rangel Toma uma Salsi...Ou melhor,uma Banana !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA86wr7rFVPzq",
                    "user": "HardCore RetroGamer",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599680225,
                    "commentText": "@Cleber Alves\u00a0Ent\u00e3o pq ele matou um monte de br em 1942 pq ele bombardeou a holanda em ?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA87ItyG_i6o0",
                    "user": "Soldado Firmo PMPE",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599681997,
                    "commentText": "@Juvenal Mendes\u00a0\u00d3timo coment\u00e1rio!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA87MP29IbuW_",
                    "user": "Sprache Kurz",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599681999,
                    "commentText": "Pois ate que em fim,entao senta e chupa o dedo . Shaushaushau",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA87P1aK5EBtF",
                    "user": "Soldado Firmo PMPE",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682003,
                    "commentText": "@Luiz Eduardo\u00a0\u00d3timo texto !",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA87P3KxQGG1L",
                    "user": "Luiz Eduardo",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682005,
                    "commentText": "@Alexandre Firmo blz.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA87Ti7u2yLov",
                    "user": "daniel da silva santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682007,
                    "commentText": "+Alexandre Firmo her\u00f3i n\u00e3o mata inocentes",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA87U0OS4a2fL",
                    "user": "daniel da silva santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682009,
                    "commentText": "+Nikolas Dallago  voc\u00ea acha certo matar milhares de pessoas por causa de religi\u00e3o ( nada contra a religi\u00e3o , sou crist\u00e3o ).",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA87U1f2NTQFL",
                    "user": "Luiz Eduardo",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682012,
                    "commentText": "@daniel da silva santos na Hist\u00f3ria de \u00c9ster quando o Rei assoeiro assinou um decreto sem ler que nele falava que os Judeos seriam todos mortos, os judeos se armaram e treinaram pra lutar contra o decreto que o Rei n\u00e3o poderia volta a tr\u00e1s com sua palavra, eu sou crist\u00e3o tbm.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA89-Fn0lX3Dq",
                    "user": "Fernando Santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682014,
                    "commentText": "+Alexandre Firmo Enquanto que na Alemanha os alem\u00e3es querem extirpar os fascistas, aqui na america do sul tem um projeto de espermatozoide vangloriando-se disso. Completo <b> imbecil.</b>",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA89DBjK0xm08",
                    "user": "Ryoto Yamamoto",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682016,
                    "commentText": "+daniel da silva santos sim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA89F7JYb26N2",
                    "user": "ALEJANDRO",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682018,
                    "commentText": "+Sprache Kurz Seu povo \u00e9 um povo imundo!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8AJNtdHm38r",
                    "user": "Amethyst West",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682020,
                    "commentText": "Sou da <b> ra\u00e7a </b>Ariana, a<b>  ra\u00e7a</b> que segundo a ideologia nazista era a \"mais pura do mundo\", e mesmo assim, n\u00e3o apoio e nunca vou apoiar o partido nazista e Hitler !",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8AJPEOWCDhI",
                    "user": "Amethyst West",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682022,
                    "commentText": "+Alexandre do Carmo  Pode tirar o cavalinho da chuva ! N basta vc ser a favor do nazismo, tem q ser da <b> ra\u00e7a </b>Ariana... seu merdinha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8AJSV_dWlQL",
                    "user": "ALEJANDRO",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682024,
                    "commentText": "A Alemanha morreu em 1945",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8AJSgVMvD7P",
                    "user": "ALEJANDRO",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682025,
                    "commentText": "Os alem\u00e3es n\u00e3o reconhecem o grande l\u00edder que tiveram",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8AJSo0Y2iAX",
                    "user": "ALEJANDRO",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682027,
                    "commentText": "Seria mais que uma honra ser fuzilado em um campo de concentra\u00e7\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8AJT0S0FHdP",
                    "user": "ALEJANDRO",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682029,
                    "commentText": "Um pequeno peda\u00e7o do inferno na terra",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8AJwxYfwTDD",
                    "user": "Fernando Santos",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682031,
                    "commentText": "@Nikolas Dallago\u00a0Acho que a migra\u00e7\u00e3o dos s\u00edrios responde seu argumento p\u00edfio.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8AmeBtIDOFF",
                    "user": "william pierce",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682033,
                    "commentText": "+Matheus Ferreira ja pensou no tanto que a midia e os meios didaticos manipulam nossa compren\u00e7ao sobre fatos com o chamado holocausto o holocausto e um meio precioso usada pelos intelectuais judeus para tirar nosso foco de outros genoicidios como o holomodor as execu\u00e7oes em massa ordenadas por COMUNISTAS JUDEUS  eu pessoalmente acredito que hitler enviou aqueles judeus para os campos mas nao como e nos contado alem disso aqueles judeus eram um peso para os alemaes pois todo o seu dinheiro ia para eles nao acredito que em  aushwits tenha morrido tantos judeus assim era facil manipular um fato ou uma noticia em um tempo em que a maioria das pessoas nao possuia um tv e que a maioria das noticias eram empresas alem disso quem dissiminou o holocausto foram as tvs americanas dominadas pelos judeus hitler matou judeus sim mas com camaras de gas sem dor  e com direito a imigrar para outro pais invadiram os eua e controlaram a midia falando asneiras contra hitler existia inclusiva um artigo parece que new york times que falava JUDEIA DECLARA GUERRA CONTRA ALEMANHA E TAMBEM EXTRA EMPRESARIOS JUDEUS QUEREM BOICOTE A PRODUTOS E PRISAO DE ALEMAES EM SOLO INGLES",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8AmePnEBTz3",
                    "user": "william pierce",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599682035,
                    "commentText": "+Sprache Kurz VIRAO ESSA A HULMIDADE COM QUE OS JUDEUS TRATAM OS OUTROS POVOS QUE FIZERAM ELES ENRIQUECEREM",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8P_q54RfYO1",
                    "user": "Dont Gustous",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135682037,
                    "commentText": "Tolote TV sa\u00ed",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8PaHUFF6brO",
                    "user": "sei de nd",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135682038,
                    "commentText": "Tolote TV amo ele adimiro muito ele vivaaa hi hitler",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8PpSPW4Z6nR",
                    "user": "Sendo Eu",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135682040,
                    "commentText": "eu convivo com judeus e vcs estereotipam muito eles.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8QkcXuP4EGK",
                    "user": "Kipas irao pro ar",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135682042,
                    "commentText": "meu tbm",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8Sqa5mHOwRy",
                    "user": "Odair Junior",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135682044,
                    "commentText": "Marlixo olilixo  segue ele no inferno tbm seu lixo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8SqaLZgoohO",
                    "user": "Odair Junior",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135682045,
                    "commentText": "PM Boy acompanha ele no inferno, muitos v\u00e3o agradecer como a morte do seu boyfriend",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8Tr3EEeCWX6",
                    "user": "GAMEPLAYRJ FANS",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671682047,
                    "commentText": "Gabriel Peraira Alienado rid\u00edculo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8Tr5YzkIsMT",
                    "user": "Odair Junior",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671682049,
                    "commentText": "Filipe Farias,  amor, s\u00f3 estuda para saber o que \u00e9 aliena\u00e7\u00e3o, j\u00e1 o rid\u00edculo \u00e9 relativo e nem to ligando pra isso... bjs mau amado",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8Tr5eLep9Cu",
                    "user": "GAMEPLAYRJ FANS",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671682051,
                    "commentText": "Gabriel Peraira T\u00e1 t\u00e1 cara foda-se",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8Tr5x-ikPZD",
                    "user": "Odair Junior",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671682053,
                    "commentText": "Filipe Farias j\u00e1 fa\u00e7o\u200b isso kkkk quer mais alguma coisa hahahaha",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8VPQypFMsLM",
                    "user": "Astr\u00f3logo Olavo de Carvalho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671682055,
                    "commentText": "Israel watch?v=eoKcWSMe15Y&t=7s",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8XGVqerBE8X",
                    "user": "Gabriel Coitinho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671682056,
                    "commentText": "Coitado. Este ai e um estrume. Queria te ver nos campos de concentra\u00e7\u00e3o vc adorando seu heroi o merdinha.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8aF1AdWiEb0",
                    "user": "Amazonas Marques",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527671682058,
                    "commentText": "PM Boy her\u00f3i? Por matar um monte de pessoas e crian\u00e7as inocentes cabe\u00e7a raspadas humilha\u00e7\u00f5es trabalhos pq n\u00e3o foi vc. Imagine Hitler entrar no Brasil na \u00e9poca se vc existisse naquela \u00e9poca e fizesse a mesma coisa com vc.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Uggod6WT5jUXm3gCoAEC.83p6pEVnLyA8nXAWKE5mn6",
                    "user": "Tutors Girl",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1543569282060,
                    "commentText": "PM Boy q iria te matar neh? E \u00e9 por isso que o Brasil nn cresce",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgitlnHoUBNDoHgCoAEC",
            "user": "Jefte Rodrigues",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599676839,
            "commentText": "Esse homem ta no inferno queimando e sofrendo o dobro do que ele fez crian\u00e7as, idosos pessoas sem condi\u00e7\u00f5es sofrerem, se eu tivesse a oportunidade mataria esse homem da minha forma pq mulheres foram estrupadas e mortas, crian\u00e7as passaram fome e dps morreram por causa dele e nmg se coloca no lugar desses judeus se coloquem por um segundo imagine se fosse seu filho sua esposa ou vc, n\u00e3o vem apoiar esse FILHO DA <b> PUTA </b>E OTARIO  ele poderia ser at\u00e9 muito inteligente mais usou essa intelig\u00eancia pra fazer merda!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgitlnHoUBNDoHgCoAEC.83f8QGf6YQ17-W0G-b6VPM",
                    "user": "Mauricio Cleber",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599677414,
                    "commentText": "+Jefte Rodrigues  jefte pq vc vem aki ver estes videos sendo vc contra o nazismo em apontar o dedo e facil falar mentiras mais ainda o dificil e fazer oq este grande homen vez",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugg7NeqIFMXQqngCoAEC",
            "user": "Mauricio Cleber",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599684287,
            "commentText": "pera ai matou os judeus sim mas me diga na historia toda quem nao matou um judeu ate papas matou pq ninguem fala deles leia a biblia la ta dizendo q o propio DEUS \u00a0amaldi\u00e7ou eles\nleia DEUTERONOMIOS 28:63,64\nou q tal essa :VO\u00c7ES SERAO DE HORROR E ZOMBARIAE DE RISOS PRA TODAS AS NA\u00c7OES\u00a0\nDEUTERONOMIOS 28:37\nJEREMIAS 29:18\nantes de criticar estude ta",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggxy9KuNzNj3HgCoAEC",
            "user": "\u211c\u0585\u028da\u057c\u0585 Ga\u028d\u025b\u0280s",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599684289,
            "commentText": "vsfd mato 6 milh\u00f5es  sim e que se Ferre ele o inferno existe sim e ele esta la. Tenho experiencia o Suficiente pra afirmar isso",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Uggxy9KuNzNj3HgCoAEC.82oO9LWhQ4V8OT1SBIEaH0",
                    "user": "O Maior Corno de Westeros",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135686632,
                    "commentText": "seria maravilhoso ter um processo genocida afrontando a estrutura dos valores morais? seria maravilhoso ainda haver uma autocracia unipartid\u00e1ria na europa? com exer\u00e7\u00e3o de globo pol\u00edtico abrangente, ser\u00e1 que seria maravilhoso se uma ideologia preconceituosa tomasse  o mundo? acho que n\u00e3o... \n\nse ele tivesse ganho, eu provavelmente estaria morto no holocausto.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjm3BVEQybUPXgCoAEC",
            "user": "luana\u00f8",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464599684292,
            "commentText": "ele est\u00e1 \u00e9 queimando no inferno. isso sim.",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugjm3BVEQybUPXgCoAEC.80OFHuGDkha7-xD9EavIKR",
                    "user": "_T3SS3R4CT_GAMER_ T3SS3R4CT",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599686660,
                    "commentText": "@Luana Alicia ser\u00e1 que existe inferno mesmo ? e se existir, ser\u00e1 que ele est\u00e1 l\u00e1 ? ... uma coisa \u00e9 certa, a hist\u00f3ria \u00e9 contada pelos que vencem as guerras, com seus argumentos invalidando o idealismo dos derrotados.",
                    "likes": 12,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjm3BVEQybUPXgCoAEC.80OFHuGDkha72DR-Zg2yNL",
                    "user": "Saga Gemini",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464599686661,
                    "commentText": "+Luana Alicia Adolescente burra, cala-te.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjm3BVEQybUPXgCoAEC.80OFHuGDkha8PWx2Zttntz",
                    "user": "Diogo Pedro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1496135686663,
                    "commentText": "Sabe nem o que t\u00e1va no tratado de versalhes e fala isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjm3BVEQybUPXgCoAEC.80OFHuGDkha8i9W2wTTqCf",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942086664,
                    "commentText": "Jo\u00e3o Victor olha n\u00e3o gostamos de <b> comunista </b>de nenhuma<b>  na\u00e7\u00e3o</b> cancer do mundo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugjm3BVEQybUPXgCoAEC.80OFHuGDkha8i9WDoCnAk_",
                    "user": "Dayvison Vieira",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532942086665,
                    "commentText": "Jo\u00e3o Victor tambem a vers\u00e3o dos \"Aliado\"n\u00e3o \u00e9 100% verdade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}