{
    "header": {
        "title": " Cl\u00e1udio Ramos Arrasa famosos que defenderam J\u00falia Palha ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Que Crise ",
        "views": "50723",
        "likes": " 365 ",
        "dislikes": " 108 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 27/11/2018 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-04 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=aOsk7bNrtks ",
        "postText": " Siga-nos no Facebook https://www.facebook.com/QueCriseCom/ Cl\u00e1udio Ramos arrasa famosos que defenderam J\u00falia Palha ",
        "numberPosts": " 67 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - White,Sexual Identity - Male homosexuality,Gender - Female sexuality",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Gajo,Maricas,Bicha,Puta",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgwM7ZJL-wTCFOgVym94AaABAg",
            "user": "andr\u00e9 pereira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559640216762,
            "commentText": "Ent\u00e3o e voc\u00eas,Claudio,que est\u00e3o \u00e0 n\u00e3o sei quantos anos a\"aparecer\"na vida dos outros? Quem anda \u00e0 chuva molha se. Voc\u00eas s\u00e3o os primeiros a quebrar as\"regras\"ao viverem do coment\u00e1rio p\u00fablico da vida de terceiros(sem pedir autoriza\u00e7ao,que eu saiba),mas depois ficam muito ofendidos quando as pessoas respondem de volta,bem ou mal,dizem logo que n\u00e3o \u00e9 assim que faz. \u00c9 preciso ter lata.............mas olha,se voces conseguem dormir \u00e0 noite com a vossa consciencia e se acham que o vosso\"trabalho\"torna o mundo melhor,continuem assim. N\u00e3o se admirem \u00e9 de levar o troco",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQkwzg0RUkQS_S7Fp4AaABAg",
            "user": "S\u00e9rgio Gomes de Abreu",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1559640216763,
            "commentText": "Raramente me aconteceu n\u00e3o concordar com absolutamente nada do que diz uma criatura publicamente. Mas \u00e9 o caso, infelizmente. Faccioso e ignorante, \u00e9 o que me ocorre. Um pind\u00e9rico que nunca compreender\u00e1 o seu pequeno papel e que se considera o suficiente para fazer esta figura. Sem se rir, imagine-se! Por mim, voltava a rastejar para debaixo do calhau de onde saiu...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykGmuc0ClnaWJUbct4AaABAg",
            "user": "Soraia Lopes",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816765,
            "commentText": "Com isto tudo me pergunto:\nPorque t\u00eam de dar opini\u00f5es da roupa dos outros?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyzemsIHJjG5ZJunqN4AaABAg",
            "user": "Irene Correia",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816766,
            "commentText": "Quem  \u00e9 a J\u00falia  palha?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxXhQElfDvWffHHsSN4AaABAg",
            "user": "Heaven of Apocalypse",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816768,
            "commentText": "A mama \u00e9 t\u00e3o bom !!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy-M7lOprSoBpJ1weF4AaABAg",
            "user": "Ricardo Miranda",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816769,
            "commentText": "Cl\u00e1udio concordo contigo \ud83e\udd17",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz7FGi1AA8DTQB8yc14AaABAg",
            "user": "YeezY",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816771,
            "commentText": "mete mamas claudio",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzrxOAXRfHXCPiEmEx4AaABAg",
            "user": "lula madura",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816773,
            "commentText": "OS JOVENS E ADOLESCENTES VAO DOMINAR O MUNDO!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxB-zKaPOLs1a7sZCd4AaABAg",
            "user": "Joana Cesar",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816775,
            "commentText": "A minha pergunta \u00e9 : quem \u00e9 a J\u00falia palha ? Lol.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxB-zKaPOLs1a7sZCd4AaABAg.8on3J50-1Wt8pN1ypULjOo",
                    "user": "Diana Afonso",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546593817323,
                    "commentText": "Joana Cesar Uma actriz!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxdTcN1VY79OvwOAGl4AaABAg",
            "user": "Madalena Teixeira",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816777,
            "commentText": "Defender e ser amigo . E o Cl\u00e1udio s\u00f3 sabe ofender",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzkSA4JFWLB1P4IsYd4AaABAg",
            "user": "Diana Sardinheiro",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816779,
            "commentText": "RIDICULO Triste \u00e9 em Portugal e em pleno s\u00e9culo 21 que ainda hajam pessoas a ser pagas para comentar a vida das outras, ou que tem um corpo assim ou assado. METAM-SE NAS VOSSAS VIDAS\nConfundir liberdade de express\u00e3o com falar mal s\u00f3 porque \u00e9 a \"vossa opini\u00e3o\" \u00e9 muito triste.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzkSA4JFWLB1P4IsYd4AaABAg.8oiS2-fFPeP8p30w_oFcEC",
                    "user": "Heaven of Apocalypse",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546593817315,
                    "commentText": "Realmente",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxOf_700iN1oJz2E_N4AaABAg",
            "user": "Ana Valente",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816781,
            "commentText": "\u00c9 Tudo Verdade o que ele diz estes pseudofamosos que temos em portugal n\u00e3o sao exemplo para ningu\u00e9m!!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzXeQKWUtunSJrJw1B4AaABAg",
            "user": "Ana Cristina Cordeiro",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816783,
            "commentText": "Infelizmente estes coment\u00e1rios negativos n\u00e3o se destinaram s\u00f3 \u00e0 J\u00falia Palha, pois este programa tem como tema principal criticar os outros e falar da vida dos mesmos. Estes comentadores n\u00e3o s\u00e3o ningu\u00e9m para falar, pois n\u00e3o s\u00e3o exemplos a seguir e as \"senhoras comentadoras\" antes de irem para o programa, vejam a maneira como est\u00e3o vestidas (:",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxSy1OE0SyTpS8rUtF4AaABAg",
            "user": "Mariana Gomes",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816784,
            "commentText": "Bem dito!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzILj171tI2mDIRHbZ4AaABAg",
            "user": "Gabriela Pereira",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816786,
            "commentText": "Numa coisa ele tem raz\u00e3o: Est\u00e3o a defender a J\u00falia porque a desrespeitaram, mas est\u00e3o a desrespeitar e OFENDER a Joana Latino. Claro que o coment\u00e1rio foi depreceativo, mas bastava ter-se reclamado e acabou.",
            "likes": 10,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyi_c1U_PX5LosO4bN4AaABAg",
            "user": "Sofia Santos",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816788,
            "commentText": "Este nao tem mais nada pra fazer..",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyi_c1U_PX5LosO4bN4AaABAg.8oXQkCbL1bU8o_zi2Z2Y1U",
                    "user": "Sr. Kratos",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546593817348,
                    "commentText": "Nem tu... se n nem vias o video",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyi_c1U_PX5LosO4bN4AaABAg.8oXQkCbL1bU8oaUs6YQP3D",
                    "user": "Sr. Kratos",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546593817350,
                    "commentText": "E sim eu gosto dele, tenho um fraquinho por ele, por isso \u00e9 que o estou a defender! Ele \u00e9 o melhor de portugal",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxptRj8GpURaGf7O7p4AaABAg",
            "user": "Ines Coelho",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816790,
            "commentText": "Este nao tem mais nada que fazer entao fica a comentar como se fosse um deus \nParvalh\u00e3o nem sabe o que diz \nS\u00f3 quer aparecer",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwTRxFEzxBE3nAvzOt4AaABAg",
            "user": "TwelveAngryMonkeys",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816801,
            "commentText": "Que monte de merda. Imaginem-se serem filhos desta coisa ahahah foge!!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx0xsIhRd5u1ZeyM7J4AaABAg",
            "user": "Catarina Mateus",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816803,
            "commentText": "Cl\u00e1udio tem toda a raz\u00e3o!!!",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkP9E1cCJr-6wZ38N4AaABAg",
            "user": "Beatriz Souto",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593816804,
            "commentText": "Programa que serve apenas para lavar roupa suja",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzDcq1IdAH-TSb0FL54AaABAg",
            "user": "Joana Araujo",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593818663,
            "commentText": "Atao mas se a Joana Latino est\u00e1 com grandes problemas que n\u00e3o fale da J\u00falia Palha nem dos outros. Esse programa n\u00e3o presta para nada e ningu\u00e9m v\u00ea essa merda. Arranjem um trabalho como deve de ser. E n\u00e3o faltam a\u00ed designers que queiram vestir as pessoas que vieram em defesa dela. N\u00e3o te preocupes Cl\u00e1udio. Lava essa boca.",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzxquB7IPedyFVI3Dd4AaABAg",
            "user": "gracinda silva",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593818665,
            "commentText": "Est\u00e1s feia hoje",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwGX8az-ii5zQbZeCd4AaABAg",
            "user": "gracinda silva",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593818667,
            "commentText": "O l\u00e1 minha putinha da merda est\u00e1s boa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzPeXtdNRlHmprypJJ4AaABAg",
            "user": "Guida Paiva",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593818669,
            "commentText": "Mamas ...Ordin\u00e1rio",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzPeXtdNRlHmprypJJ4AaABAg.8oTY-qxX01P8oaYUCaxQLv",
                    "user": "Daniela Machado",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546593819594,
                    "commentText": "\u00c9 mamas que se diz",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwMu8TW7ATtF4qECUt4AaABAg",
            "user": "Melissa Martins",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546593818676,
            "commentText": "Arrasa? Como assim? Cada um tem o direito de dar a sua opini\u00e3o, mas existem limites! Toda a gente sabe o conte\u00fado da Joana Latino e, como tal as pessoas t\u00eam o direito de manifestar a sua opini\u00e3o em favor da J\u00falia Palha.",
            "likes": 11,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgykXtAGG2wsIjXtWM54AaABAg",
            "user": "Ant\u00f3nio Ferreira",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418682,
            "commentText": "Caro Cl\u00e1udio, as redes sociais s\u00e3o isso mesmo: um local para os med\u00edocres darem nas vistas! Quem liga ao que esses merdas dizem, deve dar-se a fazer coisas realmente importantes na vida. Deixa-os ladrarem!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyWx2z2tmp4pVMLQWd4AaABAg",
            "user": "ulisses amaro",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418684,
            "commentText": "Ele s\u00f3  se safa por k \u00e9  a <b> puta </b>de servi\u00e7o  l\u00e1  da sic!!!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwO-ByrbwdkYqy2Bbl4AaABAg",
            "user": "It\u00b4s my Life",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418690,
            "commentText": "O vestido n\u00e3o era bonito ! Essa \u00e9 a opini\u00e3o dele. Se ele fosse o dono da raz\u00e3o \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 este homem acha se mesmo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxL6vtsUGq7AQBHlAN4AaABAg",
            "user": "Jocilma Monteiro",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418692,
            "commentText": "Adoro o Cl\u00e1udio",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxL6vtsUGq7AQBHlAN4AaABAg.8oNNiu_g9Kn8oR3uYd8e9Z",
                    "user": "ulisses amaro",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543915419623,
                    "commentText": "Deves a comer lhe o c\u00fa so pode!!!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxL6vtsUGq7AQBHlAN4AaABAg.8oNNiu_g9Kn8oRlmVqf-Sn",
                    "user": "Jocilma Monteiro",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543915419624,
                    "commentText": "Eu n\u00e3o! mas tu acho q deves ter vontade de o fazer... passar bem",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy7GGgy6IlyxL4ip2F4AaABAg",
            "user": "Ricardo Martins",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418699,
            "commentText": "Que merda de <b> gajo.</b>. que olhe para ele e n\u00e3o fale dos outros.. que v\u00e1 dar a bolha!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy7GGgy6IlyxL4ip2F4AaABAg.8oNGp6adDMl8oP2pEJNk1U",
                    "user": "skurinski",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543915419628,
                    "commentText": "percebes muito disso ta visto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy7GGgy6IlyxL4ip2F4AaABAg.8oNGp6adDMl8oR4dJQOC2p",
                    "user": "ulisses amaro",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543915419629,
                    "commentText": "Quado ele se casou  tava um <b> gajo </b>no quarto a come lhe a molher e ele fez quest\u00e3o  de ter o mesmo tratamento, e o<b>  gajo</b> enrrabou !!!!!!a partir da\u00ed  n\u00e3o quis otra coisa!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugy7GGgy6IlyxL4ip2F4AaABAg.8oNGp6adDMl8ohEBde0lE5",
                    "user": "Carlos Abreu",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546593819630,
                    "commentText": "A bolha \u00e9 muito bom... parti-me a rir...",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz2vXXH5acDElxDwiZ4AaABAg",
            "user": "Nara Carvalho",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418701,
            "commentText": "Quem diz o que quer..ouve o que n\u00e3o quer....e daqui pra frente temos a internet como nossa aliada...\u00e9 f\u00e1cil arrasar , por\u00e9m o melhor \u00e9 sair arrasados.... Grande C\u00ednico...t\u00e1s s\u00f3 a te enterrar...t\u00e1s a construir um futuro de simpatias muito grande pra ti..daqui alguns minutos de tempo tu nada ser\u00e1s...",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 7,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz2vXXH5acDElxDwiZ4AaABAg.8oMbniUiVnS8oQr0gFtgL4",
                    "user": "KamiSama",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543915419697,
                    "commentText": "Lindeza linda com energia boa, que abre a boca e s\u00f3 saem notas musicais com purpurinas e unic\u00f3rnios...s\u00f3 que n\u00e3o.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2vXXH5acDElxDwiZ4AaABAg.8oMbniUiVnS8oR3ZTfLh7g",
                    "user": "ulisses amaro",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543915419699,
                    "commentText": "@KamiSama s\u00f3  dizes merda andas a snifar cola !!!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2vXXH5acDElxDwiZ4AaABAg.8oMbniUiVnS8oTG7Y6_JUV",
                    "user": "KamiSama",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543915419700,
                    "commentText": "Cola e n\u00e3o s\u00f3...e tudo \u00e0 pala dos teus descontos!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2vXXH5acDElxDwiZ4AaABAg.8oMbniUiVnS8oTOdKECmdb",
                    "user": "ulisses amaro",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546593819701,
                    "commentText": "@KamiSama op\u00e1 vaita foder vai pr\u00f3 caralho marrar com um comboio cheio de putas!!!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2vXXH5acDElxDwiZ4AaABAg.8oMbniUiVnS8oTZ7f-3oHx",
                    "user": "KamiSama",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546593819703,
                    "commentText": "Javard\u00e3o...tu \u00e9 que marras, por isso te chamas amarro",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2vXXH5acDElxDwiZ4AaABAg.8oMbniUiVnS8oTa62dLOsD",
                    "user": "ulisses amaro",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546593819704,
                    "commentText": "@KamiSama \u00f3 p\u00e1  infia o dedo no c\u00fa e chupa, t\u00e1 bem  ricooooooo!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz2vXXH5acDElxDwiZ4AaABAg.8oMbniUiVnS8oUx5puyjkL",
                    "user": "KamiSama",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546593819705,
                    "commentText": "@ulisses amaro \u00c9 o que costumas fazer javali?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzgmpD0OtzJ2luy-aV4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Guerreiro",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418708,
            "commentText": "Mas esse <b> gajo </b>n tem mais trabalho nenhum sem ser falar mal dos outros?",
            "likes": 55,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzgmpD0OtzJ2luy-aV4AaABAg.8oLmfShIlsn8oP2sS_roGX",
                    "user": "skurinski",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543915419710,
                    "commentText": "n\u00e3o, pagam-lhe para isso, duh",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzgmpD0OtzJ2luy-aV4AaABAg.8oLmfShIlsn8ohDVGO3q3Z",
                    "user": "Tiago Ferreira",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546593819711,
                    "commentText": "O <b> gajo </b>tem tudo para ser detest\u00e1vel quando de facto comenta os sapatos dos outros z\u00e9s como ele que v\u00e3o \u00e0 TV! Mas neste v\u00eddeo, que o homem tem raz\u00e3o, e muita... tem!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Gajo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgysoA5t2Iu1GZ8o7Ut4AaABAg",
            "user": "Napoh 6",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418713,
            "commentText": "Muito bem grande Cl\u00e1udio! \u00c9 isso precisamos de gente assim na tv foder essa Malta dos holofotes que querem aparecer! Essa Malta r\u00f3i-se por aparecer",
            "likes": 11,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwMA34DS-2iIij17fp4AaABAg",
            "user": "Sameirinho Carica",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418715,
            "commentText": "Casa te bicharoco n\u00e3o tens gra\u00e7a nenhuma",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyB0Qn0cUx0PurWN2F4AaABAg",
            "user": "Carla Padinha",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418718,
            "commentText": "Tudo merda",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw0NAFBllI-XI4Ybdh4AaABAg",
            "user": "Daniel Lopes",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418725,
            "commentText": "sem moral \u00e9 falares sem dizer os nomes.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxViKmYiTivJ1FqvYN4AaABAg",
            "user": "Daniel Lopes",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418730,
            "commentText": "O pior \u00e9 haver pogramas que so servem \nPara criticar os outros .\nTemas de porcaria. Mamas o bichs seios\nEu sei que querias ter aquele corpo maricas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Maricas"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzDG9FGFnvDUfEZmxx4AaABAg",
            "user": "Daniel Lopes",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418734,
            "commentText": "Este <b> bicha </b>n\u00e3o se ve so espelho.\n\u00c9 tudo legitimo insultar e criticar toda gente ate. os colaboradores por causa do ar condicionado",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Bicha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxY_0uj1LrWPq5HdwR4AaABAg",
            "user": "Polar Express 7",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418736,
            "commentText": "este acha-se o dono da verdade \ntudo o que ele diz \u00e9 a verdade absoluta",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxY_0uj1LrWPq5HdwR4AaABAg.8oIXwCEBInS8odfsk6zojx",
                    "user": "Ana Valente",
                    "date": "6 months ago",
                    "timestamp": 1546593819707,
                    "commentText": "Tem bom rem\u00e9dio :)",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwRlbJQ6ZFClrKuAD54AaABAg",
            "user": "Carla Pereira",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915418747,
            "commentText": "O tom...!!! Pois e !!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyphqAaBlg9pJqpp754AaABAg",
            "user": "Carmo Rodrigues",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915420707,
            "commentText": "Programa  sem enteresse   mas se falarem  da vida deles  n\u00e3o  gostam",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyfaubTxc-5fCP6iyh4AaABAg",
            "user": "Adelaide Castro",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915420709,
            "commentText": "O Cl\u00e1udio ramos cale se por favor  ouvi lo j\u00e1 n\u00e3o  se aguenta mais.",
            "likes": 12,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyfaubTxc-5fCP6iyh4AaABAg.8oErFYJUXiv8oKlhuGQQmg",
                    "user": "Sameirinho Carica",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543915421123,
                    "commentText": "To a razao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyfaubTxc-5fCP6iyh4AaABAg.8oErFYJUXiv8oP2tzZev0T",
                    "user": "skurinski",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1543915421124,
                    "commentText": "ninguem te mandou clicar no video...",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzXjXgjW4hQT3_8TzJ4AaABAg",
            "user": "Margarida Boura",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915420711,
            "commentText": "Em vez de falarem  da vida  dos outros,falem  da vossa. N\u00e3o  t\u00eam  espelho  em casa ?Programa destes  nem deviam  existir.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyAXT1ACrUQVG2ayQd4AaABAg",
            "user": "laura santos",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915420713,
            "commentText": "O Cl\u00e1udio est\u00e1 a aproveitar o tempo de antena para insultar as pessoas k defenderam a J\u00falia Palha. Ele est\u00e1 a perder a raz\u00e3o. Eu se fosse m\u00e3e da J\u00falia, a Latino deixava de ser cenoura e ficava castanha porque lhe despejava um balde de MEEEE na cabe\u00e7a para aprender a ter conten\u00e7\u00e3o na l\u00edngua.",
            "likes": 28,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyMSYtFH8LYRh4csv94AaABAg",
            "user": "D\u00edlia Vieira",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1543915420714,
            "commentText": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f   parab\u00e9ns  pela clareza...",
            "likes": 16,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}