{
    "header": {
        "title": " A apresentadora de r\u00e1dio Katie Hopkins humilha protestantes anti-Trump ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Tradutores de Direita ",
        "views": "14446",
        "likes": " 1,6mil ",
        "dislikes": " 9 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 01/02/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-02 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=pgdSQuUmOuM ",
        "postText": " Mudam-se os pa\u00edses, mas a esquerda \u00e9 a mesma. Nos EUA, a esquerda organizou um protesto juntando artistas famosos para atrair o m\u00e1ximo de pessoas. O motivo do protesto? Bem, Trump falou umas grosserias, algumas delas de alguns anos atr\u00e1s em conversas privadas, e isto para a esquerda \u00e9 sinal indiscut\u00edvel de preconceito e \u00f3dio \u00e0s mulheres. Claro, mas s\u00f3 se estiver falando de algu\u00e9m do partido republicano. Se for como o Bill Clinton e seus casos extraconjugais e acusa\u00e7\u00f5es de ass\u00e9dios, ent\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 nenhum problema, \u00e9 s\u00f3 a vida pessoal de um candidato e ningu\u00e9m tem nada com isto! Se for um mu\u00e7ulmano que apedreja mulheres que s\u00e3o consideradas ad\u00falteras, por terem sido assediadas, ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a cultura dele, e ningu\u00e9m tem nada com isto! A esquerda nos EUA criticava a falta de democracia nas elei\u00e7\u00f5es, mas resolveram protestar contra um presidente no seu primeiro dia de mandato, deixando claro que o protesto \u00e9 o de uma massa de pessoas que n\u00e3o aceitam o resultado das elei\u00e7\u00f5es, pois n\u00e3o se pode estar insatisfeito com uma gest\u00e3o que nem come\u00e7ou. Celebridades at\u00e9 mesmo falaram em explodir a casa branca, o que torna a choradeira por democracia uma piada. No Reino Unido, a esquerda tenta organizar mais um protesto contra a visita do Trump. Os motivos s\u00e3o os mesmos e podem esperar que atua\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m. Como os protestos nos EUA reuniram um n\u00famero razo\u00e1vel de pessoas, a esquerda pretende copiar o processo, dando continuidade \u00e0 sucess\u00e3o de desrespeitos a um representante leg\u00edtimo dos americanos. Neste v\u00eddeo, a apresentadora de r\u00e1dio e colunista do Daily Mail, Katie Hopkins (que escreveu um artigo em dezembro de 2015 apoiando a candidatura de Donald J. Trump, e indo contra o Politicamente Correto tamb\u00e9m reinante na m\u00eddia brit\u00e2nica) mostra o quanto s\u00e3o rid\u00edculas as pessoas que fazem peti\u00e7\u00f5es online contra a visita oficial de Trump na Inglaterra. Confira Tradu\u00e7\u00e3o: Pedro Henrique Revis\u00e3o: M\u00e1rcio Flemming. TRADUTORES DE DIREITA Webpage: http://TradutoresdeDireita.org; Facebook: http://facebook.com/tradutoresdedireita; YouTube: https://youtu.be/376TDZwuWR8; Twitter: http://twitter.com/tradutores_br; V\u00eddeo original: https://www.youtube.com/watch?v=fwg8t... ",
        "numberPosts": " 62 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - General,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Sexual Identity - General,Gender - Female age and physical appearance",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Mulher,Muda,Gay,Bruxa",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgzYrVZrEJZ8X3HOjMJ4AaABAg",
            "user": "Suzana Pinheiro",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1556810786290,
            "commentText": "YouTube est\u00e1 tirando os likes",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy32rIWrAp-Fxsub9B4AaABAg",
            "user": "doAROMAS \u00d3leos Essenciais doTERRA",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549121186292,
            "commentText": "Parece um \u00f4nibus desgovernado.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx2eY0NKXxvbWw_Blh4AaABAg",
            "user": "doAROMAS \u00d3leos Essenciais doTERRA",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549121186293,
            "commentText": "Meu Deus que porra \u00e9 essa?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz6IyegiRQ4yYunIY14AaABAg",
            "user": "cristiana sampaio",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1530545186295,
            "commentText": "A Europa est\u00e1 prestes a cair\ud83d\ude14\ud83d\ude14",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj1SCMqicBjBngCoAEC",
            "user": "CanalDoido",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186297,
            "commentText": "Deus aben\u00e7oe a America, Deus aben\u00e7oe a Inglaterra",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggOVwSaigz6T3gCoAEC",
            "user": "Jose Rosa",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186299,
            "commentText": "GRANDE SENHORA!..\nOS INGLESES SE FOSSEM TODOS COMO ELA, AI SIM ERA A INGLATERRA DOS BONS VELHOS TEMPOS:!!!666!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggZWURfQawxGngCoAEC",
            "user": "pedro ayres",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186300,
            "commentText": "Ah, esse sotaque. kkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgghBUWOjcVScHgCoAEC",
            "user": "Francisco Felisberto",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186302,
            "commentText": "Disse tudo. O mundo caminha para o conservadorismo. Pois os libertarios fizeram uma verdadeira bagun\u00e7a. Alguem com firmesa e determina\u00e7ao ter\u00e1 que limpar essa sujeira, se \u00e9 que ainda ter\u00e1 chance de limpar.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjlZXyw8GTDFHgCoAEC",
            "user": "Sidney Garcia",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186304,
            "commentText": "Isso q eu chamo de humilhar com estilo kkkkkkkkkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiWZvj1ax2zvHgCoAEC",
            "user": "Va So",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186306,
            "commentText": "i love it",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghS6JQ8i3da-3gCoAEC",
            "user": "Danubio Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186307,
            "commentText": "Great!\nGo Trump!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghboIaRZ50rEHgCoAEC",
            "user": "Valdemir Reis",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186309,
            "commentText": "no momento que ela disse que a filha dela de 8 anos escreve melhor que as feminazzis ela j\u00e1 podia parar por a\u00ed #muitomito #turndowforwhat #thuglife",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj1WDAyYODyxXgCoAEC",
            "user": "Jose Antonio Rocha",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186310,
            "commentText": "Adoro esse sotaque",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj4cIWdKG1oqXgCoAEC",
            "user": "kaio vinicius mecenas",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186312,
            "commentText": "MITOU",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg9x15veymqvHgCoAEC",
            "user": "Frissessomorum",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186313,
            "commentText": "Muda pra MANIFESTANTES anti-trump, porque protestantes parece que se refere aos crist\u00e3os protestantes.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Muda"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjqzMomd76nx3gCoAEC",
            "user": "mile janjic",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186315,
            "commentText": "Finally, someone who tell the truth!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghYvecdKIoI8ngCoAEC",
            "user": "Diego spazziani ramos",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186316,
            "commentText": "mulheres inteligentes me deixam molhadinho rsrsrs",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghYvecdKIoI8ngCoAEC.8OTw4Obk4vO8OZ3zSCAJPG",
                    "user": "paulo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009187967,
                    "commentText": "cara que porra e essa?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghYvecdKIoI8ngCoAEC.8OTw4Obk4vO8OZ4iCCXH6j",
                    "user": "Diego spazziani ramos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009187968,
                    "commentText": "+paulo vc \u00e9 do tipo que entende as coisas literalmente? desculpe n\u00e3o vou explicar uma piadinha...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghYvecdKIoI8ngCoAEC.8OTw4Obk4vO8OZ4zht33W6",
                    "user": "paulo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009187969,
                    "commentText": "desculpe amigo mais seu comentario foi meio <b> gay,</b>mais nada contra ,tenha um bom dia.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Gay"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjQ7Zn1xjHVNHgCoAEC",
            "user": "Gato Preto",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186319,
            "commentText": "Melhor Canal....I Love It.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggGXoy4MoOwYHgCoAEC",
            "user": "Edmundo Burque",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186320,
            "commentText": "O termo protestante no t\u00edtulo causou confus\u00e3o, achei q a radialista se queixava dos religiosos...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggBz2nwM09cZXgCoAEC",
            "user": "Giordano Santiago",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009186322,
            "commentText": "Bravo. Isso que \u00e9 uma <b> mulher </b>empoderada. Ganha se respeito assim. Com legitimidade, seguran\u00e7a de si mesma.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugjv5_9d2DgVCXgCoAEC",
            "user": "4PkrTeamBR J10",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190524,
            "commentText": "Turn Down For What! tchu tchuru tchutchuuuuu",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjYlpV89BBqC3gCoAEC",
            "user": "Larissa Siqueira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190526,
            "commentText": "oh sotaque que eu amo!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggeAjeBsLeN1ngCoAEC",
            "user": "Diego Lima",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190527,
            "commentText": "N\u00e3o tem nada de humilha\u00e7\u00e3o a\u00ed n\u00e3o. Ela s\u00f3 est\u00e1 fazendo mimimi para as pessoas que fazem mimimi.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggeAjeBsLeN1ngCoAEC.8OSNrMPaOG-8OStcoxYdF_",
                    "user": "Larissa Siqueira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192910,
                    "commentText": "Diego Lima - ela mandou a real para os manifestantes.  O que voc\u00ea encara como mimimi n\u00f3s encaramos como indigna\u00e7\u00e3o e \"papo reto\"",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggeAjeBsLeN1ngCoAEC.8OSNrMPaOG-8OT-7ylVUti",
                    "user": "4PkrTeamBR J10",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192912,
                    "commentText": "Turn Down For What! tchu tchuru tchutchuuuuu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggeAjeBsLeN1ngCoAEC.8OSNrMPaOG-8OTxAFS0s6M",
                    "user": "Lord Fand Angus",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192913,
                    "commentText": "As pessoas a quem ela estava criticando s\u00e3o as que fazem mimimi. Olha os milhares de v\u00eddeos que tem das pessoas que apoiaram a Hillary e que odiaram quando o Trump venceu. Meu, teve at\u00e9 um casal que se despediu por mensagem por acharem que o mundo ia acabar com o Trump como presidente.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggeAjeBsLeN1ngCoAEC.8OSNrMPaOG-8OTzfZ5VjNR",
                    "user": "Larissa Siqueira",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192914,
                    "commentText": "@Giovanni Alckmim Russo - t\u00e1 de brinks ? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggeAjeBsLeN1ngCoAEC.8OSNrMPaOG-8OU0U0FwvJo",
                    "user": "Lord Fand Angus",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192915,
                    "commentText": "@Larissa Siqueira pior que n\u00e3o. Teve um v\u00eddeo que vi que reunia todos os choror\u00f4s dos apoiadores da Hillary, e um dos v\u00eddeos era a troca de mensagens entre esse casal de namorados",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggeAjeBsLeN1ngCoAEC.8OSNrMPaOG-8OZFjc_VPUD",
                    "user": "Mario Carmo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192916,
                    "commentText": "pelo contr\u00e1rio, est\u00e1 tirando sarro dos que fazem mimimi com peti\u00e7\u00f5es rid\u00edculas que n\u00e3o levam a lugar nenhum. Tirou uma onda enorme ao afirmar que a sua filha de oito anos escreve melhor do que os que fazem cartazes e chap\u00e9us em forma de vagina para protestar. Ela n\u00e3o fez mimimi algum, apenas destruiu o mimimi pat\u00e9tico da esquerda.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggHRrMmqmc3JXgCoAEC",
            "user": "sonia brasileira",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190529,
            "commentText": "Finalmente as pessoas normais est\u00e3o se posicionando! \u00c9 isso que era preciso: que pessoas com racioc\u00ednio l\u00f3gico falassem abertamente a verdade na cara dessas loucas doutrinadas!   #GoTrump!",
            "likes": 9,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiOobbsRaALV3gCoAEC",
            "user": "Clock Up",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190653,
            "commentText": "Por favor,  traduzam o v\u00eddeo do Milo falando do Antes e depois da federal. https://twitter.com/rickyzueiro/status/825159268630482949",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggxd0aaBDPeYngCoAEC",
            "user": "Camilo Castelo",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190665,
            "commentText": "Isso sim \u00e9 uma <b> mulher.</b> Um tes\u00e3o de<b>  mulher</b>, com todo respeito. Intelig\u00eancia e feminilidade.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UghfT8jLVNWRongCoAEC",
            "user": "XJDark77",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190671,
            "commentText": "Agrade\u00e7o demais a esse canal por traduzir esses videos... nao sei parafinas de ingles, obrigado TD...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgihA3AF0gr6EngCoAEC",
            "user": "Alexei Vronsky",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190673,
            "commentText": "S\u00e3o os mesmos merdas que ficaram contra o Brext e PERDERAM MISERAVELMENTE,e agora v\u00e3o perder novamente!!!! E que aquele prefeito isl\u00e2mico de Londres que s\u00f3 fala e faz merda n\u00e3o seja reeleito e caia no esquecimento!!! \n#TrumpWins #TrumpNaInglaterra #MakeAmericaGreatAgain #MakeBritainGreatAgain",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Uggf0H4mtz-OUXgCoAEC",
            "user": "Fernando Silva",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190684,
            "commentText": "A maior fa\u00e7anha durante a administra\u00e7\u00e3o de Trump que, se Deus quiser, realizar\u00e1, ser\u00e1 encarcer\u00e1 todo o establishment paralelo do george soros, incluindo ele pr\u00f3prio, o obama, a <b> bruxa </b>ped\u00f3fila e seu marido na cadeia, e ali eles definharem at\u00e9 o fim de suas miser\u00e1veis vidas.",
            "likes": 20,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Bruxa"
            ]
        },
        {
            "id": "Ughx2cVbNDr7hngCoAEC",
            "user": "Henrique Samorini",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190685,
            "commentText": "Eu entendo ingl\u00eas, mas amo a sele\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos desse canal kkkkkkkk",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjZeOIN9EJeDHgCoAEC",
            "user": "Jonathan De Borba",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190687,
            "commentText": "#EsquerdinhasN\u00e3oPassar\u00e3o\n#GoTrump",
            "likes": 17,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggvhZdBkoxA4HgCoAEC",
            "user": "Darius KSZ",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190689,
            "commentText": "Teve um Esquerdista desmiolado que veio pra dar \"deslike\" no video. Faz mal, n\u00e3o: isso nem \"infl\u00f3i nem contrib\u00f3i\"... Queria saber se esse pessoal da Avaaz, n\u00e3o se cansa de fazer tantas peti\u00e7\u00f5es in\u00fateis contra o Trump?! \nEle t\u00e1 C*g*nd* pras esses cliques de vcs... Essa gente vive do que, mesmo?! Ah, \u00e9... S\u00e3o bancados por Soros... Bando de desoculpados...",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjrKKhvKS4RqXgCoAEC",
            "user": "YOU ARE THE RESISTANCE!",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190690,
            "commentText": "\"Pode-se enganar a todos por algum tempo; pode-se enganar alguns por todo o tempo; mas n\u00e3o se pode enganar a todos todo o tempo\".  -  Abraham Lincoln",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiQZiqCpCnCKXgCoAEC",
            "user": "Peterson Henrique Freitas",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190692,
            "commentText": "CARALHO! N\u00e3o traduzam \"protester\" como \"protestante\". S\u00e3o duas palavras diferentes. Ingl\u00eas tem \"protestant\" e \"protester\", portugu\u00eas tem \"protestante\" e \"manifestante\". Embora essa tradu\u00e7\u00e3o seja aceit\u00e1vel nos dicion\u00e1rios, o uso transformou-a em uma cacofonia.",
            "likes": 27,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiQZiqCpCnCKXgCoAEC.8ORlstYI93M8ORmW2aECyL",
                    "user": "Marcelo Dangelo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192876,
                    "commentText": "Peterson Henrique Freitas exato bem falado amigo!",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQZiqCpCnCKXgCoAEC.8ORlstYI93M8ORraK4P2NU",
                    "user": "Paulo Andr\u00e9 Vasconcelos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192877,
                    "commentText": "pareceu que ela tava falando dos protestantes como religi\u00e3o , na primeira vez que eu li o titulo do v\u00eddeo.",
                    "likes": 16,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQZiqCpCnCKXgCoAEC.8ORlstYI93M8OT8WzFF2n2",
                    "user": "Edmundo Burque",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192878,
                    "commentText": "Peterson Henrique Freitas O termo protestante no t\u00edtulo causou confus\u00e3o, achei q a radialista se queixava dos religiosos...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQZiqCpCnCKXgCoAEC.8ORlstYI93M8OT8dQD9Y3B",
                    "user": "Edmundo Burque",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192879,
                    "commentText": "Peterson Henrique Freitas correto seu coment\u00e1rio, exceto o palavr\u00e3o.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQZiqCpCnCKXgCoAEC.8ORlstYI93M8OUCMp-KuO5",
                    "user": "Caio Santos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192880,
                    "commentText": "concordo, a palavra \"protestante\" - protestant, embora possa ser usada para se referir a qualquer indiv\u00edduo que proteste, tem uma conota\u00e7\u00e3o religiosa. Pensei que fosse um conjunto de religiosos ingleses que estavam protestando",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQZiqCpCnCKXgCoAEC.8ORlstYI93M8OXUpAIgCH6",
                    "user": "Ricardo Vidal",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192882,
                    "commentText": "ningu\u00e9m entendeu a genialidade dubia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQZiqCpCnCKXgCoAEC.8ORlstYI93M8QTyn4uPmC-",
                    "user": "Gustavo Marques",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192883,
                    "commentText": "Peterson Henrique Freitas, n\u00e3o concordo. Protestante \u00e9 aquele que protesta. N\u00e3o existe nada de errado na tradu\u00e7\u00e3o. E isso n\u00e3o tem absolutamente nada a ver com cacofonia....",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiQZiqCpCnCKXgCoAEC.8ORlstYI93M8gYT0x7wGUT",
                    "user": "Luciano Dias da Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1530545192884,
                    "commentText": "Concordo com a escolha equivocada na tradu\u00e7\u00e3o, mas o que isso tem a ver com cacofonia?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiAhDIW3rzjg3gCoAEC",
            "user": "Izabella Netto",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190694,
            "commentText": "Como \u00e9 bonito ver os brit\u00e2nicos humilhando os esquerdalhas com seu sotaque!",
            "likes": 85,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiAhDIW3rzjg3gCoAEC.8ORkxC4Ss1y8OSOun9SZZi",
                    "user": "elerrina 2013",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192650,
                    "commentText": "Izabella Netto kkkkkkk Tamb\u00e9m penso assim....",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiDLJPrmkB_6ngCoAEC",
            "user": "yuri senpai",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190696,
            "commentText": "isso ae 2018 e nosso!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugi7zqkQejvQ0HgCoAEC",
            "user": "luiz lobo filho",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190698,
            "commentText": "Ah, se n\u00e3o tivesse internet, n\u00e3o ter\u00edamos m\u00eddia alternativa e voc\u00eas n\u00e3o existiriam. Deus deu um escapa a todos n\u00f3s e quebrou essa m\u00eddia curvada \u00e0 L\u00facifer.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgitzMP9kh7A0HgCoAEC",
            "user": "Gord\u00e3o",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190699,
            "commentText": "s\u00e3o prostestontos, isso sim.",
            "likes": 30,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggQsAXHVrV-OngCoAEC",
            "user": "Pedro Capellato",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499009190701,
            "commentText": "kkkk at\u00e9 para humilhar eles s\u00e3o educados. Viva o jeitinho brit\u00e2nico !!",
            "likes": 151,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggQsAXHVrV-OngCoAEC.8ORhPQZpkMb8ORuEXPUyuu",
                    "user": "Lucas Galvao",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192858,
                    "commentText": "eu achei mt , digamos, fofo, o sotaque dela, msm brava a voz n\u00e3o deixa de ser bonita hahaha",
                    "likes": 18,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQsAXHVrV-OngCoAEC.8ORhPQZpkMb8OUEg8mVQ_5",
                    "user": "Jo\u00e3o Marcos",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192860,
                    "commentText": "Eric, errado. O povo molda seu governo. O governo brasileiro \u00e9 eleito pela popula\u00e7\u00e3o, s\u00e3o os nossos REPRESENTANTES. Logo, se o governo brasileiro est\u00e1 uma porcaria, que tal parar de apenas culpar eles e olhar pro pr\u00f3prio umbigo e pensar que voc\u00ea, eu, e todos n\u00f3s os colocamos l\u00e1? O Governo \u00e9 reflexo do povo, o povo \u00e9 corrupto, o governo tamb\u00e9m ser\u00e1.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQsAXHVrV-OngCoAEC.8ORhPQZpkMb8OVCHs6R9gJ",
                    "user": "Valdemir Reis",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192861,
                    "commentText": "Pedro Capellato se fosse BR ou portuguesa a coisa tava feia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQsAXHVrV-OngCoAEC.8ORhPQZpkMb8OWgaqm9_xg",
                    "user": "Isac Nascimento",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192862,
                    "commentText": "Jo\u00e3o Marcos eu n sou corrupto,eu n elegi a dilma,o lula ou qualquer 1 dessas merdas\nnenhum povo \u00e9 corrupto,eles apenas caem nessa imbecilidade doutrinada",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggQsAXHVrV-OngCoAEC.8ORhPQZpkMb8OZFUHko8-Q",
                    "user": "Mario Carmo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499009192864,
                    "commentText": "Voc\u00ea conhece a corrup\u00e7\u00e3o de um povo durante uma trag\u00e9dia. Quando houve o tsunami no Jap\u00e3o, em meio \u00e0 total destrui\u00e7\u00e3o, n\u00e3o houve um registro sequer de saque nas lojas que ficaram abandonadas por meses. No Brasil, basta um caminh\u00e3o sofrer um acidente que emergem das trevas centenas ou at\u00e9 milhares de pessoas para saquearem tudo o que puderem. Se isso n\u00e3o \u00e9 ser corrupto, ent\u00e3o n\u00e3o sei o que \u00e9.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}