{
    "header": {
        "title": " A feia verdade sobre os Refugiados em Portugal ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " AngryPortuguese Man ",
        "views": "5676",
        "likes": " 292 ",
        "dislikes": " 24 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 09/07/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-08 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=5aeayABAsAA ",
        "postText": " Desde h\u00e1 2 anos que tanto o anterior como o actual governo e os meios de comunica\u00e7\u00e3o social fazem uma massiva campanha a favor dos refugiados. Para azar dos mesmos, nem os refugiados querem vir para Portugal nem os Portugueses querem os refugiados. Ler mais: Refugiados ter\u00e3o m\u00e9dico de fam\u00edlia e n\u00e3o v\u00e3o pagar taxas moderadoras - http://expresso.sapo.pt/sociedade/201... S\u00f3 uma minoria de refugiados tem emprego - http://www.jn.pt/nacional/interior/so... Interior de Portugal 'desagradou' a refugiados - http://www.tvi24.iol.pt/internacional... Portugal n\u00e3o est\u00e1 na lista de prefer\u00eancias dos refugiados - https://www.rtp.pt/noticias/mundo/por... Portugueses s\u00e3o pouco tolerantes \u00e0 entrada de imigrantes - http://www.redeangola.info/estudo-mos... Refugiado na cadeia por violar sem-abrigo -  http://www.cmjornal.pt/portugal/detal... Marroquino suspeito de perten\u00e7a ao Estado Isl\u00e2mico fica em pris\u00e3o preventiva - https://www.rtp.pt/noticias/pais/marr... Dois afeg\u00e3os detidos no Porto por suspeitas de liga\u00e7\u00e3o a grupos terroristas - http://sicnoticias.sapo.pt/pais/2017-... ",
        "numberPosts": " ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Gender - Female sexuality,Nationality - General,Ethnicity - General,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Nationality - German",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Puta,Xenofobia,Refugiado,Na\u00e7\u00e3o,Racista,Racismo,Etnia,Ra\u00e7a,Idiota,Nazi,Idade,Gajo,Branco,homof\u00f3bico,Comunista,Velho,Mulher",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgxxyQ1uSSbaEo1nX2t4AaABAg",
            "user": "Leonardo Bento",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560011154006,
            "commentText": "O governo basicamente aceita que pessoas que n\u00e3o teem nada a ver com Portugal, v\u00eaem aqui fazer terrorismo, e nem contribuem com a nossa economia, pelo contrario s\u00f3 fazem despesas para o nosso pa\u00eds e obviamente a n\u00f3s o povo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzVRfCdP5_huJAYHHx4AaABAg",
            "user": "Leonardo Bento",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560011154008,
            "commentText": "N\u00e3o acho isto normal",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzHzi6O76PnGrrWvG94AaABAg",
            "user": "CANAL PORTUGAL",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560011154009,
            "commentText": "Queira por favor visitar\nhttps://www.alternativaportugal.org/\nDemonstra ser uma pessoa inteligente e capaz, gostavamos de contar com a sua colabora\u00e7\u00e3o.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgztGvlbxJfJZ1i_du54AaABAg",
            "user": "Sergio Ferreira",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560011154011,
            "commentText": "Fuck Ramadan fuck Islam fuck Muslims fuck them all que se fodam os mu\u00e7ulmanos cabroes do caralho \ud83d\udd95 <b> puta </b>que os pariu povo pedofilo do caralho \ud83d\udd95 nao queremos essas merdas em Portugal fiquem fora de Portugal filhos da<b>  puta</b> mouros mu\u00e7ulmanos do caralho \ud83d\udd95",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwszuX2FfzsiaZC0xR4AaABAg",
            "user": "Ant\u00f3nio Neto",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560011154013,
            "commentText": "\u00d2, <b> idiota,</b> quem paga  isso \u00e9 Uni\u00e3o Europeia. N\u00e3o \u00e9 o Estado que paga com dinheiros p\u00fablicos.  Se assim fosse nenhum pa\u00eds os acolhia.  Como sempre a extrema-direita<b>  idiota</b> a convencer  idiotas.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxCV3WfxZXVYgrJv294AaABAg",
            "user": "alzira fragoso",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557332754015,
            "commentText": "Amigo deves  ser  bem  ingnorante  pela  tua  ingnorancia  e  de  muitos  mais  a  que Portugal  nao  tem  tido susseso  voces  de  cabeca  fechada  escondidos  na  ingnorancia  nao  sabem  andar  para a  frente  vivo  num  Pais  onde  so  tem  imigrantes  e todos juntos  fazemos   este  Pais  o  Pais  mais  rico  e  dezenvolvido do  Mundo.   Imigrantes  conseguem dar  ao  Pais  que  lhes  acolheu..  uma  Prosperidade  superior  ao que  nele nasceu ..................................................... Tenho  Dito ...............................",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx87QGXwSd-PyWdTi54AaABAg",
            "user": "Scientia potentia est Conhecimento \u00e9 poder",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557332754016,
            "commentText": "Mu\u00e7ulmano tem merda na cabe\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 a toa que seguem o pateta MAOMERDA!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyp4cV9qiQSAn1Nkz14AaABAg",
            "user": "PAULO CALDAS",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557332754018,
            "commentText": "Voc\u00eas em Portugal tem que tirar esses Isl\u00e2micos da\u00ed se n\u00e3o vai virar uma Paris toda na merda \u00e9 afogada de viol\u00eancia \nEles que se lasquem no deserto\n( Sou brasileiro e n\u00e3o vivo em PT)\nMais bem que quero \nhaha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyK0PAGoWAoKfd3wNF4AaABAg",
            "user": "Marco Aur\u00e9lio, fil\u00f3sofo",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557332754020,
            "commentText": "Quando aparecer um Bolsonaro portugu\u00eas, votem nele!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyCHQ3DpIFD7GKUOwB4AaABAg",
            "user": "Hugo c",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1557332754021,
            "commentText": "Top mano canal!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgznXByRx44E2ygRg-h4AaABAg",
            "user": "Neo Equilibrium",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549643154023,
            "commentText": "1:21 , olha o fdp. Eu trabalho s\u00f3 de ver\u00e3o porque n\u00e3o h\u00e1 trabalho o ano inteiro, tenho que gastar do que junto de ver\u00e3o, e de inverno nem tenho o direito ao rendimento minimo porque eles consider\u00e3o que tenho que viver as custas da minha m\u00e3e, com 40 anos de <b> idade </b>que tenho.\nE esses imigrantes de merda veem para c\u00e1 e teem todos os direitos e regalias, sem ter que contribuir um tost\u00e3o para nossa economia. Cala-te fdp.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy0Eywhns_pyuZxKhN4AaABAg",
            "user": "Rui Rui",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549643154025,
            "commentText": "A verdade \u00e9 que o PNR tem raz\u00e3o mas n\u00f3s desde novos somos indoutrinados pelos globalistas e pelos socialistas a odiar quem apontasse o dedo aos verdadeiros respons\u00e1veis e os pusessem pendurados pelo pesco\u00e7o numa pra\u00e7a p\u00fablica.\nTenho vergonha de dizer que j\u00e1 acreditei em Socialismo, mentira judaica de Karl Marx.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy3Pox24Cg0vtzHKgl4AaABAg",
            "user": "Rui Rui",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549643154027,
            "commentText": "\"Refugiados\" o caralho.\nA esmagadora maioria deles nem vem de pa\u00edses em guerra e vem todos da \u00c1frica e de todos os s\u00edtios do M\u00e9dio Oriente. Por volta de 90% s\u00e3o jovens homens que v\u00eam sozinhos, (n\u00e3o, as fam\u00edlias deles n\u00e3o v\u00eam ter c eles depois), e o resto que a televis\u00e3o faz muita quest\u00e3o de mostrar \u00e9 que s\u00e3o mulheres e crian\u00e7as.\nEles s\u00e3o parasitas econ\u00f3micos e s\u00e3o a arma usada no Plano Kalergi pela minoria judaica globalista que governa a uni\u00e3o europeia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwX02e9GekvkANAw-x4AaABAg",
            "user": "Rui Rui",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549643154040,
            "commentText": "\"Refugiados\" o caralho.\nA esmagadora maioria deles nem vem de pa\u00edses em guerra e vem todos da \u00c1frica e de todos os s\u00edtios do M\u00e9dio Oriente. Por volta de 90% s\u00e3o jovens homens que v\u00eam sozinhos, (n\u00e3o, as fam\u00edlias deles n\u00e3o v\u00eam ter c eles depois), e o resto que a televis\u00e3o faz muita quest\u00e3o de mostrar \u00e9 que s\u00e3o mulheres e crian\u00e7as.\nEles s\u00e3o parasitas econ\u00f3micos e s\u00e3o a arma usada no Plano Kalergi pela minoria judaica globalista que governa a uni\u00e3o europeia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx78xxWqWbPZ2ycnwl4AaABAg",
            "user": "David Malheiro",
            "date": "5 months ago",
            "timestamp": 1549643154042,
            "commentText": "Aconselho te a ir para o PNR partido nacional renovador. Ou para o CHEGA. T\u00eam ideias identicas h\u00e1s tuas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw71OLQ5UYS-QhCrIt4AaABAg",
            "user": "Est Dogma",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546964754044,
            "commentText": "Where the Muslims are not happy:\n\nThey're not happy in Gaza.\n\nThey're not happy in Egypt.\n\nThey're not happy in Libya.\n\nThey're not happy in Morocco.\n\nThey're not happy in Iran.\n\nThey're not happy in Iraq.\n\nThey're not happy in Yemen.\n\nThey're not happy in Afghanistan.\n\nThey're not happy in Pakistan.\n\nThey're not happy in Syria.\n\nThey're not happy in Lebanon.\n\nThey're not happy in Indonesia.\n\nSo, where are they happy?\n\nThey're happy in Australia.\n\nThey're happy in England.\n\nThey're happy in France.\n\nThey're happy in Italy.\n\nThey're happy in Germany.\n\nThey're happy in Sweden.\n\nThey're happy in the USA.\n\nThey're happy in Norway.\n\nThey're happy in almost every country that is not Islamic!\n\n\nAnd who do they blame [for their unhappiness]?\n\nNot Islam...not their leadership...not themselves...\u00a0 They blame the countries in which they are HAPPY!\u00a0 \nAnd they want to change the countries in which they're happy, to be like the countries they came from, where they were unhappy.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwhJAMQOagqXwe25yh4AaABAg",
            "user": "Diogo Ventura Fake news",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546964754045,
            "commentText": "Muito bom o v\u00eddeo. Enquadra-se nos dias de hoje, continua! \ud83d\udc4d",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzisETBHJyai0XHgV94AaABAg",
            "user": "Adolfo Formoso",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546964754047,
            "commentText": "Eu tambem quando era jovem gostava da cultura arabe, mas morando em Londres ha 26 anos e vendo a populacao muculmana a crescer, ao ponto do centro cultura perto da minha casa a ser transformado numa mesquita. Vai ser muito tarde quando Portugal perceber o que esta acontecendo em Paris, Londres e outra cidades europeias a onde as comunidades muculmanas estao mudando as leis e a cultura, o prefeito de Londres e muculmano, a cidade esta deijando de ser a cidade de Londres, que eu gostava. Acorda Portugal!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGDbZURyRpB_sbxHt4AaABAg",
            "user": "The Almighty Snob Dog",
            "date": "6 months ago",
            "timestamp": 1546964754049,
            "commentText": "400 mil ?? Mas isso \u00e9 s\u00f3 um numero jogado ao calhas nao ? Se isso for a serio estamos fodidos...\nN\u00e3o vejo a hora para sair daqui, mal tenha dinheiro suficiente, pisgo-me",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgywsK8Urn6lEUu_9cx4AaABAg",
            "user": "F\u00e1bio Alisson",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544286354051,
            "commentText": "Ainda bem que no Brasil nos temos \u00e1 esperan\u00e7a que o bolsonaro!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgydQ56UiTaVek0goTV4AaABAg",
            "user": "TiagoMike",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544286354878,
            "commentText": "Se tivessemos um Donald Trump no nosso governo garanto que eles n\u00e3o entravam aqui",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyZBbLCVPILRFF1oEh4AaABAg",
            "user": "Al He",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544286354881,
            "commentText": "paulo jos\u00e9 u\u00e1tison",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxLQ7A2XNaG6s-TQv94AaABAg",
            "user": "MrRodrigo",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1544286354883,
            "commentText": "Puta que pariu a merda dos refugiados v\u00e3o estragar a Europa toda! Eu irei matar todos os refugiados",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwE9JAsAuYWP2BMkpR4AaABAg",
            "user": "Makuna Matate",
            "date": "8 months ago",
            "timestamp": 1541694354885,
            "commentText": "OS VALORES DA EUROPA N\u00c3O S\u00c3O OS VALORES DO ISL\u00c3O !!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz51f2v210V_WVP5FR4AaABAg",
            "user": "Sergio Manuel Q. R. Vidal",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539015954887,
            "commentText": "E Os Mouros sabem Bem como n\u00f3s somos.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzfgjTurK4Y1Ti6geN4AaABAg",
            "user": "Sergio Manuel Q. R. Vidal",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539015954888,
            "commentText": "\u00c8 o Governo sabe bem que se a paciencia acaba os Mouros ser\u00e3o decapitados",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwShQYixyBPPicfscV4AaABAg",
            "user": "Garrido Silva",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539015954890,
            "commentText": "Psd partido de direita ????? Kkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-VSi2VNU6o3v4WRB4AaABAg",
            "user": "Luis Ferreira",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539015954892,
            "commentText": "Comunicacao social esquerdista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwKNYJdZVa_JuCnkK14AaABAg",
            "user": "xxX_generik_Xxx",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539015954894,
            "commentText": "Excelente v\u00eddeo, continua com o bom trabalho.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz_S-5j2oquuYccWVp4AaABAg",
            "user": "Dante Gril",
            "date": "9 months ago",
            "timestamp": 1539015954895,
            "commentText": "Nossos governantes deixam sair  do pa\u00eds os portugueses porque n\u00e3o t\u00eam trabalho e para refugiados j\u00e1 temos subs\u00eddios isto \u00e9 s\u00f3 por causa do dinheiro da UE tal como os fogos sempre \u00e1 procura dos subs\u00eddios para pagar ordenados exorbitantes dos governantes escravizando seu povo em troca de tost\u00f5es as nossas riquezas est\u00e3o nas m\u00e3os dos capitais estrangeiros desde que entramos na Europa perdemos tudo ! Vivemos no mundo da mentira e da roubalheira ...",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzCJfudfNzfUErzKG94AaABAg",
            "user": "Bryana Silva",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536423954897,
            "commentText": "Ca em Londres eles fazem o que querem esperem at\u00e9 os terroristas montarem tenda",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKN0zs9FHVMOivqfh4AaABAg",
            "user": "David Francisco",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536423954899,
            "commentText": "Tens toda a raz\u00e3o camarada! Vemo-nos no Avante! Comunismo para sempre!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyQJuzL8i5tSKOeKc54AaABAg",
            "user": "Hugo",
            "date": "10 months ago",
            "timestamp": 1536423954901,
            "commentText": "vota PNR",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw9JyNyfeMQ7vq1nY94AaABAg",
            "user": "S\u00e9rgio Quintiliano",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533745554903,
            "commentText": "Canal Subscrito!!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzWqKxkqia-kzoBMPd4AaABAg",
            "user": "V\u00edtor Ramalho",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533745554905,
            "commentText": "S\u00f3 o PNR ( http://www.pnr.pt/) est\u00e1 contra a vinda de \"refugiados\", todos os outros colaboram na invas\u00e3o.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxCwZrAqfMbb4k6tRR4AaABAg",
            "user": "The Rider",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533745554906,
            "commentText": "Pelo amor de Deus os media t\u00e1 tudo comprado",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwjtAiO_X7m8Oa_s814AaABAg",
            "user": "The Rider",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533745554908,
            "commentText": "Isto \u00e9 literalmente suic\u00eddio em massa do povo europeu bem planeado por parte das elites europeias",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwAQ8TaP5LZljN7dXN4AaABAg",
            "user": "The Rider",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533745554910,
            "commentText": "Ainda n\u00e3o perceberam que isto \u00e9 uma remodela\u00e7\u00e3o total da Europa planeada para destruir",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxNiI2pExbSVrZQZmV4AaABAg",
            "user": "anti nom",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533745554911,
            "commentText": "se fousse no tempo medieval, isto se chamaria \"invasao\", mas actualemente, se chama \"migra\u00e7ao\" ...a mesma propaganda en todo lado..\nna fran\u00e7a, um demografo escreveu um livro sobre a demografia futura (stephen smith \"la ru\u00e9e vers l'europe\"), estudou isso tudo e explica que vai ser tudo cada vez pior: hoje: europa=510 milhoes--africa=1.25 milhar--->2050: europa=450 milhoes---africa=2.5 milhares..............\na europa continua todos os anos a enviar milhares d'euros para ajudar a africa, mas eles continuam a vir para a europa",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzgo-SmZTncysndPgN4AaABAg",
            "user": "Andre Ledo",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533745554913,
            "commentText": "Mandem-nos embora.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzauruowD8NxtCWYoN4AaABAg",
            "user": "Kanas",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533745555566,
            "commentText": "fds 400.000? sobre estas merdas eles nao sabem falar",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxBKll7ax8wfDUDft94AaABAg",
            "user": "Bread Water",
            "date": "11 months ago",
            "timestamp": 1533745555568,
            "commentText": "precisamos de um partido que nos tire desse caos que nao receba refugiados como a Pol\u00f3nia Hungria e It\u00e1lia(...), nao como os  partidos que  governam na suecia na franca na Alemanha e no reino unido(...)  porque esses  deram muitos problemas como por exemplo a percentagem de crime sexuais que vem a subir, os crimes armados entre outros mas o que vale destacar \u00e9 os guetos isl\u00e2micos criados por esses refugiados onde a lei \u00e9 imposta por eles pois se a policia la entrar e recebida a tiro.\n\nDe vemos ajudar? Sim mas nao desta maneira \"nao obriguem um liao a conviver com uma gazela pois mais tarde ou mais sedo vai dar merda\" devemos ajudar economicamente os poises de onde vem os refugiados.\nincentivo todos a verem o caos que vem pela europa nestes anos especialmente na suecia.\n\nPara acabar acho que portugal nao deveria acolher mais refugiados quanto mais  400mil acho  que as pessoas nao queres ver um portugal islamico com a lei do Alcor\u00e3o principalmente mulheres e homossexuais digo iste porque diz no Alcor\u00e3o que os fieis tem que se reproduzir mais do que os enfies,   em media uma familia islamica tem no minimo 3 FILHOS .\nE nao quero terrorismo no meu pa\u00eds \n\nPODEM DIZER :\nNem todos os islamicos sao terroristas  nem todos sao maos.\nOK tamb\u00e9m nao acredito que todos os alemaens eram maos ou os japoneses mas com tudo na seguenda guerra mundial foi que que nos sabemos.Ou os chineses ou sovieteticos.\n\nMas Kadafi sempre avisou.\n\nPortugueses primeiro",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyuj-vxuLjXwDA64_Z4AaABAg",
            "user": "rcplayer1",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155569,
            "commentText": "anti islao sempre",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwuxZTH0HN2KfmQkt14AaABAg",
            "user": "Western",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155571,
            "commentText": "Liberta\u00a0Tommy Robinson",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwnIHkIGIz0-hVqFc94AaABAg",
            "user": "M\u00e1rio Gomes",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155572,
            "commentText": "Migrantes econ\u00f3micos que querem \u00e9 viver a conta de subs\u00eddios... Pagam os europeus a malandragem deles e dos pulhiticos",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz_emucDPjRcQRpiLl4AaABAg",
            "user": "Susana",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155574,
            "commentText": "Bom video",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyard3OphjLcSOO7G54AaABAg",
            "user": "fatima silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155576,
            "commentText": "Sim, temos os nossos portugueses espalhados pelo mundo; mas \u00f3 Calado (realmente caladinho \u00e9 que fazias melhor figura), quantos portugueses no mundo \u00e9 que fica num pa\u00eds estranho sem trabalhar? Quantos portugueses \u00e9 que tentam converter outros pa\u00edses a uma religi\u00e3o de \u00f3dio e leis absurdas e desumanas como a merda da lei sharia, por exemplo? Tu e o Guterres s\u00e3o, entre muitos outros, a vergonha dos portugueses. Pe\u00e7am ex\u00edlio \u00e0 merda da Merkle e v\u00e3o viver definitivamente para a Alemanha... de prefer\u00eancia numa zona habitada por mu\u00e7ulmanos radicais.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyard3OphjLcSOO7G54AaABAg.8fzf1e6I49l8l3jEFTaTaJ",
                    "user": "Rodrigues",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539015956002,
                    "commentText": "Se est\u00e3o a fazer merda noutros pa\u00edses e a desrespeitar a relegi\u00e3o de l\u00e1 tem que se mandar de volta simples, mas o n\u00famero de portugueses assim desrespeitosos e o de refugiados n\u00e3o s\u00e3o muito similares para dizeres isso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxQgTvMu_NOt4_KcpF4AaABAg",
            "user": "ANA SANTOS santos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155578,
            "commentText": "Por mim s\u00f3 recebia-mos mulheres e crian\u00e7as.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwuvYtH40BW4MXsUJF4AaABAg",
            "user": "David rufino",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155580,
            "commentText": "Fran\u00e7a esta em estado de guerra civil desde a invasao islamica que come\u00e7ou ha mais de 40 anos e que se intensifiou esses ultimos 10 anos ! Se os portugueses querem viver a merda que estamos a viver aqui entao continuem a abrir os bra\u00e7os !! Voc\u00eas vao ver daqui 5 ou 10 anos o que vai ser de Portugal !",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwuvYtH40BW4MXsUJF4AaABAg.8fM1dtI_yr98ftJH6o8qnu",
                    "user": "anna35677",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067156042,
                    "commentText": "sem duvida, vai ser pior do que a Fran\u00e7a",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwuvYtH40BW4MXsUJF4AaABAg.8fM1dtI_yr98jCHZoUFDyc",
                    "user": "anti nom",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745556044,
                    "commentText": "totalemente de acordo com o David, aqui na Belgica, \u00e8 a mesma merda..mas nao \u00e8 so um problema de religiao, mas tambem, aten\u00e7ao aos africanos, culturalemente um grande problema, porque eles fazem muito mais crian\u00e7as que os africanos do norte",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxtQKrcaukBqD8vuYN4AaABAg",
            "user": "Luis Ramos",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155582,
            "commentText": "tu es um porco homof\u00f3bico",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxtQKrcaukBqD8vuYN4AaABAg.8fIqGmywTYJ8l3k6TN4bba",
                    "user": "Rodrigues",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539015956015,
                    "commentText": "Calou degenerado do crlh, j\u00e1 agora segues o twitter dele ? Ele tem uma amigo trans .-.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "homof\u00f3bico"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzH4Lmuf3V6hPqIK3Z4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Vidal",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155585,
            "commentText": "Mais um a pensar que todos os que v\u00eam de pa\u00edses isl\u00e2micos s\u00e3o terroristas. Vamos come\u00e7ar a humanizarnos por favor",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzH4Lmuf3V6hPqIK3Z4AaABAg.8eeNgME6mgZ8l3k2eKsD2Y",
                    "user": "Rodrigues",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539015956018,
                    "commentText": "Mais um que comenta sem ver a porra do v\u00eddeo ou perceber pelo menos do que se trata",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz0hsWPa3TNN1QJDYp4AaABAg",
            "user": "links2films",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155587,
            "commentText": "N\u00e3o tenho nada contra refugiados de lado nenhum mas os Afrikanners na \u00c1frica do sul ajudaram os Portugu\u00eases quando fugiam de Angola e Mo\u00e7ambique salvando assim a vida de muitos. Se querem receber refugiados porque n\u00e3o os recebem agora que eles est\u00e3o l\u00e1 a viver nas ruas e a ser mortos ?\nB\u00e1sicamente n\u00e3o somos um porto seguro para os Afrikanners porque eles s\u00e3o brancos e Crist\u00e3os.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw15NjHXK4aX7f1BUB4AaABAg",
            "user": "Paulo Almeida",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155588,
            "commentText": "Ha muita gente com falta de palmo de testa sao dado 3 melhoes de euros para a mesquita para senhores coitadinho",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-k-Vcxi-VrP4smCV4AaABAg",
            "user": "Man\u00e9 Monginho",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155590,
            "commentText": "Espero que um dia n\u00e3o venhas a precisar de ser <b> refugiado.</b>....!!! A isso chama-se<b>  XENOFOBIA</b>.....!!! H\u00e1 aqui uma grande confus\u00e3o entr<b> e refugiad</b>o e \"terrorista\", o que n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa por muitos contra argumentos que intencionalmente se tentem arranjar, mistificando....!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 8,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw-k-Vcxi-VrP4smCV4AaABAg.8d_HGZqHIqG8iD0BFUHmXU",
                    "user": "Afonso Pinto",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067156073,
                    "commentText": "Espero que um dia nenhuma filha sua seja violada por um pregador da \"religi\u00e3o da paz \" como j\u00e1 aconteceu a milhares de mulheres na europa...",
                    "likes": 10,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-k-Vcxi-VrP4smCV4AaABAg.8d_HGZqHIqG8iXsy7JPiSr",
                    "user": "Bread Water",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745556074,
                    "commentText": "estou com tigo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-k-Vcxi-VrP4smCV4AaABAg.8d_HGZqHIqG8jCGm70go38",
                    "user": "anti nom",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745556075,
                    "commentText": "os europeus que imigram para o estranjeiro, se comportao bem, e nao teem ajuda ninhuma do sistema\no contrario com esse tipo de \"immigra\u00e7ao\"\nnao confundir immigra\u00e7ao com invasao..",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-k-Vcxi-VrP4smCV4AaABAg.8d_HGZqHIqG8jH_dg_G1ZL",
                    "user": "Manuel M\u00e2ntua",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745556077,
                    "commentText": "Man\u00e9 Monginho quem est\u00e1 a vir para a Europa s\u00e3o na vasta maioria emigrantes (Iraque, Ir\u00e3o Paquist\u00e3o, Nepal, Mali, Som\u00e1lia, Afeganist\u00e3o, etc), em especial mu\u00e7ulmanos sunitas. Os verdadeiros refugiados, os S\u00edrios crist\u00e3os, Yazidi, xiitas e curdos, ou ficam por l\u00e1, ou n\u00e3o passam de pa\u00edses como o L\u00edbano, Jord\u00e2nia e Turquia. Poucos s\u00e3o os verdadeiros refugiados que chegam c\u00e1. J\u00e1 para n\u00e3o falar dos refugiados Ucranianos e Sul-africanos de quem a \"Europa\" n\u00e3o fala de todo porque s\u00e3o brancos.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-k-Vcxi-VrP4smCV4AaABAg.8d_HGZqHIqG8jL6lOKexh5",
                    "user": "Mad Horse",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745556078,
                    "commentText": "Manuel M\u00e2ntua os terroristas de Barcelona eram refugiados de Marrocos.\nMarrocos est\u00e1 em guerra? Ahah\nEstes politicamente corretos tem que ser deportados tamb\u00e9m",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-k-Vcxi-VrP4smCV4AaABAg.8d_HGZqHIqG8jVbGEjAhxY",
                    "user": "Isabel Montalvao",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745556079,
                    "commentText": "A isto chama-se ser realista e, inteligente!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-k-Vcxi-VrP4smCV4AaABAg.8d_HGZqHIqG8tuI-Ba0dhA",
                    "user": "Ana Almeida",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557332756081,
                    "commentText": "anti nom ai n\u00e3o voc\u00ea t\u00eam tanto \u00e0 certeza disso eu j\u00e1 n\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-k-Vcxi-VrP4smCV4AaABAg.8d_HGZqHIqG8tuISRhrUoZ",
                    "user": "Ana Almeida",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557332756082,
                    "commentText": "Afonso Pinto espero que um dia nenhuma filha sua seija violada pelos padres bispos e pastores \u00e8 melhor limpar primeiro a sua porta",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Xenofobia",
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxoxKl8eh5lK2diNTJ4AaABAg",
            "user": "Soraia Vicente",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155593,
            "commentText": "\"Portugal \u00e9 bu\u00e9da freak sad\"! 0:05 bora invadir tamb\u00e9m!! ..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy_WR4cO3773JARowB4AaABAg",
            "user": "Ferdinand Magellan",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155595,
            "commentText": "\u00c9 bom descobrir que tamb\u00e9m h\u00e1 portugueses pelo movimento da verdade! Subscrevi!",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugy_WR4cO3773JARowB4AaABAg.8cAPjtALK6X8ftMqcDYudN",
                    "user": "anna35677",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067156011,
                    "commentText": "infelizmente ainda s\u00e3o muito  poucos, v\u00e3o acordar muito tarde",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugy_WR4cO3773JARowB4AaABAg.8cAPjtALK6X8k2FTfiTgw-",
                    "user": "Sim\u00e3o Gon\u00e7alves",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536423956012,
                    "commentText": "Acreditem que h\u00e1 muitos nisto, muitos tem medo de falar ou se expor , de serem chamados racistas,fascistas,xenofobos etc. Este <b> gajo </b>\u00e9 a voz para muita gente que nao tem essa voz ou pelo menos nao tem coragem de usa-la.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Gajo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzaTBJGo6gzCtUz71F4AaABAg",
            "user": "Savaget from Portugal",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155597,
            "commentText": "Falando em \"orgulho da p\u00e1tria\" vejam quem est\u00e1 por detr\u00e1s do plano da ONU para promover \"migra\u00e7\u00e3o em massa\": https://michaelsavage.com/2018/01/12/ew-united-nations-boss-unveils-plan-to-promote-global-mass-migration/",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzDXJlEcYK7Xr654Lp4AaABAg",
            "user": "Savaget from Portugal",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155599,
            "commentText": "Que bom ter um Paul J. Watson portugu\u00eas! Tem todo o meu apoio, espero ansiosamente por mais!",
            "likes": 19,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz1bdqgck4YWmY9pHh4AaABAg",
            "user": "PhilOsSlash",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155602,
            "commentText": "A que deportar-los TODOS, como o nosso rei fez, durante o nascimento da nossa <b> na\u00e7\u00e3o!</b>.",
            "likes": 21,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz1bdqgck4YWmY9pHh4AaABAg.8bF9AVisb0P8vtA82b_4-l",
                    "user": "Leonardo Bento",
                    "date": "1 month ago",
                    "timestamp": 1560011156005,
                    "commentText": "Raz\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Na\u00e7\u00e3o"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwdzuKrBt59HbHvIqR4AaABAg",
            "user": "Nara Abreu",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067155604,
            "commentText": "Meu deus se esse povo tivesse escolha eles jamais iriam pra portugual. O gente mais sem gra\u00e7a.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwdzuKrBt59HbHvIqR4AaABAg.8_jX1llrBuy8l3jZwe0ZqQ",
                    "user": "Rodrigues",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539015955998,
                    "commentText": "Eles t\u00eam escolha, n\u00e3o v\u00eam para Portugal porque iriam ter que trabalhar",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw7Wgx6vXD-R3Pz_1d4AaABAg",
            "user": "pablo longaray da silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157262,
            "commentText": "portugal n\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds rico como a inglaterra ou sui\u00e7a ou estados unidos e noruega islandia holanda e fran\u00e7a e italia china jap\u00e3o ou alemanha",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw7Wgx6vXD-R3Pz_1d4AaABAg.8_Cl9ehz6dk8jCHFfUakbe",
                    "user": "anti nom",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745557918,
                    "commentText": "1)aten\u00e7ao sobre essa propaganda dos pais \"ricos\", por exemplo, na allemanha, a muitos trabalhos por 1\u20ac/hora, ha muita miseria, mendigos, na belgica, fran\u00e7a, hollanda, etc... pais, em que se deixa os mendigos na rua, e que se da tudo aos migrantes\n2)que eles vam para um pais \"rico\" ou pobre, ha de toda maneira muitos problemas com esses migrantes que nao se comportam nada bem",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw8XrC6Wpl9F1a5n_h4AaABAg",
            "user": "Filpe kuku",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157269,
            "commentText": "Nossa senhora",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx1vzD10GK2rumPcH94AaABAg",
            "user": "Tomas Cardoso",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157273,
            "commentText": "PNR CARALHO !!",
            "likes": 29,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 6,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx1vzD10GK2rumPcH94AaABAg.8YkWbK7I9yL8ZBUP1p72WR",
                    "user": "Tomas Cardoso",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157955,
                    "commentText": "Mighty One EM 2019 IREMOS SER AINDA MAIORES !! IREMOS DERRUBAR A ESQUERDA <b> COMUNISTA </b>SOCIALISTA E MARXISMO , DEUS , P\u00c1TRIA E FAMILIA !",
                    "likes": 12,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugx1vzD10GK2rumPcH94AaABAg.8YkWbK7I9yL8bF0IvynaSf",
                    "user": "PhilOsSlash",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157957,
                    "commentText": "Viva!",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx1vzD10GK2rumPcH94AaABAg.8YkWbK7I9yL8ftLpqt77sU",
                    "user": "anna35677",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157959,
                    "commentText": "n\u00e3o sou fascista, mas dada a situa\u00e7\u00e3o actual em que vivemos n\u00e3o tenho outra alternativa sen\u00e3o votar na extrema direita populista",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx1vzD10GK2rumPcH94AaABAg.8YkWbK7I9yL8fvKZUwujCs",
                    "user": "anna35677",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157960,
                    "commentText": "temos todos que votar no PNR nas proximas elei\u00e7\u00f5es, \u00e9 o unico partido anti-Islao e contra a imigra\u00e7\u00e3o descontrolada em Portugal",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx1vzD10GK2rumPcH94AaABAg.8YkWbK7I9yL8jVbAch9DZi",
                    "user": "Isabel Montalvao",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745557962,
                    "commentText": "PNR CARALHO quer dizer o qu\u00ea?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx1vzD10GK2rumPcH94AaABAg.8YkWbK7I9yL8o1gu8xpNdH",
                    "user": "Pedro Amaral",
                    "date": "7 months ago",
                    "timestamp": 1544286357963,
                    "commentText": "@Isabel Montalvao quer dizer que consideram o Nelson \u00c9vora portugu\u00eas.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy3sfYGH3Zw2Q1jcpN4AaABAg",
            "user": "Deus Endov\u00e9lico",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157279,
            "commentText": "Parab\u00e9ns, que gosto em ver este video! (Subscrevi). Bem feito, com refer\u00eancias, bom senso e humor.\nAnuncias alguns bons canais que j\u00e1 conhe\u00e7o mas gostava de ver mais material deste genero em Portugu\u00eas, conheces algum outro canal sem ser o PNR?\nGostava de partilhar nomes de canais aqui nos coment\u00e1rios, deste genero que conhe\u00e7o mas n\u00e3o sei se concordas.\nContinua\u00e7\u00e3o de bom trabalho. Abra\u00e7o.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy0H1BtqfiV3T0jDwd4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Farinhote",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157283,
            "commentText": "Video perfeito, falaste o que muitos portugueses falam e publicaste para todos verem.",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx27vrzBAMKhkYeidV4AaABAg",
            "user": "Mika zuki",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157286,
            "commentText": "Europa aos Europeus !! S\u00e3o culturas diferentes n\u00e3o venham com fantasias ... e muitos deles n\u00e3o s\u00e3o refugiados mas sim migrantes econ\u00f3micos ... vejam o que se passa em Fran\u00e7a h\u00e1 mais de 60 anos que popula\u00e7\u00f5es mu\u00e7ulmanas l\u00e1 andam e ainda n\u00e3o conseguiram se integrar e agora \u00e9 uma bolha que explode nos sub\u00farbios das grandes cidades ... enfim .. e se formos contra isto somos estigmatizamos de faxistas ... eu n\u00e3o sou faxista, nem de estrema esquerda ou direita mas n\u00e3o concordo com a possibilidade de uma conviv\u00eancia pac\u00edfica a longo prazo ... continue \u00e0 fazer mais videos, seja prudente .. pois rapidamente v\u00e3o rotula-lol de faxista ...",
            "likes": 42,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx27vrzBAMKhkYeidV4AaABAg.8X3SLwjK6da8_jUl9IaaaQ",
                    "user": "Nara Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158027,
                    "commentText": "Mika zuki desculpas de quem s\u00f3 tem medo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx27vrzBAMKhkYeidV4AaABAg.8X3SLwjK6da8fvMXQt4Xrw",
                    "user": "anna35677",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158030,
                    "commentText": "estou me a lixar pra quem nos considera fascistas",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugx27vrzBAMKhkYeidV4AaABAg.8X3SLwjK6da8gdCuIVM6Fq",
                    "user": "Luena Shine",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158031,
                    "commentText": "Se nos europeus somos faxistas o que \u00e9 o Isl\u00e3??? Eu acredito que nem todos os refugiados s\u00e3o ruis, mas veja la, a religi\u00e3o mu\u00e7ulmana \u00e9 radical, n\u00e3o \u00e9 o povo, mas sim a religi\u00e3o, os mandamentos do Maom\u00e9 \u00e9 radical, e este povo todo esta adorar o profeta Maom\u00e9. Pesquisei quase um ano sobre o assunto, ja falei pessoalmente com refugiados que se converteu cat\u00f3licos e evang\u00e9licos. N\u00e3o \u00e9 o povo mu\u00e7ulmano radical, \u00e9 a religi\u00e3o, agora entende isso........Qualquer mu\u00e7ulmano pode ser bom, at\u00e9 o primeiro erro, depois todos concordam que precisa receber um castigo cruel por seu erro, Alah n\u00e3o perdoa, e um musulmano fiel \u00e0 sua religi\u00e3o n\u00e3o pode deixar impune os erros dos outros. Afinal \u00e9 tudo farinha do mesmo saco, n\u00e3o existe v\u00e1rios religi\u00f5es mu\u00e7ulmanas, existe apenas 1, e aquilo \u00e9 tudo igual, indiferentemente do qual pa\u00eds \u00e1rabe veio, Mohamed deixou 12 mandamentos, eles tem o alcor\u00e3o, que \u00e9 diferente daquilo que conta a nossa b\u00edblia,  o Alcor\u00e3o tem que ser cumprido. Todos os \u00e1rabes segue a profeta Maom\u00e9 de todos os pa\u00edses \u00e1rabes. \u00c9 tudo farinha do mesmo saco.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg",
            "user": "f16tuga",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157289,
            "commentText": "Cuidado meu rapaz est\u00e1s em risco de ser chamado de <b> nazi </b>e<b>  racista</b> quando no entanto s\u00f3 estas olhar pelos nossos interesses \nPor favor continua estou contigo Viva Portugal",
            "likes": 31,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 13,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg.8WtfYqbuGHS8Yt3wwLdqMK",
                    "user": "mochilascostas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158039,
                    "commentText": "Mas isso nao \u00e9 um risco, ele \u00e9 mesmo <b> nazi </b>e fascista.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg.8WtfYqbuGHS8_jWdgPITWC",
                    "user": "Nara Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158041,
                    "commentText": "Gente quem em s\u00e3 consci\u00eancia que  ir pra portugual  pa\u00eds e povo mais sem gra\u00e7a.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg.8WtfYqbuGHS8_jX6YEFkf0",
                    "user": "mochilascostas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158043,
                    "commentText": "Nara Abreu - At\u00e9 agora j\u00e1 sao 200.000 inconscientes do seu pa\u00eds a viverem em Portugal e muitos milhares mais a quererem vir. Nao venha para Portugal use a  sua sa consciencia e pelo amor de Deus fique no Brasil nem por sombras pense em vir para c\u00e1, n\u00f3s nao precisamos de gente tao consciente como a senhora, s\u00f3 de inconscientes",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg.8WtfYqbuGHS8_jY6JaQQ53",
                    "user": "Nara Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158045,
                    "commentText": "Isso faz tempo nenhum brasileiro que ir mais pra portugual. Vcs s\u00e3o chatos ningu\u00e9m aguenta nem os refugiados.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg.8WtfYqbuGHS8_jYUsu211b",
                    "user": "mochilascostas",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158046,
                    "commentText": "Nara Abreu - Vejo que est\u00e1 muito mal informada, sao milhares a quererem vir para este pa\u00eds chato. Continue a viver na sua \u00f3ptima qualidade de vida, com pessoas que nao sao chatas, sobretudo os bandidos, os assaltantes, os estupradores, os assassinos. Pela sua sa\u00fade fique no Brasil, nem pense em sair desse pa\u00eds abencoado por Deus e bonito por natureza, ai que beleza.",
                    "likes": 7,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg.8WtfYqbuGHS8dSiEfYEZm1",
                    "user": "the well Stair",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158048,
                    "commentText": "mochilascostas <b> nazi?</b> Vai pegar um livro",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg.8WtfYqbuGHS8dSiPrZ8gKx",
                    "user": "the well Stair",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158049,
                    "commentText": "Nara Abreu kkkkk todo brasileiro qu\u00ea migra pra estados unidos ou Portugal.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg.8WtfYqbuGHS8jVb5eg3baJ",
                    "user": "Isabel Montalvao",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745558051,
                    "commentText": "Que se lixe, tem os tomates no s\u00edtio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg.8WtfYqbuGHS8qok1PQs-sX",
                    "user": "Sophia T",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549643158052,
                    "commentText": "Nara Abreu Ao menos n\u00e3o tem a viol\u00eancia roubo e assaltos como no teu",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg.8WtfYqbuGHS8qok6z3yrB8",
                    "user": "Sophia T",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549643158054,
                    "commentText": "mochilascostas Mal informada \u00e9 o que a maioria dos bradileiros est\u00e1. N\u00e3o sabem nada dos outros paises, alguns nem de um Estado para o outro sabem",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg.8WtfYqbuGHS8qokDBQO75F",
                    "user": "Sophia T",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549643158447,
                    "commentText": "mochilascostas Ou s\u00e3o assaltados por bandidos ou s\u00e3o pelos policias. Que fiquem com Deus e a beleza",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg.8WtfYqbuGHS8qokdIdSAPJ",
                    "user": "Sophia T",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549643158448,
                    "commentText": "Nara Abreu Nem os \"refugiados\" aguentam, porque t\u00eam de trabalhar quando em paises como Alemanha e Inglaterra podem chular \u00e0 grande o governo, parirem que nem coelhos e n\u00e3o fazer nenhum. Viver s\u00f3 de rendimentos em Portugal n\u00e3o \u00e9 para todos. \u00c9 por isso que muitos zucas foram embora,  trabalhar no duro n\u00e3o querem para n\u00e3o variar.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw-lGfZZsIqjqECgbJ4AaABAg.8WtfYqbuGHS8sN1ljCR2ng",
                    "user": "C M C",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554740758450,
                    "commentText": "@Nara Abreu isso \u00e9 a tatica, v\u00e3o tds de livre vontade...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Racista",
                "Nazi"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzK--8_Qbvlk3IdVZl4AaABAg",
            "user": "Glenda G",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157292,
            "commentText": "Portugueses n\u00f3s brasileiros estamos com voc\u00eas! Lutem pelo teu pa\u00eds e proteja suas mulheres e crian\u00e7as! \ud83d\ude18",
            "likes": 16,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzK--8_Qbvlk3IdVZl4AaABAg.8WNIBgAAoex8YkWWFPSjR4",
                    "user": "Tomas Cardoso",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157922,
                    "commentText": "#Bolsonaro2018 !!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzK--8_Qbvlk3IdVZl4AaABAg.8WNIBgAAoex8_jVmK2yn4Y",
                    "user": "Nara Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157924,
                    "commentText": "N\u00f3s quem? n\u00e3o fale por todos os brasileiros \u00e0 maioria acolheria essas pessoas de bra\u00e7os abertos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzK--8_Qbvlk3IdVZl4AaABAg.8WNIBgAAoex8jHkeMpxJ-_",
                    "user": "Manuel M\u00e2ntua",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745557926,
                    "commentText": "Bolsonaro 2018!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzK--8_Qbvlk3IdVZl4AaABAg.8WNIBgAAoex8l3ikL50v2a",
                    "user": "Rodrigues",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539015957927,
                    "commentText": "@Nara Abreu porque s\u00e3o atrasados mentais",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw-jLQrJUDTeeznfyN4AaABAg",
            "user": "varredor lixo",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157295,
            "commentText": "\u00c9 mesmo triste esta realidade. Malditos traidores",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjD5dAEg0FyA3gCoAEC",
            "user": "Beat Dwon",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157297,
            "commentText": "n\u00e3o sabes o k falas juventude estupida",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjD5dAEg0FyA3gCoAEC.8V07M_3h5_28l3kBxTarPo",
                    "user": "Rodrigues",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539015957988,
                    "commentText": "N\u00e3o sabe escrever, <b> velho </b>do caralho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Velho"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiSG3_w4bV90HgCoAEC",
            "user": "Daniela Moutinho",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157300,
            "commentText": "dedica-te a v\u00eddeos de maquilhagem meu jovem.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgiSG3_w4bV90HgCoAEC.8UyUhFQzINa8Uyyj38VNAD",
                    "user": "AngryPortuguese Man",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157993,
                    "commentText": "N\u00e3o preciso, j\u00e1 sou bonito que chegue. N\u00e3o sabia que tamb\u00e9m tinhas conta disto ahah",
                    "likes": 8,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiSG3_w4bV90HgCoAEC.8UyUhFQzINa8Uzsqbi-5Aj",
                    "user": "Daniela Moutinho",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157995,
                    "commentText": "AngryPortuguese Man sabes que eu estou sempre em cima do acontecimento!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiSG3_w4bV90HgCoAEC.8UyUhFQzINa8_jV8vnfRWE",
                    "user": "Nara Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157996,
                    "commentText": "Potugueses meu deus como explicar. Kkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiSG3_w4bV90HgCoAEC.8UyUhFQzINa8jeTLH3TPYX",
                    "user": "S\u00e9rgio Quintiliano",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745557998,
                    "commentText": "Minha menina! Sugiro que te dediques a programas de televis\u00e3o de entretenimento como \"The Voice\", \"Aqui h\u00e1 talento\", \"Big Brother\" etc, etc.. Ou ent\u00e3o assiste a canais de Youtube com videos para rir, daqueles que n\u00e3o acrescentam em nada, mas sempre d\u00e1 para passar o tempo e deixa os temas mais profundos e que exigem um pouco mais de profundidade e acutil\u00e2ncia intelectual para os adultos. V\u00e1, agora vai l\u00e1 para fora brincar que os adultos t\u00eam muito que fazer.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgiSG3_w4bV90HgCoAEC.8UyUhFQzINa8l3jQLZ_EGI",
                    "user": "Rodrigues",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539015958001,
                    "commentText": "Indignada por saber que est\u00e1 a ser enganada pelo governo quando se toca a refugiados d\u00e1 nisso u.u",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgizmxWtIwtPHHgCoAEC",
            "user": "Bernardo de Magalh\u00e3es",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157303,
            "commentText": "Bons v\u00eddeos mas devias comprar um microfone melhor.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgizmxWtIwtPHHgCoAEC.8UySubLxQ3r8V1ktKUnyaF",
                    "user": "Albano Sousa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157946,
                    "commentText": "Bernardo Magalhaes dedica-te \u00e1 pesca",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgizmxWtIwtPHHgCoAEC.8UySubLxQ3r8V7HaoHO4om",
                    "user": "Bernardo de Magalh\u00e3es",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157948,
                    "commentText": "Julgas que se n\u00e3o o tivesse j\u00e1 feito teria tempo para pedantismos como o meu coment\u00e1rio anterior?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiUkQq3NuDNWngCoAEC",
            "user": "Mork 666",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157307,
            "commentText": "\u00c9 a mais pura verdade,subscrevi!!Mas aten\u00e7ao que os SJW'S e Antifa scum tambem andam a\u00ed!!",
            "likes": 7,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgggKLUM_6U3A3gCoAEC",
            "user": "O Caser\u00e3o - humor",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157309,
            "commentText": "Mas gra\u00e7as \u00e1 pessoas como voc\u00ea, pelo menos a guerra ideol\u00f3gica tem sido combatida e tem aberto os olhos das pessoas. Parab\u00e9ns pelo canal! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
            "likes": 29,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjKd56qaq09HHgCoAEC",
            "user": "s\u00e9rgio Oliveira",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157311,
            "commentText": "Isto \u00e9, nem mais , nem menos, que nos imp\u00f4r  uma invas\u00e3o e entrega do nosso pa\u00eds aos isl\u00e2micos.\nTemos que comprar armas para nos defenderemos e os expulsar!",
            "likes": 23,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjKd56qaq09HHgCoAEC.8UtLTOPOXFP8ftLdB0mnfy",
                    "user": "anna35677",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157936,
                    "commentText": "e a come\u00e7ar por expulsar os milhoes de brasileiros e angolanos que n\u00e3o tem o direito de ca estar",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjKd56qaq09HHgCoAEC.8UtLTOPOXFP8irouAePl9V",
                    "user": "Siro Siro",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745557938,
                    "commentText": "Vc escolhe: ou os Brazucas (que tamb\u00e9m abominam o isl\u00e3o) ou fiquem com os muslins. Pelo menos a maioria dos Brazucas querem trabalhar.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjKd56qaq09HHgCoAEC.8UtLTOPOXFP8j68O8n6ibk",
                    "user": "joao rosa",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745557939,
                    "commentText": "S\u00f3 tens \u00e9 merda nesses cornos...anna",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjKd56qaq09HHgCoAEC.8UtLTOPOXFP8jXn3zBc7hV",
                    "user": "Robin grayson",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745557941,
                    "commentText": "anna35677 e isso mesmo",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiNnm0uXtQOQ3gCoAEC",
            "user": "MrBadabimBadabum",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157314,
            "commentText": "N\u00e3o querem vir pra c\u00e1, n\u00e3o querem trabalhar, querem fazer parte da hijra mu\u00e7ulmana e viver \u00e0 conta dos Estados. Diz o Qur\u00e3o que o mu\u00e7ulmano n\u00e3o \u00e9 obrigado a trabalhar e como a grande parte s\u00e3o supremacistas levam as escrituras \u00e0 letra.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgicWVYTj-GM5ngCoAEC",
            "user": "Canadum Urs",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157316,
            "commentText": "Excelente video com denuncias e provas para provar os factos. N\u00f3s portugueses estamos prestes a sofrer uma invas\u00e3o isl\u00e2mica tal como todos os pa\u00edses europeus. Temos a vantagem de ser um dos pa\u00edses europeus com menos \u00edndice de mu\u00e7ulmanos e tamb\u00e9m, adiantar-nos com respeito \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, o youtube est\u00e1 repleto de v\u00eddeos sobre o comportamento dos mu\u00e7ulmanos dentro da Europa, estamos claros que eles est\u00e3o aqui para nos matar e ocupar o territ\u00f3rio europeu. O isl\u00e3o \u00e9 o cancro da humanidade e est\u00e1-se a alastrar pelo mundo.",
            "likes": 24,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgicWVYTj-GM5ngCoAEC.8Ut7nihO4pt8_MV-0fAqZ8",
                    "user": "Gabi Naves Cortez",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158006,
                    "commentText": "neh, s\u00f3 espero que a Pol\u00f4nia n\u00e3o ceda a esses merdas, pois pretendo morar l\u00e1(nao sei se conseguirei kk) mas \u00e9 o pa\u00eds que mais est\u00e1 resistindo, tipo a parte que ainda raciocina na Europa.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicWVYTj-GM5ngCoAEC.8Ut7nihO4pt8_jVuBrLqV1",
                    "user": "Nara Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158008,
                    "commentText": "Cara vc \u00e9 dram\u00e1tico.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgicWVYTj-GM5ngCoAEC.8Ut7nihO4pt8qbOQJThI4K",
                    "user": "Pr\u00f3xima Era",
                    "date": "5 months ago",
                    "timestamp": 1549643158009,
                    "commentText": "DRAM\u00c1TICO? Na Su\u00e9cia o crime subiu 900% com a chegada dos mu\u00e7ulmanos, a capital da Su\u00e9cia \u00e9 chamada capital do ESTRUPO da Europa por causa que 500 MIL mulheres s\u00e3o ESTRUPADAS todos os anos, para ter uma id\u00e9ia os mu\u00e7ulmanos chegam em grupo e tiram completamente a roupa das mulheres, um mu\u00e7ulmano estrupa a mo\u00e7a e os outros homens cercam o homem e a <b> mulher.</b>H\u00e1 bairros inteiros dominados por eles em toda a Europa, s\u00e3o tantos que existem apps de celulares que alertam a localiza\u00e7\u00e3o deles.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgicWVYTj-GM5ngCoAEC.8Ut7nihO4pt8uO-PiHe_dx",
                    "user": "Scientia potentia est Conhecimento \u00e9 poder",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1557332758011,
                    "commentText": "N\u00e3o sou religioso, sou agn\u00f3stico,  mas vejo que devemos dar apoio aos crist\u00e3os porque podemos combater o Islamismo com o Cristianismo, sem falar que na <b> Idade </b>M\u00e9dia cavaleiros crist\u00e3os expulsaram mu\u00e7ulmanos da Europa na base da espada! As CRUZADAS colocaram os mu\u00e7ulmerdas para correr, a vantagem de uma nova cruzada no s\u00e9culo XXI \u00e9 que no lugar de espadas, poder\u00edamos usar metralhadoras kkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggkvbKEmH4SjngCoAEC",
            "user": "Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157319,
            "commentText": "Eu n\u00e3o sei se algu\u00e9m se deu conta que ,por exemplo, todo o centro sul e sul deste pa\u00eds tem um v\u00ednculo imorredoiro ligado \u00e0 cultura \u00e1rabe....N\u00e3o sei se se d\u00e3o conta que muitos dos que est\u00e3o de acordo com o ter deste v\u00eddeo que\u00a0 maior parte deles tem em s\u00e9culos idos, de alguma maneira, ascend\u00eancia ou influ\u00eancia \u00e1rabe nas suas cidades, cultura, culin\u00e1ria, etc.. \u00c9 curioso que seja, precisamente, de gente mais a sul que mais apresentem v\u00eddeos com este teor de intoler\u00e2ncia...Meus amigos, Lx, todo o Alentejo, Algarve est\u00e1 pejado de influ\u00eancias \u00e1rabes quer seja na topon\u00edmia, todos os prefixos AL (Alpiar\u00e7a, Alverca, Algarve, Alentejo, etc, etc ) s\u00e3o marcas indel\u00e9veis dessa \u00a0presen\u00e7a por terras mais a sul....A arquitetura, Lx ,por exemplo, tem marcadamente uma silhueta magrebina, e n\u00e3o o digo negativamente, todo o Alentejo e suas cidades com casinhas pintadas de <b> branco,</b> assim como o Algarve com as suas casas e chamin\u00e9s com influ\u00eancias not\u00f3rias dos \u00e1rabes. A pr\u00f3pria gastronomia com o uso massivo das ervas arom\u00e1ticas, como por ex os coentros, t\u00e3o t\u00edpicas na cozinha do sul\u00a0 ,e mesmo o fado, tem muito de influ\u00eancia \u00e1rabe com aquelas varia\u00e7\u00f5es de sons vindos da garganta.. Meu Deus, estarem contra os refugiados \u00e1rabes \u00e9, em certa maneira, darem tios nos pr\u00f3prios p\u00e9s....\u00e9 quase uma auto renega\u00e7\u00e3o. Continuo a achar alguma piada virem do sul os maiores protestos como se n\u00e3o tivessem nada a ver com eles.. Ainda se fosse a Norte...Mas anda bem que n\u00e3o \u00e9 a Norte porque o mundo \u00e9 de todos e para todos tendo com principio b\u00e1sico a s\u00e3 conviv\u00eancia entre pessoas. .Mas isto deve ser uma divisa do dia a dia ....",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 12,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggkvbKEmH4SjngCoAEC.8Ur5ANKS5cX8Ur8aXH6Oo-",
                    "user": "AngryPortuguese Man",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158087,
                    "commentText": "+Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa Sim tenho claramente influ\u00eancias e aspectos \u00c1rabes. Se me teletransportasse imediatamente para Meca acho que me integrava perfeitamente, por favor. Portugal tem pouco mais de 800 voc\u00e1bulos do \u00c1rabe, o cal\u00e3o Franc\u00eas hoje em dia tem mais do que isso. Portugal nasceu por contraposi\u00e7\u00e3o aos \u00c1rabes e ao isl\u00e3o, caso contr\u00e1rio eramos outra S\u00edria hoje em dia. A nossa l\u00edngua descende do Latim fora as muitas palavras que ainda mantemos de influ\u00eancia Celta-Lusitana. Os \u00c1rabes estiveram neste cantinho durante pouco mais de 500 anos na hist\u00f3ria milenar deste pa\u00eds, para al\u00e9m de poucos mais s\u00edtios no Sul, que mant\u00e9m nomes de influ\u00eancia \u00e1rabes, que na realidade s\u00e3o at\u00e9 uma minoria no Sul ( \u00c9vora, Beja e muitos s\u00edtios s\u00e3o de origem Celta) somos um pa\u00eds Crist\u00e3o e de car\u00e1cter Latino. Os \u00c1rabes tamb\u00e9m conquistaram todo o Sul de Fran\u00e7a at\u00e9 Tours, acha que eles se rev\u00eam nesse breve per\u00edodo? N\u00e3o. Outra coisa, n\u00e3o sou do sul mas j\u00e1 se deu ao trabalho de pensar que a maior 'intoler\u00e2ncia' do Sul se deve precisamente por se contrapor ao Sul abaixo da Andalusia?",
                    "likes": 9,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkvbKEmH4SjngCoAEC.8Ur5ANKS5cX8UtENhem28L",
                    "user": "MrBadabimBadabum",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158088,
                    "commentText": "voc\u00ea est\u00e1 a confundir influencia \u00e1rabe, com islamismo e a deflectir o assunto para quest\u00f5es que n\u00e3o t\u00eam nada a ver com <b> racismo,</b> mas contra a ideologia que a maioria carrega com eles, deixe de se achar moralmente superior que s\u00f3 lhe fica mal. Ali\u00e1s s\u00f3 indica que pouco ou nada sabe sobre o isl\u00e3o dando uma vis\u00e3o romantica sobre o assunto confudindo-a com idelogia, t\u00edpico dos idiotas \u00fateis que s\u00e3o incapazes de ver a realidade como ela \u00e9.",
                    "likes": 5,
                    "keywords": [
                        "Racismo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkvbKEmH4SjngCoAEC.8Ur5ANKS5cX8Uw3uMZkwh8",
                    "user": "Joao Pedro Pinheiro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158090,
                    "commentText": "\"Uma vez viveram mouros na tua terra, e usas a palavra Almo\u00e7o. Checkmate bigot\"\n\nPls",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkvbKEmH4SjngCoAEC.8Ur5ANKS5cX8UyuUEx1Qyr",
                    "user": "Vitor Ribeiro",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158091,
                    "commentText": "Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa mas a comida as casas etc,nao e problema o problema e muitos desses mulcumanos quererem imantar a sharia na europa e nao sao assim tao poucos os que tem essas ideias",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkvbKEmH4SjngCoAEC.8Ur5ANKS5cX8V3AIAAZ6Wy",
                    "user": "Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158093,
                    "commentText": "Quem \u00e9 que falou em islamismo? Eu escrevi e repito que todo o centro sul e sul t\u00eam muitas influ\u00eancias \u00e1rabes n\u00e3o s\u00f3 na arquitetura, como na culin\u00e1ria, na cultura e at\u00e9 na paisagem ....Limitei-me a factos...E continuo a afirmar que estranho que seja principalmente a sul que se seja t\u00e3o desfavor\u00e1vel \u00e0 vinda de refugiados \u00e1rabes.Ideologia fez voc\u00ea ao confundir REFUGIADOS\u00a0 com perigosos fundamentalistas isl\u00e2micos. O preconceito ideol\u00f3gico est\u00e1 em si. Fique bem!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkvbKEmH4SjngCoAEC.8Ur5ANKS5cX8V3BEh_UrUA",
                    "user": "Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158095,
                    "commentText": "Por acaso a norte, e eu sou bem do Noroeste peninsular, VIANA DO CASTELO, estiveram povos oriundos do norte da europa (suevos, visigodos, e celtas)..A cultura celta est\u00e1 muito presente no noroeste peninsular desde a Galiza at\u00e9 ao Douro, bem presente nas tradi\u00e7\u00f5es\u00a0 culturais\u00a0passando pela geografia\u00a0humana,\u00a0 etc (as alto minhotas s\u00e3o de pele ranca e olhos claros) O portugu\u00eas atual deriva do galaico portugu\u00eas que depois evoluiu at\u00e9 ao portugu\u00eas de hoje e\u00a0\u00a0\u00e9 CLARO\u00a0QUE TEM INFLU\u00caNCIA DO \u00c1RABE, DO GREGO E do Latim",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkvbKEmH4SjngCoAEC.8Ur5ANKS5cX8VpHs60xxLU",
                    "user": "MrBadabimBadabum",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158096,
                    "commentText": "Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa  O preconceito ideol\u00f3gico est\u00e1 em si que ainda n\u00e3o percebeu umas quantas coisas\n\n1 - o video n\u00e3o \u00e9 sobre a cultura arabe logo \u00e9 voc\u00ea quem tem preconceitos e ainda por cima errados, porque a cultura que resta da coloniza\u00e7\u00e3o \u00e1rabe da peninsula ib\u00e9rica, nada tem em comum com a cultura arabe que t\u00eam os refugiados, Separam-nas mais de 800 anos de hist\u00f3ria e geografia e das diferentes culturas \u00e1rabes, porque h\u00e1 mais do que uma caso n\u00e3o saiba. Poranto quando siz que se limita a factos, tamb\u00e9m n\u00e3o s\u00e3o factos, s\u00e3o inven\u00e7\u00f5es de quem n\u00e3o percebe patavina do que est\u00e1 a falar e apenas regosgita o que aprendeu na escola sem raciocinar.\n\n2 - os tais perigosos fundamentalistas islamicos, v\u00eam misturados com refugiados, se n\u00e3o sabe disso, informe-se\n\n3 -O mais importante te tudo isto  existe uma figura no isl\u00e3o chamada HIJRAH  e essa \u00e9 onde entram os refugiados, mas vai ter que se informar tamb\u00e9m para que o meu preconceito n\u00e3o contamine a sua cabecinha d'oiro. Haver\u00e1 muita mais informa\u00e7\u00e3o que desconhece, mas comece por saber como \u00e9 que o isl\u00e3o se propagou na peninsula ib\u00e9rica nos s\u00e9culos que por c\u00e1 andou.\n\n\nComo v\u00ea, preconceito \u00e9 todo seu, um pre-conceito de <b> idiota </b>\u00fatil que vive com a cabe\u00e7a enterrada na areia, o facto de ter que vir falar de cultura arabe num v\u00eddeo de refugiados que n\u00e3o o s\u00e3o, demonstra apenas os sindrome de avestruz  \n\npasse bem.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkvbKEmH4SjngCoAEC.8Ur5ANKS5cX8WcHX3-NOyv",
                    "user": "Diogo Lopes",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158098,
                    "commentText": "ja o meu avo dizia portugal devia de se dividir em 2 Coimbra para cima portugal de Coimbra para baixo \u00e1rabes e sonecas",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkvbKEmH4SjngCoAEC.8Ur5ANKS5cX8bF8ZyJ-SlJ",
                    "user": "PhilOsSlash",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158099,
                    "commentText": "Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa\nDeixa c\u00e1 ver se eu percebi a tua teoria extremista.. ent\u00e3o, os mu\u00e7ulmanos(\u00e1rabes) e africanos invadiram-nos, mataram, escravizaram, violaram, e tornaram as nossas crian\u00e7as em escravas sexuais. mas como aqui estiveram algum tempo(a fazer isso), a ocupar o nosso espa\u00e7o(contra a nossa vontade), e a abusar do nosso povo, e porque isso deixou algumas marcas no corpo do guerreiro Ib\u00e9rico.. tu estas agora a dizer, que POR ESSE MESMO MOTIVO, temos agora que aceitar, tornar-nos em uma minoria no nosso pr\u00f3prio pa\u00eds. que temos de basicamente que aceitar e promover uma invas\u00e3o, que o nosso primeiro rei, D. Afonso Henriques, tanto lutou para expulsar.\n\no que tu precisas e de levar uma boas p\u00earas nessas trombas, para aprenderes a ter RESPEITO pelo sofrimento, que os nossos ante-passados passaram, as m\u00e3os destes b\u00e1rbaros. e quando eu digo \"nossos\", naturalmente n\u00e3o te estou a incluir a ti, sendo que tu \u00e9s claramente anti-branco. \n\nmas pera a\u00ed.. ent\u00e3o segundo essa teoria, n\u00f3s Portugueses temos o direito de invadir o Brasil, e todos os outros pa\u00edses, que falam a nossa l\u00edngua. mas \u00e9 claro que j\u00e1 se sabe, que n\u00e3o \u00e9 isso que tu queres dizer.. o que anti-brancos como tu querem dizer, \u00e9 que nenhuma <b> etnia </b>de<b>  ra\u00e7a</b> branca, tem direito a ter o seu pr\u00f3prio pa\u00eds, e ser uma maioria nele. e todos esses \"pretextos\" de rato de esgoto que voc\u00eas arranjam, s\u00e3o apenas isso.. pretextos, para ocultar o vosso \u00d3DIO pelos Portugueses(neste caso).\n\nmas a solu\u00e7\u00e3o seria muito simples, caso n\u00e3o fosses HIP\u00d3CRITA, como o resto da cambada anti-branco como tu. bastaria fazeres as malinhas, e ires VIVER PARA L\u00c1 SOZINHO!.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Etnia",
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UggkvbKEmH4SjngCoAEC.8Ur5ANKS5cX8ftGNmNJw_d",
                    "user": "anna35677",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067158101,
                    "commentText": "Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa\n\nA influ\u00eancia gen\u00e9tica dos \u00e1rabes em Portugal \u00e9 muito pequena por tr\u00eas bons motivos: \n\n1. Nunca estiveram \u00e1rabes em n\u00famero suficiente em Portugal para deixar uma grande marca gen\u00e9tica \n- a coloniza\u00e7\u00e3o \u00e1rabe N\u00c3O era de repovoamento, assentava numa elite militar e administrativa que governava os habitantes que j\u00e1 estavam em Portugal. \n\n2. Os portugueses t\u00eam os genes mais ANTIGOS da Europa, como o Adamastor referiu e muito bem, a grande maioria dos portugueses descende de povos pr\u00e9-hist\u00f3ricos muito antigos que sempre viveram no territ\u00f3rio portugu\u00eas. Povos esses que deram origem a v\u00e1rias tribos pr\u00e9-celticas, entre as quais os Lusitanos, o nome pelo qual ainda hoje os portugueses s\u00e3o conhecidos... \n\n3. Os \u00e1rabes n\u00e3o estiveram tanto tempo em Portugal como em Espanha. \n- Portugal expulsou totalmente os mouros ainda no s\u00e9culo 13 e a Espanha s\u00f3 conseguiu isso no s\u00e9culo 15. \n\nOutra coisa semelhante, os Romanos estiveram MAIS tempo que os \u00e1rabes em Portugal (600 anos) e no entanto ningu\u00e9m diz que os portugueses s\u00e3o \"descendentes de romanos\"...",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkvbKEmH4SjngCoAEC.8Ur5ANKS5cX8jHlxf0q07A",
                    "user": "Manuel M\u00e2ntua",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745558453,
                    "commentText": "Andr\u00e9 Paulo vilhena Carvalho Barbosa foram s\u00e9culos de guerra, com v\u00e1rias batalhas, pequenas escaramu\u00e7as, viola\u00e7\u00f5es e pilhagens entre mu\u00e7ulmanos e crist\u00e3os e voc\u00ea quer voltar ao mesmo ao fim de 1000 anos? O problema n\u00e3o \u00e9 serem ligeiramente mais morenos que os  portugueses, o problema s\u00e3o as ideias de m*rda que grande parte trazem enraizadas na cabe\u00e7a desde inf\u00e2ncia. Abra\u00e7o",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggkvbKEmH4SjngCoAEC.8Ur5ANKS5cX8k2FIF3n4HJ",
                    "user": "Sim\u00e3o Gon\u00e7alves",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1536423958455,
                    "commentText": "Influencia arabe a pi\u00e7a, se vens aqui ao Norte dizer isso damos te uma <b> puta </b>nessa cara. Nos somos Celtas filho da<b>  puta</b>.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Branco"
            ]
        },
        {
            "id": "UghAYOdXxmztXngCoAEC",
            "user": "Eduardo Cruz",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157322,
            "commentText": "O t\u00edpico jovem populista radical de direita que vai beber no pasquim Observador a inspira\u00e7\u00e3o para estes coment\u00e1rios.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 9,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghAYOdXxmztXngCoAEC.8Uqws0WTrUZ8Ur1nEqYCKt",
                    "user": "AngryPortuguese Man",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157971,
                    "commentText": "+Eduardo Cruz Ui parece que toquei na ferida! Qual dos factos \u00e9 que n\u00e3o gostou, ou melhor, n\u00e3o quer aceitar? Adoro coment\u00e1rios destrutivos, d\u00e1 sempre para dar umas boas gargalhadas.",
                    "likes": 14,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghAYOdXxmztXngCoAEC.8Uqws0WTrUZ8UtCzF4dzrt",
                    "user": "MrBadabimBadabum",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157973,
                    "commentText": "Eduardo Cruz o t\u00edpico <b> idiota </b>\u00fatil que n\u00e3o consegue vislumbrar o que se passa na Europa e acha que Portugal vai ser poupado s\u00f3 porque sim, voc\u00ea faz parte do problema ao contribuir apenas com insultos por n\u00e3o ter argumentos contra o que \u00e9 factual.  S\u00e3o pessoas como voc\u00ea que alimentam o terrorismo ao tolerarem ideologias intolerantes.\nSe acha que todos pensam, pela cabe\u00e7a do Partido ou do jornaleco est\u00e1 enganado. J\u00e1 que falou no Observador, ter\u00e1 reparado que os v\u00e1rios jornalistas e opinadores que l\u00e1 escrevem v\u00eam da esquerda, da direita e independentes, mas como \u00e9 para efeitos de narrativa os factos atrapalham. J\u00e1 agora porque n\u00e3o atribui o populismo aos radicais de esquerda como Ant\u00f3nio Costa, e a Catarina MArtins e as manas Mort\u00e1gua filhas de um terrorista de esquerda?, pois \u00e9, a narrativa n\u00e3o se coaduna com factos.",
                    "likes": 10,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghAYOdXxmztXngCoAEC.8Uqws0WTrUZ8Uxi_cwbSgT",
                    "user": "Mork 666",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157974,
                    "commentText": "MrBadabimBadabum bem falado,a esquerda pensa e lida em sentimentos,nos lidamos em factos e verdade!!",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghAYOdXxmztXngCoAEC.8Uqws0WTrUZ8X3SzlVLAs2",
                    "user": "Mika zuki",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157976,
                    "commentText": "Populista lol agora esse \u00e9 o argumento da moda... enfim... eu n\u00e3o quero que em Portugal se reproduza o mesmo que se passa em Fran\u00e7a onde as chamadas minorias isl\u00e2micas tomam o poder nos sub\u00farbios e imp\u00f5em a charia nessas localidades..",
                    "likes": 5,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghAYOdXxmztXngCoAEC.8Uqws0WTrUZ8bF1OR3TeID",
                    "user": "PhilOsSlash",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157977,
                    "commentText": "Eduardo Cruz\nEle n\u00e3o \u00e9 radical. ele diz o que diz, porque \u00e9 uma pessoa normal. \u00e9 normal querer ser uma maioria no teu pr\u00f3prio pa\u00eds. TODAS as outras na\u00e7\u00f5es no mundo, tem esse direito normal(a n\u00e3o ser as de origem Europeia, desde a umas poucas d\u00e9cadas para c\u00e1). o que n\u00e3o \u00e9 de maneira nenhuma normal, \u00e9 odiar o teu pr\u00f3prio povo, e investir na sua destrui\u00e7\u00e3o. ora o radical \u00e9s tu Eduardo Cruz, sendo que \u00e9s anti-branco.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghAYOdXxmztXngCoAEC.8Uqws0WTrUZ8f3s41xwN2S",
                    "user": "anna35677",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157979,
                    "commentText": "pois ent\u00e3o fica a saber que sou <b> racista,</b> fascista e<b>  nazi</b> com muito orgulho",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Racista",
                        "Nazi"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghAYOdXxmztXngCoAEC.8Uqws0WTrUZ8jHi_cDkMJp",
                    "user": "Manuel M\u00e2ntua",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745557980,
                    "commentText": "Eduardo Cruz existe algo mais populista que a democracia?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghAYOdXxmztXngCoAEC.8Uqws0WTrUZ8jHj39d3qDP",
                    "user": "Manuel M\u00e2ntua",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745557982,
                    "commentText": "Eduardo Cruz populismo simplesmente significa o povo dizer basta \u00e0 elite. N\u00e3o Isto n\u00e3o \u00e9 como a elite quer. Queriam mais retorno dos contribuintes, tivessem pensado nisso dantes e promovido o aumento da taxa de natalidade, em vez de promoverem propaganda anti-familia.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghAYOdXxmztXngCoAEC.8Uqws0WTrUZ8jHjZNj_ZuD",
                    "user": "Manuel M\u00e2ntua",
                    "date": "11 months ago",
                    "timestamp": 1533745557984,
                    "commentText": "Eduardo Cruz agora v\u00e3o ter milh\u00f5es de emigrantes mu\u00e7ulmanos sunitas que n\u00e3o v\u00e3o obeceder \u00e0 elite, antes o contr\u00e1rio vai suceder, nem v\u00e3o pagar imposto.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggdsUWAUql4Z3gCoAEC",
            "user": "Vox Populi",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067157325,
            "commentText": "At\u00e9 a Ma\u00e7onaria j\u00e1 vem reconhecer o PERIGO ...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=qoYyvXdJihA",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggdsUWAUql4Z3gCoAEC.8Uo5RV6Ykgc8_jUgVIKXyJ",
                    "user": "Nara Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067157914,
                    "commentText": "Vox Populi nossa grandes coisa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghyZ-qP9gns5XgCoAEC",
            "user": "Nuno Afonso",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067159145,
            "commentText": "Grande video! Continua!",
            "likes": 19,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghLkWqOeX5JZHgCoAEC",
            "user": "Vox Populi",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067159146,
            "commentText": "e quanto custa acolher cada um C\u00c1? \nPq n\u00e3o se ajuda l\u00e1 onde \u00e9 muito mais barato e estariam mais perto das suas ra\u00edzes? \nDe onde vem este dinheiro?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YWMTjmgoYu4",
            "likes": 14,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghkUIJ1Ai5c5HgCoAEC",
            "user": "inquiett",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067159148,
            "commentText": "Na verdade, j\u00e1 h\u00e1 uma tentativa clara de reformular a conven\u00e7\u00e3o para refugiados de 1951, para incluir aspectos como o aquecimento global e amea\u00e7as \u00e0 seguran\u00e7a alimentar como justifica\u00e7\u00e3o para adquirir o estatuto de <b> refugiado.</b> Na Confer\u00eancia de Estoril que citaste, foi feito isso mesmo:\n [LINK] ",
            "likes": 7,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghkUIJ1Ai5c5HgCoAEC.8Uo1bAvIl3T8UtM7r8HoQV",
                    "user": "MrBadabimBadabum",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067159421,
                    "commentText": "o aquecimento global \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o dos anos 80, nos anos 60 e 70 o problema era o arrefecimento global, os cientistas chegaram a prever uma nova Era Glacial. Hoje h\u00e1 relatos e medi\u00e7\u00f5es que indicam que estas mesmas temperaturas que agora se fazem sentir e os mesos efeitos se fizeram sentir nos anos 20. Isto tudo n\u00e3o passa de um grande esquema.",
                    "likes": 6,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghkUIJ1Ai5c5HgCoAEC.8Uo1bAvIl3T8ftNjRW_0ae",
                    "user": "anna35677",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067159423,
                    "commentText": "a verdadeira inten\u00e7\u00e3o da vinda dos refugiados para a europa!!! \n   https://www.youtube.com/watch?v=eDN87AJra24",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UgjV3UDDBF2C4HgCoAEC",
            "user": "Ricardo Silva",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531067159151,
            "commentText": "sempre a mesma demagogia",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjV3UDDBF2C4HgCoAEC.8UnrM0PlsdC8UtMG6BevhW",
                    "user": "MrBadabimBadabum",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067159438,
                    "commentText": "v\u00e1 ver a demagocia, na Su\u00e9cia, Fran\u00e7a, Alemanha, UK. Mais um <b> idiota </b>\u00fatil.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjV3UDDBF2C4HgCoAEC.8UnrM0PlsdC8_jVID68mgf",
                    "user": "Nara Abreu",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1531067159440,
                    "commentText": "Brasileiro \u00e9 o melhor...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjV3UDDBF2C4HgCoAEC.8UnrM0PlsdC8l3jvMhL9fF",
                    "user": "Rodrigues",
                    "date": "9 months ago",
                    "timestamp": 1539015959441,
                    "commentText": "@Nara Abreu oh sua <b> puta </b>deixa ver se percebi, est\u00e1s nos comments todos a falar do qu\u00e3o gostas do brasil n'um video sobre refugiados na europa",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        }
    ]
}