{
    "header": {
        "title": " A quest\u00e3o dos refugiados na Europa ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Roda Viva ",
        "views": "3497",
        "likes": " 126 ",
        "dislikes": " 37 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 16/05/2017 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-10 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=PggzqcsNm8k ",
        "postText": " O ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros de Portugal, Augusto Santos Silva, discute o posicionamento de Portugal em rela\u00e7\u00e3o ao problema dos refugiados na Europa. Siga o Roda Viva nas redes sociais! Facebook: https://www.facebook.com/rodaviva Twitter: https://twitter.com/rodaviva ",
        "numberPosts": " 29 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Nationality - General,Religious Identity - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Refugiado,Refugiada,Tudo terrorista",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgwiBInC1FtGzi0kExt4AaABAg",
            "user": "paulo alexandre",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560165470919,
            "commentText": "Last one to leave Portugal . Turn the light off . Portugal is like Africa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxvDwE2T82C0TlJh3B4AaABAg",
            "user": "paulo alexandre",
            "date": "1 month ago",
            "timestamp": 1560165470921,
            "commentText": "Ha ha. What a moron . You call refugee the emigrants from Africa. And what. Give passports . Ha ha. Sure make all Portuguese emigrate . Then make a TV channel called rpt.i and brag about Portuguese emigrants in other countries when in fact if Portugal was good. Portuguese would be leaving here. And this assoholes is talking about emigration. Lol",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugj95K0ewpISoXgCoAEC",
            "user": "Jacqueline S.",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1531221470923,
            "commentText": "Europa j\u00e1 era. Ser\u00e1 o fim da Europa . Foi tudo intencional essa guerra. O OBJETIVO ERA IMIGRAR A OUTROS PA\u00cdSES PRA UMA DOMINA\u00c7\u00c3O ISL\u00c2MICA.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiW7o9n9xySlngCoAEC",
            "user": "knight templar",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499685470925,
            "commentText": "Cortaram a censura que o portugues sofreu",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgiT39SRWrTPn3gCoAEC",
            "user": "MrBrunob219",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499685470928,
            "commentText": "globalista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjnG7OvLAgrX3gCoAEC",
            "user": "Paulo Almeida",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499685470930,
            "commentText": "para este senhor fica aqui a dica 10mil em portugal  vao querer  instalar  shaida  da lei deles .que e aplicada no pais deles nao meu pais dos meus  antepassados   . segundo arrumem a casa primeiro    no dia que esta gente va querer a leis dekes ai voces vao estar escaldados  na pra\u00e7a  publica",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugg4iUbEMQXBingCoAEC",
            "user": "Infante760",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499685470932,
            "commentText": "Aposto que na rua onde ele mora n\u00e3o vai ter nenhum <b> refugiado </b>vendendo \u00f3culos ou rel\u00f3gio de contrabando.",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugj9W7A1ee4CCHgCoAEC",
            "user": "Gustavo Matias",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499685470934,
            "commentText": "Esses esquerdistas est\u00e3o afundando a Europa.",
            "likes": 14,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugj9W7A1ee4CCHgCoAEC.8SdKrCwbRmB8T9KhUw-jAT",
                    "user": "knight templar",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471388,
                    "commentText": "S\u00f3 a esquerda?! Para de papagaiar o que escuta por ai... Sao judeus ma\u00e7ons e mucumanos aliados contra catolicos",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugj9W7A1ee4CCHgCoAEC.8SdKrCwbRmB8T9VUZQEf_9",
                    "user": "Gustavo Matias",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471390,
                    "commentText": "knight templar Tu s\u00f3 ta a fim de arrumar briguinha na Internet a troco de nada e eu n\u00e3o vou cair nessa. A \u00fanica coisa que vou te dizer \u00e9 que a ideologia da esquerda \u00e9 sempre mais favor\u00e1vel aos mu\u00e7ulmanos e anticrist\u00e3os. Os extremistas da esquerda usam os mu\u00e7ulmanos pra destruir os valores europeus, s\u00f3 que isso tem um pre\u00e7o pois os mu\u00e7ulmanos n\u00e3o s\u00e3o nada pac\u00edficos e est\u00e3o cagando pra esquerda e para os liberaloides. Ent\u00e3o sim, os esquerdinhas est\u00e3o afundando a Europa. E eu n\u00e3o estou papagaiando! Passar bem!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh3fy7WkjwIQ3gCoAEC",
            "user": "Pax et Bonum",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499685470936,
            "commentText": "Os lusos demoraram s\u00e9culos pra expulsar estes maometanos que querem converter os outros na base da espada e agora por causa dessa nova ordem mundial tb do politicamente correto recebem de bra\u00e7os abertos com comida e roupa lavada.\nQue v\u00e3o para pa\u00edses maometanos como Dubai, l\u00e1 n\u00e3o \u00e9 rico? \nE agora com a lei da imigra\u00e7\u00e3o aguardem Brasileiros.\nHaja vista a bomba que lan\u00e7aram os maometanos na Av. Paulista.",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghVzd1pCK0xaHgCoAEC",
            "user": "Felipe Monteiro",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499685470938,
            "commentText": "Fala da rela\u00e7\u00e3o de estuprox x quantidade de imigrantes aceitos nesses ultimos anos",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghVzd1pCK0xaHgCoAEC.8SdGjOKjjhK8T8y6qzwZHl",
                    "user": "Maicon Roberth",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471422,
                    "commentText": "Felipe Monteiro me manda a fonte a\u00ed garot\u00e3o! ou tua fonte veio do Nando Moura?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghVzd1pCK0xaHgCoAEC.8SdGjOKjjhK8T8yFaUOK3A",
                    "user": "Felipe Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471424,
                    "commentText": "Maicon Roberth j\u00e1 que vc acredita na m\u00eddia, s\u00f3 ler um jornalzinho internacional todo dia que vc fica sabendo, meu parsa.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghVzd1pCK0xaHgCoAEC.8SdGjOKjjhK8T8yVvaer3j",
                    "user": "Maicon Roberth",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471425,
                    "commentText": "@Felipe Monteiro me manda a\u00ed brother! O qu\u00ea que custa voc\u00ea mandar tua fonte? Garanto que voc\u00ea n\u00e3o seu tempo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UghVzd1pCK0xaHgCoAEC.8SdGjOKjjhK8T8ydZ9txb6",
                    "user": "Felipe Monteiro",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471427,
                    "commentText": "Maicon Roberth espera s\u00f3 um minutinho que eu tenho mais coisas pra fazer al\u00e9m de ajudar gnt que n sabe usar o Google, s\u00f3 um minuto",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggSMBVLHUHsI3gCoAEC",
            "user": "Conversa Direita",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499685470941,
            "commentText": "O multiculturalismo \u00e9 o pensamento de que cada cultura \u00e9 moralmente v\u00e1lida, e nenhuma cultura tem o direito de impor seus valores sobre as outras.\nAssim, se algu\u00e9m escapa de seu pr\u00f3prio pa\u00eds que \u00e9 um buraco do inferno, e vai ao pa\u00eds de outros aproveitar a liberdade deles, esse algu\u00e9m n\u00e3o deveria ser for\u00e7ado a aceitar e aprender os princ\u00edpios e costumes sob os quais essas liberdades repousam. Ao inv\u00e9s disso, deveria ser permitido \u00e0 esse <b> refugiado </b>manter seus encantadores costumes, religi\u00e3o e l\u00edngua que transformaram o seu pa\u00eds num buraco do inferno.\nA aceita\u00e7\u00e3o tolerante de outras culturas se tornou um valor central do ocidente. Entretanto, outras culturas n\u00e3o tem esse valor de toler\u00e2ncia. ent\u00e3o supostamente n\u00f3s temos que \"tolerar a intoler\u00e2ncia\" dessas pessoas e deixar que elas nos destruam.\nO multiculturalismo \u00e9 baseado na filosofia \"igualit\u00e1ria\" do relativismo moral, que sustenta que nada \u00e9 absolutamente errado ou certo,\nOu como disse Shakespeare: \"N\u00e3o h\u00e1 coisa que seja boa ou m\u00e1, mas \u00e9 o pensamento o que a torna\". \nS\u00f3 que Shakespeare deu essas palavras para Hamlet, que fingia estar louco quando as disse, o que nos sugere que o relativismo moral n\u00e3o passa de insanidade.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Refugiado"
            ]
        },
        {
            "id": "UggUU4Sa_ey_gHgCoAEC",
            "user": "Marcelo S",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499685470943,
            "commentText": "Portugu\u00eas \u00e9 burro mesmo!",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggUU4Sa_ey_gHgCoAEC.8SdD1bYTyBY8T8xy2pJNbb",
                    "user": "Maicon Roberth",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471449,
                    "commentText": "Marcelo Horta claro, brasileiros que s\u00e3o inteligentes, sabem elegir seus representantes muito bem...",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggUU4Sa_ey_gHgCoAEC.8SdD1bYTyBY8Tqgry1d0l4",
                    "user": "Mr Spy Mr Spy",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471451,
                    "commentText": "N\u00e3o generalize... Muitos portugueses, como eu, s\u00e3o totalmente contra o acolhimento de refugiados, especialmente refugiados que seguem uma religi\u00e3o cujo livro sagrado ordena a morte a todos os n\u00e3o crentes.",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggIhST43kHvDXgCoAEC",
            "user": "Valeria Rodrigues",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499685470945,
            "commentText": "Por que n\u00e3o h\u00e1 essa cobran\u00e7a moral e pol\u00edtica aos pa\u00edses que s\u00e3o seus irm\u00e3os, os pa\u00edses do Golfo P\u00e9rsico? A Ar\u00e1bia Saudita, Emirados \u00c1rabes, Kwait, etc...n\u00e3o recebem??? E p\u00f5e toda a responsabilidade ao ocidente?? SAFADOS ORDIN\u00c1RIOS!!!\n\n\u00c9 uma mentira cabeluda seus corruptos, pois s\u00e3o os mesmos pa\u00edses que tem pago a voc\u00eas para que recebam os refugiados isl\u00e2micos! Mentirosos salafr\u00e1rios!!! Globalistas esquerdopatas, fazendo a vontade da ONU e da Nova Ordem Mundial, n\u00e3o tem bem vergonha de mentir!!",
            "likes": 8,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UggIhST43kHvDXgCoAEC.8SdAnt8xz8W8SdDNAyhOyG",
                    "user": "Theo",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471435,
                    "commentText": "A grande maioria dos refugiados s\u00edrios est\u00e3o em pa\u00edses vizinhos como Turquia, L\u00edbano e Jord\u00e2nia.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggIhST43kHvDXgCoAEC.8SdAnt8xz8W8Sdy3LViuHy",
                    "user": "Valeria Rodrigues",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471436,
                    "commentText": "@Theo sim, menos nos pa\u00edses ricos como do Golfo P\u00e9rsico!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggIhST43kHvDXgCoAEC.8SdAnt8xz8W8T8xJlphDbT",
                    "user": "Maicon Roberth",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471438,
                    "commentText": "Valeria Rodrigues n\u00e3o h\u00e1 pq nos mesmo h\u00e1 persegui\u00e7\u00e3o, ou seja tampouco \u00e9 vi\u00e1vel se refugiar nesses pais onde n\u00e3o s\u00e3o garantidas os direitos m\u00ednimo em qual os refugiados necessitam.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UggIhST43kHvDXgCoAEC.8SdAnt8xz8W8T8x_BZg9yU",
                    "user": "Maicon Roberth",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471439,
                    "commentText": "Valeria Rodrigues essa ideia de Nova ordem mundial \u00e9 coisa de alienado, idem as pessoas que usam o termos esquerdopata \u00e0 qualquer um.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugh-kfaAAmI_tHgCoAEC",
            "user": "praestvs",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499685470948,
            "commentText": "Fala-se de receber migrantes e refugiados, mas n\u00e3o se cita da adapta\u00e7\u00e3o deles \u00e0s leis e cultura do pa\u00eds.",
            "likes": 16,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghjJectN6T_h3gCoAEC",
            "user": "akirabrr",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1499685470951,
            "commentText": "refugiado eh o kcete, sao <b> tudo terrorista </b>islamico",
            "likes": 13,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UghjJectN6T_h3gCoAEC.8Sd6V4H4gkL8SedW1h-ihD",
                    "user": "Willian Wroblewski",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471414,
                    "commentText": "akirabrr. Talvez algu\u00e9m que tenha um segundo nome japon\u00eas no Brasil tenha vindo de uma fam\u00edlia <b> refugiada,</b>  mas n\u00e3o. ..  japon\u00eas \u00e9 tudo kamikaze",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Refugiada"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UghjJectN6T_h3gCoAEC.8Sd6V4H4gkL8T8weL6jDm5",
                    "user": "Maicon Roberth",
                    "date": "2 years ago",
                    "timestamp": 1499685471415,
                    "commentText": "akirabrr ta \"serto\" amigo, parab\u00e9ns",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Refugiado",
                "Tudo terrorista"
            ]
        }
    ]
}