{
    "header": {
        "title": " Racismo de ciganos no Lumiar ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " molezas ",
        "views": "30563",
        "likes": " 34 ",
        "dislikes": " 11 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 06/11/2008 ",
        "dateExtraction": " 2019-05-28 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=F3ckETK-ENM ",
        "postText": " Encarregados de educa\u00e7\u00e3o culpam ciganos por viol\u00eancia em escola do Lumiar. Cigana diz que n\u00e3o sabe de nada. Professora diz que se deve ao facto de existirem duas ra\u00e7as distintas na etnia cigana. Cigana responde que se est\u00e3o mal, mudam-se. ",
        "numberPosts": " 69 coment\u00e1rios",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ethnicity - Roma,Ethnicity - General,Gender - Female sexuality,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Cigano,Etnia,Ra\u00e7a,Racismo,Racista,Ganda,Puta,Atrasado,Idiota,Mi\u00fado,Gajo,Idade",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgxCL6wfVIfXm7SM0Np4AaABAg",
            "user": "AGplays AGplays",
            "date": "7 months ago",
            "timestamp": 1540739817371,
            "commentText": "Os n ciganos deviam ser presos em campos de concentra\u00e7\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UghbLXfwTrc5DngCoAEC",
            "user": "Nsatiro",
            "date": "1 year ago",
            "timestamp": 1527520617373,
            "commentText": "2 batalh\u00f5es dos comandos.. \u00c0s minhas ordens, em 48h resolvia a situa\u00e7\u00e3o..",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UggUbnlmjqBWXngCoAEC",
            "user": "Cesar Luz",
            "date": "2 years ago",
            "timestamp": 1495984617375,
            "commentText": "estes senhores caras duma merda pa",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjhhlv5EnFufngCoAEC",
            "user": "Antonio Marradas",
            "date": "3 years ago",
            "timestamp": 1464448617377,
            "commentText": "brancos pedofilos s\u00e3o al\u00edneas disfar\u00e7ados de humanos com carinhas de santos, predadores de criancinhas indefesas, ped\u00f3filos da merda et's n\u00e3o s\u00e3o bem vindos ao nosso \ud83c\udf0d, sa\u00edam daqui pra pora brancos desumanos!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgjjQSAmGklzG3gCoAEC",
            "user": "DJ Nuno",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1432826217379,
            "commentText": "Nunca vi num jornal a dizer que foi preso um <b> cigano </b>por violar.... Agora os brancos s\u00f3 aparecem no jornal pk roubam, matam,violam.etc. Basta que os ciganos nem no jornal aparecem",
            "likes": 3,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgjjQSAmGklzG3gCoAEC.7zVvkK6J2-l716ULRIqEQD",
                    "user": "nazbuk",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464448617729,
                    "commentText": "@DJ Nuno J\u00e1 viste a bofia mandar parar algum <b> cigano </b>? Eu nunca vi , e devem ter a carta 5 % deles , ainda faz uma semana o meu sobrinho de 11 anos foi roubado por 3 putos ciganos que ainda meterem a faca na barriga do<b>  mi\u00fado</b> pra roubarem-lhe o telemovel , est\u00e1 neste momento a emergir uma gera\u00e7\u00e3o de ciganos que pode ser a pior de sempre em Portugal , mas o mais giro \u00e9 que estes s\u00e3o os ciganos criados pelo estado portugu\u00eas via subs\u00eddios dos anos 90 , ciganos que est\u00e3o entre os 15 e os 25 e pico , o portugu\u00eas t\u00eam que evita-los porque u<b> m gaj</b>o parte <b> um ciga</b>no desses ao meio e v\u00eam os lelos todos com a pistola , e os media ainda os levam ao colo .",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mi\u00fado",
                        "Cigano",
                        "Gajo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjjQSAmGklzG3gCoAEC.7zVvkK6J2-l89UCDQaJ2AK",
                    "user": "run over",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464448617731,
                    "commentText": "\u00c9 verdade mano os senhores so violam as filhas as sobrinhas as avos as bisavos que odio sao uma camada racistas",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjjQSAmGklzG3gCoAEC.7zVvkK6J2-l89WTmm0jvbR",
                    "user": "nazbuk",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464448617732,
                    "commentText": "@Marco k\u00e1k\u00e1\naiii filhe vai te j\u00e1, qual senhori ,nem sei onde estiveste enterrado ao ponto de n\u00e3o saberes que os ciganos fartam-se de dar porrada nas mulheres, elas depois habituam-se, e racistas ?? Ningu\u00e9m teve direito a mais toler\u00e2ncia que voc\u00eas caralho, nem os pretos tiveram tanta toler\u00e2ncia, os pretos que voc\u00eas tanto adoram ahaha,\u00a0 isto n\u00e3o tem a ver com portugueses porque n\u00e3o h\u00e1 pa\u00eds nenhum do mundo que goste de voc\u00eas , praticamente em todo o lado s\u00e3o uns analfabetos de merda cheios de mania que s\u00e3o bons a intimidar pessoas s\u00f3 porque s\u00e3o ciganos e cheiram mal ,\u00a0 no fundo ningu\u00e9m tem medo de voc\u00eas pah , as pessoas n\u00e3o querem \u00e9 problemas nas suas fam\u00edlias e evitam-vos porque afinal n\u00e3o existe mais cobardolas que voc\u00eas , n\u00e3o s\u00e3o capazes de levar porrada como um homem e v\u00e3o logo direito as barracas chamar o resto dos \u00edndios,\u00a0 e depois v\u00e3o fazer barracada para a porta das pessoas com aquelas pistolas e aquelas facas cheias de ferrugem , \u00e1s vezes com crian\u00e7as assustadas aos gritos , nojo metem voc\u00eas aos c\u00e3es .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgjjQSAmGklzG3gCoAEC.7zVvkK6J2-l8_8SWFZZHB8",
                    "user": "Pain Maker",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527520617734,
                    "commentText": "hahhaha na comunidade cigana a pedofilia corre solta basta ver com que <b> idade </b>se casam as raparigas 14 , 15 , 16 anos .... ganha mas \u00e9 juizo",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Idade"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgjjQSAmGklzG3gCoAEC.7zVvkK6J2-l8_8SsxVwR42",
                    "user": "Pain Maker",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527520617735,
                    "commentText": "essa teve coragem de denunciar centenas delas levam e calam e vem este <b> atrasado </b>falar dos brancos.... n\u00f3s brancos somos ot\u00e1rios \u00e9 de vos sustentarmos.. basta ver os bairros de habita\u00e7\u00e3o social todos vandalizados  so pk vos dao as casas mas nao vos sai tusto do bolso",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Atrasado"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UggRAL-gfiWBmXgCoAEC",
            "user": "Pedro Correia",
            "date": "4 years ago",
            "timestamp": 1432826217382,
            "commentText": "Sao mesmo burros.e tudo igual ciganos e sem ser ciganos os brancos e que andao sempre nas noticias wue da no jornal ainda nao repararam",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugjt9PjsEknbKXgCoAEC",
            "user": "leandro goncalves",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1401290217384,
            "commentText": "a tanta pessoa burra e estupida neste nosso portugual, se ja entenderan sou <b> cigano </b>de<b>  etnia</b> e cidadao portugues, nao exist<b> e ra\u00e7</b>a,<b>  e etn</b>ia, sua prof... burra",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugjt9PjsEknbKXgCoAEC.7-H0Z7-5HFO8AH4BoCh-fi",
                    "user": "zham shack",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464448617747,
                    "commentText": "+leandro goncalves  \u00e9s cegano at\u00e3o vai te embora do pa\u00eds",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjt9PjsEknbKXgCoAEC.7-H0Z7-5HFO8C_QAlRR3nE",
                    "user": "Antonio Marradas",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464448617748,
                    "commentText": "+zham shack, brancos s\u00e3o desumanos, s\u00e3o al\u00edneas disfar\u00e7ados de humanos com carinhas de santos, mas vieram ao mundo pa violarem te e abusarem de criancinhas indefesas,ped\u00f3filos da merda et's n\u00e3o s\u00e3o deste mundo!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjt9PjsEknbKXgCoAEC.7-H0Z7-5HFO8c4yJQ_50Jw",
                    "user": "Filipe Silva",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527520617750,
                    "commentText": "Vai embora e o pa\u00eds fica mais limpo, mais pac\u00edfico e, tamb\u00e9m, com melhor cheiro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjt9PjsEknbKXgCoAEC.7-H0Z7-5HFO8iw5dSAK4Q1",
                    "user": "ml Ricky",
                    "date": "10 months ago",
                    "timestamp": 1532791017751,
                    "commentText": "Filipe Silva e um cheiro da cona da tua m\u00e3e ne!   V\u00e3iam p\u00e1 caralho pha falem isso a nossa frente seus cagados",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugjt9PjsEknbKXgCoAEC.7-H0Z7-5HFO8vSmaqIrfvh",
                    "user": "Jorge Coutinho",
                    "date": "13 hours ago",
                    "timestamp": 1559009817753,
                    "commentText": "@Filipe Silva vai tu embora pa.cona da tua maee,sabes pk meu.<b> ganda </b>Ot\u00e1rio ignorante do caralho,quem cheira mal e quem sao corruptos s\u00e3o voces brancs fato e gravata,que roubam dinheiro e roubam.ao estado,e voces coitados escravos nu mundo,noz somos povo de deus e tu e as pessoas que disseram mal contra os ciganos v\u00e3o arder todos nu.inferno pk so deus nu meio.disto tudo \u00e9 que nos pode julgar....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Ganda"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Ra\u00e7a",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugh9Ma4hGLY66HgCoAEC",
            "user": "KAEL ANDRADAS",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1401290217387,
            "commentText": "OS BRANCOS SAO TODOS UMAS MERDA!! ELES SAO CABRAES E ELAS SAO TODAS UMAS PUTAS!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugh9Ma4hGLY66HgCoAEC.7-H0Z7-5Vjj7RpIhdBbL1c",
                    "user": "edgar ferreira",
                    "date": "3 years ago",
                    "timestamp": 1464448617666,
                    "commentText": "por isso a tua m\u00e3e \u00e9 puta",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Puta"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzTC0RVp9D14KhoY7F4AaABAg",
            "user": "ricardo ronaldo",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1401290217390,
            "commentText": "vai para checoog y PortoAndTekFan18",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzcKbclOKADtDR4ARR4AaABAg",
            "user": "ricardo ronaldo",
            "date": "5 years ago",
            "timestamp": 1401290217391,
            "commentText": "Cuidado com o que voc\u00ea dizer filho da <b> puta </b>os ciganos que n\u00e3o s\u00e3o como voc\u00ea pensa eu sei como ves aos  ciganos . era assim nec nos tihamos que tratar-te . FIHO DA<b>  PUTA</b>.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgywT4E1MrcQtyvbWW94AaABAg",
            "user": "tamaracg",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1369754217394,
            "commentText": "Olha portoand tu deserteza a apeseluta que n\u00e3o fiseste issu que eskreveste pq se tu deseste issu bem alto e cuspiste o <b> cigano </b>ou a cigana devia de ser maluka de n\u00e3o te partir essa boka toda mas claro para tu tares com tanta raiva os ciganos tu ja cumeste pouco por a boca",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwkQC_8uogzivx2YIZ4AaABAg",
            "user": "Filipe Domingos",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1369754217396,
            "commentText": "E tu devias ter estudado na casa pia quando a gertudes nunes fazia aquelas famosas festas com grandes senhores da sociadade portuguesa ou tambem devias ir a praia com o motorista mais famoso de portugal com o nome carlos silvino ou ires a uma consulta daquele medico famoso que adora crian\u00e7as .... ou dar uma entrevista a um dos melhores apresentador de tv um,a coisa te garanto nenhum deles \u00e9 <b> cigano </b>....isso sim s\u00e3o escoria mas esses como tem estatutos n\u00e3o se passa nada seu bando de pedofilos ...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyrQh1_tXcgMnTQjRZ4AaABAg",
            "user": "Filipe Domingos",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1369754217398,
            "commentText": "Olha vou te dar um exemplo ontem estava na fila de uma farmacia de servi\u00e7o eram quaze 11horas da noite tinha um senhor a chorar encostado a parede e dizia que n\u00e3o tinha dinheiro para comprar os comprimidos para a filha que tem ten\u00e7\u00e3o alta os comprimidos custam 6.85\u20ac tinham mais ou menos 6 pessoas na fila dou te um do\u00e7e se adivinhares quem comprou o remedio ao senhor ...n\u00e3o podes juntar todos no mesmo sesto .porque se fosse assim mais da metade da popula\u00e7\u00e3o portuguesa eram pedofilos ...entendeste",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyrQh1_tXcgMnTQjRZ4AaABAg.8GcT-z-oJD18Xoyf6vBaEf",
                    "user": "ItsAmeWillSmith",
                    "date": "1 year ago",
                    "timestamp": 1527520617658,
                    "commentText": "Filipe Domingos mais de metade eram ped\u00f3filos? Mostre me onde arranjou essas estat\u00edsticas caro colega.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyn0tMN3ity3jwcanx4AaABAg",
            "user": "Filipe Domingos",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1369754217401,
            "commentText": "\u00d3 artista valent\u00e3o m\u00e1uz\u00e3o ..porque tu n\u00e3o dizes que andas a descontar para pagares seguran\u00e7a ao carlos silvino sim aquele que viola crian\u00e7as por exemplo nesse caso da casa pia tem algum <b> cigano </b>como arguido ? no caso face oculta tem algum<b>  cigano</b> ? em casos de abandono de idosos e crian\u00e7as tem algu<b> m cigan</b>o ? n\u00f3s os ciganos temos de tudo bons e maus mas uma coisa te garanto n\u00e3o temos pedofilos j\u00e1 vo\u00e7\u00eas ....j\u00e1 agora quando vires <b> um ciga</b>no na rua grita como diseste aqui morte aos ciganos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwgvWzDH61POmjf6ON4AaABAg",
            "user": "Filipe Domingos",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1369754217403,
            "commentText": "Bem tenho a certeza que tu \u00e9s um grande recista porque em vez te tu dizeres para fecharem os ciganos na escola e depois pegar fogo 1 ponto nem tu nem 10000 como tu tinham essa capacidade de fazer isso depois \u00e9ra melhor fecharem o CARLOS CRUZ O CARLOS SILVINO O HUGO MAR\u00c7AL E COMPANHIA LIMITADA  e depois porem fogo .....em algum desses arguidos v\u00eaz algum <b> cigano </b>????em caso de mal tratos a idosos v\u00eaz algum<b>  cigano</b> ..n\u00f3s temo de tudo um pouco bons e m\u00e1us mas pedofilos n\u00e3o temos j\u00e1 tu n\u00e3o sei",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy6RgoILGX4yocoeY14AaABAg",
            "user": "gavaia69",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1369754217405,
            "commentText": "o nome do video \u00e9 <b> racismo </b>de ciganos, alguem que me moste um video mundial de um<b>  cigano</b> a ajuda alguem, e depois dissem que somos racistas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzjnMf5rer-_fT7cKt4AaABAg",
            "user": "Helio Kalon",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1369754217408,
            "commentText": "quanta ingnorancia,sou <b> cigano </b>e sei como e dificil .pois o preconceito ta ai. mais adoraria que alguem como esse besta ai falasse mal de minha mae pra mim quebrar todos os dentes dele, ta inssastifeito com a vida filho de uma egua? vou te da uma ideia pra vc nao ter nenhuma preocupa\u00e7ao e nem problemas.  suba em cima da mesa coloque uma cordinha no pescosso e  pule. os incapazes tem senpre que colocar a culpa de seus fracassos em alguem",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzE0KcxiMXoFNoKG3l4AaABAg",
            "user": "MsPopota69",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1369754217410,
            "commentText": "fdx mas ha mais d 1 <b> ra\u00e7a </b>d ciganos?! crl, sao piores k os ratos!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxijnGTuv75TMzIwuh4AaABAg",
            "user": "Bernardino Mendes",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1369754217412,
            "commentText": "\u00e9 triste ver tanta ignorancia no meio destes comentarios racistas ,nos ciganos h\u00e1 pessoas boas e pessoas m\u00e1s nunca se deve globarisar toda uma <b> etnia </b>nas ac\u00f5es de alguns indevidoos .e com respeito aesses comentarios que tranbordom de violencia ,\u00e9 notoria a covardia de quem se esconde atr\u00e1s de um monitor. N\u00e3o quero deixar de dizer que a violencia \u00e9 usada por aqueles que lhe faltam argumentos.!sou<b>  cigano</b>  portugues ou portugue<b> s cigan</b>o  o que entere\u00e7a \u00e9 que n\u00e3o h\u00e1 ninguem mais portugues que eu.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwPFosKLYLcv9xhsAt4AaABAg",
            "user": "aN Antrax",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1369754217415,
            "commentText": "ciganada LOL queimadinhos \u00e9 que tavam bem",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyntWDqVmvaLhkq-PN4AaABAg",
            "user": "Pedro AKA.",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1369754218715,
            "commentText": "sim eu mesmo junto a entrada do bairro da cruz vermelha onde nao ha muitos ciganos. mas a minha mae trabalha na avenida principal da alta de lisboa(antiga musgueira) e passo la muitas vezes vejo ciganos se eles nao me fazem nada. ate tenho alguns amigos entre eles",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzu8S2CpT0NRb44tYF4AaABAg",
            "user": "Fernando Ferreira",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1369754218716,
            "commentText": "Pedro \u00abLumiar\u00bb\nO teu nome presumo que mores nessa \u00e1rea mas talvez num condom\u00ednio.\nSe morares basta sa\u00edres um pouco \u00e1 rua a p\u00e9 e passa junto ao aeroporto e zona de alta de Lisboa norte ,l\u00e1 tamb\u00e9m condom\u00ednios fechados mas de \u00abciganada\u00bb .\nPassa por l\u00e1\nOu melhor vai para l\u00e1 viver\nOlha infelizmente aqui \u00e1 2 messes tive de ir l\u00e1 fazer um \u00abcorte\u00bb ,mas s\u00f3 entrei com protec\u00e7\u00e3o policial e s\u00f3 \u00e1 2 vez \u00e9 que consegui fazer o trabalho que me competia.\nPor isso pede a Deus que nunca caias nas m\u00e3os dessa ra\u00e7\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzb2WcifnU2nyVycKp4AaABAg",
            "user": "Pedro AKA.",
            "date": "6 years ago",
            "timestamp": 1369754218718,
            "commentText": "lol se fosses <b> cigano </b>ja nao dizias isso",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy1HpR2U79P_R3gf1x4AaABAg",
            "user": "rafoidis",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1338218218720,
            "commentText": "ciganos haviam de ser queimados, nunca trabalham sao umas putas de uumas sanguesugas que destroem o pais",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyCw3DEwEb0q68Cjdd4AaABAg",
            "user": "Pedro AKA.",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1338218218721,
            "commentText": "Caros cidad\u00e3os que est\u00e3o para aqui com discuss\u00f5es de m*rda\nVenho informar-vos que pelos coment\u00e1rios que li tenho vergonha de ser Portugues porque somos o povo mais <b> racista </b>que j\u00e1 conheci.\nPara esses infelizes que dizem que os ciganos deviam morrer queria ver se eram da mesma opini\u00e3o se tivessem nascido ciganos. \nAs coisas que eu mais odeio s\u00e3o as \"religi\u00f5es\" e a \"ra\u00e7as\" que so trazem guerras a este mundo\nPaz e acabem com o racismo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Racista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwwipIUVSlx5zpPnrp4AaABAg",
            "user": "Claudio Simoes",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1338218218723,
            "commentText": "o <b> racismo </b>nunca vai acabar<b>  idiota</b> porque n\u00e3o somos todos iguais embora os traidores gostem de dizer que somos todos iguais.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo",
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxoA72s-QRp6hb6cNR4AaABAg",
            "user": "M\u00e1rcio Cravo",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1338218218724,
            "commentText": "Monitores culturais??????????????????????? T\u00eam \u00e9 de levar nas lonas para entrar na linha e n\u00e3o bater a mais ninguem!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxXDhSc0OvAYRr76JJ4AaABAg",
            "user": "acacio da concei\u00e7ao cardoso cardoso",
            "date": "7 years ago",
            "timestamp": 1338218218726,
            "commentText": "estou utilizando a conta de um amigo! nao sou <b> cigano </b>epa ou checoog em vez de keimarmos os ciganos deviamos keimar os pidofilos e violadores ke ha no nosso pais ke sao 90% da popola\u00e7ao dos homens isso sim e uma vergolha epa kresce e aperece os ciganos nao sao a amea\u00e7a mas sim os portugueses!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx0mV0-xtGTqjMusWh4AaABAg",
            "user": "Daniel Costa",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595818727,
            "commentText": "@genteboa1ify \nEu tou mt bem de sa\u00fade lol tu \u00e9 q tas e \u00e9 desses cornos. vai mas \u00e9 trabalhar que faz bem, nem que seja a dar cu, \u00e9 mais do q tu fazes neste momento !",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyS18t8_JMNB9-qrnJ4AaABAg",
            "user": "Daniel Costa",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595818729,
            "commentText": "@genteboa1ify Filho da <b> puta </b>aprende a ler depois vem falar comigo. N sabes ler nem escrever portugues monte de merda. continua para a\u00ed a ladrar pa quem perceber esses grunhidos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwBAB_IMJR6T-vSIxZ4AaABAg",
            "user": "Daniel Costa",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595818730,
            "commentText": "@genteboa1ify  n\u00e3o me percebeste, n\u00e3o te mandei ir comer merda do nada ot\u00e1rio, mas devia. Tou te a dizer que se Portugal ficar na banca rota e sem dinheiro como tu tas para a\u00ed a ladrar vais comer o que meu cabe\u00e7a de caralho? Pensa antes de falar",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxXpXg9FrdVqS6GuaV4AaABAg",
            "user": "Daniel Costa",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595818732,
            "commentText": "@genteboa1ify \nDepois comes merda meu granda filho dum caralho. Pa senao gostas disto vai te embora! Ninguem te quer aqui.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyqi4NXVjFieYsil8F4AaABAg",
            "user": "Mariana19",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595818733,
            "commentText": "\u00e9 assim nao acredito k ciganos sejam tds iguais, uns sao cidad\u00e3os como toda a gente e outros sao anormais \"Ciganos correm INEM \u00e1 pancada\" desculpem la mas isso \u00e9 msm a parvalh\u00f5es!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwXqqj-rV6Lt6U-j354AaABAg",
            "user": "DownloadNowNow",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595818735,
            "commentText": "@KillerChaijBalin a <b> puta </b>que te pariu e a merda que ta neste pais, portugueses filhos da<b>  puta</b>, RACISTAS",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgycWScmp125p_VH7dR4AaABAg",
            "user": "DownloadNowNow",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595818736,
            "commentText": "Para que tanta descus\u00e3o? Somos tds iguais... foda.se quando \u00e9 que vai acabar o <b> Racismo!</b>!!!! \nPEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, PEACE, , PEACE, PEACE, PEACE, PEACE!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Racismo"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxN0CoENFqYjtsq1Ap4AaABAg",
            "user": "Roddas",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595818738,
            "commentText": "@jfarinhote Ai que caralho, essa da Ciganol\u00e2ndia deu cabo de mim! Ri-me tanto que me vieram l\u00e1grimos aos olhos e at\u00e9 acordei a minha filha! xD Mas a parte disso, concordo inteiramente contigo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQh5guJ_xZ4DckpCZ4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Farinhote",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595818740,
            "commentText": "@SaraCatarina69 Pessoas com outros h\u00e1bitos? Mas eu vivo em Portugal, n\u00e3o nvivo na Ciganol\u00e2ndia, eles \u00e9 que t\u00eam que se adaptar \u00e0s nossas regras e n\u00e3o o contr\u00e1rio. As contas n\u00e3o se fazem assim, a percentagem de ciganos presos relativo \u00e0 sua popula\u00e7\u00e3o \u00e9 muito mais alta que a dos portugueses.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyEiwVXDWq1J3wH9BZ4AaABAg",
            "user": "Sara Cardoso",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595818741,
            "commentText": "GENTE CIGANOS NOA SAO MERDA , SIMPLESMENTE S\u00c3O PESSOAS COM OUTROS H\u00c1BITOS \u00c9 COM A VER AFRICANOS INGL\u00caS ,   TANTO  FAZ MERDA O QUE N\u00c3O \u00c9 <b> CIGANO </b>COM QUEM \u00c9 , TANTO ROUBA O <b>  CIGANO</b> COM NEM  QUEM <b> \u00c9 CIGAN</b>O , TANTO  ESA PRESO <b> UM CIGA</b>NO COM MUITOS QUE N\u00c3O O S\u00c3O , POR FAVOR TENHO  13 ANOS E SEI MUITO BEM  QUE AH CIGANOS E CIGANOS TEM TODOS DIREITO  A VIDA ! COM OUTRA PESSOA QUAL QUERE",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxKSP9IZHcGaOtUh0l4AaABAg",
            "user": "eduardo lourenco",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595818743,
            "commentText": "Malditos parasitas a solu\u00e7\u00e3o era mete-los numa ilha a comer gafanhotos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyp3k0z1MXg6fmfLTN4AaABAg",
            "user": "fabio concei\u00e7a\u00f5",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595818744,
            "commentText": "@Alkaidification ouve la ciganos sao ciganos romenios sao romenios ja agora os ciganos nao violao  os filhos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxdJw8y6Kb1lnghuch4AaABAg",
            "user": "JPVA",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595819513,
            "commentText": "\u00c9 engra\u00e7ado k no resto da Europa os ciganos s\u00e3o tratados feito lixo e c\u00e1 em Portugal essas merdas dominam a sociedade portuguesa atrav\u00e9s da viol\u00eancia.\n\u00c9 vergonhoso para este pequeno grande pa\u00eds k \u00e9 Portugal.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzhA3KMxynJZ0QlnoR4AaABAg",
            "user": "sandro maia",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595819515,
            "commentText": "ep\u00e1, em vez de se preocuparem com a nossa <b> etnia,</b> que tem os seus males, \u00e9 verdade, e quem n\u00e3o os tem que atire a 1\u00aapedra, porque \u00e9 que n\u00e3o se preocupam antes com a ped\u00f3filia, tipo: pais a violar os filhos, irm\u00e3o a fornicar as irm\u00e3s, esse malucos que ai andam a abusar de anjinhos que s\u00e3o as crian\u00e7as, esse s\u00e3o problemas muito maiores e VO\u00c7ES N\u00c3O V\u00caM CIGANOS nas tv's e jornais a serm acusados disso,\r\nAO PASSO QUE NA VOSSA<b>  RA\u00c7A</b>.......... ui ui.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Etnia",
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwGYxQ0ckeYgnYm4ON4AaABAg",
            "user": "eduardo lourenco",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595819516,
            "commentText": "@vivaosciganos E ainda agridem o INEM que foi socorrer um <b> cigano </b>haviam de deixa-lo la apodre\u00e7er o vosso lugar era na selva e n\u00e3o na sociedade escumalha",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyJ_Yv42aTZfduhLaB4AaABAg",
            "user": "eduardo lourenco",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595819518,
            "commentText": "@vivaosciganos Eu a vo\u00e7es nunca comprei nada s\u00f3 sabem andar as portas da seguran\u00e7a social e ainda se sentem discriminados sois uma risota e ja agora aprende a escrever \u00e9 coisa que n\u00e3o sabes",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw9toni-gynqX8wbb54AaABAg",
            "user": "eduardo lourenco",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595819519,
            "commentText": "@vivaosciganos Ve-se logo que \u00e9s <b> cigano </b>\u00e9s mais um daqueles que anda os tiros nas ruas desapare\u00e7e pa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cigano"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugzs-y8ON3TCWm78Ij54AaABAg",
            "user": "eduardo lourenco",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595819521,
            "commentText": "Pessoal votem PNR s\u00f3 assim vamos ver-nos livres desta escumalha e n\u00e3o s\u00f3",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwnH0ofMuRXKzzxWS14AaABAg",
            "user": "eduardo lourenco",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595819522,
            "commentText": "@cfa18 Os portugueses \u00e9 que tem culpa de terem este governo actualmente que s\u00f3 apoiam estes miser\u00e1veis que tem tudo de gra\u00e7a e t\u00e3o sempre na seguran\u00e7a social a espera dos rendimentos minimos e n\u00f3s a trabalhar para eles",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwkPGMQpn7TckQL8y14AaABAg",
            "user": "Caetano Lee",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595819524,
            "commentText": "@rickyboavista concordo!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzUlpDC-cg8zayenNp4AaABAg",
            "user": "93kek",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595819525,
            "commentText": "Ai m\u00e3e",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyHRiPxtz5Za2Jn0EF4AaABAg",
            "user": "Mario Lopes",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595819527,
            "commentText": "lool  axo  gra\u00e7a  aos  ciganos  querem  os  mesmos  direitos  k  a  nossa  <b> ra\u00e7a </b> at\u00e9  ai  concordo  esta  muito  certo!!!\nmas  perguntem-lhes  se  querem  descontar  se  querem  ser  mandados  por  um  chefe  acham  mesmo???  pahhh  andamento  com  esses  ratos  daqui  pra  fora  mas  \u00e9  j\u00e1 , e  n\u00e3o  s\u00f3,  brasucas  e  ucranianada   e  pretalhada foraaaaaaaaaaaaa",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Ra\u00e7a"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwrK8xVNJd9VH6fT7B4AaABAg",
            "user": "mixtheking2",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595819529,
            "commentText": "@tamyylore eu? dar o que? \nn\u00e3o s\u00e3o meus parentes...n\u00e3o contribuem para a minha vida :S",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyeWMO1y9aCTF-0h0V4AaABAg",
            "user": "mixtheking2",
            "date": "8 years ago",
            "timestamp": 1306595819530,
            "commentText": "Os unicos que se aproveitam s\u00e3o os ucranianos que fazem os trabalhos duros!\nDE RESTO \u00c9 S\u00d3 ESCUMALHA!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxnbtskmR_WbHo4C294AaABAg",
            "user": "HUGO PINHEIRO",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1275059819532,
            "commentText": "nem como tu, ou pensas que te safavas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxVKQR3lWeiqVWgwXZ4AaABAg",
            "user": "Valter Gomez",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1275059819533,
            "commentText": "falam que nos ciganos e que somos traficantes e escumalha, mas as prisoes tao cheias e de brancos e calhardons, brasileiros... e aqueles que nao vao la parar sao politicos..tal ex e o da casa pia... Viva aos ciganos... OOLllleeee",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwa0VFkLEB6d7ZOqfN4AaABAg",
            "user": "filipes966",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1275059819535,
            "commentText": "filhos da <b> puta </b>sao uns merdas do carralho so fazem e merda noobs !!!!!!!! extreminemnos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxEsyR8VSDOA-4rY1B4AaABAg",
            "user": "Delio Agostinho",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1275059819536,
            "commentText": "Os ciganos sao bons e nunca fariam mal a outras pessoas! ate ajudam e estao sempre dispostos a contribuir com caridade. mas ainda assim prefiro nao viver perto deles sao bons demais para mim, nao estou abituado a tanta simpatia.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxizi8FLHWB1466kOF4AaABAg",
            "user": "jervasiopalha",
            "date": "9 years ago",
            "timestamp": 1275059819538,
            "commentText": "CIGANOS FILHOS DA <b> PUTA.</b>\r\n\r\nn\u00e3o corram os ciganos de PORTUGAL n\u00e3o... s\u00e3o um povo violento vivem do crime e do rendimento minimo. \r\n\r\nbate-se num vem a fam\u00edlia inteira lol\r\n\r\n\r\ntristes do caralho... \r\n\r\n\r\nn\u00e3o se pode fazer mal aos coelhos, n\u00e3o se pode fazer mal \u00e1s cegonhas, n\u00e3o se pode fazer mal aos ciganos e uma pessoa n\u00e3o pode fazer mal a nada. xDxD \r\n(by GF)",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Puta"
            ]
        }
    ]
}