{
    "header": {
        "title": " O anti-Papa: Governo Bolsonaro quer espionar igrejas cat\u00f3licas ",
        "subtitle": " NA ",
        "owner": " Rede TVT ",
        "views": "18340",
        "likes": " 1,2mil ",
        "dislikes": " 93 ",
        "shares": " NA ",
        "datePosted": " Publicado a 11/02/2019 ",
        "dateExtraction": " 2019-07-02 ",
        "language": " pt ",
        "plataform": " YouTube ",
        "url": " https://www.youtube.com/watch?v=WYhgL-tMcdk ",
        "postText": " Em Bras\u00edlia, parlamentares da oposi\u00e7\u00e3o devem chamar o Ministro do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional, general Augusto Heleno, para explicar as denuncias de que o governo estaria espionando representantes da igreja cat\u00f3lica. RedeTVT. SeuJornal. EspionaCNBB ",
        "numberPosts": " 228 coment\u00e1rios ",
        "srcType": " video ",
        "nameNewspaper": " NA ",
        "socioLingVar": "Ideological and Political Identity - General,Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments,Social Class - Destitute,Nationality - General",
        "listEvents": "  ",
        "articleKeywords": " NA ",
        "keywords": "Comunista,Vermelho,Cego,Idiota,Muda,Imbecil,Vagabundo,Na\u00e7\u00e3o,Mulher,Canalha,Vagabunda,Puta,Velha,Velho,Francisco,Vermelho,Analfabeto,Ra\u00e7a,Idade,Velha",
        "commentsOpen": " yes "
    },
    "commentThread": [
        {
            "id": "UgwZjUVnnwfvREOhtM14AaABAg",
            "user": "Player Bionic",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1561473524158,
            "commentText": "Esse governo ta se metendo dms hem... Se metendo com oque n\u00e3o podem bater de frente",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzoE18ysdJiZGVVoRd4AaABAg",
            "user": "Lenna Cheang",
            "date": "1 week ago",
            "timestamp": 1561473524160,
            "commentText": "Preocupada com a Igreja ou preocupada com o enfraquecimento da base aliada do PT dentro da CNBB? Tome vergonha na cara, criatura... Envergonha o capeta e fala a verdade!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEnRByzePR_x3tOr94AaABAg",
            "user": "Leonice Jesus",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1556807924162,
            "commentText": "Tem muita gente que n\u00e3o ta na igreja cat\u00f3lica e por isso n\u00e3o sabe de nada essa gangue do PT mancha a igreja e dentro da igreja cat\u00f3lica tem muita gente torcendo pelo fim da igreja cat\u00f3lica mas \u00e9 a \u00fanica que mas fez e faz assist\u00eancia aos necessitados e quem serve a igreja n\u00e3o recebe pagamento mas recebe gra\u00e7a de Deus",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwAEhTjpOE3XZEAhO94AaABAg",
            "user": "Leonice Jesus",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1556807924164,
            "commentText": "Tudo esquerda infiltrada dentro da igreja cat\u00f3lica  est\u00e3o sujando o nome da igreja cat\u00f3lica de Cristo, quase ningu\u00e9m tinha o conhecimento desse sinodo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyj0jOSL81qZGfrgRN4AaABAg",
            "user": "Edmilson Pesado",
            "date": "2 months ago",
            "timestamp": 1556807924165,
            "commentText": "Deixa as igregas em paz vai ver as\ud83d\udc49\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4apodre  vai ver a Saude cade nosso presal  Embrae Base de Alcantra vergonha esse Governo cade Queroz\ud83d\udc49\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEnqC4Ds00A5T2HPd4AaABAg",
            "user": "ubadino bazaglia",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554215924168,
            "commentText": "JAIR , N\u00c3O  SABE QUE  A IGREJA , SEUS  JESUITAS  TEM   VOSSA BIOGRAFIA DESDE  MOLEQUE BABACA...  NOSSO  BRASIL \u00c9  UM  CONTINENTE, HISTORICAMENTE ESTAMOS  AQUI DESDE  AS  COLONIAS ,  COMO  \u00c9S  BURRO, DESDE  A  \u00c9POCA QUE  O  BRASIL  ERA  MATA  VIRGEM  ,ANTES  DE  TOMAR  QUALQUER  ATITUDE,  PENSE,  PENSE...  N\u00c3O  ESTA  FALANDO  EM  CAMPANHA  ELEITORAL,SE  \u00c9S  BURRO  CALA-TE....",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzMElPSTvXltAh9ay94AaABAg",
            "user": "Maria Teruco",
            "date": "3 months ago",
            "timestamp": 1554215924170,
            "commentText": "O Papa \u00e9 de esquerda \u00c9 o Chefe de todas as religi\u00f5es do mundo pela cren\u00e7a",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzPefsCp17rNWMAaXx4AaABAg",
            "user": "Rafael Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537524172,
            "commentText": "Tudo ma\u00e7on",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw9bj9deax4tP4LzIl4AaABAg",
            "user": "Linda Lima",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537524173,
            "commentText": "O papa e umas das  bestas fera do apocalipse  se assenta em um trono querendo  parecer Deus e o cabe\u00e7a da era da besta acordem  povo  jumento",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwiXd_LzH72_zYrWOF4AaABAg",
            "user": "Linda Lima",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537524176,
            "commentText": "V\u00e3o chega o  tempo que religi\u00e3o  n\u00e3o  vai existir as pessoas  v\u00e3o ter uma liga\u00e7\u00e3o direta com Deus n\u00e3o   com religi\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz0Q8UBE5kFDmAUE2F4AaABAg",
            "user": "Linda Lima",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537524177,
            "commentText": "Esse papa e uma besta fera  quer  manda  em tudo que n\u00e3o li diz respeito  quer parecer Deus  as pessoas  tem que para com esse neg\u00f3cio  de papa e ter uma liga\u00e7\u00e3o direta com Deus n\u00e3o com religi\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwAFmPmVCBQeGSL1BJ4AaABAg",
            "user": "Maria lucia Lucia",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537524179,
            "commentText": "Eu sei o que \u00e9 isto ? Procurando aonde que tem renda .     Os  piratas na pol\u00edtica.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxoJGuFvFRmVgjxKeN4AaABAg",
            "user": "Maria rosa De oliveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537524183,
            "commentText": "Muito.   Bom.   T\u00eam.   que.   Infelizmente.   Nosso.   Presidente.  Est\u00e1.   Certo.   T\u00eam.   Muito.   Vagabundos.   Neste.    Pa\u00eds",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxanLV3aS8nDG3RvGZ4AaABAg",
            "user": "DALVA ELVECIO",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537524185,
            "commentText": "Essa bandida \u00e9 <b> comunista </b>como vem falar de igreja, PT como sempre distorcendo as not\u00edcias",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwRR9LGEPiA4IdGOsp4AaABAg",
            "user": "Lula Souza",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537524187,
            "commentText": "Igreja de ped\u00f3filos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyRJC4x-BkBFcU-dUd4AaABAg",
            "user": "Rozelia",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537524188,
            "commentText": "Bolsonaro 17",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx9_HLxQ6UznIHS5et4AaABAg",
            "user": "Maria Faustina",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537524190,
            "commentText": "E so papa e auguns. Padres.  Que apoia o pt.  2 comunistas. .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxp76jf3_aJJsfy5s14AaABAg",
            "user": "Daniel Santos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537524192,
            "commentText": "Mas me parece que estamos voltando aos anos de chumbo desse governo que lambe a genit\u00e1lia dos EUA.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw92cf2inmgDzDeiH14AaABAg",
            "user": "Marcus Vinicius dos Santos Cruz",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537524194,
            "commentText": "O papa e <b> comunista </b>porra, vai se fuder seu<b>  cego</b>, sera que voce nao encherga !!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Cego",
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzJRaozoJArdK1mGyB4AaABAg",
            "user": "Luiz br",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537524196,
            "commentText": "TUDO Q VC PENSAR DE RUIM;;--- ISSO \u00c9 BOLSONARO!;;;---------",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQNi0vRrPKGp37Yzl4AaABAg",
            "user": "Vivaldo Santos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525602,
            "commentText": "ANTI-PAPA  E ANTI-POVO.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwQVRhsCGIR9VGGi9x4AaABAg",
            "user": "Linda Melo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525604,
            "commentText": "ESSA <b> MULHER </b>ESTA USANDO O NOME IGREJA COM ESSA LADAINHA TODA E PORQUE E<b>  COMUNISTA</b> E ISSO E HIPOCRISIA PORQU<b> E COMUNIST</b>A NEM ACEITA O CRISTIANISMO PORQUE E A FAVOR DO ABORTO, DA IDEOLOGIA DE GENERO DO INFANTICIDIO E DE TANTOS OUYROS ATOS LEBIDINOSOS. VAMOS PARAR COM  IPOCRIZIA.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher",
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxUu9VW1YutGhoB65F4AaABAg",
            "user": "Linda Melo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525606,
            "commentText": "GENERAL HELENO TEM RAZAO ;QUEM NAO DEVE NAO TEME POR QUE TANTA POLEMICA SE O GOVERNO QUE SABER O QUE ESTA ACONTECENDO  NO TERRITORIO BRADILEIRO.  SE EU ESTOU EM PAZ NAO TENHO MEDO DW ESPIONAGEM COMO ESTAO CHAMANDO O ATO DE QUERER ESTA CIENTE DE TODO MOVIMENTO NO PAIS.  CERTO GENERAL.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxWn6Tj4PGVkC-Ws6Z4AaABAg",
            "user": "Linda Melo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525608,
            "commentText": "AMAZONAS E BRASIL INDIGENAS BRADILEIROS E DO BRASIL E QUEM CUIDA DELES E O GOVERNO BRASILEIRO. PORQUE A IGREJA NAO CUIDOU DA SITUACAO DO INFANTICIDIO NOS INDIGENAS.  E PARA FAZER E PRECISO SER  FALADO SEM SEGREDOS.  NA SUA CASA NAO DEVE ENTRAR  SEM PERMISSAO.  UMA LEI QUW PERMITE UMA FAMILIA ENTERRAR CRIANCAS VIVAS NAO E CORRETA DIANTE DE DEUS PORTANTO NAO DEVE SER   APOIADA POR IGREJA NEM UMA NEM POR SUAS REPRESENTACOES. NAO SEJAMOS FANATICOS E SIM CRISRAOS RACIONAIS.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxNQ9CxbiWl4L1vs2N4AaABAg",
            "user": "Linda Melo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525609,
            "commentText": "SO NAO DEVEMOS SER ANT CRISTO;MAS SE ALGUMA INSTITUICAO ESTA QUERENDO INYERFERIR PREJYDICANDO A NACAO NAO PODE FAZER EM SECRETO.  POR  QUE  O PAPA TEM QUE FAZER ALGO NO BRADIL QUW NAO POSSA SER A VISTA DD TODOS?  ATE JESUS RESPEITA O SWU ESPACO.VEJA LE DISSE:EIS QUE ESTOU A PORTA E BATO SE ALGUEM ABRIR EU ENTRAREI  E CEAREI COM ELE. ENTENDEU? JESUS O VETDADEIRO DONO DA IGREJA PRA ENYRAR ELE BATE A LORTA E TENDO A PSMISSAO ELE ENTRA E CEIA CONOSCO.  NINGUEM TEM AUTORIDADE DE ENTRAR EM CASA ALHEIA SEM  COMUNICAR A QUE VEIO. O UNICO QUE INVADE  E ATE ARTOMBA A PORTA E O OPOSITOR A TODO BEM SATANAS .ENTAO VAMOS ANALIZAR BEM E ENTENDER QUWM NA VWRDADE ESTA ERRADO.  NAO SEJAMOS MRNINOS E SIM ADULTOS .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx_TL2JbLNx_45sl0t4AaABAg",
            "user": "arthur petrovithy",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525611,
            "commentText": "Tem caro\u00e7o neste alg\u00fa era para os evang\u00e9licos estar com medo pois o Bolsonaro \u00e9 cat\u00f3lico como que ele vai perseguir a pr\u00f3pria igreja com certeza e a parte podre da igreja cat\u00f3lica que est\u00e1 com medo assim como a parte podre dos evang\u00e9licos tbm S\u00e3o muito a\u00ed que e criminosos tem que chutar o pau da barraca mesmo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwrOsPJrGy7riqlCWV4AaABAg",
            "user": "Ivan Alves",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525613,
            "commentText": "Que a igreja  cat\u00f3lica  \u00e9  <b> comunista </b>  eu sempre  desconfiei.  Esses caras querem  que  o povo fiquem  submissos a eles,  pra poderem  manipular.  Igreja  petista",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugwhao__DTMRzOPBtqx4AaABAg",
            "user": "Vanessa Nessa",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525614,
            "commentText": "O governo \u00e9 ma\u00e7on agora chupa q \u00e9 de manga nao mandei irem ligitimar o sistema",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyIsR7jnJx4NXhfv3B4AaABAg",
            "user": "VAGNER PEREIRA",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525616,
            "commentText": "Sempre a esquerda, ooooooo povo chato !",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwBmeW7LQsMwKzAIh94AaABAg",
            "user": "Luzinete",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525618,
            "commentText": "Esse papa n\u00e3o tem o que fazer,buscam distorcer as situa\u00e7\u00f5es, essa esquerda maldita seja quem for",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwuL5nV-2fe_yl6kvJ4AaABAg",
            "user": "Negra Eriem",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525619,
            "commentText": "Idiota!!! N\u00e3o existe igreja de esquerda, existe igreja de Cristo. Obviamente, voc\u00eas n\u00e3o a conhecem, j\u00e1 que possuem outro senhor.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwuL5nV-2fe_yl6kvJ4AaABAg.8rTN--jllEN8rTWxqikBZ6",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537526477,
                    "commentText": "L\u00f3gico que existe, s\u00f3 vc n\u00e3o quer ver, existe sim igrejas de todo tipo, raras s\u00e3o as que  s\u00e3o de Cristo, raras pessoas s\u00e3o de Cristo de verd",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwuL5nV-2fe_yl6kvJ4AaABAg.8rTN--jllEN8rTXilB4i7x",
                    "user": "Negra Eriem",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537526479,
                    "commentText": "@Luzinete O que disse \u00e9 que o trabalho que a Igreja faz para o bem do pr\u00f3ximo, das minorias, n\u00e3o pode ser dito como \"esquerdismo\". Qualquer manifesta\u00e7\u00e3o em prol daqueles que n\u00e3o possuem voz, \u00e9 a real a\u00e7\u00e3o crist\u00e3.  E obviamente, a persegui\u00e7\u00e3o a Igreja, seja ela cat\u00f3lica ou de qualquer outra religi\u00e3o, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o do mal. Por esta raz\u00e3o, n\u00e3o pode ser chamada de Igreja de Esquerda, e sim da Igreja de Cristo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Idiota"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyn99GkQCDw9QzdvgB4AaABAg",
            "user": "Rog\u00e9rio santos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525622,
            "commentText": "Militares no comando ordem e progresso fora comunismo socialismo v\u00e3o trabalhar seus vadios",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwjWisnwl4NKCLU15B4AaABAg",
            "user": "Julho Leon",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525624,
            "commentText": "A igreja nao...e sim o pt e psol e outros da esquerda infiltrados na igreja cat\u00f3lica usando de m\u00e1 f\u00e9 a igreja.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyhMsGJen_AuQpwUFF4AaABAg",
            "user": "Ronaldo Marcola",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525625,
            "commentText": "Tem e que pegar esses que se dizem padre da pastoral da terra, e decer o cacetete neles. Tem que apanhar em pra\u00e7a publica para todo mundo ver. Como se trata ladrao e <b> vagabundo.</b>",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugy14F0ManngfEi_XMB4AaABAg",
            "user": "Helenaldo Mendes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525627,
            "commentText": "Deputada \u00c9rica vcs do PT engana os troxas, todos os dias inventam uma cal\u00fania, petistas \u00f1 tem moral pra falar de ningu\u00e9m, partido de corruptos, e lembrando q Lula ladr\u00e3o nunca vai sair da cadeia, vcs do PT s\u00f3 engana os troxas pq a mim jamais.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyTG4N23SsG1DZVCFp4AaABAg",
            "user": "Faith makes all things possible!!!!!!!!!!! Darkners",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525629,
            "commentText": "Esse Papa ta mais pra cavalo de Troia socialista disfar\u00e7ado de ??????????????????????",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwd5Ma0FndK9-C4_jF4AaABAg",
            "user": "Maria Isabel Tavares",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525631,
            "commentText": "Qdo petistas comunistas se preocupam com Igreja_ a de Nosso Senhor Jesus Cristo_ \u00e9 claro. ?",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgziD5G0Ww2UkUVY9JB4AaABAg",
            "user": "Paulo Fagundes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525633,
            "commentText": "Se a petralha estiver no meio tem que investigar sim.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzRZFEKx-AyuHr47md4AaABAg",
            "user": "Itapuan Sobral",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525635,
            "commentText": "N\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia que esta senhora est\u00e1 usando blusa VERMELHA... V\u00e1 em frente General.!!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzRZFEKx-AyuHr47md4AaABAg.8rQeHv3GD8R8rQf0kojsuA",
                    "user": "Itapuan Sobral",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537526462,
                    "commentText": "A  CNBB, antro <b> comunista </b>da Igreja Cat\u00f3lica, atrav\u00e9s das CEB's (Comuidades Eclesiais de Base) deu uma ajuda substancial as comunistas ATEUS, aqui no Brasil, para que fosse implantado o comunismo na nossa p\u00e1tria. Ela, a Igreja Cat\u00f3lica est\u00e1 repleta de comunistas, inclusive no meio das ONG's que devem ser INVESTIGADAS URGENTEMENTE! Va em frente SENHOR GENERAL!!! O povo brasileiro EXIGE! N\u00f3s, os verdadeiros CAT\u00d3LICOS ASSIM O QUEREMOS!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwHQr9I3PPPY8JwUCB4AaABAg",
            "user": "Nivaldo Nunes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537525637,
            "commentText": "Como tem algu\u00e9m q defende esses padre, bispo, papa <b> comunista </b>\u00e9 lamentavel, tomar um remedio p desenteria a cabe\u00e7a mucha",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugyr7HS2joNhNwnib_d4AaABAg",
            "user": "Nivaldo Nunes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528224,
            "commentText": "Sou cat\u00f3lico mas essa igreja tem mto <b> comunista </b<b> >vagabundo</b> tem q prender esse padres bandidos",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugyr7HS2joNhNwnib_d4AaABAg.8rQcYAqXA3M8rTiXzzwh3h",
                    "user": "Mikael Ara\u00fajo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537528686,
                    "commentText": "Que nada vc \u00e9 um bolsominion",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugyr7HS2joNhNwnib_d4AaABAg.8rQcYAqXA3M8tMXqwRx-hD",
                    "user": "Edmilson Pesado",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556807928687,
                    "commentText": "Quem mexe com as igrejas sao satanas maconaria",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Vagabundo",
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwyU3bayL1kL-fy1Z14AaABAg",
            "user": "Deia Bernardes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528238,
            "commentText": "CORRE\u00c7\u00c3O: \nO ATUAL GOVERNO QUER SE PREVENIR CONTRA O \"LADO PODRE\" DA IGREJA CAT\u00d3LICA CORROMPIDA PELOS COMUNISTAS E GLOBALISTAS GENOCIDAS!!!!",
            "likes": 4,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwyU3bayL1kL-fy1Z14AaABAg.8rQQCZQw2XI8rTVZ-gFZqW",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537528681,
                    "commentText": "Verd, Deia, bando de comunistas, sacados querem denegrir o presidente, agora vcs v\u00eaem,  at\u00e9 o papa esquerdopatas, quer prejudicar o Brasil, lament\u00e1vel",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwDsK6bMR5Ex3VxYMN4AaABAg",
            "user": "Expedito Oliveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528241,
            "commentText": "OLHEM S\u00d3 AONDE CHEGA A BURRICE DE UM C\u00c9REBRO DE OVO COZIDO E A QUEM OS ELEITORES IDIOTAS ENTREGARAM O BRASIL... 2 BILH\u00d5ES  DE CAT\u00d3LICOS POR TODO O MUNDO FORAM AGREDIDOS E N\u00c3O ACEITAM ESSAS  AGRESS\u00d5ES AO PAPA. SE TODOS OS CAT\u00d3LICOS SOMENTE DO BRASIL, SE UNIREM, ARRANCAM O bosolnaro  DE SUA CADEIRA!!!! ANTES DECLARAR GUERRA AOS EEUU, QUE \u00c0  IGREJA...",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwDsK6bMR5Ex3VxYMN4AaABAg.8rQ77pujRs-8rTXMdBNbYv",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537528655,
                    "commentText": "Tente, mas da metade do povo votou em Bolsonaro \u00e9 confiamos nele, fizemos campanha de gra\u00e7a,  se 65 por cento da popula\u00e7\u00e3o colocou Bolsonaro l\u00e1,  vc tem quantosbpra tirar ele de l\u00e1,?? Tente quero ver vc conseguir, papo vc tem muito",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwDsK6bMR5Ex3VxYMN4AaABAg.8rQ77pujRs-8rrXbtiUG1a",
                    "user": "Expedito Oliveira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537528656,
                    "commentText": "@Luzinete C n\u00e3o merece resposta de nenhum de n\u00f3s exclarecidos",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxX8bwL8nB_GqAGwtt4AaABAg",
            "user": "pedro sobrinho",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528244,
            "commentText": "Isso \u00e9 um tapa na cara de um povo que n\u00e3o sabe escolher seus representantes.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxX8bwL8nB_GqAGwtt4AaABAg.8rOXU2RRiNy8rTWG4bn9Ne",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537528672,
                    "commentText": "N\u00f3s que votamos no presidente ao acreditamos em tudo que aparece na m\u00eddia,  a maioria \u00e9 mentira ,ou  distor\u00e7\u00e3o dos FATOS, a maioria acredita no presidente, falsa, esquerda ,que a todo custo quer prejudicar o governo, ele sim tem muito o que fazer, n\u00e3o \u00e9 atoa, <b> vagabundo </b>, que fica procurando p\u00ealo em ovo, vai trabalhar seus desocupados",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vagabundo"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzP0dpXVQ1TdnKYWQ54AaABAg",
            "user": "CineMAFilmes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528246,
            "commentText": "Apoio a Igreja Cat\u00f3lica. #IgrejaCat\u00f3lica #PapaFrancisco",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgztXpojPE7KbL1TFIZ4AaABAg",
            "user": "Altineu Garcia Gon\u00e7alves",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528248,
            "commentText": "Tem que investigar mesmo esses ped\u00f3filos padre tem que cuidar da igreja n\u00e3o de politica!",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyuye1dtu0rHppoRqJ4AaABAg",
            "user": "Adriano Wagner",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528250,
            "commentText": "\u00c9 ao contr\u00e1rio !",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyuWHtI-HNRxkbpEZ94AaABAg",
            "user": "eliete caveiro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528252,
            "commentText": "Essa Erika coqueira tem que levar um murro na boca ...s\u00f3 fala merda.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy5KBg_BDrJWzWInZ54AaABAg",
            "user": "Fabio Dutra",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528255,
            "commentText": "Governo   lixo bolsolixo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugywo2wYZxNbA2140xp4AaABAg",
            "user": "Alice Oliveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528257,
            "commentText": "Tem que ir pra sima mesmo eles s\u00e3o os aliados com o pessoal do pt",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwXE8ZpjeC038aVtcl4AaABAg",
            "user": "Marcos Reyther",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528258,
            "commentText": "UAU! COMO GOSTARIA QUE FOSSE VERDADE ESSA LOUCURA DO GENERAL LEL\u00c9! EM UMA SEMANA, ESTE GOVERNO LUN\u00c1TICO DIGO, A GAIOLA DAS LOUCAS VIRIA ABAIXO.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwUBO3LAjB-1QbKA2V4AaABAg",
            "user": "Tania Peron",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528260,
            "commentText": "daqui a pouco vao querer prender os canhotos por serem de esquerda que neura",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwUBO3LAjB-1QbKA2V4AaABAg.8rM0anpLwlh8tMXaSK4iMV",
                    "user": "Edmilson Pesado",
                    "date": "2 months ago",
                    "timestamp": 1556807928649,
                    "commentText": "Tudo fasa cade Queroz\ud83d\udc49\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4aem tregaro o Pais os Americanos presal Embrae Base de Alcantra vergonha capacho de Trump",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy7vb8uqkQHuTySoax4AaABAg",
            "user": "Silvina Martins",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528263,
            "commentText": "N\u00f3s queremos saber,quem . Matou Mariele e Anderson",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyYg6FTIuiA_nmIn894AaABAg",
            "user": "Silvina Martins",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528265,
            "commentText": "Olha a igreja,da tua <b> mulher </b>que s\u00f3 tem lalau",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Mulher"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzrnEHPKi1jBKC2_cR4AaABAg",
            "user": "cliente hoje",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528267,
            "commentText": "a igreja cat\u00f3lica \u00e9 o dem\u00f4nio na terra ela \u00e9 de esquerda mesmo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzrnEHPKi1jBKC2_cR4AaABAg.8rLzWkSipzF8rSlEYzNI31",
                    "user": "Jos\u00e9 Gustavo",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537528675,
                    "commentText": "Denunciado por bullying a minha religi\u00e3o dizendo que \u00e9 do dem\u00f4nio",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwGrqXZ4WRAHhJZPVF4AaABAg",
            "user": "Mauricio Teodoro",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528269,
            "commentText": "Mais uma errata do governo de JAIR messias Bolsonaro \u00e9 est\u00e1r a espionar a igreja cat\u00f3lica , sendo que o catolicismo do Brasil  \u00e9 do  mundo inteiro, o pa\u00eds mais cat\u00f3lico do planeta terra...!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwGrqXZ4WRAHhJZPVF4AaABAg.8rLtMOSp9Ew8rTXc7opg4Q",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537528627,
                    "commentText": "Ent\u00e3o a maioria votou nele n\u00e9??? Bando de ot\u00e1rios,  seu chefe t\u00e1 preso ,n\u00e3o esque\u00e7a",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwvKanGPwpHAIhotWN4AaABAg",
            "user": "Oscar Dario Cueva Oviedo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528272,
            "commentText": "Que cara louco.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyBGYmHz2oAhvCwdkx4AaABAg",
            "user": "Nery Thiago",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528274,
            "commentText": "ESTES BANDIDOS CANALHAS, PERSEGUIDORES DO GOVERNO PRECISAM CRIAREM VERGONHA NA CARA E DEIXAREM O GOVERNO TRABALHAR PARA SAIRMOS DESTA MIS\u00c9RIA QUE ESTAMOS VIVENDO.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw7csb-AHAZuunvw5J4AaABAg",
            "user": "Rafael Kaminski",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528276,
            "commentText": "Esses burro ca\u00edram na conversa do Olavo a qual ele acusa a Igreja cat\u00f3lica de ser um agente <b> COMUNISTA </b>PORRA KKKK EU J\u00c1 N\u00c3O SEI QM \u00c9 MAIS BURRO NESSE GOVERNO \ud83d\udc49\ud83d\udc4c\u2721\ufe0f\ud83d\udcb2",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzpAqWoUesXb5_hjct4AaABAg",
            "user": "Maria Odete Dias Pacheco",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537528278,
            "commentText": "O que a pol\u00edcia federal est\u00e1 fazendo que n\u00e3o prende essa deputada de reputa\u00e7\u00e3o duvidosa Glesi que fala o que quer",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgybH2nBrTSsSgbwj2t4AaABAg",
            "user": "Rafael Nicaretta",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530020,
            "commentText": "kkkkkkkkkkkkkkkkk at\u00e9 o papa n\u00e3o escapa dos latr\u00e3o e Bras\u00edlia.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
            "likes": 1,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgybH2nBrTSsSgbwj2t4AaABAg.8rLRPeUx4Gk8rTWYHOhXD5",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537530763,
                    "commentText": "Ele \u00e9 santo???Porque t\u00e1 mexendo com pol\u00edtica? Porque o papa est\u00e1 se alinhando com o pt,  \u00e9 outros ele n\u00e3o tem o que fazer, quer prejudicar o governo?por ai j\u00e1 se v\u00ea quem \u00e9 esse papa",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwFRUOZ9Gq8Fu0Sl2B4AaABAg",
            "user": "Egidio Pacheco",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530022,
            "commentText": "Todos nos sabemoa que a porcaria da CNBB hoje e chefiada por  acerbispos comunistas  como o <b> CANALHA </b>do lula ja havia dito  se nao fosse com a ajuda da igreja cat\u00f3lica  ele jamais teria sido eleito, portanto isso \u00e9  uma necessidade que saibamos que tem gente dentro das igrejas evang\u00e9licas e catolicas que coadunam  com o comunismo e socialismo tem que estar de olho mesmo estao perdendo privil\u00e9gios   e a moral  que essas  religi\u00f5es  com vendas da f\u00e9  como se fosse as donas da VERDADE. Mais ANTECRISTOS s\u00e3o  esses vendilh\u00f5es  do templo  que s\u00e3o  como os farisrus da epoca de JESUS  e acho que \u00e9  melhor ser Antipapa  que ser um ANTECRISTO como voc\u00eas  esquedeooatas .",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwZmA-JOX-CjLKHFKB4AaABAg",
            "user": "Nice Santos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530023,
            "commentText": "Ei vc Bolsonaro cuidado quem semeia vento coelhe tempestade \u00f1 \u00e9 mesmo na igreja evangelica tu \u00f1 tem ninguem d olho \u00f1 e mesmo eles votaram em massa em vc vai vendo",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwiPzCQY-MNAQbdavV4AaABAg",
            "user": "Erivaldo Rodrigues",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530025,
            "commentText": "Mine ditadura  precisamos acordar  pessoal  .ei psiu  quem votou no mito  cuidado !  o mito t\u00e1  lhe ferrando e  voc\u00ea  acorde  pelo amor de DEUS.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzrIFfJFGFQkix49zd4AaABAg",
            "user": "Edilene Rodrigues De Fran\u00e7a",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530026,
            "commentText": "Eisso mesmo presidente Jair Bolsonaro vc tem que espionar mesmo essa esquerda <b> comunista </b>do inferno.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzLwrCqDBo0IyhNCUh4AaABAg",
            "user": "Fabiano Tavares",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530028,
            "commentText": "Todos idiotas a igreja so ferrou o povo veja a furtuna do vaticano bando de burro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKRAEMBpxQvrJxSqZ4AaABAg",
            "user": "Djanne Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530030,
            "commentText": "Muito bem!!! Para os cat\u00f3licos que votaram nesse governo!!! Espero que expulse a todos os cat\u00f3licos do pa\u00eds.........",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyKRAEMBpxQvrJxSqZ4AaABAg.8rK9jVX3G1b8rT-60sRBJZ",
                    "user": "Jusci Neves",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537530766,
                    "commentText": "Vagabunda",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Vagabunda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgyKRAEMBpxQvrJxSqZ4AaABAg.8rK9jVX3G1b8rTRFGIq2uz",
                    "user": "Djanne Silva",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537530768,
                    "commentText": "@Jusci Neves Lun\u00e1tica!!! O governo \u00e9 uma quadrilha de lun\u00e1ticos evang\u00e9lico, e corruptos  igual que o resto, e uma maioria que votaram neles tb\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz01JUwO2ylwrSm7bh4AaABAg",
            "user": "Edson O",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530032,
            "commentText": "A igreja cat\u00f3lica apoia Bolsonaro, bem como as demais religi\u00f5es.  Os perdedores n\u00e3o se cansam de fazer fake news.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxnXLS9nnS3FpYa4Dd4AaABAg",
            "user": "doAROMAS \u00d3leos Essenciais doTERRA",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530033,
            "commentText": "O l\u00edder de voc\u00eas est\u00e1 preso, com duas condena\u00e7\u00f5es (por enquanto). Pra acabar com a CNBB <b> comunista </b>e  demais  puxadinhos da Igreja, basta um soldado. O General Heleno se ocupa de coisa mais importante, como impedir que essas ONGs e esses bra\u00e7o<b>  comunista</b> da igreja cat\u00f3lica se meta em assunto que n\u00e3o \u00e9 da dual al\u00e7ada. Quanto a CPI, e ris\u00edvel, querer enquadrar o Heleno com esse discurso decorado no treinamentos comunistas. TUDO igual, n\u00e3<b> o mud</b>a nem a entona\u00e7\u00e3o da voz. Vamos varre-los sem dar um tiro. Cair\u00e3o do alto de sua hipocrisia carnicenta.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Muda",
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "UgyciahoXGtK2X3oyLp4AaABAg",
            "user": "Alberto Alberto",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530035,
            "commentText": "Tem que investigar com todo rigor pois \u00e9 l\u00e1 que est\u00e3o os comunistas e formadores de quadrilhas enraizados com o PT.Deve tamb\u00e9m ver as contas destes que muitos s\u00e3o ladr\u00f5es e usam o sacerd\u00f3cio sagrado para estes fins e outros absurdos.\nA cnbb \u00e9 a casa o de as reuni\u00f5es s\u00e3o realizadas para criarem planos com fim de plantarem o caos no Brasil.\nDeve tamb\u00e9m  investigarem a tal universidade que o PT mandou construirem no Amazonas com a finalidade de firmarem guerrilheiros para iniciarem uma guerra civil.\n\nAd Iesum per Mariam.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxDc6dfU56G_t1uIMZ4AaABAg",
            "user": "Dalva Pacheco",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530037,
            "commentText": "Tem que espionar sim a igreja cat\u00f3lica tem muita sujeiras debaixo dos panos",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxe-IXVwVxkLrlyRLp4AaABAg",
            "user": "Raimundo F\u00e1tima",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530039,
            "commentText": "O PT deveria ter levado \u00e1gua para o povo do Nordeste mais n\u00e3o o fez  ficou dando o dinheiro dos impostos dos trabalhadores Brasileiros pra Pa\u00eds ditadores e fica falando de ditadura no Brasil eu tenho certeza quem fala em ditadura militar no Brasil \u00e9 t\u00e3o impoctra e sem car\u00e1ter  e ap\u00f3ia ditadura de outros Pa\u00edses  .",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzlRcIjPBKGV28v8g14AaABAg",
            "user": "Raimundo F\u00e1tima",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530040,
            "commentText": "Esse PT \u00e9  um partido que em cita  o \u00f3dio eu nunca eu nunca vi um partido t\u00e3o <b> canalha </b>fica toda hora criticando o Gonverno e n\u00e3o aprovando nada foi assim no passado e agora n\u00e3o \u00e9 diferente  .",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Canalha"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwMHfvf49Cb3de1jUl4AaABAg",
            "user": "Maria Augusto",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530042,
            "commentText": "Vamos orar para que Deus; tire aqueles que amaldi\u00e7oam nossa terra! O que o Pt tem causado em nossa terra?! Seus princ\u00edpios de valores est\u00e3o em concord\u00e2ncia com os valores que a igreja de Jesus prega?! O catolicismo se denomina Crist\u00e3o,ou usa o cristianismo como uma m\u00e1scara para se achegar as massas para manipular. Deus v\u00ea e tudo ele sabe. E cada um receber\u00e1 seu valor de juizo diante do todo poderoso de JACO-ISRAEL.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyKFcaXr0ZHSHTnuTp4AaABAg",
            "user": "Gustavo Silveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530043,
            "commentText": "Espi\u00e3o \u00e9 o bicho j\u00e1 acharam a fortuna do Lulita no Uruguai kkkkkkkkk",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxkeES0E3-m3yZZbht4AaABAg",
            "user": "Enio Souza",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530045,
            "commentText": "Anti Papa n\u00e3o!!!  Anti <b> comunista </b>travestidos de sacerdotes.se n\u00e3o devem, porque o alvoro\u00e7o???",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx0bT3zhcs6_X_Ul7J4AaABAg",
            "user": "Zenilton Marques",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530047,
            "commentText": "O asno parte 2",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxMCMi-ssQrmN2qOcN4AaABAg",
            "user": "Jo\u00e3o Baptista",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530048,
            "commentText": "\u00c9 o que d\u00e1 ter velhos decr\u00e9pitos que vivem no passado no governo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy9QTqtocCtDG5nS_N4AaABAg",
            "user": "Cristiana Luciano",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530050,
            "commentText": "Esse papa est\u00e1 envolvido na morte de dois padres contr\u00e1rios aos comunistas na argentina. Investiguem.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyZpETyuxf6PNR4WHF4AaABAg",
            "user": "cristiano alves",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537530051,
            "commentText": "Demicracia tem que existir oposicao ditadura so 1 lado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxYzS-g3eX5abkY_xd4AaABAg",
            "user": "Simoni Cruz",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531473,
            "commentText": "Esse homem nem deveria ter nascido, muito menos ter sido eleito presidente. Uma coisa \u00e9 certa, se perseguir uma religi\u00e3o, todas as outras tamb\u00e9m dever\u00e3o ter o mesmo tratamento, dessa forma p\u00f5e se fim a paz religiosa, ao menos \u00e9 o que est\u00e1 querendo um governo que desrespeita religi\u00f5es alheias.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 2,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxYzS-g3eX5abkY_xd4AaABAg.8rI0lbuJuDE8rTZ9yZ6VYF",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537532490,
                    "commentText": "Vc n\u00e3o percebeu que alguns cat\u00f3licos querem se unir s\u00f3 partido <b> comunista,</b>  para estragar o governo, n\u00e3o existe perceguicao",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgxYzS-g3eX5abkY_xd4AaABAg.8rI0lbuJuDE8rT_XiTukJn",
                    "user": "Simoni Cruz",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537532492,
                    "commentText": "@Luzinete \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz7BZWLm6FOhR94kBR4AaABAg",
            "user": "w Alc",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531475,
            "commentText": "O unico objetivo da igreja \u00e9 ter poder de lideran\u00e7a global.\nResgatar o que perdeu na <b> idade </b>media!\nA igreja faz alian\u00e7a com todas as ideologias para obter poder!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Idade"
            ]
        },
        {
            "id": "UgxG8KCVaS_SCS7h8oB4AaABAg",
            "user": "Adjair Alves",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531477,
            "commentText": "N\u00e3o sei se procede, mas Erica Kokai n\u00e3ortece confian\u00e7a! S\u00f3 os comunistas se perturbavam. Mas s for verdade esses comunistas tem que serem vigiados mesmo!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugwn-EhxdihwTg0-SRV4AaABAg",
            "user": "Adriano Ferreira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531478,
            "commentText": "Algu\u00e9m pode me dizer se j\u00e1 percebeu que os filhos de pobres perderam o material escolar esse ano.terao que comprar?que antes era de gra\u00e7a?mal o mito entrou e pobre j\u00e1 come\u00e7ou a ser espancado.a m\u00eddia s\u00f3 mostra os pacotes anti crime do her\u00f3is,o povo t\u00e1 t\u00e3o iludido com o pacote anti crime do her\u00f3i que nem t\u00e3o sentindo a mudan\u00e7a.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw919NpPU_dqz6yaQV4AaABAg",
            "user": "Ignez Maciel",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531488,
            "commentText": "......esse bo\u00e7al n\u00e3o respeita nem o Papa............. Satan\u00e1s possui sua alma.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzUwIV7-db_F-siDf94AaABAg",
            "user": "SkyNort Brasil",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531489,
            "commentText": "Essa <b> vel<b> ha </b</b>>nem sabe o que t\u00e1 dizendo...",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velha"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw0dj1i-_Cmk9QeLex4AaABAg",
            "user": "Inacio Neto",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531491,
            "commentText": "Se, os padres, os bispos, os cardeais e o papa n\u00e3o querem ser vigiados de perto, comportem-se e parem de rezar na cartilha dos comunistas. Parab\u00e9ns ao glorioso general Heleno por esse feito.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw0dj1i-_Cmk9QeLex4AaABAg.8rH0OEsHAU-8rLvSkjreJa",
                    "user": "Mauricio Teodoro",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537532425,
                    "commentText": "SEU <b> imbecil </b>o general heleno EST\u00c1  agindo como se fosse um terrorista, e N\u00c3O COMO leg\u00edtimo representante do governo brasileiro...!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Imbecil"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw0dj1i-_Cmk9QeLex4AaABAg.8rH0OEsHAU-8rM3J1Vye25",
                    "user": "Inacio Neto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537532427,
                    "commentText": "@Mauricio Teodoro Nobre internauta, terrorismo \u00e9 o que os comunistas cometeram  e est\u00e3o a cometer no pa\u00eds  (roubo do er\u00e1rio p\u00fablico da <b> na\u00e7\u00e3o,</b> destrui\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o, da sa\u00fade e da seguran\u00e7a do Brasil, inc\u00eandios em oleodutos, explos\u00f5es a viadutos, atear fogo \u00e0s bibliotecas e o forte envolvimento com fac\u00e7\u00f5es criminosas do Brasil, a exemplo do PCC, CV, etc). O envolvimento da igreja cat\u00f3lica com o comunismo n\u00e3o \u00e9 de agora, \u00e9 de muito tempo e, em resposta a tal, dever\u00e1 as FFAA exercer seu papel de proteger a<b>  na\u00e7\u00e3o</b> brasileira, nem que para isso, tenha que bafejar no cangot<b> e comunist</b>a.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugw0dj1i-_Cmk9QeLex4AaABAg.8rH0OEsHAU-8rKLKSRQojh",
                    "user": "Ralph",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537532428,
                    "commentText": "Vcs protestantes s\u00e3o as piores pragas q existiram \nS\u00e3o todos putas de ma\u00e7ons e acionistas",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugw0dj1i-_Cmk9QeLex4AaABAg.8rH0OEsHAU-8rM1KMk_Ov0",
                    "user": "Inacio Neto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537532430,
                    "commentText": "@Ralph Distinto, n\u00e3o sou ma\u00e7om e nem fa\u00e7o parte do sistema religioso. Eu n\u00e3o fa\u00e7o parte de nenhuma igreja evang\u00e9lica ou protestante, j\u00e1 sa\u00ed do sistema  religioso faz tempo. Hoje, adoro a Yeshua ha Mashiach ben Adonai (Jesus, o Ungido filho de Adonai - Deus de Israel- ) em minha pr\u00f3pria casa sem dar d\u00edzimos e ofertas a vagabundos e ladr\u00f5es que se intitulam l\u00edderes espirituais protestantes ou evang\u00e9licos. Esse papa <b> Francisco </b>da igreja cat\u00f3lica \u00e9 jesu\u00edta e ma\u00e7om, pois tem fotos dele com a m\u00e3o escondida (hidden hand) dentro de sua veste e isso \u00e9 um sinal caracter\u00edstico da ma\u00e7onaria de um membro passando informa\u00e7\u00e3o a outro da ordem ma\u00e7\u00f4nica. \u00c9 incr\u00edvel como pessoa, como voc\u00ea, entra num debate sem conhecimento do que est\u00e1 falando",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Francisco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx2nNkBcPFKBKMop5Z4AaABAg",
            "user": "Ze Antonio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531493,
            "commentText": "Kkkkkkkkkk kkkkkkkkkk kkkkkkkkkk tentando derubar o nosso presidente Bolsonaro \u00e9 uma pena n\u00e3o v\u00e3o conseguir n\u00e3o quem n\u00e3o gosta de igreja cat\u00f3lica \u00e9 os comunistas vermelhos aceita que doe menos bando de babacas kkkkkkkkkk <b> ver<b> melho </b</b>>comunista",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vermelho",
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugz6MdKBmHSHLYbKTrt4AaABAg",
            "user": "Rose Mary",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531495,
            "commentText": "Fantastica essa Herica adoroooo sua resposta no cenadooo",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugw5x7GJ8E9-aJEuknR4AaABAg",
            "user": "Valdemar Mendes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531496,
            "commentText": "eu acho que isso ai \u00e9 mais uma bazuca de um disparo s\u00f3 dos petistas esquerdistas <b> comunista </b>anarquista terrorista comtra a direita trabalhadora e honesta deste pais",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugw5x7GJ8E9-aJEuknR4AaABAg.8rGw-dVKNSB8rH3PcU-f-T",
                    "user": "paulo tavares",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537532417,
                    "commentText": "Direita honesta?kkkkkkk... \u00e9 sim uma corja de bandidos. O Flavio vai puxar uma cadeia pra se orientar, chega de ladr\u00f5es e vagabundos mamando no dinheiro publico. Bolsoasnos ,<b> ra\u00e7a </b>de mal elementos.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": [
                "Comunista"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugx1coURB0-VMTGyFLF4AaABAg",
            "user": "Denise Eneas Correia",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531498,
            "commentText": "A Igreja evang\u00e9lica j\u00e1 foi cruelmente perseguida mas JAMAIS dever\u00e1 perseguir, pois n\u00e3o foi nem \u00e9 isso que aprendemos de Jesus.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugx1coURB0-VMTGyFLF4AaABAg.8rGvCZfLIEq8rLurTVQcyB",
                    "user": "Mauricio Teodoro",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537532414,
                    "commentText": "N\u00c3O s\u00f3 no Brasil os cat\u00f3licos \u00e9 perseguido em v\u00e1rios lugares do mundo, s\u00f3 PORQUE pregam o bem estar social DOs povos, seje de qualquer etinia...!",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzEhBLYhJP4RgzEDKZ4AaABAg",
            "user": "Denise Eneas Correia",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531501,
            "commentText": "Sou evang\u00e9lica h\u00e1 mais de 40 anos mas jamais apoiaria persegui\u00e7\u00e3o  alguma a qualquer religi\u00e3o. A igreja evang\u00e9lica n\u00e3o poder\u00e1 num futuro bem pr\u00f3ximo, ser responsabilizada pelas BESTEALIDADES desse governo ditador. \u00c9 simplesmente lament\u00e1vel!!!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugxl195H5x2cKfdTUYt4AaABAg",
            "user": "Sergio Cunha",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531502,
            "commentText": "Querem jogar os cat\u00f3licos contra bossonaro",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzQTYe1jg14qzWnRJ54AaABAg",
            "user": "Rose De Souza",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531504,
            "commentText": "Meu Deus s\u00f3 tem do\u00eddo neste governo , VCS que votaram nisso a\u00ed tem que tomar provid\u00eancias v\u00e3o pra ruas cambada , de ot\u00e1rio todo dia e uma loucura nova e ningu\u00e9m abre a boca lament\u00e1vel onde chegou isso fariseus miser\u00e1vel desgra\u00e7ado \ud83c\udf4b\ud83c\udf4a Queiroz \ud83c\udf4a Fl\u00e1vio Bolsonaro melicianos <b> vagabundo </b>\ud83c\udf4a VCS sabem o que e isso tudo n\u00e9 acorda Brasil",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vagabundo"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw_7uc_hk9gmjstbph4AaABAg",
            "user": "Sandra Quirino",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531506,
            "commentText": "\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwJ5Vsj7Ki73pyz_JJ4AaABAg",
            "user": "Jurildo Lambertini",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531508,
            "commentText": "Sao  todos  hipocrita  quanto  mais  essa  erica  koki.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyYZrAL6hkcF2pCorV4AaABAg",
            "user": "Paulo Jos\u00e9 Andrade",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531509,
            "commentText": "Muitooooo antes do Bolsonaro ganhar o poder, a igreja j\u00e1 tinha definido a campanha da fraternidade -pol\u00edticas publicas e o s\u00ednodo da Amazonia ja era definido.  AGORA vem o Eleno d\u00e1 uma de louco \"esperto\" e falar merda.  Bom.....vao se mostrando, as mangas de fora!!!!",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzLTRKcPfL77Fy4eaR4AaABAg",
            "user": "Paulo Sergio Ramos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531511,
            "commentText": "Comunistas defendendo a igreja cat\u00f3lica kkkkkkk",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyEcrSiI-r6eeoGAZ94AaABAg",
            "user": "Fabrizio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531513,
            "commentText": "Sou Cat\u00f3lico, mas a CNBB \u00e9 um lixo. Tem que ficar de olho mesmo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyzr3xhxh5KqXwLLe14AaABAg",
            "user": "Joaquim Malaquias",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537531514,
            "commentText": "N\u00c3O SOU CAT\u00d3LICO,  MAS TENHO TOTAL RESPEITO AO PAPA <b> FRANCISCO </b>E SEUS FI\u00c9IS, PERSEGUIR A IGREJA \u00c9 COISA DE GOLPISTA.",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Francisco"
            ]
        },
        {
            "id": "Ugw_pVcFIcZ4IQXyNDJ4AaABAg",
            "user": "Carlos Henrique",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533534,
            "commentText": "Achem quem MATOU Mariele.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyqJJrR_Dl2K8EuwLJ4AaABAg",
            "user": "Carlos Henrique",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533535,
            "commentText": "Cad\u00ea os empregos <b> velho?</b>",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "UgynIQXH2P2N_Sncf1B4AaABAg",
            "user": "Crissia Mabily",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533537,
            "commentText": "Os evang\u00e9licos n\u00e3o v\u00e3o aceitar a invas\u00e3o como foi essa Teologia da Liberta\u00e7\u00e3o",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxPEXK67MTosIg9S8F4AaABAg",
            "user": "Crissia Mabily",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533538,
            "commentText": "Quem realmente for cat\u00f3lico, acesse o canal do BERNARDO KUSTER. A Igreja cat\u00f3lica n\u00e3o \u00e9 a CNBB, \u00e9 s\u00f3 a  igreja cat\u00f3lica. Entendam a Teologia da Liberta\u00e7ao",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxPEXK67MTosIg9S8F4AaABAg.8rGTc4uqZYl8rTRoe701lQ",
                    "user": "H\u00e9rico",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537534007,
                    "commentText": "Eu aconselho melhor: Leia o documento de Joseph Ratzinger (papa em\u00e9rito Bento xvi) sobre o que \u00e9 a teologia da liberta\u00e7\u00e3o e sua real cr\u00edtica (colocando no Google as palavras chaves \"joseph Ratzinger\" e \"teologia da liberta\u00e7\u00e3o\" vc acha o link do site do Vaticano) e parem de ver bobagens de direitodes como esse Bernardo Kuster. Ele n\u00e3o \u00e9 a igreja cat\u00f3lica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyzWbYUpWUseBLh6GB4AaABAg",
            "user": "Paulo Ricardo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533540,
            "commentText": "Boa tarde  ese governo \u00e9 pura maldade n\u00e3o respeita ningu\u00e9m \u00e9 enganador como o pr\u00f3prio DIABO",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzLslaY4umHW-uP-kJ4AaABAg",
            "user": "Maria Luzia Fagundes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533542,
            "commentText": "Parab\u00e9ns para Erika Kokai,  pela luta.  Estamos com vcs todos da luta, Gleise, P. Pimenta,  Haddad,  Boulos,  todos que s\u00e3o de fato da luta tem nosso apoio.",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxeNxZpwX5EzHJb6094AaABAg",
            "user": "Renato Ponce Falquete",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533543,
            "commentText": "Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 do bem. Reparem quantas desgra\u00e7as aconteceram depois q ele assumir o poder. Parece que junto com ele o dem\u00f4nio tamb\u00e9m assumiu o Brasil.",
            "likes": 6,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxeNxZpwX5EzHJb6094AaABAg.8rGAFWs7B748rTXqDKccCN",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537534009,
                    "commentText": "O dem\u00f4nio t\u00e1 preso, esqueceu, , Deus que sabe de todas as coisas n\u00e3o vc",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzYh4yhNKotKsO4vWZ4AaABAg",
            "user": "Deolinda Bertti",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533546,
            "commentText": "Voc\u00ea Eleno General deve sim governar com justi\u00e7a  para isto ganha muito dinheiro ! E como tal fassa as Leis a Constitui\u00e7\u00e3o a DEMOCRASSIA e Justi as ! Seja DIGNO  que j\u00e1 vai ser respeitado!",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz-_gsbmyY8Y395P2J4AaABAg",
            "user": "Deolinda Bertti",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533548,
            "commentText": "ESTE HOMEM GENERAL \u00c9  A FAVOR DE GUERRAS E MORTES .n\u00e3o sabe o que fala !.tenho pena dele ..os \u00cdndios s\u00e3o os donos do Brasil e ele General voc\u00ea Eleno  est\u00e1 com remorso dos quantos inocentes j\u00e1 deu Cabo  ..! Mas pode esperar que N\u00e3o  sabe o que diz! PENA  PENA PENA PENA PENA!  !!.!NAO INVENTE FALSOS  TESTEMU HOS PARA COBRIR OS SEUS PECADOS .CONTRA.O PROXIMO!!!",
            "likes": 5,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz-_gsbmyY8Y395P2J4AaABAg.8rG1TdyWekP8rTY34yNcJT",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537533997,
                    "commentText": "Vc Deolinda deve ser santa, julgando os outros assim vc viu ele matar algu\u00e9m?? Ou sua l\u00edngua \u00e9 que \u00e9 ferina??",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgywehRNYbyrvXoYTYF4AaABAg",
            "user": "Eneias Finotti",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533551,
            "commentText": "Besteira.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxW9xOm20YPKviLDgV4AaABAg",
            "user": "CRISTIANO MIGUEL",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533554,
            "commentText": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf1\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4\n \ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddea  \u00c9   \ud83c\uddf1\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddea \ud83c\uddf3\u00c3\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf9\ud83c\udde6    \ud83c\uddf6\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf2    \ud83c\uddfb\ud83c\uddf4\ud83c\uddf9\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa \ud83c\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddea    \ud83c\uddfb\ud83c\uddf4\ud83c\uddf9\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa    \ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzTGVVtOadtXBbu9VN4AaABAg",
            "user": "Maria Das Dores Souza Xavier",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533556,
            "commentText": "O perigo j\u00e1 est\u00e1 dentro da igreja cat\u00f3lica. \nEssa \u00c9rica kokai nem deveria falar nada pois ela \u00e9 sempre contra o povo.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzOJhg2P5GxcR4EXRd4AaABAg",
            "user": "Maria Julia",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533558,
            "commentText": "Total apoio ao Papa. Parece que est\u00e3o querendo que o Brasil de torne um pa\u00eds de crentes evang\u00e9licos levados pelos pastores do mal. Muitos j\u00e1 tentaram perseguir a Igreja Cat\u00f3lica. S\u00f3 que a verdadeira Igreja de Cristo \u00e9 invenc\u00edvel",
            "likes": 6,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyEaYc-BxsPxAhzYLl4AaABAg",
            "user": "Regina Mills",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533560,
            "commentText": "O bozo quer transformar todo mundo em evanjegues como ele e sua fam\u00edlia imunda.",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyEaYc-BxsPxAhzYLl4AaABAg.8rFedgF6M5O8rTWh10btZC",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537534040,
                    "commentText": "Jegues,  s\u00e3o os domador por burro,\u00e9 esse burro t\u00e1 preso, esqueceu?",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyEaYc-BxsPxAhzYLl4AaABAg.8rFedgF6M5O8rUpXJztE-j",
                    "user": "Regina Mills",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537534041,
                    "commentText": "@Luzinete, a carapu\u00e7a serviu hein! O \u00fanico jegue que conhe\u00e7o est\u00e1 na presid\u00eancia gra\u00e7as aos outros jegues iguais a voc\u00ea \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc49\ud83d\udc4c",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyEaYc-BxsPxAhzYLl4AaABAg.8rFedgF6M5O8rxtevNVZlm",
                    "user": "Rafael Silva",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537534042,
                    "commentText": "Ele n\u00e3o \u00e9 crente coisa nenhuma ele e todo o seu governo \u00e9 ma\u00e7om",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzpxPozKoQcrrx-GUV4AaABAg",
            "user": "sergio lima",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533564,
            "commentText": "Comecei a acreditar que os ma\u00e7ons querem o exterm\u00ednio de milh\u00f5es de brasileiros, pois est\u00e3o aliados aos que defendem a NOVA ORDEM MUNDIAL, Antes, eu acreditava que era mera \"teoria de conspira\u00e7\u00e3o\", mas diante de tanta trag\u00e9dia (inclusive com  a elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro), parece que for\u00e7as demon\u00edacas passaram a comandar o Pa\u00eds. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que tantas trag\u00e9dias di\u00e1rias sejam mera coincid\u00eancia. Tem que ter alguma explica\u00e7\u00e3o. Agora, os donos de igrejas, que propagam a teologia da prosperidade e que s\u00e3o ma\u00e7ons, como se n\u00e3o bastasse tanta coisa negativa, est\u00e3o DECLARANDO UMA NOVA CRUZADA, pasmem, contra a Igreja Cat\u00f3lica e, posteriormente, contra todas as denomina\u00e7\u00f5es que n\u00e3o se SUBJUGAREM ao fundamentalismo deles. Inacredit\u00e1vel \u00e9 que usam o sacrossanto Nome de Deus, que eles transformaram num ambicioso e covarde negociante, para COMETEREM TANTA MALDADE! S\u00f3 mesmo a ajuda do Deus verdadeiro, para derrotar essa HORDA SAT\u00c2NICA. Brasileiros(as) abram os olhos!",
            "likes": 3,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz8716BkTxIexDbDj94AaABAg",
            "user": "Ribamar Souza",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533575,
            "commentText": "Mais o Bolsonaro  \u00e9 Cat\u00f3lico,espionar  sua pr\u00f3pria  igreja,  esquisito  isso, ele falou em nome  de Deus  na  campanha, agora \u00e9  contra, com a B\u00edblia  falar sepulcro caiado; por dentro  podre, ningu\u00e9m  vive  de apar\u00eancia  de ser Crist\u00e3o, voc\u00ea   \u00e9 Crist\u00e3o, ou nunca  foi Crist\u00e3o,na opini\u00e3o  Crist\u00e3o pregar tirar vida do seu semelhante, n\u00e3o  \u00e9  Crist\u00e3o, ele defendeu isso  a campanha  toda .",
            "likes": 2,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz8716BkTxIexDbDj94AaABAg.8rFaqyl4nLu8rJGq3AhjAj",
                    "user": "Maria Augusto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537534032,
                    "commentText": "Ribamar, o catolicismo \u00e9 um SISTEMA religioso que veste uma m\u00e1scara Crist\u00e3, para manipular as massas. Ali\u00e1s todo o sistema religioso est\u00e1 comprometido. Nenhuma religi\u00e3o detem o monop\u00f3lio da f\u00e9 que desfrutamos de Jesus. Cada um deve ler a biblia e tirar suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es. N\u00e3o deixe que nenhum clero religioso o fa\u00e7a por vc, porque afinal \u00e9  sua vida eterna que esta em jogo. A igreja de Jesus \u00e9 espiritual e o templo \u00e9 nosso esp\u00edrito onde convidamos Ele para fazer morada, e o adoramos em esp\u00edrito e em verdade, pautando nossa vida de acordo com o evangelho e n\u00e3o segundo os princ\u00edpios do vaticano nem de qualquer autoridade evangelica.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx0Next2rIWie6f3aN4AaABAg",
            "user": "guariba63",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533578,
            "commentText": "Sou Ateu-Cat\u00f3lico-Franciscano...",
            "likes": 4,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwzrGWg9hkUNXXmMsZ4AaABAg",
            "user": "fernando thiago",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533581,
            "commentText": "O Deus de todo petista e o merda do Lula",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy4iBiXDrs4OkAPvQN4AaABAg",
            "user": "fernando thiago",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533584,
            "commentText": "Toma vergonha seus mentirosos corruptos",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwyScPR6sPUxl0dTA14AaABAg",
            "user": "ZION LINHARES",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537533586,
            "commentText": "21 Ao justo nenhum mal pode abater, mas os maus enchem-se de tristezas.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugz8B60V2J-g4aH07MF4AaABAg",
            "user": "CANAL ANDORINHA",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535496,
            "commentText": "Os padres e Bispo da igreja cat\u00f3lica est\u00e3o arrependido de te votado no Bolsomitra. O governo do Bolsomitra vai perseguir a igreja cat\u00f3lica uma parte do povo cat\u00f3licos est\u00e1 a arrependido te votado no Bolsomitra.",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "Ugz8B60V2J-g4aH07MF4AaABAg.8rF6AvvkEj88rLH29PCUpB",
                    "user": "Maria Augusto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536184,
                    "commentText": "Ele n\u00e3o est\u00e1 perseguindo a igreja, est\u00e1 defendendo o brasil de g\u00e2ngsters com m\u00e1scara de Crist\u00e3o, que quer manipular as massas e dominar. Quem pensa que o Imp\u00e9rio romano caiu, est\u00e1 enganado, pois continua atrav\u00e9s do sistema religioso-cat\u00f3lico-romano. Vaticano \u00e9 um Estado e nenhum chefe de estado tem  o direito de mandar na Amaz\u00f4nia. Papa \u00e9 chefe do vaticano-estado. N\u00e3o \u00e9 a igreja em si, mas os interresses deles na Amaz\u00f4nia \u00e9 que esta sendo repelidos, \u00e9 uma quest\u00e3o de seguran\u00e7a nacional. Vc quer dat a Amaz\u00f4nia pra eles. Lute pelo o que \u00e9  nosso. N\u00e3o vamos entrar nessa de combate-entre a f\u00e9 que temos em Jesus. Defendamos os valores de nossa f\u00e9, n\u00e3o as autoridades eclesi\u00e1stica, seja ela de qual denomina\u00e7\u00e3o for.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8B60V2J-g4aH07MF4AaABAg.8rF6AvvkEj88rMPjlWj-9K",
                    "user": "CANAL ANDORINHA",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536186,
                    "commentText": "@Maria Augusto  igreja cat\u00f3lica que a Amaz\u00f4nia do Brasil? Eu n\u00e3o to entendo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8B60V2J-g4aH07MF4AaABAg.8rF6AvvkEj88rN2TTJ6U0w",
                    "user": "Maria Augusto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536187,
                    "commentText": "@CANAL ANDORINHA todos os paises est\u00e3o de olho grande na Amaz\u00f4nia, muitas riquezas, fauna, flora, \u00e1gua, min\u00e9rios; autoridades eclesi\u00e1stica est\u00e3o e sempre estiveram alinhadas com a nova ordem mundial, que querem implantar um s\u00f3 governo no planeta, como era nos dias do rei Nabucodonosor. Para que o ant-cristo governe. Queridos todo governo constitu\u00eddo seja no executivo num governo ou qualquer outra lideran\u00e7a que se forme sobre uma comunidade,  h\u00e1 corrup\u00e7\u00e3o; seja ela religiosa ou n\u00e3o. Essa for\u00e7a est\u00e1  acima da nossa capacidade; porque ela vem de principado e potestades malignas, for\u00e7as que s\u00f3 Jesus abate. E foi exatamente o que Ele fez ao morrer na Cruz. S\u00f3 que temos que aguardar o cumprimento das profecias; e quando a plenitude do tempo chegar veremos o Senhor Jesus com o sopro de sua boca exterminar esse inimigo de vez. Como nos ensina o apcalipse.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "Ugz8B60V2J-g4aH07MF4AaABAg.8rF6AvvkEj88rQg3MNJ6OZ",
                    "user": "Ivan Lima",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536188,
                    "commentText": "ATRAVEZ DE MENTIRA SE GANHA UMA ELEI\u00c7\u00c3O E UM POVO DESSE AINDA FALA NO AMOR DEUS. A <b> MULHER </b>NEM SABE O QUE ESCREVEU  E AINDA QUER SER A DONA DA VERDADE. \u00c9 BOM JAIR SE ARREPENDENDO. QUE BOM SERIA DEIXAR A IGREJA EM PAZ.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Mulher"
                    ]
                },
                {
                    "id": "Ugz8B60V2J-g4aH07MF4AaABAg.8rF6AvvkEj88rR98z2ZKb2",
                    "user": "Maria Augusto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536190,
                    "commentText": "@Ivan Lima vamos separar o povo cat\u00f3lico apost\u00f3lico temente ao Senhor Jesus; dessas autoridades eclesi\u00e1sticas romana, que em toda a hist\u00f3ria tem enganado o povo para subjuga-los e usa-los como massa de manobra para poder obter poder, riqueza. A Amaz\u00f4nia \u00e9 nossa. Vaticano \u00e9 um Estado, papa e o chefe deste estado; e nenhum chefe de estado pode se envolver. \u00c9  uma quest\u00e3o de seguran\u00e7a nacional, bem esta fazendo o ex\u00e9rcito. N\u00e3o vamos misturar as coisas ningu\u00e9m esta perseguindo a igreja, persegui\u00e7\u00e3o a igreja \u00e9  matar crist\u00e3o como vemos ao longo da hist\u00f3ria o sistema-religioso-romano fazendo. Pra saber basta pesquisar. Ningu\u00e9m \u00e9  dono da verdade. Jesus \u00e9  a verdade basta se instruir Nele e vc estar\u00e1 com a verdade.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugx7EX38Bx1r3VM86Th4AaABAg",
            "user": "Enzo Vitale",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535498,
            "commentText": "Olha a esquerda podre ai. Nao sabem mia o que fazer .\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzmCPHRzCx11iZyzCl4AaABAg",
            "user": "Mauro Fagundes",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535500,
            "commentText": "Manda eles espionar os padre ped\u00f3filos e n\u00e3o ficar querendo desestabilizar o governo",
            "likes": 2,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgxS68EWGSnxBY5v0LB4AaABAg",
            "user": "Sal e Luz",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535508,
            "commentText": "Agora entendo pq os religiosos foram proibidos de visitar LULA.Eles cagam de medo de ver emergir novamente a for\u00e7a do povo sofrido.",
            "likes": 15,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 4,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgxS68EWGSnxBY5v0LB4AaABAg.8rEZ_TQ5qen8rJ5gbv6ZIq",
                    "user": "Joelson Guilherme",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536318,
                    "commentText": "O povo pregui\u00e7oso que n\u00e3o \u00e9 capaz de sustentar \u00e0 fam\u00edlia, precisa dos impostos de quem trabalha.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxS68EWGSnxBY5v0LB4AaABAg.8rEZ_TQ5qen8rJQe7C0FwS",
                    "user": "Sal e Luz",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536320,
                    "commentText": "@Joelson Guilherme Os vagabundos que usam e abusam dos impostos est\u00e3o nos 3 poderes da Republica e nos subs\u00eddios dado \u00e0s elites, empres\u00e1rios, bancos, agronegocios. Esses s\u00e3o os vampiros. Procure saber quem deve mais de impostos e \u00e0 Previd\u00eancia por exemplo. Quanto ganham pol\u00edticos, magistrados e ministros. Fa\u00e7a as contas e cale a sua boca de falar mal dos pobres, iguais. \u00e0 voc\u00ea.Baratinha que votou no inseticida.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxS68EWGSnxBY5v0LB4AaABAg.8rEZ_TQ5qen8rN7UyQB5tp",
                    "user": "Maria Augusto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536321,
                    "commentText": "Autoridades  eclesi\u00e1stica que est\u00e3o alinhados ao comunismo, ao tr\u00e1fico de influ\u00eancia  para destruir o povo e se servirem da sua mis\u00e9ria escravisando-os atraves da f\u00e9 CRIST\u00c3. Separe f\u00e9 da pol\u00edtica do vaticano. A igreja cat\u00f3lica- CRIST\u00c3 n\u00e3o tem nada a ver com aqueles que a dirige, ela pertence ao Senhor Jesus e n\u00e3o ao papa e seus aceclas! Enganadores! Que ao longo da hist\u00f3ria, roubou, matou, jamais o Esp\u00edrito Santo esteve ali. Ao longo da hist\u00f3ria vemos trevas e morte; pelo fruto conhecereis  a \u00e1rvore. E contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos. E s\u00f3 ver ao longo da hist\u00f3ria o q fez o sistema religioso-romano. O cat\u00f3lico apost\u00f3lico \u00e9 uma ben\u00e7\u00e3o \u00e9, uma igreja amada por jesus, rejeitemos o que vem de roma, que n\u00e3o tem nada a ver com jesus e os ap\u00f3stolos.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgxS68EWGSnxBY5v0LB4AaABAg.8rEZ_TQ5qen8rNofV5vE-H",
                    "user": "edvaldo cruz",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536322,
                    "commentText": "so se for for\u00e7a de roubar e corromper o povo brasileiro.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzbSdtSh9UCT8pg19t4AaABAg",
            "user": "Jado Oliveira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535511,
            "commentText": "O Brasil n\u00e3o ser\u00e1 o mesmo, Brasil agora vai crescer, pt nunca mais estamos unidos! Contra corrup\u00e7\u00e3o,",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzbSdtSh9UCT8pg19t4AaABAg.8rEYBwFK7Ru8rEZN5hQgbr",
                    "user": "Sal e Luz",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536311,
                    "commentText": "O PT nunca esteve t\u00e3o forte...s\u00e3o os leg\u00edtimos representantes do povo brasileiro, os trabalhadores. E a corrup\u00e7\u00e3o tomou conta do Planalto, n\u00e9. At\u00e9 brigam uns com os outros pra ver quem rouba mais.Pega fogo, cabar\u00e9!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzbSdtSh9UCT8pg19t4AaABAg.8rEYBwFK7Ru8rEhOzsozei",
                    "user": "Felipe Barbosa",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536313,
                    "commentText": "Faz uma elei\u00e7\u00e3o amanh\u00e3 a\u00ed vc vai ver se o PT nunca mais , sem o PT o pa\u00eds vai pro saco",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzbSdtSh9UCT8pg19t4AaABAg.8rEYBwFK7Ru8rFUsQxbYHO",
                    "user": "Dilton Ferreira Junior",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536314,
                    "commentText": "Contra a corrup\u00e7\u00e3o? ?? Kkkkkkk\u0137kkkkkkkk",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg",
            "user": "Leonardo BNM Siqueira",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535513,
            "commentText": "Bozoladr\u00e3o quer roubar as IGREJAS cat\u00f3licas agora kkkkkkkkk chora quem votou no Bozo fake news",
            "likes": 28,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 13,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg.8rEVbafSvyQ8rQQent3QPz",
                    "user": "Deia Bernardes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536334,
                    "commentText": "LEONARDO VC \u00c9 MUITO BURRO...SOU CAT\u00d3LICA E QUERO QUE O GOVERNO ACABE COM A <b> RA\u00c7A </b>DESSES CAT\u00d3LICOS COMUNISTAS MARXISTAS PROGRESSISTAS DO INFERNO.",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Ra\u00e7a"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg.8rEVbafSvyQ8rRQCjikg41",
                    "user": "Leonardo BNM Siqueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536336,
                    "commentText": "@Deia Bernardes  Vc n\u00e3o \u00e9 cat\u00f3lico, vc \u00e9 um Alienado Zumbi rob\u00f4 teleguiado dos filhos do Bozonaro...\nUsa o termo <b> comunista </b>para ter motivo de argumento kkkk mas vc sabe que comunismo n\u00e3o existe e nunca existiu no Brasil, o que existe nesse Pa\u00eds, \u00e9 a fam\u00edlia milion\u00e1ria e corrupta do Bozo.. \nJogando fake news e enganando ot\u00e1rios como vc..... chupa essa seu desgra\u00e7ado sem alma \ud83c\udf4a\ud83e\udd21\ud83d\udc48",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg.8rEVbafSvyQ8rI4upnEq75",
                    "user": "Cristiana Luciano",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536337,
                    "commentText": "S\u00f3 os cat\u00f3licos que s\u00e3o fan\u00e1ticos n\u00e3o v\u00eaem que esse papa \u00e9 <b> comunista.</b>",
                    "likes": 4,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg.8rEVbafSvyQ8rILNJ5m9Q9",
                    "user": "Leonardo BNM Siqueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536338,
                    "commentText": "@Cristiana Luciano  Vc \u00e9 um zumbi DOENTE evang\u00e9lico VAGABUNDO",
                    "likes": 6,
                    "keywords": [
                        "Vagabundo"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg.8rEVbafSvyQ8rLVgCH6Sqk",
                    "user": "Egidio Pacheco",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536339,
                    "commentText": "@Leonardo BNM Siqueira  Doente aqui \u00e9  voc\u00ea  que nao enxerga um palmo diante da fuca!! isso \u00e9  um canal comunistas  e voc\u00eas  entrando na onda dos COMUNAS ESQUERDISTA !!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg.8rEVbafSvyQ8rLgP2-2sdB",
                    "user": "Leonardo BNM Siqueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536340,
                    "commentText": "@Egidio Pacheco  <b> Comunista </b>\u00e9 a<b>  puta</b> que te pariu seu monte de saco de coc\u00f4 do BozoNAZISTA ...\nBolsominions alienados \u00e9 igual a lombrigas s\u00f3 esta bem quando esta na MERDA kkk lixos",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Puta",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg.8rEVbafSvyQ8rLgDr1sLL1",
                    "user": "Leonardo BNM Siqueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536342,
                    "commentText": "@Egidio Pacheco  O seu babaca quem esta governado o pais \u00e9 o Bozoladr\u00e3o seu babaca..\nCom CERTEZA vc deve ser um <b> analfabeto </b>que acredita em tudo que o Bozo e os filhotes dele falar..\nLula \u00e9 inocente foi preso por ila\u00e7\u00f5es e convic\u00e7\u00f5es pol\u00edticas sem provas sem dinheiro na Sui\u00e7a SEM PROVAS objetivas sem nada ou seja por uma reforma no TRIPLEX e no S\u00cdTIO que n\u00e3o existiu seu ot\u00e1rio FALASTR\u00c3O .....",
                    "likes": 2,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg.8rEVbafSvyQ8rMKHvug7zT",
                    "user": "yuri gagarin",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536343,
                    "commentText": "@Cristiana Luciano vagabunda",
                    "likes": 3,
                    "keywords": [
                        "Vagabunda"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg.8rEVbafSvyQ8rLVODNHJnl",
                    "user": "Egidio Pacheco",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536344,
                    "commentText": "Seu BABACA  o LULADRAO est\u00e1 preso  seu ot\u00e1rio a igreja cat\u00f3lica  sempre  fazendo vergonha agora se juntando com comunistas  essa nao \u00e9  a igreja  que eu conheci  qyando adolescente  nao se metia em pol\u00edtica  e principalmente  nao se juntava com COMUNISTAS DE MERDA.",
                    "likes": 4,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg.8rEVbafSvyQ8rGVeyBXgOQ",
                    "user": "Joaquim Malaquias",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536346,
                    "commentText": "Isso \u00e9 lament\u00e1vel n\u00e9.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg.8rEVbafSvyQ8rGuDrwBMhQ",
                    "user": "Luciano Si",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536348,
                    "commentText": "Leonardo BNM Siqueira  nao tem o que  dizer que se cale  !! Se !!!",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg.8rEVbafSvyQ8rTYUVRYV96",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536350,
                    "commentText": "\u00d4 coitado de vc, estamos contente com o que nosso presidente j\u00e1 fez, em dois meses,  o que vos ladr\u00f5es n\u00e3o fizeram em 20 anos de governo, nunca na hist\u00f3ria um presidente foi eleito pelas vias sociais, nunca  o povo fez Campanha de gra\u00e7a  para ter um presidente honesto, ficha limpa , nunca na historia",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzGgu9o5Xqu9EUTimF4AaABAg.8rEVbafSvyQ8rUy1UJBW2Z",
                    "user": "Leonardo BNM Siqueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536351,
                    "commentText": "@Luzinete  hoo coitado kkkkkkk O Bozoladr\u00e3o n\u00e3o fez nada em 30 anos, como deputado federal pelo Rio de Janeiro, e vc iludido com 2 meses kkkkkkkk vcs me faz rir de mais..\nBolsominions alienados \u00e9 igual a lombrigas s\u00f3 esta bem quando esta na MERDA...\nE outra, o Bozo cancer\u00edgeno vai plantar um p\u00e9 de LARANJA la em Bras\u00edlia agora, ai sim ele fara alguma coisa\ud83e\udd23 kkkkkkkkk \ud83e\udd21\ud83c\udf4a\ud83d\udc48",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugy41NHRYVaYsOZ-y8R4AaABAg",
            "user": "Camilo",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535515,
            "commentText": "Roque Santeiro n\u00e3o acabou! A Globo deveria reprisar a novela no hor\u00e1rio nobre (ainda existe?). As companhias de teatro pelo Brasil afora deveriam encenar essa pe\u00e7a j\u00e1! Professores, trabalhem esse texto com seus alunos e imaginem a emo\u00e7\u00e3o de serem censurados como foi a pr\u00f3pria obra, na d\u00e9cada de 1970! Quem lembra do Padre Albano, apelidado de Padre <b> Ver<b> melho </b</b>>pelo Sinhozinho Malta<b> ? V<b> ermelh</b</b>>o n\u00e3o porque ele era ruivo, como Vivaldi, mas... voc\u00eas entenderam. Esse padre, interpretado pelo saudoso Cl\u00e1udio Cavalcante, passa a ser amea\u00e7ado, porque defendia os trabalhadores rurais e suas fam\u00edlias contra as injusti\u00e7as e abusos cometidos pelos grandes propriet\u00e1rios de terra: \"t\u00f4 certo ou t\u00f4 errado?\"; em outras palavras, lutava pela reforma agr\u00e1ria. Dias Gomes, atual\u00edssimo e infinito.",
            "likes": 8,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": [
                "Vermelho"
            ]
        },
        {
            "id": "UgzyehPMo7qvZS6T_m94AaABAg",
            "user": "maria do socorro Silva",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535517,
            "commentText": "ESTE VERME MAA\u00c7OM N\u00c3O TEM VERGONHA NA CARA QUE <b> VELHO </b>VAAGABUNDO! PILANTRAS TEM QUE BOTAR ESTE VERME CORRUPTOS FOFOQUEIRO MENTIRISO ! LIIXO!",
            "likes": 9,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzyehPMo7qvZS6T_m94AaABAg.8rERa62b0ty8rxtp8M4tbq",
                    "user": "Rafael Silva",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536221,
                    "commentText": "maria do socorro Silva tudo ma\u00e7om odeiam a igreja cat\u00f3lica",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": [
                "Velho"
            ]
        },
        {
            "id": "UgwsvwyN5kDtgUKKGEZ4AaABAg",
            "user": "jcrodrigues Rodrigues",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535519,
            "commentText": "Estados Unidos \u00e9 um maldito perseguido r e destruidor e ladroes de petr\u00f3leo.",
            "likes": 17,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 10,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwsvwyN5kDtgUKKGEZ4AaABAg.8rERETpczSi8rQKXBO8OEV",
                    "user": "Loly Livros",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536227,
                    "commentText": "Verdade! Se o povo n\u00e3o ficar esperto vamos voltar a ser quintal deste pa\u00eds com esse  maldido Trump dos infernos e nos p\u00e9s do FMI novamente",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsvwyN5kDtgUKKGEZ4AaABAg.8rERETpczSi8rLW1Mg1TDb",
                    "user": "Egidio Pacheco",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536228,
                    "commentText": "Seu  COMUNA  a <b> NA\u00c7\u00c3O </b>que teme e ama  ao SENHOR Jesus Cristo sempre  vai prospera ao contr\u00e1rio  o que o Brasil  fez ao longo desses 16 anos s\u00f3  andamos  pra  tr\u00e1s.!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwsvwyN5kDtgUKKGEZ4AaABAg.8rERETpczSi8rQKtrgcQgQ",
                    "user": "Loly Livros",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536230,
                    "commentText": "@Egidio Pacheco n\u00e3o usa o nome de Deus em v\u00e3o igual o satan\u00e1s! Slogan dos infernos! Brasil  a cima de tudo? N\u00e3oo. N\u00e3o existe nada a cima de Deus a n\u00e3o ser Deuss",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsvwyN5kDtgUKKGEZ4AaABAg.8rERETpczSi8rNZSbxdvS9",
                    "user": "L' ANTILLAIS",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536231,
                    "commentText": "@Egidio Pacheco kkkkk o brasil e o pais com o maior numero de cristao mas ele faz parte de um dos paises mais fudido quebrado e violento do mundo com um presidente malouco",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsvwyN5kDtgUKKGEZ4AaABAg.8rERETpczSi8rN56ZKvcgZ",
                    "user": "Maria Augusto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536232,
                    "commentText": "Pesquise como hoje paises em que Estados Unidos entrou e como hoje s\u00e3o pot\u00eancias econ\u00f4micas uma delas \u00e9  o Jap\u00e3o. Pesquise.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsvwyN5kDtgUKKGEZ4AaABAg.8rERETpczSi8rNYn0S6k2H",
                    "user": "L' ANTILLAIS",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536234,
                    "commentText": "@Maria Augustoo japao e uma grande potencia porque os japoneses sao um povo muito trabalhador honesto um pais quase sem corrup\u00e7ao tem nada a ver com os usa",
                    "likes": 3,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsvwyN5kDtgUKKGEZ4AaABAg.8rERETpczSi8rNbT9TZr7g",
                    "user": "Maria Augusto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536236,
                    "commentText": "@L' ANTILLAIS depois da segunda guerra USA financiou n\u00e3o s\u00f3 Jap\u00e3o como outros paises a se reerguer. Jap\u00e3o ficou na m\u00e3o  de USA e at\u00e9 deixou a familia imperial continuar. Hoje eles s\u00e3o bastante agradecidos a USA. Eles s\u00e3o parceiros e alinhados. Entre China, R\u00fassia e USA. \u00d3bvio a escolha tem q ser USA.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsvwyN5kDtgUKKGEZ4AaABAg.8rERETpczSi8rNc4iYw-AI",
                    "user": "L' ANTILLAIS",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536237,
                    "commentText": "@Maria Augusto sim claro usa e o melhor escolho mais precisa dizer tbm que as vezes eles nao sao sempre os herois da historia eles fizerao muitas merdas tbm",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsvwyN5kDtgUKKGEZ4AaABAg.8rERETpczSi8rOBpweQxwH",
                    "user": "Maria Augusto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536238,
                    "commentText": "@L' ANTILLAIS Sim...! Eles agem de acordo com o seu interesse! Eles tratam seu povo com mais considera\u00e7\u00e3o; j\u00e1 pensou se a China tomasse o brasil!!!?como ser\u00edamos tratados. Esses \u00faltimos governos estava nos vendendo de porteira fechada pata china. Deus nos livre.!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwsvwyN5kDtgUKKGEZ4AaABAg.8rERETpczSi8rONKz5UC6v",
                    "user": "L' ANTILLAIS",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536240,
                    "commentText": "@Maria Augusto cara a china ja quase comprou o brasil kkkkkkkkkkkk eu sou contra cada politica ideoligica que seja a china,russia,estados unidos. O presidente do brasil tem que lidar pelo povo brasileiro e nao pelos interesses desses paises",
                    "likes": 2,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugyw6wuNvFIcEro60E94AaABAg",
            "user": "jcrodrigues Rodrigues",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535521,
            "commentText": "Governo fascistas ditadores de Bolsonaro.",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgyxHxnpiqGMImpMmVp4AaABAg",
            "user": "Marcia Inacio",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535523,
            "commentText": "Absurdo com tanto pra fazer o BRASIL se acabando e o bozo procurando problema, deixa a igreja em paz, procure outra coisa pra questionar, n\u00e3o mexa com a igreja de Deus pois a igreja e conduzida pelo esp\u00edrito santo. Era s\u00f3 o que faltava acontecer. Sei n\u00e3o  viu.",
            "likes": 19,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 5,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgyxHxnpiqGMImpMmVp4AaABAg.8rEPJqMU9HL8rGv276t97z",
                    "user": "Valdemar Mendes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536272,
                    "commentText": "bem se \u00e8 de Deus ela n\u00e2o tem o que temer .",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyxHxnpiqGMImpMmVp4AaABAg.8rEPJqMU9HL8rIS6IDP3OB",
                    "user": "Maria Augusto",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536273,
                    "commentText": "Acho que vc n\u00e3o meditou bem sobre as atitudes do sistema religioso cat\u00f3lico ao longo da hist\u00f3ria. A palavra  RELIGI\u00c3O significa religar algo. Pois que em toda a hist\u00f3ria se v\u00ea ela tentando o que?! Veja, pesquise, n\u00e3o na apar\u00eancia mas nos bastidores! Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos. Ser caridoso n\u00e3o significa ser justo. A verdadeira religi\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o os princ\u00edpios de interpreta\u00e7\u00e3o da biblia pelo  vaticano. A busca pela verdade ela \u00e9 do interesse de cada um de n\u00f3s, partindo do princ\u00edpio de q cada um ter\u00e1 que individualmente responder por si. Jesus \u00e9 a \u00fanica realidade. Jesus disse: Eu sou o caminho, a verdade e a vida.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyxHxnpiqGMImpMmVp4AaABAg.8rEPJqMU9HL8rTUob7y5Z8",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536275,
                    "commentText": "Vc acredita nisso????isso \u00e9 distor\u00e7\u00e3o da verd, o Bolsonaro tem muito o que fazer",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyxHxnpiqGMImpMmVp4AaABAg.8rEPJqMU9HL8rUyi_mli7Q",
                    "user": "Leonardo BNM Siqueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536276,
                    "commentText": "@Luzinete  O Bozo tem um laranjal para colher \ud83c\udf4a\ud83d\udc48\ud83c\udf4a\ud83d\udc48\ud83c\udf4a\ud83e\udd21\ud83e\udd23",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgyxHxnpiqGMImpMmVp4AaABAg.8rEPJqMU9HL8sotoQKKD5y",
                    "user": "Renito Soares",
                    "date": "3 months ago",
                    "timestamp": 1554215936278,
                    "commentText": "\u00c9 briga de gays ma\u00e7onaria iluminati h\u00edbrido extraterrestre os personagens Bolsonaro e os personagens igrejas falsas romanos. O apelidado papa <b> Francisco </b>reptiliano lixo beber sangue assumiu quando algu\u00e9m perguntou qual tipo de carne preferida respondeu que o tipo viva.  Os r\u00e9ptil da b\u00edblia sempre foi esses fingindo de gente e canibais escravid\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Francisco"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzeDqNPRzdTvMh09Hx4AaABAg",
            "user": "Joao Bosco De Jesus Bola",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535525,
            "commentText": "Boslzolixo e Temer piorado",
            "likes": 0,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzXOt4mNVolMvDQMyB4AaABAg",
            "user": "Helana Mascote",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535526,
            "commentText": "Deixa as igrejas em paz , e fa\u00e7a o Brasil ir em frente babacas!",
            "likes": 24,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzXOt4mNVolMvDQMyB4AaABAg.8rENFb5X1Fp8rTVF37m8dt",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536064,
                    "commentText": "\u00c9 isso que ele est\u00e1 fazendo levando o Brasil pra frente , mas os esquerdopatas, seja quem for que atrapalhar o governo, todo mundo sabe disso, traidores da <b> na\u00e7\u00e3o,</b>  j\u00e1 n\u00e3o chega o que fizeram, querem se unir ao papa esquerdopatas, v\u00e3o pra Cuba vcs \u00e9 o papa, n\u00e3o tem o que fazer, fica cansando p\u00ealo em ovo.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzYe6rXFlm28jnazxZ4AaABAg",
            "user": "Alexander Denarelli",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535528,
            "commentText": "Total Apoio ao Papa !!!  \nTotal Apoio a Igreja Cat\u00f3lica !!",
            "likes": 34,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 3,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzYe6rXFlm28jnazxZ4AaABAg.8rEMEZVip3q8rTVmLiAUed",
                    "user": "Luzinete",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536193,
                    "commentText": "Se \u00e9 esquerda \u00e9 quer prejudicar o governo, est\u00e1 contra a maioria que votou, \u00e9 fez Campanha pro nosso presidente de gra\u00e7a,  lament\u00e1vel,  at\u00e9 o papa?",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzYe6rXFlm28jnazxZ4AaABAg.8rEMEZVip3q8rUy_iqLzSV",
                    "user": "Leonardo BNM Siqueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536195,
                    "commentText": "@Luzinete  Bozo ladr\u00e3o de propinas da JBS tem patrim\u00f4nio milion\u00e1rio as custas do Estado do Rio de Janeiro..\nCadeia nesse cancer\u00edgeno lixo LARANJAL..",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgzYe6rXFlm28jnazxZ4AaABAg.8rEMEZVip3q8rGveOgEbPx",
                    "user": "Valdemar Mendes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536197,
                    "commentText": "e aquela basilica de Apare\u00e7ida que nunca termina",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzOLAyiMLS6TYQQwWF4AaABAg",
            "user": "isaac santos",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535531,
            "commentText": "Cada bobagem..so assisto esse jornal pra dar risadas",
            "likes": 0,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 1,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgzOLAyiMLS6TYQQwWF4AaABAg.8rEIGuCyfN68rEO3MsSpoe",
                    "user": "C\u00edcero Claudio",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536075,
                    "commentText": "Nao importa continue.",
                    "likes": 1,
                    "keywords": []
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg",
            "user": "Paulinho Timao",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535533,
            "commentText": "coisa de americano terrorista!!",
            "likes": 28,
            "hasReplies": true,
            "numberOfReplies": 14,
            "replies": [
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8rOq94FLcx8",
                    "user": "Daniel Carvalho",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536287,
                    "commentText": "Voc\u00ea Kokai n\u00e3o tem vergonha de falar de Deus uma at\u00e9ia como voc\u00ea com certeza quer usar os cat\u00f3licos politicamente para defender suas id\u00e9ias <b> comunista </b>pois a cnbb \u00e9 literalmente esquerdista todos n\u00f3s sabemos n\u00e3o somos<b>  idiota</b> vai pra cima bolsonaro na deixe esse<b> s comunist</b>a fazerem o querem",
                    "likes": 1,
                    "keywords": [
                        "Idiota",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8rQQQ8YZBRs",
                    "user": "Deia Bernardes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536288,
                    "commentText": "CAT\u00d3LICOS PROGRESSISTAS COMUNISTAS VENDIDOS AOS GLOBALISTAS PARA ENTREGAR O BRASIL \u00c0 C\u00daPULA SAT\u00c2NICA \"DONA DO MUNDO.\"",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8rUyRWIx7T_",
                    "user": "Leonardo BNM Siqueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536289,
                    "commentText": "@Deia Bernardes  EVANGELICOS COMO O BOZOLADR\u00c3O SILAS MALA FAIA VALDEMIRO SANTIAGO E EDIR MACEDO VCS PAGAR\u00c3O NO FOGO DO INFERNO",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8rVA1s9FHmE",
                    "user": "Deia Bernardes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536291,
                    "commentText": "@Leonardo BNM Siqueira \nSou Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica Romana. Mas, meu Papa \u00e9 Bento XVI e n\u00e3o aquele jesu\u00edta sat\u00e2nico e seus seguidores do inferno.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8rWbR_R9Y_J",
                    "user": "Leonardo BNM Siqueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536292,
                    "commentText": "@Deia Bernardes  Vc \u00e9 t\u00e3o in\u00fatil, e f\u00fatil que fica falando mal do pap\u00e1, s\u00f3 por que n\u00e3o convem ao Bozo e sua fam\u00edlia podre que se diz  evang\u00e9licos.... \nMentirosos da ma\u00e7onaria.. , pois com Tantos palavr\u00f5es e corrup\u00e7\u00f5es assassinatos e compra de votos que aquele nojento fez durante seus 30 anos de pol\u00edtico, vc deveria ter vergonha de dizer que \u00e9 cat\u00f3lica....\nSai de r\u00e9 satanas do Bozoladr\u00e3o",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8rWgog2xE6_",
                    "user": "Deia Bernardes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536294,
                    "commentText": "@Leonardo BNM Siqueira \n\nErrou tudo...SEU JUMENTO <b> COMUNISTA.</b>..kkkkkkkkkkkkkkkkkk\nSOU MILITARISTA, PATRIOTA, NACIONALISTA, CONSERVADORA E CAT\u00d3LICA RAIZ!!!...SEU BURRO!!!\nQUERO OS MILITARES NO GOVERNO PRA CA\u00c7AR COMUNISTAS...A\u00c7OOOOO!!!!! SELLLLVA!!!!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8rXQfkU-Rjw",
                    "user": "Leonardo BNM Siqueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536296,
                    "commentText": "@Deia Bernardes  <b> COMUNISTA </b>\u00c9 MEU OVO SEU ABESTADO JUMENTO, N\u00c3O EXISTE COMUNISMO NO BRASIL SEU<b>  ANALFABETO</b> BOLSONARISTA IP\u00d3CRITA...\nO QUE EXISTE \u00c9 FAKE NEWS DO BOZOLADR\u00c3O ENGANANDO PESSOAS INOCENTES COMO VC..\nEU SOU ADVOGADO CRIMINALISTA E SEI MUITO BEM O QUE ESTOU FALANDO..\nVC \u00c9 UM POBRE DE DIREITA QUE NEM EXISTE DIREITA NESSE PAIS KKKKK ESTALIN E HITELER PERCEGUIU E MATOU JUDEUS E CAT\u00d3LICOS ASSIM O BOZO QUER FAZER, POR MALDADES E PERSEGUI\u00c7\u00d5ES....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto",
                        "Comunista"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8rXTRB5bQ-i",
                    "user": "Deia Bernardes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536297,
                    "commentText": "@Leonardo BNM Siqueira \n\"HIP\u00d3CRITA\", COM \"H\",  POR FAVOR!\n\nAhhhh...\u00c9 VERDADE...N\u00c3O EXISTE MESMO COMUNISMO, OK.\n\nA  T E N T A T I V A  DE VCS\nEM USAR UM \"MARXISMO\"  MUITO CHECHELENTO E FEDORENTO SOMENTE PARA ROUBAR N\u00c3O DEU CERTO, GRA\u00c7AS A DEUS!!!, POR CAUSA DE GENTE IGNORANTE COMO VC...BABAC\u00c3O!!!\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8rXV2O0IGNn",
                    "user": "Deia Bernardes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536298,
                    "commentText": "@Leonardo BNM Siqueira \nAdvogado Criminalista...????kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk...s\u00f3 se for da faculdade mais esquerdista chechelenta e fedorenta do mundo...kkkkkkkkkkk",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8rZ-vRL4nOE",
                    "user": "Leonardo BNM Siqueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536300,
                    "commentText": "@Deia Bernardes  N\u00e3o precisa ter inveja n\u00e3o Deiazinha kkkkkkkkk \u00e9 s\u00f3 fazer como eu fiz .... estudar e ESTUDAR..... Mas como vcs curtem o Bolsoasno <b> analfabeto </b>que nem sabe, falar e escrever e que foi feito nas coxas do ac\u00e9falos Zumbis kkkkkk fica s\u00f3 na inveja MESMO....",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Analfabeto"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8r_8VYHgbz0",
                    "user": "Deia Bernardes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536301,
                    "commentText": "@Leonardo BNM Siqueira \n\nJ\u00e1 sou p\u00f3s-graduada...obrigada.\nNessa faculdade que vc passou, eu declino.",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8r_D19PX2ys",
                    "user": "Leonardo BNM Siqueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536302,
                    "commentText": "@Deia Bernardes  P\u00f4s graduada no fake news do Bozoladr\u00e3o kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \ud83c\udf4a\ud83d\udc48\ud83e\udd21 kkk \ud83d\ude0e",
                    "likes": 0,
                    "keywords": []
                },
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8r_eeuriCkb",
                    "user": "Deia Bernardes",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536304,
                    "commentText": "@Leonardo BNM Siqueira \nEsse debate com vc \u00e9 totalmente in\u00fatil...vcs s\u00e3o perdedores...os que s\u00e3o esquerdistas e criminosos, que deve ser o seucaso,  ser\u00e3o ca\u00e7ados e presos. A\u00ed sim...seremos uma grande <b> na\u00e7\u00e3o!</b>!! Fui...\nAhhh...antes uma ressalva: esquerdista fan\u00e1tico tem que morrer!!!",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Na\u00e7\u00e3o"
                    ]
                },
                {
                    "id": "UgwNc4j-RqIPn4YRirh4AaABAg.8rEHkpIBJ3H8racuWBeozA",
                    "user": "Leonardo BNM Siqueira",
                    "date": "4 months ago",
                    "timestamp": 1551537536305,
                    "commentText": "@Deia Bernardes  Vamos CONTINUAR com a conversa sim, \ud83d\ude0e o in\u00fatil aqui \u00e9 vc.. \nQuer levar um processo sua <b> imbecil.</b>.. \nVc \u00e9 uma pobre coitada que votou no pr\u00f3prio chicote, com a reforma da previd\u00eancia e trabalhista o Brasil vai ficar pior que a Venezuela... vai para Venesuela e leve sua fam\u00edlia pobre de DIREITA...\nAprop\u00f3sito, o seu laranjal \u00e9 um<b>  canalha</b> adestrador de rob\u00f4s zumbis como vc...\nN\u00e3o sei ainda quem \u00e9 vc, mas tenha certeza, sua amea\u00e7a a minha pessoa, foi printada e vou te achar zumbi.... \ud83e\udd21\ud83c\udf4a\ud83d\udc48",
                    "likes": 0,
                    "keywords": [
                        "Canalha",
                        "Imbecil"
                    ]
                }
            ],
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "Ugzz9vck_djeRCLJS6J4AaABAg",
            "user": "Spell Penelope2",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535535,
            "commentText": "S\u00f3 velharia velhaca,corruptos contumazes e demenciados insanos,meu Deus!Ai de ti,Brasil!Ai de n\u00f3s...",
            "likes": 13,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        },
        {
            "id": "UgzGjeXNVQMEVO97BRJ4AaABAg",
            "user": "Carmen Matteta",
            "date": "4 months ago",
            "timestamp": 1551537535537,
            "commentText": "Boa noite Brasil.",
            "likes": 1,
            "hasReplies": false,
            "numberOfReplies": 0,
            "keywords": []
        }
    ]
}