\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Youtube\_extraction\_portuguese\_19.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large A saga de ter um filho transgênero}\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small Vocês acham mesmo que é fácil acordar todos os dias se olhar no espelho e ver que seu corpo não corresponde as suas expectativas ? Ter que usar uma faixa apertada pra caralho pra conseguir vestir uma camisa sem marcar os intrusos porque quando você está em público qualquer gesto, ou marca estraga oque você é ? Na verdade não é oq você é, mas o olhar das pessoas de curiosidade ou as vezes de raiva como você fosse uma \textbf{aberração} ? Saber que suas crises existenciais por conta da bagunça que o tratamento faz na sua cabeça e atitudes que você toma tentando se encaixar ou se achar são o principal motivo das suas relações  com pessoas não seguirem adiante ? Estar feliz em um minuto  e cinco minutos depois ver seu mundo desabou e você sem a menos saber o pq ? Vocês acham mesmo que é facil viver num mundo cheio de hipocrisia onde sua família até os amigos querem por como liderança um cara que é totalmente contra os seus princípios é quer te ver morto ?  VOCÊS ACHAM QUE É FÁCIL ? NÃO É !! E EU JA TENTEI PENSEI em desistir mais de um milhão de vezes nessa jornada, mas eu não desisti, até aqui eu tenho caminhado, você poderia caminhar comigo pra ver QUE NÃO É FACIL.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Aberração & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/224 & \cellcolor{green!27}0.446 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Galera, em primeiro lugar EU SOU DE DIREITA, mas preciso comentar pra dizer que isso não é ideologia de gênero de esquerda. Eu também sou contra ideologia de gênero, mas vocês estão confundindo as coisas. Transsexualidade é uma condição real que atinge 0,5 da população e é diferente de homossexualidade que atinge por volta de 15. O que é lixo é teoria queer, que fala que existem inúmeros gêneros e cada dia você pode acordar com um. Transsexual não é um \textbf{gay} que é tão \textbf{gay} que quer ser \textbf{mulher} ou lésbica que é tão lésbica que quer ser homem, é uma questão de identidade de gênero. Vamos nos informar, por favor! Essa sessão de comentários tá assustadora.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/118 & \cellcolor{green!5}2.542 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E revistinha de merda que porcaria de matéria o Veja vocês não perceberam que as pessoas não suportam mais agendas \textbf{LGBT} que papo furado agora temos que aguentar pessoas que acham que nasceram no corpo errado antigamente isso não existia, tenho uma dica quando a criança vier com essas idéias que nasceu em corpo errado recoloque ela no corpo certo com umas boas chineladas não mata não e mantém a criança no caminho certo. Pais moles e desinteressados resultam em crianças sem limites e problemáticas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/85 & \cellcolor{green!27}1.176 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small PUTA MERDA!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quanto \textbf{idiota} nos comentários.LEIAM o CID-10 e o DSM-V.Psiquiatria aceita como transtorno transgêneros.Se sabem que existem homossexuais por que duvidar da existência de transexuais, conservadores imbecis?!\textbf{Puta} que pariu, quanta ignorância.Estudem um pouco de psicologia e psiquiatria.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/41 & \cellcolor{green!27}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small HAHAHAHAHAHAHA. ..."A SAGA DE TER UM FILHO \textbf{BOIOLA}" ???  É ISSO ????\normalsize   & \cellcolor{green!5}Boiola & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small turma de \textbf{vagabundo} sem moral\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabundo & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que se espera da veja. Tenho 64 na minha família todos os homens tem pinto grande, não podem ver \textbf{mulher}. E as mulheres? Haja fogo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - Male homosexuality}  & \cellcolor{red!27}Aberração, Boiola & \cellcolor{red!27}2 & \cellcolor{red!27}2/1261& \cellcolor{red!27}0.16 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - General}  & \cellcolor{red!5}Mulher & \cellcolor{red!5}2 & \cellcolor{red!5}2/1261& \cellcolor{red!5}0.16 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Gay, LGBT & \cellcolor{red!27}2 & \cellcolor{red!27}2/1261& \cellcolor{red!27}0.16 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female sexuality}  & \cellcolor{red!5}Puta & \cellcolor{red!5}2 & \cellcolor{red!5}2/1261& \cellcolor{red!5}0.16 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments}  & \cellcolor{red!27}Idiota & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/1261& \cellcolor{red!27}0.08 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Social Class - Destitute}  & \cellcolor{red!5}Vagabundo & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/1261& \cellcolor{red!5}0.08 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Sexual Identity - Male homosexuality;Gender - General;Sexual Identity - General;Gender - Female sexuality;Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments;Social Class - Destitute;%.

\item The percentage of hate speech related words is 0.793.

\item Considering that the variable \textbf{Sexual Identity - Male homosexuality} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 11/54 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}