\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Youtube\_extraction\_portuguese\_84.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  Imigrante brasileiro é contra a vinda de refugiados para Portugal }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small e a bela merda de pais   dao  uns cuantos  euros por cada filho  o \textbf{tuga} desconta paga impostos  recebe  caralhos  e este o alegado obama e merkel\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vc precisa de Deus... esses refugiados são seus irmãos tbm... independente de qualquer coisa. sua opinião eu respeito mas se vc fosse um \textbf{refugiado} pensaria muito diferente. eu concordo sim q eles tenham ajuda... vc ama Portugal?? vc e brasileiro?? interessante... acredito que eles tbm podem amar uma nova \textbf{nação}... uma \textbf{nação} generosa. parabéns Portugal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação, Refugiado & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/55 & \cellcolor{green!5}5.455 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu fiz questão de comentar pelo fato de achar correto se priorizar o cidadão português ao do exterior, eu sou um pobre brasileiro e acho o cumulo disputar emprego com \textbf{imigrante}, apesar que qualquer \textbf{etnia} regida por religião favorece o português a se comunicar ao contrário de governos sócios liberais internacionais que fazem tanto no Brasil como em Portugal a busca pelo consumo sem a produção nacional, assim eu sendo descendente de italiano logo percebo as características que favorecem o reconhecimento do próximo sabendo que o fanatismo religioso é um e o interesse econômico é outro, o hoje o Irã triplicou o comércio com o Brasil, assim favorecendo o crescimento no campo quanto ao mercado de trabalho.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Imigrante & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/117 & \cellcolor{green!27}1.709 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem vergonha de sua origem brasileira? Acha que é 100℅ \textbf{branco} por viver em Portugal? Nossa origem é também de africanos que foram trazidos a força aos milhões por \textbf{Portuga}, de milhões de indígenas que foram dizimados por eles também. Somos mestiços, é nossa história, tenha orgulho de suas origens! Até o brasileiro mais alvo e de olhos claros pode ter uma porcentagem de sangue \textbf{africano} ou indígena.De que "lixo" você fala com tanto nojo? Dos Italianos, dos japoneses, dos irmãos latino americanos, dos alemães, desses e outros que  ajudaram a construir a cultura do Brasileira?Não insulte a mestiçagem brasileira.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Branco, Portuga & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}3/102 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu acho engracado os BR que a maioria e \textbf{imigrante} falarem k portugal roubou o ouro do BR,por acaso vc e indio para tar a reclamar seu palhaco vc vive num pais k so existe por causa de PT ou vc acha k o BR cresceu duma arvore,vcs BR deviam agradecer a PT,os vossos politicos roubam todos os dias e vcs culpam a PT...Os ingleses roubaram Ouro e digimaram os indios em Canada e nos EUA,mas vcs nao veem eles a dizer k roubaram o nosso Ouro e levaram para inglaterra,vcs sabem pk,pk eles sabem k o ouro nao eram deles e nem a terra,pk tudo e dos indios k foram digimados.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/112 & \cellcolor{green!27}0.893 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu concordo,  mais e as pessoas refugiadas? temos que pensar no próximo, e se você fosse um \textbf{refugiado}? Será que você iria pensar assim?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Refugiado & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Caro amigo, sou brasileiro, concordei totalmente contigo, no entanto acho que vc deveria enfatizar que não há nenhuma separação de raças nessa questão, mais existe uma questão deveras importante, que é a falta de estrutura para receber milhares de pessoas desempregadas, independente de questões de cor, \textbf{raça}, credo, o país precisa poder abrigar, caso contrario, vai se estabelecer o terceiro mundo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/61 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Percebi um tom \textbf{racista} no discurso do cara, na parte em que ele fala que a miscigenação acabou com o Brasil. Ignorância pura nesse comentário.Com relação aos refugiados, concordo em quase tudo que ele disse. Portugal só vai afundar de vez se receber refugiados em massa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Imigrante a falar mal de refugiados. Bonito. Olha então "vamos cuidar primeiro dos nossos antes de virem para cá os outros  - incluindo brasileiros..."...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +João Rodrigues \textbf{Imigrante} Brasileiro(cristão, ocidental, tolerante, fala Português, segue a risca as leis do pais, possui praticamente a mesma cultura, alem de se misturar facilmente com a população e costumes locais).\textbf{refugiado}(Muçulmano, árabe, não fala português, não se mistura com a população local, não acredita nas leis do pais acolhedor, tem uma cultura totalmente diferente e ainda por cima obrigara quem quiser viver por perto a seguir seus costumes).Agora cabe a vocês escolher quem receber...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante, Refugiado & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/76 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@João Rodrigues Muçulmano é muçulmano, eles não aderem a \textbf{nacionalidade}(tirando os recém convertidos), tanto que pode pegar um muçulmano na Russia, outro nos EUA e por fim outro no Brasil, todos se vestem da mesma forma, se comportam da mesma maneira e tendem a se comunicar em árabe, o islã força as pessoas do mundo a se tornarem árabes, descartando e repudiando a cultura local de seus membros.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalidade & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/68 & \cellcolor{green!27}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O cara é \textbf{imigrante} BR. Mas há uma grande diferença entre ele e os outros imigrantes. Primeiro, ele fala Português, vem de um país que já esteve anexado a Portugal e compartilhamos praticamente a mesma cultura e valores. Tem propriedade para dar pitaco sobre esse assunto. Só faça o favor, não menospreze o Brasil. As pessoas tem mania de focar muito nos defeitos do BR. Mas ele tem sim muitas qualidades e uma delas é ser 2 vezes maior que a Europa e ter 200 milhões de falantes da língua Portuguesa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/91 & \cellcolor{green!5}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Portugal ate hoje apesar de passar por crise nao se compara a muitos paises pois qualidade de vida é o lema, e se chegou a ser oque é, é pelo bom administramento do governo nao e um \textbf{imigrante} brasileiro arrogante egoista que vai ter opiniao sobre questões da europa em geral, voce foi acolhido,nao queira ter voz seu \textbf{imigrante} e seja mais humilde, aposto q voce nao ajuda muito o pais a crescer,me diz qual empresa voce tem ai?porque sei que voce foi pelos mesmo motivos de muitos.ta com medo de ficar igual o Brasil??volta pra cá ou cala a boca.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/101 & \cellcolor{green!27}1.98 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Estou 100 com você !!!É isto aí.Deveria mudar a denominação de "refugiados" de guerra, tem um monte de gente que não é \textbf{refugiado}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Refugiado & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ao mesmo tempo em que voce diz que nao conheco a realidade de Portugal, voce afirma que existem muitos brasileiros la e que vivem bem +MR B PAST NOVA e  voce esta certo, enquanto o \textbf{ESTRANGEIRO} (brasileiros, sirios, imigrantes em geral) vivem bem,  os seus patricios como esse meu amigo (que e Portugues) precisam sair de sua patria para sobreviver. E o mesmo que acontece no Brasil,  tudo para o \textbf{estrangeiro} (haitiano, cubano, mocambicano, sirio)  e para o brasileiro so as contas a pagar. E por  isso que voce quer acha que Portugal? esta bem. Reconheca que Socialismo quebra todos os paises que o adotaram pela ganancia de certos governantes. Nao sei o que os faz odiar os seus patricios de bem e amar terroristas!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Estrangeiro & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/125 & \cellcolor{green!27}1.6 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small no meio desses refugiados,estarao vindo militantes do estado islâmico ,alem deles, muita escoria,a mídia está escondendo a real situação desses refugiados,que de refugiados tem muito pouco,eles são estupradores,para eles \textbf{mulher} é lixo,alem do que matar pelo islã, é motivo de muito orgulho para os muçulmanos e  tem um ódio mortal de cristaos!portugueses acordem para a vida!não brinquem com fogo,senão irão se queimar!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/62 & \cellcolor{green!5}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small gente,muitas pessoas se confundiram em seus comentários!não se pode comparar o \textbf{imigrante} comum  com o \textbf{imigrante} muçulmano,eles não se adaptam a outras culturas,a outras religiões, é uma sociedade muita fechada. eles só andam em grupos,gostam de brigar,são extremamente agressivos,vocês que os defendem vejam as passeatas que eles fazem no reino unido que todo mundo tem que morrer,esta disponível na internet,vejam do começo ao fim,depois opinem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/65 & \cellcolor{green!27}3.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Manoel Vaz,não precisa ser grosseiro com o rapaz brasileiro,ele tem direito de opinar sim,desde o momento que um \textbf{imigrante} esteja legalmente num pais, trabalhe honradamente,e contribua para elevar o país a um patamar melhor! eu lhe digo até mais:talvez ele ame Portugal até mais que o senhor,porque aí ele escolheu viver,ele não fala por mal,tenho certeza que ele quer o melhor para os portugueses!reveja seu ponto de vista!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/68 & \cellcolor{green!5}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small você esta certo,é só vocês pesquisarem o que  esses imigrantes estão fazendo pela europa,na alemanha quebraram todo acampamento,só porque a cruz vermelha levou comida e eles recusaram porque tinha o símbolo da cruz,isso não e motivo,o pais os acolheu com boa vontade,ja está havendo caso de estupro na Alemanha,eles não respeitam a \textbf{mulher} cristã, para eles são vagabundas! é impossível conviver com eles!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/63 & \cellcolor{green!27}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Es um ridculo!! Es um \textbf{imigrante} tambem nao tens moral nenhuma para argumentar!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +KID MALOKEIRO  nao justifica!! Eu tenho \textbf{nacionalidade} portuguesa mas não me sinto português e sim brasileiro! Agora esse \textbf{gajo} não sei onde que chegar lol\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gajo, Nacionalidade & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small isso ai cara , aki divulga isso mesmo poois si o pais nao tem condiçoes de cuidar do proprio povo como dar abrigo a demais pessoas? , que consequentemente foram indiretamente atingidas .E tambem pelo fato da \textbf{nacionalismo} , a principio quand vi o nome do seu link pensei que era egoismo mas vendo seu desabafo busquei informaçoes sobre portugal , e realmente , se nao tem a casa organizada  nem para os proprios moradores como receber e ejudar os vizinhos , ....POLITICOS SAFADOS .DIVULGA MAIS .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalismo & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/88 & \cellcolor{green!5}1.136 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os meis de comunicação social só "informam" uma pequena parte da realidade! As imagens de destruição, violações, mortes, espancamentos, posse ilegal de bens, por ex. casas, etc. isso eles não mostram!Passa-se pela Europa fora, vejam o Blogue do FireHead e aprendam.Os meios de comunicação só mostram imagnes "específicas" para os CORAÇÕEZINHOS DE MANTEIGA DOS EUROPEUS verem. Tudo isto da MIGRAÇÃO é TUDO PROVOCADO, É TUDO INTENCIONAL: O PLANO KALERGI é um plano precursor da União Europeia, desenvolvido em 1923 por esse político e teria parceria de MAÇONS, PARA DESTRUIR A EUROPA E EXTREMINAR A \textbf{RAÇA} BRANCA, ATRAVÉS DA MIGRAÇÃO DE AFRICANOS, ASIÁTICOS e ÁRABES PARA MISTURAR RACIALMENTE, onde pretendem UMA NOVA ORDEM MUNDIAL, à semelhança do CLUBE BILDERBERG, cujos objectivos são semelhantes. (Ponham no google e vejam que até aparece no site do marxismo culltural, vem toda a explicação).\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/139 & \cellcolor{green!27}0.719 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mais um facto para meditar: aqui, na Alemanha, todos os dias existem zaragatas, entre os refugiados (ou candidatos a refugiados) entre si, com conflitos e violência, nos imensos gigantescos, campos de regugiados. As pessoas, em geral - e talvez sem se darem conta disso, säo vítimas da sua própria cultura; das suas próprias ideologias religiosas fanáticas  ou conviccöes de vida... Da nossa parte, aquilo que se assistiu em Portugal, nos últimos 13 anos, foi simplesmente gigantesco (!): Créditos bancários, sem fim, para tudo e todos (sem o mínimo de burocracia ou entraves), para alimentar a fogosidade frenética e a ânsia do materialismo desenfreado e incontrolável, näo só por parte do povinho medíocre, mas também do povo mais graúdo (de estatuto social mais elevado) numa praxis de vida exibicionista, de pura vaidade mesquinha, enaltecendo o luxo e mais luxo - e muitos dos quais, sem o mínimo de base sustencial para o fazer!... Deixando-se empenhar financeiramente, num escalabro sem fim e sem controlo!... - E agora andam na merda!! - Pois muito bem feita!!... (Se calhar, têm aquilo que merecem!!!). E agora, a permanente gigantesca invasäo de ilegais na Europa, na tentativa de obtencäo do estatuto de "\textbf{Refugiado}" (que pelos vistos, vale bem a pena (!!!), com os proveitos que porventura adquirem, com os fundos Europeus). Tráta-se de invasäo ilegal de pessoas, que entram na Europa (descontroladamente), sem o mínimo de escrúpulo e que sem ser preciso "bater á porta", querem ser recebidos nas palmas das mäos!... - (E näo se tratam só apenas, de sírios, vítimas de guerra! - Säo muitos outros povos (e potenciais terroristas, fanáticos islamistas - entre outros) que entram  na Europa, destronando as regras ou dondutas cívicas da Europa (dum forma geral)!... O que se verifica directa ou indirectamente, é o descalabro total de inversäo de valores humanos, a todo o nível, optimizado por um pseudo-humanismo político, com resolucöes políticas que se contradizem entre si - na maioria dos casos!... Estou certo! - Com este tipo de política da comunidade europeia, a Europa vai-se suicidando lentamente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Refugiado & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/340 & \cellcolor{green!5}0.294 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu achei interessante, esse \textbf{idiota} tem uma atenção pelo "social" mais fala do próprio país com ares \textbf{racista}.Um \textbf{imbecil} funcional, mas vale, ok!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Imbecil, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/24 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small gostei deste brasileiro e muito, consegue ser mais portugues que muitos tugas aki ,po caralho com estes islamicos de merda todos em um barco sem fundo para as berlengas ,eles estao em guerras nos paises de eles e tudo devido a sua religiao e agora veem trazer essa doenca para o meu pais ,as armas caralho ,e os portugueses que gostam de eles podem tb  ir no barco pq de portugueses nao teem nada ,pela religiao desses imundos nao havia nada no mundo ,ate ir na praia com a \textbf{mulher} e pecado ate beber uma cerveja e pecado nao a liberdade nessa merda de religiao ,e agora vamos trazer essa merda de religiao  doente para Portugal,\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/116 & \cellcolor{green!5}0.862 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Tereza da Cruz Thompsonnao fales do que nao sabes, tudo oque vc disse e mentira, seu amigo e mentiroso tem milhares de brasileiros em portugal a viver, e portugal e o 3 pais na europa que aguenta mais a crise mundial. fomos o primeiro pais e somos os melhor pais a fazer uso da energia éolica,somos o unico pais que pagou todas as dividas de guerra que tinha, nehnum pais no mundo pagou dividas de guerra, nosso salario tem aumentado este ano, vc nem sequer deve saber oque e comunismo pois em portugal nao existe nada disso, deves ser uma daquele brasileiras que diz que portugal e xenofobo e \textbf{racista} quando nao existe praticamente racistas em portugal! so para dizer que portugal e o pais mais seguro para viver e o 8 pais mais com melhor econemia na europa, enquanto no seu pais o povo morre de fome matam e vendem droga para poder comer, brasil com skinehds e punks kkkkk, e vc vem falar que portugal esta afundado??? pois, o governo brasileiro gastou milhoes em estadios quando podiam bem melhor o estado das vossas ruas que e so burracos melhoras o estado das favelas pois com esse dinheiro dava bem para construir um deposito de agua para o habitantes em vez de cortar a agua os pobres! aqui em portugal so a 10 por cento de desemprego e no brasil a voça taxa bate recorde!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/237 & \cellcolor{green!27}0.422 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small pera, deixa ver se eu entendi direito: tu és \textbf{imigrante}, que saiu do teu país porque tava fudido, pra tentar a vida em um país europeu, e tá falando mal de outros imigrantes??? desculpe, não captei. pode me explicar?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/39 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O cara é \textbf{imigrante} e quer falar mal do caras que querem ir para lá, amar a pátria, arrumar nossa casa, ta de sacanagem, você é brasileiro e foi para Portugal tirar emprego de português.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É nesse caso se a casa tá uma zona como ele diz não da pra receber visita kkkkk,mas quanto a mistura de raças isso é preconceito da parte dele,ele está rotulando essa gente sofrida como lixo...ou foi impressao minha?...aff mas enfim ele diz que um outro povo nao tem como amar Portugal mas ele é Brasileiro e defende o país que ele reside agora pois deve ter se naturalizado sei lá,contraditório nao?....isso me lembra muito os discursos antisemitas de Hitler ,ele tbm achava que os judeus eram lixos inferiores a \textbf{raça} ariana ....quanta Babaquice...Portugal querendo se mostrar kkkkk acorda gente ,todo governo é oportunista eles estao querendo receber essa gente por um motivo ,para se ter mas mao de obra barata e aumentar a produçao do país bem parecido com o que eles faziam com os escravos só que com algumas pataquinhas pra nao dizer que é escravidão e nao vir os direitos humanos se meter .Quanto a zona que é o Brasil ...sim concordo isso ta uma zona mesmo mas já começou tudo errado né,errado na colonizaçao pois fomos colonia de Portugal e explorados até o osso,se fossemos descendentes de uma Inglaterra da vida talvez nós fossemos hoje uns EUA da vida ,Alem de tudo nao tivemos um povo descente pra colonizar e ainda vieram de má intençao no intuito de explorar nao se contentando ainda dividiram com a inglaterra tudo que pegavam da gente  ...no inicio mandaram tudo que era bandido portugues pra cá para poder povoar e agora acham feio que esta cheio de bandido aqui kkkkk,quanta hipocrisia da vontade de rir,mandaram uma rainha louca pra cá e um covarde chamado Dom Joao junto com uma \textbf{piranha} chamada Carlota Joaquina  tudo fugido de Napoleão ,vieram roubaram,roubaram e roubaram e depois vem esses descendentes falar mal do Brasil e de outros povos ,que feio ehn vocês deviam rever um pouquinho mais a historia,nao existe povo ruim,nao se deve rotular todo mundo,essa gente precisa de ajuda e a Europa tem uma divida com o mundo,uma divida moral,pois vcs tem tudo que tem hoje explorando muitos países e muitos povos,essa gente esta vivendo uma calamidade a europa tem que se juntar e arrumar um cantinho ou até fazer isso que esse doido do video disse tentar acabar com a guerra lá pra eles poderem ter a terra deles de volta,nem que seja invadindo la acabando com esses doidos que tao tocando o foda-se la e obrigando essa gente a passar por esse constrangimento de pseudos portugueses kkkk e ate mesmo de portugueses,nao so de portugueses pois em qualquer lugar do mundo existe gente egoista ,preconceituoso e Xenofobico.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Piranha, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/437 & \cellcolor{green!5}0.458 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vergonha alheia, é isso que acontece quando o cartão de crédito chega primeiro que os livros,  quando a câmera digital chega antes do livro, esse vídeo é o retrato do que existe de mais boçal.Fico até feliz dele não estar aqui no Brasil, menos um \textbf{analfabeto}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/47 & \cellcolor{green!27}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Silvio Santos Alguem poderia dizer q é por isso q Japão seria melhor q Portugal, ja q etnicamente falando eles sao muito homogeneos. ja Portugal tem muitos com sangue mouro, cristao-novo (judeu), fenicio, \textbf{cigano}, etc.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cigano & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Roma & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small imigração é boa.. mas é claro que ficar sustentando \textbf{refugiado} é difícil embora não envolva destruição econômica nem criação.. a questão é que nesses países europeus não deixam acontecer a formação de favelas que é uma espécie de habitação de baixo custo.. aí realmente fica difícil.. no Brasil, esses caras já fariam um favelão e com o tempo tudo melhoraria.. é sim que funciona a economia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Refugiado & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/66 & \cellcolor{green!27}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Cris Simões SIM !Primeiro, PORQUE são pessoas CHEIAS DE ÓDIO, pelos "infiéis" cristãos !  Já são educados (...) a ODIAR o \textbf{branco}, o \textbf{negro} e o cristão  !Segundo, PORQUE vêm para MINAR a já fraca Economia do país, e constituir FONTE de problemas GRAVÍSSIMOS, num futuro muito próximo !Terceiro, PORQUE ao "fugirem" dos seus países... DEIXAM as riquezas deles... para os LADRÕES e CORRUPTOS internacionais (que fabricam as guerras, para expulsar os povos nativos... e lhes SACAR os recursos naturais) !Assim... enriquecemos esses ASSALTANTES INTERNACIONAIS... ao acolhermos aqueles, que seriam a RESISTÊNCIA aos assaltantes !Por último... QUEM, na realidade, entre os países muçulmanos - IRMÃOS dessa gente... quer saber deles ?  QUAL desses países, teve a dignidade de dizer: "Não !  Os nossos irmãos não devem humilhar-se a comer o pão das crianças e dos idosos, de países estranhos !""Não !  Temos enxovalhado, denegrido e até perseguido a religião dos países "infiéis".  Por isso, é uma humilhação SEM PRECEDENTES, os nossos irmãos, irem mendigar a sua subsistência nas nações que nós apelidamos INFIÉIS"."Não !  O problema dos nossos IRMÃOS... é um problema NOSSO !  Todos os países muçulmanos DEVEM aceitar os seus IRMÃOS, na proporção ao estado das suas Economias !"O tanas...É um dever moral ajudar os necessitados, SIM !  Até o Quran diz isso !!!Mas esse dever... só começa PARA NÓS... quando os países muçulmanos já não tiverem condições de cuidar dos seus irmãos !Então... SIM !  Eu dividirei O QUE NÃO TENHO... com estranhos (que me chamam de INFIEL...) !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/263 & \cellcolor{green!5}0.76 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small muito bem meu irmão sou Portugués e tive no serviço militar sou muito pela minha patria até morrer tu és \textbf{imigrante} e és uma pessoa que puxa muito por Portugal desde ja te agradeço muito tu és bem vindo a Portugal mas tens uma grande razão  primeiro os nossos .mas acredita isto é tudo negocio venda de armas e não só aquela criança que apareceu na praia os pais ja estavom na turquia por que são obrigados cada um pagou 3 mil euros para passarem e forom obrigados a deixar a cirança tens razão amigo primeiro os nossos tanta meséria em portugal e não se faz nada?temos que ajudar os nossos isto vai dar barraca muito barreca mesmo temos que estar  atentos desde ja um forte abraço meu irmão Brasileiro muito bem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/132 & \cellcolor{green!27}0.758 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Apoiado sim, tanta gente sem casa para dormir e com dificuldade em comprar comida e vão gastar dinheiro nesses macacos amantes de guerra? mandem-nos para os estados unidos que eles lá são um país de imigrantes, se fosse 50/100 \textbf{imigrante} ainda se aceitava agora dar abrigo, comida, e gastar dinheiro com 150 mil imigrantes? pqp, gastem o dinheiro mas é a ajudar os europeus sem abrigo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/66 & \cellcolor{green!5}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small verdade, Portugal so da vergonha, nao tem condicao de se organizar e quer ajudar \textbf{refugiado}? hahhahakkk  sou \textbf{Portuga} e \textbf{Brasuca}quando minha familia foi ao Brasil nao teve ajuda la, vale lembrar que no Brasil morrem quase 3 vezes mais gente do que na Siria em Homicidio, nem por isso a Uniao Europeia interfere la.O "Cao que fuma" faz a campanha AJUDEM PORTUGAL A SAIR DA POBREZA, pois na lista dos pobres Portugal so ganha da Ucranea, kkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Brasuca, Portuga, Refugiado & \cellcolor{green!27}Nationality - Brazilian, Nationality - General, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}3/82 & \cellcolor{green!27}3.659 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small brasileiro ignorante..o teu sonho e ir pra alemanha tambem..havias de tar calado es visita na minha terra e andas ai engraxar so por fama..volta pra tua terra porque gente pra estabilizar ja a muitos na \textbf{tuga},otario..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small a mae dele e Portuguesa ele tem \textbf{nacionalidade} dupla :P\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalidade & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Amigo , quem vos fala é André Machado Pereira , Brasileiro , filho de Imigrantes Portugueses com muito orgulho , Moro na Cidade de São Paulo , Brasil , e quero lhe dizer uma coisa , Você nunca se colocou no lugar dessas pessoas ? e se fosse você um desses refugiados ? Já imaginou se o Brasil tivesse tido a mesma atitude que você esta tendo em não querer a vinda dos imigrantes a Portugal ? você esta sendo \textbf{canalha} , Egoísta e um péssimo Brasileiro , chega a dar nojo ver o seu vídeo , É como meu Pai e minha mãe já com seus 70 anos vividos dignamente no Brasil dizem : " Ninguém deixa sua terra porque quer , e sim porque são obrigados , ou pela Guerra ou Pela Fome " Se Hoje somos uma família de classe média no Brasil , Não foi por ajuda de governo algum , e sim do suor de meus Pais que tiveram no BRASIL a chance de poder recomeçar uma vida que em Portugal não lhe fora dada , Quem faz o País não são os governantes , e sim seu Povo , tenho dupla cidadania Portuguesa com muito orgulho , Mas , por pior que esteja o País , sempre é possível acolher quem quer que seja , Não culpe os imigrantes , pois Portugal tem quase METADE de sua População que migraram para outros Países atrás de melhores oportunidades na vida , pense nisso , e veja a canalhice de vídeo que você fez , VERGONHOSO.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Canalha & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/260 & \cellcolor{green!5}0.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +André Machado Pereira Serão refugiados mesmo?Ou Islâmicos radicais comprados pelo ISIS para camuflar em suas fileiras militares terroristas do Estado Islâmico.Não tem lógica nenhuma haver tanto país Islâmico a poucas centenas de Kilometros e e esse povo viajar milhares de kilometros para entrar em países cristãos!O que ele disse é verdade se Portugal não apoia as pessoas que realmente precisam de ajuda internamente porque não tem capacidade económica para o fazer como irá deixar de ajudar os pobres e necessitados portugueses e estrangeiros(que estão legais em Portugal) e passar a ajudar pessoas que não tem nada em comum com elas: usos, costumes, tradições, língua e religião?Seria uma injustiça ver os portugueses que estão a sofrer cá dentro por quererem um trabalho e ninguém lhes dar e quererem uma casa e dormirem na rua ou em barracas de cartão enquanto vem estes agora e já lhes dão tudo casas boas, subsídios e educação!Sou a favor que se ajude quem precisa mas se existem países ricos e que cuidam dos seus pobres e ainda lhes sobra dinheiro para ajudar estes "ditos" refugiados então que ajudem eles e não Portugal (que nem sequer tem cuidado dos seus próprios cidadãos necessitados).Quando começarem aí a degolar cabeças e a explodir bombas em mercados matando homens, jovens , mulheres, idosos, crianças e bêbês inocentes por causa dos terroristas que estão certamente infiltrados quero ver se continuas a defender a decisão da União Europeia e de Portugal.Se um dos teus familiares morrer derivado a esses muito possíveis futuros ataques, ou tu mesmo sofreres torturas nas mãos desses selvagens e bárbaros, sadicos e satanicos terroristas islâmicos (que vem junto com os refugiados) depois quero ouvir novamente a tua opinião.Sou cristão e sou a favor de ajudar pessoas que realmente estão em perigo na Síria mas quem realmente é o alvo número do Estado Islâmico na Síria são os cristãos (que estão sendo presos, torturados e mortos decapitados aos milhares) e não os Islâmicos.Tudo isto (o exodo dos refugiados sirios para países longínquos e que nada tem culturalmente em comum com Portugal) está sendo orquestrado pelo próprio Estado Islâmico e pela Elite Mundial (Baraque Obama, EUA, Illuminatis, Maçonaria, Mossad, e os Jesuitas de Roma) pois estas bestas querem semear o terror, espalhar o caos para então estabelecer a Nova Ordem Mundial=o Governo ditatorial do anticristo.Hão de reparar que a Russia atacou o Estado Islâmico e BARAQUE OBAMA (o percussor da besta=Anticristo) veio logo a publico condenar os ataques pois ele e os EUA formaram comandantes do ISIS lhes forneceram armas e todo tipo de meio logistico e por isso apoiam esses terroristas.O maior ódio que Baraque Obama, filho de um islâmico \textbf{comunista}, e criado por um padrasto também islâmico e \textbf{comunista} (o qual segundo a Comunidade \textbf{Gay} de Chicago sempre foi um \textbf{gay} conhecido dessa comunidade e que participava dos bares e piscinas gays na sua juventude) e o próprio Isis por eles (Elite mundial) criado é contra os CRISTÃOS.Estão matando cristãos aos milhares na Siria, Libano, Iraque, Nigéria etc e eles (Baraque Obama e a elite mundial) nada fazem para destruir o ISIS e acabar com essa selvajaria(Torturas e mortes por decapitação, queima e crucificação de cristãos) mas se o ISIS só estivesse a matar os coitadinhos dos gays já há muito que a farra dos terroristas já se tinha \textbf{acabado}.Isto tudo para provar que a Elite Mundial gerou o Estado IslÂmico e o patrocina e só quando vir que eles estão crescendo demasiado e fora do controle é que vai apoiar outros grupos, ou coalisão de países de modo a por uns contra os outros e a enfraquecer todas as nações devido à guerra e desse enfraquecimento politico, económico, militar e social surgir a NOVA ORDEM MUNDIAL, o Governo do anticristo.É tempo de as nações se arrependerem de seus pecados e aceitarem a Cristo como o Senhor de suas vidas e o Salvador das suas almas confessando seus pecados.Não receba nenhum dispositivo artificial e tecnológico como o CHIP RFID pois isso será a marca da besta e todo aquele que receber o CHIP 666 da besta na sua mão ou na sua testa o seu nome será apagado do livro da vida e será atormentado com fogo e enxofre no Lago de fogo após o Juizo final\normalsize   & \cellcolor{green!27}Acabado, Comunista, Gay & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ideological and Political Identity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/725 & \cellcolor{green!27}0.69 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@André Machado Pereira Caro André não sou contra emigrantes incluso tenho familiares que o são noutros países do Mundo mas nenhum deles está a viver a conta do Estado seja que Estado for todos trabalham e fazem os seus descontos ficais para o cofre dos Estados Nacionais onde se encontram. Minha esposa é brasileira e sempre trabalhou em Portugal.Ainda não se apercebeu que isto aqui não é uma simples questão de "refugiados" coitadinhos e inocentes mas já há incluso provas de que entre esta leva de milhares que vem da Síria para a Europa já vários terroristas foram identificados por isso o que eu estou falando já não é mais uma teoria mas sim uma realidade.E eu como cidadão português não concordo que venham marginais, bandidos, assassinos e terroristas para a minha \textbf{nação} muito menos patrocinados pelo Estado Português!E se depender de mim nenhum terrorista virá para Portugal!Eu tenho que trabalhar honestamente para poder comer e ter uma casa e estudar e esses só porque alegam que são refugiados já vão ter tudo de mão beijada sem ter o minimo de esforço e suor!Vamos parar de hipocrisias!Se o Governo português acudir primeiro aos necessitados de Portugal e lhes suprir as necessidades básicas então aí sim ajude os outros. Mas veja que outros está ajudando:1-Pessoas que realmente tinham as suas vidas e de suas familias bem como a sua integridade, fisica, \textbf{sexual} e moral em risco e que ficaram sem as suas casas e bens.E se for esse o caso então entre os refugiados a maioria serão cristãos, seguidos de xiitas(desde que não apoiem o Hamas, Hezbolah, Alcaeda, Boko Haran Isis e outros que pratiquem actos de violência e terrorismo contra cristãos e outros que não partilhem da mesma ideologia islâmica sunita e radical). Ou2-Habitantes islâmicos das àreas ocupadas pelo EI que são radicais e apoiantes do ISIS, ou que foram comprados pelo próprio EI para os apoiar e camuflar os terroristas infiltrados.3-TerroristasSó o 1 carece de ser apoiado!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/339 & \cellcolor{green!5}0.59 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@André Machado Pereira Caro André se você tivesse uma casa murada e com quintal não iria colocar serpentes venenosas dentro do seu quintal, pois?É inadmissível que imigrantes marginais, bandidos e pessoas potencialmente violentas e terroristas sejam deixados entrar dentro de qualquer \textbf{nação} organizada e com um Governo.Repare que a titulo só de exemplo: "Os imigrantes portugueses nos EUA que cometem crimes violentos tem sido todos deportados!" E se os EUA não querem o "lixo" português porque razão nós receberíamos o "lixo" que vem de lá, ou até mesmo estes agora da Síria.É só uma questão de selecionar quem pode ou não entrar na nossa terra. Se Portugal é dos portugueses então os portugueses devem poder escolher os imigrantes que vão entrar.Quando vamos ao supermercado comprar laranjas se houver entre elas uma que esteja podre essa já fica de fora e de igual modo os terroristas bem como os islâmicos radicais que os apoiam devem ficar de fora de Portugal e da Europa pois se esses indivíduos odeiam o Ocidente e a Europa o que então vem cá eles fazer?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/183 & \cellcolor{green!27}0.546 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@André Machado Pereira É simples quem for bandido e terrorista não deve entrar em Portugal camuflado com o título de "\textbf{refugiado}" e se depender de mim pode ter a certeza que não entra!Como já lhe falei não sou contra imigração mas sou contra a entrada de bandidos e assassinos entre os imigrantes em Portugal.Pois se vamos receber estrangeiros devemos selecionar o tipo de estrangeiros e a quantidade também daqueles que vão entrar.Como já lhe falei há 3 tipos de "refugiados" mas só 1 desses é o verdadeiro \textbf{refugiado} há que fazer a triagem e separar o trigo do joio e não deixar entrar todo o mundo.Na Inglaterra houve uma manifestação de Islâmicos imigrados em Inglaterra em que eles gritavam: "Inglaterra: Vai para o Inferno!"E se a Inglaterra fosse bem regida imediatamente os tais que blasfemaram do solo e da terra que os acolheu deveriam logo ter sido expulsos dessa \textbf{nação}.Em Portugal é igual minha esposa é brasileira mas nunca andou aqui a roubar, a por bombas, nem a decapitar ninguém mas trabalhou honestamente. E em mesmo já estive no Brasil e respeitei essa \textbf{nação} enquanto lá estive e não dei escândalo algum.Gente que é recebida num país e depois calunia o próprio país que os acolheu deveria ser expulsa desse país.Tomara que esses teus "amiguinhos"terroristas que tanto defendes não coloquem uma bomba na tua casa nem te cortem a cabeça.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação, Refugiado & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}4/238 & \cellcolor{green!5}1.681 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Luís F. Guerreiro Aconte amigo , que não esta escrito na testa de ninguém que ele seja um terrorista , e nem estaria...o pré julgamento de uma pessoa por sua \textbf{Nacionalidade} ou crença religiosa , é crime !!!pense nisso , e mais...E se fosse voce um Sírio com sua família passando necessidades ? gostaria de encontrar uma pessoa com sua mentalidade pela frente ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalidade & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/66 & \cellcolor{green!27}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@André Machado Pereira NINGUÉM ESTÁ PRÉ JULGANDO NINGUÉM DE ACORDO COM A SUA \textbf{NACIONALIDADE} E RELIGIÃO!Terroristas não entram em Portugal se depender de mim e ponto final. Já há além das fontes do próprio Estado Islâmico que afirmaram ter infiltrado já milhares de jihadistas entre os dezenas de milhares de "refugiados" existe ainda provas fotos e videos desses jihadistas e que são os mesmos que agora vem pedir asilo politico nas nações da Europa Ocidental.Pense com o seu cérebro!Se num Grupo de mil pessoas sírias estiver 100 terroristas islâmicos vai me dizer que ninguém dos 900 restantes que não são terroristas não conhecerá pelo menos alguns deles e saber que eles fazem parte do ISIS?E se existem já vários milhares de jihadistas entre os dezenas de milhares de "refugiados" da Síria e os que não são jihadistas não falam nada nem denunciam esta situação é porque claramente concordam com ela e por isso não são nenhuns inocentes mas sim apoiantes dos extremistas do ISIS.E se ali houver algum verdadeiro inocente então que denuncie essa situação para que se saiba que é mesmo inocente e que não concorda com o TERROR.Você quer mesmo que se receba homens brutais, violentos e perigosos que já decapitaram e desmembraram gente bebendo o seu sangue (principalmente dos cristãos)?Só se for para os por em prisão perpétua no minimo e a trabalhos forçados a vida toda (e isto nos países onde não tem pena capital)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalidade & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/246 & \cellcolor{green!5}0.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@André Machado Pereira Se são de bem assinem então um documento escrito em como são contra a Sharia=lei islâmica, o Hezbolah, o Hamas, a OLP, Alcaeda, Boko Haram e o Estado Islâmico (ISIS), e todo tipo de organização e ações terroristas, a pedofilia(pois no Islão forçam e violam as meninas até mesmo de 7, 8 anos a "casar" e a ter relações sexuais forçadas com homens com \textbf{idade} para ser seus pais, ou avós-Maomé o profeta fundador do Islão era também pedófilo e casou com AISHA uma menina de 6 anos e fez sexo com ela quando ela tinha apenas 9 anos), a circuncisão (mutilação) feminina forçada(o clitóris da jovem é cortado), as violações de mulheres, e as agressões e torturas que muitos deles fazem impunes a suas próprias mulheres, actos de perseguição, expropriação de bens, violência, tortura e morte dos chamados infiéis(não islâmicos). Além disso devem prometer respeitar as autoridades e a lei da \textbf{nação} à qual se propoe refugiar e além disso denunciar todo aquele que pertence, ou pertenceu ao Estado Islâmico e era jihadista. E caso mais tarde se descobrisse que a pessoa era a favor dessas práticas ela seria imediatamente deportada para a sua terra natal.Se a pessoa for contra todas essas perversões e aberrações e além disso denunciar os jihadistas infiltrados (sob pena de caso minta seja deportada) não vejo o porque negar a ajuda a essa pessoa desde que se possa ajudar e mesmo assim com um numero limitado de imigrantes (que os Estados Europeus possam suportar).\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade, Nação & \cellcolor{green!27}Age - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/254 & \cellcolor{green!27}0.787 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +André Machado Pereira Aqui um neto de descendente de portugueses... E eu digo que o rapaz está corretíssimo. Não é o casso de simples imigrantes fugindo da guerra, são antes de tudo muçulmanos, intolerantes e dispostos a matar pessoas de outras religiões. Vivem como a 500 anos atrás, são bárbaros perigosos dispostos a interferir em qualquer cultura que não seja a deles. Isso nem de longe se compara aos imigrantes portugueses que que vieram ao Brasil, e nem a um \textbf{imigrante} de qualquer  outro país.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/85 & \cellcolor{green!5}1.176 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não te entendo... Você e Brasileiro e fica com esse discurso de \textbf{xenofobia} ? Eu realmente entendi em parte o q você quis dizer, concordo q tem q se arrumar a casa antes de se preocupar com os outros, entretanto toda via mais que tudo, quando você disse que jamais esses estrangeiros iram amar Portugal você está sendo um maior hipócrita, você não e português e parece amar Portugal...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Xenofobia & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/69 & \cellcolor{green!27}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele é \textbf{imigrante}, mas foi para Portugal do jeito legal os cara estão invadindo o país sem pedi licença sendo que eles já estão longe da guerra são um bando de folgado. Fora que é uma massa sem controle não precisa ser expert para saber que no meio daquilo tem terrorista.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele e \textbf{Portuga} nascido no Brasil e ama Portugal\normalsize   & \cellcolor{green!27}Portuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +foxtrote81 Sim ele tem todo o direito de criticar estes supostos "refugiados" que maior parte deles nem da Síria vieram que só querem é benefícios. Não há hipocrisia, ninguém lhe deu estatuto de \textbf{refugiado}, ele veio para Portugal por sua conta e risco e trabalhou para conseguir arranjar um trabalho e dinheiro para comprar uma casa e se sustentar.Ninguém lhe deu nada de graça.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Refugiado & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/65 & \cellcolor{green!5}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Raul ele disse no vídeo q \textbf{estrangeiro} jamais irá amar Portugal ou seja ele tb\normalsize   & \cellcolor{green!27}Estrangeiro & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +korus ferrari Bom pelo menos ele é um \textbf{imigrante} que quer contribuir e "ama" PORTUGAL aparentemente. Me responda porque esses "coitados refugiados"  não se reúnem em Genebra e pedem ajuda de armamento e treinamento? porque será? especulamos que dos 800mil refugiados que invadirão a Alemanha ate final de 2016  30 homens = 240 MIL SOLDADOS lembrando que isso só na Alemanha. imagine 30 de todos os que estão em vários países da Europa. É muitO HOMEM , mas todos RATOS que preferem entregar sua \textbf{nação} nas mãos dos terroristas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante, Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/89 & \cellcolor{green!5}2.247 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@korus ferrari Tenho todo o gosto em ajudar os sírios mas tens de perceber que de acordo com as estatísticas menos de 50 dos "refugiados" são sírios. Muitos estão a aproveitar-se do estatuto de \textbf{refugiado} quando são apenas imigrantes económicos.Eu espero que os 5000 refugiados que vêm para Portugal sejam mesmo sírios mas sabendo que vamos buscá-los à Itália tenho dúvidas disso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Refugiado & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/63 & \cellcolor{green!27}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +João Matias vivo sim senhor mais propriamente em portugal , coisa que tambem deves  fazer , pelo nick...!?queres falar de refugiados,estas a referir-te a isso ? ok, nao se esqueçam que essas pessoas estao a fugir a uma guerra, homem, mulheres e o que dá mais dó sao as crianças.voces estao a fazer este filme todo por causa de 5000 pessoas, agora imagina que os paises onde estao imigrados centenas de milhar de portugueses, que nao estao a fugir a guerra nenhuma, estao a fugir unica e exclusivamente á crise , dissessem assim.... meus senhores , o vosso pais é que esta em crise, nao temos nada a ver com isso, ponham-se a andar daqui para fora de volta ao  vosso pais.... GOSTAVAM TAMBEM? estamos a falar de pessoas que estao a fugir a uma guerra, elas nao veem para aqui porque querem.nao percebo como um pais como portugal que tem centenas de milhar de imigrantes portugueses lá fora noutros paises , de repente, quer-se barrar a entrada de refugiados que nao tem outra opçao se nao vir para a europa ou entao ficam lá para morrerNAO SEI ... NAO SEI , ONDE ESTÁ O ESPIRITO DE SOLIDARIEDADE  PELO QUAL PORTUGAL SEMPRE FOI RECONHECIDOde repente um \textbf{imigrante} brasileiro, residente em portugal, vem querer mandar nesta merda toda, forma ongs e nao sei que mais e voces seguem-lhe o rabinhoDEUS QUEIRA QUE DESTA ONG NAO VENHA ASSIM NADA DE INESPERADO ... inesperado nao para todos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/250 & \cellcolor{green!5}0.4 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@SuperIbizas Tu não sabes a diferença entre emigração e \textbf{refugiado}. Eu sou a favor dos refugiados mas não uses o exemplo dos portugueses porque nós nunca tivemos esse estatuto. Nunca tivemos qualquer tipo de ajuda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Refugiado & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@SuperIbizas Qual ajuda é que tivemos? Tu tens noção do que dizes? Vida de \textbf{emigrante} não traz benefícios, quando vais para outro país tens que trabalhar mais que o resto para mostrares que mereces estar lá, muitas das vezes vão te pagar menos do que aos nativos. Sem esquecer que grande parte dos que emigram têm cursos superiores e são muito procurados lá fora. Os únicos que perdem com esta emigração são os portugueses, por isso quem anda a chular deves ser tu oh "\textbf{refugiado} de fome".Se estás com fome vai arranjar trabalho que há milhares de vagas de trabalho em Portugal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Emigrante, Refugiado & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/103 & \cellcolor{green!5}1.942 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Raul Pinto HeHeHe a metade branca com olhos claros já foi recebida pela Alemanha e Áustria eles fecháram as fronteiras quando os refugiados começaram a ficar mais escurinhos. Aposto que os 5000 que Portugal vai receber são da Eritreia. Não tenho nada contra a cor da pele das pessoas mas sei que estes dois países foram muito generosos porque são racistas e acháram melhor receber os primeiros a chegar porque eram mais ricos , educados e brancos. Eu vou ver dos 5000 mil quantos  são caucasianos e Sírios.Os primeiros a chegar foram os brancos porque eram mais ricos que podíam pagar aos traficantes, agora os traficantes já sáo tantos que o preço baixou e até os negros tradicionalmente mais pobres e com menos escolaridade podem pagar.É tudo uma questão de mercado e os Alemães como sempre mais frios, cauculístas e espertos passaram o problema para o resto da Europa. A Portugal não vai chegar nenhum \textbf{refugiado} da Síria , os Sírios e os Iranianos são os Arianos de pele branca e olhos claros que o Hitler tanto admirava. HeHeHe.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Refugiado & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/179 & \cellcolor{green!27}0.559 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Raul Pinto Nao tenho fome nao, trabalho para ter as minhas coisas e nao tenho ajudas de ninguem, ao contrario de ti que deves viver ás custas do teu pai . Tenho casa propria (PAGA)e estou muito bem servido de carros e trabalho é coisa que nao me falta.Muitos portugueses que lá estao fora,estao lá por culpa deles mesmos, pediam credito para fazer casa, comprar carro novo até para ir passar ferias se pedia credito, quando a bolha estourou na europa e veio a crise nem uma poupança tinham, era tudo á grande e á francesa....carregados de creditos para pagar e da falta de trabalho tiveram que vender tudo e por-se a andar daqui para fora para nao passarem fome daí o REFUGIADOS DA FOMEA vida de \textbf{emigrante} nao tras beneficios nao senhor, gajos que aqui nunca tiveram nada em meia duzia de anos teem tudo e muitos deles estao cá em portugal de 3 em 3 mesesQUEM TEM COMPRADO DIVIDA PORTUGUESA?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Emigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/165 & \cellcolor{green!5}0.606 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Raul Pinto  Esta é a verdade inconveniente dos portugueses, viveu-se muito tempo  acima das posses, até me admirei como é  que demorou tanto tempo até estourarE caso nao saibas muitos emigrantes portugueses lá fora fazem a mesma vida que faziam aqui... trabalha-se um tempo até ter direito a subsidio desemprego, depois é só desfrutar dele , mas as boas maquinas continuam a nao faltarE  muito dura a vida de emigrante\normalsize   & \cellcolor{green!27}Emigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/72 & \cellcolor{green!27}1.389 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@SuperIbizas Viver acima das posses? Portugal sempre foi o país mais desigual da Europa. Nós até somos piores que os americanos nesse departamento. Esqueces-te da enorme inflação domiciliária onde as casas custavam o triplo do seu preço natural. As pessoas eram obrigadas a pedir empréstimos enormes ao banco para conseguir comprar a merda de um apartamento. A vida de \textbf{emigrante} traz benefícios para quem trabalha, ninguém te vai dar nada por isso não nos uses como exemplo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Emigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/77 & \cellcolor{green!5}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small claro, já só faltava vir a desculpa do governo, eles teem culpa de tudo ( tem tambem a sua  parte) o povinho que vivia acima das posses,  esses deviam ter continuado a endividar-se ainda maisPara cumulo da estupidez chegava-se a fazer creditos para pagar creditos com a corda na garganta jáAchas que quem nao se atrevia a pagar 1 iria conseguir pagar 2 ? Nao esperem que  o governo faça tudo por vos MEXAM-SE... pois, mas é mais facil culpabilizar o governo e governantes , fica melhor no retratoEsta juventude que se auto intitula "geraçao á \textbf{rasca}" quando na realidade é mesmo  geraçao \textbf{rasca}, é bom estar em casa dos papas, tem-se tudo á pala nem é preciso trabalhar É mais facil culpar o governo em vez de sermos nos proprios a fzer algo por nosO povo nao salvou nada , o povo estava  na merda, quem salvou isto foi a troika e investidores estrangeiros,..o povo !, só se voltassem a contrair mais emprestimos para alem dos que tinhamCertamente  terá de ser pago por alguem, aí já nos sabemos quem será\normalsize   & \cellcolor{green!27}Rasca & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}2/186 & \cellcolor{green!27}1.075 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@natasha organa \textbf{Mulher} relaxa, nós já temos 60 000 aqui em Portugal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +O cão que fuma ~ Obrigada pela Força! Sim!!! \textbf{Puta} que pariu os outros......... se os nossos estão a sofrer, sem comer, sem casa, sem emprego. Temos crianças a passar fome, que apenas comem uma refeição por dia, e essa mesma é porque a escola oferece em horário escolar, posto isso essas crianças não tem mais nada que comer. Já existe espalhados pela Europa registos de gente arrependida de os ter ajudado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/72 & \cellcolor{green!27}1.389 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Aposto que também é contra os gays! Como dizia o Einstein: "The difference between stupidity and genius is that genius has its limits"Haja lata. Um Brasileiro com esta conversa em Portugal é mesmo preciso muita muita muita lata. Vai pra casa pah, que qualquer \textbf{refugiado} que venha é melhor do que tu!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Refugiado & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/53 & \cellcolor{green!5}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +08gole  calou \textbf{favelado} ,só está a falar a verdade\normalsize   & \cellcolor{green!27}Favelado & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small viver com o dinheiro dos outros? menino , quando chegares a trabalhar metade..., só metade  do que eu já trabalhei na minha vida, já te podes dar por feliz és considerado um  HOMEM agora larga a merda do pc e ve se fazes algo de util para a sociedade FAVELADO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Favelado & \cellcolor{green!5}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}1/50 & \cellcolor{green!5}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +08gole    aha ahaha,  quantos já estao no brasil ?milhares ou centenas de milhar e nao é só de agora, antes de rebentar a  guerra da siria, já estavam no brasil... sirios ,cubanos, etcassiste todo o video ... um brasileiro que vive em portugal, repara bem no que ele diz, ( isto aqui vai se tornar outro brasil)  que sera que ele quis dizer com isso?  que estamos a caminhar para ser  uma POTENCIA tambem?VOCES ATÉ TEEM POTENCIAL PARA SE TORNAREM UMA POTENCIA SE NAO FOSSE UM PAIS DE MALANDROS, TRAFICANTES E LADROESque adianta ser uma potencia se tem uma taxa de educaçao  bem baixinha... só esta um pais abaixo de voces  VAMOS SER UMA POTENCIA \textbf{ANALFABETA}, kkkkkkkkkbrasileiro nem é \textbf{raça}, é uma mistura de raças e a mais predominante é  a \textbf{raça} SÍMIA, se nao fosse os estrangeiros que estao no brasil , o brasil nao era NADA ,porque o brasileiro nao quer trabalhar e o que trabalha gasta tudo no BOTECO E EM DROGAEU CONHEÇO O BRASIL E O BRASILEIRO AO CONTRARIO DE TI QUE NAO CONHECES PORTUGAL, APENAS VOMITAS MERDA QUE TE É INSTRUIDAQUERES MAIS? crianças no sertao brasileiro que passam fome na escola, devido ao desvio de verbas, sem transporte, sem agua nem luz\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeta, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}3/213 & \cellcolor{green!27}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Riff Mag "É preciso muita lata..."Será mesmo ?  OU será que é um Homem como há poucos, já ?Já reparou que esse "cara"... tem a CORAGEM de falar em defesa daqueles que já têm medo de falar ?A isso se chama de VALENTIA, CORAGEM, BRAVURA !E... que têm os "gays" a ver com CORAGEM ?Sabe... ser "\textbf{gay}" não é uma opção !  É uma CONDIÇÃO !Uma pessoa "\textbf{gay}"... NÃO é uma pessoa doente !Um "\textbf{gay}"... é SIMPLESMENTE um PRISIONEIRO em um corpo físico ERRADO !Propositadamente... ERRADO !Ser "\textbf{gay}", meu amigo... é estar a CUMPRIR PENA... por ter MALTRATADO INJUSTAMENTE, um Homem !Ser "\textbf{gay}"... é ser Espírito de \textbf{Mulher}, aprisionado em um corpo de Homem (que é PARA SOFRER... o que fez SOFRER ao outro Homem) !Assim, a \textbf{Mulher} (\textbf{gay}) NÃO pode se expressar na Vida, como \textbf{Mulher}... porque tem a BIOQUÍMICA e MECÂNICA... daquele mesmo a quem muito PREJUDICOU.Simples... para quem sabe das coisas BEM ESCONDIDAS dos ignorantes !A diferença entre um "\textbf{gay}" e um presidiário... é que... os muros da prisão do "\textbf{gay}"... ficam muito mais longe !Um "\textbf{gay}" é uma pessoa como outra qualquer, que merece o respeito de todos, e a compreensão do mundo !Um "\textbf{gay}"... é UM AVISO muito sério... para as Mulheres com corpo de mulheres... não fazerem a merda que o "\textbf{gay}" fez (na vida anterior) !É um AVISO... e uma PROVA... de que NINGUÉM escapa do alcance da Lei Maior:-  Como FIZESTE, receberás !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}14/258 & \cellcolor{green!5}5.426 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Spot on!! Em cheio, muto bem falado!!!! O teu desabafo é o de muitos nós, mas inelizmente, não sei se por medo, se por cultura, o povo português mama mama…mama mama… mama … e cala!! E o pior de tudo é que PEDE POR MAIS!!! Como é que é possível votarmos nos mesmos FDP há 40 ANOS???? Quando o resultado é só merda… só pobreza, miséria, desemprego, emigração, envelhecimento, desumanismo, corrupção.. COMO É POSSÍVEL??? Não é preciso ter 3 dedos de testa para se perceber que os ultimos gajos em quem pensaríamos em votar são os que tiveram no poder durante este tempo todo!!! No entanto.. surpresa das surpresas… Nas próximas eleições… mais 4 anos de PS/PSD. A SÉRIO??? No final de contas a culpa não é do Governo.. É DE TODOS NÓS, cada um tem o que merece… e nós estamos a merecer todo o pedacinho de merda que se abate nas nossas vidas diariamente. Sinceramente, sinto vergonha pela estupidez e obstinação \textbf{idiota} do nosso povo mas enfim… 1.Cada um colhe aquilo que semeia. e 2. If you´re gonna be dumb you gotta get tuff.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/186 & \cellcolor{green!27}0.538 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - Portuguese}  & \cellcolor{red!27}Tuga, Portuga & \cellcolor{red!27}5 & \cellcolor{red!27}5/16773& \cellcolor{red!27}0.03 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - General}  & \cellcolor{red!5}Nação, Refugiado, Imigrante, Nacionalidade, Estrangeiro, Nacionalismo, Xenofobia, Emigrante & \cellcolor{red!5}55 & \cellcolor{red!5}55/16773& \cellcolor{red!5}0.33 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - General}  & \cellcolor{red!27}Etnia, Raça, Racista & \cellcolor{red!27}9 & \cellcolor{red!27}9/16773& \cellcolor{red!27}0.05 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!5}Africano, Negro & \cellcolor{red!5}2 & \cellcolor{red!5}2/16773& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!27}Branco, Gajo & \cellcolor{red!27}3 & \cellcolor{red!27}3/16773& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - General}  & \cellcolor{red!5}Mulher, Sexual & \cellcolor{red!5}8 & \cellcolor{red!5}8/16773& \cellcolor{red!5}0.05 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments}  & \cellcolor{red!27}Idiota, Imbecil & \cellcolor{red!27}3 & \cellcolor{red!27}3/16773& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female sexuality}  & \cellcolor{red!5}Piranha, Puta & \cellcolor{red!5}2 & \cellcolor{red!5}2/16773& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Social Class - Working class}  & \cellcolor{red!27}Analfabeto, Rasca, Analfabeta & \cellcolor{red!27}4 & \cellcolor{red!27}4/16773& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - Roma}  & \cellcolor{red!5}Cigano & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/16773& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - Brazilian}  & \cellcolor{red!27}Brasuca & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/16773& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - Youngsters}  & \cellcolor{red!5}Canalha & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/16773& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - Over 65s}  & \cellcolor{red!27}Acabado & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/16773& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Sexual Identity - General}  & \cellcolor{red!5}Gay & \cellcolor{red!5}12 & \cellcolor{red!5}12/16773& \cellcolor{red!5}0.06999999999999999 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ideological and Political Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Comunista & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/16773& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - General}  & \cellcolor{red!5}Idade & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/16773& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Social Class - Destitute}  & \cellcolor{red!27}Favelado & \cellcolor{red!27}2 & \cellcolor{red!27}2/16773& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Nationality - Portuguese;Nationality - General;Ethnicity - General;Ethnicity - Black;Ethnicity - White;Gender - General;Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments;Gender - Female sexuality;Social Class - Working class;Ethnicity - Roma;Nationality - Brazilian;Age - Youngsters;Age - Over 65s;Sexual Identity - General;Ideological and Political Identity - General;Age - General;Social Class - Destitute;%.

\item The percentage of hate speech related words is 0.6618.

\item Considering that the variable \textbf{Nationality - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 114/294 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}