\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Youtube\_extraction\_portuguese\_40.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  5 Frases de Adolf Hitler }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small Esqueceu de colocar a frase dita por ele mesmo , ele afirmou e confirmou ser marxista Hitler foi um gênio \textbf{psicopata} esquerdista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small FILOSOFIAS ESDRÚXULAS E SEM SENTIDO ,Valeu rever as frases do \textbf{velho} louco\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Este Maricá Hitler ....era \textbf{um demente} com certeza a língua dele tinha bafo de coco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Um demente & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 5 CURIOSIDADES DE ADOLF HITLER01-ELE NAO ERA ALEMAO02- TINHA  SO UMA \textbf{BOLA} NO SACO POI PERDEU UMA NA PRIMEIRA  GUERRA MUNDIAL 03-TRANSAVA COM A SUA  SOBRINHA04- ERA APAIXONADO  PELOS OS FILMES DA DISNEY 05- CRIOU VARIAS VERSOES DOS FILMES DA DISNEY NAZISTAS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/45 & \cellcolor{green!5}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Hitler fez a Alemanha virar uma potencia da noite pro dia, pra terem noção, após a 1 guerra mundial, a Alemanha para comprar 1 misero dolar necessitava de mais de 3 BILHOES de moedas alemãs (perdão esqueci como era chamada)...problema e que todo o ódio acumulado em Hitler desde sua infância o tornou propício a ser usado da forma que foi, uma pena, pois poderia facilmente ser o maior governador de todos os tempos, pois sabia como fazer uma \textbf{nação} inteira ouvir cada uma de suas palavras, sabia o que o povo queria e sabia que tinha como lhes entregar tal....uma pena que ele foi "usado" para fazer o mal....fico triste pois sei toda a história e a mente dele (tem um livro excelente do Langer que explica TUDO sobre) e sei que ele so queria o bem de sua \textbf{nação}, mas seu partido se aproveitou disso e ne...temos isso de hj\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/152 & \cellcolor{green!27}1.316 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small BRASILEIROS RATOS BARATAS \textbf{RAÇA} INFERIOR \textbf{RAÇA} DE LADROES DE MOTO E CELULAR TINHAM QUE IR PRO CAMPO DE CONCENTRAÇÃO SOFRER MUITO!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/21 & \cellcolor{green!5}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É impressionante como as pessoas são ignorantes! Sério, me dá um embrulho no estômago vendo essas pessoas defendendo um animal como hitler. Primeiro porquê não sabem nem escrever, segundo porquê chegaram a dizer que o débil mental era australiano... Pelo amor de deus, vão estudar, vão se informar, vão tirar essas ideias da cabeça. Esse monstro não trouxe nada de bom para a Alemanha, ou vocês acham que queimar livros, matar pessoas em câmaras de gás, dizimar 6 milhões de pessoas que não fizeram absolutamente nada para merecer isso é progresso? Sinceramente, eu vejo essas discussões aqui e chego à conclusão de que é por coisas assim que o Brasil está como está: pessoas que deveriam lutar por valores, por decência, por dignidade e por uma vida melhor, estão aqui, defendendo um ser humano desprezível (se é que posso chamar hitler de ser humano), que na minha opinião, a melhor coisa que ele fez, foi sim, se matar. Mas até isso, ainda tem gente que não acredita. O \textbf{idiota} era um medroso, que falava tanto de guerra que não teve nem a coragem de admitir que perdeu. Hitler foi, junto com stalin, mussolini, gengis khan, um dos piores homens que já pisaram nesse planeta. Covarde, preconceituoso, doente mental que - ao morrer - fez a melhor coisa que podia fazer.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/220 & \cellcolor{green!27}0.455 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Precisamos de um cara assim pra enfrentar a bandidagem aqui no país...um cara cruel pra caçar, torturar e aniquilar essa ração de lixos que tem aqui. Um cara que pense em ter uma \textbf{raça} de pessoas do bem aqui...e bandido ser a \textbf{raça} a ser aniquilada!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/46 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nenhuma verdade é absoluta,  palavras são soltas ao vento ñ significam nada , no entanto o q realmente conta são atos em práticas.  Independentemente de quem sejam os líderes a dominar seu povo .É claro q os fracos ñ tem vez . Existem as ideologias criadas por homens q as defendem e q doutrinam as mentes as controlam .como a ideologia de uma \textbf{raça} pura uma \textbf{etnia} superior. Sendo q na realidade toda a as raças tem um só fim ou seja a morte e isso os faz iguais. Mais esses pensamentos ideológicos infelizmente teve como consequência a destruição. Mais ñ é só o nazismo q matou ou q mata. Nesses conflitos quem sofre as conseqüências são meros cidadãos comuns .  Nada justifica tanto sacrifício tantas mortes e torturas .Mais ñ sou eu q dito as leis. Mais ñ entendo o apetite estrondoso q o ser humano tem em causar dor ao seu semelhante.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/154 & \cellcolor{green!27}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele era um filho da \textbf{puta} isso sim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse cara foi babaca, \textbf{idiota}. Quantas pessoas morrem... Não vejo o mostro desse colo génio.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small nazistas filhos da \textbf{puta} arrombados...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small pelo menos ele ñ era machista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machista & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small alguém aí já assistiu o filme O SEGREDO DE SOPHIA  ? É um filme incrível que conta história de uma \textbf{mulher} que tem um menino e uma menina e ela é capturada e colocada no campo de batalha.. os caras separam os filhos dela e colocam ela na câmara de gás mas ela não morreu e conseguiu sair de lá... aí a história é muito dahora...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/66 & \cellcolor{green!5}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small roberto lopes Foi Praticado Sim Eles Conseguiram A Igualdade Social... Simplificando Todos Pobres,Tirando O Lider \textbf{Comunista} Que Esta No Poder.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ai que burro ! o vaticano já existia na \textbf{idade} média ele sumiu após a unificação da Itália, mussoline só recomeçou, estuda mais antes de falar essas porcarias\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Elite PvPack o cara não se fez entender direito, mas o VATICANO (\textbf{NAÇÃO}) só foi criado no governo do FASCISTA e o ato tem nome, se chama TRATADO DE LATRÃO,LATRÃO mesmo se fosse Igreja Protestante se chamaria LADRÃO.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/39 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small graças ao nazismo o mundo, medicina e outras áreas são tão evoluídas. Führer queria um mundo melhor, foi mal interpretado pela história e pelo povo, malditos comunistas sem \textbf{raça} definida\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small como tem gente \textbf{idiota} que defende o Hitler vcs tão zoando e ele é um assassino que achava acima dos outros\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ele não era nenhum assassino! e sim um líder que lutava pela sua \textbf{nação}! ignorante...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Marcelo Moraes. Mas esta luta tinha como objetivo destruir outros povos para reinar apenas a \textbf{raça} germanica. Vc certamente nem chegaria a existir. Estude\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@wilma aniceto Eu sei que ele era Austríaco,  porém eu quis resumir como alemão,  claro que isso inclui todos os outros da \textbf{raça} "ariana". N vejo necessidade de tantas ofensas a mim , sendo que concordo cntg.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/37 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@wilma aniceto  \textbf{idiota} ser e alemão de \textbf{raça} pura?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/9 & \cellcolor{green!27}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Leiliane Almeida A segunda guerra munsial se deu origem com a invasão Alemã em 1939 em solo Polones. Os EU.A. entraram na grande guerra ao sofrerem o ataque de Pearl Harbour pelos japoneses que se alearam ao impereio nazista. Quem realmente venceu os nazistas foram os soviéticos comandado por Joshp Stallin. Nos filmes hollyhood impõe os americanos como os salvadores, mas quem realmente foi decisivo foram os soviéticos. Os E.U.A tiveram um forte papel ao defenderem a frança e uma parte inglesa que havia sido envadida. Adolf Hitler fracassou ao invadir Moscou. Sua biscate , vc me chamou de \textbf{idiota} kkkk eu sei que Hitler tinha como objetivo impor em seu 3° heich somente a \textbf{raça} " ariana" pertencente aos povos germanico. Adolf Hitler era Austriaco que do cargo de cabo alemão se tornou o Lider supremo do partido nacional socialista. Estuda sua jumenta para argumentar comigo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/147 & \cellcolor{green!5}1.361 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Leiliane Almeida te enviei um aulinha de história \textbf{Idiota} é vc sua rampeira. Respeita para ser respeitada. Baranga feia do caralho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Siames Milgrau InternetJusta cara , veio uma biscate aqui e nos chamou de \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/1 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Bruno Targino preliminarmente sugiro a você estudar mais a lingua portuguêsa, pois lhe falta coerência e nexo de causalidade em suas argumentações que são muito mal escritas.Seu tolo, nada neste mundo justifica o genocidio. Adolf Hitler não tirou seu povo da merda, segundo sua linguagem seja e vulgar. Ele apenas alimentou uma ilusão absurda para a população. A Alemanhã em 1935 na aréa industrial havia dado um levantamento economico e Adolf Hitler foi um oportunista neste contexto, aplicando este crescimento em seu partido nacional socialista.Ele era um \textbf{canalha} que tinha odio pelos judeus por ser um artista fracassado e invejoso pelo foto dos judeus serem unidos e bem sucedidos. Gostaria de saber o que justifica pra você por pessoas num campo de concentração e exterminio dos povos não germanicos?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Canalha & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/131 & \cellcolor{green!5}0.763 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Bruno Targino.  Não sou \textbf{gay}. Alias, sou um cristão, advogado, doutorado e mestre em direito penal e tributário. Poderia ate lhe promover uma ação penal privada " queixa crime " por injuria com base no art. 140 do codigo penal. Por ter me ofendido a dignidade ou o decoro.Espero não sofre outra ofença, pois não serei tão amigavel. Pois bem, em se tratando do assunto que lhe move sua resposta a um suposto debate que tive com um amigo internalta. A Alemanhã não ganhou nada com Adolf Hitler. Ele apenas afundou e matou e envergonhou  seu povo perante o mundo. Ate hojé a Alemanhã deve para a França e Inglarrera pelos estragos feito pelos nazista. Procure ver sobre o tratado de versalis.Em 1945 os soviéticos dominaram o solo Alemão. Assim como o Japão a Alemanhã se levantou das cinzas. Seu maior impulso de crescimento foi com base na educação e tecnologia. Hj a Alemanhã é um pais maravilhoso que combateu o nazismo e qquer forma de descriminação racial com base em  principios constiticionais inscupidos na carta magna do  Estado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/181 & \cellcolor{green!27}0.552 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small imbecil,otario\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/1 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Maria Eloisa nova mesmo hehe eu não ligo pra \textbf{idade} não rsrs eu quando me interessei por esse tipo de assunto tb não era muito mais \textbf{velho} que vc hehe\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade, Velho & \cellcolor{green!27}Age - General, Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}2/30 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Dan Anderson Silva outro erro dele foi querer colocar a \textbf{raça} Ariana acima de todas as outras etnias,  além de pregar o ódio no seu livro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Dan Anderson Silva Uma coisa é se achar melhor que os outros cara,  outra é se achar superior devido a uma descendência ariana. E é isso que o Hitler achava,  foi um erro sim. Então agr todo mundo que for \textbf{racista} e a favor do genocídio a outras etnias tem apenas um ponto de vista?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/55 & \cellcolor{green!27}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Dan Anderson Silva os estados unidos não saíram matando judeus,  n criaram o nazismo. Não basta apenas n matar tem que saber respeitar outras etnias ,não existe espaço para \textbf{racismo} atualmente na nossa sociedade. Isso é algo que n deveria existir e Hitler só colaborou para q o ódio com outras raças continue, uma coisa é um cara fazer sensacionalismo por qualquer coisa e classificar como \textbf{racismo},  diferente do Hitler que não fez "qualquer coisinha".O ditador era tão \textbf{racista} que se recusou a comprimentar um jogador \textbf{negro} vencedor das olimpíadas de Berlim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/93 & \cellcolor{green!5}4.301 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Siames Milgrau InternetJusta e qual é o problema?  somos obrigados a gostar ou se relacionar com o que não gostamos só pra agradar a sociedade?   ppr muito tempo os estados unidos não só era \textbf{racista} como denegriu a imagem dos asiáticos,e se vc tem uma idéia certa sobre o assunto sabe  que estados unidos tb matou muitos!  vc ta mt mal influênciado por mídia e Internet!  perdemos a essência e costumes que eram valiosos e substituimos por "discursinhos" e palestras de mimimi!!! cada um tem o direito de gostar ou não de algo!  agr quer dizer que se um \textbf{homossexual} ou um indiano vier me comprimentar eu sou obg a pegar na mão deles? cade o livre arbítrio rapaz?  quando dizem que essa geração ta de mimimi demais não estão brincando! reavalie seus conceitos...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/134 & \cellcolor{green!27}1.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Dan Anderson Silva Eu estou fazendo "discursinho" ao dizer fatos?  Que Hitler era \textbf{racista} sim e q visava um mundo apenas com as descendências arianas , n interessa se o comunismo matou mais q o nazismo , ambos mataram e os dois lados estão errados.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/45 & \cellcolor{green!5}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Dan Anderson Silva A partir do momento que tu comenta a tua opinião,  ainda mais favorecendo muitas coisas que Hitler fez. Mostra que tu tem uma certa simpatia com a ideologia nazista e a admira,  "simples,  pq ele n quiz" na vdd a resposta é mas simples ainda. PQ ELE ERA \textbf{RACISTA}  e tu sabe disso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/56 & \cellcolor{green!27}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Dan Anderson Silva na tua lógica tu pode , ofender , desrespeitar e humilhar outra \textbf{raça}. Desde que n mate está tudo bem n é mesmo? Como é que pode um absurdo desses. Se tu crítica o comunismo saiba que n deveria babar tanto ovo pro nazismo,  pq ambos são como dois irmãos que brigaram pelo poder , pq o nazismo e o comunismo só \textbf{muda} o símbolo . Os dois possuem a mesma ideologia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/75 & \cellcolor{green!5}2.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small simpatia e adimiracao? sim,eu tenho. Simpatia por um cara que nao se deixou fraquejar,por um cara que nao usou a pobreza e o fato de ser orfao para se vitimizar... simpatia por um cara que pegou o pais que amava e transformou em uma da maiores econimias mundiais. \textbf{racista} meu caro,ele era sim,mas como eu disse,ninguem eh obrigado a fazer nada que nao queira,nao confunda as coisas... ele nao o cumprimentou por que nao quiz,e mesmo que ele o tivesse matado eu ainda sim concordaria com ele... melhor uma pessoa rigida com ideias severas,do que uma pessoa fraca com ideias fracas....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/101 & \cellcolor{green!27}0.99 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small claro que podemos desrespeitar outras racas,ate por que todos temos bocas pra defender a si mesmos... sabia que o preconceituoso aqui eh vc? eu embora ache os negros irrelevantes os trato com mais igualdade que vc,ja que negros sao iguais a outras racas pq vc a aqui defendendo eles? pq tem cotas pra empregos e faculdades pra negros? pq quando um \textbf{negro} nao concegue chegar a um cargo de poder muitos dizem que eh pela cor dele? os preconceituosos sao vcs que os tretam como vitimas... no dia em que retirarem cotas pra faculdade emprego no mundo vc pode vir me chamar de \textbf{racista} camarada... e sobre o fato de comunismo e nazismo serem iguais... bom,acho que vc deveria estudar um pouco mais do assuto,ta meio equivocado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/127 & \cellcolor{green!5}1.575 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Dan Anderson Silva Tu teria concordado se ele tivesse matado um dos vencedores das Olimpíadas de Berlim , apenas por ter a cor da pele diferente? Pq tu quer ter simpatia por um ditador , que se elegeu de forma totalitária para o poder , se achava de uma \textbf{raça} superior mesmo hj em dia existindo estudos dizendo que somos todos iguais , a tua falta de conhecimento sobre o nazismo  é muito notável. Deve ser por isso q tu faz essa apologia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/83 & \cellcolor{green!27}1.205 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Siames Milgrau InternetJusta para de ser assim cara,em momento algum eu disse que ele não era \textbf{racista},eu só enfatizei o fato de todos colocarem a culpa nas ações dele só por ele ser,igual vc está fazendo!  e outra,\textbf{racismo} e preconceito estão juntos camarada,um é digamos assim a "consequência" um do outro! e sim eu faria o mesmo se eu quisesse,não sou obrigado a comprimentar ninguém que eu não queira,para de se vítimizar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/72 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Dan Anderson Silva n ser \textbf{racista} é se vitimizar agr? Se era ele que tava pregando o \textbf{racismo} e praticamente começou a segunda guerra,  por conta de ser um frustrado que n aceitou a derrota da Alemanha na primeira guerra.Tu quer que coloquem a culpa em quem?  N me vem com mimimi foi os americanos pq nada justifica oq Hitler fez.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/61 & \cellcolor{green!27}3.279 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Dan Anderson Silva Hitler era \textbf{comunista} sim , tu sabe o significado do termo nazista? Partido nacional socialista dos trabalhadores alemães,  ou seja era o PT da Alemanha.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista & \cellcolor{green!5}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Dan Anderson Silva Oq tem haver negros com o fato de hitler ser \textbf{comunista}? Ele ser \textbf{racista} era só mais um de seus defeitos de uma mente perturbada , além disso não tinha honra e traiu seus aliados q ajudaram a eleger ele. Percebe o fascista que tu tanto gosta de pagar pal?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}2/53 & \cellcolor{green!27}3.774 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eita mal informado! Não  opine sobre o que tu não conheces. Bobão  \textbf{V\textbf{ermelho}}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Parem de ser ridículos falando que ele defendeu o país dele, que transformou a Alemanha numa \textbf{nação}. Que horror, pra isso ele teve que tirar milhares de vidas inocentes,entendam: OS FINS NÃO JUSTIFICAM OS MEIOS\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small imbecil\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/1 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Lucas Ambrosio O cara de Drácula, quem é aqui o \textbf{imbecil}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nicollas Torres Eu falo o geral, você que ta com mimimi de \textbf{negro}, \textbf{gay} e etc\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/16 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nicollas Torres Que \textbf{racista}, o regime do Hitler não ia durar muito mesmo, era destinado a acabar e quando acabasse nos seriamos independentes\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Rogerio Paz cara eu vim das ruas da ruas de São Paulo e conseguir ser alguma coisa. Não time nada , todo mundo dizia que meu futuro era cadeia ou morte, mas eu contrariei as estatísticas. Estudar \textbf{muda} realmente nosssas vidas, pois vc passa ater um dominio sobre os outros. Se dedique em alguma coisa que vc goste e segue em frente, pois você é jovem e pode conquistar muita coisa. Depois vc olhara para trás e verá sua glóriosa repercursão ao sucesso, pois tu não foi só mais um bobo da vizinhança.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/93 & \cellcolor{green!5}1.075 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Rogerio Paz kkkkkkkkkkk Vamos La, Seis Milhoes De Mortos, Total Destruicao Da Polonia,Promoveu O \textbf{Racismo}, Foi O Mento De Uma Guerra Global, Contrato Uns Dos Medicos Mas Crueis De Seu Regime No Caso "Josef Meguele" Ou "Anjo Da Morte".\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/39 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pedro man n foi ele que promoveu o \textbf{racismo} o governo do Brasil faz pior então shhhhhhh\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Rogerio Paz Tu quer comparar o Atual governo do Brasil com um ditador que mandava matar as outras pessoas apenas por terem uma \textbf{etnia} diferente, o problema do governo brasileiro é a corrupção. Em nenhum momento é imposto que uma determinada \textbf{etnia} deve sofrer um genocídio.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/46 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Rogerio Paz tu certamente não deve ter lido o livro publicado por Hitler, mesmo com todos os fatos como tu pode afirmar que não foi ele que promoveu o \textbf{racismo}? Para que ele tenha promovido eram necessárias mais mortes então? Esta bem óbvio que tu está totalmente desinformado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/48 & \cellcolor{green!5}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ESSE \textbf{IDIOTA} ERA IGUAL A DILMA...SÓ FALAVA MERDA.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 5 frases do principe dos sayajins...e mais de 8 mile melhor ir pra casa tomar cafe com leitecomo ousa bater na minha bulmaah kakaroto oq vc fez seu \textbf{idiota}EU VOU TE ANIQUILAR COMPLETAMENTE\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Ferrari Testarossa Mal como os muçulmanos extremistas são com os judeus e catolicos, mau como os comunistas são com os capitalistas, no mais, a briga de hitller era com os apoiadores do comunismo que estava destroçando a alemanha  em beneficio próprio, estes incentivadores eram Judeus, ou seja, judeus estão financiando ha seculos tudo que vem a favor dos seus interesses sem se importar o quanto a \textbf{nação} se quebre, eu no lugar de Hitller teria feito o mesmo...mas voce não estudou isso, logo só repete o que o professor da quita serie dizia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/93 & \cellcolor{green!27}1.075 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Marcus ViggoAah ..vamos lá! Argumentei de forma racional pra você me dar estas respostas emocionais de alguém acuado?Vamos lá, penas uma fonte..mostre-nos a documentação e comprovação que contraria a grande maioria das pesquisas realizadas por todo o mundo, feita pelos vencedores e perdedores da guerra e dentro dos critérios rigorosos da ciência.Acho que você está em uma postura defensiva.Vou supor então que você não saberia como responder aos meus questionamentos e que está inseguro quanto a expor suas fontes..que por sinal, não devem ser lá estas coisas.Como você não foi capaz de responder, respondo eu:Darwin, cuja teoria foi citada pelos SociaisDarwinistas (Nazistas dando uma de cientistas) como a prova de que "a \textbf{raça} ariana" seria a mais "forte", nos mostrou que não é o mais forte que terá sucesso no curso natural da evolução, mas o mais adaptável. A segunda guerra é uma das provas de que Darwin tinha razão.Conhecer história não basta, é preciso ter noções de conhecimento de base para um bom julgamento (direito, política, sociologia, antropologia, organismos e relações internacionais, história do mundo..etc) para poder entendê-la em seu sentido amplo, criticá-la a partir das observações dos interesses evidentes, mas acima de tudo, desenvolver sensatez com ela e conhecer o presente, e ser capaz de usar esse conhecimento para determinar políticas ou valores e projetar estimativas de um futuro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/229 & \cellcolor{green!5}0.437 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Em minha opinião,Spencer estava certo,mas não acredito que seja possível diferenciar a capacidade física e mental de um ser apenas por traços como estatura,coloração dos olhos,pele e cabelo como os Nazistas.Realmente,acho que o ser com maior adaptação á um ambiente,possui maiores capacidades e é sim de um certo ponto,superior á um ser inadaptável.Mas lembre-se,que isso não faz de mim um Nazista ou qualquer outro com os mesmo ideais também,pois Nazistas não eram aqueles que simplesmente acreditavam nas ideias de Spencer,eles também eram á favor do totalitarismo,\textbf{nacionalismo},antissocialismo,antiliberalismo,unipartidarismo,expansionismo,militarismo,censuras, e cultos a um unico chefe,como na caso da alemanha,Hitler,e Itália,Mussolini.Como eu falei antes,realmente acredito na superioridade de um ser com maiores capacidades,mas não há como diferenciar esse ser apenas por traços físicos genealógicos.Os ideais do Darwinismo Social é apenas um copo de água em relação a um oceano comparado com todas as características do Nazismo.Mas respeito sua opinião,se eu estiver errado em algo,corrija-me por favor.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalismo & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/153 & \cellcolor{green!27}0.654 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Eduardo Fernandes, Acho que entendo sua conclusão! você quis dizer superior não biologicamente, mas superior por capacidade adquiridas através da compreensão e decisão de se adaptar às mudanças naturais e de força maior.Se for isto, penso igual. De certa forma são superiores.A exemplo a propria europa, que se adaptou a cultura do mundo, com destaque a chinesa, de onde tirou as tecnologias e invenções mais importantes do homem, da bussola, polvora, reloógio a escova de dentes, sismografo, asa delta..a Algebra dos árabes, a manipulação do vidro e metal do egito e outras partes da África. etc.A exemplo também, a China, que se adaptou a cultura americana, e agora está tomando seu lugar como potencia econômica e tecnológica e em plena crise mundial realiza aaquisições de grandes empresas.Outros exemplos, são profissionais de outras etnias como negros e índios, que simplesmente se tornaram os melhores de suas áreas profissionais (Ben Carson, Milton Santos, Benjamin Banneker.), não apenas por suas capacidades cognitivas iguais a de qualquer homem, mas principalmente por estarem adaptados a cultura ocidental, comprovando a independência do fator genético na determinação da capacidade das pessoas. Tive aulas de "gerenciamento de mudanças organizacionais" em um MBA que fiz a alguns anos, e fiquei surpreso com o quanto as pessoas sofrem resistindo às mudanças das quais elas não tem qualquer controle..na prática, percebi que na verdade, essa resistência é fruto da falta de conhecimento dos benefícios que as mudanças traria, e também da falta de visão objetiva da mudança, ou seja, não conseguem distinguir uma pessoa que esteja tomando uma atitude certa em meio as transformações para se juntar a ela.O problema do Social Darwinismo é que, se for exercido por governos burros, leva à políticas públicas que não consideram a aplicação da isonomia no desenvolvimento social. Além de promover pseudociências como a \textbf{Eugenia}, como você mesmo bem colocou em detalhes ao mencionar sobre a observação das características físicas usadas para a determinação de quem é superior.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Eugenia & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/330 & \cellcolor{green!5}0.303 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@sellles Tipico de gados, seguir a vida baseada no que "fulano Disse" no que sicrano escreveu, na teoria de beltrano... enquanto isso a vida segue atropelando tudo isso, correndo sempre contra teorias e colocaçoes  de renomados pensadores ou cientistas, esquecem que são com açoes que a vida é mudada, discursos romanticos e idiotas não movem nada diante de um homem com Inteligencia e poder de mover massas, basta um movimento preciso apoio popular para uma \textbf{nação} ser glorificada ou demonizada...e segue caindo teorias de "vida Ideal"...nunca funcionou e jamais funcionará, quer prova???  abre a jenala de tua casa e tua mente e VEJA.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/103 & \cellcolor{green!27}0.971 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Marcus Viggo, Muito pelo contrário, Os países de primeiro mundo chegaram ao que são graças ao uso sistemático e incessante desse legado cultural da humanidade, deixado por esses renomados cientistas que você despreza.As pessoas que você chama de gado, as massas, da qual você faz parte, não tem conhecimento dessas "teorias", assim aceitam coisas mais fáceis de assimilar, as ideologias, e por isso o mundo é o caos que conhecemos na prática.Pelo jeito você não é muito adepto do planejamento,  mas se as pessoas agirem sem antes pensar, planejar, pesquisar, analisar e debater , elas provavelmente assumirão ou apoiarão posturas com benefícios superficiais e atitudes destrutivas como o \textbf{nacionalismo}, o nazismo, o fascismo e o autoritarismo.O que temos que fazer é nosso papel de cidadão responsável e transmitir o máximo de conhecimento possível ao máximo de pessoas possível.. conhecimentos que trazem benefícios...não ideologia política.Devemos fazer isto até que as outras pessoas também o faça, nem que leve a vida inteira nisto, cada um tem que fazer sua parte, e parar de responsabilizar os outros (EUA, Judeus, etc) e começar a fiscalizar ativamente a si mesmo e seus politicos.Você participou de um programa voluntário para ajudar a alfabetizar pessoas que não tem nem como ler seus direitos e deveres como cidadãos? será que você conhece a realidade do seu país? Acho que não.O problema é que as pessoas pensam como você, acham que as coisas não tem solução, sem perceber que sua própria falta de vontade e entendimento do que fazer é grande parte dos problemas.E pior! usam esse pensamento retrógrado para justificar atitudes tecnicamente  incorretas, sob a suposição falha de que se contraria o "politicamente correto"Eu "abri a janela"  (vi o noticiário) da minha casa ontem e sabe o que vi? um monte de gado pedindo impeachment de um governo incompetente sim, mas também fragilizado o suficiente para ouvir um fraco clamor pelas tão sonhadas REFORMAS...Infelizmente, não vi um reivindicando reforma tributária, reforma política, reforma carcerária..nenhum a quem eu pudesse dar os meus parabéns.Esse é o nosso país.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalismo & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/348 & \cellcolor{green!5}0.287 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@sellles Nunca li tanto lixo em um único texto,  isso deve ter surgido de um \textbf{favelado} que jamais saiu do seu país e origem, amigo da latrina bucal,vá viajar,conhecer os países, estudar e depois pense,filtre o que irá dizer e talvez, somente talvez você terá algo a acrescentar para que outro o respeite, entenda e siga o seu raciocínio.Até lá cale-se apenas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Favelado & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/63 & \cellcolor{green!27}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pitter Thog, Você me critica por eu afirmar que você não tem estudos, mas afirma que sou fã dos EUA, não seria a mesma atitude que você critica?Sinto muito se fui ofensivo, não foi esta a intenção. Porém o que considero mais importante do que conhecer é como se usa o que se conhece. Como aquilo que se conhece(quando verdade), se relaciona com as diversas áreas de conhecimento.Um simples exemplo disso seria um engenheiro civil que sabe muito bem matemática, mas não entende nada de gestão de pessoas, ou obra civil..ou seja, não seria um engenheiro útil.Ser fanático por história de "o que quer que seja" não te faz com maior visão sobre as diversas dimensões que construíram a situação atual desde a primeira guerra ou antes, e portanto não te faz mais qualificado para dizer o que é certo ou errado. E quanto a dimensão sociológica (não confunda com socialista), a dimensão tecnológica, científica, cultural, política, jurídica, etc? história é apenas uma dessas dimensões!!.Se quer discutir nazismo e guerras mundiais, precisa-se ao menos compreender como estas outras dimensões constroem o seu próprio pensamento. Pelo que percebi de você até agora somente tens conhecimento da dimensão histórica do nazismo e da segunda guerra.É evidente sua falta de conhecimento, quando você fala como se o nazismo não fosse capitalista ou socialista, quando na verdade foi os dois, pois manteve sua estrutura socioeconomica nos moldes do capitalismo, porém com grandes  intervenções na economia, feitas através de várias políticas comunistas ou socialistas, como uma enorme produção de empregos públicos, redução dos incentivos privados e controle do mercado financeiro pelo estado, fora isto, teve a principal característica de um país \textbf{comunista}, o autoritarismo.Outra coisa, direito dos animais, proteção do meio ambiente e campanhas antitabagismo nem arranhavam nem a casca das necessidades que a sociedade alemã tinha. Isto são medidas políticas superficiais e populistas, é como oferecer terapia psicológica para pessoas com câncer enquanto esses esperam pela cura.Como eu já disse em outros posts, o Mein Kampf é praticamente um manual para a formação de extremistas e exterminadores de outras etnias. A interpretação varia de acordo com o nível de conhecimento que o leitor tem das múltiplas dimensões que Hitler incluiu em seu livro.Nazismo é uma ideologia esse livro foi sua fonte.  Mas essa ideologia, baseada em outras ideologias, como o Eugenismo, o Antissemitismo, o Darwinismo Social e o \textbf{Nacionalismo}, sequer tem alguma originalidade, até mesmo a suástica tem origem vinda de sociedades consideradas inferiores pelos nazistas.Sugiro que tenha mais cuidado com o que escreve, houve muitas coisas boas que aconteceram no período nazista, mas não foram nazistas que criaram ou sequer incentivaram, muito pelo contrário, os cientistas alemães, que estão na fronteira do conhecimento, consideram o nazismo um período de trevas para a ciência e tecnologia.Uma das grandes obras alemãs cujo os créditos foram roubados pelos nazistas eram as Autobahns, o sistema rodoviário alemão, que já existia antes de Hitler tomar o governo, os nazistas expandiram o sistema por uma necessidade logística que a guerra traria. Os empregos públicos que esta e outras obras geraram, embora empregassem as pessoas, o nível de qualidade era baixíssimo, não exigia muita mão de obra qualificada, treinamento e nem remuneração progressiva. Os recursos das indústrias de alta tecnologia de bens e serviços foram desviados para a produção de armamento e consumo interno, contraindo uma divida interna gigantesca, impedindo que a Alemanha de enriquecer..e por aí vai as falhas na economia do Reich.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista, Nacionalismo & \cellcolor{green!5}Ideological and Political Identity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/585 & \cellcolor{green!5}0.342 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +sellles Continuar discutindo com você é de indubitável perda de tempo, para ambos. Mas concluindo o que eu tentei te transmitir e tentando melhorar a sua arte de interpretação:1) Não afirmei que você É fã nato dos EUA, e sim 'SE' você for (talvez deva me retratar por esse mal entendido).2) Conforme parte da minha ideologia, busco entender em diversas áreas, principalmente psicologia, tecnologia (sou programador e desenvolvedor de softwares), legislação e física. A área de história é algo de mais interesse pessoal meu, e não é por isso, de forma alguma, que eu posso e penso que sou superior aos demais. Todos nós temos a capacidade de pesquisar, de aprender, de indubitavelmente tirar suas próprias conclusões e desenvolver nossos intelectos.3) Você se referiu que eu só tenho conhecimento na 2ª Guerra Mundial: novamente peço de forma idônea que não se dirija a falar algo direto sem ter absoluta certeza. Refatorando o que eu disse anteriormente, tal guerra é meu PRINCIPAL "ídolo" para estudos. Não me dirigi em nenhum ponto diferindo se a Alemanha, na época, agia também de forma capitalista juntamente de socialista, novamente peço gentilmente que interprete novamente e veja que o que eu tentei te transmitir de forma clara é que o comunismo acabou matando mais pessoas com a passar do tempo.4) Nem eu e muito menos você estivemos na Alemanha naquela época pra saber se tais leis protetoras não chegavam ao 'caso' do que os germânicos precisavam, e indubitavelmente não é idôneo afirmarmos tal coisa, apenas eventualmente levar em consideração que não era uma medida para acalmar o povo e sim com intuito de preservar o ambiente da Alemanha, os animais, da mesma forma que a \textbf{raça} "ariana" que Hitler e seus camaradas tinham em mente.5) Mein Kampf é o livro que conta a história de Adolf Hitler, e não um guia para criação manual de extremistas. Ao ler, você vai entender que na verdade tudo que ele outrora queria ser era pintor, um artista. Verá também que ele descreveu no livro, grande parte da sua ideologia, que se alguém tivesse dado mais atenção na época talvez pudesse, eventualmente, ter impedido ele ou ainda por cima convencido ele a mudar de ideia (duvido muito). Resumindo: se você quer entender uma pintura, comece analisando por onde ela começa, porque fizeram o mar mais verde, e eventualmente descobrirá que é o reflexo das árvores na água.6) Novamente retorno a dizer que pra mim, "NAZISMO" é o grupo de pessoas que tinham a ideologia Hitlerista, não diferindo povos. Sendo nazista ou não, ainda é um germânico, e retorno a redigir que haviam gênios, que com certeza, tinham ideologias melhores e menos perniciosas do que a destes cruéis homens.7) Invariavelmente não estou aqui para discutir sobre como era o serviço público e econômico causado pelo Nazismo, eventualmente é um assunto interessante, apenas não tenho tempo para estudar mais antes de poder argumentá-lo com você.Conclusão: espero que tenha entendido de forma clara e idônea, não quis ofendê-lo ou transmitir coisas erradas de meu intelecto. Todavia, nossas opiniões são divergentes e, eventualmente, estou sempre tentando ler e evoluir as mesmas, buscando uma melhor lógica!Forte abraço.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/532 & \cellcolor{green!27}0.188 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@David D'Avila Mombach , Criticar alguém sem justificativa é facil, qualquer criança pode fazer isto, por exemplo: acho que você se argumenta como um ditador! ..mas peraí, eu justifico: você pensa que é dono do You Tube para exigir que eu me cale(ou mais corretamente, não escreva).. se você pode escrever todo esse "excremento oral" que escreveu, imagine o que eu posso fazer então.. O sistema de governo, disfarçado de democracia no Brasil pode ser um lixo, mas já deixou o nazismo para trás faz muito tempo, meu caro alienado! O difícil é saber argumentar sobre o assunto e mostrar que o outro está errado..isso você nunca será capaz de fazer, dá pra ver em seus argumentos pobres.Infelizmente, somente 5 da população do Brasil tem a minha formação, e ainda sim, provavelmente muitos desse pequeno grupo não conhecem o mundo como eu conheço e não representaram esse país em outros 40 países como eu já representei.Mas \textbf{favelado} foi boa, antes eu o fosse do que ser um defensor do nazismo e de um ditador megalomaníaco que achava que havia uma \textbf{raça} superior às outras, e ainda fazia pose para ser fotografado. Coitado.Uma sugestão, se tiver algo de útil ou que cause algum efeito construtivo pra dizer, o faça de maneira correta e com algum argumento pelo menos, para não pagar uma de \textbf{imbecil}, ok?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Favelado, Imbecil, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}3/227 & \cellcolor{green!5}1.322 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +sellles A única pessoa que está redigindo excremento oral aqui é você pagando papel de superior e achando que tem alguma autoridade pra chamar os outros de sem estudo, de fala merda, de excremento, de \textbf{imbecil}, de coitado e outras palavras de calão indesejável. Que bom que essa é a sua opinião, pena que você não tem argumento suficiente pra concretizar elas (me refiro às ofensas) já que fala o que não sabe sobre quem você NÃO conhece. Quem tá pagando papel de sem Céfalo aqui, é você. Minhas sinceras parabenizações por você ter uma formação excelente e poder ficar se gabando que supostamente representou o país em outros 40 países. Seu argumento está se virando contra você mesmo, se achando superior por algo que QUALQUER UM com dedicação, disponibilização e força de vontade consegue por mérito próprio.Afinal, qual é o seu nome?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/144 & \cellcolor{green!27}0.694 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pitter Thog, Se achasse que o que eu disse sobre minha formação e experiência fosse realmente  importante, eu também teria dito o meu nome. Lógico.Não que eu te deva explicações, mas não comentei isso para me mostrar superior a ninguém, comentei porque o tal David fez suposições sobre minha situação e formação, e isto requereu uma resposta a altura. Sinto muito se ao dizer a verdade sobre minha  formação te causa incômodo.Também tenho formação na área de engenharia e tecnologia, e desenvolvi meu primeiro software aos 16 anos para uma empresa, não tenho a menor vergonha em dizer isto, assim como não tenho orgulho também nesse país desigual, já prestei trabalho voluntário para instituições de caridade e orfanatos e contribuo mensalmente com instituições sem fins lucrativos ligadas à crianças paralíticas..você não me conhece, conheço bem a realidade desse país e de outros países ricos e os comparo todo santo dia útil, e a última coisa que o Brasil precisa é de argumentos que tentam promover ideologias que fomentam a segregação social, \textbf{nacionalismo} e ditaduras..não sou como Hitler, que preferia matar crianças em vez de dar uma chance a elas apenas por não serem alemãs nativas ou serem deficientes.Talvez você não saiba ler, ou só leu o que te agradou...Eu não chamei ninguém de excremento como você bem escreveu, chamei o que ele escreveu sobre minha pessoa de "excremento oral", basta ler direito, vai negar que é verdade?Eu respondi ao David no nível em que ele se dirigiu a mim, fui até muito educado, já que ele não justificou nenhuma das falácias dele.Fora essa palhaçada, eu posso criticar alguém com palavras fortes, mas eu justifico o que eu disse, isto é argumentar!Não confunda franqueza com falta de educação.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalismo & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/295 & \cellcolor{green!5}0.339 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Marcus ViggoEu não estou culpando a ciência, estou dizendo que até mesmo Einstein teve seu limite de genialidade, pelo que eu saiba, Einstein não era a personificação da ciência.Você sabe a diferença entre uma sociedade mecânica e uma sociedade orgânica?Nos só estamos onde estamos porque houveram esses "pacifistazinhos" em momentos em que foram necessários, meu caro dinossauro social.Ser pacifista, antes de uma realização, é uma intenção. E esta intenção, apesar de se manifestar de forma a usar a violência como meio para trazer alguma paz muitas vezes na história, se mostrou mais benéfica para as sociedades do que a ausência dela..embora conflitos não são o meio mais inteligente de estabelecer paz, mesmo assim, pelo jeito precisamos de mais pacifistas aindaNa verdade foram esses pacifistas que construíram o mundo (a democracia, os direitos humanos, os direitos civis, a medicina, a indústria..e outras coisas que não tem muito valor para alguém que não enxerga a cola que mantém o mundo coeso, e não viveu uma guerra ou uma ditadura para saber qual a diferença), enquanto aqueles que pensam como você estavam destruindo o que outros construíram, fazendo guerras, causando desunião e disseminando ideais retrógrados.E olha só! Em 70 anos de segunda guerra, qual lado está ganhando?A guerra ou a diplomacia?O \textbf{nacionalismo} ou o Cosmopolismo?A ditadura ou a democracia?O cano do fuzil ou a ponta do lápis?A polarização política ou da conciliação política?O capitalismo ou o intervencionismo?O Comunismo ou o intervencionismo?A ideologia ou o pensamento crítico?O fanatismo ou a razão?Se ainda acredita que o mais forte é o que sobrevive..quando aqueles que verdadeiramente constroem guiam o mundo, tijolo a tijolo e passo a passo, e que estão na fronteira do conhecimento em diversos países, sabem que será aqueles mais adaptáveis quem herdarão o mundo, fica a dica pra você: comece a se adaptar às mudanças ou será extinto.As mudanças são inevitáveis.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalismo & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/325 & \cellcolor{green!27}0.308 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Marcus ViggoSe eu evoluí para uma ameba, Isto significa que você está muito \textbf{atrasado}!As melhores sociedades são as democráticas..onde os "bois" são as mãos fortes..há países de primeiro mundo, (que você chama de o poder) nos mostrando e assistindo em como chegar nesse sistema de governo, a verdadeira democracia, se nesses países deu certo, por que aqui não dará um dia? É mais um impasse político do que uma questão de capacidade. Embora estejamos do mesmo país, talvez no seu mundo (sua estrurura social, cultural e regional) não haja muita evolução, o meu mundo está a caminho do país das maravilhas sim!.. Não tenho do que reclamar.Quero provar que você está errado quanto a esta visão primitiva e simplista de mundo que você tem, e isto é fácil conseguir.: [LINK]  [LINK] \normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/134 & \cellcolor{green!5}0.746 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vc sabe quantas pessoas foram mortas por causa desse filho da \textbf{puta} ?,vc só pode ser idiota\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Airplane pilot , Você sabia que a Alemanha erá capitalista e o centro cultural e economico da europa antes de hitler né? por favor!!Você também deveria saber que Hitler cresceu em uma comunidade autriaca profundamente antisemita (movimento que veio desde a epoca de martinho lutero, feroz antisemita), cresceu com este comportamento e no fim conseguiu se aproveitar da crise de 29 para dar um golpe de estado.Uma guerra mundial, contra países que nem eram comunistas!? contra os EUA!? o unico da lista que era \textbf{comunista} foi a Russia, ainda assim tinham um acordo de paz que o hitler sequer foi capaz de honrar.Desculpa esfarrapada essa sua hein!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista & \cellcolor{green!5}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}1/110 & \cellcolor{green!5}0.909 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Gabriel William da Silva , Matar é crime,Os números que você conhece do nazismo são bem suaves, esqueceu de contar os numeros da 2a guerra, desencadeada por hitler, e portanto, responsavel: foram 80 milhões de pessoas, entre elas 10 da população da Alemanha que eram soldados. Sem contar, os civis mortos por "traição", como o filho de  Max Planck, o maior cientista, depois de Einstein, os bastardos de rineland, os ciganos e testemunhas de Jeovas, deficiente, entre outros...esse número nazista é bem maior do que você pensava não?    A diferença entre nazismo e comunismo para quem sabe:Nazismo: é incentivo à violencia, à prepotencia e ao ódio a outras raças e \textbf{etnia} faz parte da ideologia do nazismo, com bases no fascismo, ideologia nacionalista de direita. A guerra e a limpeza étnica da Alemanha fazia parte da política nazista e está prevista no manisfesto "Mein Kampf".Comunismo:Não tem como objetivo a violência, os métodos praticos de sua instauração levaram à ditaduras e à violência. Sempre existirá conflito com aqueles mais poderosos detentores do capital se houver tentativa de implantar o sistema socioeconomico comum em um país capitalista. a culpa não é do comunismo é das pessoas que conflitam por seus interesses. os carregadores da bandeira \textbf{comunista} que tomaram decisões erradas.Países como a coreia do norte não matam sua gente porque são comunistas, mas porque lá é uma ditadura, são despotas crueis mesmo.Assim como o Comunismo, o Nazismo continua matando pessoas que não fazem parte dessa sua contagem, pessoas que você nunca ouviu falar. a diferença é que uma ideologia foi feita com a violência como objetivo e a outra não, embora também tenha.Então como você poderia dizer qual ideologia está a ganhar?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista, Etnia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}2/287 & \cellcolor{green!27}0.697 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +sellles Alemanha culpada pela 2 guerra mundial kkkkkkk cada louco, tipo é impossivel uma unica \textbf{nação} começar uma guerra mundial.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Felipe A origem do Dia Internacional da \textbf{Mulher} foi no dia 8 de março de 1854, quando mulheres fizeram greve em virtude da grande carga horária de trabalho e baixos salários.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small só faltou uma coisa aí na sua pesquisa "pesquisar" pois Hitler era \textbf{comunista} socialismo sempre foi palavra presente em seus discursos o comunismo mata até hoje e sempre será algo que assedia o lado bom do povo com objetivos bons pervertidos de maldades e dominância e escravidão.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista & \cellcolor{green!5}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Felipe comunismo não prega \textbf{racismo}??? kkkkk Me explica então esse \textbf{racismo} inverso que existe hoje no Brasil! Não vale dizer que isso não é considerado \textbf{racismo}, pois, somos todos iguais perante a constituição! Portanto as leis devem ser benéficas à todos, mas não é isso que vemos hoje! O que vemos hoje é muito vitimismo! Lutar por igualdade é uma coisa, por GLORIFICAÇÃO é outra! Ah e não vêm com historinha de divida histórica porque, pelo que sei, a Alemanha  não "paga" nada à nenhum judeu, e Israel é um dos melhores países d mundo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/95 & \cellcolor{green!27}3.158 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Primeiro,foram 21 milhões... Segundo,o capitalismo matou mais que o comunismo- 1 bilhão. E eu nem sou \textbf{comunista}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista & \cellcolor{green!5}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@tecio Santos Stalin? E quem disse que Stalin é símbolo do comunismo? Nem \textbf{comunista} de verdade ele era... Ele era um ditador \textbf{psicopata} que criou o sistema de estalinismo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista, Psicopata & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Shadow The Hedgehog mas pensa eu falei isso por causa da foto de perfil dele ele deve ser um paga do stalin aquele \textbf{alejado} tem o braço maior que outro kkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Alejado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Daniel Carvalho \textbf{Puta} que pariu , tu acredita nessas merdas mesmo?? Desde fucking quando as potencias europeias eram seculares??E não foi o Comunismo que matou ,foi Stalin e Tse Tung ,não fala merda não cara ... E sim era uma instituição para combater a heresia ( o que resumidamente é falar a verdade , como : Falar que a terra é redonda , dizer que a terra não é o centro do universo, dizer que a terra não é plana, etc. ) ...Mas fazer o que , se você acredita nesse seus professores bolsetinhas problema é seu , eu sei que estou certo pois eu ( diferentemente de você ) uso fatos e argumentos , e não opniões ...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/121 & \cellcolor{green!27}0.826 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Anti Retarded Olha como você é burro e arrogante, veja só como lhe falta instrução básica, meu filho!Primeiro que quando eu falo de tribunal secular, estou me referindo aos TRIBUNAIS ESTATAIS, seu \textbf{idiota}. Eu não estou dizendo que toda a vida política era secular. Mas se tinha tribunais de santo ofício e tinha tribunais do estado, estes tribunais só podiam ser seculares, ANIMAL. Comece a entender conceitos primeiramente, meu filho.A respeito da Terra ser redonda, isso já é sabido desde a Grécia antiga, seu animal! Em 300 ANTES DE CRISTO os filósofos gregos já inclusive faziam ATÉ MEDIÇÕES sobre a CIRCUNFERÊNCIA da Terra, seu burro! E o cristianismo absorveu todo conhecimento e cultura greco/romana! Como é que a igreja iria negar que a Terra fosse redonda tendo um conhecimento tão antigo?!?Durante grande parte do período de existência da Santa Inquisição grandes potências europeias já tinham até mesmo se lançado às grandes navegações, que pretenderam CIRCUNDAR O MUNDO! Para de ser papagaio panfletário, sua \textbf{MULA}! Tem de ser absurdamente ignorante e burro para cair e ainda repetir esse tipo de fraude!Mas fazer o quê se o próprio ex ministro da educação no Brasil, o Mercadante, também solta perolas, fraudes históricas do tipo "Galileu foi queimado pela Santa Inquisição por defender que a Terra era redonda." Uma pequena frase que consegue ser completamente fraudulenta 3 vezes! É provável que uma pessoa ignorante e doutrinadinha feito você acredita nessa merda também sem contestar!Essa é a qualidade das nossas diretrizes de ensino e das merdas de professores partidários/ideológicos, formam jumentos doutrinados e militantes feitos você!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Mula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/266 & \cellcolor{green!5}0.752 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Anti Retarded Qualquer \textbf{padreco} de vilarejo mais isolado e arcaico da \textbf{idade} média era mais culto que você, \textbf{idiota}! hahahahaha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade, Idiota, Padreco & \cellcolor{green!27}Age - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Religious Identity - Roman Catholic & \cellcolor{green!27}3/20 & \cellcolor{green!27}15.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Anti Retarded Enfim... refutar qualquer coisa que eu esclareci desfazendo as asneiras que você disse, isso você não é capaz! Argumento e fato que é bom mesmo, você não é capaz de citar NENHUM! Só frase burra, generalista e panfletária.A igreja proibiu qualquer coisa que "não fosse de Deus"? Sim sua besta, deve ter sido por isso que a própria igreja católica CRIOU o sistema universal de ensino. Sabe, aquela coisa que conhecemos como UNIVERSIDADE? Deve ser porque a igreja odeia o conhecimento né? \textbf{MULA} !E deve ser por isso que até hoje a igreja católica mantém várias escolas e faculdades! Mas como é burro!Cara, vá ler panfleto do PSTU, essas merdas. Porque você é parvo demais para um debate sério.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/124 & \cellcolor{green!5}0.806 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Anti Retarded 1) No mundo ocidental a primeira universidade foi a Universidade de Bolonha em 1088. Porém esta teve origem a partir da fusão com das escolas episcopais, com as monacais, ambas da igreja, que desde o  SÉCULO IX JÁ EXISTIAM! No mundo antigo ocidental, nem mesmo na Grécia ou Roma antiga houve o conceito de ensino universal, a igreja católica foi pioneira.2) Se eu não sei porra nenhuma, REFUTE COM FATOS qualquer aspecto que eu tenha apresentado. Isso você não fez. Se Joana D'Arc foi condenada por um tribunal e depois reconhecida como santa e mártir, sinal de que a igreja não é tão fundamentalista como vocês acusam, pois é capaz de reconhecer seus próprios erros e fazer algo em cima disso.Mas quando é que os comunistas vão assumir que sua ideologia matou mais do que qualquer coisa em toda história mesmo?3) Risinho de ignorante parvo é argumento?Meu filho, eu nem católico me considero. Porém tenho compromisso com a verdade, não com panfletagem \textbf{vagabunda}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/169 & \cellcolor{green!27}0.592 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Daniel Carvalho Kaskaskaks considerou santa só no seculo 20 seu \textbf{IMBECIL} ....Não foi a ideologia \textbf{comunista} seu boçal e sim pessoas que mentiram para o povo dizendo que iriam mudar , mas na verdade não fizeram porra nenhuma , e \textbf{PUTA} QUE PARIU O GOVERNO  DE MAO E STALIN ERAM SOCIALISTAS E NÂO COMUNISTAS...Pqp .... Estudo que e bom nada ,você quer falar de mim mas até agora só falou asneiras , quem não está apresentando argumentos é vc seu merdinha , e até a a academia de Platão devia ser mais evoluída que qualquer porra de ensino católico ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista, Imbecil, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Ideological and Political Identity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/102 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Anti Retarded A \textbf{v\textbf{elha}} e furada desculpa do "deturparam Marx"... hahahahahah...É a falácia retórica do "verdadeiro escocês"! rsComunismo nada é mais que uma utopia para servir de desculpa para o mero e puro DESPOTISMO estatal, que é o próprio socialismo. Aliás, em bem da verdade não se trata nem mesmo de utopia ou ideologia. É uma picaretagem pra enganar trouxas e justificar a tirania de alguns.Se arrogam de um suposto futuro brilhante que nunca ocorrerá como forma de justificar o autoritarismo presente.Tchau comunistinha, se cuida!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/88 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small União soviética matava pessoas da própria população de fome só um \textbf{idiota} pra acreditar que comunismo funciona só funcionária na teoria\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small João Victor Na vdd só um \textbf{idiota} pra escreves q nem vc escreve pq eu n entendi porra nenhuma...Stalin nunca implantou o comunismo , e diferentemente do nazismo o comunismo prega paz e igualdade ...Os: O Comunismo nunca foi implantado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Shadow 1 BILHÃO? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK \textbf{PUTA} QUE PARIU, QUE MONGOLISSE FOI ESSA?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Anti Retarded Cara, você é tão pífio que quer chamar outras pessoas de burras e dizer que o comunismo foi mal aplicado, aplique-o você então, suprema sabedoria, herdeiro de Karl Marx, marxistazinho de merda. É tão \textbf{idiota} e desprovido de cérebro que não sabe nem usar uma pontuação, antes de oferecer aulas de sua história manipuladinha por mentes comunistas de merda, iguais a você, busque uma aula de português primeiramente, para evitar passar essa vergonha que foi acima.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/78 & \cellcolor{green!27}1.282 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Leonardo Silva, você escreveu: "+sellles Alemanha culpada pela 2 guerra mundial kkkkkkk cada louco, tipo é impossivel uma unica \textbf{nação} começar uma guerra mundial."Foi perfeitamente possível para a Alemanha, hitler transformou a Alemanha numa economia de guerra, O ministro da economia nazista, quem realmente tirou a Alemanha do buraco e depois foi parar em um campo de concentração, já dizia que faltava comida na Alemanha, mas munição não.. kkkk tanto é que a Alemanha sozinha estava no páreo contra a Rússia, Reino unido e França juntas...ainda mais com os aliados do eixo..Parece que alguém não fez a lição de casa..ou vai negar esses fatos também?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/107 & \cellcolor{green!5}0.935 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ Alriani Santos, Não... Não é a mesma coisa. Embora ambas as ideologias sejam extremistas e insustentáveis.Nazismo é ruim na teoria e na prática. Está relacionado ao \textbf{nacionalismo} e fascismo ( ideologias destrutivas, que de maneira populista alcança status de governo autoritário, e pregam o isolamento político, social e econômico, o que na pratica promove a desconfiança entre grupos sociais, estados e países, estimula conflitos armados e abre portas para ditaduras e políticas públicas extremistas),  além de pseudociências de cunho político como darwinismo social e \textbf{eugenia}. O Nazismo foi na verdade um governo socialista (não \textbf{comunista}) não democrático, ou seja, voltado apenas para um grupo seleto do povo alemão, aqueles de origem ariana e ainda assim com pré requisitos  mais específicos.O comunismo, na teoria tem como objetivo na verdade a ausência do Estado, mas devido a sua inviabilidade política, deixa margem para uma prática ruim normalmente  na \textbf{transição} de políticas públicas onde as elites reagem ao prejuízo de seus interesses e um governo ruim assume uma postura autoritária para garantir o sucesso das políticas públicas, o que dá margem para medidas extremistas e conflitos armados. O comunismo está relacionado a filosofia marxista e às chamadas lutas de classe, e exige uma compreensão de coletividade muito avançada para ter sucesso, muito além da capacidade humana de tomar as rédeas de seu próprio papel político, econômico e social. Pois exige um alto grau de cidadania, educação cultural e profissional de praticamente toda a população.Resumindo: No nazismo, pessoas ruins e despreparadas participaram da formação ideológica e do processo de implementação de governo.No comunismo, pessoas boas e preparadas participaram da formação ideológica e pessoas ruins e despreparadas participaram do processo de implementação dos governos.Minha definição de Pessoa ruim: É qualquer pessoa que planeja, fala ou faz contra outras pessoas aquilo que ela mesma não gostaria que fizessem com ela.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista, Eugenia, Nacionalismo, Transição & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General, Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}4/310 & \cellcolor{green!27}1.29 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@sellles \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Ana Silva, Outra ladainha contada por algum alienado e espalhada por você, sangue diferente pode significar cor diferente, \textbf{etnia} diferente.. a verdade é que hitler foi bem claro em seus discursos gravados, onde colocava a \textbf{raça} ariana no centro do mundo, o proprio eugenismo, que era uma das prinicipais justificativas pseudocientificas do nazismo, se baseava no darwinismo social.Existem muitas provas..não dá pra se enganar, a não ser que a pessoa queira se senganar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/74 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Você não está entendendo meus post! Eu nunca idolatrei nem apoiei bolsonaro..pelo contrario, abomino! a conduta nacionalista dele tem tudo a ver com a conduta de hitler.O que os desinformados que ficam pregando nazismo como se fosse uma religião não sabem é que tanto o individualismo quanto a noção de coletivo são essenciais para a vida em sociedade.Nos paises mais modernos da europa é uma tendencia sistemas coletivos em compartilhamento de recursos, pois torna os custos mais baratos, sistemas mais eficientes..é uma tendencia mundial.Tudo tem um equilibrio.. assim como o comunismo não funciona, o liberalismo também não...não existe liberalismo nem nos EUA. Ao contrario do que prega o sr Bolsonaro, O contrario de comunismo é liberalismo e não capitalismo..O modelo de capitalismo que temos hoje em todos os paises desenvolvidos é o modelo keynesiano ou intervencionista, que nada mais é que uma dose de comunismo e liberalismo em uma medida que garanta que a \textbf{nação} não quebre de vez. simples assim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/165 & \cellcolor{green!5}0.606 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pobre inocência a sua, se você tivesse dito que a democracia no Brasil não existe eu até concordaria com você. Mas dizer que democracia não existe é muita ingenuidade.Para começar, a democracia somos nós quem a fazemos, não é uma "coisa" ou uma regra sem controle que está lá por estar..é uma condição que depende da capacidade de cada um de nós..e é o único caminho conhecido pelo homem que conduz uma sociedade a prosperidade, paz, felicidade e por fim sutentabilidade de condições de existencia.Os países escandinavos são aqueles que, embora ainda não atingiram uma democracia plena, é o que temos no mundo de mais democratico..é o resultado? basta pesquisarmos para ver.. são os paises mais felizes para se viver no mundo!! Devido ao nivel de escolaridade ser extremamente alto, não há corrupção na política, as penitenciárias estão se tornado hoteis por falta de presos, desemprego baixissimo e mesmo os desempregados ganham total assistencia do governo, o trânsito é humano, as ruas são limpas e preservadas, o sistema econômico e a infra estrutura pública são eficientes e permitem menos tempo de dedicação ao trabalho e mais a familia e a si próprio, o que aumenta a qualidade de vida das pessoas. Esses países deveriam ser o modelo do Brasil.. não confunda a democracia verdadeira com o que temos no Brasil. Aqui temos um projeto de democracia, uma democracia jovem demais, pouco mais de 30 anos, para que possamos usufruir de seus beneficios..por isso não podemos voltar a estaca zero com ditaduras, pois um dia a ditadura acaba e ai começaremos tudo de novo.A democracia existiu muito antes da diaspora judaica, e sua origem prática está na grécia antiga, ainda antes de Cristo..Se você conhecesse história e a atualidade saberia disto e não teria esta linha de pensamento tão \textbf{atrasada}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasada & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/303 & \cellcolor{green!27}0.33 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Hitler Gênio!? dou risada! O Nazismo era um conjunto de ideias e politicas insustentáveisGenios constroem coisas sustentáveis, ignorantes e oportunistas que tentam ser genios apenas destroem. Hitler destruiu não só a Alemanha como os alemães.Einstein foi um gênio. Planck foi um gênio. Schaft foi um Genio. Rommel foi um genio. Von Braun foi um gênio.Essas pessoas trouxeram vida e evolução para a humanidade, independente de sua religião ou \textbf{etnia}.. não coagiram ninguém, não apontaram armas para ninguém para provarem que estavam certos.Um gênio usa a mente para gerar beneficios, e não a força para prejudicar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/99 & \cellcolor{green!5}1.01 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Daniel Carvalho, Você disse que  na Grécia antiga já se sabia que a terra era redonda, mas no início da \textbf{idade} moderna, a teoria heliocentrica ainda era considerada heresia pela igreja, então dá na mesma! pois ambas afirmações são fatos..sugiro ler a história de Galileu Galilei.Você afirmou que para se alcançar a utopia do comunismo e necessário roubar de quem para dar aos que não tem...gostaria de deixar claro que a ideologia está logicamente e moralmente acima desse direito.Não é só porque os europeus roubaram as terras dos indios, e em seguida, instituiram leis que determinam direitos adquiridos, é que significa que as ideias comunistas estão desqualificadas, há o valor moral que não pode ser reestabelecido por papel e leis.Quer dizer que roubar dos outros pra si, pode... mas roubar de si para os outros não!?Hoje não existe mais os culpados, mas, no caso do Brasil, o estado brasileiro tem uma divida com seu próprio povo que talvez nunca será paga pois os juros e correção são muito altos e essa divida, representada na desigualdade economica, politica e social, afeta negativamente o crescimento e a estabilidade da economia, o desenvolvimento do país e a todos nós. Saberemos que esta divida estará paga quando esses problemas seculares forem desprezíveis.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/212 & \cellcolor{green!27}0.472 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Primer Decima Então você não conhece bem Marx,ele já dizia: 'AS CLASSES E AS RAÇAS, FRACAS DEMAIS PARA CONDUZIR AS NOVAS CONDIÇÕES DA VIDA, DEVEM DEIXAR DE EXISTIR. ELAS DEVEM PERECER NO HOLOCAUSTO REVOLUCIONÁRIO.' Como acha que elas vão deixar de existir?Mano para de defender Karl Max,era um \textbf{vagabundo} sustentado pela \textbf{Mulher} que nunca teve que trabalhar na vida.Só apoia o comunismo para ver pessoas como você apoiar sistemas ditatoriais e sanguinários.De acordo com Marx os funcionários deveriam matar todos os ''capitalistas'' e tomar o poder(Algo impossível,pois alguém sempre irá querer ter poder e,NÃO TEM COMO CRIAR UM PARAÍSO NA TERRA).\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Vagabundo & \cellcolor{green!5}Gender - General, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}2/101 & \cellcolor{green!5}1.98 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mano, não fala besteira por favor, nem \textbf{comunista} eu sou, mas isso que você disse é burrice.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Demônio de Deus \textbf{anão} mano kslklslsksksksks\normalsize   & \cellcolor{green!5}Anão & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sr. frethi e por que só a Alemanha leva a culpa nessa porra ? Como se a Polônia e a Inglaterra fossem santinhas. Pra vc ter noção, Hitler só invadio a Polônia pois a região que fazia fronteira com a Alemanha oriental, tinha-se muitas pessoas de \textbf{etnia} alemã. E essas pessoas estavam sendo perseguidas por poloneses, por serem alemães.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/59 & \cellcolor{green!27}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Luan Tavares , pode até ser, mas você está falando de culpa, não de dolo, e há muita diferença! Stalin era tão \textbf{psicopata} quanto hitler.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@sellles era sim , porém Adolf Hitler tinha uma crença que por mais que seja \textbf{ridícula} tem sim fundamentos e argumentos que dão credibilidade a ela...Por ter essa crença ele ocasionou milhares de mortos...Já Stalin era um ditador cruel  que matou dezenas de milhares de indivíduos , não pela sua ideologia \textbf{comunista} mas sim por sua natureza autoritária que não se submetida a nenhum nível de preocupação com o próximo...Nem mesmo os comunistas aceitavam a matança desenfreada de Stalin...Hitler era tão louco como Stalin , porém ele se baseava em uma crença pessoal que justificava suas ações , diferente de Stalin que matava apenas para se manter no poder sem nada fazer de bom para o povo...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}2/121 & \cellcolor{green!27}1.653 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Luan Tavares , Segundo a historia oficial, não foram milhares de mortos, foram milhões.Pra mim faz sentido o que você disse. Stalin promovia expurgos, era um completo \textbf{psicopata}, inclusive concordou em apoiar o exercito alemão na invasão da polonia, o inicio da segunda grande guerra que matou 80 milhões de pessoas. Se houver um inferno, Stalin terá um lugar especial nele. Mas também tinha uma ideologia que até hoje na Russia falam, foi um ativista e defensor da causa trabalhadora, mas como Hitler, usou de meios violentos para atingir seus objetivos até o comando da união sovietica. Deu no que deu. Mesmo assim, Stalinn e Hitler são carregadores semelhantes de bandeiras ideológicas. A diferença está só na ideologia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/119 & \cellcolor{green!5}0.84 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@sellles conserteza até porque foi Stalin que criou o partido Nazista alemão e colocou Hitler como lider do partido.Porém Stalin era \textbf{comunista} mas não respeitava os ideias comunistas.E até foi acusado de traição já que não realizou a revolta do \textbf{proletariado} (Trabalhadores) que tinha prometido ao entrar no poder.Stalin traiu suas próprias ideologias para atingir seus objetivos pessoais , e não tinha como bassê ideias comunistas.Ele era um autoritário que matava apenas pelo poder , já Adolf Hitler tinha uma crença louca que ele usava para justificar os mortos no conflito...Só estou destacando a diferença entre os dois!Você está vendo Stalin como "\textbf{Comunista}" mas ele não respeitava essa ideologia e apenas a usava para atingir seus objetivos...Na real ele era apenas mais um totalitário que fazia tudo para atingir seus objetivos...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista, Proletariado & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}3/138 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@sellles nazismo é de ESQUERDA  e \textbf{nacionalismo} tem de direta e esquerda(entro outros) mas o \textbf{nacionalismo} de Hitler era de ESQUERDA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalismo & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/21 & \cellcolor{green!5}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nazismo deve ter pegado mal na batalha de Berlim e no olocausto por bala, na batalha de Berlim ele mandou crianças pra guerra, mas a China tbm fez isso, e ela é \textbf{comunista} :/\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Concordo com que vc fala e vai vim socialista flnd "ain e os campos de concentração" os comunistas faziam o mesmo com os gulag, sem falar do holodomor e o expurgo entre outros, os dois pregam quase a mesma coisa enquanto o socialismo prega o controle direto do estado, o nazismo/fascismo prega o controle indireto do estado na economia e na vida das pessoas.Argumentos que o nazismo era igual o socialismo -controle estatal da economia (ain mais tinha empresa privada, ta mais quem decedia os preços? Quem decedia onde os produtos iriam? Não era o estado... e outra se o patrão não cumprissem a ordem do estado eles o matavam)-a favor do aborto para não atrapalhar o processo da \textbf{raça} ariana- desarmamento da população, extremamente dos judeus- estado acima de tudo (tudo no estado, nada fora do estado, benito Mussolini)- Stalin o socialista era tão contra os nazistas que fez um pacto de não agressão com hitler ( socialista agradeçam a churchill esse sim não chegava nem perto dos nazistas  obs: churchill conservador)Argumentos que os nazistas não eram socialistas- fico de mal, com Stalin e matava comunistas ( o caralho vcs ignoram os fatos de que revolucionários/socialistas viviam brigando, os bolcheviques tbm não brigavam com os mencheviques?Trotsky foi morto a mandato de quem? Não foi de Stalin caceta)Leiam origens do totalitarismo de arendt Hannah\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/233 & \cellcolor{green!5}0.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small pelo menos lutou em guerra,foi bravo,quase ficou \textbf{cego},sofreu na pele a crueldade HUMANA e ninguem é bonzinho,ninguem,Japão atacou a CHINA,atacou os EUA,EUA jogou bombas atomicas no JAPÃO,CHINA atacou o TIBETE,RUSSOS invadem os pobres do AFEGANISTÃO EM 1979,UNS COITADOS,EUA invade o VIETNA,,,,,,,,,,,TEM ALGUM SANTO???????????O UNICO ERRO DE HITLER foi perseguir o povo mais inteligente do planeta,os judeus.Mas ele  não era OMISSO e covarde como nossas forças armadas que assistem o BRASIL se saqueado e ser refem do comunismo e sorriem pra DILMA.Que nojo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cego & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/82 & \cellcolor{green!27}1.22 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Lindberg Sanner ,Você disse: "...jogou milhares de bombas sobre os civis matando pessoas que não tinham nada a ver com a guerra."﻿ Quando hitler viu que estava perdendo a guerras e não tinha mais homens, desesperado, Hitler mandou crianças e pré-adolescentes para o campo de batalha.Se você estivesse em uma guerra, iria se preocupar com seus companheiros de guerra em solo em voltar para os seus filhos e esposa, ou correr os riscos ao não bombardear cidades onde inimigos remanescentes estariam misturados aos civis?Guerra não é coisa para heróis. Esse conceito é demagogiaNão se esqueça de qual \textbf{nação} começou todo esse caos (digo \textbf{nação} porque o povo alemão apoiou hitler, e para o inimigo, não importa essa diferença).Todo povo é responsável pelo político que coloca no poder. o problema é que os alemães não foram alertados do possível preço a se pagar, e tão pouco que esse preço seria determinado pelo vencedor.Olhe por outro lado também, se não fosse os EUA, a Alemanha estaria em sérios apuros hoje, nas mãos da Inglaterra e França. Talvez nem existiria mais como país. É por isso que temos que tomar cuidado com o que estamos criando aqui nestes comentários.Guerra é a maior merda que já inventaram. tanto é que inventaram a diplomacia para substituí-la.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/218 & \cellcolor{green!5}0.917 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +sellles Correto ! Sim ele matou alguns de seus soldados, sua própria \textbf{cachorra} para testar o cianureto, artistas, escritores, oposicionistas, mas isso perto do judeus, pode se dizer que não os matou. A luta dele era para a \textbf{raça} ariana e qualquer um que opusesse não era mais considerado alemão. A ditadura quando não mata, põe seu próprio povo no cabresto, igual aqui no Brasil.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cachorra, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/65 & \cellcolor{green!27}3.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E quem sofria durante o contra-golpe de 63 eram os próprios comunistas e socialistas, durante sua luta pela ditadura do \textbf{proletariado}. Voltando ao assusto da 2 guerra, lembrem que antes das ditaduras fascistas houveram tentativas de golpe de estado na Alemanha e Italia, assim como aqui no Brasil por parte dos comunistas, mas falharam e isso abriu as portas para o Fascismo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Proletariado & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/62 & \cellcolor{green!5}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Leonardo Silva para Hitler, existiam três raças: as 'fundadoras' ou superiores, representadas pelos povos germânicos, as 'depositárias', pelos povos eslavos, e as 'destruidoras' ou inferiores, que tinham nos judeus o exemplo paradigmático. Obcecado com o ideal de pureza racial, Hitler compreendeu a História como uma permanente luta entre as diferentes raças, na qual a \textbf{raça} superior devia utilizar todos os meios necessários para manter  sua pureza. A essa visão histórica foi acrescentado o mito da 'conspiração judaica mundial', fortemente difundido em toda a Europa que, entre outras falácias, divulgou a idéia do poder econômico do povo judeu e do seu monopólio dos meios de comunicação. Os judeus foram transformados no bode expiatório e culpados de todos os males pelos quais atravessava a Alemanha, fazendo com que sua eliminação se tornasse um imperativo de Estado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/134 & \cellcolor{green!27}0.746 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dayvid Chrystian eu tbm, esse hipócrito, nojento e idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mein Fürher ensinou a como valorizar as raízes de seu país, acreditar na sua \textbf{nação} e seu povo! E a Globalização? Se fosse invenção de Hitler, hein?!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Marcio Soares essa eah tua opinuao...tao relevante quanto posicao \textbf{sexual} esta para a abstinencia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Adauto Rios um cara você so pode ser louco ou um \textbf{psicopata} pra estar dando asas ao maldito do hitler, mein fürher? ou voce é um nazista hipocrita?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@jhones netcom Estude, meu caro. O que te preocupas? Voce pode seguir ou ler os vultos historicos que bem entender. No caso de MEIN FURHER, seus ideais politicos, economicos e sociais para a \textbf{nação} alemã é de total compreensão. Agora, se voce engole o que os livros didaticos e os filmes de Hollywood faz com sua mente, eu realmente não ligo a minima! Estude alienado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/65 & \cellcolor{green!5}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Adauto Rios < Os "poucos"  vídeos e imagens em \textbf{preto} e \textbf{branco} não foram produzidas em Hollywood.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou mais um fusca 1500 \textbf{bola} de fogo preparado por mim com dupla carburacao a "la Tonella"!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@jhones netcom Huum carteirada!? Na net?! KKKK Mamulengo! Tah  acostumado a viver com lacaios? Tu, tal como, a minha intenta em proferir o que bem entender, é livre. Se você faz ou deixa de fazer é problema retal de tua insignificante conduta, meu caro! Cresça para quem te apupa, comigo só lembrarei da tua estirpe, que pelo jeito, tah cheio de filha da fruta! Paspalho sem argumento! Piada pronta..kkk; carteirada na net...essa é mais \textbf{v\textbf{elha}} que o conto de Jeová, cresce roncolho!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/82 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedro Oliveira​ Sim! Em suma tenho as mesmas opiniões. Somente a ressalva de que ele nunca foi de "esquerda". Ele caçava comunistas. Führer mantinha as mesmas premissas a Republica de Weimar, (governo alemão anterior a I Guerra); logo, Hitler era conservador. Digo que está para uma direita "beeem" reacionária, pois o poder estava centrado na Chancelaria (Poder Executivo), se assim podemos dizer. Não esqueçamos que Hitler era um Chanceler e tal cargo sobrepujou a todos os outros, logo após a escalada de se tornar líder da \textbf{nação} alemã.PS.: Vale lembrar que em 1934, no Brasil, a Constituição de 34 foi baseada no Tratado de Weimar, para "afugentar" o comunismo,\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/109 & \cellcolor{green!5}0.917 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Adauto Rios e vc acha que "valorizar" as raízes de seu país, "acreditar" na sua \textbf{nação} e no seu povo, são coisas boas? a pior merda que se possa ter, é o tal de patriotismo. somos todos seres humanos, essa de achar que sou superior ao outro só por ser de determinado país, é uma idiotice....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/56 & \cellcolor{green!27}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Adauto Rios disse: "Somente a ressalva de que ele nunca foi de "esquerda". Ele caçava comunistas."Obviamente, você não sabe a diferença entre esquerda e comunismo (sim.há diferença!). E por isso, vê os dois como um apenas.Esquerda (ou direita) é uma posição no espectro político, e se refere ás políticas públicas adotadas, em tese, pela necessidade do cenário social e econômico. Isso significa que mesmo um partido ou governo de centro ou direita deve adotar políticas de esquerda quando necessárias.Já Comunismo (ou Nazismo, ou Capitalismo) é uma ideologia que, alheia à necessidade socio-econômica de um país, mantém as mesmas políticas públicas consideradas ideais (daí o termo ideologia) por governantes "sonhadores". Ou seja, o ideológico não reage a realidade de um povo, mas à noção do que seria o ideal de um governo para o ideal de um povo, em outras palavras, o ideológico apenas vê o fim, mas desconhece e ignora os meios de se alcançar esse fim, e geralmente, em governos, são autoritários.Daí o por quê as ideologias são tão criticadas pelos países de primeiro mundo para orientar as políticas públicas. Hoje sabemos que governos de países de primeiro mundo posicionam-se sob o espectro político em acordo com a necessidade.Ideologias mascaradas poe políticas públicas que são necessárias tem o poder de arrastar multidões ao seu favor. Foi assim que hitler conseguiu conquistar a Alemanha, dividí-la e destruí-la definitivamente.A receita de hitler foi simples, fez uso de políticas de esquerda que a ocasião necessitava para ganhar a confiança da maioria da população (discursos ideológicos às massas de pobres e miseráveis, criação de empregos estatais de baixo nível em vez de incentivos aos privados de alta qualificação, fracos incentivos ao desenvolvimento industrial e a exportação, investimento em poderio bélico, opressão da "elite" da época (Judeus), golpe para chegar ao poder, etc... ). Em seguida, com um grande apoio da população, deu início a política ideológica nazista, que se baseava-se em guerras, \textbf{eugenia} e limpeza étnica e imperialismo.A falta de conhecimentos básicos das pessoas para discutir temas tão importantes, gera confusão e compreensão errônea que acabam impactando negativamente na sociedade brasileira, já tão carente de ordem e progresso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Eugenia & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/362 & \cellcolor{green!5}0.276 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@sellles "Sim, os mesmos eslavos que hitler chamava de "\textbf{raça} inferior", Não faz sentido você falar de Hitler como um deus pra você e de Stalin como um monstro. Os dois fizeram as mesmas coisas burras."(*) Hitler não se envolvia em assuntos internos da URSS; não faz sentido mesmo, pois se trata de mais uma alusão tua.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/58 & \cellcolor{green!27}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Adauto RiosAdauto Rios disse:"Hitler não se envolvia em assuntos internos da URSS"KKKKKKKKK ! é a gota d'água!!Eu nem disse que ele se envolvia, ele discriminava! sabe a diferença??..existia eslavos na Alemanha nazista: os Sorábios por exemplo.(leia "Germania" de Andrea Schulte-Peevers, uma especialista em material germânico)Você é muito melhor em criticar o que não copreende do que compreender o que deveria!E sabe pouco também! Os germânicos conflita com os eslavos antes da \textbf{idade} média, o próprio nome "eslavo", para os germânicos, significa "escravos", e isso porque não há grandes diferenças biotípicas..kkkLeia:Las conversaciones privadas de Hitler (The hitler's table talk) Bormann-VermerkeAdauto Rios disse: "(*) Começou mal o parágrafo. Não tem essa "verdade" é tua conjectura, e da maioria, óbvio! Contudo, existe o Revisionismo; basta se informar."É a conjectura baseada em dados fáticos e referenciáveis. Nada de errado.E os seus 40 milhões é com base no que? você foi lá e contou, ou um amigo nazista te falou?..kkk..você é um mamulengo de hitler malandro e muito engraçado!Agora, Revisionismo! kkk ..o reduto dos nazistas.. que negam os fatos históricos e tentam achar consolo na ciência com nada mais do que o uso da imaginação e de documentos falsificados, para assim encontrar meios de permear a pobre ideologia do nazismo nas sociedades sem conhecimento !! o reduto dos amantes de hitler..kkkkk ..revisionISMO?! sério?! você já ouviu falar em cientificismo? kkkk..Você é tão inocente que nega a autenticidade do movimento que defende ao citar o nome dele. Precisa estudar mais terminologia..kkk..Adauto Rios disse:"Condunde ideologismo e silogismo! KKKK!" "Rindo muito, mais um "print" pra galera geógrafa! KKK!"Se isto for verdade, nada diferente do seu caráter já demonstrado em conversas com outras pessoas aqui, obviamente que, se você tem colegas desse nível de diálogo, com certeza estou mais tranquilo ainda. Claro, se isto for verdade..Afinal você é um mamulengo de hitler, pode-se esperar de tudo..kkkk!Não sei onde você viu confusão entre ideologismo e silogismo, kkkk! pra fazer uma observação desta, você nem deve saber o que é ambos! você interpreta muito mal  o português, e uma das consequências disso é a falta de clareza com que você escreve. Adauto Rios disse ; "Teu mundo é diferente"sim, mas com certeza, é mais correto que o seu.Como já dizia Albert Einstein: "O \textbf{nacionalismo} é uma doença infantil; é o sarampo da humanidade."\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Nacionalismo & \cellcolor{green!5}Age - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/400 & \cellcolor{green!5}0.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@sellles​ você já mudou o "norte" da arenga enumeras vezes.- Não conseguiu trazer dados e fatos de que Hitler não era cristao;- alega que sou nazista,  somente por entender seus motivos; e se confunde com os metodos; (não sou a favor de genocida);- sustenta-se em premissas ocidentais;- seu conhecimento de eslavos é pífio;-sobrepõe dados históricos em lugar de fatos criacionista. - você acredita em 6 milhões (kkkk);- eh \textbf{atrasado} em momento histórico contemporâneo; - teu conhecimento é raso e aprofundado no senso comum. Não há interesse em teus argumentos, nunca houve,  apenas NOS diverte! Bom fim de semana,  chulé!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/105 & \cellcolor{green!27}0.952 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small PS. : Há um depoimento de uma ESLAVA no último link que postei, e mesmo assim você teima! Kkkk, quer saber mais da história dos eslavos do que uma \textbf{mulher} eslava (...). "Ta serto".\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small kkkk....Hitler não gostava de latinos, mas se aliou à Itália de Mussolini, apoiou Franco na Espanha, queria até o Brasil de Getúlio como seu "aliado" . Tinha um ódio tamanho pelos judeus que eu mesmo não creio que seja apenas \textbf{racismo}. Seu mentor era um professor judeu na Áustria.Teu problema é ler somente o lado "ocidental" da história, mamulengo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/60 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Adauto Rios  disse:"- Não conseguiu trazer dados e fatos de que Hitler não era cristao;- alega que sou nazista, somente por entender seus motivos; e se confunde com os metodos; (não sou a favor de genocida);- sustenta-se em premissas ocidentais;- seu conhecimento de eslavos é pífio;-sobrepõe dados históricos em lugar de fatos criacionista.- você acredita em 6 milhões (kkkk);- eh \textbf{atrasado} em momento histórico contemporâneo;- teu conhecimento é raso e aprofundado no senso comum."-Hitler não era cristão. O fato é simples observar: hitler não tinha atitudes de cristão, cristão não é um rótulo. Quando um governante é cristão por rótulo, não é cristão, é populista!!! hitler causou um imenso sofrimento às pessoas.. e ainda causa graças ao seu legado, que usa mamulengos para se alastrar nas mentes frágeis! Você é que não quer ver as coisas em sua profundidade. O que hitler fez foi populismo com 94 da população da Alemanha, que por acaso, era cristã. Você acha mesmo que ele ficaria no poder e uniria a alemanha para guerrear se fosse hindu?- Você é nazista da mesma forma que hitler não é cristão. Pelo fato das tuas atitudes..você defende o hitler e o nazismo como se ele fosse um deus: chama o de mein fuhrer, como se fosse a sua causa. há emoção nestes seus comentários o suficiente..você promove o genocidio a cada comentário seu em apologia a guerras e a toda essa ideologia que só traz violencia numa sociedade moralmente frágil como a nossa.- Eu me sustento na ciencia, dos males o menor.. e você se sustenta em quais premissas? ciencia que não é..-Se meu conhecimento de eslavos é pífio, o seu é o que então, inexistente? - de quais fatos criacionistas você fala, poderia explicar melhor? aproveita e informa qual droga você está usando para ler coisas que não estão escritas..kkk- eu acredito em muito mais que 6 milhões exterminados..ainda vemos nos jornais que o legado do nazismo ainda mata, está a 70 anos matando ainda, desde o fim da guerra.. sem duvida muito mais de 6 milhoes.- posso atrasar na história sim, desde que o conhecimento revisionista não venha por blogs, até prefiro atrasar.. a história não pode mudar bruscamente assim no mundo, não faz sentido, principalmente dita pela boca de simpatizantes politicos, travestidos de intelectuais, com interesses políticos parciais.- O senso comum (entre estudiosos e pesquisadores) é aquele mais discutido, mais analisado, mais provado, mais controlado e mais determinado dentro das metodologias científicas e o determinado pelos mais renomados acadêmicos do mundo.. e o seu senso? é baseado em meia dúzia de gatos pingados romancistas de quem ninguém nunca ouviu falar?  baseado em blogs e documentos e fotos falsificadas..eu nunca li um autor de livro de história, que não fosse sério, cuja vida, interesses politicos e metodologia de obtenção de dados do autor eu não conheça profundamente..então por favor, pare de repetir as mesmas criticas e faça críticas de verdade.. as suas são uma piada!!Adauto Rios disse: "Teu problema é ler somente o lado "ocidental" da história, mamulengo!"O lado ocidental da história, inclui material crivado pela metodologia cientifica e a própria alemanha, cenario dos acontecimentos onde contém o maior número de testemunhas vivas. Nada errado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/548 & \cellcolor{green!5}0.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Adauto Riosdisse: ", Há um depoimento de uma ESLAVA no último link que postei, e mesmo assim você teima! Kkkk, quer saber mais da história dos eslavos do que uma \textbf{mulher} eslava (...). "Ta serto"."acho que você esqueceu de postar o video..kkkNão seria algo tão soberbo saber mais da história dos eslavos do que muitos deles mesmos.. a não ser que todos os eslavos sejam cultos e tenham amplo conhecimento da sua história....ops! acho que não...Principalmente se ela for uma nazista alienada! kkkPara dar coragem de ao menos ver o video, é necessário saber:1. Quem é a entrevistada?2. Quem é o entrevistador?3. Pra quem o entrevistador trabalha? quais são seus interesses?3. Que nivel de conhecimento ela tem sobre o que fala?4. O que prova que ela realmente é eslava?Você acredita em tudo o que postam no you tube?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/148 & \cellcolor{green!27}0.676 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@sellles kk sem mais! Você se assemelha a um torcedor fanático de um clube que compra resultados, \textbf{muda} a importância dos campeonatos, domina a mídia; mas tudo que ocorre e prol do seu querido clube é casto e puro! Cômico!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Adauto RiosNão faz sentido! Como pode um escravo, ou dominado, ter riquezas, um nível de qualidade de vida, liberdade de expressão de formação de pensamento como temos a oportunidade, semelhante aos seus supostos "algozes" ? O que realmente escraviza a mente das pessoas são duas coisas:1.A falta da educação cultural, que determina o pensamento cidadão e a capacidade prática do raciocínio lógico e crítico.2.Propósitos ancorados em Ideologias. Seja ela qualquer "ismo": comunismo, socialismo, capitalismo,consumismo, fascismo, nazismo, \textbf{nacionalismo}, civismo, patriotismo, entre outras merdas.você não respondeu a outra pergunta, por isso te pergunto novamente, qual o seu objetivo pra você se esforçar em provar que hitler pode ser um herói como você prega?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalismo & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/115 & \cellcolor{green!27}0.87 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Adauto Rios disse: !KKkkk...imagina o tamanho da broca de mais de 2500 metros (altitude de Cochabamba); para atingir o "Aquífero"!Como eu não sabia, com detalhes, a origem da água de Cochabamba (sabia que altitude de superfície NADA TEM A VER com profundidade de aquiferos, e que havia aquíferos acessíveis lá),  fiz uma pesquisa de 10 minutos no banco de dados do Instituto federal de Geociências e Recursos Minerais da ALEMANHA ( BGR), orgão de consultoria que forneceu a prospecção Hidrogeológica do vale central de Cochabamba ao governo boliviano em 2000: A cidade fica em um platô a aproximadamente 3000m de altitude, assentada sobre INÚMEROS AQUÍFEROS DE ALTA E MODERADA PRODUÇÃO, cujos POÇOS ARTESIANOS foram alcançados com perfurações menores que 150 m e máximas de 500m DE PROFUNDIDADE...O abastecimento vindo das águas dos lagos e rios requerem maiores infraestrutura e custos com tratamento da água, portanto são opções menos exploradas.Segue a fonte( e prova de sua extrema ignorância!) (págs. 15, 63,64 e 70): [LINK] Onde estão suas gargalhadas infantis de satisfação pessoal agora!???Vai estudar para não excretar opinião retórica ao invés de informação de verdade, e não pagar uma de \textbf{imbecil}! Adauto Rios disse: "Água não é um produto. Água existe no planeta há milhões de anos. Se educa para mantê-la tal como um legado, meu caro azêmula!"Engraçado, porque vejo bastante água sendo comercializada nos mercados, em galões, PET, com rótulos e marcas diversas, composição, código de barras e tudo mais o que um PRODUTO tem..até a Danone está nesta..kkk ...faça me rir!! Esse legado não existe a muito tempo!!! só na TEORIA e na tua inocência!!! kkkk﻿ Adauto Rios disse: ".Há uma enorme diferença entre tratamento de água e o comércio de água.Tanto que o tratamento é uma concessão do Estado".Não existe essa enorme diferença da qual você fala! e tanto produtos quanto serviços envolvendo recursos hidrominerais e água potável necessita concessões do estado para exploração ..Muito inocente você!! Você adora pagar de \textbf{imbecil} né.Você não conhece os detalhes das coisas direito, e mesmo assim, nem pesquisa direito para conhecer...mas na hora do "vamos ver" você usa críticas nonsense, nos melhores modelos retóricos, para afirmar uma superioridade que você não tem, e acaba mesmo confirmando sua analfabetização cultural.Pobre demais!! Lamentável!! Como você não postou o link do blog que, supostamente, você publicou meus comentários..concluí que este não existe!!Por isso acho que vou procurar um blog para postar as pérolas que você coloca aqui, e te mando o link..kkkk.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/417 & \cellcolor{green!5}0.48 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Adauto Rios, E quem disse que eu não tenho meus momentos de lazer??Mais afirmações equivocadas suas! você nem sabe em que fuso horário eu estou! se sou casado ou tenho filhos!!Ainda não trocou as pilhas da \textbf{bola} de cristal !! kkkApenas te mostrei que houve reforma, independentemente dos interesses dessa reforma.Se a sua pergunta fosse a pergunta de uma prova, seria uma pergunta muito mal formulada, pois não define em que contexto seria a resposta.Além disto, este contexto dos quais você diz faltar em meus argumentos pouco ou nada interessam em relação as questões principais: se houve reforma, e a questão inicial, (hitler era ou não cristão). Até porque você mesmo não concluiu nada claramente em seus comentários, que pode ser mais bem rotulado como uma pobre exibição de conhecimentos baseada em blogs.Enfim, Precisa aprender a manter foco em uma discussão!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/148 & \cellcolor{green!27}0.676 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Agora que ouvi um clássico, vamos a consideração:- Concordo em quase tudo. Embora, no quesito "estereotipo" cabe, pois a \textbf{nação} brasileira não tem identidade e ainda levará algum tempo para conquistar. Se estereotipa, pois não há identidade, capites?!O brasileiro inculto odeia saber do "cocar", mas se derrete para saber do "quipá", triste (...).\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/55 & \cellcolor{green!5}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Adauto RiosAcho que concordo, só devo enfatizar que  o estereotipo, por não ser a identidade cultural, é um preconceito em que se presume que todos os membros de um grupo cultural, ou racial, ou religioso..pensam exatamente iguais como se não houvesse diferença de opinião ou conflitos internos! Logo, o estereótipo é ruim para a sociedade.Não há pessoas gostariam de ser rotuladas por estereótipo..ou seja, pelo grupo social, religioso ou político ao qual pertença.Por exemplo,Há católicos que não veem problema em relação \textbf{sexual} com sua namorada, enquanto que há católicos que são celibatários ou que só perderiam a virgindade após um casamento..embora sejam diferente, ambos são católicos..mas não podem serem vistos apenas pela religião, senão perde-se aspectos que são únicos da pessoa. Há índios que são advogados e ouvem música eletrônica, e embora siga suas tradições tribais, este \textbf{índio} não gostaria de alguém se dirigindo a ele como se ele fosse um coitado injustiçado que teve sua terra roubada, um nativo sem formação vestindo um terno, e que não entendesse muito o português, como acontece com a maioria dos índios "aportuguesados".Caso tenha sido a intenção, digo que não se pode justificar esse mal social com base na "multietnia" de um país.O Brasil na verdade possui muitas identidades culturais miscigenadas e isso tira a relevância individual dessas identidades e as torna regionalizadas.. mas o estereótipo advindo das diferenças de classe social é uma das fontes que alimentam os piores cânceres sociais e políticos que temos no Brasil..coisas como generalizar que todo nordestino vem pro sul para arranjar trabalho...ou que toda pessoa pobre não pode ser cordial, cortês ou ter uma boa formação só porque a maioria não tem..achar que por alguém não falar ou escrever direito não pode ter boas ideias ou mesmo ser um bom líder...ou até mesmo que é uma regra de sobrevivência considerar que alguém ter um cargo importante ou carros de luxo a faz digna de ser obedecida ou merecedora de um respeito especial...isso são alguns dos muitos estereótipos brasileiros que nos mantém na condição de subdesenvolvimento.   Só conhecemos realmente como alguém é se convivermos com a pessoa,vê-la fazer, ouvi-la falar e vê-la ouvir quem fala.De outra forma tudo o que se pode imaginar sobre a pessoa é baseada em nossas próprias experiências de vida individuais e nas coisas como estamos acostumados a ver. Acredito nistoSó tem um motivo sensato para aprendermos regras sociais, para sabermos como quebrá-las.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual, Índio & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Native American, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/407 & \cellcolor{green!27}0.491 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É impressão minha ou este vídeo é uma espécie de homenagem enrustida ao \textbf{canalha} do Hitler? Colocaram uma trilha sonora angelical para mostrar as frases deste filho do demônio. Lembrem-se: Adolf Hitler causou, direta ou indiretamente, a morte de 6 milhões de pessoas em campos de concentração e mais 40 milhões nos campos de batalha. Inteligência usada para o mal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Canalha & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/60 & \cellcolor{green!5}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Victor Henrique , depende. Se eu agir sem pensar, é provável que sim.Mas se eu pensar bem, acho que nao faria, por ser uma atitude \textbf{imbecil}. O assassino vai estar morto e não vai sentir mais nada. enquanto eu vou sofrendo, possivelmente em uma cadeia dependendo do contexto..prefiro ve-lo pagar seus pecados em vida, em um sistema carcerário justo, o que significaria o inferno para bandidos..para isso, temos que fazer o sistema funcionar..esse é um dos grandes desafios e dos grandes inimigos: a impunidade.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/85 & \cellcolor{green!27}1.176 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Eduardo Fernandes disse: "+sellles Na verdade,o que Hitler fazia na Alemanha,era legal para a população.."Legal!? No sentido de lei ou no sentido de bacana? de que população da época estamos falando? da população de alemães descendentes de nativos, ou da população de alemães descendentes de judeus?seja qual for o sentido de suas afirmações, acho melhor você estudar melhor...assim poderá ter atitudes e tomar decisões na sociedade que fortaleçam o seu direito de ser livre, de exercer a cultura que quiser e de ser e pensar diferente no meio dos iguais, dentro dos limites do direito individual, sem ter que ser xingado, agredido ou morto por isso.Se algum dia esse tipo de pensamento discriminatório atingir "níveis estratosféricos" de ignorância através de algum político no mundo, e começarem a matar as pessoas que gostam de animes, por exemplo, sob a alegação de que "são uma \textbf{raça} ruim" ou "porque não valorizam a boa cultura" e blá blá blá...entre outras afirmações retardadas..Alguém que acha "legal" o que hitler causou na Alemanha, teria sua parcela de culpa numa situação politica como esta, semelhante ao holocausto, .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/186 & \cellcolor{green!5}0.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Renato Ricardo rosa As idéias dele só deram certo no começo, pq existiram mentes doentias que seguiam as idéias de psicopatas dele, ele queria dominar o mundo e exterminar os não arianos e foi burro o bastante pra declarar guerra a grande Russia, hoje em dia a Alemanha se envergonha desse demônio e inclusive na Alemanha atual tem muitos que não são mais de "\textbf{raça}" ariana que ele tanto defendia ser superior, hoje o pais tem varias etnias\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/78 & \cellcolor{green!27}1.282 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@sellles Vai tomar no seu cú seu filho de uma \textbf{puta}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@sellles meu mais tu é chato velho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Dota2eMelhor ™ olha eu nao sou \textbf{prostituta} vai se fuder\normalsize   & \cellcolor{green!5}Prostituta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Puta do krl\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Dota2eMelhor ™ O SUA \textbf{PUTA} EU NAO SOU CRISTA E SE VC TEM NOJO PROBLEMA E SEU SE EU NAO GOSTO DO HITLER NAO GOSTO SE VC GOSTA DE PESSOAS MORRENDO PARABENS INBECIL VC TEM QE MORRE ENFORCADA FODA SE\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Dota2eMelhor ™ eu nao sou crista filha E MESMO SE FOSSE O MUNDO NAO GIRA AO SEU REDOR E VC TERIA QE ACEITAR E COLOQEI MINHA OPINIAO SUA \textbf{PUTA} ENT ACEITA QE SE EU ODEIO O HITLER ACEITA PQ VC NAO VAI MUDAR MINHA OPINIAO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Porra essa briga ja deu mano se tu acha hitler fodao vai ser fodao com ele \textbf{velho} ninguem aqui e cristao e se fossemos cristao foda se eu respeito agr para de brigar pq na vida real vc deve ser uma merdinha ambulante\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É vc uma \textbf{puta} mais rodada que pineu de caminhão\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Beatriz Teixeira Da Silva Viu, olha só, não dá a mínima, porque essa gente puxa saco do Adolfinho que frequenta esses comentários é assim mesmo, gente estúpida, ignorante, \textbf{imbecil}, de alma pequena. Você está muito certa e tem uma mentalidade bem superior a deles guria. Fica na boa. Beijos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/49 & \cellcolor{green!5}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Beatriz Teixeira Da Silva  o problema não e os braços e pernas dele ,sim sua mente .Ele era um filho da \textbf{puta} ,mais eu admiro ele , ele soube fazer uma guerra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Peter Heckmann , kkkk...que exageiro !! apesar de alguns impasses, a China tem uma relação simbiótica com os EUA, a China hoje forneceaté cabeças pensantes para os EUA. .já a Rússia, apesar da Tsar, não tem grandes recursos, habilidades táticas e nem ética para ser um país confiável..Obama é um democrata, não um nacionalista republicano, embora se preocupe com a defesa dos EUA, sua política não é conservadora..comparar Obama com Hitler é uma observação de opostos..Obama segue os rigores legais de seu exercício como presidente e foi eleito por democracia que é o melhor sistema político que existe..Hitler foi um ditador eleito pelo medo e governou usando o medo (medo este que era dos alemães-judeus tb) que os alemães tinham de perecerem.Nos ataques feitos pelos Estados Unidos a outros países com baixa de civis, acredito que seja mais responsabilidade dos generais e comandantes do exército, onde provavelmente muitos são xenófobos, ou mesmo incompetentes.. nenhum presidente, que não seja ditador, ou seja, cuja liderança dependa de seu comportamento diante de um povo com alto grau cultural, seria \textbf{imbecil} o suficiente de jogar sua carreira no lixo, ordenando baixa de civis.E preciso ter maior conhecimento de como o sistema econômico e político americano influencia os conflitos armados antes dessa comparação absurda que você fez.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/217 & \cellcolor{green!5}0.461 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small olá, eu nāo sou a favor do Hitler mas eu estou fazendo uma pesquisa por conta propria e estou vendo o outro lado da vida e da historia e estou descobrindo que ele não foi tau ruim quanto falam , e SIM ele fez muita coisa ruim que não cobre as coisas boas que fez mas ele era abilidoso e esperto pois uma pessoa pobre como ele creser tanto e chegar ao ponto de virar um ditador de uma \textbf{nação} ! putis admiti o cara nao era bobo nao mas o poder subio muito mesmo na cabeça dele e foi ai que deu mer.a ( se vc concorda com algo que eu disse responda ai )\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/116 & \cellcolor{green!27}0.862 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Roberto Carvalho , O pensamento do qual falei não se trata de moldes americanos, pelo contrário, é um pensamento europeu, a diplomacia teve origem na Itália.A cultura americana é uma colcha de retalhos de diversas culturas pelo mundo, europeia, asiatica, muculmana, \textbf{africana} e até ameríndia, muito pouca coisa é realmente americana, Não é diferente quanto aos principais pensadores que nortearam o pensamento ocidental (não confundir com pensamento capitalista), cujo maior fruto foi a democracia. esta democracia que julgamos mal porque na verdade ainda não a experimentamos, não a conhecemos, nem os EUA a conhece, vamos encontra-la mais desenvolvida(mas ainda imperfeita) em países escandinavos, que não por acaso,  possuem os melhores índices de qualidade de vida do mundo e consequentemente as pessoas mais felizes do mundo. [LINK] Enfim, a democracia leva a boas políticas externas, cuja sua maior dimensão é a diplomacia e acordos multilaterais. Eu diria que a Europa só é o que é hoje porque os países que a compõe cansaram de guerrear uns contra os outros e decidiram se juntar e fazer um bloco econômico chamado união européia. Hoje em dia, não se fala mais em diplomacia para a guerra, isto já foi superado entre europeus, mas para negociar acordos econômicos.Ouro erro é achar que DNA tem a ver com comportamento. Dá a entender que é incurável. Quando na verdade é curável.Comportamento ruim se dá pela falta de humildade, de ler, ouvir, entender e aprender como as coisas funcionam, e por meio disto, descobrir o melhor caminho para ser feliz, que é o objetivo de todo o ser humano..Já o DNA ruim resulta em síndromes como Down, Patau, Turner, e outras doenças genéticas.Os colonizadores só fizeram o que fizeram porque não conheciam caminho melhor.A ditadura é o governo pelo medo! Medo sentido pelo ditador, medo causado pelo ditador!Medo é um estado psicológico irracional, as maiores atrocidades foram feitas por medo.O fato é que nunca houve, não há ou haverá nenhum país desenvolvido que tenha regime de ditadura!O futuro é a federação internacional e a proliferação do cosmopolitismo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africana & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/348 & \cellcolor{green!5}0.287 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@kk Brasil kkkkk, um cara que foi um dos maiores estrategistas militares em ação depois de napoleão, que reergueu a alemanha em meio aos escombros da segunda guerra com uma economia totalmente destruída, que teve o povo, uma \textbf{nação} do tamanho da alemanha aos seus pés fez tudo isso e muito mais mentindo e gozando com o pau dos outros?Cai na real, cai!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/64 & \cellcolor{green!27}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deixa de conversar merda cara, parece uma \textbf{bicha} querendo gozar em cima de uma pica. A história é muito mais complexa do que vc imagina moleque!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Renan AlvesQuanto a sua afirmação de que virá um "messias nazista", é um pensamento muito ultrapassado que, na minha opinião, apenas demonstra como há pessoas que vão pelo caminho mais facil para se conhecer as coisas, e se deixam levar por idéias rústicas, que nem se conhece tão bem, como autoritarismo e eugenismo, mesmo com todo o arcabouço histórico e cientifico que vivemos hoje.O futuro é a federação internacional, uma só cosmopolitica, somos cidadãos do mundo. Somente o "presidente", ou grupo de lideres, de dessa federação internacional será maior que os presidentes nacionais, como dos EUA, CHINA, Russia ou India, ainda assim esse individuo jamais poderia ser um ditador como foi hitler, não há espaço para autoritarismo no mundo mais, a humanidade está prestes a entrar em um novo estagio de civilização.Agora, esse negócio de que o vencedor é quem conta a história é balela!Historias mentirosas, ocorreram nas epócas das guerras entre reinos.Sempre foi assim até que surgiu a imprensa e o pensamento critico,  Você está bem \textbf{atrasado}. Hoje qualquer pessoa com conhecimento de como um trabalho de pesquisa cientifica é feito, daria risada desse ditado.Hoje, a metodologia científica estão presentes em áreas como as pesquisas de historia crítica. Ou seja, há muito espaço para o análises, raciocinio, deduções, averiguações, comprovações e validação de evidencias.Hoje, ainda temos muitos alemães, judeus e outros que vivenciaram a história, temos materiais que comprovam o holocausto, e todo desastre politico, cientifico e economico que foi o nazismo. A história é contada hoje por quem tem capacidade de reconhecer suas evidências, fatos e ter visão critica sobre isto. Ou seja, a maioria das pessoas e de todas as nacionalidades.Até hoje há material genético no solo dos campos de concentração.Há uma tendência em negar esses pecados do passado. essa tendência chama-se revisionismo, e não tem base cientifica alguma para as afirmações sobre a "bondade e capacidade de Hitler", pelo contrario, vejo muito material mentiroso na internet.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/329 & \cellcolor{green!27}0.304 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Jurou lealdade e honra até a morte ao povo alemão, entretanto, quando viu que a guerra tava perdida, se matou e deixou o seu tão querido povo superior sendo estuprado pelos Exército \textbf{v\textbf{ermelho}} hahahahaha apenas mais um líder fracassado e covarde\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}2/41 & \cellcolor{green!5}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small israel e o câncer do mundo os judeus são os criadores do comunismo criaram a ideologia \textbf{comunista} para israel governar o mundo todo e escravizar todos os povos do planeta.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Para mim Hitler inventou uma boa história para destruir a humanidade pois ele é um \textbf{psicopata} e os psicopatas são sábios e espertos com Adolf Hitler era!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse \textbf{misógino} recalcado fez da perseguição aos mais fracos uma forma de motivar o complexado povo alemão; milhões de inocentes no mundo inteiro pagaram com a vida por causa dessa porra-louca e ainda temos que ver uns imbecis descerebrados cultuando ele aqui.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Misógino & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/1 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small idiota es tu cabra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cabra, Idiota & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/4 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Por que \textbf{idiota}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Roger Salgado gostei da tua postura para bens; veja vídeo sobreviventes do holoconto resolvem contar a verdade nos campos de concentração os prisioneiros tinha escola de teatro, violino, e os soldados alemeaes ete jogavam \textbf{bola} com os prisioneiros e todos tinha salario e podia fazer compra de alimentos dnas vendas que existia dentro dos campos tinham ate correio qur opassava toda as semanas para levar as cartas escritas pelos prisioneiros, tinham picina para tomar banho e se divertir pesquise gogo dinheiro do campo de concentração,  veja vídeo Hitler hero, Hitler sobre a moeda e o padrão ouro, Hitler avatar,  veja a decência dos soldados alemães como se cmportavam quando invsadia um pais em vídeo historia intima da frança sob a ocupação nezista, e veja a diferença do que os americanos a serviço dos judeus fazem com as ocupações como iraque, afganistao palestinos nos campos de concentração criado pelos judeus para exterminar os pobres e indefesos povos da palestina.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/158 & \cellcolor{green!27}0.633 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small filho da \textbf{puta} desgraçado da desgraça nem pagou pelos seus crimes, ou seja, o hitler existiu pra provar que a frase "aqui se faz a que se paga" é uma das maiores falácias da humanidade\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Apenas um \textbf{Comunista} \textbf{Comunista} de merda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Apenas um \textbf{Comunista} Pra que ?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista & \cellcolor{green!5}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Gustavo Zanon Mao estimou que deveria matar 10 milhões, entre traficantes, à mando das potências ocidentais, viciados, espiões e um rol de ervas daninhas.Matou operários, professores, médicos e etc e que não representassem perigo à \textbf{nação}?Veja o que a China e a Rússia são.....são potências, quer os cães ladrem ou não.....Nós, brazucas, continuamos colônia, só que agora dos mericas, com 70 da população favelada.....Engrossamos a lista de nações em que a miséria habita em grande escala no meio de imensas riquezas...Como disse um sábio retirante nordestino..."somos uma grande \textbf{quenga} sem futuro"....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação, Quenga & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/96 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small a historia oficial são cantadas pelos vencedores  o lado que perde não pode contar a sua historia  existe um ditado \textbf{africano} que diz; enguanto os leões não encontrarem seus propios historiadores terão que aguentar a historia dos caçadores...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gustavo De Souza, você disse: "A história é escrita pelos vencedores meu caro amigo."esta frase já passou de um clichê meu caro...não se aplica no mundo contemporâneo...talvez na época da \textbf{idade} média isto foi fato..hoje a ciência está muito avançada, os meios de registros já eram amplos no Nazismo, pessoas daquela época ainda estão vivas, a memória sobre a escravatura no Brasil ainda é viva, imagine a do Holocausto...só digo três coisas pra você:1- Há muitas histórias escritas por vencedores que hoje foi desmascarada por pesquisadores, mas o nazismo não. Me mostre uma única pesquisa que comprove que o holocausto não existiu e que hitler era bonzinho..porque?2-Os revisionistas apenas argumentam com palavras ...contra as teses baseadas em fortes evidencias, cujo número estabelece legalmente provas conjunturais. Em quem é mais sensato acreditar? em revisionistas sem formação e ideologizados pelo nazismo ou em cientistas e profissionais alemães e de outras partes do mundo que escreveram livros, que passaram sob o rígido crivo da ciência, e apresentaram inúmeras evidências, e junto a isto, os depoimentos de vítimas participantes do nazismo, que corroboraram testemunhos e escreveram autobiografias? 3 - Alemães são os perdedores, então porque eles corroboram com a existência do holocausto? Evidências vão além de meras histórias ou meras paixões políticas.Pense nisto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/214 & \cellcolor{green!27}0.467 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small CAMBADA DE FILHOS DA \textbf{PUTA} NAZISTAS VÃO SE FUDER VOCES VOCÊS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Aldo Mazeratti , hitler começou a guerra quando atacou os países vizinhos e traiu a russia..um completo \textbf{idiota}, como seus adoradores..Volta pra linha de produção ou a roça sulina da qual você saiu, alienado!! você não sabe nada de história!!Sinto como se estivesse tentando ensinar um animal a comer de garfo e faca.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/55 & \cellcolor{green!27}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +danilo severo ...matou muito mais....dizem, à boca \textbf{miúda} que Stalin e Mao foram os que abriram as comportas do Céu e despejaram o Dilúvio....Só não puseram a culpa no Stalin pelas bombas no Japão, porque os aviões tinham a estrela da Usaf e foram fotografados qdo sobrevoavam as azaradas cidades....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Miúda & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Já vo fala, eu to poco me fodeno pra oq vc vai fala, sempre q eu discuto isso com alguem sempre o filho da \textbf{puta} vem fala a mesma merda, sempre a mesma merda, vo continua pensando do meu jeito,  nqo nasci pra agrada ngm, acho ruim fodase\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small YOSEPH araújo: Não se esqueça que Stalin matou 20 milhões de pessoas na Rússia e 7.5 milhões a Ucrânia de fome e a Rússia já tinha uma base industrial antes da era Stalin leia Any Rand foi uma \textbf{mulher} que viveu na URSS durante a revolução russa e já era Stalin depois fugiu para os EUA ela mostra a merda que era viver na URSS vários civis foram escravizados e maltratados em campos de concentração um verdadeiro pesadelo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/78 & \cellcolor{green!5}1.282 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu gosto tanto de \textbf{preto} que acho que \textbf{preto} devia sempre ser \textbf{preto} e por isso sou contra a mistura.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}3/20 & \cellcolor{green!27}15.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E depois da guerra a Alemanha tava pior que no fim da primeira, e ainda virou colônia e foi dividida. \textbf{Puta} merda, feitos incríveis.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Amor não faz parte da natureza, a natureza em si não ama, basta ver planeta animal.Nós como seres racionais devemos aprender a conviver em sociedade pelo bem coletivo e a propria sustentabilidade da humanidade como espécie.Eu acredito que isto será possível algum dia quando as pessoas souberem separar religião de política, \textbf{etnia} de condição social e preconceitos de conceitos. O nazismo vai contra toda esta idéia evolucionista.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/69 & \cellcolor{green!27}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +TUTO TUTADODepende do que vocês nazistas acham que é lixo gosmento e fedido. Sou obrigado a imaginar o que será que vcs acham ruim, porque já li idiotas nazistas achar de tudo ruim, até coisas normalmente boas.Vc é tão alienado que só vê esses retardados, hitler e stalin, que fez só merda com seu próprio povo, pergunta a um alemão que trabalha, que ajuda a reconstruir a Alemanha como \textbf{nação}, o que ele acha do NPD, hitler e stalin tinham a mesma origem política e o mesmo espectro político.A ditadura por si só já é uma corrupção pra mim e pra maioria das pessoas decentes com alguma qualificação cultural.. então nada de hitler e seus sósias como bolsonaro no governo, só ia dar merda.Vou te dizer uma coisa, considerando ações, Stalin e Hitler são farinha do mesmo saco, e se você gosta de uma desses merdas você também é..Como sempre, brasileiros que mal terminaram um ensino médio de baixa qualidade acha que pode discutir alguma política, fazem as piores escolhas possíveis, e até as piores escolhas impossíveis.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/182 & \cellcolor{green!5}0.549 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Bender Rodrigues, Pra chamar hitler de grande estrategista de guerra, certamente você nunca ouviu falar de Wilhelm Keitel e Hermann Goering, ou mesmo Erwin Rommel..Qualquer governante pode recrutar os mais reconhecidamente capazes de seu país para dizerem ao povo que o quão o governante é inteligente.Até Lula, o \textbf{analfabeto} e \textbf{bêbado}, usou desta jogada..e no meio do povo sempre tem aqueles que caem no conto do vigário.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto, Bêbado & \cellcolor{green!27}Behavioural Addiction - Alcohol, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}2/70 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small " já que países são compostos por pessoas"  KKKKKKKKKKKKKKKKKK é inacreditável..."Só nos países subdesenvolvidos que hitler é considerado um genio do mal ou do bem" KKKKKKKKKKKKKKKKKK  "Na Alemanha e no resto da europa foi um doente, megalomaniaco" KKKKKKKKKKKKKKKKKK Cara, você precisa de um psiquiatra !você deve pertencer à  "nata"  de alguma sociedade dos países de 1º mundo... também é um grande \textbf{idiota} que ficadiscutindo merda na internet,  não tem o que fazer, nem sabe do que está falando...não vou perder meu tempo com um \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/89 & \cellcolor{green!5}2.247 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A fé está para ciência assim como abstinência é uma posição \textbf{sexual}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@GAMER LANDIA, se você odeia pessoas por falar demais, como pode falar em Deus?Talvez o padre que você conheça não peça agressão. Não sou \textbf{gay}, mas reconheço coisas ruins pra sociedade com relativa facilidade, e o link abaixo dá um exemplo de  incitação a violência: [LINK] pra mim não faz sentido algum, discutir politicamente o que outras pessoas fazem com suas próprias vidas.Agora, Como pode você saber que falo mais do que faço? E quem disse que não tenho o que falar?Como eu já disse antes por aqui, se esse bando de nazistas tupiniquins analfabetos podem falar as merdas que falam, imagine eu então.Dentre as poucas coisas que posso te dar certeza do quanto já contribuí com a sociedade brasileira e de outros países de diversas formas, desde prestação de serviços voluntários, doações até por representar o país em congressos internacionais, já fui premiado por minhas contribuições no Brasil e no exterior.Acho que fiz mais que a maioria, meu erro foi acreditar que as pessoas no Brasil valorizariam meu esforço mais do que os americanos e europeus cobiçariam meus resultados.Contudo, nunca achei que fiz o bastante. Na verdade, basta ler os comentários sobre esses vídeos pra conferir a necessidade de se fazer muito mais ainda.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/212 & \cellcolor{green!5}0.472 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Adauto Rios disse: "A fé está para ciência assim como abstinência é uma posição \textbf{sexual}."Você está muito equivocado!Na ciência, a única certeza que temos é que não temos certeza de nada.Mesmo as coisas experimentalmente provadas são limitadas às conclusões baseadas em 5 percepções organolépticas.As respostas da ciência às grandes questões são baseadas em teorias, das quais não há prova alguma, apenas uma boa carga de evidências. tanto é que hoje o conhecimento se resume na ciência, parte em que a grande maioria de seus esforços são tentativas de melhor explicar ou provar o equivoco das teorias de Einstein (e u dia vão conseguir) e desenvolver teorias que expliquem melhor os fenômenos de difícil compreensão ou incompreensíveis pela sensatez, e a outra parte, a tecnologia,  em desenvolver técnicas melhores do que aquelas que, no passado, foram ditas ser melhores que outras.Por isso, é preciso ter muita fé pra acreditar que o universo nasceu de uma explosão. Ou que o ancestral comum do homem é um micróbio. Ou que ondas eletromagnéticas e mecãnicas são diferentes, por exemplo.É preciso ter muita fé para acreditar que Deus existe, da mesma maneira que é preciso ter muita fé para acreditar que Deus não existe. afinal, quem sabe? Quem prova qualquer uma das afirmações?Aliás, é preciso ter muita fé pra acreditar até  no que você vê, no que sente ao toque, porque hoje sabemos que nossas mãos de matéria nunca tocam outras matérias (senão haveria fusão nuclear), e a forma do que vemos é apenas a luz refletida por aquilo que tentamos olhar e entender.Quanto mais a ciência evolui, mais os cientistas passam a se comportar e falar como sacerdotes religiosos.A definição da fé é acreditar (muito ou pouco) naquilo que não se tem certeza que existe. A fé é um princípio, não um valor moral.Já a frase atribuída a Sócrates: "Só sei que nada sei", é o equilíbrio cético em resumo, e está atualizadíssima!Enfim, para afirmamos tudo sem saber de nada, é preciso ter muita fé no que falamos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/345 & \cellcolor{green!27}0.29 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Adauto Rios disse: "Eu prefiro ser cômicozinho teu!"...Desse jeito você me deixa constrangido achando que eu jogo \textbf{bola} nesse campo..kkkMas pensando por esse lado sombrio pra mim, posso imaginar o que "ihr Fuhrer" (seu líder) faria contigo, o subalterno (antônimo de líder), se não estivesse na cova.. considerando como ele estuprou a Alemanha...o que um ditador esquisitão faria com um escravo político? kkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/66 & \cellcolor{green!5}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Adauto Rios na verdade foram 50 linhas..eu prefiro ser prolixo do que impreciso..kkk, mas nesse caso (como em muitos aqui neste post) não dá pra ser sucinto, o essencial a repassar aqui são muitos e extensos...infelizmente.você entendeu tudo errado! talvez porque não tenha lido, como disse.fé não é mágica, é um principio.. e detalhe, é individual e subjetivo..então não seria correto criticar politicamente a fé dos outros. Isso sim seria presunção.Mágica ou magia é apenas um conhecimento  que ainda está além da nossa compreensão Ainda..kkkAs pessoas comuns, como você, precisam interpretar as coisas e seus conceitos significativos de forma a criar harmonia entre elas, não separação.Esta é a diferença dos pontos de vista que destroem e dos que constroem.Os maiores cientistas do mundo eram religiosos, Newton, Galileu, Einstein..mas não eram resignados.Esses cientistas construíram e reconstruiram as bases da ciência como ela é hoje.. irônico não? Isto é a maior prova de que a ciência e a espiritualidade podem coexistir em um mesmo corpo ou domínio mental. Só o \textbf{cego} não enxerga. E pelo jeito, isto ainda não mudou entre os cientistas: [LINK] \normalsize   & \cellcolor{green!27}Cego & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/189 & \cellcolor{green!27}0.529 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Adauto RiosMágoas..sei.. mais uma dedução sua?Observando as condições socioeconomicas do Brasil, faz sentido que um povo de língua latina entenda críticas como ofensas resulltante de alguma mágoa. Afinal, este é o comportamento comum.Porém, estou começando achar que você também tem um lado espiritual, relutante em aflorar, afinal é preciso ter muita fé (ou acreditar muito, como preferir) pra afirmar publicamente que estou magoado...ou sua \textbf{bola} de cristal te mostra algo!?Aliás, pela quantidade de adjetivos atribuídos a mim por você em seus posts.. acho que você é quem está secretando emoções..Mas já que você é um nazista tupiniquim legal e vidente nas horas vagas, vou abrir o jogo...Não estou magoado! ;) ...pare de tentar dizer o que eu sinto, porque sua \textbf{bola} de cristal deve estar com a bateria fraca..kkkNesta discussão, é irrelevante se o MEC ou as universidades promovem tal livro, porque estamos falando de um autor e das interpretações suas sobre o conteúdo desse autor.Até porque não julgo material literário, observando decisões de orgãos reguladores,  comissões de especialistas, bancada de professores ou reitores de universidades de renome, isso é troca de informação preguiçosa, comum em países de terceiro mundo. Tenho senso e base crítica, conhecimento de metodologia científica suficiente pra tirar as minhas próprias conclusões sobre um autor.Agora, me espanto com a sua inocência evasiva..Então você NÃO está afirmando o que você leu? kkk..isto é inusitado demais pra mim..totalmente nonsense.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}2/239 & \cellcolor{green!5}0.837 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@DiretoriaE eu estou aqui por antipatia..e daí?Esse éo país das falácias...Se hitler tem algo com o qual você se "identifica", isso não quer dizer que você deva divulgar, disseminar isso como uma propaganda política, pelo bem da sociedade do seu próprio país, tenha mais responsabilidade social.O que eu escrevi são coisas fúteis só pra alguém que tem afinidade com nazistas, assassinos e psicopatas ideológicos.Pelo jeito você nem leu meus posts pra saber o porque dos meus comentários, mas já se antecipa em querer tirar conclusões...típico de que tem preguiça e de quem tem "afinidade" com hitler.ok diretoria.. vou deixar você descobrir...só  estou curioso pra saber o por que você está preocupado com o que eu escrevo..estou atrapalhando em alguma coisa? como o processo de alienação de outras pessoas por exemplo?e mais..Quem é você pra me dizer o que eu devo fazer?Se você pode escrever o que escreveu acima, imagine eu então.O seu comentário não é nada diferente das demais falácias dos outros amantes de hitler que tem por aqui..sempre querendo mandar nos outros como se fosse dono do you tube ou desse espaço para publicar. ....................................................................................... pode ter certeza, essa atitude autoritária típica dos ignorantes nazistas é um dos meus combustíveis motivacionais.Agora uma coisa que vocês alienados não conseguem fazer é argumentar como gente sobre o assunto, ou qualquer outro..por isso optam para imposições como "vai procurar algo de bom para fazer"..como se tivesse atribuição ou capacidade pra mandar isso.. kkk..eu já suspeitava o "seu lado" mas mesmo assim, esperava mais de você.Pra atitudes ignorantes como esta, há apenas respostas imbecis como adiante:-estou usando meu computador.-estou usando energia elétrica que eu pagarei.-O you tube é um espaço publico, aberto a opinião de todos, seja por afinidade ou antipatia.-Até onde sei não vivemos mais em um \textbf{atrasado} regime militar..então sou livre pra fazer o que eu quiser.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/321 & \cellcolor{green!27}0.312 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Adauto Rios, Meu caro alienado, já demonstrei pra todo mundo que acompanhou, e que tem miolos na cabeça, que você não está apto para dizer nada sobre algo ou alguém..nem sobre você mesmo, essas são suas principais características observáveis em nossas conversas anteriores:-Chama hilter de "Mein Fuhrer" (meu líder), a coisa mais \textbf{homossexual} e fanática que já ouvi de um mamulengo nazista.-Mente pra tentar se colocar moralmente sobre quem te questiona, dizendo "estou mostrando pra turma do blog e estão em gargalhadas", mas na hora de postar o link do blog... foi isso que aprendeu com o "seu lider" !? com certeza foi..  (mamulengo malaaaandro).-Não enxerga o mal no civismo e no \textbf{nacionalismo}..o que é um absurdo descabido!e acha que pode argumentar história..-Faz pré suposições sobre os outros (tipico de nazistas)-Faz pré suposições sobre as coisas (nem sabia que na bolivia existiam poços artesianos, mas agiu como se fosse o deus da geologia, até eu te mostrar em outras linhas de comentários desse video, que na verdade você foi um tapado da geologia..kkk)As baboseiras que existem aqui pra rir em grande parte devemos a você.obrigado!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Nacionalismo & \cellcolor{green!5}Nationality - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/193 & \cellcolor{green!5}1.036 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Diretoriasinto discordar de você, mas Hitler não foi inteligente, "Tirar" os pés da Alemanha da lama, e enfiar ela na merda completamente, não é coisa de inteligente.Até a maneira como hitler chegou ao poder e como reduziu o desemprego na Alemanha não foi inteligente..se quiser posso explicar em detalhes Há uma tendencia das pessoas em querer acreditar em "genio do mal", isto se enquadra em um vies cognitivo chamado "Viés da autoconveniência"Socialmente falando, a Inteligência apenas cria e produz, não destrói.O principal produto de atitudes inteligentes é a sustentabiliade.O Nazismo, o Eugenismo, o \textbf{Nacionalismo}, o império alemão, a própria soberania alemã e sua identidade étnica, não se sustentaram, isto é fato., Eu não odeio ninguém...ódio é emoção, e pensar em política e história através da emoção é coisa pra gente fraca e perdedora..Apenas me sinto no dever de cidadão de não deixar simplesmente passar esse monte de mentiras misturadas com algumas poucas verdades com a intenção de enganar quem não está atento, a começar pelas frases no vídeo.Apenas mostro o outro lado esquecido aqui, e que as pessoas, dotadas de senso crítico, façam a melhor escolha pra si mesmas.É preciso deixar claro que esta alienação política e ideológica corrói a sociedade e impede o desenvolvimento do país quando são irresponsavelmente "jogadas ao vento" sem a possibilidade de voltar atrás e dizer a tempo para aquelas pessoas moralmente frágeis que acataram esses vieses cognitivos como verdade, que elas estão no caminho do retrocesso!Pra mim, não é aceitável que simpatizantes nazistas tupiniquins, com mais orgulho próprio do que conhecimento, "excretem pela boca", sem que haja ao menos um pra dizer como as coisas realmente são, sem um ato de protesto e repúdio a estas atitudes irresponsáveis, com os "pés no chão" fazendo uso da razão não limitada pelos próprios impulsos de aparecer ou querer ser, e sim, contrários à toda essa alienação em nome de uma sociedade melhor.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalismo & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/326 & \cellcolor{green!27}0.307 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Adauto Rios kkk...não sou eu quem chama calorosamente Hitler de "Meu Fuhrer",fala a verdade, isso soa muito \textbf{homossexual}, antes mesmo do fanatismo.Eu admiro os alemães como povo, mas não o nazismo ou um deles em especial, não se expresse como se todo alemão fosse nazista, porque não é.. meu problema é com A IDEOLOGIA NAZISTA E SUAS AFIRMAÇÕES QUE CORROMPEM AS PESSOAS COM MORALIDADE FRÁGIL.Sei que pessoas que absorvem essas ideologias tem dificuldades para raciocinar, por isso vou dizer novamente, ou quantas vezes for necessária:Sou revoltado com a forma que as pessoas se iludem e iludem os outros com um monte de vieses e mentiras.. prejudicando ainda mais a educação e cultura já carente nas pessoas, até mesmo as mais abastadas desse país tomado por desigualdade social e corrupção.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/133 & \cellcolor{green!5}0.752 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@DiretoriaAiai..Mais acusações e suposições.Não me acho nada, só não vou aceitar esse monte de merda calado!! Eu Já disse isto!Você é \textbf{cego}? tem Alzheimer ? precisa desenhar? Se você não tem capacidade para dialogar sobre o assunto, deixe aparecer quem tenha.Ficou magoado porque chamei o seu amigo que divide o namoro com hitler com você de mamulengo ? ..você nem mesmo respondeu as minhas perguntas...como pode me chamar de hipócrita ?não consegue achar respostas, então é mais fácil partir para as acusações né..ao menos prove o que você falou, para não pagar uma de \textbf{imbecil}..ok?Seu ídolo Hilter fez a mesma coisa com os judeus, não conseguia achar resposta para os problemas sociais da Alemanha (até porque só sabia segurar em um fuzil, e mal ainda, pelo que soube) e resolveu exterminar parte da população Alemã.. mas teve o que mereceu.A morte de um covarde.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cego, Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/152 & \cellcolor{green!27}1.316 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small esse selles tem um problema de auto confiança ou e um \textbf{gordo} depressivo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gordo & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Diretoria, Haha autoconfiança...kkk..mais facil eu ser um \textbf{gordo} depressivo...kkkkkkk.É divertido ver nazistas tupiniquins querendo dar uma de adivinho.E ainda sou eu quem é hipocrita...só rindo mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gordo & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Adauto Rios, você acha que me conhece, mas não sabe nada sobre mim.Não voto em dinossauros políticos como Bolsonaro.. é outro amante de ditadura.Pelo jeito, sua \textbf{bola} de cristal não está funcionando.. Mamulengo nazista!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/37 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Todos possuem a sua ideologia e todos podem expressá-la sem censura. O mundo de hoje nos ensina que as pessoas tem a sua própria verdade e ela é incontestável. A prova que isso não é possível é o Adolf Hitler, que ensinou sua ideologia a um ama \textbf{nação} e consequentemente arrastou o mundo ao terror e ódio. A verdadeira verdade é Jesus Cristo, o Deus Vivo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/66 & \cellcolor{green!27}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small amigo ce tem problema, as pessoas não foram feitas para serem dominadas somos todos iguais "o sangue \textbf{v\textbf{ermelho}} que corre em nossas veias e \textbf{v\textbf{ermelho}}, vivemos lutando para ter vida ninguém tem que ser dominado as pessoas são todas iguais"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}4/40 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Um \textbf{idiota} não ganha a guerra morrendo por seu país,ele faz outros idiotas morrerem por seu país.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tenho uma pergunta.o que essa \textbf{raça} faz hoje em dia com os palestinos?é diferente do que foi feito com eles?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele foi louco sim em matar muitas gente,mas uma coisa ele tem de bom '' força de vontade'' ele amou o povo dele ele nunca desiste,ele vai atras do sonho dele custe oque custar... infelizmente nesse mundo é cada um por si e deus por todos,ou seja ele honrou a sua \textbf{nação} e nada mas... mas ele foi um louco!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/60 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Felipe Henrique Hitler era Austriaco e não alemão, logo não era o povo dele, segundo ele amava o poder acima de qualquer coisa, segundo sua ideologia quem não fosse  ariano (caucasianos) deveria morrer,  ou seja , o mundo deveria ser dos brancos. Varios militares alemães tentaram derrubá-lo mas não conseguiram.Hitler era um \textbf{psicopata}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Felipe Henrique Você falou bem Felipe," ele vai atrás do sonho dele custe o que custar"... PODER, o que ele amava acima de tudo era o poder, uma mente perturbada que defendia a existência de uma única "\textbf{raça}" (ariana, loiros de olhos verdes), matou milhões por serem judeus e portadores de necessidades especiais. A melhor coisa que ele fez foi ter tirado sua própria vida. Aconselho a ler "O Colecionador de Lágrimas" e depois pode me responder.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/77 & \cellcolor{green!27}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Este homem tinha o dom da oratória, uma arma que devia ter sido usada para o bem. Infelizmente este dom vinha de um \textbf{PSICOPATA} MALDITO, MALDITO DESGRAÇADO!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small nao concordo com \textbf{nazi} mas esse cara sabia falar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Era \textbf{mudo} pó ele sabia falar n\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mudo & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small babozeira fala é quem não reconhece o valor desse personagem na historia alemã ele simplesmente elevou a Alemanha de \textbf{nação} pobre miserável a uma das maiores do planeta graças a seu admirável amor patriótico que teve e ninguém entende porra nenhuma e prefere falar que seus ideais eram satânicos e que queria dominar o mundo, coisa que americano fez depois e ainda está, mas eu não sou ignorante e sempre vou me espelhar nele que sem dúvida sempre será uma das maiores figuras   da história humana\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/86 & \cellcolor{green!27}1.163 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vagabunda de quinta categoria, não sabe o que os alemães passaram nas mãos desse psicopata\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata, Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@youtuber amador como você ousa falar isso seu \textbf{analfabeto} em história, oq os alemães passaram foi uma grande prosperidade econômica/política nas mãos desse "\textbf{psicopata}"... Vai estudar antes de falar merda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto, Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}2/30 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não é fanatismo, é procurar intender o período histórico, ou como a mente dele funcionava, é como tentar intender os motivos pelos quais a pessoa viveu, como eu disse certo ou errado, não importa, o admirável é o fato de ele criar um ideal, acreditar nele, e fazer com que uma \textbf{nação} acreditasse também, isso é estratégia, lembrando que apesar de tudo é sempre bom lembrar que a história é feita por quem vence, e que so intendemos um problema quando ele nos afeta, bom é intender melhor ainda respeitar, espero ter te respondido.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/94 & \cellcolor{green!5}1.064 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isto é verdade? Então ele era \textbf{gay}? Que classe desunida!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Ezequias Oliveira Onde você leu que ele era \textbf{gay}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small slc kkk Dizem que ele teve um monte de \textbf{mulher} o.O Que pegava todas ué\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O problema é que o pessoal assiste filmes de produção norte americana e saem por ai dizendo coisas sem sentido, sem fundamento, \textbf{Gay}? Por acaso alguem sabe com quem ele foi casado? Nada menos nada mais que a \textbf{mulher} mais bela da Alemanha naquela época, e sim ele foi um gênio, talvez se tivesse focado toda sua genialidade para outro fim, hoje teríamos uma historia bem diferente, mas enfim boatos nao são casos, é preciso pesquisar antes e falar. Abras\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/80 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sim, todos sabem os "motivos" dele Marcos. Motivos insanos e loucos. Se ele julgava a \textbf{raça} alemã tão pura, ele mesmo não era alemão! Não tinha nem o rosto típico de um alemão . Esses motivos são o mesmo que uma pessoa querer exterminar os (isso é apenas um exemplo) funkeiros ou pagodeiros da facada terra porque sofreu bulling deles. Sinceramente !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/62 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Marcio Neidorf, Concordo com você! por via das dúvidas acho que os congressos do mundo deveriam redigir uma lei que proibisse que qualquer homem que tenha passado por esses traumas assuma o comando das forças armadas de um país(ou seja, o cargo de presidente)Só acho que concordar que hitler tenha tirado a Alemanha da crise é uma tremenda amostra de ignorancia histórica. Todo mundo sabe que H. Schacht foi quem fez isso, e se ferrou de \textbf{preto}, \textbf{branco} e \textbf{v\textbf{ermelho}} por isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto, Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - Native American, Ethnicity - White, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}4/83 & \cellcolor{green!5}4.819 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Karla Kelli ele só tinha uma \textbf{bola}... Não sentia essas coisas (:\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small partido dos trabalhadores,pt- \textbf{NAZI} partido dos trabalhadores alemão.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ótima lição. Não há "desenvolvimento" só pra um povo. Não há paz sem justiça. Somos todos humanos. Ódio \textbf{cega}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cega & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Hitler chegou a ser aliado do Brasil antes de fazer todas as atrocidades veja no Google que a bandeira do Brasil tava do lado do nazismo onde tinha oficiais de Hitler  conversando com oficiais nazistas mas como a Alemanha fez atrocidades os EUA pediu o Brasil pra ajudá-los na guerra se você fosse brasileiro mas,\textbf{branco} dos olhos claros prometesse lealdade ao Hitler e ao nazismo você seria um alemão naturalizado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/70 & \cellcolor{green!5}1.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ''os russos só vencem por causa do frio'' Disse, jamais, um soldado/general \textbf{nazi}E a guerra de inverno foi oq?Com ctz frio não foi um dos únicos motivos pra URSS resistir à Alemanha...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Filho da \textbf{puta} dum Caralho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Anderson Mühlenbruch  \textbf{idiota} é seu pai q te gerou seu  saco de bosta, mostra éssa cara  no perfil se é que tem   shshs, a russia não o que todo mundo  fala se não a maioria dos paises não a apoiaria,  toda \textbf{nação} tem  antepassados ruins,  eua  é o pais q mais matou e mata  inocentes  junto com esse lixo  humano  ai q se chamava  hitler ,   sabe nada inocente...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/69 & \cellcolor{green!27}2.899 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Um Grande \textbf{idiota}, só pode ser seguido por grandes idiotas como ele, ao se suicidar provou ter menos hombridade que qualquer uma de suas vítimas, que enfrentaram seus algozes em plena desvantagem, aonde estava a coragem que tanto pregou?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/39 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Adolf Hitler - Um Filho da \textbf{Puta} de Primeira !!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 1:11 q horror é 1 \textbf{psicopata} 0:34 é 1 coisa que michael jackson sempre lutou contra na vida as pessoas sao ruins só querem o que as interessas tipo o que é desgraça as pessoas da atenção infelizmente + o que é bom geralmente nao ajudam a compartilhar infelizmente esse é o mal da humanidade\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/55 & \cellcolor{green!5}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ouvir estas frases e imaginá-las a saírem da boca daquele porco dá-me vómitos!!! Tenho dúvidas até que tenha sido este mesmo porco, suíno, filho da \textbf{puta} do hitler, a proferir tais frases!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mestiços sao bancos geneticos da \textbf{raça} humana, portanto  podem gerar brancos e negros no caso de extinçao dos mesmos. o mestiço e um individuo muito importante. FUCK YOU NAZI\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - German & \cellcolor{green!5}2/29 & \cellcolor{green!5}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small AI MAMAE. OS RUSSOS VEM AI,  ELES COMERAM METADE DA ALEMANHA E AGORA QUEREM ME COMER TAMBEM. AIIIIIIIIIIIIIII, EU VOU ME MATAR. PEI MATEI UM \textbf{GAY}. CINCO FRASES\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small CADÊ A GLÓRIA DELE?!!! SUICIDOU-SE COVARDEMENTE, NÃO FAZIA PARTE DA \textbf{RAÇA} PURA?!!!FOI PRAS PICAS E JÁ FOI TARDE!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quanta besteiraSó lutamos pelo que amamos? ... Eu luto pra pagar minhas contas e não amo as contas nem um pouquinho.Só amamos o que respeitamos? ... Diz isso pro malandro que enche a \textbf{mulher} de porrada.Só respeitamos o que conhecemos? ... Respeito muito o dono da minha empresa,mas nunca vi mais \textbf{gordo}.Brincadeiras a parte ... tanta besteira só podia sair da cabeça de um DEMÔNIO desses.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gordo, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}2/70 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olha o bigode dessa \textbf{puta} viada  kkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mas ele chamou de untermensch os eslavos também. Com relação aos japoneses, creio que foi puramente por força da situação, por contenção mesmo, e porque, afinal, os japoneses não eram seus vizinhos. Considerar o alemão (ariano, diga-se) como superior significa, automaticamente, rebaixar os demais. Se o nome disso não é \textbf{racismo}, tudo bem. Mas é tão pernicioso quanto. Odiar os sionistas é fácil, mas odiar o povo judeu em si, é algo que só pode resultar em mortes de inocentes, tu concordas?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/82 & \cellcolor{green!27}1.22 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não li o Mein Kampf, somente trechos, mas chamar alguém de untermensch não é ser \textbf{racista}? Fiquei até curioso agora.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não sou sionista e nem \textbf{comunista}. Tenho nojo disso. Porém, tu citas situações isoladas de barbárie. As bombas atômicas são episódios horríveis, mas estrategicamente serviram para antecipar o fim da guerra. Já com relação a Dresden, realmente não se consegue justificar tamanha brutalidade contra uma cidade cheia de refugiados. Mesmo sendo Dresden uma cidade vital para o trânsito de tropas nazistas, foi o grande erro do Herói maior da II Guerra Winston Churchill.  Porém, os \textbf{nazi} foram bem piores.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista, Nazi & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General, Nationality - German & \cellcolor{green!27}2/79 & \cellcolor{green!27}2.532 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se esse Hitler se limitasse a reorganizar a economia e a política interna, provavelmente entraria para a História como um nacionalista que devolveu a esperança para o povo alemão. Mas, como era belicoso, \textbf{racista} e megalomaníaco (embora o Henrich Himmler fosse muito pior), acabou por levar morte e destruição a milhões de famílias inocentes em vários países e, por fim, atraiu a desgraça para o próprio povo alemão, o qual em parte ainda se viu obrigado a aturar o comunismo até 1989.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/82 & \cellcolor{green!5}1.22 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pra ajudar vai direto no capitulo XI, povo e \textbf{raça} e ai vem aqui inventar historia pra boi dormir, se vc admira alguem, seja homem pra aceitar os defeitos, se nem a pessoa nunca  fez questão de arredar o pe da questão \textbf{racista}, ai vem um cara quase 70 anos depois inventar um hitler super bonzinho, se quer adorar alguem bonzinho, vai idolatrar ghandi, chaplin ou algum benfeitor, se vai adorar um vilão, aceite ele como tal.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/77 & \cellcolor{green!27}2.597 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas ele falar de jesus no começo faz sentido porque foi criado numa cultura cristã e ele ver o cristianismo como inimigo da alemanha depois também faz sentido, oras a alemanha tem seus proprios deuses, hitler sendo tão nacionalista, julgando os alemães um povo superior, não ia em hipotese nenhuma apoiar uma religião \textbf{estrangeira}, um deus \textbf{estrangeiro}, com um messias \textbf{estrangeiro}. Na verdade ele estava querendo reviver o misticismo pagão alemão, o culto aos deuses nordicos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Estrangeira, Estrangeiro & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/76 & \cellcolor{green!5}3.947 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tu e burro hein amiguinho? O proprio cara pregava uma \textbf{nação} \textbf{racista} e não era \textbf{racista}? vou te dar uma dica, na internet vc encontra em pdf o livro "minha luta"baixe ele e leia todas as 652 paginas e veja quantas vezes o proprio hitler afirma e reafirma o proprio \textbf{racismo} e sem vergonha nenhuma, o \textbf{racismo} de hitler não é tipo teoria conspiratoria, ele nunca escondeu isso, esse inclusive era um dos 25 topicos do partido nazista. Ele chega a ponto de afirmar que negros eram semi macacos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}5/90 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mulheres do Brasil e america latina onde 90 das apresentadoras de tv são loiras escolhidas a dedo pelos supremacista brasileiros,quem impõem padrão é a mídia já na alemanha escandinava em geral e Europa as mulheres querem ser "morenas" pintam o cabelo de \textbf{preto} ,colocam aplique pra o cabelo parecer mais cheio como os das mestiças latinas e ainda fazem cachos ,claro sem esquecer o bronzeamento artificial tanto de homens como mulheres.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/71 & \cellcolor{green!5}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small hitler sabia o que falava e conseguia conquista as pessoas pelo fato de mostra o que podia fazer pelo povo !! Não foi atoa que tirou alemanha do buraco de 1933 à 1939 e foi pais mais prospero e bem economicamente, nem estados unidos consegui essa façanha na época !! Agora eu digo que não acreditaria na palavras de homem que supostamente consegueria trazer prosperidade a \textbf{nação} !!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/68 & \cellcolor{green!27}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É conhecido que os vencedores escrevem a história, basta o julgamento de Nuremberga.Os revisionistas não se apoio sobre suposições, mas sobre factos existentes, maioritariamente provas materiais, enquanto que a "história" que aprendemos desde pequenos na escola é meramente uma formatação para que a palavra "\textbf{nazi}" seja insuportável. E não é com as "notícias" sejam elas de TV, Jornal ou rádio (distribuição de Mer.. para as massas) que vamos poder ver o que se passou entre 1939 a 1946.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/79 & \cellcolor{green!5}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pois é, eu acho que ele criou alojamentos para poer escravia-los e depois matar, mas relaxa, eu sei que judeus são perseguidos desde sempre e que igualidade entre os homens nao importando cor e pele ou \textbf{etnia} é um conceito novo, mas eu acho que ele não queria mata-los desde o início, se não, não teria construido os ghettos, mas não foi ele que teve essa ideia de extermíneo, foi a ajuda de Rudolf Hess,principal secretário de Htler, e Hermann Goring, segundo maior na hierarquia nazista.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/86 & \cellcolor{green!27}1.163 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small MEU FLOCUS DE NEVE, NAO E ASSIM QUE SI VIVE NO MUNDO, OS HOMENS QUE TIVERAM O DOM DE NASCER COM UMA VISAO DIFERENTE DO MUNDO E PODERAM TORNALAS REAIS NAO PENSARAM EM \textbf{RAÇA}, NAO PENSARAM EM PAÍS, PENSARAM EM HUMANIDADE. É ASSIM QUE UMA PESSOA SE TORNA ÚTIL NESSE PLANETA, TRANSMITINDO CONHECIMENTO A TODOS.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/55 & \cellcolor{green!5}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ....tudo que aconteceu nas guerras nazistas foram coisas que acontecem mesmo em guerras, mas eu só não concordo com o fato de pregarem a superioridade da \textbf{raça} ariana, a alemanha projetou varios "CRANIOS" mas eu não acho a \textbf{raça} ariana superior, e se a alemanha tivesse vencido a segunda guerra? oque seriam dos países americanos, sulamericanos, e etc que não são de pessoas arianas?, guerras são necessárias pra diminuir a população mundial mas eu preferia que não tivessem acontecido.. e vão vir mais\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/83 & \cellcolor{green!27}2.41 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Hitler desgraçou a Alemanha na época, eles sofreram as consequências por acreditar em um lunático oportunista, além de tudo o zé ruela tinha "cérebro de camarão" ,  fez cagadas consecutivas com suas estratégias desastrosas. Começou uma guerra desastrosa e imoral, colocou toda uma \textbf{nação} preconceituosa de joelhos para os aliados. Hitler é o tipo de pessoa que nunca deveria ter existido. E ainda tem babacas que seguem a ideologia desse lixo-desumano.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/71 & \cellcolor{green!5}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small invadem a soberania de vários países.. até hj mesmo os estados unidos faz isso kk hitler foi e é até hoje considerado um demonio pela sociedade mas é como vc falou todos fazem isso e sempre um exercito mete \textbf{bronca} no outro.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bronca & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É MELHOR LER ISSO DO QUE SER \textbf{CEGO}!!QUE DEUS TENHA PIEDADE DE TODOS NÓS AMIGO!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cego & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu não concordo com isso. Aliás, eu acho que se existe alguma riqueza ainda nesses países, foi por conta dos europeus. É só olhar a Rhodesia: tinha tudo para ser uma \textbf{nação} de primeiro mundo: empresas multinacionais, agricultura extremamente mecanizada, e território inteligado. Os negros assumiram o poder com um golpe de estado e hoje este país se chama Zimbabwe, não preciso nem falar sobre as perspectivas economicas desse país. Se os países africanos crescem algo, é por conta da China.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/81 & \cellcolor{green!27}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cara filha da \textbf{puta} ..sem mais ..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK PODE CRER \textbf{BICHONA} AS DAS MAIORESSSS  KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bichona & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu fico imaginando se essa  porra desse \textbf{esqueleto} \textbf{anão}  fosse alto e tivesse olhos azuis pobre hitler  mas um traumatizado  pelas leis de padrao de beleza internacionais\normalsize   & \cellcolor{green!5}Anão, Esqueleto & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}2/27 & \cellcolor{green!5}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small hither era \textbf{gay}. ele achava os homens do mundo feios e queria contruir um mundo so de homens do seu apitite \textbf{sexual} no caso homens loiros altos ede olhos azuis\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/30 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tinha q ter a revolução de 64, com um slogan sim nazista bom é nazista morto, denuncie q mataremos esses verme ñ pouparemos nenhum! E censurar td o mq é a favor ao nazismo e gente q admira tal coisa feita por essa \textbf{raça} vermes matarem a sangue frio sem dó e nem piedade!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small C tivesse a rede terrorista Al-Qaeda nenhum nazista teria alguma possibilidade d vencer os terroristas pq terrorista são treinados para morrer e neste caso, portanto, c tivesse d fato na época nenhum nazista sairia inteiro pq teria + d 100 bilhões d homens e mulheres bombas para acabarem com essa \textbf{raça} desgraçada e sem falar d carros bombas e prédios com um forte arsenal d dinamites e bombas d alta destruição para acabar com hitler + três e vários nazistas bombardeados pelos terroristas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/83 & \cellcolor{green!27}1.205 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small pois bem vc detesta estuprador ñ é! veja este verme com tal estuprador d gente inocente, 1 \textbf{canalha} desse tem q ir para uma fornalha onde nem o verme do lúcifer aguenta estar lá, castigar hitler e os nazistas vai ser uma prioridade enorme. Entretanto, O LAGO DO FOGO: 2º Morte é bo castigo merecido por hitler e os seus serão mortos vivos neste lugar onde tbm c devem castigar tds os demônios q c revelarão contra DEUS PAI TODO PODEROSO.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Canalha & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/81 & \cellcolor{green!5}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small TODOS OS DITADORES DE TODO O MUNDO ERAM BICHONAS E DAVAM O SEU ANEL DE CARNE (BURACO DE CAGAR, OLHO DO CÚ, ETC) VÃO SE FODER COM ESSA HISTÓRIA MALDITA DE \textbf{RAÇA} BRANCA, VEJA VC, QUANDO VOCÊ VAI CAGAR A BEIRADA DO SEU CÚ FICA ESCURO NÉ, ENTÃO QUER DIZER QUE VC NÃO É TOTALMENTE \textbf{BRANCO}, TEM UMA BEIRADINHA QUE É ESCURO, FALA SEU BEIRADA DE CÚ DE BRANCO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/69 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu não sou nazista e já disse isso. Mas seu QI é tão baixo que eu tive que repetir. E não apenas \textbf{racismo} puro, é racialismo: a admissão da existência de raças. O que vocês negam é que existem raças, mas eu provo que elas existem, e possuem diferentes caracteristicas. A outra coisa que eu defendo é parar o apoio à miscigenação e o \textbf{racismo} contra os brancos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/68 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small COMO TU SABE CARA ?, TU CONHECE ELA ?, TODO MUNDO CAGA E MIJA E PEIDA DO MESMO JEITO CARA, OU TU CAGA \textbf{BRANCO} TAMBÉM ?, NÃO FODE PORRA, ESSA IDEIA DE NAZISTA É FALTA DO QUE FAZER, VÁ TRABALHAR E INSTRUIR-SE COM COISAS BOAS,\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse Hitler... não para nuca de provocar guerras... acho que nessa até eu vou entrar, tão falando de \textbf{mulher} bonita, e \textbf{mulher} bonita é meu fraco!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/26 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small RAÇA BRANCA É A \textbf{BOLA} ESQUERDA DO MEU GRANDE SACO, E O RESTO DAS RAÇAS É A \textbf{BOLA} DIREITA DO MEU GRANDE SACO,  SACOU ????\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}3/25 & \cellcolor{green!27}12.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small comunista,capetado sai daí\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista & \cellcolor{green!5}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Concordo, antes do PT ninguém sabia nada sobre raças, diziam até que japonês era \textbf{branco}. Mas agora já era. Os negros que começaram a querer passar por cima dos brancos. Aí engoliram aquele discurso \textbf{idiota} e mentiroso, que diz que os brancos só são mais ricos porque exploraram os negros, e etc. A sociedade 'extremamente racista' do Brasil não tinha segregação em lugar algum, mas vamos ver se ainda vai ser desse jeito.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Idiota & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/73 & \cellcolor{green!27}2.74 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o \textbf{racismo} é apenas uma desculpa para a guerra , nossa meta é a auto exterminação\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Raça pura não existe pelo simples fato de não existirem Raças!! Temos um mesmo e único ancestral...O que houve sobre as diferenças físicas dos humanos? Evolução ou Hambientação. Todos os seres vivos precisam evoluir para preservar sua "espécie"  e não \textbf{raça}. Os mais adaptados aos meios hambientes onde vivem perpetuaram seus descendentes, os menos adaptados deixarão de existir naquele ecosistema...Esqueçam este negócio de raças, isso foi o PT que fomentou para criar cada vez mais \textbf{racismo} \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}4/78 & \cellcolor{green!27}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não sou nazista, sou nacionalista \textbf{branco}. E eu não estou dizendo que no Brasil só tem \textbf{mulher} feia, mas que nos países europeus tem mulheres mais bonitas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Mulher & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/27 & \cellcolor{green!5}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pow meu tu também não vai me dizer que é \textbf{nazi} né cara igual aquele henrique, pelo amor de Deus em, tu vem me dizer que no BRASIL aó tem \textbf{mulher} feia ? tu tá louco de pedra cara, nós temos  2 títulos de miss universo cara sendo que a MARTA ROCHA FOI A PRIMEIRA, não viaja cara, não quero ficar debatendo sobrre ideologia de \textbf{raça} e os cambau, eu quero saber é de viver respeitando os outros, não quero ficar debatendo nada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Nazi, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General, Nationality - German & \cellcolor{green!27}3/83 & \cellcolor{green!27}3.614 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não, eu não concordo em bater em pessoas porque não são da minha \textbf{raça}.É tanto que para mim a Ku Kux Klan e um bando de animais são a mesma coisa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sim, isso porque na Europa os alunos são ensinados praticamente que 'ser \textbf{branco} é errado', assim como os meninos na Suécia são ensinados que 'mijar em pé é uma atitude \textbf{machista} que oprime as mulheres'. Certamente isso se trata de doutrinação ideológica aos moldes do PC. Aposto que se eles fossem ensinados que ser \textbf{branco} é um orgulho, porque você leva no sangue a história gloriosa de seu povo, e que a \textbf{raça} branca é única e diferente de todas as outras, provavelmente não pensariam diferente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Machista, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!27}4/86 & \cellcolor{green!27}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu não desqualifico asiáticos, só apoio a pureza dos brancos e valorizo minha \textbf{raça}, algum problema? Achei que há essa altura você já teria entendido isto. Eu inclusive considero os asiáticos e judeus mais inteligentes que nós brancos, e os testes de QI provam isso, até mesmo países asiáticos pobres, como a China, os alunos se saem melhor que suecos, por exemplo. Eles são indubitavelmente mais inteligentes, mas eu não apoio matar nenhuma \textbf{raça}, só parar com a miscigenação que nos mata.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/82 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Existe sim \textbf{raça} pura, mas é claro, há muito tempo isso vem sumindo, sobretudo entre os europeus. Você pode calcular a pureza de uma \textbf{raça} baseando-se no gene Duffy, ou gene \textbf{branco}, presente em todos os brancos e em nenhuma outra \textbf{raça} pura. Por exemplo na Russia, o gene de povos arianos é o mais alto do mundo, quase 100 da população russa, de mais de 160 milhoes, são puros. Logo, existem muitos brancos puros, dizer que não não é argumento, mas a ausencia deles.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/85 & \cellcolor{green!27}4.706 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bem, o Brasil é um país miscigenado, mas o Sul não é, é basicamente europeu. E o Brasil não tem as mulheres mais belas do mundo, pode ser até que de vez enquanto apareça alguma \textbf{mulher} bem mais bela que a maioria, mas no geral as brasileiras são bem feias, sobretudo no Nordeste e Norte. Provavelmente se você conhecesse a Suécia, ou Finlândia, Alemanha ou França, Russia, provavelmente mudaria de ideia, pois as mulheres são bem mais bonitas lá. É claro, opinião é opinião. Há  quem prefira as negras\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/89 & \cellcolor{green!5}1.124 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso é apenas mais um mito da ideologia do Politicamente Correto. Os próprios países africanos só tem algum nível de desenvolvimento porque os brancos levaram para lá, pois antes disso, praticamente todos os negros, sequer tinham escrita ainda, viviam na \textbf{Idade} Neolítica, então é claro que a dominação foi fácil, sobretudo porque os proprios negros se escravizavam em massa e vendiam, no período, uns aos outros para os árabes. Não adianta dizer que o atrasa da África se deve ao 'imperialismo' ...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/82 & \cellcolor{green!27}1.22 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NÓS QUERERMOS, SE CONTINUAR COM ESSE PAPO E DIZENDO QUE QUER DISTÂNCIA DE NEGROS, ESSE CARA JÁ ESTÁ ME DEIXANDO FURIOSO, MEU DIA A DIA É MUITO ESTRESSANTE, MAS COM CALMA VOU CHEGAR ONDE EU QUERO, É ACABAR COM ESSA INTOLERANCIA RACIAL, O CARA MORA NO BRASIL, É BRASILEIRO E VEM ME DIZER QUE É \textbf{RAÇA} PURA, O CARA É MISCIGENADO, É BRASILEIRO E VEM DIZER QUE É PURO ? SÓ RINDO MESMO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/73 & \cellcolor{green!5}1.37 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small PERFEITO, ESSE CARA NEM SABE O QUE FALA DEVE ESTAR COM ALGUM LIVRO NA MÃO E ESCREVENDO O QUE ESTÁ NELE, CARA SOU POLICIAL CIVIL E DESPACHANTE ADUANEIRO RAPIDINHO NÓS VAMOS ACABAR COM ESSA INTOLERÂNCIA RACIAL, SOU DO DHPP DE SANTOS E NÃO ADMITO QUE ESSE CARA FALE MAL DOS NEGROS OU QUEM QUER QUE SEJA, NÓS VAMOS MANTER O CERCO POIS ALGUNS NO SUL ESTÃO SENDO INVESTIGADOS, COMPREI ESSA BRIGA POR QUE MEU CUNHADO É \textbf{NEGRO} CARA E É UMA PESSOA EXCELENTE, FALEI QUE É FÁCIL FÁCIL ENCONTRÁ-LO, SÓ NÓS QUEREMO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/92 & \cellcolor{green!27}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small SÓ LAMENTO CARA A VC SÓ LAMENTO OS SEUS IDEAIS QUE NO MEU PAÍS NÃO VAI COLAR ISSO, NÓS VAMOS ATRÁS DE VOCÊS, EM SÃO PAULO JÁ TEM ALGUNS PRESOS, POR BRIGAS DE GUANGUES NAZISTA, NO SUL TAMBÉM JÁ ESTÁ SENDO INVESTIGADO E JÁ PRENDEMOS ALGUNS TAMBÉM, EM PORTO ALEGRE, EM SANTA CATARINA AINDA NÃO TEM INDÍCIOS MAS A INVESTIGAÇÃO NUNCA PARA, ISSO É CRIME E VAMOS ATRÁS DE TODO E QQ TIPO DELES, SEJA PEDOFILIA, BATER EM \textbf{MULHER}, ÓDIO RACIAL, TRÁFICO DE DROGAS E ARMAS, ENFIM VAMOS COMBATER SÉRIES DE FATOS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/92 & \cellcolor{green!5}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tanto conheço que o meu instrutor de capoeira dá aulas lá meu caro, e da aulas na noruega se vc quer saber, mestre zóio é o apelido dele, é moreno e as pessoas desses países adoram a cultura afro brasileira, GARRINCHA que foi nosso herói na copa de 62 teve um caso e um filho com uma sueca, se vc não sabe, e GARRINCHA  era \textbf{negro} ou afro descendente, então essa ideia de \textbf{racismo} e nazismo caiu por terra faz tempo e se vc não sabe a Alemanha é um país novo cara, nem se compara a GRÉCIA E EGITO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/100 & \cellcolor{green!27}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small se vc fosse tão corajoso gostaria de subir aí em sampa, onde conheço meus colegas negros de profissão estaria aí a hora que quiseres, para batermos um papo bem LEGAL, pois nós se quisermos podemos descobrir onde você mora meu caro, entro no seu email, e temos tecnologia e hakers policias pra isso, mas me dá pena de você, mas vou levar isso mais a fundo do que vc imagina, vc ofendeu parte de minha famíla, por dizer que não suporta negros,  meu caro você não sabe com quem fala, não suporto racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/93 & \cellcolor{green!5}1.075 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small meu caro é rir pra não chorar você deve estar copiando de algum livro essas historias, você me disse hj mesmo cara que nãso suporta negros, não suportar negros e crime de \textbf{racismo} e isso mexeu comigo e muito cara, o meu cunhado é \textbf{negro} e é advogado cara, você está sendo ridiculo e entrando em contradições várias vezes, não estou dizendo o ato de xingar, só de vc falar que não suporta negros cara, já dá a idéia de que vc é um INFELIZ, cara não mexa com meu brio, você nem sabe o que fala\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/97 & \cellcolor{green!27}2.062 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Paraguai, Bolívia, Venezuela, Colombia enfim todos os países da América do Sul foram habitados por indios, subindo mais acima, na américa central também, México, Guatemala, e o próprio E.U.A, pois bem, como você pode me dizer meu caro, que existe \textbf{raça} pura, me diz de onde surgiu essa ideia, me diga quem é o povo mais antigo do mundo ? como eu te falei os IRAQUIANOS, vindos do mar mediterrâneo, e você vem me dizer que alemão é \textbf{raça} pura ? e os gregos egípicios, que são de milênios de anos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/91 & \cellcolor{green!5}2.198 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu cara Eduardo, estou farto de conversar com esse cara meu véi, o cara mora no BRASIL, um país miscigenado, onde temos as mulheres mais belas do mundo, e esse cara fica desenterrando a história de um monstro como esse, ele se esqueceu de falar do menguele, um carrasco que se dizia médico, fazendo experiências horríveis com crianças e adultos, e ele vem me dizer que não existiu o holocausto, pelo amor de Deus, perguntei pra esse henrique que cor era o sangue dele, será que é \textbf{branco} também kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/90 & \cellcolor{green!27}1.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small como tem mulheres lindas em todo o mundo, na alemanha, na inglaterra, na africa, a miss universo foi uma \textbf{negra} linda, essa sua ideia medíocre me torra a paciência cara, se você não está feliz no BRASIL, MUDE-SE PRA ALEMANHA, você vai ver que lá já estão miscigenando, tem negros na seleção alemã, na inglaterra, na escócia, na hungria, enfim somos seres humanos em toda as partes do mundo, eu queria ver se você xingasse algum \textbf{negro} de 2 metros de altura e forte pra ver a reação, mas na mão livre\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/92 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara também gosto de clássicos, e outra meu caro que cor é o seu SANGUE ? É AZUL POR SINAL ? ou é \textbf{branco}, seu sangue é \textbf{branco} ? rsrsrsr faz favor que mediocridade, por que vcs não mostram o rosto, se escondem através de ideologias que nunca vai acontecer no BRASIL, no BRASIL temos as mulheres mais bonitas do mundo, sabe porque ? por ser um país de misturas de raças, existem mulheres negras lindas, loiras lindas, morenas lindas, nipon-brasileiras lindas, judias lindas, arabe-brasileiras lindas,\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/86 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Delculpe,mas isso n significa nada,os ''brancos'' estão na frente justamente por falta de oportunidade,\textbf{racismo} e esse pensamento medieval de alguns. Realmente admiro mt Bach,Mozart,...mas ninguém é superior a ninguém.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo é tolice geneticista. É pataquada de gente menor e que não estuda o suficiente para entender. Somos todos um só e estamos no mesmo barco e a genética homicida dos racistas divide os erros e multiplica a falência da inteligência. Lógica, razão e desapego à credos ( ou ideologias fracas... ) deveria ser o mote do verdadeiro nazista e nada de violência ou peraltice dedementes inatos. Melhor mostrar o melhor da ciência e da racionalidade d que envolver-se com a estupidez \textbf{racista} indecente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/85 & \cellcolor{green!27}2.353 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não sei porque um latino, que mora no Brasil, um país miscigenado tem argumentos para falar de um DITADOR , um cara que impõe absurdos como \textbf{raça} ariana, os negros são o povo mais antigo da terra, não podemos acreditar nisso, um cara que quase arrasou com a humanidade, um LOUCO desse, a história dele não me interessa e nem quero conhecer, o que importa é a interação digna das pessoas e uma coisa que JESUS, o maior de todos nos deixou que é o amor ao próximo e não ao ódio, PAREM COM ISSO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/95 & \cellcolor{green!5}1.053 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small EU sou \textbf{racista} sim, não que isso tenha a ver com religião, geralmente as religiões pregam a paz e o perdão. Minha crença em Deus é gnóstica e não ignora a ciência nem nada disto. Eu só quero que os brancos tenham o lugar deles, só isso. Todas as outras raças tem lugares: Asia para asiaticos, Africa para africanos, Europa para todo mundo? Isso não é justo. Os brancos tem que manter suas regiões e sua cultura.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/77 & \cellcolor{green!27}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sou \textbf{branco}, tenho orgulho de ser \textbf{branco}, mas trato todos com respeito, o fato de eu tratar um \textbf{negro} como um ser humanos (como ele realmente é) não faz de min um traidor, mas de min um homem que respeita pra ser respeitado, tenho orgulho de ser  \textbf{branco}, isso não quer dizer que eu tenha que sair matando ou humilhando quem não é.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/63 & \cellcolor{green!5}6.349 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ridiculo, Hitler era um \textbf{psicopata}, louco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A \textbf{raça} mais inteligente do mundo é a \textbf{raça} que está em evidência no mundo, a que está dominando economicamente e culturalmente; os árabes e os turcos tinha escravos brancos, de onde deriva a palavra slaves, eslavos, de escravos: As raças dominantes já foram  os egípcios, os persas, os gregos, os árabes, hoje é o anglo, o japonês e o germânico;  amanhã será  o chinês, o indiano e quem sabe, a \textbf{raça} brasileira.Toda \textbf{raça} dominante tem a tendência de desprezar a dominada. O exemplo é os EUA.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/88 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mas bem, há uma possibilidade de eles serem brancos praticamente puros, pois na segregação independente da gametogênese, o gene \textbf{branco} deles (que é impossível determinar pelos olhos, mas deve ser no máximo 90) pode ter sido sobrevalorizado. Bem, para ser \textbf{branco} fenotipicamente é preciso ter mais de 90 de DNA europeu, uma prova de como a \textbf{raça} é fraca diante de miscigenações. Só para ter uma ideia, Neguinho da Beija-flor tem 70 DNA europeu. kkkk..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/75 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Então meu caro se for assim, todos nós viemos dos negros, pois eles são os mais antigos do mundo, aquela cabeça de crânio que acharam na África tem mais de três milhões de anos, me digam agora, venham me dizer que o povo \textbf{branco} eram os mais antigos ?? o berço da civilização veio da Mesopotâmia nas regiões do Iraque, onde o mundo ainda não eram tão separado territóriamente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/69 & \cellcolor{green!5}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Toda essa intelectualidade me assusta, prefiro ser um \textbf{idiota}, burro, mas feliz comigo mesmo, nunca fiz mal a ninguém e assim Deus tem me abençoado, vão trabalhar, em vez de ficarem discutindo coisas banais de crueldade, prefiro a música, o circo, os palhaços, e parem com essa porra de história, vão dançar, cantar e ser alegres, ficar remoendo essas porcarias históricas imundas, só atraem coisas ruins, como pode um país como o Brasil, que é um país com várias culturas e raças existir nazista,\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/84 & \cellcolor{green!27}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não respeito e nunca respeitarei PORCO NAZISTA, CAPITALISTA, FASCISTA, NENHUM, que denigrem a imagem humana cara, sinceramente prefiro os animais do que o ser humano, prefiro os animais, o ser humano não vale mais nada, principalmente quem agride o próximo com porradas e preconceito \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/45 & \cellcolor{green!5}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Temos também que mandar os negros e pardos para as cidades, pois no campo as taxas de fecundidade são sempre maiores, portanto é mister para nossa \textbf{raça} que o interior do Brasil seja sempre mais \textbf{branco}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/36 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pelo amor de Deus, D. Duke é da KKK. Qualquer \textbf{branco} que se preze detesta a KKK, pois é uma instituição irracional que prega um monte de coisas mentirosas e desumanas, ou seja, são uns animais. Acho que os brancos tem que pregar apenas a não-miscigenação e manutenção dos estados brancos (Sul) e criar um programa para uma colonização efetiva do Centro-Oeste e Amazonia por brancos, como foi feita pelos gauchos há algum tempo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/74 & \cellcolor{green!5}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa é a educação comuno-ptista. Não me admira que o ministério da educação se chame MEC (de onde eles tiraram esse C? --> Minist´rio da Educação \textbf{Comunista})\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small e a corrupção lá na Itália é causada pelos negros, índios, mestiços, etc... né?.... tá entendendo onde eu quero chegar?... se não entendeu eu vou dizer... O culpado de qualquer país não dar certo não é o povo, mas sim o governo, independente de \textbf{etnia}. Todos os países do mundo existem cadeias e prisões e, se não me engano, 99,9 dos presos na Noruega são brancos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/66 & \cellcolor{green!5}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small concordo contigo chuck, pra que colocar a estrela de Davi, que era judeu, no meio da bandeira do Brasil, sendo que ele tem pensamentos nazistas, quero ver se ele passar mal na rua, se tiver um \textbf{negro} perto dele e ajudá-lo, quero ver se ele negará ajuda, seja quem for, até um \textbf{gay} ou qualquer um se for ajudá-lo quero ver se ele negará ajuda de alguém, precisamos parar com essa intolerância racial, sou branquelo, mas prefiro os negros que inventaram a música, o jazz, o blues, etc\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/88 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tu que é brasileiro, fica reverenciando um porco, e escroto desse, Brasil não tem nada a ver com alemanha e com nazismo, veja pelo seu nome o \textbf{idiota}, Oliveira, descendencia de português, reverenciando um merda daqueles, se enxerga cara, tu é brasileiro. critzem é o caralho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Agora você me magoou. haha. Você está insinuando que eu vou deixar uma pessoa agonizando e não vou atendê-la por ela ser \textbf{negra}? Agora você pirou de vez. Mas sim, se por acaso tiver algum bandidinho ferido de bala esperando por atendimento, este será o último a ser atendido, eu atendo primeiro o cara que tá com a unha encravada. Não tem como comparar uma pessoa honesta com um excremento social. Se isso for preconceito, então esse preconceito eu não vou negar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/82 & \cellcolor{green!27}1.22 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small olha, vc tá no seu direito, eu também não curto certo tipo de \textbf{mulher}, mas nem vou expor aqui. Enfim, vc já tá entrando em outro assunto, PRISÃO... tenho um arsenal grande pra falar disso mas vou deixar quieto. Espero que vc como "médico" respeite seu juramento e trate todos os pacientes imparcialmente independente de qualquer coisa e pare de generalizar, colocando culpa em grupos, enquanto o grande culpado das merdas que ocorrem em nosso país é o Governo. Sucesso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/80 & \cellcolor{green!5}1.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu não tenho nada a ver com isso. Mas é exatamente isto, os negros acham bacana dizerem que são 'superiores' aos brancos, isso é permitido e incentivado, o contrário é crime e dá prisão.E você dizer que 'cabeças do tráfico' são brancos é um sinal que você precisa visitar mais prisões e assistir mais noticiários, pois são praticamente todos pretos e pardos.E eu não tenho nada a ver essas 'minas' gostarem de negros, eu é que não gosto de negras e pardas e só quero mulheres brancas. Não é racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/92 & \cellcolor{green!27}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E para desse 'argumento' oriundo de um reductio ad Hitlerum. Isso não só é uma falácia, é um sinal de burrice.Eu vim aqui para falar mal de Hitler, e mostrar que os supremacistas brancos tem que largar esse amor por essa figura bizonha. Eu sou \textbf{branco} e tenho orgulho de minhas raízes neerlandesas e galegas, mas isto no Brasil é 'racismo', pois você só pode sentir orgulho de suas raízes se for \textbf{preto} ou indígena. Ou seja, é uma sociedade movida pela ignorância e inequivalência de direitos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/88 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não sei quais áreas tu visitou, mas muitas que conheço os cabeça do tráfico são em grande maioria brancos ou morenos claros, e esse lance de orgulho de pegar \textbf{mulher} branca não tem nada ve, o que vejo é que, muita patricinha "branca" que curte bandidos e vivem correndo atras desses cara, sei lá o que se passa na cabeça dessas mina, e o que posso falar por mim, que não sou bandido é que, por ter um físico malhado, 10 anos de musculação, 90 das minas que me azaram são brancas e pego mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/95 & \cellcolor{green!27}1.053 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ...rantidas, já os brancos tem que brigar com o resto por cada vez menos vagas. Isso é o seu conceito de igualdade? Preciso dizer onde você enfia ele?Todo mundo na minha família é \textbf{branco}, mas meu pai era vigia, só não passamos fome por conta dos meus avós. Hoje que prosperamos é fácil dizer que é porque somos brancos, afinal, no Brasil é regra desmerecer os outros: é uma sociedade movida pela inveja e pela perseguição a quem trabalha e é honesto.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/83 & \cellcolor{green!5}1.205 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu não me considero \textbf{racista}, mas detesto esses 'negros metidos' que ficam falando mal dos brancos o tempo todo e acham que isso é certo. Então eu sento a pua mesmo neles, falo um monte de coisa que eles não gostam, soa bastante \textbf{racista}, mas no fundo eu só falo isso para fazer raiva à eles. Na verdade, tenho como um dos meus heróis Thomas Sowell, que é um economista \textbf{negro}, ele não concorda com o sistema de cotas, vale a pena ler o que ele escreve. Eu só não concordo com miscigenações raciais.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/94 & \cellcolor{green!27}3.191 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não, é a bandeira de Israel. Eu moro em Israel, eu admiro as políticas públicas, o patriotismo e o desenvolvimento economico desta \textbf{nação} tão odiada. Eu quero levar tudo isso para o Brasil. Esse país sim é um exemplo, assim como Singapura, e não aqueles países europeus esquizofrênicos. Mas não, não sou judeu, mas posso ter alguma origem judaica perdida, não sei. Mas eu já fingi ser judeu para discutir com alguns nacional-socialistas, pois discordo da teoria sionista.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/78 & \cellcolor{green!5}1.282 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ... ou pretos, enquanto que a maioria esmagadora dos grandes empreendedores e cientistas brasileiros são brancos, asiáticos ou judeus.Para os 'grandes intelectuais' do Brasil, esses dados demonstram \textbf{racismo}, embora eu nunca tenha ouvido falar de alguém ser preso por ser \textbf{preto}, ou conseguir um excelente currículo por ser \textbf{branco}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/50 & \cellcolor{green!27}6.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A ignorância no Brasil é a regra. Veja bem, quando eu digo que sou \textbf{branco}, as pessoas dizem que é mentira, que não tem \textbf{branco} no Brasil. Mesmo eu mostrando toda minha árvore familiar até os meus ancestrais que vieram do norte da Espanha e da Holanda, mesmo assim os animais não acreditam.No Sul chega a ser bizarro. Os caras sabem que os avós vieram da Polônia, ou Itália sem nem precisar pesquisar e mesmo assim ainda condordam que não existe \textbf{branco} puro no Brasil. Ou seja, a ignorância é extrema.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/92 & \cellcolor{green!5}3.261 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Brasil cresceu às custas de todos que estavam e estão aqui até hoje, atribuir isso só à chegadas dos "europeus" que vieram refugiados ou através da política aplicada de darwinismo social e \textbf{eugenia} racial logo no inicio do século XX que é "burrice". Nessa época, a política começou a dar privilégios aos imigrantes europeus a fim de "branquear" o Brasil, pois julgavam que por termos um país com maioria \textbf{negra} e mestiça, não poderíamos prosperar. Pelo visto se enganaram, pois continua uma bosta.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Eugenia, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/83 & \cellcolor{green!27}2.41 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small hitler era uma \textbf{bichona} enrustida kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  esse cara tá no inferno junto com as bostas de seus soldados ignorantes e sem amor ao próximo, politica e politicagem só destroem o ser humano, e hitler foi tão covarde que se matou com medo dos russos, foda-se o hitler, o stalin, o mussolini, e todos os ditadores malditos desse mundo, está aí o meu recado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bichona & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/63 & \cellcolor{green!5}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ... gente quer, né? Senão não teria ninguém \textbf{preto}. Mas eu penso assim, é melhor ter alguma origem judaica (pois pelo menos foi um povo que progrediu muito) que ter alguma origem \textbf{africana}. Mas felizmente todas as características físicas da minha família são européias, hehehe.Mas eu realmente acho que o movimento \textbf{branco} deveria abandonar esse amor à Hitler, pois ele só atrasa. O movimento deve unir os brancos e fazê-los sentir orgulho da \textbf{raça}, e só isso. Não tem como querer um Brasil \textbf{branco}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africana, Branco, Preto, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}5/85 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas os árabes amam Hitler. E outra, eu não acho muito legal falar tão mal de judeus, pois nós somos brasileiros e muitos dos europeus que vieram para cá eram marranos, sobretudo os italianos e portugueses, portanto tinham alguma origem judaica. Eu conheço relativamente bem minhas origens e sei que descendo de povos íbero-celtas(galegos) e neerlandeses. Mas contrariando o resto da minha família cujos os homens tem cabelo loiro-alaranjado, eu nasci com cabelo \textbf{preto}. Mas nem tudo pode ser com a...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/81 & \cellcolor{green!5}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small manow... se mude para Europa e seja feliz... pq aqui no Brasil, vc tentar plantar o ódio entre as etnias vai ser impossível... nem os EUA que tem mais brancos do que tudo não tem a maioria com esses princípios, imagine aqui, onde é tudo misturado?... é capaz que o máximo q tu vai conseguir convencer será uns pardos que, para se auto afirmar como \textbf{branco}, vai aderir ao movimento. Perde tempo não, já q tu tem descendência europeia, aplica para passaporte europeu e boa viagem... nem vai fazer falta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/90 & \cellcolor{green!27}1.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Com toda a sinceridade, como é que uma \textbf{nação} toda ficou envolvida por um débil mental, que escreve ou pronunciou tais asneiras.Eu sei que haviam outros fatores, como político, econômico etc, mas o cara soltava cada pérola.Já sei os alemães foram hipnotizado pelo bigodinho dele, só pode ser isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você está querendo dizer que eles são presos por laços genéticos a cultura de seus antepassados? Bem, isso já é burrice, afinal, é claro que o meio influencia 99 do seu comportamento. Você deve está brincando, mas bem, até que não seria de todo ruim para os nórdicos se eles praticassem canibalismo como seus ancestrais, não? É a \textbf{v\textbf{elha}} teoria da relativização dos conceitos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/64 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Guerras sem sentido? Bem, qual o sentido que teve o ataque da maioria dos países neutros pela Alemanha \textbf{Nazi}? E outra, a maioria dos árabes não diz que vão para a Europa por conta de guerra com judeus, pois na prática, Israel só entrou em Guerra com a Síria, o Líbano, o Egito e a Jordânia. Libianos vão para lá por outro motivo, Turcos vão por outro motivo. Dizer que todos vão movidos pelo "sionismo" é só mais outro sofisma \textbf{nazi}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}2/81 & \cellcolor{green!5}2.469 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bem, acho que você oferecer uma opção diferente do que sempre se encontra em praticamente todo canto não é alienação, muito pelo contrário, te induz a pensar em novas hipóteses para os fenômenos, sem falar que a grade escolar é escolha dos pais, então se eles querem que seus filhos estudem isso ou aquilo é escola deles e não de nenhuma geringonça soviética como o MEC (Min. da educação \textbf{comunista})."Quão afortunado é para os governos os povos que administram não pensarem".Hitler.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}1/83 & \cellcolor{green!27}1.205 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bem, eu disse que a Russia está mudando, mas ainda falta muita coisa, eles acham que só o \textbf{nacionalismo} é suficiente, não entendem nada sobre democracia e acham que é qualquer totalitário que se diz nacionalista que vai melhorar a Russia. Mas sim, eles aceitam pouco estrangeiros, não vejo muito antissemitismo por lá, mas há muito preconceito contra as outras nações da federação, sobretudo a Chechenia. E há outro problema, a queda acentuada da natalidade. Mas há uma luz, pois na Holanda...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalismo & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/82 & \cellcolor{green!5}1.22 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mercado \textbf{negro}? Você certamente não conhece bem o que se passa por aqui. Não tem nada de mercado \textbf{negro}, eles recebem isto do governo Turco, do Catar, Kuweit, Ira, Russia, Venezuela. Muitas são armas de ponta, você está bastante enganado. Só que Israel é, segundo a CIA, o 7° mais poderoso exército do mundo, então não é qualquer tecnologia de ponta que faz efeito aqui. O engraçado é que a Russia apoia ataques à Israel, mas tem milhares de cidadãos russos aqui, é bizarro.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/84 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small a religiao nazista comesso na procura da \textbf{raça} ariana onde os primeiros ancenstrais dos alemaes veio a terra foi dai que sai a religiao nazista ou como vcs disse "os nazista" os alemaes mandaram expediçao no norte da africa ate o pacifico para encontrar os vestigio da \textbf{raça} ariana medindo partes do corpo para ve se era proporcional da raça\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/60 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small sim o exercito de hitler eram rapidos e cilenciosos e atacavam mais de noitee tbm hitler nao era tao louco assim ele quiz faser uma naçao onde so a \textbf{raça} dele imperava mais nao deu certo ele podia \textbf{muda} o destino da guerra com seus exercitos mais as força aliada ganho por quantidade nao por qualidade\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/57 & \cellcolor{green!27}3.509 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Realmente eu vi muito bem. Quando eu fazia Direito no Brasil eu acompanhei como funciona bem a lei do "anti-semitismo". Um grupo judaico de SP foi chamado de "\textbf{raça} imunda assassina de Cristo" por um padre; o STF absolveu o réu com o pretexto de que não houve \textbf{racismo} pois só existe uma \textbf{raça}, a humana (e curiosamente existe uma lei sobre \textbf{racismo} no art.5). Um tempo depois aprovaram as cotas racias. Curioso, não? Nunca vi um judeu processar ninguém por antissemitismo, negros sim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/84 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você que me perdoe, mas eu preferiria 50 países judeus que esses 50 países árabes. Nunca fui discriminado aqui por ser \textbf{branco}, aqui é um excelente lugar para brancos e eles também gostam muito de nós. Sem falar que aqui não tem toda a putaria e homossexualidade que eu encontrei na Europa, é um lugar para os brancos com vergonha na cara. O problema é a quantidade grande de árabes e uma população crescente de pretos (a criminalidade só vem aumentado...)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/81 & \cellcolor{green!27}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nem temos comercio com o Irã e nem devemos ter contato nenhum com eles. O Brasil só passou vergonha por conta daquela \textbf{mula} de 9 dedos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esqueça os EUA, em no máximo algumas décadas aquele país vai afundar de vez na lama da incompetência economica. O nosso país precisa fazer isso, adotar um sistema de currency board imediatamente; desburocratizar urgentemente toda a economia, privatizando todas as empresas estatais e usando esse dinheiro para reserva estrangeira; e parar de proteger tanto bandidos e gente \textbf{vagabunda}, como por exemplo o Lula.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/63 & \cellcolor{green!27}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A putaria aqui é a mesma na mídia. Sem falar que os europeus vivem fazendo besteira por aqui. Por exemplo, as mulheres entram de mini-saia nos lugares sagrados para tirar foto, e a "parada \textbf{gay} europeia" acontece, não me pergunte o porque, em Tel Aviv. E sobre a mídia alemã eu não sei, mas o Der Spiegel é bastante anti-Israel, na verdade o Ocidente todo apoia a Palestina em detrimento de Israel (e não sabem metade do que esse povo sofreu para ter esse pedacinho de terra no meio do deserto)...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/91 & \cellcolor{green!5}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Totais babaquices. O hina da Alemanha é muito mais antigo que Hitler e já mostrava essa camaradagem. A Alemanha nunca foi potencia, nem antes de Hitler e nem durante seu governo. Na verdade, sempre foi, com excessão num presente muito recente, a \textbf{nação} com maiores problemas econômicos e demográficos da Europa. É claro que a camaradagem é muito importante, mas não é tudo. Os pomeranos do ES também são muito camaradas (eu odeio esse nome, pois me lembra comunistas), mas são pobres...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/82 & \cellcolor{green!27}1.22 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ... atual, desregulamentou toda a burocracia soviética com a qual Hitler tinha aparelhado o país; e usou o ouro roubado por Hitler dos judeus e as somas de dinheiro concedidas por essas instituições judáicas para criar uma reserva de moeda \textbf{estrangeira} que serviu de lastro para o novo marco, o qual circulava com apenas 10 do volume do anterior, ganhando aí real valor. Esse herói esquecido teve tanto colhão para lutar pelo seu país e pelo que acreditava, que, ao ser questionado pelos aliados...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Estrangeira & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/84 & \cellcolor{green!5}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small caramba, eu sou \textbf{negro} e nao tenho nada a ver com alemão. Mas temos que assumir que Hitler era um gênio, apesar que ele teve ajuda né, ninguém chega na onde ele chegou sozinha. Mas enfim, é burro e ignorante aqle q fala q os descendentes alemães sao assassinos, o verdadeiro assino é o Hitler. No entanto, também é ignorante aqle alemão de bosta que acha q é melhor q os outros por causa de seu DNA de bosta. Provamos que somo melhores com nosso cérebro e isso nao depende de \textbf{raça} e nem religião\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/95 & \cellcolor{green!27}2.105 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É preciso que algum livro diga textualmente? Basta ver as atrocidades que eles fizeram para saber como são bárbaros, frios, e assassinos.Você está \textbf{cega}? O povo que mata outro povo (mulheres, crianças, velhos e jovens) de forma industrial,  fusilamento em massa, câmaras de gás, fornos crematórios, A INDÚSTRIA DA MORTE por acaso esse povo é bom? São assassinos latentes, esperando a hora de se manifestar toda sua barbárie.Não foi o povo brasileiro que fez isso não, FOI O POVO ALEMÃO.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cega & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/82 & \cellcolor{green!5}1.22 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A Alemanha invadiu a Polônia e a União Soviética e o Leste europeu para roubar territórios, recursos minerais, industriais e agrícolas (são ladrões) ou você acha que eles foram fazer turismo, ou brincar de guerra? Fizeram a guerra de extermínio para desocupar  territórios para colonizá-lo com essa \textbf{raça} bárbara de alemães assassina. Os judeus são um povo e estereotipar, estigmatizar como ladrões e a mesma coisa que os europeus fazem com as brasileiras, chamam todas de putas e prostitutas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/79 & \cellcolor{green!27}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NA INTERNET, DOCUMENTARIOS, LIVROS ISSO TUDO É MUITO COMPLEXO! O MEIO DE COMUNICAÇÃO USA DO FACIL ACESSO PARA PERSOADIR! N ESTAVA LA POR ISSO N POSS AFIRMAR NADA ! C REALMENTE ACONTEÇEU O Q A MIDIA FALA NOSS COMO Q TEM JENTE Q APOIA UM GRANDE LIDER Q DESTROI OUTROS POVOS E EXALTAM UMA CERTA \textbf{RAÇA}!! ISSO É MUITO INCOERENTE LEMBRANDO Q MESMO SE TRATANDO DE IGNORANCIA O HOMEM MESMO DIANTE DE UM FATO PROVADO E REAL DISCORDA DA VERDADE !!!!!!!!!! MESMO ESTANDO TOTALMENTE ERRADO, ISSO CHAMA SE OPINIÃO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/89 & \cellcolor{green!5}1.124 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quem defendeu essas idéias ( o fuhrer) acabou enfiando uma bala na própia cabeça.... Cuidado que você acaba como ele... Há grandes líderes que não ordenaram genocídio. Alemão \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/1 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu dizia na cara dele que ele é um Merda e digo na sua cara também. Seu COCÔ, SEU MERDA, NAZISTA FILHA DA \textbf{PUTA}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small quando vc tive argumentos  melhores, sem usar essa linguagem \textbf{ridícula}. Eu discuto com vc. Estuda primeiro. Estupido.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu Concordo com vc em tudo o q disse,Hitler fora um dos homens mais geniais da Historia,na primeira guerra Mundial minha Bisavo veio para o Brasil aos 2 anos de \textbf{idade},sua famila fracassada pois perderam td,Com a chegada de Hitler ao poder trouxe a dignidade da cultura alemã a nossa familia,agora se acham q Adolf era tao ruim assim oq aqueles milhoes de jovens estavam fazendo no patio escutando as palavras de Hitler com tanto orgulho. quer saber esse pessoal deviam prestar mais atenção nos fatos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/86 & \cellcolor{green!27}1.163 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small quem é você seu merda de educação 0. isso só sabe de hitler por que ouviu amigos falarem \textbf{analfabeto} aqui é você que digita certo com S kkkkkkkkk hipóctra. isso deve achar que cabral descobriu o brasil em 1500 kkkk passou nem pela 6ª serie kkkkkk que \textbf{mula} veio . se hitler estivesse vivo duvido que tu dizia na cara dele que ele é um merda ou na cara de qualquer NEO-NAZI e SKHD seu merda sem futuro kkkk ajudante de pedreiro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto, Mula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}2/82 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small como eu queria que existisse a '' viajem no tempo'', dai eu poderia botar a sua bunda \textbf{gorda} que esta cansada de tanto senta em poltronas confortáveis na cabine de um ''caça'' americano em plena ww2, eu gostaria realmente de ver a sua cara, se botacem uma bombinha de 1 real, na sua frente aposto que vc ''morreria de medo'', imagina o barulho de lanças granadas, batedores alemões, e se vc tivesse a sorte de sobreviver... o seu fim seria degolada por um soldadinho do hitler,\textbf{idiota} \textbf{ridícula}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gorda, Idiota, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}3/87 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vai estudar \textbf{mula} do Sertão.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente Hitler e um grande lider e e o que ele foi feito muitos aki falaram os vitoriosos contaram um fato e ocorreu outro stalin sim foi um massacrador ele matava civis como se fosse matadouro de animais ele é \textbf{comunista} pior ainda vcs que falam tao ruim dele procurem saber do comunismo como e vc ter uma coisa e ela ser do governo vc que e medico estuda 10 anos ou mais pra conseguir um curriculum e chega um safado que n faz nada e recebe mais que vc que batalhou pra ter aquilo isso sim e horrivel\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}1/99 & \cellcolor{green!27}1.01 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small kkkkkkk,, se vc estivesse nascido na época e morasse na Polonia.. realmente sua mente e muito incompreensível , defende hitler, sabendo que o brasil concerteza seria dizimado por ele se a aliança não existisse, e ainda por cima fala que eu carrego mais ódio e intoleância que um \textbf{nazi}, minha filha vc e uma menina folgada que estuda a ww2 em um sofá ou cadeira, nunca vai ver oque realmente aconteceu , eu espero que essa sua mente limitada pare de proteger o MAIOR MONSTRO QUE O PLANETA JA TEVE.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/90 & \cellcolor{green!5}1.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Claro, claro nazistinha brasiliensis .. hitler ia adorar fazer um souvenir de cabeça reduzida sul-americana. \textbf{puta} que pariu, é cada escroto que eu vejo por aqui .. PORRA DILMA, POR PERMITISSE INTERNET PARA ESSES POBRES INFELIZES! LULA MALDITO!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só não vale depois é querer voltar aqui e me dar um "reply" contra-argumentando que é tudo "MONTAGEM" .. porque ai, você vai estar se passando por \textbf{ridícula}. Existem até filmagens em cores que o general patton, apos ir fechando o cerco a berlim, chamando os residentes alemães e lhes mostrando a REALIDADE dos campos de trabalho forçado, muitos horrorizados e em choque com aquela realidade que acontecia debaixo de seus narizes.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/72 & \cellcolor{green!5}1.389 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small .. Por sinal, um estereótipo bem rasteiro e \textbf{vagabundo} pra quem tenta passar uma impressão de conhecimento. Enfim, se você teve a sorte de nascer com um mínimo de pensamento crítico e debater sobre tudo que foi passado a você em sala de aula, sorte a sua. Só não ache que todos são idiotas manipulados ou que o seu ponto de vista por ser diferente da maioria, seja o verdadeiro ou que você seja "superior" intelectualmente por isso. Feito eu falei, isso é uma petulância muito escrota e universitária.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabundo & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/89 & \cellcolor{green!27}1.124 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu quem afirmo, pois diferente de você, reconheço TODAS as faces e facetas da segunda guerra mundial, bem como tudo que teve importância de maneira direta ou indireta no desenrolar da mesma. Seja em sentido de contextos sociais, políticos, bélicos .. Enfim, não estou aqui pra tentar colocar na cabeça de um projeto de porra louca góticapunkrockhardcorese veste de \textbf{preto}, adoradora do nazismo(todo direito seu), que você deve ser, uma coisa que eu sei que nunca vai entrar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/78 & \cellcolor{green!5}1.282 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Negativo. Deveria desconfiar que tamanha petulância, deveria ser oriunda de alguém que tenha participado de maneira direta/indireta do conflito e consequentemente um pseudo-ar de sabedoria e conhecimento da situação. Não estou te contando ou tampouco afirmando o "conto dos vencedores" que eu já estou \textbf{careca} de saber, muito menos baforando porcarias de livros que circulam erroneamente em nossos sistemas de ensino, só tomando nota que me formei em colégios particulares.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Careca & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/70 & \cellcolor{green!27}1.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Na boa, se recolha a sua petulância mental \textbf{ridícula}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small PRA MIN ELE É UM FILHO DUMA \textbf{CADELA} E JA ERA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cadela & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nada absolutamente nada!!Que quem apoia esse filho da \textbf{puta} diga NADA!Justifica...nada!N\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Babaca Filho da \textbf{puta} iludido só deve ter o colegial e acha que é o maior !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small VIVA COM ELE NO INFERNO ENTÃO QUE É LUGAR DELE BABACA E SEJA SEU CAPACHO PRA A ETERNIDADE POIS ESCORIAS COMO VC O MUNDO NÃO PRECISA MAS PRECISAMOS DE PAZ INDEPENDETE DE \textbf{RAÇA} OU RELIGIÃO RESPEITO É TUDO QUE O MUNDO PRECISABABACA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small DEXA DE SER BURRO VAI ESTUDAR UM POUCO MAIS E NÃO SEJA MANIPULADO HITLER FOI O MAIOR FILHO DA \textbf{PUTA} DA HITÓRIA, CLARO QUE ERRAMOS LÓGICO MAS TAMBÉM RACIOCINAMOS ~UAM PESSOA DE CARATER NÃO SAI POR AI MATANDO GENTE POR \textbf{RAÇA} OU POR RELIGIÃO VC É \textbf{NEGRO} COMO EU É UMA VERGONHA VC APOIO A ISSO ESTUDE MAIS\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Puta, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/58 & \cellcolor{green!27}5.172 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Você deveria agradeçer, pois se essas milhões de pessoas não tivessem morrido eu você e toda essa geração nunca teria existido, pois se acha que se todos os judeus que foram mortos estivessem hoje vivos você estaria existindo hoje, está muito enganado. E outra o Brasil precisa sim de um politico como Hitler, não que mate como ele, mas que faça a \textbf{nação} ter orgulho do país, e faça com que cada cidadão faça sua parte para um país melhor, a Alemanha é o que é hoje por causa de Hitler isso é um fato.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/95 & \cellcolor{green!5}1.053 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É ia ser legal, ai vocÊ seria uns dos escravos dele, porque ele considerava à \textbf{raça} ariana soberana a todas, pô cara estuda um poquinho antes de falar grosa!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pesquise sobre Julgamente de Nuremberg e veja as provas que eles usaram para incriminar os nazis(de certa forma, injustamente, pois só estavam lutando por sua \textbf{nação})...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você fala que faltam provas da verdade, e que provas você tem de que foi farsa? Além do mais suas afirmações são baseadas em livros, enquanto eu devido a minha \textbf{idade} já presenciei milhares de imagens comprovando os campos de extermínio; você não sabe sob que condições esses judeus deram seus depoimentos nos livros.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/54 & \cellcolor{green!27}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou hiper leigo na historia e queria saber o que ocorreu no continente \textbf{africano} durante  a era de hitler ,ja que essa imensa guerra chegou até la!! agradeço desde ja a ajuda de todos voce abraços a todos!!!!!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/39 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Falar que não teve holocausto é como dizer que o homem não foi para lua. É como falar que o Hitler não queria fazer uma \textbf{raça} ariana. Como se nazismo não fosse da extrema direita. Só ver a experiência do Brasil com a ditadura, quantas pessoas falavam dos meios de torturas. Os \textbf{Nazi} pegou mais pesado do que os fascistas.E a conferencia de nuremberg de 1945?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - German & \cellcolor{green!27}2/67 & \cellcolor{green!27}2.985 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o fato é que naquele "tempo" a Alemanha tinha \textbf{acabado} de perder uma guerra para a União Soviética  a atual Russia,e o Hitler veio e valou exatamente o q todo mundo gostara de ouvir quando perde algo ou alguém:-Vocês podem,vocês são campeões...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Acabado & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/42 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small esses espolios me deixam muito triste.. ngm da o mérito necessario.. mas pra fala mal tem um em toda a esquina..esses dias eu estava vendo sobre o b22 stealth..e tipo a galera paga um sapo para inovaçao americana.. o aviao mais foda e blabla..porra tecnologia alemã desenvolvida em 1944.. nome "horten".. porra o apolo 11 que colocou o homem na lua.. quem estava la!!  os kra tinha até visao noturna com luz \textbf{negra} em 44.. stalin era um \textbf{comunista}.. ja se conheçe a reputaçao.. os eua ... pensem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}2/88 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa parte da olimpiada é mto mal esclarecida pela mor...a alemanha ganhou as olimpiadas com 36 medalhas de ouro.. os estados unidos vieram em segundo com 24 medalhas.. e só porque um \textbf{negro} ganhou em 3 modalidades os cara fazem um aue.. e foi só na prova de salto que ele se destaco.. saltando quase 1 metro a mais que os outros..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/62 & \cellcolor{green!5}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Falando em olímpiadas hitler ficou entristecido porquê nenhuma alemão ganhou para o \textbf{negro} americano, ele queria mostra o poder da \textbf{raça} ariana "semi deuses nórdicos"  perdeu para um simples \textbf{negro}, e para começo de conversa se hitler ganhasse a guerra se você estivesse viva com certeza seria escrava do povo alemão, tu não teria internet, não teria celular tu não teria essa futilidade capitalista, hitler era "socialista" aproveita o capitalismo e vai comprar teus brincos e para de falar merda. kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/81 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Me poupe vai caça o que faze mira mais me erra já falo uma vez beleza desculpa então agora vai fica dando sermão \textbf{muda} disco.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu tenho visões um pouco diferentes da dos colegas, por um lado não vejo nenhum motivo para a guerra, a matança seja ela em nome de Deus ou não, não vejo o \textbf{racismo} e anticemitismo e até discuções teligiosas como boa causa, acho que a tolerância o respeito é o que deveria prevalecer no mundo. por outro lado, me chama a atenção do fato de uma Europa inteira, com exeção dos povos Judeus aceitarem Hitler, pois o culpado do genocidio não foi a ideia \textbf{idiota} dele, mais o povo que a executou e aceitou.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/94 & \cellcolor{green!27}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Minha filha, ok, vc defende a figura de Hitler sob que aspecto?  Porque vc acha q o homi foi o cara? Eu não entendi, sinceramente! Com todo respeito, na minha opinião, foi mais um \textbf{comunista} filha da \textbf{puta}, cheio de ideias boas, mas sem sentido algum !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}2/47 & \cellcolor{green!5}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small pra começar se chama MEIN KAMPF, e nao MY KAMP. my kamp seria uma frase tosca em ingles que se pareceria como MEU AKAMPAMENTO. Qualquer pessoa que venere a mentira, o odio , tem sede de poder , mata, prejudica, machuca, humilha pessoas é LOUCO. e isso nao precisa de muitos fatos historicos pra definir!!! hitler era um louco, odioso, doente mental, reprimido \textbf{sexual}, nojento.  pra mim esse livro deveria ser proibido de ser veiculado no mundo inteiro.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/78 & \cellcolor{green!27}1.282 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small aêw galera eu sei que os aliados na grande 2 guerra puxaram a sardinha para o lado deles e exageraram em muitas coisas sobre os alemães, mas cai entre nós nada a ver né ficar defendendo uma \textbf{nação} ou uma ideologia que não está nem ai para nós e nem outra qualquer, então independente de qual lado tem a razão eu acho que isso não tem que ser mais discutido, e outra coisa que também acho ridiculo e gente de pele não branca e principalmente de sangue não \textbf{branco} ficar defendendo isso ai !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Nação & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/94 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small sim eu já fui a tua mãe era a minha professora ela era \textbf{boazuda} heim!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Boazuda & \cellcolor{green!27}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small com certeza não tenho sangue \textbf{branco}  puro igual  voce diz,mas mesmo assim prefiro as politicas nazistas pois fizeram pelo país diferente dos nossos governantes q estão nos matando aos poucos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small aêw Ronaldo vou te falar só uma coisa, eu tenho sangue \textbf{branco} puro e não sou nazista eu até poderia ser mas não faz sentido, mas já vc conserteza e uma mistura de raças e fica posando de nazista, cara deixa de ser hipocrita e vê se cresce seu mane otario e mas outra coisa vê se enxerga o pais que vc mora ai vc analisa melhor e conserteza vai ver a grande bosta em que ajente vivi mas concerteza não e maior que a bosta que deve ser a sua cara!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/92 & \cellcolor{green!27}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small BANDO DE NAZISTA FILHA DA \textbf{PUTA} ,SE EU ENCONTRAR COM ALGUM NA RUA EU MATO O ARROMBADO SOU JUDEU E MEU SONHO É QUE A ALEMANHA SOFRA UM ATAQUE NUCLEAR E ACABE COM ESSE LIXO DE PAIS DE MERDA COM PESSOAS NOJENTAS E Q NAO MERECEM VIVER\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small voces falam muita merda estava na guerra ? O governo americano modifico toda a histora e se sairão como santos .. Bando de filhas da \textbf{puta} !!! Sei o que eu falo o povo de minha familia participo da guerra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Defender povo alemão??? Seu leigo vá a Alemanha e verá que ele estão cagando pra ti seu \textbf{idiota}!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small colega, Estude e pesquise mais sobre o assunto, e a história? já ouviu falar no tratado de versalhes? foi a Alemanha que foi roubada e tirada algumas de suas terras, foi a única \textbf{nação} que teve coragem de enfrentar essa \textbf{raça} de sionista que domina tudo e conta o que querem só culpando a Alemanha para justificar seus interesses! a Alemanha pode até ter usado os metodos errados, mas o motivo era justo! o poder do dinheiro fala mais alto, então como enfrentar isso? veja o mundo hoje como está!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/90 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small meu apoio, não sou \textbf{racista}, homofobico ou anti-judeo mais Hitler foi sim um dos maiores genios que ja existiu, tinha uma ideologia boa de tirar a Alemanha da ruina, porem ele se perdeu depois disso.se ele tivesse mantido seu foco poderia ter sido um governante mundial.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sim, de tanta corrupção,bandidagem eu tenho certeza que um dos próximos 3 presidentes vai ser um socialista, que vai colocar leis de alto valor, corruptos e bandidos são de \textbf{raça} inferior e inocentes de \textbf{raça} superior, essa \textbf{raça} de corruptos e bandidos vai ser dizimados em ruas pelos inocentes, so falta vir sentimetalistas falando que nao podemos julgar ninguem, eles querem oque??? qoue deus desça a terra para julga-los?? nao,\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/70 & \cellcolor{green!27}4.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small gostei cara, eu acho que a situação que o brasil está logo mais tera um ''lider'' como hitler cedo ou tarde ele aparecerá, ele nao ira promover raças nem nada do tipo, mas sim a \textbf{raça} inocente, e a \textbf{raça} ''bandida e corrupta'' e serao ''massacrados'' porque o Brasil só vai conhecer a paz quando conhecer a Dor.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/58 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pois éMuitas pessoas acabam sendo ignorantes d+ e não enchergão realidade de nossa verdadeira \textbf{nação}...Ex: Você\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cianeto está em promoção, matem-se nazistas esterco da sociedade.Um \textbf{psicopata} ade um dia violar e matar vossos filhos e mulheres, depois queimá-los, para sentirem na pele.., é o mínimo que gente podre sem humanidade, merece.façam como ele.., matem-se todos, como o hitrler, é um favor que prestam á sociedade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele era preconceituoso e \textbf{psicopata}, queria a Europa só para ele, matando pessoas e crianças indiscriminadamente. Mandou Construiu câmaras de gás e crematórios, isso é o que!!Ele era um homem cruel sem coração, se a Alemanha estava mal ficou bem pior com as suas loucuras.Hoje a Alemanha está bem e não foi preciso invadir nem perseguir judeus, simplesmente ele com os seus discursos psicopatas convenceu todos a embarcarem no que seria e ficaria como a maior ignorância da Historia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/81 & \cellcolor{green!27}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small LOUCO, \textbf{PSICOPATA}, NEGA JESUS AGORA QUEIMA NO INFERNO.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small MUITOS FALAM DE HITLER, QUE ERA UM CARRASCO ASSASSINO, MAS NÃO SE ESQUEÇAM QUE STALIN FOI DUAS VEZES PIOR QUE HITLER, POIS MESMO APÓS A GUERRA A POLÔNIA CONTINUOU SENDO MASSACRADA PELO EXÉRCITO \textbf{V\textbf{ERMELHO}}, SE LIBERTANDO DO MESMO NA DÉCADA DE 80. OS POLONESES ATÉ HOJE TEM MAIS ÓDIO DOS RUSSOS DO QUE DOS PRÓPRIOS ALEMÃES.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vermelho & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}2/56 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cara esse cara era maluco disia que os alemaes era uma \textbf{raça} superio cada um tem o direito de acredita no que pensa agora mata isso ai e loucura o vc aha que ele matou so judeus e os ciganos testemunha de jeova negros e etc\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deutschland, música: Wir sind des Geyers schwarzer haufen (versos diz: iremos queimar suas criançinhas), SS marschier in feindesland (wo wir ... immer...lacht nur dazu(diabo) ) procure a tradução, vão estudar. Em sintese eram assassinos sim, admitam, sejam corajosos estamos em 2013, mataram milhões de inocentes, se eram isso ou aquilo não interessa, os \textbf{nazi} ao mundo apresentaram a disciplina, tecnologia, magnificência, suntuosidade e milhões de cadaveres, advogar a favor é ser aliado do chifrudo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/74 & \cellcolor{green!27}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não existiu na sua cabeça nazista "claro" :) são todos uns violadores e assassinos de crianças vá perguntar lá na Alemanha :)Hitler era \textbf{psicopata} e também foi um traidor, tinha descendência de judeu :) Nem ele nem nenhum dos seus carrascos tinham as características da dita \textbf{raça} ariana :) morreu como um covarde.A vossa intenção de negar o holocausto sei eu bem qual é, tu bates é no ceguinho.., Cianeto está mais barato, matem-se todos nazistas nos dias de hoje são considerados zumbis :)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/86 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Hitler, o mais cruel e \textbf{imbecil} da nossa história. Seu lugar é no FOGO DO INFERNO! Enquanto as almas dos judeus agora descansam em paz!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ESSE \textbf{CRETINO} NEM ERA ALEMAO,  E FEZ TUDO ISSO ! CRETINO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cretino & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/11 & \cellcolor{green!5}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small EU CUSPO NA SUA CARA SEU DITADOR FILHO DA \textbf{PUTA}!! POR CAUSA DA SUA ARROGÂNCIA E DEMÊNCIA MILHARES DE INOCÊNTES MORRERAM SEM SABER NEM O PORQUE, SE EU FOSSE DESSA ÉPOCA EU DAVA UM TIRO NO MEIO DA SUA CARA.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small RESUMINDO  ELE ERA  UMA  \textbf{GAY} !  BARATO,  INFERNO  PRA  ELE E POUCO  E PRA   QUEM ADMIRA  ESSE  DEMONIO  REI  PELE  PRA  ELE  KKKKKKKKKKKKKKKKKK  ACHO  QUE ELE  SI  ROLA NO INFERNO DE  RAIVA   KKKKKKKKKKKKKKKKKKK  PELE  O  REI  KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/37 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small um homen com personalidade poetica,cruel,com postura educada eu so \textbf{negro} e admiro muito a inteligencia do hitler ele é um verdadeiro geniol claro q ele matou muita genti mais a inteligencia dele esnpira varias pessoas   ele daria um bom presidente para o brasil mais contra pedofilos stupradores e etc\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quando um país está em baixo, um tipo que fale o que o povo quer ouvir, cativa esse povo. Hitler tinha o dom da fala (só isso). Conquistou parte da \textbf{nação} e com a gestapo SA, SS e outras polícias conquistou a outra parte.Teve muitas vitórias na guerra. MAS  depois, a Alemanha ficou na miséria, humilhada de novo, com milhões de mortos, para quê? Para realizar a vontade de um doente mental que desprezava mesmo os próprios alemães?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/79 & \cellcolor{green!5}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Me digam, como um doente mental seria capaz de fazer uma \textbf{nação} inteira se curvar a ele? Ele pode ter feito coisas horríveis, mas ele foi um gênio querendo ou não... Isso não tem como negar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small psicopata nada,  Ele sabia muito bem q tava fazendo.. e fez as porra tudo certo mesmo.. ele so teve 1 erro q foi invadir os filho da \textbf{puta} da antiga união soviética..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/32 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small n sou inteligente pq nao posso mas escolher kem "admirar" ou nao?gostar ou nao?  só "obrigado" a  pensar como vc pensa?matou,matou mesmo os judeus,\textbf{homossexual} kem era diferente dos alemaes,keria a \textbf{raça} pura...e os poloneses começou matando alemaes na Polonia..por isoo q os poloneses se fuderam primeiro..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/48 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small INTELIGENTE DA HISTORIA? LOL...LOL OUTRAVEZ....olha ao contrario de ti que nao es muito inteligente se pensas isso heheheh....MAS COMO SE PODE ADMIRAR UM FILHO DA \textbf{PUTA} QUE MATOU MILHOES DE PESSOAS, MAS ANTES DE MATA LAS, HUMILHOAS , ESCRAVISOAS, FE LAS PASSAR POR UM INFERNO(porque ele deve ser um dos demonios desfarçado de humano)....ELE FOI UM \textbf{PSICOPATA}...MANDAR MATAR MILHOES DE PESSOAS DA MANEIRA MAIS CRUEL, MAIS DESUMANA, DA PIOR MANEIRA POSSIVEL....é isso que admiras?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/74 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vai te fuder filho da \textbf{puta} , tu e os que apoiao este maldito diabo.... tu devias ter sido um dos que sofreram o que os judeus sofreram.... e jesus era judeu.... é por causa de merda como tu , que o mundo nao tem paz\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small foi um \textbf{brasuca} que fez este video.... e no fim aparece" gostou? entao da joinha"......MAS QUEM GOSTA DESTE PALHACO DO HITLER? QUEM GOSTOU DAS FRASES DITAS POR ESTE DIABO?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Brasuca & \cellcolor{green!5}Nationality - Brazilian & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O número grande de judeus no poder te assusta, mas aposto que você acharia \textbf{idiota} um \textbf{negro} que achasse o número de brancos no poder um absurdo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/27 & \cellcolor{green!27}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele pode ter adiantado alguns avanços,que com certeza se não tivessem sido feitos naquela época seriam feitos depois. Concordo qnd falam q ele foi inteligente,ele foi sim e \textbf{psicopata} tb. Mas eu não acho que se deva exaltá-lo,só por causa disso,pq por mais inteligente e gênio que a pessoa seja,qnd ela comete atrocidades pra 'avançar' ela acaba perdendo a credibilidade...Todas as guerras tem mortes, absurdos,abusos e etc,mas vc há de convir que o Nazismo foi muuuitooo trash!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/77 & \cellcolor{green!5}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small SEM FAZER APOLOGIA AO III FUHRER.. ACREDITO EM DEUS VOU falar pra kem acredita TBM.Lembra da Historia da Arca de NOÉ? Tambem chamavam NOÉ de louko.Pois é kem ficou do lado dele viveu e kem não ficou?A TERRA INTEIRA FOI DEVASTADA. NÃO ADIANTA TENTAR MUDAR O MUNDO SEM MORTE. ONU,ONGS. TRATADOS DE PAZ, NADA DISSO \textbf{MUDA} O MUNDO.. VC SABIA O QUE HITTLER TINHA EM MENTE? VC ACHA QUE PARA ESSES ENGRAVATADOS E AMBICIOSOS NO PODER DEIXAREM DE EXPLORAR A \textbf{RAÇA} HUMANA E ACABAR COM O PLANETA PRECISA DE QUE??\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/91 & \cellcolor{green!27}2.198 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se ele tivesse matado apenas um judeu,ou \textbf{negro},ou alemão, e etc não importaria ele foi desumano e covarde e levou um monte de gente a embarcar na loucura dele...Eu até "entendo" o povo alemão da época ter embarcado nessa,pois a Alemanha não tava mto bem após a derrota da 1ª Guerra e ele de certa forma fortaleceu o ego e deu uma certa esperança pro alemães.Mas não sei cm hj em dia ainda tem gente que apóia esse tipo de barbárie!!!Mto legal matar qm tá contra você...Haja covardia e idiotice!!! ¬¬\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/92 & \cellcolor{green!5}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Olha, sou fã de Hitler, e não escondo isso de ninguém, porém ele era louco sim, ficou \textbf{cego} pelo seu desejo de fazer a Alemanha uma \textbf{nação} unica na Terra, claro que ele foi um ícone mundial e um dos maiores exemplos de liderança, porém isso o cegou e o levou a fazer coisas completamente estúpidas e idiotas :(\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cego, Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/59 & \cellcolor{green!27}3.39 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele pode ter sido o cara mais inteligente do planeta, mas oque adianta ele salvar uma \textbf{nação} destruindo outra, matando crianças inocentes ? Se ele queria vingança ele tinha q ter se vingado das pessoas q estavam fazendo mal ao seu país e não de trabalhadores, mulheres idosos e crianças inocentes que não tinham como se defender.Agente tem que aprender a chegar ao topo sem subir na cabeça de ninguém e ele não jogou limpo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/75 & \cellcolor{green!5}1.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ele podia ser louco e \textbf{psicopata} mais pelo menos ele lutou pelo que acreditava e disse coisas mais uteis do que vc ne\normalsize   & \cellcolor{green!27}Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Admira-me que alguém ainda admire o que esse louco assassino dizia. Já não há mais tempo para estarmos revivendo as ideias de um \textbf{psicopata} que só trouxe ódio e desgraça não somente ao povo judeu, mas a tantos que ele julgava inferiores. Inferior era ele, que não conseguiu o que queria na juventude, justamente por ser incompetente e, por isso, resolveu promover uma guerra inútil.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/65 & \cellcolor{green!5}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small grande \textbf{psicopata} esse tipo; as suas acçoes condradizem o que pensava/acreditava (?)   00:54 ele entao desconhecia a vida e a religião da mãe que o criou?? ...tipicamente politico.....(uma coisa é certa; desta vez é que vai; a Alemanha conquista a europa toda com inteligencia e sem sangue!)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/47 & \cellcolor{green!27}2.128 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments}  & \cellcolor{red!27}Psicopata, Um demente, Idiota, Imbecil, Muda, Eugenia, Atrasado, Atrasada, Anão, Cego, Mudo, Cega, Cretino & \cellcolor{red!27}100 & \cellcolor{red!27}100/110405& \cellcolor{red!27}0.09 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - Over 65s}  & \cellcolor{red!5}Velho, Velha, Acabado & \cellcolor{red!5}8 & \cellcolor{red!5}8/110405& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical Features}  & \cellcolor{red!27}Bola, Alejado, Gordo, Esqueleto, Gorda, Careca & \cellcolor{red!27}18 & \cellcolor{red!27}18/110405& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - General}  & \cellcolor{red!5}Nação, Nacionalismo, Estrangeiro, Estrangeira & \cellcolor{red!5}58 & \cellcolor{red!5}58/110405& \cellcolor{red!5}0.05 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - General}  & \cellcolor{red!27}Raça, Etnia, Racista, Racismo & \cellcolor{red!27}141 & \cellcolor{red!27}141/110405& \cellcolor{red!27}0.13 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female sexuality}  & \cellcolor{red!5}Puta, Mula, Vagabunda, Ridícula, Cachorra, Prostituta, Cabra, Quenga, Cadela & \cellcolor{red!5}51 & \cellcolor{red!5}51/110405& \cellcolor{red!5}0.05 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Gender - General}  & \cellcolor{red!27}Machista, Mulher, Sexual, Misógino, Miúda & \cellcolor{red!27}27 & \cellcolor{red!27}27/110405& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ideological and Political Identity - General}  & \cellcolor{red!5}Comunista, Vermelho & \cellcolor{red!5}32 & \cellcolor{red!5}32/110405& \cellcolor{red!5}0.03 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - General}  & \cellcolor{red!27}Idade & \cellcolor{red!27}9 & \cellcolor{red!27}9/110405& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Sexual Identity - General}  & \cellcolor{red!5}Gay, Homossexual & \cellcolor{red!5}16 & \cellcolor{red!5}16/110405& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - Youngsters}  & \cellcolor{red!27}Canalha & \cellcolor{red!27}3 & \cellcolor{red!27}3/110405& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!5}Negro, Preto, Africana, Africano, Negra & \cellcolor{red!5}39 & \cellcolor{red!5}39/110405& \cellcolor{red!5}0.04 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - Native American}  & \cellcolor{red!27}Vermelho, Índio & \cellcolor{red!27}7 & \cellcolor{red!27}7/110405& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Social Class - Destitute}  & \cellcolor{red!5}Favelado, Vagabundo & \cellcolor{red!5}4 & \cellcolor{red!5}4/110405& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Religious Identity - Roman Catholic}  & \cellcolor{red!27}Padreco & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/110405& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female age and physical appearance}  & \cellcolor{red!5}Velha, Boazuda & \cellcolor{red!5}4 & \cellcolor{red!5}4/110405& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - Transexuality}  & \cellcolor{red!27}Transição & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/110405& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Social Class - Working class}  & \cellcolor{red!5}Proletariado, Analfabeto, Bronca & \cellcolor{red!5}6 & \cellcolor{red!5}6/110405& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!27}Branco & \cellcolor{red!27}35 & \cellcolor{red!27}35/110405& \cellcolor{red!27}0.03 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Sexual Identity - Male homosexuality}  & \cellcolor{red!5}Bicha, Bichona & \cellcolor{red!5}3 & \cellcolor{red!5}3/110405& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Behavioural Addiction - Alcohol}  & \cellcolor{red!27}Bêbado & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/110405& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - German}  & \cellcolor{red!5}Nazi & \cellcolor{red!5}12 & \cellcolor{red!5}12/110405& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - Brazilian}  & \cellcolor{red!27}Brasuca & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/110405& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments;Age - Over 65s;Physical Identity - Physical Features;Nationality - General;Ethnicity - General;Gender - Female sexuality;Gender - General;Ideological and Political Identity - General;Age - General;Sexual Identity - General;Age - Youngsters;Ethnicity - Black;Ethnicity - Native American;Social Class - Destitute;Religious Identity - Roman Catholic;Gender - Female age and physical appearance;Sexual Identity - Transexuality;Social Class - Working class;Ethnicity - White;Sexual Identity - Male homosexuality;Behavioural Addiction - Alcohol;Nationality - German;Nationality - Brazilian;%.

\item The percentage of hate speech related words is 0.5226.

\item Considering that the variable \textbf{Ethnicity - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 579/2511 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}