\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Youtube\_extraction\_portuguese\_37.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  'Se for negro, não entra': Polícia italiana impede refugiados de embarcar em trem para Alemanha }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small Que \textbf{idiota} essa \textbf{mulher}! Como ela mesma disse, são ilegais e não tem visto. Ou seja, não tem nada a ver o fato de serem negros.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/26 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se n tem documento, n entra ngm, \textbf{preto}, \textbf{branco} e etc. Justiça p todos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sao negros arabes  diferentes sao frasino os  \textbf{africano} sul sao mas grandes\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small PORQUE ESSA \textbf{MULHER} QUE FEZ A REPORTAGEM , NÀO LEVA ELES PARA MORAREM NA CASA DELA ?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small  [LINK]  o caso do COCIELO YouTube \textbf{racista} foi resolvido , alguns idiotas aqui precisam aprender Tbm direitinho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ta certo, Alemanha é pros alemães, se quer ir pra lá vai pra passear ou se \textbf{muda} de forma correta....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Imigração inlegal e crime. Essa coisa de ficar dando mole pra \textbf{estrangeiro} vai acabar quebrando o pais. Se ponha no lugar dos italianos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Estrangeiro & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Enqraçado aqui no brasil tem tudo de graça e se os brasileiros começa a mandar de valta tudo oque ta aqui. O pessoal abre a mente e uma vida ser humana a cor nao sequinifica nada eu sou \textbf{branco} tipo leite minha \textbf{mulher} e \textbf{preta} e amo ela aqui no brasil amamos as pretinhas deixa issu de lado e \textbf{racismo} barra a rapaziada ai de entra aqui e acesso livre praias tudo mais pra pessoas de bao coraçao aqui tem da china coreano angola como meu cunhado mesmo e da angola e se amarro nele tem eo russia e outros paizes o pessoal o melhor e paz amor e Deus no coraçao fazendo o bem pro procimo tudo oque vc deseja vc teras entao nao faças o mal nao maltrata so por uma cor ou e de outro lugar. Deixa dissu vamos dar as maos todos paizes lugares bairros cidades em açao de paz sem querra matança brigas etc Deus fica muito triste com as açoes da terra obrigado a todos bom eu sou de Deus com muito orgulho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Mulher, Preta, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!5}4/179 & \cellcolor{green!5}2.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mano, que \textbf{mulher} feia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eles eram trazidos a força seu desgraçado  mostra sua cara covarde \textbf{racista} pra vc ver\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Problema não é ser \textbf{negro} , mas sim  o islamismo , agora estão se organizar grupos para os por acorrer da Europa para fora , porque eles não respeitam nada nem ninguém , na cultura deles , eles tratam as mulheres pior que uma pedra , casam com menores , e atacam todos que não são do Alan , Na Holanda e alemanha e austria França italia , já violaram muitas mulheres , e bateram em muitas mulheres , eles acham que estão no pais deles ... Eu sou de acordo que eles tem de sair nem que seja a força ...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/102 & \cellcolor{green!27}0.98 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small isso n e \textbf{racismo} minha jovem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Qualquer ação preconceituosa, discriminatória, e segregacionista, contra qualquer grupo por causa da sua origem étnica é \textbf{RACISMO}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small esta certo não é uma questão de \textbf{raça} ou cor,  cada qual deve ficar em seu país construir o progresso de sua \textbf{nação}, o Brasil deve agir da mesma forma.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/30 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E por que eles querem ir para a Alemanha, país de brancos ?? Por que eles não vão para outro país, onde a população seja \textbf{negra}, igual a eles ?? Não entendo esse povo, querem ir para países de população branca, e depois reclamam de \textbf{racismo}, desemprego... Para que não passem por esse tipo de constrangimentos, que imigrem para países de população \textbf{negra}. Ali, estarão todos entre irmãos de cor. Bom para todos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/73 & \cellcolor{green!27}4.11 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente não sei se isso foi \textbf{racismo} ou não. Creio que não, pq vi várias pessoas entrando, e que claramente eram mestiças, que Brasil são conhecidos como pardos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Parabéns para esses policiais . Brasil é uma mãe abre as pernas pra todo lixo que vem . \textbf{Mulher} tentando vitimar e tratar como \textbf{racismo} uma situação totalmente clara para todos .Europa é outro nível e tem lei .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/40 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o Brasil nao precisq de sua \textbf{raça} puramente \textbf{idiota}. volte pra europa . seja bem recebido la.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Realmente, PARECE \textbf{racismo}, porem todos os refugiados eram negros, então é LOGICO que vão pedir os documentos dos negros.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Chocada com a mentalidade de algumas "pessoas". O brasileiro é tão \textbf{racista} e radical que não consegue nem se tocar o quanto chega ser estúpido e hipócrita. Não vou condenar a ação dos policiais porque se foi um ato de \textbf{racismo} ou não, eles ainda sim estavam fazendo o que foi ordenado.  Mas é triste ver como tem "gente" que concorda com a \textbf{xenofobia} no mundo e usa a justificativa de que os africanos mulçumanos vão acabar com a segurança e economia da Europa. Pelo que parece roubo, violência e estupro só apareceram com a imigração né? Tem gente que nunca nem viu um Alcorão e nem sabe o que é, nunca nem passou em frente a uma mesquita, nem trocou uma palavra sequer com um mulçumano na vida, mas acha que sabe tudo da cultura do Islamismo porque na tv/cinema mostram as as atrocidades que alguns radicais praticam. E não vamos nem discutir a questão como o \textbf{negro} (pobre) é visto e tratado né, porque aí temos que discutir história e para gente preconceituosa essa questão não passa de blá blá blá e mimimi de vitimista, palavras que não saem da boca de "gente culta" que adora  "debater"  questões sociais com este "forte argumento". E o mais ridículo é que tem gente que defende \textbf{xenofobia} e quando vai para a Europa/EUA sofre o mesmo por lá e volta se dizendo revoltado. Agora deixa vir um \textbf{imigrante} europeu para o Brasil para ver o como ele é tratado. Vê se ele tem o visto negado, vai trabalhar em serviços considerados inferiores na sociedade? Aff e depois dizem que brasileiro é um povo solidário. É sim se a desgraça acontecer com brancos, hetero e de qualquer religião que não seja a mulçumana. Ah antes que alguém venha gritar "ptralha" e "esquerdopata", as  expressões cultas  usadas pelo "brasileiro de bem", se ter empatia pelo próximo e ter humanidade dentro de si transformam as pessoas nisso então eu sou sim. Beijos de luz. obs : se vc chegou até aqui desculpa aí o textão, mas têm coisas que não dá. Agora se vc se enquadra nesse padrão de "brasileiro de bem" faça um favor de nem comentar aqui, vai perder seu tempo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante, Negro, Racismo, Racista, Xenofobia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}6/369 & \cellcolor{green!5}1.626 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Em nada tem a ver com \textbf{racismo}.... pqp\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cala boca esquerdista de merda esses mulssumano nao e gente sua \textbf{imbecil} eles sao bandido\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa repórter \textbf{idiota},  típica da imprensa esquerdista, vai ali para querer dizer como a polícia italiana deve agir. Mas se perguntar para ela quantos afro descendentes ela está disposta a levar para para a casa dela, dar trabalho, alimentação, escola e saúde, ela vai se ofender!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small  [LINK]     link para denuncia de \textbf{racismo} .. para os babacas que se acham que tem direito de fazer besta .. e falar besteira !!!  denunciem .. é anonimo e gratis ... por menos ódio e mais justicia ..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small robyssao costa pq sao feias , e pq são racistas com a propria raça\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small engraçado que esses racistas daqui dos comentários não lembram do quanto a Europa acabou com o continente \textbf{africano} sofrem até hoje o futuro é o reflexo do passado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Porque essa \textbf{mulher} não os leva para casa?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small aqui no Brasil imigrantes africanos refugiados pode estudar em Universidade pública sem passa pelo processo dela, isso ocorre no Rio grande do sul na Universidade Federal, ora no sul tem muitos \textbf{negro} ou descentes de negros brasileiro que não tem esse direito são obrigados a passar pelo difícil e ardo processo seletivo, agora isso é justo, não estou dizendo que temos que fechar as portas, mas também não vamos achar que isso é ser gentil, pois primeiro tinha que ser com nós nativos da terra.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/85 & \cellcolor{green!5}1.176 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tem gente que gosta mesmo de sofrer viu, que os levem pra casa, saia para trabalhar e provenham a eles tudo que precisarem e quando eles começarem a matar pessoas sinta-se culpada, \textbf{racista}, xenófobo e não ouse cogitar a possibilidade de ele ser culpado, afinal são refugiados, são muçulmanos da religião da paz, são homens fortes, com quatro esposas, dezenas de crias, são vítimas não é mesmo?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/67 & \cellcolor{green!27}1.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Os branquelos entram tudo numa boa, o \textbf{negro} mostra ate as cuecas e nao pode entrar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eles não falam com os brancos,daí se um \textbf{branco} não fala com eles,esse \textbf{branco} e que é \textbf{racista} ?...ah vá se foder.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/22 & \cellcolor{green!27}13.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vídeo \textbf{imbecil}. Reporter \textbf{imbecil}. \textbf{Racismo} quem deve ter é você!!! Eles não embarcam porque são estrangeiros e como você mesma disse não têm passaporte!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/24 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small VOCÊS TEM QUE SE FUDER MESMO! FORAM DOUTRINADOS PELO POLITICAMENTE CORRETO E PELOS ESQUERDISTAS... NAO ESTAO FALANDO COM VOCE POR NAO QUEREREM, E SIM PORQUE E \textbf{MULHER}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Diego Abreu Rabêlo Cala boca   \textbf{idiota} Nos  temos  que   barrar  esse imigrantes mesmo Só  trazem  desgraça  ( e  eles  odeiam   cristãos  tá )\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small nossa, quantos "refugiados" em \textbf{idade} militar... cadê as mulheres e crianças? deixaram para trás?mandem esses merdas para seus lugares de origem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small  [LINK] denunciada por ódio , \textbf{racismo} , e preconceito religioso ..  aguarda .. seu IP já esta sendo rastreado  pela PF\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small e oq um \textbf{negro} tem a ver com a destruição da europa? na minha visão um ranco muçulmano tem mt mais perigo q um \textbf{negro} mas eh claro q quem eh \textbf{racista} vai dizer q prefere um \textbf{branco} muçulmano e é isso os muçulmanos q eles queriam estão causando o caos enquanto os negros estão bem d boa so trabalhando \textbf{racista} tem q mais eh se fuder mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}10/68 & \cellcolor{green!27}14.706 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small junior marques a maior parte dos muçulmanos não é BRANCA!!! A \textbf{mongoloide} da matéria escreveu um título ridículo e falou merda. Os italianos não deixam pessoas SEM DOCUMENTOS embarcarem pra outros países. Não interessa se é \textbf{negro} ou \textbf{branco}, eles não querem pessoas SEM DOCUMENTOS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Mongoloide, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/45 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tá certo não tem visto é  \textbf{refugiado},e quer pegar o trem e ir na janela.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Refugiado & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Invadindo? kkkk\textbf{Racista} de merda.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que essa \textbf{IDIOTA} e \textbf{FEIOSA} acolha os "negros" na sua própria CASA! Dê banho neles, comida, lave suas cuecas e os satisfaça por completo, até eles se cansarem dessa urubu e a decapitarem por ser "infiel". Afê!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Feiosa, Idiota & \cellcolor{green!27}Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/37 & \cellcolor{green!27}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cavaleiro Templário \textbf{Negro}? O problema é islâmico.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu sei que é, só me referi ao TÍTULO da notícia (\textbf{negro})!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small TIO LOKO \textbf{GORDO} E FRACASSADO talvez o cara seja português\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gordo & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small The celtic warrior ei guerreiro celta volta pra Áustria..Suíça Suécia...\textbf{raça} superior kkkkksubdesenvolvido querendo ser gente ..acorda celta do Paraguai tupiniquim bebedor de tubaina\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small The celtic warrior volta pra \textbf{puta} que te pariu!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Narciso Bello "tupiniquim " o cara é obviamente \textbf{Branco} e sem miscigenação pela foto dele e tu chama ele de tupi?  ou você é muito burro ,ou DO esta com inveja e frustrado por ser um pardinho cor de cuia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista do krl pqp\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small hoje em dia graças a tecnologia , dá para fazer denuncia de \textbf{racismo} e pessoas como vc podem responder por ódio e crime como \textbf{racismo} .. seu IP já foi rastreado .. e tirei print da sua pagina .. do youtube .. beleza .. tem que guardar seu ódio no fim do seu cú e sua supremacia no cú do seus nazistas de pais que provavelmente eram ou são ainda .. a lei funciana ainda ... só aguarda    ... pode seguir esse link para ver que não estou brincando   [LINK] \normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/90 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Agora se foi bem \textbf{racista} não e todo \textbf{negro} que estupra e mata ate eu tendo porque os europeus nao gostao de \textbf{negro} mais fala que todo \textbf{negro} mata e estupra ai ja e demais\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/35 & \cellcolor{green!5}11.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Mauriat Jacques sai dai seu merda X9 do caralho \textbf{racismo} da onde se o cara esta apenas falando a realidade em em ponto algum comentou alguma palavra voltada a \textbf{raça} e sim a religião extremista que mata com o consentimento do governo satânico vai cagar seu merda.Denuncia ele e eu te denuncio por ser essa merda que tu é um escravinho do marxcismo.!!! Que so repete o politicamente correto que \textbf{cega} as pessoas para o real inimigo e as censura causando todo o caos que vemos hoje em dia na União Européia os videos estão ai no You tube e os dados também 95 dos crimes são feitos por imigrantes Muçulmanos da Africa da Somália e do oriente médio.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cega, Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/120 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Mauriat Jacques \textbf{racista} e tuchamando o cara de \textbf{racista} seu \textbf{idiota} tu não tem nem moral pra tal feito com esse teu comentário seu defensor de estuprador do estado islâmico no minimo deve ser um deles.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/36 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mailon Martins qual droga vc usa ? Pois toda essa raiva sua me parece ser fruto de estupro ...Consulte um médico.Depois quando idiotas como vc vão para cadeia , dizem que não sabiam o que estavam fazendo . COCIELO pagou o preço das suas merdas de internet , isso não serviu de lição .Cada um arca com as consequências, eu adoraria ver você numa cadeia por \textbf{racismo} , escutar seu discurso de lá dentro para ver se funciona !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/82 & \cellcolor{green!27}1.22 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sua estupida. vc mesmo disse que eles não tem documentos.  tinha que ser uma brasileira prea ficar causando na europa. ESTUPIDA . A \textbf{RACISTA} AQUI É VC . O POLICIAL NÃO DEIXA ENTRAR QUEM NÃO TEM DOCUMENTOS. E ELES ESTÃO CERTINHO. PARABÉNS ITALIA.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small racista detectado!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Allan Hickman Você é no mínimo leite com pêra deve ser parente de algum famoso que tem dinheiro ... tipo comportamento de gente assim ... \textbf{Racismo} é frescura ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Desculpa aí pow mas quem roupo a África foi os \textbf{branco} principalmente o estado unidos e a Itália\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small lucas lima a África é pobre ,mas por culpa do socialismo e não do imperialismo europeu se o problema fosse o imperialismo europeu, a Austrália não ia ser país de priimeiro mundo ....a Austrália era \textbf{negra} e foi colonizada pela Europa igual a África foi, mas a Austrália é rica ,então como a culpa pode ser do europeu ? o problema é que usam países para falar da pobreza da África...países socialistas como Congo e Zimbábue ....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/79 & \cellcolor{green!5}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small esses viadinhos maconheiros comunistas de merda do "politicamente correto" são uns vermes oportunistas que se alimenta da carne podre da esquerda comprada como o dinheiro do papaizinho,  já não basta os malditos  nordestinos que praticamente foderam o Brasil sozinhos elegendo aquele nortista maldito do lula  dilma e se reproduzindo feito ratos, agora nossa pátria amada esta quebrada e empesteando desses chicanos de merda esses bolivianos cubanos venezuelanos peruanos, toda essa maldita \textbf{raça} de comedores de milho, que são muito piores que os pretos, todos recebidos de portas abertas polo governo pt.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/92 & \cellcolor{green!27}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista de merda!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Ju Burlm que fica falando se faz de \textbf{idiota} dizendo que não entra qu é \textbf{negro}, não entra refugiados ou refugiados brancos entram?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/23 & \cellcolor{green!27}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como na maioria dos vídeos de esquerda, a verdade é distorcida e os vilões são apresentados como vítimas e as vítimas como seus algozes. Começar pelo título do vídeo, "se for \textbf{negro} não entra", claramente uma tentativa inverter a ordem das coisas. Os policiais só estão fazendo valer as leis nacionais ou internacionais que impedem pessoas sem vistos de entrarem em outro país. Mas oq esta \textbf{idiota} fala faz entender aos incautos que aquelas pessoas são proibidas de embarcar por causa da cor. È nojenta este tipo de coisa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/89 & \cellcolor{green!5}2.247 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Karen Coverdale sério que você escreveu isso ? E os territórios africanos que tiveram a invasão italiana fracassada , Tbm não era tentativa de apagar culturas ? ( Líbia , Éthiopia) são 2 exemplos de que a Itália até 1945 tentava impor sua cultura com armas na mão invadindo a África.Estude , leia , aprenda , e pare de ser um \textbf{idiota} na internet .Vc é jovem ainda para desperdiçar seu tempo dessa forma !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/77 & \cellcolor{green!27}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mulher otaria pqp leva essa lixos pra sua casa então ,Europa vai acabar aos poucos cara\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small par de ser burra e ignorante que isso não se trata de racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Sem Nome Qualquer ação preconceituosa, discriminatória, e segregacionista, contra qualquer grupo por causa da sua origem étnica é \textbf{RACISMO}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small QUE \textbf{MULHER} FEIA!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small na africa os negros estão expulsando os agricultores brancos de fazendas produtivas. e depois, a fazenda fica largada, pois os africanos não querem trabalhar. muito fácil acusar brancos de \textbf{racismo} quando os negros fazem ainda pior. aliás, na africa a escravidão continua até hoje. os europeus não criaram a escravidão, os próprios negros se escravizam, até hoje. faça essa cobertura, por favor. relate esses fatos. estão acabando com a europa, querem transformam tudo em países islâmicos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/76 & \cellcolor{green!5}1.316 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small kkkk \textbf{cota} do que 2 e mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cota & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small isso e verdade os europeus ficam ajudando a africa e os africanos nao fazem nada por que a europa fica bancando a africa e depois se nao ajudar eles acusam os europeus de racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small  [LINK]   estou te denunciando por \textbf{racismo} \textbf{xenofobia} , e intolerancia ... aguarde .. ja tirei o print e não adianta modificar o texto depois .. assim com a justiça vai aprender melhor o que é respeito , \textbf{racismo} , discriminação é crime ... e inafiancel .. sou \textbf{africano} e moro no brasil , espero que seja capaz de se defender por difamação e td mais .. beleza .. ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}4/69 & \cellcolor{green!27}5.797 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Maria do Rosário 2? colocando \textbf{Racismo} onde o problema era outro kkkkk Temos que rir mesmo...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small MrDuzem e vc pq nao volta? tenho certeza que nem \textbf{branco} deve ser e se é, é mestiço pq não pode considerar os brasileiros brancos de vdd só uma minoria é\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Alessandra Marim Sua burra não tem essa de \textbf{branco} de verdade e \textbf{branco} de mentira, no Brasil 8 são negros o resto é pardo e \textbf{branco}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/26 & \cellcolor{green!5}11.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small se tem que ter passaporte e o cidadao Europeu tem que seguir leis, porque os outros nao? so porque e \textbf{refugiado} nao quer dizer que tem  que ter privilegios que os outros nao tem. se nao esta satisfeito volta pra onde veio ou leva pra sua casa . tem que acabar com imigraçao em massa, pois cade a arabia saudita, emirados arabes que servem de destinos para esses imigrantes\normalsize   & \cellcolor{green!27}Refugiado & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/69 & \cellcolor{green!27}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small saiba fazer uma reportagem... que titulo mais \textbf{idiota}. Não se trata da cor da pele e sim não terem os documentos necessários/visto. Ridículo sua tentativa de "reportagem".\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small brasileiro é filho da \textbf{puta} mesmo fudeu com o brasil agora quer fuder   os outros\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O negócio tá tão escroto, tão invertido que essa mídia, os governantes de esquerda, certos movimentos sociais, etc... estão fazendo com que quem é \textbf{branco} e heterossexual se sinta com vergonha! Ah TNC!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Thiago Araújo vc é \textbf{branco} e hetero? nofaaaaaa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ah cara, não fale assim. A esquerda é horrível, mas não confunda que só porque uma pessoa é branca, não seja necessário se ver os documentos. E se um \textbf{refugiado} criminoso fosse \textbf{branco}? Ele entraria sem problemas. E não confunda quando diz deixar os brancos heteros envergonhados. Pelo menos os realmente igualitários, só querem respeito. Nem aceitação eles precisam. Fique com Deus!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Refugiado & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/62 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small zyzz fuarkO cálculo de aposentadoria é feito a partir da estimativa de vida de homens e mulheres. E como esse fator já está mudando aos poucos, a diferença de \textbf{idade} tende a diminuir também!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small zyzz fuarkNão estou mentindo pra mim mesmo. Estou sendo educado e lhe explicando, apenas. Sabemos que a expectativa de vida da \textbf{mulher} é de em média 2 anos a mais que a dos homens, segundo o IBGE. Mas a estimativa de contribuintes mulheres com a expectativa de vida comparada à de homens tende a ser até 4 anos a menos para as mulheres. Eu só estou explicando qual é o quesito. Se é injusto ou não, isso não cabe a mim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/82 & \cellcolor{green!5}1.22 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small nao e porque e \textbf{negro} e porque é \textbf{imigrante} ohhh\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/10 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Leandro Santos você pode levar pra tua casa pra dormir entre você e a tua mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@türkiye gurur​ \textbf{Muda} o disco? O Brasil que não passou pelo crivo civilacional pois duzima-se aos milhares em crimes de homicídio de cidadãos comuns, que vão da briga de trânsito a todo os outros exclusivamente envolvidos dentro de uma natureza passional. Esse da aí do vídeo,  são unidos em \textbf{Nação}. Essa nossa terra é inospita pra qualquer indivíduo, meu caro.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda, Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/60 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não  deve haver \textbf{racismo}  mas sim a segurança  contra  imigrantes  ilegais. Nem todo \textbf{imigrante}  é  \textbf{negro} os islâmicos  são  brancos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/20 & \cellcolor{green!5}15.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Erica Santana "Tem q  distribui as pessoas pela Europa e pronto..."Mas porque raio é que tem que ser a Europa a acolher toda a gente do planeta?E já agora...Quem ajudou os portugueses durante a crise?Quem ajudou a Irlanda  durante a crise?Quem ajudou a Grécia durante a crise?Quem ajudou a Itália durante a crise?Quem ajudou a Espanha durante a crise?Quem ajudou os europeus que se suicidaram , por não terem trabalho,casa,comida,dinheiro etc etcResposta:  NINGUÉM!!!!!!!!!!!! ...Implementem medidas de austeridade que isso passa, diziam-nos os políticos europeus...Agora de repente o mundo foi varrido por uma ventania de humanismo e solidariedade ....mas que só serve para os de fora....os nativos europeus que se lixem,que aguentem crises,que passem frio e que morram à fome não é?Existem 3 coisas no mundo que nunca vão desaparecer: \textbf{Racismo}, corrupção e a hipocrisia humana.QUEM DESTRUÍU O MÉDIO ORIENTE QUE COLHA AQUILO QUE SEMEOU !!!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/157 & \cellcolor{green!27}0.637 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +\textbf{Tuga} GoaTrance  [LINK] \normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Erica Santana  Valeu. Muito bom. Pensaste, reflectiste e actuaste em conformidade. Vais ficar cada vez mais assustada mas não desistas de ler e de te informar. Uma \textbf{mulher} bem formado, bem \textbf{preparada}, vale por duas. Nunca te esqueças ok?. Kiss.  😉😉😉\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Preparada & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/41 & \cellcolor{green!27}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Erica Santana não fala bobagem, o mundo é diversificado, não se pode misturar uma cultura tão \textbf{atrasada} com uma de maior respeito a cada indivíduo. O pior disso tudo é ler isso vindo de uma \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/36 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small gente acho que não deixaram entrar por que nao tinham passaporte ...o pessoal tambem exagera,eu tbm sou \textbf{negra} mas não vi isso de não deixar entrar por conta que eram negros e sim pq eles eram imigrantes,e nesse caso o fator da cor ajudou a reconhecer um \textbf{imigrante} num pais onde há pouca mistura de raças com os da \textbf{raça} \textbf{negra}...a galera tem que entender que estao indo muitos imigrantes para lá e eles estão vendo a melhor forma de receber sem que eles vivam igual bicho num pais desconhecido...lá eles tem em mente que para se fazer algo tem que se fazer bem feito,nao adianta receber esse povo sofrido e nao da assistencia,ou o país perder o controle do povo e virar tudo uma zona danada.tenham paciencia eles vao bolar uma forma de ajudar pois sei que os governantes la sao inteligentes e pensarão na mao de obra que vai ajuda a aumentar a produçao do país de quem receber essa gente sofrida além de ajuda-los a nao morrerem em meio de uma guerra sem sentido.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante, Negra, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}4/177 & \cellcolor{green!27}2.26 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É triste em pleno ano de 2015 ter que ler comentários de extremo \textbf{racismo}. Mostra como é triste a situação educacional no Brasil. Pessoas que não demonstram nenhum tipo de comoção com o sofrimento do outro são psicopatas sociais na minha opinião. ainda bem que aqui na Alemanha, a maioria não pensa dessa maneira. Tenho vizinhos mulçumanos, o caixa do supermercado, o da barraca de comida, o dono da quitanda, entre vários outros, e sempre vivemos em harmonia, pois somos todos humanos. As vezes tenho vergonha de ser brasileiro, não pelo país não ser o mais rico ou coisas do gênero, mas sim por ter uma população altamente \textbf{racista} e misógina. Ao ler os comentários de alguns, senti vergonha alheia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/120 & \cellcolor{green!5}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Jorge Luiz Cuono Tenha empatia pelas crianças, que não tem culpa das decisões de seus pais.Os imigrantes que estavam fugindo da guerra foram para o Líbano e Turquia, os que querem viver de welfare state foram para Europa.é o povo alemão ou a esquerda ? mas caso o povo alemão apoie isso, não me surpreende, os Eurobichas estão cegos para o perigo. Um país que tem uma grande quantidade de muçulmanos terá problemas, essa religião esta infestada de radicalismo e ódio.Odeiam o ocidente, - mas imigram para lá -  eles não tem noção do conceito de estado laico, acham que sua maldita religião lhes dá o direito de mandar na sua vida, não se integram a sociedade, muitos preferem nem aprender o idioma, querem que bairros vivam sob a sharia, querem tribunais exclusivos para muçulmanos baseado na sharia, enfim eu prefiro receber 100 mil Haitianos a 10 mil muçulmanos.Brasil um dos países mais miscigenados do mundo é altamente \textbf{racista} ? e ainda é \textbf{misógino} ? NENHUM país ocidental é \textbf{misógino}, infelizmente não podemos dizer o mesmo de países muçulmanos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Misógino, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/183 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu só fico preocupada com a intolerância religiosa,  mas concordo contigo. Brasileiro é \textbf{racista} demais.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Ëarl Paul Estão oferecendo inclusão digital nos hospícios? Genocídio \textbf{branco}? Vai tomar o seu remedinho seu palhaço de merda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small junior marques esse Jorge Luiz não merece nem dois segundos de atenção. Faz parte da gigante massa de zumbis que possuem  vômito no lugar do cérebro. Ir morar em uma favela carioca nenhum esquerdista maconheiro e \textbf{comunista} deseja, pois na favela não vende caviar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista & \cellcolor{green!5}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small JL Cuono  melhor comentário que li por aqui. Brasileiro é \textbf{racista}, radical e hipocrita SIM.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tudo que acontece a um país é culpa dele mesmo, TUDO, mesmo os soviéticos na guerra fria e o obama a uns anos atrás dando recursos e armas para os grupos de guerra civil no oriente medio, a religião deles carrega ódio contra toda \textbf{nação} não muculmana.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lukas Delmondes NINGUÉM É OBRIGADO A APOIAR O GENOCÍDIO BRANCO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Espere à população Europeia ser minoria e deixe os muçulmanos tomarem conta do país para ver o que é intolerância e \textbf{racismo}. Pessoas ingênuas é politicamente corretos como você deveriam tentar sair com uma bíblia ou à tora na rua em países muçulmanos. Nós ocidentais somos o povo mais tolerante do planeta e isto muitas vezes é ruim para nós mesmos, por isso temos que selecionar muito bem quem acolhemos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/70 & \cellcolor{green!5}1.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 99,9  são homens para o plano de destruição e extinção da \textbf{raça} ariana e da religiao cristã no mundo através de estupros barbaros feitos por gangues wue andam as crntenas pelas ruas estupranfo e multilando quando não matando as jovens locais.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@JL Cuono cala boca seu verme tu não vê o qie esta acontecendo na europa tu não viu videos deles falando as aberts sobre o exterminio da \textbf{raça} ariana através de misciginação vindas de estupros brutais na europa  seu verme vai estudar e se informar sobre o que é o alcorão e o que pregam sobre raças especificas principalmente a branca na europa eles anda em guangues de muçulmanos espancando covardemente os cidadões locais por serem brancos a maioria \textbf{africano} muçulmano dizem as claras que vão matar todos os brancos e estuprar nossas mulheres e filhas tem video ainda hoje sai de Marte e vem ver o qie ta acontecendo no planeta terra seu merda rec repete do gugu só jogando a merda do papinho humanitario do politicamente correto que é a causadora de tudo isso pra começo de história.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/140 & \cellcolor{green!5}1.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Tatiana Queiroz quando 400 deles te estuprarem de uma vez de forma brutal e te matarem enfiando uma cruz na guelha tu fala isso \textbf{vadia}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mauriat Jacques concordoInfelizmente o povo brasileiro é um povo muito \textbf{racista} e sem respeito à próprio... e a burrice é endêmica\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mailon Martins  pq vc está se preocupando com a \textbf{raça} ariana? Com esse nome de pobre vc só é ariano na imaginação. Todo \textbf{racista} é burro e vc é uma prova disso. Basta ler as suas merdas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/37 & \cellcolor{green!27}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racistas fdps fogo nos racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@igor oliveira criança e vc ou adulto \textbf{psicopata} perverso, imigraçao tem que ser controlada e esses invasores sao criminosos ja que entram ilegalmente, vc deixaria entrar qualquer um em sua casa, o mal nao se justifica com o mal, nao e essa geraçao de Europeus que escravizou e explorou as riquezas da Africa, eles nao tem nada a ver com isso, vc deve ser aquele tipo de esquerdista doente que quer destruir a sociedade nao e mesmo?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/77 & \cellcolor{green!27}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não, não, deixe os refugiados morrerem de fome, IGNORANTE E \textbf{RACISTA}! vai estudar e aprender que isso é segregação e discriminação, e qualquer preconceito, discriminação, e segregação, contra qualquer grupo por causa da sua origem étnica é \textbf{RACISMO}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/38 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Gabriel Quaggiotto muçulmanos são seguidores de religião seu RETARDADO ANIMAL vai estudar antes de defecar pela boca seu \textbf{imbecil}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Você é bem mentirosa, tem nada a ver \textbf{branco} ou \textbf{negro}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/11 & \cellcolor{green!5}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ainda há pouco, uma brasileira me disse que os brasileiros em geral não sabem no que consiste o Islão.Sabem que é uma religião e pouco mais, pensam que é como qualquer outra...!Respondi que me era difícil acreditar que os brasileiros não soubessem no que consiste o Islão...Porém... constato que realmente pouco sabem.Estudem o que o Islão é, estudem várias versões e tirem as conclusões do que estes imigrantes vêm fazer para a Europa. O que vai acontecer na Europa é muito mau. Não tem que ver com \textbf{racismo}, nem com pobres, nem com ricos, nem com imigrantes... nada disso interessa.O que interessa é que todos são muçulmanos e odeiam a civilização ocidental e tudo o que esta representa. As pessoas estão saturadas de terem que os suportar nas suas cidades e com tudo o que fazem de oposto ao que defendemos. Só quem não tem noção de nada é que acha tudo muito romântico...Depois de passar toda esta euforia de receber os imigrantes, vem o caos absoluto.Esse caos será eterno!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/177 & \cellcolor{green!27}0.565 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Tereza da Cruz Thompson  desculpa, só agora apareceu a notificação da tua resposta... ao fim dum mês? Haja paciência...! Respondendo à tua pergunta, não concordo muito contigo, porque os muçulmanos estão preocupados sim com uma coisa apenas: dominar e islamizar o mundo inteiro. São obcecados pelo Islão,  guiam-se pelo Alcorão a cada passo e procriam imenso para aumentar o seu domínio rapidamente.Matam os infiéis, os não muçulmanos e tudo o que não seja inteiramente a favor do Islao.Todas as questões que o mundo ocidental se preocupa é absolutamente lixo no conceito deles. Repara que, enquanto o mundo islâmico vive na \textbf{idade} média, o mundo ocidental evolúe e se moderniza. Em simultâneo alimentam o ódio que por nós nutrem usufruindo de toda a nossa evolução tecnológica e alguma modernização. Assim vão "abraçando" o mundo ocidental (e não só...) com os tentáculos da crueldade e do terror ideológico. A Europa não pode seguir, com uma invasão de milhares de seres formatados há 2 000 anos!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/164 & \cellcolor{green!5}0.61 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +isnei t lopes   ..... olá! tem um link disso ?? gostaria de ver ... mas não duvide , não faz muito tempo que a Pérsia virou Irã   ... primeiro vem o caos ,eles precisam do caos e dai no meio te todas as fragilidades de uma\textbf{nação} o Islam entra ditando as regras .... no Brasil o caos não é coisa muito difícil de ser instalado :( infelizmente\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/68 & \cellcolor{green!27}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nazismo do seculo 21.A \textbf{vagabunda} da Angela Merkel,O genocidae do Sarkozy e holande e os Terrorista da Coroa inglesa tem obrigação MORAL (com RESPALDO DIVINO) de acolher estes imigrantes.Vocês lembram quando a Organização Terrorista do atlantico Norte destruiu o Estdo Líbio entregando na Maos de Terrorista? E Da Siria ? E Do Mali ?Obrigação.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/56 & \cellcolor{green!5}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Almir Bispo 'A \textbf{vagabunda} da Angela Merkel,O genocidae do Sarkozy e holande e os Terrorista da Coroa inglesa tem obrigação MORAL (com RESPALDO DIVINO) de acolher estes imigrantes.''Ué, e os ricos estados árabes ? eles tbm não tem ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small quando se e \textbf{refugiado} e se tem medo de viver no proprio pais e se quer paz nao se escolhe um unico pais para viver fica-se em qualquer pais que haja paz o que nao e o caso todos querem ir para alemanha o que me faz pensar que e mais uma emigraçao do foro economico do que propriamente para fugir da guerra ! porque nao vao para portugal ou frança ou espanha italia como repararam ninguem ker ficar nesses paises entao a pergunta fica no ar sera que tao mesmo a fugir da guerra??????\normalsize   & \cellcolor{green!5}Refugiado & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/95 & \cellcolor{green!5}1.053 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Pedro Pinto  claro que não Pedro, e repare que eles estão em \textbf{idade} de combater e viraram costas aos seus países deixando as famílias para trás.Só a Siria está oficialmente em guerra há cinco anos e só agora se lembraram de virem TODOS AO MESMO TEMPO e porquê?Para além de muitas coisas por explicar e outras tantas que sabemos bem qual a verdadeira intenção, há uma razão bem forte que não entendo: a Alemanha fez campanha nas Tv's do Médio-Oriente para recrutar mão-de-obra muçulmana aos milhares e em troca lhes daria dinheiro e habitação. Isso foi música para os ouvidos deles. Alguém me explica o que querem estes lideres de merda???\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/113 & \cellcolor{green!27}0.885 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso nao é questão de \textbf{racismo}, isso é questão de segurança, eles vão chegar lá e vão acabar com a economia do país como fizer no país de origem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small KKKK IMBECIL\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small IMBECIL KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Regis Eduardo Aielo não dialogo com sub raça\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Wakame Kat Na asia os europeus levaram emprendimentos. aqui os arruelas roubaram empregos dos negros livres, o governo \textbf{racista} deu subsidio para  contrataçao de brancos. nao estou pregando revanchismo mas penso que eles nao podem impedir quem imigra para trabalhar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Marx is dead e ela permite, já ouviu falar de empreitera? Quem entra no país por empreitera não é \textbf{IMIGRANTE}, n tem nada ver o q vc tava tentando relacionar\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O que deixa de cara e que eles só querem SUPER POTENCIAS MUNDIAL Alemanha , suíça e etc., Estão igual a Um famoso movimento MST só querem terras fazendas produtivas. Para ter vitória tem que haver guerra, lutar pelos seus direitos e não fugirem igual a ratos. Deveriam pedir ajudar para armamento e treinamento para lutar contra aqueles terroristas, mas não preferem fugir. Enquanto vários morrem lutando com armas defasadas em punho para defender seu pais e sua família.Na minha opinião são traidores de sua \textbf{nação}, pois a entregam nas mãos de terroristas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/94 & \cellcolor{green!5}1.064 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mas é o fim do mundo msm cara, os alemães são obrigados acolher alguem ?vcs que acham que sim, são genocidas, pq querem acabar com a cultura de um pais a longo prazoalemães ñ tem nenhuma divida historica com negros, então deixem um país de uma unica \textbf{etnia} em paz !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/53 & \cellcolor{green!27}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small uma única \textbf{etnia}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Mauriat Jacques a maioria dos estupros na Europa hoje são praticados por imigrantes afro-islâmicos (estude o exemplo da Noruega e Suécia). Além disso, um \textbf{branco} europeu, mesmo que pratique um crime, tem cidadania e isso dá a ele direitos. Pare de se vitimizar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Old Guerrilla, seu fake \textbf{imbecil}.Qual cultura é imutável? Qual cultura é pura e única?Estude um pouco, sem \textbf{imbecil} de merda. O povo alemão é formado pela união de múltiplas culturas e outros povos. A Unificação alemã é coisa de menos de 200 anos, \textbf{imbecil} de merda.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/48 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Comunista só apoia imigração nos países dos outros. Por que a Rússia não resgata 1 bilhão de imigrantes no seu território\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu DEUS! eu não acredito que li comentarios racistas deste modo o que é isso temos que nos unirmos e rezar para Deus nos ajudar chega de injustiça abaixo o \textbf{racismo} abaixo tudo que nos afasta de DEUS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +carlos jose Se fosse cidadão europeu entrando no Brasil não teria nenhum problema ne,  \textbf{RACISTA} FILHO DA \textbf{PUTA}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/18 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Controle-Remoto Não é questão de \textbf{raça}, é questão de diferença de cultura. Países muçulmanos e muitos africanos tem cultura oposta à Europeia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +carlos jose É por causa de gente nojenta feito você que a esquerda vem crescendo no mundo todo, a direita só tem \textbf{psicopata} FDP igual você, seu escroto!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não é \textbf{racismo} nenhum, é que a verdade é crua mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Gender - General}  & \cellcolor{red!27}Mulher, Misógino & \cellcolor{red!27}15 & \cellcolor{red!27}15/16401& \cellcolor{red!27}0.09 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments}  & \cellcolor{red!5}Idiota, Muda, Imbecil, Mongoloide, Cega, Atrasada, Psicopata & \cellcolor{red!5}26 & \cellcolor{red!5}26/16401& \cellcolor{red!5}0.16 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!27}Preto, Africano, Preta, Negro, Negra & \cellcolor{red!27}30 & \cellcolor{red!27}30/16401& \cellcolor{red!27}0.18 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!5}Branco & \cellcolor{red!5}20 & \cellcolor{red!5}20/16401& \cellcolor{red!5}0.12 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - General}  & \cellcolor{red!27}Racista, Racismo, Raça, Etnia & \cellcolor{red!27}75 & \cellcolor{red!27}75/16401& \cellcolor{red!27}0.45999999999999996 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - General}  & \cellcolor{red!5}Estrangeiro, Nação, Xenofobia, Imigrante, Refugiado & \cellcolor{red!5}18 & \cellcolor{red!5}18/16401& \cellcolor{red!5}0.11 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - General}  & \cellcolor{red!27}Idade & \cellcolor{red!27}4 & \cellcolor{red!27}4/16401& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female age and physical appearance}  & \cellcolor{red!5}Feiosa & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/16401& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical Features}  & \cellcolor{red!27}Gordo & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/16401& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female sexuality}  & \cellcolor{red!5}Puta, Preparada, Vadia, Vagabunda & \cellcolor{red!5}7 & \cellcolor{red!5}7/16401& \cellcolor{red!5}0.04 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - Over 65s}  & \cellcolor{red!27}Cota & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/16401& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - Portuguese}  & \cellcolor{red!5}Tuga & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/16401& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ideological and Political Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Comunista & \cellcolor{red!27}2 & \cellcolor{red!27}2/16401& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Gender - General;Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments;Ethnicity - Black;Ethnicity - White;Ethnicity - General;Nationality - General;Age - General;Gender - Female age and physical appearance;Physical Identity - Physical Features;Gender - Female sexuality;Age - Over 65s;Nationality - Portuguese;Ideological and Political Identity - General;%.

\item The percentage of hate speech related words is 1.2255.

\item Considering that the variable \textbf{Ethnicity - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 201/574 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}