\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Youtube\_extraction\_portuguese\_105.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  Estes são os 'refugiados' que a Europa recebe diariamente }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small Tudo \textbf{vagabundo}, é só descer o porrete neles e mandar de volta, única coisa que essa cambada leva para a Europa são os estupradores de mulheres e sua preguiça, de coitados eles não tem nada ...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabundo & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small muçumana e um filho da \textbf{puta} tem q mata esse verme no tiro krl\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Aqui no Brasil eles se darão muito mal, caso nosso governo permita a entrada de muitos refugiados aqui, se é que são refugiados mesmo. Eles são assim: entram em um país de mansinho, procriam-se para que seus descendentes sejam futuros políticos e entrem paras as Forças Armadas, tudo sob tutela de leis esquerdistas que os protegem e com propagandas da Mídia, às quais são verdadeiras lavagens cerebrais; é tudo um plano para dominar o Ocidente e destruírem com sua Cultura e seus valores Morais. Homens e mulheres devem unir-se para enfrentá-los e expulsá-los de seus países, nem que isso signifique infringir leis que os protejam. Um povo está acima da vontade de seus governantes. O Islã não é só perigoso a outras religiões ou formas de pensamentos, é nocivo, inclusive para os ateus. Isso não é Religião, é lixo oriundo de povos atrasados da \textbf{Idade} Média (em relação à Europa). Voltem para seus países, não queremos o Alcorão, não nos interessa o que Maomé pregou, essa não é a nossa Verdade! Islâmicos moderados são coniventes com os radicais, caso contrário os criticariam, mas assistem passivamente a açoitamentos, apedrejamentos, linchamentos diversos e execuções em público nos países muçulmanos, inclusive com assistência de crianças; em alguns países é permitido o casamento de criança do sexo feminino com homens adultos. Tenho minhas ressalvas em relação á Bíblia, é verdade, tanto que essa frase é minha; - "a Bíblia é ficção, Igreja é facção", mas ainda assim admito que há passagens de alto valor Moral nas Escrituras; hoje não vivemos as leis mosaicas, nem Judeus ou Cristãos, aliás, para muitos Teólogos Cristãos, o Antigo Testamento é um livro Histórico, entremeados com muitas fábulas. Foram livros escritos ao longo de séculos, cheio de modificações, depois foi traduzido do Hebraico para o Grego E após isso, para o Latim. O Grego antigo não possuía vírgulas, o que pode ter dado margem a interpretações errôneas. Os monges copistas da \textbf{idade} Média mantiveram a Bíblia estrita em Latim, idioma falado pelo Clero, conhecido por alguns nobres e sábios, a população só era guiada pela Fé, desconhecia o Latim, usado na liturgia, quando o padre celebrava a Missa  de costa para os fiéis e só lhes dirigia a palavra à hora dos sermões. Com a Reforma Protestante no Século XVI, Martinho Lutero foi o primeiro a traduzir os Evangelhos do Latim para o Alemão. A igreja cometeu desmandos ao longo de sua História? Sem dúvida que sim, mas nada se compara ao Islã, religião de cegos e psicopatas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}2/419 & \cellcolor{green!27}0.477 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small bem vindos a nova ordem mundial a solução deles vai ser chipar para controlar cada um e quem não colocar o chip sera um refugiado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Refugiado & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu quero vê essa cambada na frente di grande trono \textbf{Branco} Diante do Reis dos Reis...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small religião do capeta  , tem é  que mata essa \textbf{raça} desgraçada  que só  faz desordem no mundo, bando de vagabundos fdp\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ESSA \textbf{RAÇA} MALDITA TEM QUE SER EXTERMINADA DA TERRA!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa religião do demônio so \textbf{psicopata} a europa esta ferrada com esses malditos .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small fica com dó n .... met bala porra nesses filhos da \textbf{puta}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Original Arcas direitos dos imigrantes em todo o mundo não,  basta ver os países  comunistas e também países  islâmicos não seguem essea direitos impostos pelo lixo da ONU , tanto que eles não  receberam um mísero \textbf{refugiado} mesmo estando bem do lado deles .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Refugiado & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small hijos de \textbf{puta} no se merecen nada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NÃO SE TRATA DE UMA CRISE HUMANITÁRIA. É UMA INVASÃO. SEU OBJETIVO É TRANSFORMAR A EUROPA: SOBRECARREGAR A ECONOMIA DO ESTADO, DERRUBAR SUAS NAÇÕES MAIS RICAS, RE-DEFINIR A DEMOGRAFIA E OBVIAMENTE SUA CULTURA.ESCRITO POR HARALD BLAFIELD – Traduzido por Glaucea Cardoso  O QUE É HIJRAH? Esta é uma Leitura que todos vocês DEVEM FAZER!Entendemos muito pouco sobre os muçulmanos deixando suas casas. O que é Hijrah? Obama é muito bem educado na religião muçulmana desde que ele a estudou enquanto vivia na Indonésia. Ele não quer que este e-mail seja difundido pelos Estados Unidos porque ele quer que todos nós sejamos totalmente ignorantes sobre que realmente está acontecendo com o movimento ISIS. Todo esse tumulto agora faz sentido. Triste!Então, o que é uma Hijrah? Hijrah é quando as migrações de massa em grande escala se tornam invasões. O que está acontecendo em partes da Europa agora, na verdade parece ser uma Hijrah como o Quoran descreve. Isso não vai acabar bem. Porque parece que as políticas dos líderes socialistas liberais na Europa e nos EUA não querem impedir que suas terras sejam invadidas.Por quê? Eu não conseguia entender por que outros países árabes (Arábia Saudita, Emirados Árabes Unidos, Omã, etc.) não estavam recebendo refugiados, então comecei a questionar. Hijrah é jihad através da emigração. Isto Significa ¨mudança para uma nova terra para trazer o Islã¨ para esta terra e é considerado no Islãmismo como uma ação sagrada e reverenciada. "E quem emigrar para a causa do Deus Alah , encontrará na terra muitos lugares e abundância, e quem deixar sua casa como um ¨emigrante de Alah¨ e for ¨Seu Mensageiro¨ e em seguida encontrar a morte , será recompensado pois já se tornou incumbente de Alah". Surah 4: 100.Assim, que se um muçulmano morre no processo de imigrar para outro país, isso significa essencialmente o mesmo que ser um ¨homem bomba suicida¨, sua recompensa é automática. Isso explica a grande ânsia de empreender uma jornada tão perigosa. Muhammad e seus seguidores emigraram de Meca para Yathrib  Medina em 622 DC. Foi lá que ele se tornou um líder militar, embora ainda sem instrução. Alí foi aonde todos os comandos para cometer violência contra incrédulos do islamismo se originaram. É importante notar que o calendário islâmico marca isso como o início do Islã.Este Hijrah macivo foi anunciado janeiro passado, embora poucos países muçulmanos prestaram ao anúncio muita atenção. Um partidário do grupo ISIS publicou um documento em árabe que pedia com insistencia aos muçulmanos que fossem para a Líbia por causa de sua proximidade do sul da Europa e pelo importante valor estratégico de seus circuitos de imigração ilegal que facilita a infiltração em cidades européias. Líbia tem uma longa costa e está de cara para os países mais ao sul da Europa ocidental, que podem ser alcançados com facilidade, mesmo por um barco rudimentar.Em fevereiro de 2016, transcrições de interceptações telefônicas publicadas na Itália diziam que o ISIS ameaçava enviar 500 mil migrantes como uma "arma psicológica" contra a Europa. O ministro italiano do Interior, Angelino Alfano, afirmou na época: "Se as milícias do califado avançarem mais rápido do que as decisões da comunidade internacional, como podemos apagar o fogo na Líbia e deter os fluxos migratórios? Nós estamos diante de um êxodo sem precedentes ".Também em fevereiro de 2016 , o serviço de inteligência turco alertou a polícia de que até 3.000 jihadistas treinados estavam buscando atravessar para a Turquia vindos da Síria e do Iraque e depois passar pela Bulgária e Hungria para dentro da Europa Ocidental e depois para o resto da Europa. Soa familiar?Em maio de 2016, um conselheiro do governo líbio alertou que os agentes do Estado islâmico estavam sendo "contrabandeados para a Europa em barcos de migrantes". O grupo ISIS está lucrando com o comércio de tráfico humano, forçando os proprietários de barcos a entregarem seus lucros ou serem mortos. Alguns agentes do ISIS já estão abrigados em casas seguras no sul da Europa.Grupos de homens, de 17 a 25 anos, provenientes da Palestina e da Síria, atravessam a Bulgária e passam para o resto da UE. Um ex-agente ¨double ¨da Al Qaeda disse à BBC que conhecia dois irmãos egípcios que chegaram à Itália pela Líbia, acompanhados por homens profundamente religiosos e fluentes em italiano e francês.Assista de novo os vídeos desses "refugiados" . Quantos dos "refugiados" são homens de 17-25 anos de \textbf{idade} e de \textbf{idade} militar? Se isso não o convencer, isto o fará ; ¨ sabemos que terroristas estão chegando com os grupos de refugiados. Uma semana atrás, cinco homens foram presos tentando atravessar a fronteira entre a Búlgaria e a Macedônia com propaganda do Estado Islâmico, orações específicas dos Jihadistas e vídeos com decapitapitaçoes oriundos de seus países gravados em seus telefones. Eles estavam se fazendo passar por refugiados.O líder do Partido Independente britânico, Nigel Farage, alertou: "Receio que enfrentamos uma ameaça direta à nossa civilização se permitirmos um grande número de pessoas daquela região devastada pela guerra, entrarem na Europa.Outros países muçulmanos não estão "aceitando" esses "refugiados" porque este é um Hijrah para a Europa. Não se trata de uma crise humanitária. É uma invasão. Seu objetivo é transformar a Europa: sobrecarregar a economia do estado, derrubar suas nações mais ricas, re-definir a demografia e obviamente sua cultura. E nosso governo quer começar a deixá-los entrar em nosso país? Obama já anunciou que mais de 100.000 irão aterrisar nos EUA em 2017. Somos todos Forest Gumps? Se você acha que este artigo vale a pena ser compartilhado com outras pessoas, por favor copie e compartilhe! Muito obrigado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}2/943 & \cellcolor{green!5}0.212 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Porque eles não são idiotas de receber selvagens para destruir os países deles. Ninguem em sã consciência mental aceitaria um bandido entrar na sua casa estuprar sua \textbf{mulher} e matar seus filhos. É dessa forma que os países arabes ricos enxergam os "refugiados".\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Maira L. Gaspar Ótimo seu entendimento. parabéns,  alerte ao máximo de pessoas que vc puder pq quando essa \textbf{raça} começar manifestar muita cabeça vai rolar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small DEIXEM SUAS HIPOCRISIAS  LONGE DOS TECLADOS, NÃO SEMEIEM O ÓDIO NEM O PRECONCEITO...TODOS SABEM QUE O ISIS É UM GRUPO TERRORISTA QUE MATA MULÇUMANOS, CATÓLICOS, MATAM TUDO POR POLÍTICAS, POR PODER, DINHEIRO!SÃO FINANCIADOS POR GRANDES PAÍSES E VENDEM SEU PETRÓLIO PARA GRANDES EMPRESSÁRIOS CAPITALISTAS...PAREM DE PENSAR NA PRÓPRIA BARRIGA, SEJAM SOLIDÁRIOS, O MAL PRECISA SER COMBATIDO (ISIS) NÃO SEJAM INJUSTOS COMO ELES SÃO, GENERALIZAR É A FERRAMENTO DOS QUE NÃO POSSUEM ARGUMENTOS OU SÓ QUEREM SE DAR BEM DIANTE DO DESASTRE DOS OUTROS...CRIMINOSO DEVE SER PUNIDO COMO CRIMINOSO, NÃO COMO RELIGIOSO! NÃO AO PRECONCEITO, SEJA ELE POR \textbf{RAÇA},COR,CLASSE OU RELIGIÃO! IGUALDADE JÁ!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/102 & \cellcolor{green!27}0.98 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Thiago Aziz ta ai alguem q não le o alcorão o livro de "paz" e vem falar merda na internet campanha siga as leis do alcorão e seja um estuprador filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isto é puro \textbf{racismo}, por alguns asiáticos/africanos fazerem certas coisas erradas, não significa que todos o façam.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Adrianoiz Veloso SHARIA E JIHAD CARA ESTUDE! \textbf{RACISMO} E O QUE ELES FAZEM COM A GENTE... Se fosse \textbf{negro}, \textbf{branco}, \textbf{a\textbf{marelo}}, azul FODA-SE, NAO QUEREMOS SER ESCRAVIZADOS PELA ESQUERDA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo, Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!5}5/29 & \cellcolor{green!5}17.241 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Social Class - Destitute}  & \cellcolor{red!27}Vagabundo & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/4615& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female sexuality}  & \cellcolor{red!5}Puta & \cellcolor{red!5}4 & \cellcolor{red!5}4/4615& \cellcolor{red!5}0.09 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - General}  & \cellcolor{red!27}Idade & \cellcolor{red!27}3 & \cellcolor{red!27}3/4615& \cellcolor{red!27}0.06999999999999999 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - General}  & \cellcolor{red!5}Refugiado & \cellcolor{red!5}2 & \cellcolor{red!5}2/4615& \cellcolor{red!5}0.04 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!27}Branco & \cellcolor{red!27}2 & \cellcolor{red!27}2/4615& \cellcolor{red!27}0.04 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - General}  & \cellcolor{red!5}Raça, Racismo & \cellcolor{red!5}6 & \cellcolor{red!5}6/4615& \cellcolor{red!5}0.13 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments}  & \cellcolor{red!27}Psicopata & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/4615& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - General}  & \cellcolor{red!5}Mulher & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/4615& \cellcolor{red!5}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!27}Negro & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/4615& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - Chinese}  & \cellcolor{red!5}Amarelo & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/4615& \cellcolor{red!5}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - Japanese}  & \cellcolor{red!27}Amarelo & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/4615& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Social Class - Destitute;Gender - Female sexuality;Age - General;Nationality - General;Ethnicity - White;Ethnicity - General;Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments;Gender - General;Ethnicity - Black;Nationality - Chinese;Nationality - Japanese;%.

\item The percentage of hate speech related words is 0.4984.

\item Considering that the variable \textbf{Ethnicity - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 24/193 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}