\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Youtube\_extraction\_portuguese\_20.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large Ex-gay que tirou o pênis explica por que foi fácil se tornar 'homem hétero'}\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small O cara voltou a ser homem , mas continua usando o cabelo ""mamãe quero ser \textbf{gay}"  kkkkkkkkkkkkkkkk sai do armario Luana !!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olha... pra mim tem que ser homem com \textbf{mulher}, \textbf{mulher} com homem... mas quem gostar d outros lances não me atingindo por mim que faça oq quiser...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu vejo esses casos como transtorno de identidade \textbf{sexual}... É muito triste o rapaz recuperar a identidade normal e já ter se Multilado...Deus abençoe e dê forças pra ele superar. Nunca é tarde pra se arrepender de nada, mas tem que ter equilíbrio mental pra arcar com as consequências... Deus te dê discernimento e saberia pra caminhar!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/57 & \cellcolor{green!27}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu já vi ex namorado agora ex \textbf{gay} ai é foda kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa Luciana é INSUPORTÁVEL! Corta a fala dos outros, é grosseira, não entendo como virou apresentadora. Só sendo a \textbf{mulher} do chefe, golpe mais antigo que andar pra trás. Há, de golpe ela é mestra, seu primeiro foi o golpe da barriga no bocudo...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/44 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ISSO É SAFADEZA..ABERRAÇAO DA NATUREZA..NASCEU HOMEM É HOMEM..NASCEU \textbf{MULHER} É \textbf{MULHER}..SEMPRE SERA HOMEM SEMPRE SERA \textbf{MULHER}..Ñ ACEITO..Ñ CONCORDO..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/18 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Robert  é uma \textbf{mulher} ,eu queria fazer a buceta tb,é essa apresentadora é uma JUMENTA.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa! Existe muitos gays homens que são másculos e você jamais diria que é \textbf{gay}, trejeito não quer dizer absolutamente nada.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O homem aqui no planeta Terra fica brincando Deus, quer se comparar à Deus, e o que a natureza produz vem de Deus, querer modificar isso é loucura. É simplesmente loucura e \textbf{aberração}. O rapaz está certo, ele nasceu homem, os cromossomos dele são masculinos, isso é fato, e contra fatos não há argumentos. De forma física e de forma biológica ele é masculino.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Aberração & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/64 & \cellcolor{green!27}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A maioria dos meninos/homens afeminados NÃO são trans, podem ser homossexuais mas não tem essa questão de não identificação com o próprio gênero, Léo Aquila viajou totalmente! E outra: muita gente se arrepende do pós cirúrgico, pena que não é divulgado. Estão banalizando a questão \textbf{transexual}, não é simples como a mídia e os psiquiatras/cirurgiões tem feito parecer não!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Transexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/59 & \cellcolor{green!5}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Um \textbf{gay},  mesmo tendo a alma feminina, só perceberá que não é uma \textbf{mulher}, quando tiver problemas com a prostata.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/20 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Jesus está voltando e satanás vai levar muitos com ele  pro infeno fazendo homem virar \textbf{mulher} e \textbf{mulher} virar homem tá pra pegar fogo neste mundo como pegou em Sodoma e gomorra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/32 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small CALA A BOCA LUCIANA!!! \textbf{BICHA} CHATA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bicha & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vai tomar no olho do seu cú mano Eu sou afeminado mas eu sou homem eu amo \textbf{mulher} eu quero é fazer sexo com \textbf{mulher} poha não tem nada ver só agora só porque eu sou afeminado eu sou \textbf{gay} vtnc\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/41 & \cellcolor{green!5}7.317 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay}? É o mesmo que existir um ex cachorro.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Era uma \textbf{mulher} gostosa do caralho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É obvio que os homens procura \textbf{mulher} porque gosta de \textbf{mulher},  se gosta de \textbf{gay} procura gays!!  Eu nunca entendi o porque uma \textbf{mulher} vai ficar com uma \textbf{mulher} que parece homem,  se gosta de peteca.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/36 & \cellcolor{green!27}13.889 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O Leo aqila nunca vai ser \textbf{mulher} e ainda por sima virou uma \textbf{aberração} experiência científica 😁😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Aberração, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu acredito que homem é homem é \textbf{mulher} é \textbf{mulher} contudo a pessoa pode ter opções que contradita o sexo anatômico, cadê as minorias para apoiar essas minorias os reversos sexuais.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/31 & \cellcolor{green!27}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa Léo parece mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Infelizmente satanás entra na mente sem pedir licença \textbf{homossexual} é abominável aos olhos de Deus se não aceitar Jesus como Salvador infelizmente vai para o inferno ...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small VIROU UMA \textbf{MULHER} BONITA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nunca foi trans... até pq trans \textbf{muda} tudo e n volta atrás.. isso aí e palhaçada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Graças a Deus ele acordou não gostou mais de da  o C . U  dele mais tem gente que é nojeta homem é homem e \textbf{mulher} é \textbf{mulher} isso não vai mudar nunca o resto é safadeza\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/37 & \cellcolor{green!5}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{gay},tenho amigos que operaram e acabaram por assim sendo excluidos dos meios,porque?Simples,a partir do momento que vc tira o seu sexo de origem vc passa a ser ninguém...perde sua identidade...no nosso meio são conhecidos como viado de dois \{K\}...Por incrivel que possa ser depois de um tempo operados acabam tendo seu psicologico comprometido,porque?simplesmente por deixarem de sentir praser...procura esse rapaz ai hoje e veja qual a verdadeira situação dele hoje...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/71 & \cellcolor{green!27}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Já que fez cagada,que continuasse sendo \textbf{mulher} pow agora vai ser homem com grelo caralho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele viu que viver como \textbf{mulher} não é nada fácil kkkkkm\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele sabe que é um homem e ela sabe que é uma \textbf{mulher},  não adianta aviltar a própria sexualidade antes do tempo, olha o resultado,  ele está sem o órgão \textbf{sexual} masculino, ela, já vai ser mais fácil reverter a situação\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/41 & \cellcolor{green!5}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tem afeminado que não é \textbf{gay}.E tem \textbf{gay} que não é afeminado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não existe ex \textbf{gay}..deu ja era...outra coisa....mutilar o corpo e um documento..não \textbf{muda} sexo de ninguém. Morre como nasce....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E' ... a verdade doi... identidade \textbf{sexual}  esta' no chromossoma\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou \textbf{gay} mais esse mundo e louco meu. Essas gays são loucas AFFFFFFFFFF.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Existem excessões,que no caso é este homen,e ele não era um ex-gay, orientação \textbf{sexual} não tem nada a ver com identidade de gênero. Agora as pessoas estão se aproveitando deste caso para dizer que existe uma "cura" e que identidade de gênero não existe.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/44 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ex \textbf{gay} sei kkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Acho engraçado o Leo Aquila. Por que quase todos os homossexuais,  querem provar por a + b que todo mundo quer ser \textbf{homossexual} e que não existe ex \textbf{gay} ou ex lésbica. Affff.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/33 & \cellcolor{green!27}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E agora quando ele arrumar uma \textbf{mulher} como é que vai ser alguém pode me responder que eu tô com muita dúvida agora\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse rapaz é muito confuso nem ele sabe mais do que ele é respeito até opção dele mas ele não sabe mais se é homem ou se é \textbf{mulher} se bobear hoje já virou \textbf{travesti} de novo ou transexual\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Transexual, Travesti & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}3/39 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É melhor ele entrar no céu sem o pênis , do que muitos que se vestem e Querem ser \textbf{mulher} , vão ser condenados ..Pois se o filho vos liberar verdadeiramente sereis livres..Eu sou homem de Deus Liberto e transformado Ex \textbf{travesti}..Flávio Amaral ..Se inscrevam no meu canal no YouTube e veja os outros vídeos Testemunho . [LINK] \normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Travesti & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/62 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa apresentadora só faz entrevista de sexo,  uma \textbf{mulher} que engravidou de um roqueiro pra engravidar e enriquecer mais por a noite de sexo? Depois juntou com um \textbf{velhote} rico pra ganhar mais de, esse tipo de \textbf{mulher} não faz meu gênero fica prós vazios infeliz no sexo e no amor\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Velhote & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/51 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele é perfeito na colocação, "não dá pra mentir pra si mesmo", achei muito sério e excelente o que ele disse. as as pessoas ao redor não aceta a aceitação pessoal deles... não é um paradoxo? Se um hetero quiser ser \textbf{gay}, tudo bem, o contrário ninguém aceita.  Como didata apóio totalmente o relato dele e da moça sobre disforia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/60 & \cellcolor{green!5}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Transtorno é o nome,não adianta. Já pensou o \textbf{psicopata} impor o direito de ser,por ter nascido assim??!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É um homem sem pênis e fim.A mídia é influenciadora sobre isso,muitos jovens confusos com a sua sexualidade,e acham que  "nascem no corpo errado".Mas é falta de conversa com pais,psicólogos.E ainda muitos jovens de hoje lá na frente vão dar esse "choque de realidade" quando perceberem que não era isso que eles queriam,transformar o seu corpo,para parecer fisicamente alguém que você não é.Eu na minha adolescência tinha dúvidas da minha sexualidade,e hoje sou lésbica,\textbf{mulher},gosto de ser \textbf{mulher} e \textbf{mulher},nada de Maria macho.Mas hoje a sociedade e a mídia acham porque a criança ou jovem com aquele jeitinho de menina ou a menina com jeito de macho são gays ou podem virar trans,muitas vezes não é assim..mas colocam isso na cabeça e muitos acham que são trans.E um assunto bem delicado.A matéria da Record dos trans que se arrependeram,esse jovem da entrevista conta a história dele,e uma \textbf{mulher} que virou homem e se arrependeu.É uma situação nova até mesmo para quem é \textbf{gay} a anos e isso é tudo novo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}5/175 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small devia ter ficado de \textbf{mulher}, era gostosa hein\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Houve um período que fui lésbica , dos 16 aos 24 frequentava locais GLS , namoros , paixões e acabou! Não sinto mais nada por \textbf{mulher} , nenhuma atração ! Nesse caso foi transitório sim!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Na outra parte do programa ele fala que ainda se sente \textbf{mulher} acho que ele desistiu por causa do preconceito\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O menino é obrigado a namorar uma gata? E se fosse feia ou não tivesse namorada ? Então seria \textbf{gay}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu respeito muito a  escolha \textbf{sexual}  de cada um ,sou contra(mas nao vai mudar o nada )a pesyoa fazer cirurgias.Mas cada um sabe o que faz.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Na minha opinião ele continua \textbf{gay} porém não querem ser feminino,pq ele pode até está vestido de homem mas até ser homem passa longe viu. Kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Espera o homem era \textbf{gay} dps se arrependeu virou homem mais já tinha tirado o pênis. Pesado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele continua sendo \textbf{gay} , só deixou de ser trans e agora não tem mais o órgão \textbf{sexual} !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pena que foram apenas quase 9 min de vídeo. Mas, depois dizem que nós somos "intolerantes". Vejam esses dois casos, Há uns atrás houve uma situação muito fora do comum onde um "casal" de homossexuais onde a \textbf{mulher} (lésbica) estava "grávida" do homem (\textbf{gay}). Se eu não estiver enganado, a concepção foi de forma natural. E ai o que dizem os "sábios" desse século? O Governo não dá assistência médica e psicológica para quem quer deixar de ser \textbf{homossexual}. Mas é só uma aparecer "achando" que é, ai tem todo um grupo para "acolher" essa pessoa. Essas pessoas que tem esses sentimentos deveriam passar por uma batería de exames para detectar se é realmente isso que elas querem (mudança de sexo). Olha o caso desses dois. A Natureza faz essas coisas na mente da pessoa? O rapaz "estava" convicto que queria ser uma \textbf{mulher} e arrepende, e agora? Se tentar uma relação com uma \textbf{mulher} para "se adaptar"? Só o Criador para ajudá-lo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Homossexual, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/163 & \cellcolor{green!27}3.067 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou \textbf{gay} .mais nunca passou pela minha cabeça virar \textbf{mulher} DEUS é mais .eu soh \textbf{gay} jogo \textbf{bola} tenho amigo heteros .ando como homem falo como homem e me comporto como um homem .sou \textbf{gay} pq sinto prazer pela pessoa do mesmo sexo que eu .mas virar \textbf{mulher} nuncaaaaaaaaaaaaaa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola, Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical Features, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}6/51 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não entendi nada... Ele era homem e virou \textbf{mulher} e agora é homem de novo? Ou ele era \textbf{mulher} e virou homem?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/22 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Parece que querem porque querem que o cara seja \textbf{gay} não se não sabe respeitar a opinião da pessoa então para quê convida para o programa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu gostaria que o filho dessa entrevistadora burra, virasse \textbf{Gay}, pra vê se essa felicidade dela ia continuar\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas nunca se apaixonou por \textbf{mulher} haushsh está fugindo de sua realidade! Infelizmente é assim que as pessoas vivem hoje em dia , cheia de pressão com medo de ir pro inferno confusas e ligando pra o que os outros dizem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deus ele dá o corpo tudo ok tudo certinho ele fez o homem e a \textbf{mulher} o homem fez com pênis a \textbf{mulher} fez com vagina justamente para gerar filhos o ânus é só para sair cocô não tem cabimento fazer o c* de b*** é o capeta Satanás que vem destruindo a humanidade O diabo veio para matar roubar e destruir Não tem essa não se não se apegar com Deus todo poderoso e já era\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/77 & \cellcolor{green!27}2.597 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele parece sim, ser uma pessoa confusa com relação a sua sexualidade. Daqui a pouco, quer ser \textbf{mulher} novamente. Isso já é dele. Não pode forçar a própria natureza.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Homem é homem e \textbf{mulher} é \textbf{mulher}. Qualquer coisa entre um e outro é algum distúrbio hormonal-psíquico; por questões de distúrbios genéticos causados por alimentos que ataca o gens consequente os hormônios, em tendo origem psicológica ocorre por ocasião da PNL, Programação Neuro Linguística; que de tanto se falar, se vê, em filmes, propagandas, novelas etc... O indivíduo é levado a uma programação mental de confusão com relação ao seu gênero, que acaba por afetar os hormônios. E em terceira instância para quem crer há a espiritualidade, que acabar também a programar a mente de forma subliminarme levando a compreender um distúrbio psíquico-hormonal. Quem queira entender melhor estou às ordens. Abraço a todos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/113 & \cellcolor{green!27}1.77 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente têm casos e casos, se uma pessoa quer mudar de sexo ou voltar pra seu sexo de nascença devemos respeitar. E ser \textbf{gay} não tem nada a ver com isso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele diz que ele esta curado, mas ele ainda está falando como uma \textbf{mulher} 🤣🤣🤣🤣\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deve ter caído na real que os homens gostam de mulheres reais. Homem que retira partes de seu corpo e coloca outras é simplesmente um homem modificado. Nunca vai ser \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deus criou  fêmea e macho e não \textbf{gay} e lésbicas ou \textbf{transexual} isso é opcional e ninguém venha mim dizer que já nasceu \textbf{gay} pq não acredito nisso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Transexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}3/28 & \cellcolor{green!27}10.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa apresentadora gosta de ser \textbf{idiota} . Não é possível!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nao existe  ex  gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente que confuso esse homem, eu hein nem eu entendi, q ex \textbf{gay} nada, que eu saiba \textbf{gay} não é Trans... a burrice já começa o título deslike\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/28 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Oque Homem da sem Pênis ?Se Mata e Melhor !!!Caraio Melhor Presente de Deus e ter Um BengaMOM funcional !!!Triste realidade Estraga corpo !!!Tenho Dó pois não a retorno ainda amais Piscicologica abalado traumatizado , Acho Existe Homem e \textbf{Mulher} !!!quer ser \textbf{Gay} seja mas não Estrague o Corpo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/53 & \cellcolor{green!27}3.774 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Homem é homem, \textbf{macaco} é \textbf{macaco}, cachorro é cachorro e por aí vai!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tão lindo. Continue assim rapaz. Querem obrigar o rapaz viver como \textbf{mulher}. Ele é homem e pontooooo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small LUCIANA AMA ESSES ASSUNTOS ,QUERO VER SE ALGUM DIA ACONTECER DOS FILHOS DELA VIRAREM \textbf{GAY}!,SERA QUE VAI GOSTA?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu percebo muita confusão na vida desse rapaz. Daqui a pouco, não se assustem, se ele voltar a ser a \textbf{mulher} das fotos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A Luciana é bem despreparada de cultura, de sentimento, faz piada grosseira, é uma perfeita \textbf{idiota}, sem querer diminuir os idiotas ( falo da classificação de distúrbios psiquiátricos ) que talvez não sejam bem compreendidos, mas ela é engraçada e para a média ela agrada como apresentadora. « Trejeitos ».....que coisa mais preconceituosa. Escutem o médico . Este homem é capaz na sua profissão.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/64 & \cellcolor{green!5}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulherzinha} mal educada essa apresentadora não deixa a pessoa falar, debochada, forçada e hipócrita , e pensar que tem mulheres bem inteligentes e apresentadoras que merece mais o cargo do que ela nessa emissora.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulherzinha & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vai continuar sendo \textbf{gay} Qual a \textbf{mulher} que vai querer o cara sem Pau rsrs\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} é chata caramba mano !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/7 & \cellcolor{green!27}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse pessoal estão é confusos, nao sabem nem o que sao, se é homem ou se é \textbf{mulher} kkkkkk misericórdia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Interessante, porque ele diz que é comportamental. Isso mostra que ninguém nasce \textbf{homossexual}. Todos nascem homem ou \textbf{mulher}, ou seja, não existem cromossomas homossexuais.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/24 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Existe a verdade e as pessoas não quer andar com a verdade só pensa em si , não pensam em quem o deu a vida.As pessoas desrespeitam o criador que o criou o homem!O todo poderoso pai de nosso senhor Jesus Cristo,cujo nome é Jeová,o criou macho e fêmea ,casou o primeiro homem com uma \textbf{mulher} e não homem com homem e \textbf{mulher} com \textbf{mulher}!O criador ver tudo isso como um insulto a desobediência causa a morte eterna nunca mais a pessoa voltará se não se arrepender e fazer a vontade do pai de Jesus.Está escrito na Bíblia ,e ele escreveu para o nosso bem,que o verdadeiro Deus e pai de Jesus, não a ceita essas coisas elas são detestáveis aos seus olhos ,e ele punirá os que não se arrepender ,e andar direito.As pessoas precisam escutar realmente o que nosso Deus Jeová ensina e ordena , porque ele é o criador e sabe o que é melhor para nós homens e mulheres.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/168 & \cellcolor{green!5}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso ai é psicologico..só nascemos homem ou \textbf{mulher}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{bicha} neurotica e lunatica deveria ter nascido heterosexual para nao estar fazendo esssas merdas em frente às cameras de tv. Vergonha para os cidadaos LGBTTI qui se assumem e lutam para serem reconhecidos como cidadaos à parte inteira...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/39 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mulher nojenta, dizer que é confuzo.o cara querer ser o que ele realmente é. É mais confuzo querer ser algo impossivel de se  ser, isso ela acha normal.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Luciana fica melhor de boca fechada às vezes! oh \textbf{mulherzinha} fútil!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulherzinha & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu so sei de uma coisa , Deus fez oh homem e ah \textbf{mulher} , oh resto eh invenção do inimigo .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} e uma jornalista analfabeta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeta, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}2/6 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa ideologia q quer enfia em guela a baixo das pessoas faz acaba com o psicológico das pessoas. As vezes a pessoa pode até gosta de pega uma pessoa do mesmo sexo mais não de \textbf{muda} o sexo de fazer transformação total\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou \textbf{gay} e confesso pra vcs q sou conhecedor da palavra. Quando eu nasci eu já ia na igreja. Deus fez o homem pra \textbf{mulher}. Mas desde criança eu sinto desejos por homens e não por mulheres. Queria eu ser hétero. Queria eu ter uma esposa mas não posso não sinto nada por \textbf{mulher}. Muitos julgam mas só sabem oq e ser \textbf{gay}. Quando se é \textbf{gay}. Vcs não fazem a ideia o quanto sofri com isso de não se aceitar assim. Sei q e errado mas não consigo gostar de \textbf{mulher}. Só Deus na minha há vida.  E fácil criticar quando se é hetero. Vcs q são hetero conseguiria a gostar do sexo igual ao seus? E isso q nos sentimos. Não conseguimos gostar do sexo diferente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}6/128 & \cellcolor{green!5}4.688 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Elisângela Antunfes graças a Deus tenho caráter. Só sou \textbf{gay} kkkkk fazer oq né. Não escolhi ser assim. Não tem outro jeito. Não consigo ser hetero.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small KKK mijo para trás mija sentado baitola\normalsize   & \cellcolor{green!5}Baitola & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se o cara tem 32 anos hoje Está arrependido, mas quando fez a cirurgia achou que ia virar \textbf{mulher} e ser feliz, não rolou.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa apresentadora é uma \textbf{idiota} 😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu não vejo Léo Áquila como \textbf{mulher}, \textbf{Mulher} tem que menstruar,ter útero, trompas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Minha tia Naceu \textbf{Mulher} sem UTERO....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small nem toda \textbf{mulher} tem útero, disfarça seu preconceito com outra coisa anjo .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Imbecil de mais avemaria.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@yoonmin is a lovely world Mas ai é uma anormalidade/sindrome o normal da \textbf{mulher} é nascer com utero.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small KKKKKKKKKKKKKKKKKKEX GAY\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Patifaria, Até nisso EUA é avançado, la Caçar \textbf{veado} é Esporte.🔫🔪😒\normalsize   & \cellcolor{green!27}Veado & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quando eu penso que ja sei todas as respostas, vem a vida e \textbf{muda} as perguntas... Me deu um nó ☺\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay} que tira pênis? Ex-trans!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só queria saber come ele faz sexo com \textbf{mulher} sendo que não tem mais penis🤔\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele não é ex \textbf{gay} gente kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gay faz cirurgia de redesiguinação \textbf{sexual}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/6 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu marido e \textbf{meio afeminado} mais e bemmm homem... nao tem nada ave as vezes e criação no caso dele... foi so criado com mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Meio afeminado, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E meio \textbf{baitola} é isso?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Baitola & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Comportamento aprendido, isso sim é um papo reto. As pessoas recebem influências, muito as das vezes foram até abusadas qnd crianças por próprio membros de sua casa. Nascer assim já, difícil de acreditar nisso. Eles tão de parabéns pela honestidade ao contrário desse Léo Áquila querendo engabelar a muitos com esse discurso de a \textbf{mulher} nasce em corpo de homem e vice-versa(ou o pior, q já nasce \textbf{gay} msm ou lésbica ou sei lá mais oq... q é tanto nome q se dão)!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/83 & \cellcolor{green!27}2.41 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu dou bem masculinizada desde pequena sempre gostei de brincar de jogar \textbf{bola} e bolica e não sou lésbica adoro homem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não existe ex \textbf{gay} .e uma safadeza quem é vai morrer \textbf{gay} .não existe isso que deixei de ser \textbf{gay} .e palhaçada isso.isso sim é safadeza .continua cendo e vai morrer \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}4/32 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Luciana é \textbf{RIDÍCULA}, meu Deus do céu!! Burra, forçada, grossa, preconceituosa, mal educada, estúpida e, para resumir, pior apresentadora.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Imprecionante como a apresentadora e a Leo não entendem pessoas que não querem mais ser gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small homem é homem e \textbf{mulher} é \textbf{mulher} os cromossomos nuca vão  mudar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/12 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Pedro Belline se chega se perto faria o homem que quer ser \textbf{mulher} menstrua engravidar ter útero e clitóris e a \textbf{mulher} que quer ser homem ter os órgãos masculino e esperma\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Homens casados e com filhos contratando garotos de programa. Sexo no brasil e' uma \textbf{aberração} !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Aberração & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Felicidade é fazer a vontade de Deus,  homem é homem,  \textbf{mulher} é \textbf{mulher},  o que passa disso é abominação ao Senhor.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ficou sem pinto! agora vai ter q comer \textbf{mulher} só com a lingua e o dedo kkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nao existe Ex \textbf{Gay}  ele sempre vai ser um viado  🖕🖕🖕🖕 Va se fude\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa apresentadora Luciana É chata pra caralho aff oh \textbf{mulherzinha} chata e insuportável 😤😤😤\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulherzinha & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Misericórdia. Agora como ele vai poder ter relações com uma \textbf{mulher}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher chata do karalho toda hr corta a fala da pessoa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu jogava \textbf{bola} ,brincava de carrinhos,brincava com os meninos e nem por isso sou \textbf{gay}..sou \textbf{mulher} e adoro um macho..👊👍👍👍💪💪💪💙💙💙🌺🌺🌹🌹🌺🌺💑💑💑\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola, Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical Features, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/20 & \cellcolor{green!27}15.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele era um homem, que virou \textbf{mulher} e agr é homem de novo? Eu não entendi\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Blá blá blá!Homem nasce Homem e \textbf{mulher} nasce \textbf{mulher}!Não existe disforia nenhuma, papo furado. Não adianta, vc que é Homem que quer ser \textbf{transexual}, \textbf{mulher}, infelizmente pra você, tenho uma má notícia; Não vai acontecer, vai reclamar com o AUTOR da vida.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Transexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}4/44 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Foi corta rola por causa de homem se fudeo, Léo Áquila tbm se acha muito \textbf{mulher} hahahahah, ela Mesmo tempo atrás falava que nunca ia ser trans , que seria só uma dragqueen, olha hoje tá achando que e Trans e ainda tem pinto e é ativa, entao ela não e \textbf{mulher} , Trans verdadeiro não sente bem com pinto, está que fala uma coisa faz outra depois nunca foram trans, sou crossdresser tênho gorgulho ser homem biologico sou Hetero Namoro \textbf{Mulher} cis, não dou confiança homens babacao e travequeiros para cima de mim, não apoio \textbf{LGBT} e safadesa da mídia rede tv só tem vidagem sem cultura.\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/108 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Porque é uma coisa muito nova ao ponto de até nós trans , não entendermos estes casos...Porque antes \textbf{gay} era \textbf{gay}..Heteros não faziam essas coisas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/27 & \cellcolor{green!27}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Foda né corta o pinto acreditando que vai ser feliz como \textbf{mulher} e depois virás macho novamente mais sem bilau\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sim, aprendemos muitas coisas mesmo que indiretamente. E ser afeminado não significa ser \textbf{homossexual}, quem pensa assim é vitima do \textbf{machismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Machismo & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A "cura \textbf{gay}" existe, se esse rapaz tivesse procurado um psicólogo sério não teria cortado seu pênis.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher quando dá o cu é viado? hahaha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulherzinha chata essa tal de lu...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulherzinha & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay} kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/3 & \cellcolor{green!27}66.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa n viro bicho essa \textbf{mulher} tem cada pergunta idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/10 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 'Falar que é \textbf{mulher} é simples!' 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o problema foi a \textbf{idade}15 anos...Uma crianca desencaminhada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Realmente,ñ devemos taxar uma criança de \textbf{gay} por ter trejeitos;no passado tive um amiguinho que tinha trejeitos,a familia taxava ele enquanto eu sempre respeitei e nunca falei no assunto até que ele cresceu r assumiu ser homosexual,infelizmente qndo ele assumiu ñ demorou ele se suicidou,fazer o que ,sou viuva tenho tres filhos na minha familia desconheço historico de homosexualismo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/59 & \cellcolor{green!27}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Masmnão tem muita diferença um adulto mudar de gênero com uma criança, os dois estão errados, esse sujeito ai se arrependeu pq ele se converteu a religião evangélica, se não ainda estaria travestido de \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Continua sendo uma \textbf{gay} !! Agora vai ter que ser sapatão 😂😂😂😂😂😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small gente Deus é Deus homem é homem \textbf{mulher} é \textbf{mulher} passou disso é procedência maligna e ponto final.acorda gente saí das garras do inimigo Jesus breve vem.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/27 & \cellcolor{green!5}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se der pra voltar a ser homem ou \textbf{mulher} é uma boa, vida de \textbf{gay} é muita sofrencia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/18 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small No Brasil fazem um exame de seleção para apresentadores de televisão e somente os mais burros e cretinos conseguem passar nessas provas. Essa apresentadora consegue arrebentar com a paciencia de qualquer um. Todo o tempo interrompendo os convidados com perguntas e observações estúpidas. Fora isso, o assunto é do mais interessante e deixa claro que essa coisa de mudar de sexo tem tudo a ver com um grande projeto de engenharia social que está sugando o cerebro das pessoas. Tem \textbf{velho} de 60 anos que de repente olha pra esposa e pros netos e diz que agora descobriu que gosta de ser \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/103 & \cellcolor{green!5}1.942 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse Léo Áquila, com essas pernas finas de saracura toda masculina, feio pra caralho, todo deformado, querendo botar na cabeça do cara e da moça pra eles voltarem a se vestirde forma oposta ao seus respectivos sexos biológicos. Ele quer ser como nós, mas nem com todas as cirurgias plásticas do mundo será. Sempre será um homem horroroso, desengonçado, de salto e vestido, com essa cara larga de homem e uma salsicha no meio das pernas. Léo Áquila, vc sempre será macho e nunca será uma \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/87 & \cellcolor{green!27}1.149 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cabra safado ainda dizem que é  distúrbio isso é safadeza\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cabra & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Engraçado o recorte do vídeo q valoriza pessoas q destransicionaram e não a Leo q se vê como \textbf{mulher} trans. O problema das pessoas confusaa é falta de Psicoterapia e acompanhamento adequado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O Robert deixou claro essas pessoas aprendem a ser gays e não nascem gays....Deus fez o homem e a mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Complicado , eu respeito todos os gêneros . Mas tem muita gente que é Bissexual e acha que é \textbf{homossexual}. Se precipita , faz cirurgia... tem coisas que não tem como recuperar gente . Pensem bem antes de fazer mudança de sexo . Acho que a melhor opção é aceitar o corpo independente da sexualidade\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/55 & \cellcolor{green!27}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dentro de algumas décadas a ditadura dos cretinos jheterosexuais no Brasil vai diminuir e os milhoes e milhoes de homos e trans dentro do armario vao mostrar porque os heteros idiotas têm tanta inveja e odio dos \textbf{LGBT}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bicha burra, essa Robert. Como \textbf{travesti} transformado era lindo e gostoso, poderia ter arrumado um marido rico na Europa ou nos Estados Unidos, mas preferiu voltar ao estado original nesse pais de pobres de mentalidade e de carteira. Como sempre se disse, \textbf{bicha} burra nasce homem  kkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bicha, Travesti & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}3/47 & \cellcolor{green!27}6.383 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só uma \textbf{bicha} doida mesmo, tirar o pênis?  essa desgraça vai pagar um preço muito alto a frente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Realmente! E até eles mesmos (ex-\textbf{gay} e ex-trans) admitem que o que eles viveram, não passaram de um comportamento. Ninguém nasce \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ta na cara dela que continua \textbf{gay} e ela lesbica. So se apaixonou por homem hetero, e quis ter pipiu pra ter um homem hetero 😂😂😂 que loucura o ser humano por fama!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A Luciana tem uns momentos bem homofóbicos.Ser \textbf{gay} e ser \textbf{mulher} trans é algo muito diferente. Pra entender o caso perfeitamente só conversando direitinho com o rapaz pq algumas questões são bem subjetivas....Espero que ele seja feliz em sua vida.E pra esse pessoal que fica metendo deus em tudo que é canto nos comentários: Vão tomar no cu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/61 & \cellcolor{green!27}3.279 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu deus esse povo e confuso demais e o engraçado que a gente e obrigado a entender toda essa doidice eu hein que cara louco quer ficar se transformando um dia e homem no outro e \textbf{mulher} ? Aff. Que isso e agora cade o pinto😒\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small e vc Léo é homem, não é \textbf{mulher}. Vc pode fazer oq quiser por fora pra se sentir \textbf{mulher},pode usar silicone,pode tirar o pênis oq for,na sua mente pode estar dizendo eu sou \textbf{mulher}. Mais meu querido oq importa é o que vc sabe oq nasceu homem e não \textbf{mulher}. Isso é abominação aoas olhos de Deus. Se morrerem assim sem se arrepender vão diretamente para o inferno. Não tem preconceito fala com todos os gays inclusive tem um irmão \textbf{travesti},mais não posso chamar e nem aceitar oq ele faz, oq ele se tornou,pq se eu aceitar estou indo contra a palavra q dis. Maldito homem q se deita com outro homem,e maldita \textbf{mulher} q se deita com outra \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Travesti & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}7/120 & \cellcolor{green!27}5.833 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pra largar dos trejeitos ajuda mudar de companhias e ambiente,se viver em ambiente cheio de \textbf{homossexual} não vai mudar mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É o fim mesmo.... E estão querendo enviar isso na nossa cabeça, q tá certo e pronto.... Sou totalmente contra a violência por essa causa, pessoas q matam gays, fazem violência psicológica, perseguem, maltratam.. Mas daí concordar é outra coisa.... Não acho certo.... Deus criou o homem e criou a \textbf{mulher}.... Passou disso aí já não pertence mais ao criador.... ⭐\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/61 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kkkkkkkkkkkkkk Ex \textbf{gay} que piada   O cara nao rexiste a um pinto\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Assim como todos nós mudamos o pensamento e a opinião, eles também mudaram. Lendo aqui muitos comentários sobre Deus, pecado, demônio e tal... O único crime que eles fizeram foi para aí mesmo, no momento em que reprimiram seus desejos, acho que nós devemos sim ter cautela para essas decisões extremas( redesignação \textbf{sexual}), no entanto é importante viver cada fase da vida, aproveitar e experimentar o que nos desperta, até nos encontrarmos com o nosso eu interior. Psicoterapia é de grande auxílio nas questões pessoais, sejam voltadas para a sexualidade ou não, o importante é se conhecer, saber quem se quer ser e depois conviver em paz com essa decisão. Sem críticas, cada um sabe da sua dor, onde aperta o seu calo. E só pra lembrar aos fanáticos religiosos que Deus deu o LIVRE ARBÍTRIO para todos nós. Beijos de luz!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/142 & \cellcolor{green!27}0.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nao existe ex guey. Existe ex ladrao ex \textbf{puta} depois que esta com o rabo todo fora de cambagem e nao da alinhamento e ex guey kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Acho que o título do vídeo está errado!Ele não é ex-gay (se é que existe).Ele é ex-transsexualOu ex-trangenero !!O \textbf{homossexual} não sente a necessidade de tirar seus órgãos sexuais!Homo já ta dizendo claramente: pessoa que gosta do igual!Homossexuais são homens normais ,mas que gostam de homens !Está no DNA!Jamais terão o desejo de tirar seus órgãos ou mudar sua aparência masculina!Os que tem desejo de parecer com \textbf{mulher} , não são homossexuais!São transsexual ou transgênero!Não se pode confundir!A coisa é bem diferente! Consertem o título do video rede TV!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/101 & \cellcolor{green!27}1.98 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ai e doideira ter aparência de \textbf{mulher} e quere namora um homem que gosta de homem kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ai é foda, pq não foi eu que tive essa beleza que esse cara tinha quando era \textbf{mulher} que merda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deus não existe é capeta também não..o \textbf{gay} nasce \textbf{gay} e o hetero nasce hetero\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente isso de homem si transformar em \textbf{mulher}, \textbf{mulher} si transformar em homem será que isso é serto? Parece mais arte do Satanás porque si deus fez Adão e Eva i juntou os porque existe isso? Será que algum padre sabe explicar isso pra gente?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Homem é homem.\textbf{Mulher} é \textbf{mulher}.Lula é mentira.E Dilma so falava da mandioca.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que chacota esse papo de ex-\textbf{gay} kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \textbf{gay} e \textbf{gay} amore\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/11 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eis a prova nesse vídeo que existe cura \textbf{gay}, e que psicólogos poderiam empregar atuação nesse campo, não estou criticando os homosexuais, mas acho que a orientação \textbf{sexual} definida traz vantagem para a felicidade da pessoa, ou seja, estudar um pouco mais antes de encarar o desafio de ser hétero ou assumir ser \textbf{gay}, acho que não precisa ter medo ou se envergonhar da escolha, cada um escolhe o melhor que quer pra vida.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/74 & \cellcolor{green!5}4.054 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small As pessoas são aquilo que aprendem a ser. Ninguém nasce \textbf{homossexual}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O melhor e ser homem uma semana  e \textbf{mulher}  a outra semana. Qualquer dia quer ser cao ou gato. Esta tudo louco .Sodoma e Gomorra. Tamta gente a falar e nao se aproveita nada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nunca vi ex gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Falsidade ideológica \textbf{gay} prejudica sua carreira profissional.. Do ponto de vista médico, hoje já não é possível determinar o sexo de um bebê se visualizado da 6ª a 8ª semana de gestação no ultra-sonografia Visto que do ponto de vista \textbf{gay} não são mais os órgãos genitais que determinam quem é macho e quem é fêmea. Dizem que hoje um casal pode escolher antes da gestação, se quer um filho homem ou \textbf{mulher} devido ao avanço da ciência isto é possível. O método como o sexo é determinado é baseado na combinação de dois cromossomos sexuais herdados do pai e da mãe. Um óvulo feminino contém um cromossomo X e o gameta masculino contribui com o cromossomo X ou Y. O que irá definir se o seu bebê será menino ou menina é se o espermatozoide contém o  Y (menino) ou X (menina).Mas por causa dessa falsidade ideológica \textbf{gay}, e essa liberdade de quebrar e desobedecerem a limites que foi permitida só aos gays não são mais os médicos quem determinam se um bebê nasceu menino ou menina, se vai usar roupinhas rosa ou azul; e com isso a vontade dos pais de  escolherem o sexo dos filhos não dependem mais da ciência médica mas sim dos próprios filhos invasores de limites quando tiver 18 anos.A falsidade ideológica \textbf{gay} prejudica a sua própria vida profissional. A pessoa que tem duas caras ou seja, diz que é homem mas é \textbf{mulher}, tem órgãos sexuais masculino mas diz que é \textbf{mulher}; em sua carteira de identidade consta como sexo masculino mas quer ter nome feminino.Essa falsidade ideológica na crise de identidade num emprego estremece a confiança do patrão no momento de assinar a carteira de trabalho e ou ocupar um cargo do grande responsabilidade. O orgulho \textbf{gay} invadiu os limites da constituição brasileira que diz que família é formada por homem e \textbf{mulher}.Invadiu os limites dos dicionários que dizem que casal é formado por um par de macho  com uma fêmea, mas os gays dizem que é macho com macho.Os médicos reconhecem o sexo das pessoas pelo membro genital, os gays descordam dos médicos.O cartório do registro civil determina se é macho ou fêmea no registro de nascimento e na carteira de identidade, mas os gays quando crescem desobedecem e mudam e mudam de sexo. Deus proíbe a homossexualidade e diz que é abominação, mas os gays dizem que não é e contradizem ao próprio Deus. "Com homem não te deitarás, como se fosse \textbf{mulher}; abominação é;Levítico 18:22Se os gays conseguem invadir os limites determinados pelos médicos, pelo cartório de registro, pelos dicionários e do próprio Deus com certeza vão invadir também os limites da empresa que for gerente. E pessoas com falsidade ideológica dificilmente fazem carreira numa empresa por muito tempo; e dificilmente ocupam cargos de confiança nas empresas. Com certeza, um gerente \textbf{gay} não é um gerente que toda empresa gostaria de ter.Deus quando proíbe é para o bem da pessoa: 'Com homem não te deitarás, como se fosse \textbf{mulher}; abominação é;  Levítico 18: 22-23Do ponto de vista de Deus os gays são pecadores como qualquer outro, Deus condena e abomina a prática do pecado mas ama a pessoa, o que devemos lamentar é que quem pratica a homossexualidade e acha que é normal, não tem o Espírito Santo controlando a sua vida poi é o Espírito que os convence do pecado; e quem não é controlado pelo Espírito Santo não é de Deus. "Vós, porém, não estais na carne, mas no Espírito, se é que o Espírito de Deus habita em vós. Mas, se alguém não tem o Espírito de Cristo, esse tal não é dele."Romanos 8:9\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}9/619 & \cellcolor{green!5}1.454 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gay é quam gosta de dar a bunda e chupar rola, duvido que ele parou de gostar disso, ele é \textbf{gay} e ponto.Ele deve ter se arrependido de mudar o corpo, e pode ter começado a querer ficar com \textbf{mulher} tbm, dai ele seria bi, mas bi é \textbf{gay} do mesmo jeito.E parem de com esse negocio de apoio de casa ou de deus, quando vc é \textbf{gay} vc ja nasce \textbf{gay}, ninguem vira \textbf{gay}.Vou explicar como funciona:Quando um homem nasce com um cerebro aberto em relaçao a sexo, ele pode ser \textbf{gay} ou hetero quando crescer, mesmo ele casando com uma \textbf{mulher}, tendo filhos, e passando a vida inteira só com mulheres; isso nao significa que ele nao transaria com um homem, ele só escolheu a vida hetero. Da pra perceber quem é assim, os tregeitos denunciam, tem homem que nem tem tregeitos mas nao ligam muito em abraçar ou tocar outros homens, lutadores de judo, jugitso, deve ter muito cara assim ali no meio.Homem que so gosta de \textbf{mulher} realmente, nao gosta de tocar em outro homem, só pra comprimentar no maximo, nós temos nojo, quem é homem sabe.Agora tem uns \textbf{gay} que ja nascem com a mente bem mais aberta pra gostar de homem mesmo, e esses aí nem atraz de \textbf{mulher} pensam em ir.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}12/224 & \cellcolor{green!27}5.357 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ex \textbf{gay}, não acredito triste da \textbf{mulher} que se iludir com isso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/12 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Um ex \textbf{gay} e  uma ex sapatona  aí mds, nunca ouviram falar em bissexualidade pelo visto\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que merda essa Pora ex \textbf{gay} só o que faltava e ainda sem pinto fudeu tudo mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 😂agora não adianta 😭👃chorar e nem. Arrepender, não deu valor.Deus te fez homem lindo. Você é lindo. Mas queria ser \textbf{mulher}. .viu? Ser \textbf{mulher} não é fácil. Nos somos umas, sofredoras no mundo \textbf{machista}. Agora você nem homem e nem \textbf{mulher}. Quem quer muito acaba sem nada. 😭😢😭😢😢👃👎Temos que valoriza. .tudo que Deus. Deu principalmente quando somos lindos  (as)eu amo a minha vida 👍❤⭐❤⭐❤,❤❤\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machista, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}4/66 & \cellcolor{green!27}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Era melhor como \textbf{mulher} 😆\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Joguei gude, brinquei de pião, fazia e soltava pipa, odiava brincar de boneca. A nossa vizinha dizia que eu era "macho e fêmea". Ela tinha um casal de filhos e eram "politicamente corretos",  menina é para brincar com bonecas... Resultado, nunca me senti atraída por outra \textbf{mulher}, sempre fui feminina embora ate hoje faça coisas que dizem ser tarefa de homem (troco facilmente o meu pneu furado, sem problema troco o gás, etc. Aquele casal filhos da vizinha que eram certinhos, hoje são assumidamente casados com pessoas de sexo igual, a mãe teve um piripaque quando saíram do armário para ela, porque todo mundo sabia há anos...Essa história que um menino que veste o vestido da irmã é por que tá no corpo errado,  e outras invencionices que agora virou moda e alguém está ganhando com isso.Tenho amigos gays, não sou homofóbica, mas esse negócio de mudança  de gêneros ultrapassa o meu querer ser conivente com tamanho absurdo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/160 & \cellcolor{green!27}0.625 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara alguém se tocou parabéns pra vocês dois que tem coragem de ter passado e vivido na pele . E enteder sua realidade . Só existe homem e \textbf{mulher} . O resto e coisa da mente . Tem que prender esses médicos que fazem esse tipo de cirurgia. Sabemos que a te tatuagens a pessoa se arrepende de ter feito imagina uma transformação dessa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/64 & \cellcolor{green!5}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tava melhor como \textbf{mulher},pelo menos dava em paz e era mais bonita,agora é um "macho" frustado que está sem pau,se fudeu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Até revistinhas de kit \textbf{gay} eles querem passar pra crianças nas escolas. Querem induzir as meninas virarem homem e homem virar \textbf{mulher}.. Igual nosso amigo aqui em baixo disse: satanás quer de qualquer maneira mudar as coisas de Deus.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/39 & \cellcolor{green!5}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Segundo Freud ninguém nasce \textbf{gay},o indivíduo torna-se \textbf{gay} por conta do ambiente que se desenvolve,e hoje meia dúzia de medicos pés de ratos com medo de desagradar o meio social que vive  querem contestar Freud.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/35 & \cellcolor{green!27}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vichi ex \textbf{gay} sem órgão \textbf{sexual}. Cada coisa meu Deus\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/10 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay} não acredito nisso e agora que tirou penis vai fazer oque 😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small devia ser proibido.eu tratava tudo.mandava prender os \textbf{gay} e lésbicas.essa lei tem que ser implantada.não podemos contrariar a natureza.a homossexualidade é uma ofensa a cristo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Caralho, esse cara destruiu tudo!!! Falou baita verdades, esfregou na cara que os jeitos são aprendidos e podem ser desprendidos, e que pode passar o tempo que for, vão viver a vida toda mentindo pra si mesmo sabendo que nunca vão ser \textbf{mulher}, o Léo Áquila não teve nem argumento!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/50 & \cellcolor{green!27}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small - blz .. Se arrependeu .. Mas tirou o pênis .. Isso n tem volta .. Deixou de ser trans pra ser \textbf{gay} .. \textbf{Mulher} qe gosta de homem n vai qerer homem de vagina ..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/36 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não sou viado não mas ele tinha uma \textbf{rabeta} deliciosa hein\normalsize   & \cellcolor{green!27}Rabeta & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small resolvido nada isso e uma tara louca e um abestamento mais que era linda como \textbf{mulher} isso era e agora? como faz?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Agora ele/a não é \textbf{mulher} e nem homem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Mikaela Hatsune Kawaii Nao, ele é homem! A estetica de sua parte intima se parece com a vagina, porem é só aparencia. O penis esta ali, aa terminacoes nervosas do penis estao presentes na area, portanto o prazer é masculino! As pessoas nascidas mulheres tem mais terminacoes nervosas, elasticidade, outra estrutura incomparavel!  Ele é biologicamente um homem, \textbf{mulher} que se "declara" homem é biologicamente uma \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/66 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bruna Machado sim , gênero do telm Dois \textbf{mulher} e homem, já termo novo tráns , certo séria expressão de gênero do sexo aposto seja ele \textbf{gay} ou Hetero\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bruna Machado só concordei vc, sou contra ideólogia de gênero tbm, sou homem sou performista sou Hetero, não concordo tbm não gênero além de \textbf{mulher} e homem, \textbf{travesti} , drag Queen, crossdresser  são expressão de gênero.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Travesti & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/36 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Hello Hi Vc esta no corpo de uma pessoa \textbf{transexual},pra saber se ela tem prazer \textbf{sexual}?Quanta arrogância da sua parte,em definir o que as pessoas sentem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual, Transexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}2/26 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Raquel Adrien Se voce souber ler, eu disse que é possivel sim, mas o prazer que podem sentir é masculino, ou nao se usa o penis na cirurgia? Nao sao as terminacoes nervosas do mesmo que se utiliza? Desde quando o penis sente as mesmas sensacoes que uma vagina? Ao inves de bancar "a indignacao", leia, interprete. O homem mesmo do video afirmou que nunca sera uma vagina de uma \textbf{mulher}, pois a biologia dele é a de um homem, vagina é vagina, penis é penis.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/86 & \cellcolor{green!5}1.163 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Hello Hi A técnica usada em transexuais,é a  mesma usada em mulheres que nascem sem vagina.Logo não tem diferença no prazer.Como uma pessoa que nao tem pênis ,vai gozar igual homem?É uma vagina sim,mesmo construída cirurgicamente.E não existe isso de gozar como \textbf{mulher},até pq existem N formas de  gozar,fora as mulheres que nunca gozaram na vida.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/56 & \cellcolor{green!27}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Raquel Adrien Vou te dizer o que é o gozo de \textbf{mulher}.  Mulheres tem o cheiro, textura do gozo caracteristico, tem possibilidade de ter squirt, nao tem prostata, tem naturalmente mais terminacoes nervosas, ao contrario das pessoas que desenvolvem penis no ventre da mae.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Raquel Adrien E a tecnica que usam no buraco feito de uma pessoa trans, utiliza-se a pele do proprio penis da pessoa, dependendo do tamanho que pegam peles de outras partes do corpo. Pois é ne, compare mesmo uma \textbf{mulher} que nasceu com uma anormalidade com alguem que nasceu perfeito mesmo, faz isso, da muita credibilidade ao seu argumento.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/59 & \cellcolor{green!27}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Raquel Adrien Nao tem penis? Tecnicamente tem ne, afinal, é nele que a sensibilidade é sentida, porem esta com uma aparencia diferente, fora os testiculos, as terminacoes dele sao mantidas, a glande, enfim, só porque a aparencia da area fica parecida com a de uma \textbf{mulher}, a estrutura é outra, nao se compara algo cirurgico com o natural. Defenda seu ponto de vista com argumentos validos, como voce pode perceber, nao sou uma \textbf{mulher} desinformada.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/75 & \cellcolor{green!5}2.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Raquel Adrien E nao é porque antes de se desenvolver o penis, houve uma vagina inicialmente. Que pegar um penis todo desenvolvido, de um ser que nasceu masculino, fará com que ele se iguale a uma vagina de um ser feminino. Veja o proprio comentario desse homem do video (no video completo). Afirma que a modelagem da genitalia se assemelha a de uma \textbf{mulher}, mas a funcionabilidade vem do orgao de nascenca. Ai se voce quiser acreditar que as sensacoes de algo cirurgico é igual a de algo natural, fica ao seu criterio.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/93 & \cellcolor{green!27}1.075 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Hello Hi Quantidade de terminações nao diz nada,pois tem muita \textbf{mulher} que nasceu com vagina,que nunca teve orgasmo na vida.Eu posso garantir,por experiência pessoal que eu sinto muito prazer.No meu caso houve alteração na sensibilidade sim,até pq antes da cirurgia,eu tinha zero de prazer,zero de orgasmo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Raquel Adrien Isso depende do que a \textbf{mulher} esta passando, do nivel de libido dela, do parceiro, do piscicologico, enfim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Raquel Adrien Terminacoes nervosas indicam muita coisa, sim. Nao é porque a \textbf{mulher} nao atingiu, que ela nao possui, listei acima algumas coisas que podem levar uma \textbf{mulher} a nao sentir prazer.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/32 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Raquel Adrien No inicio do meu envolvimento \textbf{sexual}, eu tinha receios, e com isso nao sentia muito prazer. Porem, agora sim, sinto e muito ! Depende de varias coisas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Raquel Adrien "Tem \textbf{mulher} que nasceu com vagina" todas nascem, nao é porque houve uma anormalidade na area que nao é uma vagina na area.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Raquel Adrien Eu vi relatos, vi como funciona, obviamente a sua cirurgia nao foi muito diferente, e na cirurgia se utiliza o penis. Ou as terminacoes vem do braco? Perna? Barriga? Ou o que pegaram uma vagina de uma \textbf{mulher} e colocaram em voce? O que nem logica tem, ai mesmo que nao seria seu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/55 & \cellcolor{green!27}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deveria tirar o cu também. Para deixar de ser \textbf{gay} precisa tirar o pau e cu fora.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Dieforia  minha  e  uma  \textbf{mulher}  gostosa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Achei ele bem sensato, sou \textbf{gay} e tenho certeza que é opção \textbf{sexual}, infelizmente outros gays implicam comigo por minha opinião. Odeio preconceito, é nojento. Ninguém é obrigado a aceitar ninguém, mas tem que respeitar. Respeito a atitude desse rapaz, nota-se que é uma pessoa madura. Os trinta trazem uma mudança significativa na personalidade da maioria das pessoas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/58 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quer dizer que você tinha um menu a optar e clicar em cima... heterosexual, bisexual, \textbf{transexual}, homosexual, etc.... e ai, você escolheu ser homosexual??  \textbf{Bicha} burra, você deveria ter nascido heterosexual mesmo   kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bicha, Transexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}2/33 & \cellcolor{green!27}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Então vc simplesmente acordou um dia e disse "ah acho que vou me apaixonar por um homem hoje" e virou \textbf{gay}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Exatamente..Não se escolhe ser \textbf{gay}..mas se escolhe permanecer sendo. É difícil abandonar algo que mexe com atração .paixão..amor.. mas não impossível.existem vários ex gays casados com \textbf{mulher} e muito felizes.porem isso eh raro pq a pessoa tem q perseverar na fé...E o primeiro estágio eh reprimir os desejos mesmo.. eh bem cruel.. mas a pessoa acostuma ...Até pq a vida vai muito além de sexo e prazeres passageiros e q se feitos com a pessoa errada só vai trazer maldição pra sua vida.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/85 & \cellcolor{green!27}2.353 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Luciana \textbf{vaca}.. A pior \textbf{vadia} da TV\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vaca, Vadia & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gênero é diferente de orientação \textbf{sexual}, essa frase se aplica a várias resposta e opiniões da luciana. É triste quem se dispõe a dar uma entrevista debatendo de um assunto tão importante, mas não procura estudar primeiro o assunto. Acompanha a conversa apenas pelo conhecimento pessoal, empírico.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/47 & \cellcolor{green!27}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Leo aquila se acha \textbf{mulher} nunca vi \textbf{mulher} que tem piru kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/12 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nossa q confusão agora ele ira pegar \textbf{mulher} como sem penis,o povo ta tudo loco.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Me explica aí, nasceu homem, fez cirurgia virou \textbf{mulher}, agora voltou ser \textbf{mulher} ou seja sapatão.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/16 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só olhando as  "testemunhas de Jeová" e os "De família" fazendo comentários homofobicos.☡Não vou generalizar! Recadinho: Falou os santos.Palmas pela coragem porque noção não tem. Todo mundo peca e teu pecado não é maior ou menor que os do grupo \textbf{lgbt} ( se é que é pecado) vocês mesmo dizem que só Deus decide quem entra e quem saí do tal "paraiso" então não vem julgar ninguém por ele. Amor ao próximo que ele mandou ter né? Começa a fazer tua parte e esquece o outro.  Se tu acha errado ótimo,  mas não vem julgar como se tu fosse  melhor só por ser hetero.A verdade é que é difícil as pessoas cuidarem da própria vida.Amar alguém do mesmo sexo não interfere na vida de ninguém, mas falam como se fosse a maior  bomba de todos os tempos, ninguém tem nada haver com oque acontece entre 4 paredes. Se estão incomodados o problema não é meu e de ninguém.  Como diz o ditado: "tá incomodado se \textbf{muda} ou se mata". Ninguém vai parar de fazer alguma coisa porque dizem QUE é errado. Respeito é bom e todo mundo gosta. paz Beijos de luz.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT, Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/196 & \cellcolor{green!27}1.02 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Resumindo a porra toda \textbf{gay} é uma doença .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele era mais bonito de \textbf{mulher} kkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Uma prova que existe cura \textbf{gay} e esse foi CURADO!!!!Muitos não querem acreditar, mas a verdade dói mesmo.A Palavra tá alcançando a vida das pessoas ❤️\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay}? Ele era um transgênero, trans \textbf{mulher} hétero. Um transgênero pode ser hétero ou \textbf{gay}, o que difere uma pessoa trans de uma pessoa \textbf{homossexual} é o fato de uma pessoa trans não se identificar com o próprio corpo, e ter o desejo de mudar suas características físicas para o sexo oposto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Homossexual, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}4/53 & \cellcolor{green!27}7.547 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Grande é o desmantelo na terra ninguém nasce \textbf{gay} aprende a ser.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Então ele é apenas \textbf{gay} e não transgênero!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Volta a ser hetero se arrumar uma \textbf{mulher} trans.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele mesmo disse, eu nasci homem e daqui a 100 anos vou continuar sendo homem... Querer mudar algo é uma questão psicológica e ser \textbf{gay}, trans e etc é uma escolha, pois Deus fez homem e \textbf{mulher} ok.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/38 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu Deus, esse é o cumulo do homosexualismo, um \textbf{gay} que virou sapatão... esse mundo tah doido msm.... rsrs\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Muito interessante e perfeitamente simples de entender.  O rapaz é sim \textbf{mulher} trans, porém escolheu voltar atrás da \textbf{transição}.  A opção na verdade é buscar a felicidade em função de não encontrar o par perfeito que o aceitasse \textbf{mulher} trans.  Talvez nesse processo se ele tivesse encontrado essa pessoa talvez fosse \textbf{mulher} trans até hoje.  A questão é tentar ser feliz com o eu tem dentro, porque isso vem da alma... é de dentro para fora\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Transição & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}4/76 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não sou preconceituoso ate porque sou \textbf{gay}. Mais sinceramente que Homem Confuso pelo amor de deus pareçe ter o transtorno de bipolaridade deveria procurar um psiquiatra não por que ele seja louco mais pra ter um pensamento decidido doque quer. pessoas confusas sofrem infelismente,   desejo o bem dele que ele um dia fique bem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse homem é louco a pessoa é \textbf{mulher} sendo trans sim não ao contrário\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A Leo falou que a \textbf{mulher},tem trejeitos masculinos e ela tenta cruzar a perna como uma \textbf{mulher}......kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkko\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small To perdido kkkk ele era homen ou \textbf{mulher} kkkkk, kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem mudanças que não tem volta mesmo como uma \textbf{mulher} vai agora nesse momento se relacionar um com um ex \textbf{gay} sem o seu órgão genital masculino mudou em vão , pela misericórdia de Deus ele mudou pra sua salvação e não pro mundo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/44 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ação e reação quando é que essa \textbf{raça} vai crescer. Não queiram driblar a ordem natural de Deus,\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Depois criticam que homossexualismo é uma doença , está aí a comprovação que o \textbf{homossexual} precisa de tratamento.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Puta que pariu. O que ta acontecendo?  O cara nasce com pinto. Tattua o nome de um cara no corpo. Tira o pinto. Coloca pepeca. Agora quer ter pinto. Pra comer quem, com essa voz horrível... E o que chama isso agora?  E a Apresentadora é mais confusa ainda. Ninguém sabe o que quer gente. O corpo virou  uma bagunca. Devia vir com manual de instruções.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/66 & \cellcolor{green!27}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sexo biológico, identidade de gênero, expressão de gênero e orientação \textbf{sexual}. Quatro coisas que estão bem confusas na cabeça de todos ali pelo jeito... E por aqui também haha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O outro dizendo que é natura gritando! Palhaçada isso, com todo respeito homem é homem e \textbf{mulher} é \textbf{mulher} e ponto Final.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/22 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esta ai a grande prova que ser \textbf{gay} é na verdade uma opção de comportamento é uma decisão e jamais por que uma pessoa nasceu assim....não existe cromossomo  e nem anatomia \textbf{homossexual} ....na verdade só existe dois géneros...o masculino e o feminino.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/42 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small pais conversem mais com seus filhos, filhos abram o coração de vcs, é importante o dialogo, é importante ouvir as pessoas, pq de fato até um certa \textbf{idade} vivemos transiçoes de comportamento, por isso não tomem nenhuma atitude sem estar certo, pq tem coisas que será pra sempre... conversem mais vale a pena\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/53 & \cellcolor{green!27}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É assim mesmo que funciona homem é homem e \textbf{mulher} é \textbf{mulher} acontece de homem querer ser \textbf{mulher}  mas é homem mesmo que o comportamento seja diferente geralmente é um parafuso na cabeça que está frouxo ou tá faltando mas é homem macho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/43 & \cellcolor{green!5}6.977 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ex \textbf{gay} e foda kkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Na cabeça deturpada e diabólica dos q defendem o mundo \textbf{LGBT}, TODO ser humano tem q se transformar em um \textbf{LGBT}! O planeta \textbf{GAY}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/24 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay} que tirou o pinto...macho eunuco kkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deus criou o homem é  a mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Uma vez \textbf{gay} sempre \textbf{gay}, dá pra ver com os gestos e a voz dele ainda afeminados e ainda sem pau\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Apenas minha opinião sem julgar ninguém, falam que é a natureza nascer \textbf{gay} ? Bom se for a natureza esse tipo de situação onde os demais seres vivos não nascem \textbf{gay} exemplo tosco  \textbf{vaca} com \textbf{vaca} , boi com boi é assim por diante 🤷🏼‍♂️ ser humano sempre dando desculpas e mentindo desde o começo da sua existência , sabe o que muitos procuram coisas erradas na vida tentando preencher algo que falta em nossas vidas isso somos todos nós , sabe o que realmente falta é Deus em nos , quem o encontra não precisa de mais nada na vida 🙏🏻\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Vaca & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/102 & \cellcolor{green!5}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu só quero saber Se dois trans homossexuais ,no caso um homem que virou \textbf{mulher} e uma \textbf{mulher} virar homem ,namorarem Vai ser o que ?um relacionamento hetero ou homo ,ou vai ser hetero-homossexual\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não existe ex  gay\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ganhou meu respeito macho nasce macho e \textbf{mulher} nasce \textbf{mulher} e pronto acabou porra acabou bolsonaro 2018\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Parabéns rapaz e que bom que DEUS tirou as vendas dos seus Olhos pq vc estava \textbf{cego} espirituamente mais o melhor que vc se arrependeu e viu que DEUS TE FORMOU NO VENTRE A SUA MÃE UM LINDO HOMEM e Satanás ja caiu por terra em nome do SENHOR JESUS🙌🙌\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cego & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/50 & \cellcolor{green!5}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Duas coisas apontadas,  primeiramente não sou \textbf{homofóbico}, a primeira coisa é que existe demônios no mundo espiritual, que lançam dardos inflamados na mente das crianças e adolescentes.As vezes por abuso ou desprezo, ou até mesmo por deficiência, ou pela mídia que enche a mente das crianças de porcarias.O que eu penso realmente é que eu nunca vi o mundo tão bagunçado como hoje, as famílias estão se dissolvendo, os adolescentes assistem besteiras e querem ser igual aos que falam as besteiras.Criança são apenas crianças e hoje já querem taxar elas como homossexuais, levando até a criança a seguir esse caminho."JESUS está voltando e o preço por desviar os corações dos pequeninos será terrível"Eles absorvem tudo desde a barriga da mãe até todo o lixo que a mãe pode ter assistido ou escutado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}homofóbico & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/137 & \cellcolor{green!27}0.73 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Claro a culpa agora é da \textbf{mulher}, voltamos a \textbf{idade} média, queime as bruxos, vc é \textbf{machista}, \textbf{misógino}, crentelho.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Machista, Misógino, Mulher & \cellcolor{green!5}Age - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}4/19 & \cellcolor{green!5}21.053 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gênesis 1: 27. Criou, pois, Deus o homem à sua imagem; à imagem de Deus o criou; homem e \textbf{mulher} os criou. 28. Então Deus os abençoou e lhes disse: Frutificai e multiplicai-vos; enchei a terra e sujeitai-a; dominai sobre os peixes do mar, sobre as aves do céu e sobre todos os animais que se arrastam sobre a terra.  [LINK] \normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/61 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ta bom desse leo ai , que pensa que é \textbf{mulher} , so que nao , voltasse atrais tambem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay} como assim se não é \textbf{gay} e o Que ele é ?homem ou \textbf{mulher} credo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/17 & \cellcolor{green!27}17.647 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ex \textbf{gay} como assim se não é \textbf{gay} e o Que?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/11 & \cellcolor{green!5}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A maioria dos \textbf{gay} são bissexuais(a maioria ficam com mulheres),eu acho que é o caso dele,sexualidade flutuante.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem \textbf{gay} que namora \textbf{mulher},Luciana.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/5 & \cellcolor{green!5}40.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nem acima da terra nem embaixo das águas do mar nem em lugar nenhum do mundo não existe médico cientista ou seja lá o que for que transforme homen  em.m \textbf{mulher} ou vice versa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele é que é muito confuso, se deu mal na cirugia da remoção do penis' porque deixou de sentir praser no acto \textbf{sexual} e isso lhe deixou frustrado .Vagina de cirugia não da praser  . E ele com penis podia ainda se masturbando no acto sexual\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/47 & \cellcolor{green!5}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não deixou de ser \textbf{gay} olha a voz e o jeito\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kkkkkkkk quer ser homem sem pênis fala isso pra uma \textbf{mulher}....te contar oh....não se pode ser oque não é.... Cirurgiado ou não...já já tem a tamy\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E incrível...O rapaz e a \textbf{mulher} insisti em dizer que não são mais gays e que até viveu o momento de gays só que se arrependerem e não são mais,mais mesmos assim os entrevistadores tentam de toda forma colocarem "guela a dentro" que eles são mesmos eles insistindo que não são.......povozim medíocre viu que pensa que o mundo tem que girar e acontecer como eles desejam e querem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/68 & \cellcolor{green!27}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olha o titulo do video "Ex-\textbf{Gay}' não existe um ex-\textbf{gay}, quem nasce \textbf{gay} morre \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que o \textbf{cabra} lá falou é verdade... N é pq um menino tem jeito afeminado que vc tem que falar que vai virar \textbf{gay} que vai ser isso ou aquilo, ou que se uma menina gosta de futebol vai ser sapatao e blá blá blá tbm n é certo! Pq as vezes nem é verdade, mas de tanto a sociedade ficar repetindo essa mentira, uma hora essa criança acaba acreditando nessa mentira.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cabra, Gay & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/73 & \cellcolor{green!27}2.74 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bem que avissaram que existia cura \textbf{gay} thoma!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele falou a verdade homem gosta de \textbf{mulher} nunca um homem vai gostar de homem \textbf{gay} gosta de homem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/19 & \cellcolor{green!27}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Médico \textbf{idiota}! A agenda marxista quer destruir a moral! A maioria do pessoal que tem este tipo de comportamento levam em consideração a parte \textbf{sexual}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/25 & \cellcolor{green!5}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay} 😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Continua um gay\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Exemplo perfeito de que ser homem ou ser \textbf{mulher} é apenas um papel. Ninguém nasce homem ou \textbf{mulher}. Se torna homem ou \textbf{mulher}, ou nenhum dos dois. Nascemos com pênis ou vagina, ou tbm com os dois (vide intersexualidade). Ter pênis não significa ser homem é ter vagina não significa ser \textbf{mulher}. O ser real não tem sexo, não tem cor, nem \textbf{idade}.Pronto. Próxima pauta! 😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade, Mulher & \cellcolor{green!27}Age - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}5/67 & \cellcolor{green!27}7.463 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse rapaz Léo vai mandar corta o piruzao de 30cm pra se sentir \textbf{mulher} mas nunca será\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que pergunta \textbf{idiota} dessa loira kkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse homem vestido de \textbf{mulher} loira, fica tentando  "convencer" o rapaz e a moça de que eles tem "geito" Que absurdo!!! Ele teria que cuidar da vida dele, vestir uma calça afinal ele é HOMEM e ponto, e não ficar dissuadindo as pessoas que assumiram quem são de verdade, da forma como Nasceram\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/53 & \cellcolor{green!5}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E pq como muitos por aiii...Tem muito homem que fica com \textbf{gay}...E tem muita menina que fica com \textbf{mulher}.....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se tem que respeitar a opção de um homem viver como uma \textbf{mulher},tem que respeitar quem volta atraz.so não ingulo ideologia de gênero.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ja vi um caso desse, dessa vez com um adolescente australiano. Se arrependeu, e vai ter q fazer cirurgias reparadoras afim de reduzir os caracteres secundarios produzidos pelo uso prolongado de hormonios femininos! O orgao \textbf{sexual} masculino continua, pq adolescentes na australia nao podem ser operados para este fim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} burra, fica forçando o cara\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu so sei que Deus deixou \textbf{mulher} e homem , macho e femea  nao adianta arranca penis  coloca vagina artificil , por. que Deus ja deu a origem , e a pessoa e que. se deixa se levar pelas as emoçoes e os medico nao deveria mexer na obra que Deus fez , isso e perigoso no final de tudo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/60 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente pelo amor de Deus, vcs tão ACREDITANDO nessa história? Isso é FAAAAKE, só pegaram uma \textbf{mulher} de rosto parecido pra criarem essa farsa. Pelo amor de Deus, analisem direito vá\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Qual \textbf{mulher} vai querer um maluco desse de marido? sabendo que no passado já foi apaixonado por homem e que vivia dando ré no kibe (queimando a rosca)..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Boiola's Hunter: contra o KIT \textbf{GAY} que lindas palavras 👏👏\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Couto Será? Eu cuidava de uma senhora que têm uma nora que era um homem mas fez mil procedimentos pra se transformar numa \textbf{mulher}.Colocou silicone,tirou o gogó e retirou o pênis e agora têm vagina e ela me falou que o mesmo prazer que nós mulheres (originais) sentimos ela tb sente e o marido tb.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/55 & \cellcolor{green!27}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas ele continua gostando de homem, só nao quer mais se vestir de mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Fabiano Silva Mas se ele não se vestir de \textbf{mulher}, eu não consigo comer. Tem que estar igual no vídeo nos 2:18 vc viu o tamanho da raba de fio dental?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Bob Esponja Sim ele de \textbf{mulher} era gostosa mas você comeria até a buceta fake dele? E beijaria na boca?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Jaqueline Fidélis Adão Como ela sabe que sente o mesmo prazer que uma \textbf{mulher} biológica se ela nunca teve uma vagina original pra comparar? A \textbf{mulher} tem o dobro de terminações nervosas que o homem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/35 & \cellcolor{green!27}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É \textbf{gay}. E continuará \textbf{gay}. Fim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/6 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Bob Esponja Kaique Silva ...o ânus tem fezes   vaginas tem líquido. \textbf{branco} que recebe o nome de flores brancas ..ver dicionário...corrimento transparente...para facilitar o ato ....tem homem que ama seus membros maos pés e odeia seu pênis que é algo tão limpo se n  gosta de por mão na vista porque por o pênis.. .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/55 & \cellcolor{green!27}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Boiola's Hunter: contra o KIT \textbf{GAY} Que lindo o que você escreveu!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O cara quis ser \textbf{mulher},arrancou o pau e agora virou homem de novo sem pau!?wtf!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Leo é \textbf{mulher}....rs mas tem uma filha atah.....nunca vi \textbf{gay} transar com mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/13 & \cellcolor{green!5}23.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele era homem q virou \textbf{mulher} q tirou o pênis agora quer ser homem q foi feliz como \textbf{mulher} mas gosta de ser homem q não sabe se gosta de homem ou \textbf{mulher}. \textbf{Puta} q pariu eu tô doida ou  não sei mas onde estou.😛😛😛😛😛😛😛😛😛😛😛😛😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}4/45 & \cellcolor{green!27}8.889 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não existe ex gay\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele acabou confessando o que muitos dizem o cromossomo dele é masculino  não  importa o que ele fez tentando ser \textbf{mulher}  sua origem é homem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o \textbf{transexual} é alguem que não se aceita e quer qque os outros o aceitem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Transexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small VOU TER QUE COMENTAR MAIS. PORRA QUE PEPINO!!! ESSE CARA TÁ FUDIDO (LITERALMENTE). ELE TOMOU A ATITUDE MAIS EXTREMA E IRREVERSÍVEL DO MUNDO, ALÉM, CLARO, DA MORTE. E OUTRA COISA, É PIADA CORRENTE E RECORRENTE QUE EXISTE EX-TUUUUUDO, MENOS EX-VIADO (USANDO AÍ SÓ UMA FORÇA DE EXPRESSÃO, POIS NÃO SEI O QUE ELE ERA, SÓ SEI QUE GOSTAVA DE HOMEM, E HOMEM QUE GOSTA DE HOMEM...), DE REPENTE O CARA \textbf{MUDA}, SE REDESCOBRE COMO HOMEM E AÍ, JÁ ERA, O CARA EXTIRPOU A IDENTIDADE MAIS LEGÍTIMA E INCONFUNDÍVEL DE QUE ALGUÉM É DO GÊNERO MASCULINO. PRA RESUMIR, EU NÃO QUERIA ESTAR NO COURO DESSE CIDADÃO. AGORA, IMAGINA O SOFRIMENTO PSICOLÓGICO DOS PAIS DESSE RAPAZ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! E O SOFRIMENTO DELE MESMO, POIS, ELE NÃO DIGA QUE TÁ TUDO BEM, TUDO TRANQUILO. UMA MORREU PQ BOTOU SILICONE NA BUNDA, A OUTRA MORREU PQ BOTOU SILICONE NO PEITO, A OUTRA FICOU DESFIGURADA PQ FEZ LIPO, O OUTRO, FALECIDO, FEZ "QUATROCENTAS" CIRURGIAS NO ROSTO E NO CORPO PRA FICAR MAIS BONITO E PARECER BONECO. O SER HUMANO NÃO É "COISA DE DEUS". O SER HUMANO É FILHO DA \textbf{PUTA}. E O DIABO CARREGUE O EXCESSO DE VAIDADE! VAIDADE DAS VAIDADES, TUDO É VAIDADE. JÁ VOU DIZENDO QUE NÃO SOU CRENTE, EVANGÉLICO, CATÓLICO OU QQUER COISA DO TIPO, APENAS UM OBSERVADOR DA \textbf{RAÇA} HUMANA, SÓ TÔ AQUI DE PASSAGEM E NEM QUERO ME ENVOLVER. É SÓ UM COMENTÁRIO. E DESCULPE A ACIDEZ DO TEXTO, É QUE É DIFÍCIL ACREDITAR QUE TUDO ISSO SEJA VERDADE E QUE O SER HUMANO É A IMAGEM E SEMELHANÇA DE DEUS. QUE DEUS???\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda, Puta, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/262 & \cellcolor{green!27}1.145 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Este cara esta ainda muito \textbf{boiola} !!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Boiola & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small caralho corta o pau \textbf{velho} que loucura agora é tarde !!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small errado ta o nome do video.. o cara num é ex \textbf{gay} ele é ex trans  .. ou achava que era trans por causa de uma disforia de gênero .. o q eu não sabia é que isso podia ser transitório\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nasceu homem vai morrer homem nasceu \textbf{mulher} vai morrer \textbf{mulher} homosexualidade é comportamento !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse é um coitado semprecedentes, um dia quiz ser \textbf{mulher} e se multilou, agora \textbf{muda} de idéia e diz que ser homem é bom e que pênis é só um detalhe. Tá ferrado se fosse eu já tinha dado um tiro na minha cabeça.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/44 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa Luciana é mente vazia. O médico está de parabéns,  quando falou que devemos orientar a criança no comportamento. Pois nasceu homem é homem e não \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small um viado escroto que brinca em ser \textbf{mulher} \textbf{travesti} e decide ser hetero kkkkkkkkk toma vergonha nesta tua cara deprimente e desequilibrado e tu já está com os dois pés no inferno.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Travesti & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/32 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kkkkkkkk "quando você era menina" nunca foi menina só tava travestido de \textbf{mulher} mais nunca foi mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deus ENTRA COM TRÁNS COM TRÁSN FORMACAÕ... OU SEJA  ELE \textbf{MUDA} EM PÚBLICO VDD...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu conheço um cara que é de fases é bem afeminado pega homem e tem meses que só quer  pegar \textbf{mulher}... É nessas horas que o cara se da mal quando tira o piupiu... Se um dia ele decidir ser apenas homem ai ferrou-se sem piu piu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/47 & \cellcolor{green!27}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kkkkkkkk mas porque querem usar banheiro de \textbf{Mulher} ...   QÊ confusão e querem QÊ a sociedade aceite essa Bizarrice é Homem QÊ tirou o Bilau e se tornou Hétero ???? Sou \textbf{Gay} sou contra essa de Ideologia de Gênero !!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/40 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ELE NÃO DEIXOU DE SER \textbf{GAY}, ELE SOMENTE DEIXOU DE SE APARENTAR COMO \textbf{MULHER}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pra mim o Robert não deixa de ser \textbf{transexual}. Só foi uma pessoa que não recebeu a assistência devida durante a \textbf{transição} que o levou a mudar o corpo sem entender bem o que tava querendo. Um homem que pega na mão do outro automaticamente é \textbf{gay} (não existe ex-hetero) agora pra tratar a pessoa como um bicho de circo e ficar debochando da situação pode chamar de ex-\textbf{gay}. Quanto mais vejo esse programa da Luciana mais nojo eu crio da TV brasileira que quer se passar de desconstruida usando temas \textbf{LGBT} pra chamar atenção mas continua fazendo o que sempre fez: chacota.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, LGBT, Transexual, Transição & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}4/103 & \cellcolor{green!5}3.883 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small SE APAIXONOU POR HOMENS  NUNCA POR MULHERES MAS EU NAO SOU \textbf{GAY} KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Maldito seja esse leo Áquila, onde já se viu uma criança \textbf{homossexual}?Esses malditos quem acabar com a inocência das crianças.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pior que esse filho da \textbf{puta} era gata antes em.....pqp sem viadagem mas eu pegaria fácil ele na época q era uma """ \textbf{Mulher} """\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu nao sei o que essa apresentadora ainda faz na televisao...burra, \textbf{ridícula}, mal educada! nossa...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Luciana Gimenez parte da premissa de que um hétero pode virar \textbf{gay}, mas um \textbf{gay} jamais pode virar hétero. Quer dizer que quando uma pessoa escolhe se relacionar por um tempo com alguém do mesmo sexo ela fica estigmatizada? Os Gays não aceitam reversão, se escolheu ser \textbf{gay} tem que morrer \textbf{gay}, isso?Reparem a maneira pejorativa a qual ela se refere aos Héteros casados que se relacionam com travestis, de forma a fazer chacota com eles. Ela só respeita escolhas que levam para o lado \textbf{homossexual}, já o lado hétero ela trata como chacota e desprezo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/97 & \cellcolor{green!27}5.155 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dizem que o filho dela é \textbf{gay} como o pai Mick Jagger que corta para os dois lados.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Na verdade ninguém VIRA nada, pq ninguem escolhe ser \textbf{gay}. "Heteros casados que se relacionam com travestis" também conhecidos como "gays no armário que não respeitam a esposa"\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} é  um lixo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Sid Vicious É O Caminho pra ser, da mesma forma pra ser \textbf{viciado} na bebida, precisa de tomar o primeiro gole\normalsize   & \cellcolor{green!27}Viciado & \cellcolor{green!27}Behavioural Addiction - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que seja um exemplo para os que pensam em cortar o bilau, nesse caso o \textbf{travesti} perde mais que a lésbica ao se arrepender, kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Travesti & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay} a tá desse jeitinho kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tudo virou uma bagunça uma vergonha e a cobrança de Deus ela vem Deus fez homem e mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ACHO QUE ANTES DE TUDO ELE DEVERIA PENSA BEM ANTES DE FAZER ESA MUDANÇA DE SEXO .QUE INFELISMENTE E UM FRACAÇO PRA MUITOS TRASEXUAL QUE JA NÃO CONSEGUE MAIS GOZAR .POIS A MUDANÇA DE SEXO ELES SO COLOCA UM BURACO PRA DAR A ILUSÃO QUE E UMA BUCETA ..MAIS NA VERDADE  NÃO PASSA DE UM BURACO NORMAL .CEM TESÃO NENHUM .SO SERVE PRA FAXER XIXI ..AGORA ESE VIADO TA AI SOFRENDO COM ESA. GRANDE DEPRESSÃO E CONFUSÃO NA MENTE RESULTADO DE UMA CIRUGIA FRUSTANTE DE MUDANÇA DE SEXO .ONDE E SO APARENCIA ..AGORA JA FEZ A BURRADA AGORA VIRA \textbf{PUTA} DE FAVELA E DAR SEU BURACO PROS TARADOS COMER KKKKKKKKKKKKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/110 & \cellcolor{green!27}0.909 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small EU ACHO QUE NA VERDADE ELE TA SEGUINDO  UM ROTULO DAQUELES EVAGELICOS A TAL CURA \textbf{GAY} ...DEVE TER FEITO LAVAGEM CELEBRAL NA CABEÇA DESA TRASEXUAL PRA ELA. VIRAR HOMEM DE NOVO ..POREM AGORA JA E TARDE ELE JA FEZ A CIRUGIA PRA VIRAR MUHLER  ..ACHO QUE E A GRANDE VERDADE ..MAIS LOGICO QUE ELE NAO VAI FALAR ISO  KKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/59 & \cellcolor{green!5}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nao tem essa de virar nao. Ou voce nasce ou nao. O que foi feito nas partes intimas dele foi uma alteracao na estetica, a sensacao de prazer continua sendo masculina, afinal se utiliza o penis da pessoa, pois sem ele nao haveria sensibilidade. É um penis escondido, basicamente. Portanto ele é homem, afinal ele nasceu um. Nao se \textbf{muda} um fato. Um trans é um trans, nao se iguala a uma \textbf{mulher} ou um homem. Mulheres e homens nao precisam se entupir de hormonios artificiais, fazer raspagem de ossos, colocar silicone ou retirar a mama, alterar a estetica da genitalia (pois o prazer continuará sendo do orgao \textbf{sexual} de nascimento).  Mulheres e homens somente sao o que sao, se desenvolvem como tal naturalmente. Há muita diferenca para trans.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda, Mulher, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/129 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Luciana é \textbf{ridícula}!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não force ninguém a ser \textbf{gay}. Isso é fascismo gayzista!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nao force ninguém a ser heterosexual \textbf{cretino} como a maioria é, matando namoradas e esposas, deixando os filhos sem pensao alimentar, fazendo corrupçao em Brasilia, etc.... Isso é puro fascismo. Deixe cada um ou uma a decidir se assume ou nao sua orientaçao \textbf{sexual}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cretino, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/44 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Victor H. Fascismo é a base da ideologia marxista: genocídio e \textbf{racismo}, ao qual vcs acusam a direita de praticar, kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher feia nojenta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small isso é uma coisa muito seria  , sou uma \textbf{mulher} transgenera , e senpre me senti \textbf{mulher} e lutei muito contra este sentimento porque nao aceitava , ate quando decidi me aceitar e fazer a cirurgia com muita conciencia , mas hoje em dia vejo que virou moda e tem muita gente que acha que é so pagar e fazer uma vagina ,  ja vi varias arrependidas , porque se voce nao for realmente tranxessual vai sofrer e ter serios problemas . Para mim a cirurgia me ajudou muito eu tinha nojo do meu sexo , e muito depreciva , tentei o suicidio 2 vezes .Por isso aconselho , antes de operar pense bem , faca um tratamento pisvologico pprque a operacao é um caminho sem volta .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/128 & \cellcolor{green!27}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pensa em uma \textbf{mulher} chata? É essa Credo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Chata demais essa \textbf{mulher} aff\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Por favor, cortem o microfone da Luciana! Fica calada \textbf{mulher}!!!! Que horror!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A verdade é q Deus fez homem homem e \textbf{mulher} \textbf{mulher}, e pronto!Muda-se o exterior mas os genes não!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nenhuma pessoa q "deixa de ser \textbf{gay}" é feliz...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Olha o ponto que ele tocou e ninguém sequer destacou nos comentários "Eles sabiam que eu era homem e eu tinha que respeitar isso" antes de tudo, recusar um \textbf{gay} que se acha uma \textbf{mulher}, pelo fato de ter nascido homem não é \textbf{homofobia}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Homofobia, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/44 & \cellcolor{green!27}6.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele ficou bonito como \textbf{mulher}, pq tem uns que faz essa mudança e fica uma desgraceira que só. Eu acho que o fato dele se sentir atraído por homens, não deveria ter trocar de sexo, tem que se aceitar do jeito que Deus e a genética fez.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Como essa Luciana é estúpida meu Deus! Essa \textbf{mulher} nao deveria ter um programa, credo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quanta merda, o mundo era mais fácil quando homem era homem e \textbf{mulher} era \textbf{mulher}, independente se gostasse do mesmo sexo, hoje são tantas invenções...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/25 & \cellcolor{green!5}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small completamente louco das ideias, era homem, virou \textbf{mulher}, depois voltou a ser homem de novo? e se lascou por que agora não tem o cacete para soca nas mulherada, que bosta!!! este mundo ja eras\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele estava \textbf{cego} , viu que estava no caminho errado pois nasceu homem e se afirmou em Jesus parabéns\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cego & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Puta que pariu ...já vi três vezes e não entendi kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Continuou \textbf{bicha} só essa foz já mostra isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Agora so ele arruma uma \textbf{mulher} com pika e mete a vara nele kkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Era um homem, virou \textbf{mulher} trans, depois operou e virou \textbf{mulher} e agora é homem trans. Tudo isso aos trinta anos... e o Lulu Santos levou 65 anos de vara para assumir a homossexualidade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/34 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Muda de sexo e se arrepende. Imagina se o SUS tiver que arcar com todos os custos dessas paradas kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele diz que voltou ser hetero mas tá todo afeminado, o modo dele sentar, se expressar com as mãos e modo de falar é muito afeminado. Eu sinceramente não acredito em ex \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gay maluca... era \textbf{gay}, virou \textbf{travesti}, quis dar uma de trans, cortou o pinto, desistiu de ser trans, virou homem, agora não quer ser \textbf{gay}!! Affff maria...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Travesti & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}4/27 & \cellcolor{green!27}14.815 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu acho não; na minha opinião ex \textbf{gay} não existe passeiro,\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não acredito em ex gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu pqp que confusão da porra entre todos ai e afinal de contas volto a ser macho mas e a Rola mano coloco de volta ? Homem sem rola é um homem sem história kkkkkkk e na moral aonde você for todo mundo vai achar você \textbf{Gay} mano não se iluda continua usando a rosca que ja bagunco total kkkkkkkkkkkkkkk E Luciana você é chata heim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/66 & \cellcolor{green!5}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quase impossível assistir algo com essa apresentadora. Hõ \textbf{mulherzinha} chata \textbf{velho}, não fala nada com nada e ainda atrapalha as pessoas falarem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulherzinha, Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}2/22 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Romanos : capitulo 1   16 Porque não me envergonho do evangelho de Cristo, pois é o poder de Deus para salvação de todo aquele que crê; primeiro do judeu, e também do grego.17 Porque nele se descobre a justiça de Deus de fé em fé, como está escrito: Mas o justo viverá pela fé.18 Porque do céu se manifesta a ira de Deus sobre toda a impiedade e injustiça dos homens, que detêm a verdade em injustiça.19 Porquanto o que de Deus se pode conhecer neles se manifesta, porque Deus lho manifestou.20 Porque as suas coisas invisíveis, desde a criação do mundo, tanto o seu eterno poder, como a sua divindade, se entendem, e claramente se vêem pelas coisas que estão criadas, para que eles fiquem inescusáveis;21 Porquanto, tendo conhecido a Deus, não o glorificaram como Deus, nem lhe deram graças, antes em seus discursos se desvaneceram, e o seu coração insensato se obscureceu.22 Dizendo-se sábios, tornaram-se loucos.23 E mudaram a glória do Deus incorruptível em semelhança da imagem de homem corruptível, e de aves, e de quadrúpedes, e de répteis.24 Por isso também Deus os entregou às concupiscências de seus corações, à imundícia, para desonrarem seus corpos entre si;25 Pois mudaram a verdade de Deus em mentira, e honraram e serviram mais a criatura do que o Criador, que é bendito eternamente. Amém.26 Por isso Deus os abandonou às paixões infames. Porque até as suas mulheres mudaram o uso natural, no contrário à natureza.27 E, semelhantemente, também os homens, deixando o uso natural da \textbf{mulher}, se inflamaram em sua sensualidade uns para com os outros, homens com homens, cometendo torpeza e recebendo em si mesmos a recompensa que convinha ao seu erro.28 E, como eles não se importaram de ter conhecimento de Deus, assim Deus os entregou a um sentimento perverso, para fazerem coisas que não convêm;29 Estando cheios de toda a iniqüidade, fornicação, malícia, avareza, maldade; cheios de inveja, homicídio, contenda, engano, malignidade;30 Sendo murmuradores, detratores, aborrecedores de Deus, injuriadores, soberbos, presunçosos, inventores de males, desobedientes aos pais e às mães;31 Néscios, infiéis nos contratos, sem afeição natural, irreconciliáveis, sem misericórdia;32 Os quais, conhecendo o juízo de Deus (que são dignos de morte os que tais coisas praticam), não somente as fazem, mas também consentem aos que as fazem.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}7/397 & \cellcolor{green!5}1.763 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Muita modinha .\textbf{homossexual}  é o nome disso o resto é safadeza.hipocrisia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O cara é homem e quis se \textbf{mulher} tá blz aí tirou o saco fora é que se homem agora é o primeiro homem  sem saco parabéns cara kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Para a pessoa se assumir \textbf{gay} tem até psicólogos e todo apoio e até forçando a barra, agora para fazer o caminho inverso a galera fica contra !!! Pqp\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele não deixou de ser \textbf{gay}, ele só se arrependeu de ter virado mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Identidade é diferente de sexualidade! Ele poderia muito bem fazer a \textbf{transição} mesmo gostando de \textbf{mulher}, ele poderia se identificar como \textbf{mulher} e gostar de mulheres! E isso acontece muito! Então, a questão de sexualidade não está tão ligada  com identidade!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Transição & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}3/41 & \cellcolor{green!27}7.317 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É que no mundo em que vivemos é careta ser normal, ter família tradicional,  homem casado com \textbf{mulher}, viver a fidelidade no casamento. Para o mundo o bom é ter experiências novas, fora do normal, do natural. Mas, cada escolha tem seus frutos e suas consequências.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele é \textbf{gay},ele só se arrependeu de fazer a raxa,estude.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só sei que esse cara si fudeu, homem é igual vassoura, sem o pau nao serve pra nada... é melhor ele voltar a ser \textbf{mulher} que é mais facil.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ele deve sofrer de transtorno bipolar.... horas é homem horas é uma \textbf{mulher}..... pode se dizer um trastorno mental................\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O RAPAZ TEM DIREITO A VOLTAR A SER HOMEM E A \textbf{MULHER} TEM DIREITO A VOLTAR A SER \textbf{MULHER}!! ESSE LOBBY \textbf{GAY} FICA TENTANDO OBRIGAR AS PESSOAS A SEREM TRANSGÊNEROS OU GAYS. RIDÍCULOS.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/33 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não se pode mudar a natureza ,Deus fez homem e \textbf{mulher} e o resto é gambiarra.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small VAI TU \textbf{MULHER} SE RELACIONAR COM ESSE "RAPAZ"  kkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o cara quer por que quer que eles continuem gays................pqp...........poww aceita que doi menos..................eles não querem mais.................se o rapaz tivesse ajuda medica/psicologia não teria tirado o penis, mas a ditadura \textbf{gay} ta ai..............\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} de blusa vermelha precisa se informar... não sabe do assunto, fica com a boca fechada..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse menino que a Luciana falou que tinha os trejeitos, e hj tá com \textbf{mulher}. Deve tá agredindo alguma \textbf{mulher} por aí por pura covardia de não se assumir!  Por que todos os agressores são uns VIADOS ENCUBADOS.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/38 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lembro que era tão veio se homem \textbf{sexual} querer escondido..agora em todo lugar tem um parecer que pegar se cuida gente olha este rapaz e gora ele homem..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} das fotos aí atrás era ele? Gente se for! 😱😱\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tudo \textbf{muda} o tempo todo, nada é estático, tudo vibra e se modigica sem parar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sempre fui afeminado mas por causa do preconceito tentei esconder e isso era angustiante. Nunca consegui disfarçar a homossexualidade. Eu não aprendi a ser afeminado. Eu tentei aprender a não ser. Não sofri abuso \textbf{sexual} pra ser \textbf{gay}. Na mais tenra infância eu era louco pelos vestidinhos com brilho de minha irmã é só queria as suas bonecas. Não sou uma \textbf{aberração}. \textbf{Aberração} é o preconceito que quase me matou. Não penso em cirurgia pra mudar de sexo. Gosto do meu corpo. Passei a amar a Deus de verdade quando descobri que Ele me ama e quando quase minha família evangélica me destruiu. Pois foi Deus que me livrou. A origem do preconceito é a hipocrisia. Sou \textbf{gay}, feliz, realizado e amo a Deus... Não me importo mais com o mundo exterior pois a luz de Deus está dentro de mim. É isso que falta em meu time \textbf{gay}. Ouvir a Deus e não a voz de gente desiformada a respeito do próprio Deus que fala que serve.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Aberração, Gay, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}5/168 & \cellcolor{green!27}2.976 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O arrependimento está apenas pelo fato de a sociedade não o aceitar como \textbf{mulher}! Os desejos são naturais, como ele mesmo disse, nunca se apaixonou por \textbf{mulher} e nunca se apaixonara! Ele pode viver a vida dele por opção dessa forma, mas como homem nunca será completo e realizado tbm! Isso se chama conformidade!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/54 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mizael Rodrigues  Um \textbf{puta} de um arrependimento...quem mandou cortar a porra d pênis 😒😒 agora vai ter q conviver com isso p resto da vida\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que    bonito para  sua   família    toma  vergonha  na  cara   vagabundo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabundo & \cellcolor{green!5}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{idiota}, agora sem penis fica difícil. Vai ter que viver com os penis de outros\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gostei do seu comentário, por isso q não acredito q a pessoa é \textbf{gay} eke vira, no momento em q ekes dizem e uma inquietação depressão, então ele desidiu firar \textbf{mulher}, mas cimi eke mesmi disse nasce homem não vai mudar, e o cara por quem ele se apaixonou, viu o q nele yma linda \textbf{mulher} mas fundo, talvez tinha até vergonha de falar pra outras pessoas q sua namorada era trans.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/72 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Foi deus que te disse isso? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Pobre \textbf{idiota}. Vai estudar a origem do ser humano, fazer perguntas e buscar respostas na Ciência, em vez de ficar nessa de acreditar em mitologias do tempo das cavernas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Espècie de fanatico kkkkk Estou esperando as pesquisas dos cientistas e da arqueologia, enquanto que idiotas como você preferem ter fé em mitologias, nao têm culhas suficientes para fazer perguntas e esperar respostas... têm que engolir tudo mastigado vindo dos dogmas. Se você tem provas que esse seu deus imaginario (sem provas ainda, somente na fantasia religiosa), ponha-as aqui e eu me converto imediatamente. Se nao tem provas, somente na fé \textbf{idiota}, cale-se e deixe a democracia viver sem impor ditadura do pensamento religioso. Nenhum ateu fica enchendo seu saco para provar que seu deus nao existe  kkkkkk mas gente como você vem  sempre nos encher as culhas para nos obrigar a acreditas na vossa fantasia e mitos. Ateu nenhum tem que provar que seu deus nao existe... como provar a nao existência de algo que nos pensamos nao existir??? kkkkkkkkkkkkkkkk   Doido.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/142 & \cellcolor{green!5}0.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Me poupe desde pequeno que me entendo sou \textbf{gay} sim sou feliz. E pronto não virei \textbf{gay} flor! ja nascir purpurinado  💜 e não tenho vontade nenhuma de tirar meu amado pênis nem virar \textbf{mulher}. abra a mente filha.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/39 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ex Gays e.... Evangelicos essa é a verdade,   só não entendi porque em nenhum momento citaram a Religião deles (parei de assistir antes da metade, pois ja percebi a encenação toda) provavelmente foram orientados pelo programa  -  Decepção Total com o Superpop, e Boa Sorte nessa nova empreitada, pois vão precisar "Ex-Gays"....Sei !!!! rsrsrsrsrs  ;-)  -  A \textbf{v\textbf{elha}} inquietação de querer ser Amado por Deus e viver seus desejos mais profundos, dentro de uma forma engessada ou um perfil cristão estereotipado -  DEUS ama á todos, independente de sua Cor, \textbf{Raça}, Genero, Opção \textbf{Sexual} etc....e isso não significa que Deus aprova a Promiscuidade, mas vc pode ter a vida que quiser, desde que tenha respeito por vc e pelos demais !!!  Estão iludidos e estão sendo enganados pelas "Escrituras Sagradas" , sendo usados como Bodes Expiatórios pelos poderosos e diabólicos EMPRESÁRIOS das Igrejas Evangelicas no Brasil;  só lamento !!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça, Sexual, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance, Gender - General & \cellcolor{green!5}4/149 & \cellcolor{green!5}2.685 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente trejeitos muitas vezes  é um preconceito de uma cultura \textbf{machista} q acha q o homem pra ser homem tem q ser grosseiro,mal educado e acha estranho vê um homem sensível e delicado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machista & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A \textbf{raça} humana ta indo de mal a pior ,pro fundo do poço ,desmantelo,aonde esse mundo vai parar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tesão é na cabeça \textbf{safada} kkkkkkkkkkkk 2:53\normalsize   & \cellcolor{green!27}Safada & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas se quiser tratar isso, é a tal cura \textbf{gay}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small I eu aqui com o meu micro pênis de 5 cm  esse cara tira o dele 😤😤😤😤eu sou 100HETERO SOFRO COM ISSO SOU MTO ZUADO PÓ TER ESSE PROBLEMA NENHUMA \textbf{MULHER} MI QUER\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente, isso é falta de Jesus!!! Não existe disforia. Isso é falta de Deus em suas vidas. Deus não erra!!! Homem é homem!! \textbf{Mulher} é \textbf{mulher}!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/26 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} a Luciana, faz tanta entrevista mas faz uns comentários nada a ver.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Leo Junqueira irmão todos os seres humanos são preconceituosos. conceitue preconceito. Aí vc vai entender o que é.  E o que v tá falando... blz. Todos estão dando opinião.  Só isso. Se formos analisar seu coment, vc foi preconceituoso com os cristãos.  Vc ñ é obrigado a aceitar Jesus, isso é uma proposta e não uma imposição... como muitos movimentos \textbf{lgbt}. Não todos. Mas uma boa parte.\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/67 & \cellcolor{green!5}1.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não é questão de religião.É também biologia.Natureza.Macho e fêmea.Hoje se estamos aqui discutindo o indiscutível foi atraves de um homem e uma \textbf{mulher} e para que a humanidade se prolonguem nessa terra sempre será preciso de um macho e uma fêmea.Ponto final.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ninguém nasce \textbf{gay}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@yoonmin is a lovely world Problema nenhum! Mas volto a repetir ninguém nasce \textbf{gay}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Ivan Silva Gonçalves você leu a parte em que eu disse que nasci \textbf{gay}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@yoonmin is a lovely world Não existe gene \textbf{gay}! Ninguém nasce \textbf{gay}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/12 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O mundo está em crise moral, social, mental, emocional, política, climática e principalmente espiritual.João capítulo 3 todo capítulo texto e contexto. Deuteronomio capítulo 28. Capítulo 6. Capítulo 29. As consequências da desobediência a Deus e sua palavra. Mateus capítulo 7 V 13,14 24 A 27.Jesus é a porta também o caminho e a sua palavra é a receita que tem o antídoto pra cura do homem tanto cura interior como a cura física e principalmente espiritual. Ezequiel capítulo 33. 1 a 20.Leiam em Gênesis DEUS fez homem e \textbf{mulher}, não homem e homem, nem \textbf{mulher} e \textbf{mulher}. Menino e menina. NÃO adianta mudar o visual de homem pra \textbf{mulher} de \textbf{mulher} pra homem. Continua sendo o que é quando foi formado no ventre. Pra Deus se nasceu homem vai ser homem, se nasceu \textbf{mulher} vai ser \textbf{mulher}. Pra Deus não \textbf{muda} nada Ele fez homem e \textbf{mulher}, macho e fêmea. Mateus capítulo 24.Ousam o testemunho do irmão Adão Campos testemunho real e verídico do servo de Deus sobre a vida eterna após morte após arrebatamento com Deus e sem Deus.QUEM tem ouvidos ouça o que o espírito tem falado às igrejas.AMÉM.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}9/197 & \cellcolor{green!5}4.569 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ex \textbf{gay} 😂😂😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cada um faz o que bem entender com o seu corpo, desde que nao agrida ou exponha o parceiro ou a parceira principalmente com doencas sexuais entre elas o HIV e a Aids! Sendo adulto e tendo consciencia dos seus atos e conseguencias por mim que se foda! Cada um cuida do seu cu!.Nao incentivando crianças maravilha, porque criança é inocente e pura essa é a única coisa que eu abomino, so nao mexam com as criancas! Nao sou \textbf{homossexual} mas cada um faz as suas escolhas desde que respeite o espaço de todos e vice e versa!.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/99 & \cellcolor{green!5}1.01 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele e a outra participante explicaram bem o conceito da disforia de gênero que se tivesse sido tratada de repente ele não teria amputado o pênis. Esse é o maior problema hoje em dia, devido a agenda \textbf{LGBT} o indivíduo está sendo obrigado a ser \textbf{gay}, mesmo quando não quer, mesmo quando diagnosticado com a disforia. Os psicólogos foram doutrinados para tratar a disforia de gênero como um auto preconceito do indivíduo que não se sente confortável com sua orientação \textbf{sexual}. Por isso, houve a polêmica da cura \textbf{gay}. De um lado a militância \textbf{gay} querendo a cabeça de psicólogos que ousassem usar o termo disforia gênero e, do outro lado, alguns psicólogos que entendia a importância de tratar do assunto, uma vez que haviam muitos indivíduos que buscavam tratamento,  pois não aceitavam suas condições. Sendo que a falta de um acompanhamento gerariam isso que estamos vendo, homens mutilados e mulheres desorientadas. Enfim, a coisa tende a piorar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, LGBT, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/158 & \cellcolor{green!27}3.165 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Daqui a pouco ele quer ser \textbf{mulher} de novo esse é mal resolvido.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay} é meu ovo esquerdo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Era gata como \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O problema é que eles se transforma em \textbf{mulher} mais quer ser amada como \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela/ele/ela.......com certeza não passou pelas devidas etapas para fazer.a \textbf{transição}..... Será q foi no Paraguai? ...porquê não dá pra entender um homem tirar o pênis pra virar mulherrrr.....e depois vir dizer q "resolveu" voltar. Ser homem.......paaaara bíiiii......kkkkkk.......na realidade foi uma grande decepção amorosa....entendo tá flor.....mas q tu é \textbf{gay}.....é sim!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Transição & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/50 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{bicha} engordou  e não  está  feminina  ! Ai agora que  pular do navio ! Vem pra cá  ! Rsrsrs  eu sou e vou ser até o fim  tráns  !!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bicha & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O \textbf{bicha} perturbada !  Queis  aparecer é  ?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Agora ele virou um \textbf{gay} sem pênis no corpo de homem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Issl so prova que homem é homem e \textbf{mulher} é \textbf{mulher}...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/11 & \cellcolor{green!5}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Barba \textbf{Negra} já li todos esses e não vi nada sobre esse assunto. Engraçado n dei nenhum chilique estou calmo. Normal só quiz saber...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Barba \textbf{Negra} Não sei o pq da exaltação e pq da não explicação. Se está generalizando eu posso generalizar falando que todos que atacam e não explicam a sua fundamentação são burros. Eu realmente ignoro esse assunto. Quanto a ser ou não marxista é um problema do outro não acha? Eu realmente sou Danilista eu sou eu mesmo com meus conceitos advindos tb de fora. Colabora aí e explica para de ser grosseiro...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/73 & \cellcolor{green!5}1.37 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Por que ele nao continuou \textbf{mulher}? Era só virar sapatāo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small na minha opinião voce ainda e gay\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tira o pênis e vira hétero?, claro e assim não vai transar mais e viver como um eunuco sem vontade \textbf{sexual} porque tirou o órgão \textbf{sexual}, pois caso contrário continuaria \textbf{homossexual}. Assim é fácil fugir da realidade, espero que ele esteja feliz de verdade e tomara que ele não tenha se arrependido de tirar o órgão \textbf{sexual} e não sei quem foi o médico que fez essa cirurgia ou melhor a retirada do órgão \textbf{sexual}, mas neste caso que não foi mudança de sexo e sim uma duvida do que este rapaz queria ser, este médico agiu de forma errada e foi um crime, mas do fundo do meu coração espero que este rapaz esteja realmente feliz.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/117 & \cellcolor{green!27}4.274 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small EX \textbf{GAY}..................ISSO AI Q MORAL............PARABÉNS PARA VC IRMÃO............TOMA DA CARA MÍDIA DEPRAVADA DO SATANÁS..........BEM FEITO BABACAS DO LIBERALISMO................ Q TAPA    KKKKKKKKKKKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Tudo Bom? "Ninguém te julgue pelo comer, beber..." (colossenses 2:16)Só no \textbf{velho} testamento era proibido o "bacon" devido as péssimas condições sanitárias.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ideologia de gênero tudo enganação, Deus fez o homem e depois a \textbf{mulher} pra ser companheira do homem e vice versa, Deus não comete erros, são escolhas erradas do ser humano que leva a isso,ser \textbf{homossexual} não é uma condição, é comportamento.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/42 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Misericórdia, meu Deus  ainda bem que nasci \textbf{mulher} e vou morrer \textbf{mulher} oh glória muito obrigada meu Deus de Israel tu és maravilhoso gosto de ser \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}3/27 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu primo era muito afeminado todo mundo falava que ele era \textbf{gay}, viadinho e tals.. e não é que ele cresceu e tá namorando uma mina kkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não significa que ele não seja gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Luciana disse que agora que ele voltou a ser homem ele é \textbf{transexual}...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Transexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu nasci \textbf{mulher} Deus criou homem e \textbf{mulher} ..vai procurar uma coisa pra fazer ..ata que vo para pra pensar se homem ou \textbf{mulher}..vc é oque Deus quiz seja grato por isso ..não disfaz o que ele fez..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}3/38 & \cellcolor{green!27}7.895 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Márlon Oliveira minha mente sò aberta para que é certo Deus homem e \textbf{mulher} ele não crio 4 pessoas para eles escolher oque quer ser obedeça a ele ai vc vai conhecer a ele ...do mesmo geito que vc obedeçe o pai e uma mãe..seja oque vc nasceu seja grato ele nunca faz oque é ruim ..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/57 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small danilo cascalho achar é opinião.. em 99,99 a orientação não \textbf{muda}, os que se dizem ex-gay apenas mudaram comportamento. Mas há descrições de poucos casos de pessoas que passaram a ter orientação diferente de modo inesperado e não proposital, sem terapia nem religião. Vocês não devem saber porque não devem estudar ou trabalhar com isso e porque os relatos científicos destes casos são escassos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/64 & \cellcolor{green!27}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Will Oliveira não existem.. Geralmente é pressão religiosa, eles se obrigam a gostar de \textbf{mulher}, vivem uma tortura e se obrigam a não gostar de homens, só param de relacionar com outros homens... Quando param né... Pq mts saem em off..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Claudio Santana  preconceito? É minha opnião formada, é conceito mesmo. Ele não citou a religião, mas é condenação do cristianismo, principalmente o evangélico e dessa sociedade \textbf{machista} e heteronormativa, que homens tem q ter filhos e ficar com mulheres. Ele é um homem afeminado, e está claro que também gosta somente de homens\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machista & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/53 & \cellcolor{green!27}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small TheHoonJin Sabem mesmo? Eu ouvir dizer que o tal do \textbf{homossexual} leva umas pedradas...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Existe \textbf{gay} que não conhece jequiti\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não existe \textbf{gay}, existe macho q dá a bunda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small TheHoonJin ué como assim ninguém pode começar a gostar do nada, olha o cara do vídeo aí Queria ser \textbf{mulher} e se arrependeu, nunca não existe, existe casos raríssimos Quer um exemplo melhor que o vídeo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Toninho, o correto é homem com \textbf{mulher}, n era para existir gays , mesmo assim existem, então vc ainda  duvida de um ex \textbf{gay} acha algo sobrenatural como se ser \textbf{gay} fosse normal né\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/34 & \cellcolor{green!5}8.824 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Maria de lima então um \textbf{gay} virar hetero não seria nada errado se pensar dessa forma.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Toninho Que não existe o que.. Cada um é o que quer ser, sem mais, só uma observação: nasce \textbf{mulher} e quer ser homem depois, ai ai, mas, todo mês você irá menstruar, ora mais.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se eu tivesse ali teria perguntado se ele simplesmente não sente mais atração por homem. Acredito que ele ainda sinta e no caso dele ainda sentir a atração é claro que é \textbf{gay}. Se ele ao menos falar ser bissexual, beleza. Mas se ele falar "eu sou homem", beleza tbm, eu respeito. Li num comentário que ele virou cristão, não sei se é verdade, mas sei que as pessoas ficam se reprimindo de sentimentos homoafetivos devido a religião, mas não somente por ela. A psicologia explica muito bem essa repressão da mente humana. Estudei pouco pois minha área de estudo é outra mas abriu muito minha mente. Mas em fim, assim como ele tem o direito de ser \textbf{gay} pq não respeitar ele em querer ser hetero?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/127 & \cellcolor{green!27}1.575 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Toninho daqui um tempo ele vai no programa vai falar que voltou a ser \textbf{gay}. Não me convenceu não.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não existe ex ladrão,  não existe ex \textbf{drogado}....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Drogado & \cellcolor{green!27}Behavioural Addiction - Drugs & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Robson pedi pra Deus salvar a thamy e casa com ela 😂😂😂😂,mas acho que você vai voltar a ser \textbf{travesti} até porque isso é conversa fiada,essa Juliana que está do seu lado lançou um livro na publicadora de Silas Malafaia e está se promovendo daqui uns dias tá rica e faz igual a pastora Lanna holder\normalsize   & \cellcolor{green!5}Travesti & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/56 & \cellcolor{green!5}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se sente homem mas não tem o Pau pra comer uma \textbf{mulher} rsrs agora filho vá da a bunda e seja triste com infeliz escolha que fez\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small CARALHO QUE VIADO MALUCO  !!!!!!UMA HORA QUER SER \textbf{MULHER} ARRANCA A CASSETA FORA DEPOIS QUER SER HOMEM AÍ SE TRANSFORMA EM \textbf{GAY} PINTOSA DESCARALHADO SEM ROLA OU SEJA NÃO SABE O QUER NA VIDA SÓ TEM DUAS OPÇÕES 1 ) OU ELE É UM HOMEM COM SÉRIOS TRANSTORNOS PSÍQUICOS  OU ENTÃO É O QUE UMA ANTIGA SENHORA DIZIA ((( ISSO É VIADO FAZENDO GRAÇA  !!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/66 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small observação apenas: a apresentadora disse que tinha certeza que o menino era \textbf{gay} e virou homem. Gays também são homens. ponto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso é pra qualquer cirurgia, implante estético, tatuagem ou mudança no corpo que pode ser permanente.  Loucura alguem fazer sem ter certeza do que quer.Ele pode ter arrependido da cirurgia, mas mas não convence que não senti mais desejo \textbf{homossexual}. Me pareceu pouco convicto.Ta me parecendo mais discurso de quem quer provar uma coisa que nem ele no intimo dele acredita.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/63 & \cellcolor{green!5}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ronaldo Batista do Carmo ela vai ser sempre \textbf{mulher}, independente do corpo em que vive. É uma pena que não é mais feliz do jeito que era.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ex \textbf{gay} um homem foi apaixonado por outro deu a bunda ja era viadão pra sempre\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ideologia de gênero é o caralho porra.homem é homem ,\textbf{mulher} é \textbf{mulher} ponto final,isso não existe gente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou um homem de 42 anos e as observações do cotidiano me levaram á esta conclusão.  Considero um indivíduo que se excita e molesta uma criança de mesmo sexo um \textbf{gay}. Antes de ser um pedófilo ou cumprir qualquer outro papel na sociedade ele é um \textbf{gay} e isto que leva os padres molestarem "meninos homens".   O "escândalo" do qual os gays muitas vezes acusam a igreja é oriundo do homossexualismo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/71 & \cellcolor{green!5}2.817 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse vídeo tem cada comentário nojento que \textbf{puta} que pariu, quanta maldade.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deus fez o homem e \textbf{mulher} extraída da costela . Aí vem o homem 2é cria a terceira \textbf{raça} .o \textbf{gay}Estraido da mente (pois da costela não ) de homem e da mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/34 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É um cara sincero pra caramba, falando que tinha que contar as pessoas que era um \textbf{transexual}, já a Léo, já não tem essa sinceridade.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Transexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Affs essa \textbf{gay} não sabe oque quer isso sim. Um pouco que ser \textbf{transexual} um pouco quer ser homem a pelo amor né. Bixa decida se.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Transexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/26 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que ele resumiu foi que homem e homem \textbf{mulher} e \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/12 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Duas coisas que NÃO existem: ex \textbf{gay} e trans. 1 uma vez \textbf{gay} sempre \textbf{gay}. 2 nao é possivel mudal de genero. Nasceu homem morre homem mesmo que engane os outros\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/31 & \cellcolor{green!5}9.677 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Um debate interessante e essa \textbf{idiota} de apresentadora só atrapalhando.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Um bando de patetas entrevistando! A biologia manda um abraço de mãos dadas com a psicologia! Meu irmão é \textbf{gay},e nunca foi afeminado. Falam tanto de natureza, a ciência é base disso,mas até o momento vejo pessoas descartando a ciência como um todo só pra se "encaixarem" no mundo,então logo me pergunto qual base estão usando para servir de alicerce!?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/60 & \cellcolor{green!5}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A  homossexualidade é uma doença mental, Transtorno de Identidade de \textbf{Género}, perfeitamente curávelNão romanceie a homossexualidade ela é bem promiscua e anormal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Género & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Depois , quando se expulsa um viado de banheiro feminino dizem que é preconceito , \textbf{homofobia} etc . Se um pastor ou qualquer pessoa se posiciona contra o comportamento \textbf{homossexual}  e a desconstrução de gênero nas escolas , o movimento GBTL diz que é preconceito , \textbf{homofobia} etc.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/48 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como sempre, povo cis heteronormativo confundindo sexualidade com identidade de gênero. Ser trans e ser \textbf{gay} são coisas completamente diferentes!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Porra nenhuma Cara , seu sem pau do caralho, agora tu e um Descaralhado , Começo a queima a rosto e tiro o caralho agora fica sem pau seu porra !Fica fazendo cena aí sou Homen aí sou \textbf{mulher} aí sou Homen aí sou \textbf{mulher} haaaaaa vaaaaa toma no cu , cria vergonha nessa cara ,Pnc.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/57 & \cellcolor{green!27}3.509 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O  caso dele é algo especifico ...acontece..por isso na cirurgia demora anos, ha psicologos, avaliações, preparamentos, para a cirurgia da retirada do falo...ele continua sendo homosexual mas nao pratica ..a palavra \textbf{HOMOSSEXUAL} quer dizer "pessoasque fazem sexo com o mesmo sexo''  ou seja qualquer hetero pode ter uma relação \textbf{homossexual} e continuar sendo Hetero..pq?   o que caracteriza um \textbf{gay} é a homoafetividade....heteros nao  afétivos com o mesmo sexo. mas pode praticar sexo homosesxual\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/73 & \cellcolor{green!5}4.11 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tá vendo como enrola para explicar ?. Quantas mentiras satânicas.  A pessoa nasce para ser homem por ser homem e que nasce \textbf{mulher}, porque nasceu para ser \textbf{mulher}.  O resto é problema espiritual e ponto final.  Se querem ter relação \textbf{sexual} com o mesmo sexo, problema de quem quer; porém, não queira que a sociedade aceite isso como normal, moral, legítimo; siga da forma que você quer e pronto, só não confunda as coisas; não queira frequentar banheiro feminino como se você fosse \textbf{mulher}; siga os seus impulsos desenfreados e pronto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}3/91 & \cellcolor{green!27}3.297 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small esse negócio de ideologia de genero é coisa de \textbf{cabra} safado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cabra & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small esse leo aquila tbm é mais homem que o rambo e fica fazendo de \textbf{mulher} maravilha.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NINGUEM NASCE \textbf{GAY}!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É o espirito metá-metá. Durante seis meses do ano tem atração por \textbf{mulher}, os outros seis meses por homem. E aí ele achou que seria pra sempre e mandou tirar o pênis. Quando na verdade é um encosto que atua dessa forma. Nada que não possa ser arrancado, expulso no nome de Jesus. Basta ir ama igreja que faça esse trabalho de libertação.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/63 & \cellcolor{green!27}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Opa vamos lá só existe 2 sexos  masculino e feminino cromossomo x e y não \textbf{muda} a natureza homem ele \textbf{mulher} ela pode fazer cirurgia tomar hormônios a natureza não \textbf{muda} mesmo o papo de gênero não sei da onde foi tirado respeito cada um com suas opções mas natureza n \textbf{muda} eu sei poder de hormônios pois Faso uso de hormônios para fins de musculação e sei que se ter erro o músculo volta a sua real origem então paremos para pensar antes de escrever\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}4/86 & \cellcolor{green!5}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele voltou a ter aparência de homem pq o atual macho pediu. Deu a entender isso. Continua \textbf{gay} mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Á vão tomar no CU Ser \textbf{gay} o cara pode agora se arrepender de ser não pode   ?  Vão se fuder bando se arrombados!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fica sendo \textbf{mulher} "por q era mais bonita" e vira lésbica 😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso é apenas comportamental ensina a criança,menino ser homem é menina a ser \textbf{mulher} daí vamos ver o futuro sem essas destorcida história sem pé e cabeça\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Israel Wilson DEUS NAO E COPETIÇAO DE RELIGIÃO OU PLACA OU \textbf{RAÇA} NAO ..AS PESSOAS DE HOJE EM DIA TEM O COSTUME DE APEDREJA SEU PROXIMO INGUAL APEDREJARAO MARIA MADALENA ...ATIRA A PRIMEIRA PEDRA QUEM NÃO TEM ERRO ..SE VOCES DIZ QUE CONHECÊ A PALAVRA SAGRADA PQ ESQUECEU DESSA PASAGEM??\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/50 & \cellcolor{green!27}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Israel Wilson então você quer dizer que pra eu agradar a seu Deus e ser salvo eu devo gosta de \textbf{mulher} e come buceta todo dia é adorar bucetas ????\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Israel Wilson pra sua tristeza hoje os sentistas já desilvolveu o tratamente de útero .ou seja uma TRASEXUAL pode gerar um filho . biológicamente uma \textbf{mulher} completa de buceta e útero kkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sheila Souza amigo Deus criou macho e fêmea assim os criou nunca homem vai ser \textbf{mulher} nem \textbf{mulher} vai ser homem,sempre vai ser uma farsa força mal \textbf{aberração} criada pela mão humana.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Aberração, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}3/32 & \cellcolor{green!5}9.375 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Aaaaah nem a "especialista" sabe explicar. Homem é homem e \textbf{mulher} é \textbf{mulher}. Chega da palhaçada.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ex \textbf{gay} ? Rsss  Como se a pré disposição para a atração fosse algo que mudamos a bel prazer...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Existe cura \textbf{gay} tavendo aí Os boiolo podem buscar um médico que vão ser curados\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small EX \textbf{Gay} com essa cara? esse jeito? kkkkkkkkkk e eo sou o PAPA kkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mesmo assim é \textbf{gay} lixão, não existe desvira \textbf{gay} doença... aposto que come esses lixos podre... porco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small No fundo no fundo.Esses homens que se dizem trans, não querem ser uma \textbf{mulher} \textbf{gorda}, cheia de filhos, que aguenta o \textbf{machismo} diário de cada dia.O que eles querem é ser a \textbf{mulher} glamourosa, padrão.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gorda, Machismo, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}4/37 & \cellcolor{green!5}10.811 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E elas estão certas, porque \textbf{mulher} feia e cheia de bagagens nem o diabo aguenta.....😂😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Chris Machado comentário \textbf{machista}, \textbf{misógino} e sexista detected! Game over!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Machista, Misógino & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/10 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nunca tinha parado pra pensar isso.. verdade, muito facil querer ser .\textbf{mulher}, mas ser uma \textbf{mulher}, se colocar no lugar dela, fazer o q ela faz, da conta de casa, filhos, maridos, ahhh, isso n querem...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/36 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eliete Gadioli sou \textbf{mulher} e nao quero faze nada disso ai que tu falo 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Chris Machado vdd n duvido q alguém vai te chamar de \textbf{machista} kkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machista & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Porra! os homossexuais  não aceitam a opinião do outro,  quer pq quer que o cara continue \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ana Claudia Falcao ele é \textbf{gay}, só se for bi. Ele só se arrependeu de ser "\textbf{mulher}", agora se veste como homem, mas ainda tem uma "vagina" pq fez a cirurgia, mas ele gosta de homens. Sempre gostou, se gosta de \textbf{mulher} e é bi, não falou, mas ele não vai gostar de \textbf{mulher} do nada só pq se veste como homem agora.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}4/63 & \cellcolor{green!27}6.349 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small TheHoonJin, kkkkkkkkkk é pra rir né, ele pd fzr mil operações nei msm assim jamais possuirar "VAGINA" pois n é \textbf{mulher} n pd gerar filhos, n nasceu \textbf{mulher} msm q quiser-se ser jamais será nei com cirurgia peruca ou seja oq fizer n adianta pois nunca será , entenda jamais será tá\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/52 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não precisa ser \textbf{homossexual} pra achar isso uma bobagem, né? Ex-gay? Ex-hétero? Piada kkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não sei o que ele é, mas sei o que não é: bi/hétero e ele respeita. Agora, de fato, alguns querem forçar que ele leve a vida de antes e isso tá muito errado, pois ele é um indivíduo e se ele quer mudar de vida e não quer ter uma vida \textbf{homossexual}, é uma questão dele. O difícil é uma \textbf{mulher} querer algo com um cara que não tem pênis, mas pode acontecer. A questão é que ele se sentirá com um trans. Alguns trans namoram com pessoas que não são trans, então pode acontecer. Só não sei se casam.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/101 & \cellcolor{green!5}1.98 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Maria De Lima opaaaaaaaaaaaaa linda. \textbf{Mulher} não é só quem gera filho amor. Assim como existe gente que nasceu \textbf{mulher} e não pode gerar.  Respeito é bom e todo mundo gosta, então respeita.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/33 & \cellcolor{green!27}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher assim nasce. Beijos. Parecer não é ser.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Station 15. Posso até respeitar mano, mais a vrdd é essa ta, um homem jamais será \textbf{mulher} independe do que façam jamais será ta.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não existe EX \textbf{GAY} porque sexualidade está dentro da mente, isso é da vontade humana a psicologia sempre explicou isso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não tem como mentir para nós mesmo homem é homem \textbf{mulher} é mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small HASTA LA CARA SE TE VE QUE ERES \textbf{GAY} WEON\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse leo é \textbf{gay} e é preconceituoso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mais nao adianta dar conselho,falar... Quando a pessoa quer mudar algo ela \textbf{muda}...É o mesmo que casar com alguem q nao presta...Os pais amigos dão conselho mais o cara vai e casa... Depois passa um tempo vem o divorcio.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele é homem é ponto.Porque querem q ele seja \textbf{gay}? E achar q está confuso?  O próprio Léo Aquila é homem e ponto e vai morrer homem !! O cromossomo é de homem ponto!! Essa mídia é tendenciosa para confundir o povo 😢é comportamento aprendido eu sei porque já vi muitos !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/52 & \cellcolor{green!27}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esta \textbf{mulher} é uma pervertida , e quer encher o saco do caro , homem é homem, \textbf{mulher} é \textbf{mulher} , o resto é invenção das cabeças semeadas por Satanás e os próprios desejos imundos do coração, pronto falei!l\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/39 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ναός του Θεού não é  isso. Claro que  pode.  Eu so não acredito que realmente existe cura \textbf{gay}, conheço  alguns da igreja aqui do bairro q são "ex \textbf{gay}" mas continua dando o c* por aí escondido.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/37 & \cellcolor{green!27}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Parabéns Robert...Se fosse homens e mulheres falando desta forma falariam que é \textbf{homofobia}. .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O engraçado é que no SUS, no caso eu conheço,  uma \textbf{mulher} que tem 3 filhos,  não pode fazer uma cirurgia de laqueadura por ter apenas 25 anos! Porém um menino, com menos de 18 anos pode ter o órgão \textbf{sexual} retirado! Ele pode ser amputado, mas uma mãe que dar qualidade de vida pra sua família e ter qualidade de vida, não pode fazer uma cirurgia válida! Pois é, Brasil né!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/72 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Patricia Sarmento talvez esteja ligado ao arrependimento, eu não conheço muito bem o processo da cirurgia, mas eu acho que não tem volta, e o papel da \textbf{mulher} é muito importante na sociedade ainda mais na reprodução, por ser muito nova talvez vc possa se arrepender e não ter volta a cirurgia, já o homem tem volta.A \textbf{mulher} está muito ligada ao emocional, isso pode fazer vc ter certas idéias que talvez não seja tão bem pensada ainda mais por ser nova demais..De qualquer maneira eu sou contra tbm e concordo com seu comentário 👍\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/97 & \cellcolor{green!5}2.062 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Patrícia Sarnento,o Brasil é um país de leis INVERSAS como exemplo : O bandido tem auxilio reclusão,o \textbf{gay} tem direitos constitucionais,o pai não pode educar o filho,a imprensa dita regras e quem precisa de uma assistência da lei o PAÍS não cobre.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas você está redondamente enganada. Não existe cirurgia de \textbf{transição} \textbf{sexual} para menores de 18 anos. E não é do dia pra noite. Existe um longo processo de análise de especialistas e nem todos conseguem fazê-la, por ser detectado que não atende os requisitos. O sus tem execelentes profissionais. Aliás é um dos menlhores sistemas do mundo. NO ENTANTO com tanta corrupção, é um órgão negligenciado e que falta investimentos. Do jeito que vc fala, parece que a pessoa acorda e pensa " Ai hoje eu quero ter uma vagina", vai lá e em meia hora ela sai de lá com a linguiça no pote, tipo arrancar dente.  NÃO É ASSIM.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual, Transição & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/111 & \cellcolor{green!5}1.802 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ícaro Albuquerque talvez quem esteja é você! Você viu a reportagem, ele começou a sua 'transição ' quando um menino! Se os médicos são coniventes a dar hormônios pra crianças, qual a diferença de fazer a cirurgia com 18 anos? Depois da cirurgia não existe margem pra arrependimento. É sim como sair com a linguiça no pote, pois uma vez arrancado, como se recolocar? Entendo que você está querendo ver as coisas através do outro lado, porém o meu comentário foi baseado em, como permitir uma mutilação, seja com 18, como você especificou, e não dar a uma \textbf{mulher} ou homem, o direito de viver uma vida \textbf{sexual} de qualidade, quando nesse caso já se tem 3 filhos?É realmente o sus é bom sim, só se for no país das maravilhas, porque aqui na minha cidade, a colega, tá de matar mesmo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/143 & \cellcolor{green!27}1.399 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Ana Paula Morais agora e moda .entao os direitos e nessecidsdes das prsssoas ficam para tras para satisfazer os caprichos dos agora quero ser homem amanha quero ser \textbf{mulher} Palhacada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É foda mesmo \textbf{velho}...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Patricia, atualmente o SUS libera a laqueadura (ligar a \textbf{mulher}) se ela tiver 25 anos e dois filhos vivos. No caso, ela tem os dois criterios, entao eh so pedir pro posto de saude encaminhar ao ginecologista.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/37 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele é mais bonito sendo mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem casos e acasos:existe pessoas que consegue reconher que que nasceram do no sexo que Deus estabeleceu ou é homem ou é \textbf{mulher}, mais por loucuras chega ram longe com suas escolhas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Homem é Homem \textbf{mulher} é \textbf{mulher}, pode fazer a cirurgia que quiser isso não vai mudar\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cláudio Junior sai daí veado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Veado & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cláudio Junior sim, gênero existe. Sou contra um monte de baboseira de ideologia e essa briga infinita de comunidade \textbf{LGBT} e grupos evangélicos e esse besteirol todo. Mas gênero inegavelmente existe, meu caro. Nem todo mundo gosta ou se interessa pelo que eu/você gostamos ou nos interessamos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/47 & \cellcolor{green!27}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small TheHoonJin Deus criou masculino e feminino para se amarem,passando desse amor de opostos tudo que vem depois é criado pelo ser humano e deixa de ser criação divina,e por isso nada além de homem com uma \textbf{mulher} irá procriar e será imperfeito,apenas sendo aberrações,nada mais nada menos que isso garoto.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/50 & \cellcolor{green!5}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cláudio Junior Eu sempre fui  BISSEXUAL e nem por causa disso quero ser \textbf{mulher}, amo ser homem!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Creedoo!! Eu morro e nao vejo tudo agora danou-se nem homem nem \textbf{mulher} uma berracao\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Claudio Santana é complicado amigo, minha esposa é pedagoga e tem crianças com comportamento \textbf{homossexual} desde a tenra \textbf{idade}, sei que muitos são influenciados pela mídia, mas crianças?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Idade & \cellcolor{green!27}Age - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deus é perfeito fez homem e \textbf{mulher}. Cada coisa no seu lugar, mas o ser humano mudou o curso natural.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu sou \textbf{travesti} e sou bem resolvida por isso amu ser mulher😍\normalsize   & \cellcolor{green!27}Travesti & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não dá para acreditar numa cabeça como a dele. Ora, o cara é \textbf{homossexual}, resolve tirar o pênis e depois volta atrás dizendo-se hetero! Quem ele está enganando? Ele mesmo. É claro que é só uma fase que ele está vivendo. Isso passa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Respeita o pensamento dos outros porra !homem sempre será homem e \textbf{mulher} sempre será \textbf{mulher} faça  o que faça mude o que mude !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/24 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o povinho inocente isso ai era \textbf{mulher} ai resolveu virar homem tudo pelo ibope\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Falou a santa. Palmas pela coragem porque noção não tem. Todo mundo peca e teu pecado não é maior ou menor que os do grupo \textbf{lgbt} amor, presta atenção aqui... só Deus decide quem entra e quem saí então não vem julgar ninguém aqui. Respeito é bom e todo mundo gosta.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/51 & \cellcolor{green!27}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small quem é \textbf{gay} ja nasce assim,esse maluco nao sabe o q quer por iosso se ferrou\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Francisco Junio  o inferno é aqui mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Francisco & \cellcolor{green!27}Nationality - French & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Elvis Lima Lima  pra vc tbm ue/ou antes de vc nascer perguntaram pra vc se cv queria nascer e o local onde nascer???pare d ser hipocrita e outra se vc nao seguir o tal deuls vc vai pro inferno isso tbm nao é livre arbitrio vc é forçado a fazer o q ele quer ,quem tem q aceitar é quem vai casar com esse \textbf{homossexual} e nao vc meu caro,se nao ta incomodando vc porq nao aceitar??qual o problema\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/79 & \cellcolor{green!5}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pra quem acha que ser \textbf{gay} e normal e por assitem uma emissora satanica chamada rede esgoto de telivisão ou mais conhecida como Plin Plin diga não a Nova ordem mundial  ser \textbf{gay} não é normal não\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/37 & \cellcolor{green!27}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Foi uma \textbf{mulher} gostosa!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Primeira vez que eu vejo um \textbf{gay} falando algo realmente coerente e defendendo a posição da maioria das pessoas quanto ao homossexualismo. Talvez por ter se tornado um EX é que ele tenha chegado nesse esclarecimento e nível de bom senso. Que isso se multiplique e que as nossas crianças sejam preservadas do grande erro da ideologia de gênero.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/59 & \cellcolor{green!27}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que??? O cara era \textbf{gay}, capou a pica e virou \textbf{mulher}, se arrependeu e virou um homem \textbf{gay}? Meu irmão, fudeu o mundo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/23 & \cellcolor{green!5}13.043 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deus cripu macho e fêmea, homem e \textbf{mulher} o que passar dessa criação é influencia do diabo. Sou crente sim e protestante. Sigo os ensinamentos do Deus vivo e poderoso. Não sou preconceituosa. Atualmente tudo é preconceito. Amo as pessoas não os seus erros. Poderia ser meu filho ou filha amaria sim nunca, nunca, nunca acietaria tal coisa independente de ser crente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/62 & \cellcolor{green!27}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu vivi a vida toda achando que eu era \textbf{gay} me relacionei com homem achando que ia ser feliz e não fui. Hoje tenho 31 anos decidi abandonar essa vida e sonho um dia construir uma família mas me sinto feliz da forma que vivo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/45 & \cellcolor{green!5}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small fico ESTARRECIDA , em CHOQUE ,  vendo essa berraçao do leo aquila , se passando por \textbf{mulher}  ,ate de noiva ele teve a coragem de  casar , depois de ter dois filhos praticamente adultos , e MESMO O FIM DA PICADA....  so DEUS  para consertar esse cara. terezaiolanda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Carlovska  , voçe esta completamente certa ,  ja concordei com outra pessoa aqui tambem ,  a Eliane Mendes ,  temos as mesmas opinioes , em relaçao a esse fato , esse leo fica querendo o tempo inteiro que tenha cada vez mais gays e lesbicas  ,para ele nao acabar sozinho , eu acha va a um tempo atras que ele ,nao queria que tivesem mais gays por causa da concorrençia , mas nao O CARA INCENTIVA , falando dos trejeitos dos entrevistados , meu DEUS ,quando esse leo vai cair na real , e virar homem de novo , a voz forçada para se passar por \textbf{mulher} , eu fico vendo e fico\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/113 & \cellcolor{green!5}0.885 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eliane Mendes  ,voçe esta certa em genero  ,numero e grau querida ,esse leo HOMEM nao se aceita quer ser \textbf{mulher} de qualquer jeito , BERRAÇAO , meu DEUS , VOÇE DISSE TUDO natureza gritando e mesmo o penis que ele tem no meio das pernas e nao aceita  , DEUS E PERFEITO  , ELE  nao erra  homem e homem  ,\textbf{mulher} e \textbf{mulher} , ponto e basta. tereza iolanda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}3/68 & \cellcolor{green!27}4.412 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Homem é  homem  e  \textbf{mulher} é \textbf{mulher}. É bíblico. Jesus está voltando, ainda da tempo de se arrepender.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/18 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{transição} tem que ser feita na vida adulta a partir dos 23. Na minha opinião. Essa Luciana só faz pergunta \textbf{idiota}, nem tenho paciência pra ver o programa. Deixa o cara falar, ninguém entende o sentimento do cara, muito pouco o psicólogo. Quem diria Luciana entender alguma coisa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Transição & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}2/49 & \cellcolor{green!27}4.082 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem uns  parlamentares que  votaram em aprovar cirurgias plásticas com crianças para mudar de sexo (porém cromossômicamente é impossível  homem ser \textbf{mulher} e \textbf{mulher} ser homem é a natureza de Deus porém como diz nosso futuro candidato Bolsonaro nós devemos respeitar as escolhas de cada um só não podem influenciar nas escolas  crianças a serem também isso é covardia Bolsonaro neles! Brasil\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/62 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small carai mermão esse cara ai era uma \textbf{mulher} bonita, virou um homem feio\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Muito estranho, o título diz ex \textbf{gay}, mas o cara parece \textbf{mulher} no tom de voz e gesticulação...Você viu o cara dizendo que desde criança que se sentia diferente...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/31 & \cellcolor{green!5}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deus fez o homem e a \textbf{mulher}...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu só acho que essa Luciana é muito debochada e irônica como se ela fosse a \textbf{mulher} perfeita que não tem erros nem defeitos, essa é minha opinião!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Achei esse vídeo de extrema importância, pois eles deixaram claro que não se deve estimular crianças à identidade de gênero. Eu por Exemplo fui estimulado quando criança e cresci querendo uma identidade feminina. Mesmo que eu tivesse corpo de homem. Aos 12 anos eu queria me tornar uma \textbf{mulher}! Durante e depois da puberdade automaticamente eu inclinei para o meu sexo original, masculino. Pois ou nascemos com cromossomo X ou Y. Ou seja, feminino e masculino. Não tem como um homem se tornar uma \textbf{mulher} ou vice versa aparentemente se essa pessoa não sofreu nenhum estimulo, seja \textbf{sexual} ou seja social. Se você estimula uma criança sexualmente ou socialmente e ela não tem a "educação tradicional" implantada, não tem como ela querer se tornar do sexo oposto. Claro que hoje está muito "na moda" homem ficar com homem e vice versa só pra ter prazer, mas isso não \textbf{muda} o gênero delas, pois homossexualidade é uma escolha e não gênero. Assin como o lesbianismo. Nada mais é do que querer transar com pessoas do mesmo sexo. No caso da homoafetividade, é o relacionamento de pessoas do mesmo sexo e já não tem haver com fazer sexo... Por isso sou contra a ideologia de gênero, pois gênero não pode ser mudado internamente, só externamente que pode se tornar parecido... Tem vários casos que jovens homens que fizeram mudança de sexo e se arrependeram, mas mesmo assim voltaram a identidade original. Assim como mulheres.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda, Mulher, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}4/242 & \cellcolor{green!27}1.653 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho ridículo o quanto as pessoas não aceitam que a pessoa deixe de ser homossexuais, não consigo entender isso. Se dizem contra o preconceito e são as primeiras a agirem com preconceito. 🤔 Hoje uma menina estava falando que é ridículo um \textbf{negro} ser chamado de \textbf{macaco}, aí logo em seguida ela se referiu a um \textbf{branco} como leite azedo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Macaco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/60 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Joao Breno com certeza! Só tenho um filho, ele tem 24 anos,  e na adolescência eu ficava muito atenta a tudo e a todos. Filho é coisa muito séria, precisa de cuidados. Claro que se  ele fosse \textbf{homossexual} o respeitaria, com certeza. Mas por mais que amamos nossos filhos, acredito que a grande maioria não gostaria de ter um filho \textbf{homossexual}. Eles sofrem muito, é muita carga.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/67 & \cellcolor{green!27}2.985 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Lucinete Oliveira, na verdade é difícil ter filho \textbf{homossexual} por causa de pessoas homofobicas que não sabem cuidar da sua vida. Amar alguém do mesmo sexo não interfere na vida de ninguém, mas falam como se fosse a maior  bomba de todos os tempos, ninguém tem nada haver com oque acontece entre 4 paredes. Se estão incomodados o problema não é meu e de ninguém.  Como diz o ditado: "tá incomodado se \textbf{muda} ou se mata". Ninguém vai parar de fazer alguma coisa porque dizem QUE é errado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/88 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex-gay, ex-hétero, ex-branco, ex-negro, ex-índio , ex-brasileiro não existe. Essa aí é só uma poc covarde, alienada pelo \textbf{machismo} ,emburrecida pelo direitismo, zumbificada pela religião que apenas voltou pro armário e cai ficar lá até mofar e os vermes resolverem comê-la. Se ele decidiu sob pressão negar quem ele é, sinto pela sua infelicidade, mas os gays são felizes como são. Não é porque você é manipulado e medroso que todos têm que ser. Você é apenas uma vregonha para a comunidade. E antes que eu me esqueça, Deus não está morto! Porque nunca existiu. É um delirio. Tomem os seus antipsicóticos, lunáticos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machismo & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/103 & \cellcolor{green!27}0.971 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Estão tentando convencer o cara de ele tem q ser \textbf{gay}.Homossexualidade é uma doença, não tem essa de \textbf{mulher} nascer no corpo de homem e vice versa.Estão tratando tudo como preconceito em vez de buscar uma explicação e solução para o problema.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/44 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deus vez homem e \textbf{mulher}!!Tenho certeza de que ele (Deus)Não se enganou.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Caramba... Essa \textbf{mulher} de \textbf{v\textbf{ermelho}} é muito chata... Ela é a galvoa Bueno da rede tv\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American, Gender - General, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}3/16 & \cellcolor{green!5}18.75 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente que dificuldade do povo.. de diferenciar.. sentimento de realidade.. Eu me sentir \textbf{mulher} não me faz \textbf{mulher}..  kkk e como a pessoa lá falou.. Gente isso é biológico.. a mente que tem que se encontrar e não fazer uma.mudança de corpo... a própria pessoa definiu e explicou como uma disforia.. onde já se viu uma angústia... se resolver c uma faca..impressionante a maturidade e a lucidez desse garoto.  E tbm a distorção da comentarista convidada.. ao lado.. etc... tanta gente que não sabe nada até das ditas ciências se sentindo especialista.. incríveis questionamentos..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/94 & \cellcolor{green!27}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Um absurdo esse tipo de coisa. Deus fez o homem e a \textbf{mulher}, e deu livre arbítrio pra fazerem o que quiserem com seus corpos. Se deus deu livre arbítrio, quem é você para julgar o próximo e ainda se declarar "servo" de deus?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 6:56 quando Léo fala que eles têm trejeitos, a \textbf{mulher} q está d perna cruzada igual homem \textbf{muda} a posição da perna pra parecer feminina kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/26 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Robert vi esta normal se encontrou.estava perdido ele é  homem. \textbf{Muda} o corpo mais o interior  não.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu meto nesse rabo gostoso quando era \textbf{mulher} mas agora com geito de homem kkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small a burra da \textbf{mula} gimenez diz: "tipo uma euforia..." kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ho \textbf{mulherzinha} chata 🤦‍♀️\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulherzinha & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pow Deus que me perdoe mas ele era um viado lindo de \textbf{mulher} olha o corpo 😨😲 lindíssimo ptqprl. ....Mas eu respeito e tudo mais Deus criou homem e \textbf{mulher}   Deus liberta Deus transforma 😍\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/35 & \cellcolor{green!5}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 02:18 Robert era bem gostosa heim! Tava melhor como \textbf{mulher} rsrsrs até apresentava pra mãe! Tá loko olha isso!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse leu mesmo fica tentando força a voz de \textbf{mulher} ridículo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small VAI ACABAR MORRENDO. COM DEPRESSÃO. QUANDO ACEITAR JESUS É DESCOBRIR QUE DEUS FEZ HOMEM E MULHER\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não faça essa cirurgia se você  estiver realmente disposto,se for possível se contenta sendo travesti\normalsize   & \cellcolor{green!5}Travesti & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{ridícula} dessa Luciane ela faz cada comentários idiotas , que dá vontade de dar na cara dela 😒😒😒\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gay também é homem.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gay também é homem. Bjs de uma poc  hidratada!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Volta ah ser \textbf{mulher} era gostosa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele um \textbf{gay} mal resolvido.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Agora eu ja vi mesmo...um \textbf{gay} recriminando uma pessoa q desistiu de ser \textbf{gay} ...ou afirmando q se é afeminado ou masculina...é a natureza gritando q a pessoa é \textbf{gay}....Nao seria um \textbf{gay} com preconceito  pq um \textbf{gay} n quer continuar a ser \textbf{gay}????KkkkkAgora vi mesmo...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}6/49 & \cellcolor{green!5}12.245 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Engraçado a apresentadora ela julga no Olhar 👀 Dizendo que a Criança iria ser \textbf{Gay} e acabou se equivocando.Como O Ser Humano é Podre.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não existe ex \textbf{gay} e ainda mais sem o pênis.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu sou \textbf{mulher} eu gostava de jogar \textbf{bola} mais não me fez pensa que eu era um homem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}2/18 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nisso quê dá, não passar por psicólogos, psiquiatras antes da cirurgia. Ele disse que não, mas ele estava confuso sim. É \textbf{gay} mas achou que fosse trans. Não teve o devido acompanhamento da família, dos amigos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deus não erra, quem é homem é homem e \textbf{mulher} é \textbf{mulher}... Acabou a história.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ex \textbf{gay}? Uai existe isso 😨😲\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu acho que se Deus deu seu orgão, masculino ou femino, tem que aceitar. Seja \textbf{homossexual} com felicidade.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como essa Luciana é muito ignorante.  \textbf{Mulherzinha} sonsa e burra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulherzinha & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Disfonia \textbf{sexual},não de gênero,o gênero é humano.Disforia de gênero seria se a pessoa pensasse que é um leão.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small já vi sim um \textbf{gay} aqui da cidade ERA \textbf{gay} e hoje é casado e tem filhos e não vejo boatos sobre ele ter recaída.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/25 & \cellcolor{green!5}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay}??? Kkkkk sinto muito Mas não existe "ex \textbf{gay}" Nem aqui nem em lugar nenhum\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O negócio é,o povo hoje acha moda ser \textbf{homossexual},mudar de sexo,por isso que é preciso pensar muiiiiiiito!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{gay} tá querendo e aparecer, eu lembro muito bem dela aqui em Roma, isso adorava humilhar as pessoas era uma cobra... e operou só pra competir com as outras tudo isso terminou no que? Caiu do cavalo, ser \textbf{mulher} não é pra qualquer um é a Luciana está certíssima essa pessoa é super confusa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/55 & \cellcolor{green!27}3.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Poucos medicos fazem isso, basta vc ver q mts vao realizar essa cirurgia na tailandia. Nos eua nao faz, nao sei se agora 2018 faz, mas soube q nao faz,  mts paises europeus tb, eles consideram mutilação! Minha professora de enfermagem trabalhou durante anos no 1 hospital  brasileiro q realizou cirurgia de resedignacao \textbf{sexual}, segundo ela a taxa d arrependimento é muito grande.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/63 & \cellcolor{green!5}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E agora nem homem e nem  \textbf{mulher} e um capadoooooo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vagabundo.   Eu  amo  o meu  Pinto   nunca   penso   em  tirar   nassi   com Pinto   É vou  morrer   com Pinto.   Tá  seu   louco    vai   da seu cu agora  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabundo & \cellcolor{green!5}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay} 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣piada passou a vida transando com homem tomando hormônio e falta de saber quem e e doque gosta pra e não achar oque e pelo  que anda olhando no espelho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ohh \textbf{mulherzinha} topeira ,tão rica e tão burrinha. Ela quer falar de um assunto e não tem nenhum aprofundamento no assunto, nem se quer uma pincelada que dirá aprodundamento. Obs: Ninguém é obrigado a ser phd no assunto mas se insiste tanto em falar e mostrar na TV podia pelo menos ter um mínimo de informação. ohhh programinha cafona é nítido que ela gosta de expor as pessoas e não tem empatia nenhuma por elas. ranço 💩\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulherzinha & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/77 & \cellcolor{green!5}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small se tomam  hormônios  pra  \textbf{mulher}  criar  barba  e homem  criar  seios  ,mais  facil usar hormônios  e medicação pra adequar  a mente ao corpo  que já tem de nascimento\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small PQP!O cara nasce homem, pelo menos no DNA, aí decide virar \textbf{mulher}, depois se arrepende e quer virar homem de novo, aí decide virar uma anta, depois uma galinha, depois, um bicho grilo, caralho, como é que se dirige ha uma coisa dessas, pois, é perigoso dar um pití num troço desses, e por não saber o que era de manhã e chamar de uma coisa que não se sabe, e um fdp desses quer ter "direitos" de processar~ ou sei lá o que, porque essas coisas nem sabe o que são.Tá tudo perdido!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/96 & \cellcolor{green!5}1.042 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ex \textbf{gay} kkkkk .e a mesma coisa que falar ex rosca queimanda.queimo já era ta queimado não tem volta.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Porque quando se tranforma em uma "\textbf{mulher}" a gente fala que nunca vai ser \textbf{mulher} porque nasceu homem ai ficam bravos dizendo que é preconceito Agora ta com uma buceta no meio das pernas e quer dizer que é homem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/40 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É tanta especificação pra \textbf{gay} que logo vai vim com manual\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ROBERT É TOP! e não existe DNA \textbf{gay}, cromossomo \textbf{gay}...Não é preconceito! É a natureza! Ou é homem ou \textbf{mulher}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/21 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small prove que nao exista cromossomo gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alisson A. Existe cromossomos no \textbf{gay}, agora \textbf{velho}, busque conhecimento que tá aí disponível.Não tenho tempo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você é burro?  Gays não querem ser \textbf{mulher}, são homens q gostam de homens. Ele é confuso e queria ser \textbf{mulher}.. Ai desistiu, fez a cirurgia, mas ainda gosta de homens. E não vai do nada gostar de mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}3/39 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alisson A. Prove vc que existe cromossomo \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small orientação \textbf{sexual} é diferente de identidade de gênero\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small estudo genetica. e da pra ver que vc nao entende nada! cromossomo indicam genero nao orientaçao \textbf{sexual}. a orientaçao \textbf{sexual} quem vai desenvolver eh o DNA, ele eh quem diz se a pessoa vai gostar de \textbf{mulher} ou homem, se a pessoa vai ser inteligente ou burra assim como vc!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/50 & \cellcolor{green!5}6.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Wellintom  Souza cara... Deus criou homem e \textbf{mulher}. O fato de você estudar genética não \textbf{muda} nada! O que define o sexo e preferência \textbf{sexual} é o sistema reprodutor ativo. Logo a homossexualidade é um comportamento e não genética. Deixa de ser \textbf{imbecil}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil, Muda, Mulher, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}4/43 & \cellcolor{green!27}9.302 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Homem e \textbf{Mulher}!O resto é invenção kkkkkkkkk!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não aguento assistir 1 min do programa dessa \textbf{mulher}, parece uma \textbf{mula} sem cabeça. Caga pela boca.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mula, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa gente que preguiça desse vídeo. Já vi que o vídeo é carregado de preconceito a partir do jeito que o titulo do vídeo foi escrito. A pior parte pra mim foi um trans ir num programa desse, se pesquisa-se mais, nem teria aceitado ir num programa como esse, que é escroto demais, carregado de preconceito e de \textbf{machismo} da parte da Luciana então nem se fala.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Machismo & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/67 & \cellcolor{green!5}1.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small acho q esse pessoal ai deveria é se tratar kkkkkkkkkkkkkkkkkk o cara era \textbf{gay} tiro o pau pra virar \textbf{mulher}, dps quer virar homem de novo, ele ta achando q é algum jogo q vc pode mudar o sexo ali na hora qndo bem intender kkkkkkkk.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/46 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tira o pênis e vira hétero?, claro e assim não vai transar mais e viver como um eunuco sem vontade \textbf{sexual} porque tirou o órgão \textbf{sexual}, pois caso contrário continuaria \textbf{homossexual}. Assim é fácil fugir da realidade, espero que ele esteja feliz de verdade e tomara que ele não tenha arrependido de tirar o órgão \textbf{sexual} e não sei quem foi o médico que fez essa cirurgia ou melhor a retirada do órgão \textbf{sexual}, mas neste caso que não foi mudança de sexo e sim uma duvida do que este rapaz queria ser, este médico agiu de forma errada e foi um crime, mas do fundo do meu coração espero que este rapaz esteja realmente feliz.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}5/116 & \cellcolor{green!5}4.31 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É muito engraçado pra não dizer trágico. Acontece muito quando a pessoa não quer viver uma vida \textbf{gay}, dizem "você nasceu \textbf{gay}, não existe uma \textbf{mulher} que gostava de se envolver com mulheres e não quer mais", isso é uma grotesca de uma imposição, essa é a parte trágica. A parte engraçada é quando a pessoa VISIVELMENTE é um homem (pênis, testosterona, etc) e se sente uma \textbf{mulher}, dizem "você é uma \textbf{mulher}, feminina, faça de tudo pra ser essa \textbf{mulher}".\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}6/81 & \cellcolor{green!27}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como se os pensamentos de vocês que não aceitam quem quer fazer \textbf{transição} de sexo mudassem bastante também kkkk. Hipocrisia, a gente vê por aqui :D\normalsize   & \cellcolor{green!5}Transição & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se arrependeu o caralho,ele apenas esta negando o que ele é!A pessoas que nasce \textbf{gay},o que acontece no caso desse rapaz e que ele esta reprimindo sua verdadeira natureza!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small chamada "cura \textbf{gay}" era exatamente isso, para pessoa que quiser, ir procurar um profissional para uma ajuda.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gutz Miura ele ainda é \textbf{gay}. Só n eh trans mais. Ele acha.. Parece todo confuso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small TheHoonJin ele é \textbf{gay} só por que vc quer q ele seja? Justifica sua resposta. Gratidão ☺\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Minha opinião: \textbf{Gay} que deixa de ser \textbf{gay} está depressivo e tenta ser incluído na sociedade apulso. Simplesmente cansou de sofrer preconceito e tentou "voltar a ser hétero". Mas ser \textbf{gay}, hétero etc não é opção. Tenho pena de ex \textbf{gay}. Sério mesmo. São pessoas que não se amam e se preocupam muito em ser aceito. Eu me preocupo em viver em paz comigo mesmo. Tô nem aí para os outros. Eles não pagam minhas contas e tem a vida deles. Cada um cuidando da sua vida todo mundo vai ser mais feliz.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}4/93 & \cellcolor{green!27}4.301 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small PORQUE SE ARREPENDEU DE TER TIRADO O PENIS E AGORA QUE VOLTAR A SER HOMEM, ESTA É A \textbf{TRANSIÇÃO}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Transição & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ESTE \textbf{GAY} SEI LÁO QUE ESTÁ TOTALMENTE FORA DE SI COMO TRANS \textbf{MULHER} E HOMEM.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mania que a Luciana tem se achar que todo homem quer ser \textbf{gay}. Aff\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Puta cara inteligente, esse Robert!Tem respostas e argumentos na ponta da língua!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Simples: homem é homem, \textbf{mulher} é \textbf{mulher}! O cara entendeu que ele é homem e ponto, parem de querer embaraçar as coisas...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/22 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Milena Souza concordo, parece que as pessoas querem que ele seja "\textbf{mulher}" de qualquer jeito\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Fico imaginando como um homem sem pinto e testículos ele c corpo de \textbf{mulher} senti prazer no sexo. Gostaria de saber se senti prazer? Curiosidade hahaha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Hahahahah tá mas pq não é tão simples entender quando uma pessoa biológicamente homem se entende com identidade de gênero \textbf{mulher} e sente a necessidade de mudar?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gay também é homem, bb\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não existe identidade de gênero Breno. Seja homem ou \textbf{mulher}, todos somos da espécie homo sapiens, que pertence ao gênero homo. Só há no caso, um gênero.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Por que trans pode tomar hormonio, \textbf{mulher} quer ser homem pode tomar testosterona e eu que sou homem hétero não posso tomar testosterona pra virar um leão? Por que não deixam homem hétero tomar testosterona? Vocês tem medinho do excesso de gostosura?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/42 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small *ESSE "EX \textbf{GAY}" NUNCA FOI \textbf{GAY}. ele é um homem - trans e hétero*\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Título tedencioso. Ele não é ex-\textbf{gay}, continua sendo \textbf{gay} visivelmente. Pelo que eu entendi, ele sentiu a necessidade de se transformar numa \textbf{mulher} pq os homens que ele gostava não se atraíam pelo corpo masculino, ele se satisfazeu com o retorno que teve, mas se frustrou com o corpo feminino. Um erro comum das pessoas, mudar para agradar os outros. Conclusão, ele nunca foi trans, só é \textbf{gay} mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/69 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vixe  ,que loucura  ,pra  mim so tem ,viado, trava,  homem e \textbf{mulher}  o resto  ja  esta  ficando complicado demais  ,kakakakakakakaa  antes era \textbf{lgbt}  depois  passou para  lgbts hoje eu ja nem sei mais quantas  siglas  tem mais, daqui a  pouco tem o alfabeto inteiro  e  ninguem  sabe  o que  é  o que  kakakakakakakakakakaka\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/53 & \cellcolor{green!27}3.774 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deixa eu ver se eu entendi. O cara era nasceu homem,aí fez cirurgia pra tentar vira uma \textbf{mulher} cortando a rola,aí depois se arrepender e quer volta a ser homen. FREUD ME AJUDA NESSA.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa Lúcia e ridícula\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Aiai acredito nisso não oh " Isso aí é uma verdadeira mentira " \textbf{Gay} querendo ganhar fama" \textbf{gay} sempre \textbf{gay} tem essa de \textbf{muda} não\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/25 & \cellcolor{green!5}16.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Médico, apresentadora da esquerda.O tempo todo incentivam ele ser \textbf{mulher}, infelizmente. Ser feliz é sendo o que realmente são, não o que acham que são. Ele responde muito bem as perguntas, só te digo una coisa, se mantenha firme.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} é um lixo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ta!...mais se ele n tem mais o p. como ele vai fazer agora para penetrar uma \textbf{mulher}???Ah isso eu gostaria de saber\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small PELO AMOR DE DEUS, na TV, falando em DISFORIAAAAAAA!!!!  GOOGLE TÁ AI VIU? não precisa passar vergonha em rede nacional falando sobre o que não se sabe, ou acha que sabe. O pior de tudo é ver um monte de CIS, querendo e decidindo o que é a pessoa, o que é a identidade dela, deixam ela mais confusa ainda. O pior ainda é ver aqui as pessoas batendo palma pra tanta M*\&¨sem nem entenderem a diferença entre IDENTIDADE DE GENERO E ORIENTAÇÃO \textbf{SEXUAL}, a identidade de genero não interfere na sua orientação \textbf{sexual}. GENTE SÉRIO -.- Sou homem trans, vamos nos informar pessoal, não querem que as pessoas cresçam sem saber diferenciar tudo isso, sem saber que NÓS EXISTIMOS da maneira correta, e não do jeito que é. MENTIR, SOBRE O QUE É, SER TRANS? MENTIRA É ESSE PROGRAMA E TODAS AS ARGUMENTAÇÕES E NÃO A IDENTIDADE DE PESSOAS TRANS. Depois mandam o ser humano ser feliz, e querem biscoito.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/161 & \cellcolor{green!5}1.242 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A ideologia de gênero já se confunde por se mesma,As pessoas fazem um procedimento cirúrgico sem almenos se conhecer melhor,Ao replicar um corpo de \textbf{mulher} para um de homem ou vice-versa,E praticamente impossível replicar perfeitamente é  biologicamente,Acham que vivem em uma linha de montagem colocando e removendo peças como se focem carros,para aceitação da sociedade.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/55 & \cellcolor{green!27}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Justin bieber \textbf{gay} \textbf{gay} piroca piroca\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pelo amor, tirem esse título sensacionalista de "ex-gay", ñ confundam orientação \textbf{sexual} com gênero \textbf{sexual}, inversão de gênero e homossexualidade são coisas distintas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/23 & \cellcolor{green!27}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele pode ser um homem \textbf{gay}, não precisamente ao não querer ser trans se tornará hetero\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse rapaz está desequilibrado fez cirurgia porque quiz sim ser \textbf{mulher} pois tinha o desejo o tesão por homens horas porra esse cara e um mentiroso ele tem sim vontade de ser \textbf{mulher} ele não tem e coragem de enfrentar o preconceito\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/42 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "...tinha certeza que ia ser \textbf{gay} e virou homem...."???? Ele não nasceu \textbf{gay}, ele já era hetero. Não é por criança ser de uma determinada maneira que já se deve logo ir pondo rótulos.....  a outra lá deve ser de um preconceito até faz dó ....fala travecona?? Que raio de \textbf{mulher} é essa? que em directo destila o seu preconceito venenoso?....credo. Só para terminar, não há ex-\textbf{gay} nem ex-trans, ou se é ou não é, o que há é muita gente com a cabeça desarrumada que de tanto querer agradar aos outros acaba deixando até de saber quem é a sua verdadeira identidade. Quando a pessoa não consegue se descobrir/identificar qual a sua natureza deve procurar ajuda de um psicologo para se encontrar, só depois então deve tomar decisões, consciente de qual é a sua natureza e identidade verdadeira.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/139 & \cellcolor{green!5}2.158 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse ai nasceu do avesso umas três vezes. Dai  a pouco vai querer implantar um Pinto no cú só pra sentir as \textbf{bola} batendo no rabo. Vai intender essa coisa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nada que um cura \textbf{gay} não resolva kk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{bicha} q e aparecer na mídia. Eu só hetero mais se eu pegasse ele igual naquelas fotos eu metia a vara até no c* dele.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bicha & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não existe ex-gay. Na verdade os dois são bissexuais. A pessoa bissexual curte homem em um momento da vida e curte \textbf{mulher} em outro momento. Eles têm os 2 tipos básicos de libido:  -a libido passiva-masoquista de ser caçada, agarrada, penetrada (típica das mulheres que só sentem atração por homens)   - e ao mesmo tempo têm a libido sádica-ativa de caçar, dominar, agarrar, penetrar (típica dos homens que só sentem atração por mulheres).\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/73 & \cellcolor{green!5}2.74 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Direitos iguais e igualdade de pensamento..(Direitos iguais) Direitos iguais é previsto na constituiçãoComo todo cidadão ter direito de ir e vimDireito ao respeito e ser reconhecido com Um cidadão comum e jamais ser discriminadoPor cor, \textbf{raça}, religião e opção \textbf{sexual}...(Igualdade de pensamento)Igualdade de pensamento é o indivíduoPensar diferente um do outro sem serDiscriminado por isso..Exemplos:* Não porque acreditamos em DeusQue tenhamos que ser da mesma religião.*Não é porque gostamos de futebolQue temos a obrigação de torce pelo mesmo time.Não é porque não apoiamos ao casamento \textbf{gay}Que temos que odiar os gays e Jamais conviver respeitosamenteCom esse publico...( Artigo escrito e pesquisado por Gê Andrade) 2018\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Raça, Sexual & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/131 & \cellcolor{green!27}2.29 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deus criou homem e \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lidia Pires Deus se arrependeu pq os HUMANOS que ele criou não sabe RESPEITAR a diferença no outro, não sabe amar e só sabe espalhar ódio e preconceito por aí, ele só pediu pra amar uns ao outros só isso, uma coisa tão simples que ninguém entende e acha que defeito é ser \textbf{gay}, ser mãe solteira, ser de outra religião, hipocrisia resume tudo flor.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/65 & \cellcolor{green!27}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Hwasa's throne is my face Em algum momento eu disse que sou Deus ou alguma santa?  Em que momento julguei alguém?  Só afirmei que Deus criou homem e \textbf{mulher}. Falei alguma coisa errada? Tenho mais de 10 gatos 😅😅😅😅\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/39 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lidia Pires Esse pessoal do \textbf{lgbt} gosta de um mimimi (vitimismo)\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lidia Pires Deus criou homem e a \textbf{mulher} é agora está criando o \textbf{gay} e aí se vai contra Deus? Se tudo que existe foi Deus que criou então...  Se a culpa for do diabo então é mais culpa de Deus que criou o diabo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/45 & \cellcolor{green!5}4.444 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lidia Pires A  homossexualidade é uma doença, Transtorno de Identidade de \textbf{Género}, perfeitamente curávelNão romanceie a homossexualidade ela é bem promiscua e anormal.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Género & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mahystigada A  homossexualidade é uma doença, Transtorno de Identidade de \textbf{Género}, perfeitamente curávelNão romanceie a homossexualidade ela é bem promiscua e anormal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Género & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deus não existe sua idiota\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lipe A.R. ISSO É DITADURA \textbf{HOMOSSEXUAL}Quando nas escolas se ensina, para as crianças, sem consentimento dos pais, que é normal, natural e saudavel tomar penis no ânus, isso é ditadura \textbf{Homossexual}.Quando não se houve o povo, e se aprovam leis e politicas contrárias, a família( homem-mulher), nucleo central da sociedade, pois os homossexuais não procriam, isso é ditadura \textbf{Homossexual}.Quando a ideologia \textbf{gay}, cria factos cientificos falsos, gene \textbf{gay}, determinação genetica \textbf{gay}, cerebro \textbf{gay}, ponto G no ânus, etc., para impor as suas politicas, Isso é ditadura \textbf{Homossexual}.Enquanto cidadão, que paga impostos estou preocupado, com o cu das crianças pois não acho justo nem legal, preparar e domesticar as crianças nas escolas para gostarem de tomar no cu.E UMA QUESTÃO DE RESPONSABILIDADE E SAÚDE PUBLICA!!!Agora com o seu cu, de adulto pode tomar nele quantas vezes quiser isso não me preocupa nem me tira o sono.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}8/151 & \cellcolor{green!5}5.298 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Donald J. Trump Você tem um discurso de um verdadeiro desequilibrado, ignorante! Ditadura \textbf{Homossexual}? Você tá louco!! 1- A homossexualidade está presente em mais de 1500 espécies, inclusive na espécie humana, portanto, é natural tal como a luz do dia!  2- Ninguém impõe a alguém ser \textbf{gay} ou hetero, pois isso vai da essência do indivíduo, sexualidade não é uma peça de roupa que possa ser trocada ou doença que pode ser transmitida. 3- O que se ensina nas escolas é Educação \textbf{Sexual}, falar sobre as doenças sexualmente transmissíveis, falar sobre a diversidade \textbf{sexual} afim de incutir o respeito a todos é um dever não só da escola, mas dá humanidade. 4- Ninguém está incentivanso crianças a fazeren sexo, isso só está na mente de gente \textbf{idiota}, como você! 5- O núcleo familiar no mundo moderno é diverso, nem todo mundo tem família tipo margarina, existem diversas famílias: pai solteiro, mãe solteiro, dois pais, duas mãe, pai e mães casados ou divorciados que dividem aguarda, crianças que são criadas por avós, etc. Isso é uma realidade! 6- Acho que certas pessoas deveriam se preocupar com o próprio cu em invés de dizer como os outros devam ou não transar!Estamos no século XXI é acho incrível como tem gente que parece que vive na \textbf{Idade} Média!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Homossexual, Idade, Idiota, Sexual & \cellcolor{green!27}Age - General, Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}6/216 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mahystigada fez homem. E \textbf{mulher} o resto é. Gambiarra..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fez o homem e a \textbf{mulher} e cada um faz o que quiser da sua vida\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Felipe Paiva Cara vc tem livre árbitro, mas a criação divina é HOMEM e \textbf{MULHER}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lipe A.R. Meta isto na sua cabeça:1. A pratica \textbf{homossexual} de tomar no cu, não é normal, porque o ânus não é um órgão \textbf{sexual}. Na especie humana só existem dois sexos: PENIS E VAGINA.2. A homossexualidade é uma doença mental, Transtorno de Identidade de Gênero, perfeitamente curável.3. Quando você provar a humanidade e a medicina que é saudavel tomar no cu e procriar nele, você merece o premio nobel da medicina, até lá vá estudar, e deixe de dizer disparates da associaçao \textbf{promíscua} \textbf{LGBT} e da indústria pornográfica \textbf{gay}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Homossexual, LGBT, Promíscua, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/93 & \cellcolor{green!27}5.376 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lidia Pires e o diabo: \textbf{homofóbico} e homofóbica como você\normalsize   & \cellcolor{green!5}homofóbico & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lidia Pires ainda bem q não se arrependeu de ter criado as mulheres, será que é por isso que os homens tão virando \textbf{gay}? 😕 😕 😕\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu achei ele mais bonito na versão mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pião confuso, uma hora é \textbf{mulher} outra hora é homem... sem pênis... aí vem a mídia e incentiva as crianças\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Robert, você fez a escolha certa, Deus criou homem é \textbf{mulher}. Não ouça as dúvidas das pessoas o que vale é sua opinião.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gledson vicentin ele se arrependeu de ser "\textbf{mulher}" ,não quer dizer que "começou" a gostar de \textbf{mulher} do nada, sempre gostou de homens. Só se for bi..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/27 & \cellcolor{green!27}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small TheHoonJin a verdade que a mudança de sexo  não fica a mesma coisa de antes .ou seja colocou buceta  mais não senti prazer ..ISO causa uma grande depressão no cara aí ele quer voltar a ser homem com pênis agora é tarde ... Existe vários relatos de transexuais que \textbf{muda} de sexo e arrepende  .pq não senti prazer \textbf{sexual} ..uma grande ilusão\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/62 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Depois dessa ele vai querer ser o que ele é homem quis ser \textbf{mulher} .e tirou o penís agora quer voltar a ser homem  procura jesus meu filho ..Deus fez homem e \textbf{mulher} .pede perdão a Deus enquanto a tempo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/40 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "Eu sou Homem""Ficou fácil eu voltar a minha origem "Eu não deixei de ser Homem "Teeeeeu cuuuuu 👌Sem Pinto vc não é HOMEM Que \textbf{mulher} hetero vai te querer? Agora tua opção será ficar com uma lesbica!!! Vira sapatão e tudo vai ficar bem 🤣\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/49 & \cellcolor{green!5}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small T kkkkkkk.  Ele desistiu de ser \textbf{transexual}, mas sempre gostou de homens, não vai começar a gostar de \textbf{mulher} do nada, sendo que nunca gostou, e agora ele n tem penis mais..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Transexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É claro q ele é \textbf{gay} sim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small TheHoonJin A GRANDE VERDADE E QUE A MUDANÇA DE SEXO ELA NÃO TEM ESTIMULO NENHUM \textbf{SEXUAL} .CUAL PREZER QUE ESE EX \textbf{TRANSEXUAL} DEVE TER ? NEMHUM . SO O PRAZER PISICOLOGICO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual, Transexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}2/31 & \cellcolor{green!27}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E o q fazer qnd s mina disser, vaaaai amor soca, mete c força ? Ser \textbf{gay}, \textbf{travesti}, trans ou o nome q for tá blz normal, mas tirar o pau aí já é foda. Agora taí sem rola nesse programa de bosta 💩 se expondo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Travesti & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/46 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Conversa pra boi dormir. \textbf{Gay} não vira hetero, nem hetero vira \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/12 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O HOMEMS. SO \textbf{MUDA} SE ENTREGAR A VIDAD A JESUS. NA ADORAÇÃO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É incrível uma \textbf{mulher} forçar algo que o próprio ex trans tá afirmando do que ele vivia foi treinado, e ela quer dizer que a pessoa nasce assim. É complicado como as pessoas quer colocar assunto que de fato a própria experiência tá afirmando que não é bem assim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nada contra uma pessoa ser \textbf{homossexual}, mas querer ser do sexo oposto na marra? Perai né, aí depois volta a querer ser o que nunca deixou de ser.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara hoje em dia dá medo, você não sabem mais o que é homem e mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tudo \textbf{puta} 🤣🤣🤣\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente, ele fala que voltou a ser homem, mas está bem óbvio que falta o verdadeiro desejo por mulheres. Ele tenta mudar isso, tá visível.Léo foi muito certeira, a natureza está gritando. A moça continua com trejeitos masculinos e o rapaz com trejeitos femininos. . essa cura \textbf{gay} nada mais é que vc optar por resistir ao seu desejo pelo mesmo sexo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/63 & \cellcolor{green!27}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Por isso que sou contra "opção \textbf{sexual}"...acredito que haja pessoas que nascem gays sim e merecem todo respeito.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small da nojo essa luciana , finge de burra, mas ela e derrespeitosa com os convidados, interrompe os convidados, etc... \textbf{mulher} futil e sem talento. mal educada, ela n entrevista!!! ,  indaga os convidados e quer descontruir toda posicao dos convidados.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Agora ele precisa de uma \textbf{mulher} que não goste de pinto... Empresta a \textbf{mulher} da Thammy pra ele kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Engraçado q o homem ser \textbf{mulher} é aceitável, mas, o homem voltar a ser homem nem tanto\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gabriel Moreira Conta mais do que você não leu da propaganda da associaçao \textbf{promíscua} \textbf{LGBT} e da indústria pornográfica \textbf{gay}, KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKĶKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK, CONTA 😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, LGBT, Promíscua & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/23 & \cellcolor{green!5}13.043 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Josh SS A homossexualidade é uma doença mental, Transtorno de Identidade de Gênero. Se não sabe o que são Transtornos mentais, vá estudar, e não diga incongruências.O facto de uma pessoa sofrer de um distúrbio ou transtorno mental, não significa, que não possa exercer uma actividade profissional ou assumir responsabilidades, isso vai depender do grau da doença mental.Pois tem pessoas que sentem prazer em:  apanhar( masoquitas), lamber cu, beber urina etc. e no entanto são excelentes profissionais. Tem de perceber o que são doenças mentais e comportamentos desviantes.Va estudar, e deixe de ler propaganda da associaçao \textbf{promíscua} \textbf{LGBT} e da indústria pornográfica \textbf{gay}, postada no Google, que esta ao serviço da ideologia \textbf{gay}, que ganham muito dinheiro.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, LGBT, Promíscua & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}4/120 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso que eles querem Reduzir a população por isso e tão normal alguem ser \textbf{gay} na midia assim as pessoas não querem ter filhos DIGA NÃO AO SISTEMA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente doente. Seja \textbf{gay} e pronto!!! E muuuuuito mais fácil .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sempre sera \textbf{gay} kkk \textbf{gay} nunca deixa de ser \textbf{gay} sempre vai dar ou cumer kk  ele precisa de um medico pra doido kkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/24 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex-\textbf{gay} kkkkkkk nunca vi! o cara pode até parar de dar a bunda, mas é impossível forçar a natureza e passar a gostar de \textbf{mulher}, é melhor chamar de ex-bundeiro pq \textbf{gay} ele será até a morte.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/37 & \cellcolor{green!27}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ah tá! E qual \textbf{mulher} vai querer casar com um hétero com buceta e afeminado? Que bixa \textbf{ridícula},vai fazer um tratamento psiquiátrico com urgência.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/24 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pois é, aí é que a incompetência da psicologia paira. Ela não pode ditar sozinha esta questão demasiadamente complexa (como hoje acontece), pois, se o acompanhamento psicológico é realizado, para que uma pessoa aceite a \textbf{transição}, por exemplo, hétero para homo, então, por que o inverso, ou digamos o retorno não é permitido, no mesmo consultório? É contraditório e aberrativo tudo isso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Transição & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}1/62 & \cellcolor{green!27}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É complicado por que cada caso é um caso, as pessoas podem até se identificar com um determinado genero em determinada fase, mas mudança de sexo é bem extrema e nitido q deve ser bem pensado. No entanto, acredito eu que o q deve ser feito é incentivar a pessoa desde cedo a ter autoavaliação, para que não ocorra esses tipos de erros. É logico que as pessoas erram, mas dizer ex-\textbf{gay}? É esse tipo de atitude que mancha o meio \textbf{LGBT}, quem é \textbf{gay} sabe que é \textbf{gay} e pronto. A \textbf{bicha} fala que é ex \textbf{gay} mas ta louca p aquenda uma neca, me poupe!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha, Gay, LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}5/107 & \cellcolor{green!5}4.673 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{imbecil}, essa Léo Áquila!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que confusão o cara apaixonou ai era \textbf{mulher} só que queria que gostasse do homem .Tentam enfiar na guela da gente .Aí o cara volta .Aí entra ,Sai .Aff\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente que sirva de alerta para outras pessoas, quando a gente \textbf{muda} a natureza que o próprio Criador ( JESUS) nos dá, ah consequências que talvez irreversível, Glória a Deus que ele se arrependeu, e que agora ele encontre a felicidade em Jesus , por que só Jesus pode dar! É por favor parem de dizer que homem nasce \textbf{mulher} e \textbf{mulher} nasce homem e que tem que se descobrir e bla bla bla , JESUS FEZ MACHO E FÊMEA, e é abominável desfazer da criatura de Deus !!!!! Voltando ao rapaz que Ele se ache em Cristo, mas infelizmente a consequência do pecado está sempre com ele. Mas Jesus é nosso advogado é esse rapaz já foi perdoado !!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/120 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Fui \textbf{TRAVESTI} MECHAMARO PAR UM CULTO  MAIS  DESCOBRI QUE DEUS CURA PESSOALMENTE ISTO SE VC QUERER.. EU QUIS GUANDO ELE ME TOCOU SAIU E CAIU TUDO EU ERA UM LIXO TODO CHEIO DE CHAGAS VDD. MAIS GUANDO ELE ME TOCOU  TUDO MUDOU NA HIRA 30 SEGUNDOS...... OUVE CASA DE ORACAO DE CAMPINAS FAIXA 5)))))) OU ATE O FINAL LIVRO OS DESCOBRIDORES DE DEUS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Travesti & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/63 & \cellcolor{green!5}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vem.adorar. SALVAÇÃO. ISO não existe ..e todo mundo sabe que igreja cristão não é lugar de público \textbf{LGBT} e muito menos ex gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/23 & \cellcolor{green!27}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o viadinho tava muito melhor de mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essas emissoras \textbf{comunista} querem desestruturar a família dos outros, parem de induzir as crianças a mudarem de sexo. Essa \textbf{ridícula} Luciana apoia esse tipo de situação. Queria vê se o filho dela quisesse cortar o pênis dele. Como ela reagiria?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}2/40 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Xiiii ai esta tudo baralhado ou eu que estou baralhada com tudo nasceu homem resolveu tirar o piu para virar \textbf{mulher}, virou melher e descubriu que ser homem é a natureza dele mas ficou homem com pereca Deus tem que voltar para botar ordem estamos perdidosTudo bem que o importante é ser feliz mas não vamos exagerar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/58 & \cellcolor{green!5}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ser homem é muito bom, até maravilhoso, poder dominar o mundo e as mulheres não há nada melhor que isso, sinto pesares para  quem nasce homem e quer ser \textbf{mulher} é incompriensivel\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Graças a Deus transexualidade não é mais uma doença e esse negócio de "disforia \textbf{sexual}" deixou de ser diagnóstico no consultório\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quando eu era adolescente eu andava de skate, colava com os meninos e me vestia igual um menino pq gostava de rock, nunca senti dúvidas sobre minha opção \textbf{sexual} por causa disso, mas naquela época não tinha esse negócio de identidade de genero. Muita gente achava que eu era lésbica pq da roupa, nunca fui. Hj me visto normalmente como uma \textbf{mulher}, moro com meu namorado. Talvez se naquela época tivesse essa coisa de ideologia de gênero forte como está hoje, talvez tivessem conseguido por ideias erradas na minha cabeça pq quando vc é adolescente sua percepção da realidade não está totalmente amadurecida.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/103 & \cellcolor{green!27}1.942 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O homem nascer homem \textbf{mulher} nascer \textbf{mulher} agora vira viado é \textbf{gay} e transexuais e uma safadeza   programa lixo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/19 & \cellcolor{green!5}15.789 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só existe uma resposta pra isso coisas do diabo  so Jesus pra libertar dessa maldição  resumindo  você era gostoza sendo \textbf{mulher} nossa chegar da água na boca que bundinha gostosa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Confuso é suportar essa \textbf{égua}, relinchando e não deixa o povo falar....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Égua & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente q \textbf{mulher} burra essa mds\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ex \textbf{gay}?  Cada um faz o que quer da vida . Com pau ou sem pau.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele era muito bonito como mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A essência da felicidade do ser humano estar no alinhamento (centro) com a vontade de Deus (Romanos 12:2). Só o criador pode preencher/suprir o vazio existencial ou conflito emocional/espiritual da criatura (homem e \textbf{mulher}), Gênesis 1. Que o Senhor conduza esse casal a enfrentar as barreiras que virão com essa nobre decisão de voltar ao status cor e a evitar que outros se mutilarem, se enganem tentando buscar a 'felicidade' no sexo, nas pessoas... n vai encontrar nunca, como bem disse o rapaz, é transitório... felicidade e conhecer a Jesus (escrituras) e viver (praticar) a vontade do Pai.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/98 & \cellcolor{green!5}1.02 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{Gay}  E Essa MonocoSão Tudo Colori Não Sabe Oque QueremEu Fico Tentando ImaginarDaqui A Pouco Vai Querer Coloca O Piru No Lugar\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse \textbf{imbecil} desse cara (com rabo de cavalo) que acha que é \textbf{mulher}, insistindo que o outro cara é \textbf{mulher} e que a \textbf{mulher} é homem. '... a natureza gritando.' PQP!!!! Que criatura execrável!!!! Ele é homem e sempre será. Não é porque vc é uma \textbf{aberração} que todo mundo tem que ser também. Não adianta mudar o fenótipo pois o genótipo SEMPRE será o mesmo. Coisa horrorosa!!!! Digo o mesmo pra ele. Essa voz de macho forçando ser fêmea é o seu cromossomo urrando que vc é HOMEM.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Aberração, Imbecil, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}5/89 & \cellcolor{green!5}5.618 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Carlovska como eu queria que Léo visse esse comentário!! Só assim essa porra talvez entenderia que quem nasce homem é sempre homem, e quem nasce \textbf{mulher} é sempre \textbf{mulher}..!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Carlovska nossa q preconceituosa, a Leo é maravilhosa, minha amiga, n é operada. Respeite, eu sou \textbf{mulher}, estou grávida do meu esposo e respeitamos tudo e todos!!! Leo vc é maravilhosa e \textbf{mulher} pq seu coração é assim e c seu filho e familía. Q vida é essa? Respeitar n é favor!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/52 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu respeito  a todos. E trato as pessoas conforme elas me tratam. Se a pessoa se sente \textbf{mulher} eu trato como \textbf{mulher}... porem..... isto nunca vai fazer dela \textbf{mulher}. E o pior é  que ela sabe disto. Este negócio  de mudança  de sexo nao existe.  Pq dentro da mente da pessoa ela nunca tem paz.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}3/55 & \cellcolor{green!27}5.455 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Carlovska  Pior é ele afirmando que crianças afeminadas são homossexuais, tipo nada a ver e ele está querendo incitar crianças a serem homossexuais e incitando também os pais á pensar assim! Eu por exemplo na minha criação passei mais tempo com meu pai, nunca fui meiga, delicada nem nada, sempre fui grossa na maneira de falar e agir,entre outras coisas e meu pai sempre dizia: - Credo você parece um homem agindo desse jeito,ouvia isso direto, aí só por ser assim tenho gênero de um homem ou quero ser homem?! Não mesmo, apesar do meu jeito sempre gostei de homens e sou casada com um, então esse raciocínio desse Léo Aquila é furada, ele acha que só porque ele é \textbf{homossexual} sei lá o que ele é, todo mundo é obrigado a ser?!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/133 & \cellcolor{green!5}0.752 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente ignorante, Burra e limitada, deveria ser proibida de tecer comentarios sobre assuntos que desconhecem totalmente, sua ignorancia é um desfavor a sociedade !!!  Leo Aquila é mais \textbf{Mulher} que talvez a sua propria \textbf{mulher}, isso se vc for casado né !!!  ;-)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/43 & \cellcolor{green!27}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Então toda \textbf{mulher} que não menstrua por algum problema genetico é Homem ???  Vai estudar, enquanto vc vê apenas uma parte eu vejo o todo,  OK   -  Leo Aquila é mais \textbf{mulher} do que a que vc tem em casa, se vc tiver uma né....  ;-)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/46 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kkk sabe oque fala, isso mesmo um monte de nervosinho não quer aceitar que tudo isso é uma perturbação da mente e não tem nada que mude pode corta o penis ou colocar peitinhos mas não vai mudar nunca ninguem vai olhar e falar é uma \textbf{mulher} ou é um homem simplesmente uma pessoa perturbada que quer a todo custo mudar de sexo, nasceu homem e nasceu \textbf{mulher} e pronto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/70 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Seres imaginários ????kkkk O amor, eu tbm achava isso, pensava isso, acreditava muito nas ideologias sociais. Isso tudo é o diabo botando na cabeça das pessoas para desfazer o que deus fez.  Ele deixou bem claro em :Levítico 18:22 2 Levítico 20:13 'Com homem não te deitarás como se fosse \textbf{mulher}; é abominação' e 'Se também um homem se deitar com outro homem, como se fosse \textbf{mulher}, ambos praticaram coisa abominável; serão mortos; o seu sangue cairá sobre eles'...  ENTÃO, ISSO É PECADO SIM, MAS VCS NÃO QUEREM ACEITAR! Eu não culpo sobre isso, pois eu era assim inventava e falava de tudo para não acreditar que a homossexualidade era pecado., era errado, eu falava q eu nasci assim. Mas é tudo ilusão. Leia outra passagem que ele reforça isso:  I CORÍNTIOS 6 9 Não sabeis que os injustos não hão de herdar o reino de Deus? Não erreis: nem os devassos, nem os idólatras, nem os adúlteros, nem os efeminados, nem os sodomitas10 nem os ladrões, nem os avarentos, nem os bêbados, nem os maldizentes, nem os roubadores herdarão o reino de Deus. Irmão, Sabe o que significa SODOMITAS? São pessoas que cometem sexo anal, seja homem ou \textbf{mulher}. Ou seja, por ai a gente já entendi se ele fosse a favor da homossexualidade ele tinha falo que poderiam fazer sexo como a gente esquisses. E sim ele é a favor do casamento HOMEM E \textbf{MULHER} e o sexo natural é na vagina., mas a sociedade não quer aceitar isso. Sabe quem são os afeminados? OS HOMOSSEXUAIS. Por mais que vcs não acreditem, mas pede para jesus te ajuda eu sei que é dificil, mas ele te liberta. Eu era \textbf{prostituta} achava que nesse mundo eu era feliz, mas isso é ilusão. Dinheiro, fama, ostentação, homens que brigavam por mim eu me sentia o máximo, namorava com \textbf{mulher}, entre outros pecados que cometi. Desse mundo não faço mais parte, pois jesus me resgatou . Ele já avisou que o mundo já é do maligno o dia dele ta chegando. Apressa-te , busca jesus, pois ele ta voltando, por mais que vc não acredite.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Prostituta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}5/355 & \cellcolor{green!5}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mila Leite linda, o que você tem se chama distúrbio mental. Sexualidade não \textbf{muda} e tua religião não \textbf{muda} a ciência nem a natureza. O tempo que você perde mostrando ser retardada na internet, poderia estar gastando estudando sobre diversos assuntos, inclusive teologia e biologia. Como eu já disse, sexualidade não \textbf{muda} e ninguém é obrigado a seguir tuas doutrinas apenas porque você quer. Continue achando que sexo hétero ( amor carnal ) n é pecado, ou mais leve.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/79 & \cellcolor{green!27}3.797 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mila Leite verdade não é. Você não é um humano especial capaz de mudar o que a natureza lhe impõe. Sua doutrina - o que você segue. Não sei se conhece interpretação de texto, mas recomendo. Burrice tem cura, homossexualidade não.A senhora diz que homossexualidade é pecado, quando a sua bíblia diz que qualquer tipo de sexualidade é, já que a bíblia apenas permite sexo para reprodução, onde os 2 corpos apenas podem se tocar pela genital e de qualquer outra forma feita seria pecado. Ao vir aqui comentar falando que "Jesus salva", "siga Jesus", "Deus cura homossexualidade" você está sim querendo obrigar os outros a seguir as mesmas doutrinas que você. O que eu não entendo é uma pessoa dizer que "já foi \textbf{homossexual}" e agora estar dizendo umas coisas absurdas e sem lógicas desta forma. Recomendo uma escola, um livro, ou tratamento mental para você.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/148 & \cellcolor{green!5}0.676 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small No fundo sabe que é verdade o que estou falando. Essa verdade não é minha e de cristo. Vcs são assim, fingem ser o que não são para mostra para os outros que''' estão por cima,''' mas por dentro estão triste, frustrados, choram quando estão sozinhos,muitos foram abusado na infância, muitos foram rejeitados pela família, mas jesus não rejeita vcs. Ele aceita vcs do jeito que é, mas não posso negar. Vcs sabem que isso é abominação a deus. homossexualidade tem cura, pois jesus é a cura, por mais que vc não aceite. Tem inúmeros testemunhos no youtube de ex homossexuais falando que fazia e jesus libertou eles.  [LINK]  Recomendo assistir esse testemunho, esse moço chegou a tirar o pênis, fez de tudo para ser \textbf{mulher} ,mas jesus libertou ele. Além disso, vc disse   ''''A senhora diz que homossexualidade é pecado, quando a sua bíblia diz que qualquer tipo de sexualidade é, já que a bíblia apenas permite sexo para reprodução, onde os 2 corpos apenas podem se tocar pela genital e de qualquer outra forma feita seria pecado. ''''Onde ta escrito isso? Fala asneira isso que é burrice! Falar coisas do senso comum isso que é burrice. Se jesus permite o sexo DENTRO DO CASAMENTO! Fora isso É PECADO!  Bíblia diz que sexo antes do casamento é pecado. EU DISSE ''''''''''ANTES''''''' O sexo foi criado por Deus para ser desfrutado dentro do casamento. O casamento é muito importante para um relacionamento \textbf{sexual} saudável. Prove-me, na bíblia, do senso comum não. Eu quero ver na bíblia onde jesus disse isso que vc falou rs. Pois o sexo foi feito por deus, mas a gente que faz de FORMA ERRADA! A gente transar sem ta casado, a gente faz \textbf{mulher} com \textbf{mulher}, homem com homem, isso que é pecado, mas vc sendo casado NÃO! O homem e a \textbf{mulher} casados eles podem fazer sexo SIM! O relacionamento \textbf{sexual} é mais que um ato de prazer. É uma união física e espiritual entre o casal. Os dois se tornam um (Gênesis 2:24).  Sai da internet e vá ler a bíblia. Pois, quem quer ter um relacionamento \textbf{sexual} deve se casar primeiro (1 Coríntios 7:9)  (Malaquias 2:15).(Mateus 19:6) (1 João 1:9).(1 Coríntios 6:18). São simplesmente versículos que falam a respeito do sexo e do casamento! Qualquer coisa é so pesquisar,mas fala o que não convém com os mandamento de deus é feio. rs\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}7/401 & \cellcolor{green!27}1.746 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Fabio Sousa Desculpa, mas se eu não sei do que eu falo, quem sabe, você?!? Sinceramente, não tem como discutir. Que provas você tem de que existe qualquer coisa além dessa vida que estamos vivendo? Um livro escrito por pessoas falhas, depois da morte de um homem que ninguém sabe se foi santo, e uns milhões de pessoas que pensam como você? Sinto muito, mas não é o suficiente. A bíblia foi escrita anos depois da morte de Jesus e aindae vem a outra senhora dizer que foi ele quem escreveu. Rsrs. Vocês têm a fé, mas mal sabem em que ela se baseia. Isso é nada mais que fé \textbf{cega}, vontade de estar certos por não ter um sentido na vida. Precisam acreditar em algo além dessa vida porque não sabem o que fariam sem isso. O estranho é que quando vocês descobrem que há alguém que não concorda com essa crença e não precisa de um livro de regras pra seguir, não conseguem aceitar! Têm que evangelizar a todo custo. Credo.Ah, e eu já conheci pessoas que disseram que se não fosse a bíblia elas seriam completamente diferentes, suas vidam seriam um descontrole total. Pra mim isso é falta de racionalidade, muitas pessoas só estão na igreja por medo, não por vontade própria. Muitas só fazem o bem esperando a recompensa. Isso não é fé, é oportunismo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cega & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/230 & \cellcolor{green!5}0.435 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Hwasa's throne is my face. Você fala como se tivesse certeza do que diz! Me desculpa mais vc não representa nada para nossa \textbf{raça} humana pensando assim. sua imperfeição lhe julga pelo que vc é! Ja lhe disse existe um ser que criou tudo isso é nome dele é  Deus criador do universo .Ele nos espera até o último dia de nossas vidas para nos arrepender do pecado em nossas vidas... mesmo não sendo evangélico sinto sua presença em minha vida.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/81 & \cellcolor{green!27}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Super concordo com vc..  É isso q o diabo faz, ele quer bagunçar  a cabeça do ser humano e fazer a pessoa ñ enxergar, só  Deus para nos  ajudar a vigiar e ñ cair nessas armadilhas..Homem é homem e \textbf{mulher} é  \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/43 & \cellcolor{green!5}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Priscilla Souza concordo, homem é homem e \textbf{mulher} é \textbf{mulher}. Porém, as vezes,  homens gostam de outros homens e mulheres gostam de outras mulheres\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/24 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ta tudo acontecendo gente! Tudo de ruim que acontecendo no mundo ESTÁ NA BÍBLIA! Ele avisou desdo inicio Marcos :13,4  Dize-nos, quando serão essas coisas, e que sinal haverá quando todas elas estiverem para se cumprir.    Marcos 13:7,8E, quando ouvirdes de guerras e de rumores de guerras, não vos perturbeis; porque assim deve acontecer; mas ainda não será o fim.Porque se levantará \textbf{nação} contra \textbf{nação}, e reino contra reino, e haverá terremotos em diversos lugares, e haverá fomes e tribulações. Estas coisas são os princípios das dores.Marcos 13:13E sereis odiados por todos por amor do meu nome; mas quem perseverar até ao fim, esse será salvo.O pior que isso é pura verdade. É vc falar da bíblia o povo te chama de maluca, querem acabar com o cristianismo e etc. Marcos 13:20E, se o Senhor não abreviasse aqueles dias, nenhuma carne se salvaria; mas, por causa dos eleitosque escolheu, abreviou aqueles dias.Percebam como o tempo tá passando rápido! E o povo ainda não credita em jesus. Marcos 13:30Na verdade vos digo que não passará esta geração, sem que todas estas coisas aconteçam.Tem muito versículos, mas leiam a bíblia tirem 30 minuto do seu dia para ler que vcs vão entender tudo que tá acontecendo em nossa sociedade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/216 & \cellcolor{green!5}0.926 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que mané diabo, isso está ligado a questões da biologia, questões psicológicas, deixa de ser retrógrado e atribuir tudo a um ser inexistente, só quem faz isso são os que tem a mente voltada na \textbf{idade} média.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mila Leite Não existe diabo e a homossexualidade​ é um problema psicológico atrelado a descontrole hormonal entre outros fatores.Não é pecado nem é errado, isso é um problema para o qual ainda não há tratamento, é o mesmo que dizer que uma pessoa com câncer está cometendo um pecado.Olha só, ninguém é obrigado a acreditar em Deus ou nas demais coisas que você acredita, ninguém tem que seguir sua religião e esses tais mandamentos só porque você acha que é o certo, existem milhares de religiões pelo mundo e a sua não é superior a de ninguém nem a única correta ou verdadeira.Eu li a história do Cristiano, li acerca de Lúcifer e vi que pintaram a caveira dele para que as pessoas o culpassem por tudo de ruim que acontece.O diabo não é mal segundo a mitologia, ele apenas pune os maus, a ele, anjo favorito de Deus (anjo da luz) foi confiado um papel importantíssimo, punir as pessoas ruins. Terremotos sempre existiram, isso  não é nenhuma novidade, a milhões de anos isso acontece.Estupros, assassinatos etc, tudo isso também sempre existiu.Que mané Chip da besta?? Isso não existe sua \textbf{imbecil}!! Deixa de ser \textbf{idiota}, todo crentelho fanático acredita nessa bobagem.Pessoas como você deveriam ser retiradas com convívio social, são completamente irritantes e tem sérios problemas psicológicos.Bando de bestas anencéfalas, não sabem do que estão falando.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/234 & \cellcolor{green!5}0.855 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Rafael Omiya Não sou eu quem digo isso, é a ciência. É algo da genética, isso acontece até em animais. O descontrole hormonal \textbf{muda} a psiquê do ser fazendo com sinta atração por outros seres do mesmo gênero.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Arthur Renéhomossexualidade​ Não é pecado nem é errado???????   Então o que me diz :Levítico 18:22 2 Levítico 20:13 'Com homem não te deitarás como se fosse \textbf{mulher}; é abominação' e 'Se também um homem se deitar com outro homem, como se fosse \textbf{mulher}, ambos praticaram coisa abominável; serão mortos; o seu sangue cairá sobre eles'...  ENTÃO, ISSO É PECADO SIM, MAS VCS NÃO QUEREM ACEITAR! I CORÍNTIOS 6 9 Não sabeis que os injustos não hão de herdar o reino de Deus? Não erreis: nem os devassos, nem os idólatras, nem os adúlteros, nem os efeminados, nem os sodomitas nem os ladrões, nem os avarentos, nem os bêbados, nem os maldizentes, nem os roubadores herdarão o reino de Deus. Irmão, Sabe o que significa SODOMITAS? São pessoas que cometem sexo anal, seja homem ou \textbf{mulher}. Ou seja, por ai a gente já entendi que se deus NÃO é  a favor da homossexualidade. E sim ele é a favor do casamento HOMEM E \textbf{MULHER}, mas a sociedade não quer aceitar isso. Sabe quem são os afeminados? OS HOMOSSEXUAIS. Não é pecado e nem errado? Rs. Não precisa responder não. kkkEntendeu? O PROBLEMA É QUE NOSSOS PECADOS A GENTE NÃO GOSTA DE ADMITIR QUE É ERRADO E É VISTO COMO ABOMINAÇÃO A DEUS [...]  A gente prefere alimentar os prazeres da carne, mas não acreditamos em deus. Vai entender. Além disso, o diabo ERA anjo de deus, mas por causa do orgulho ele foi EXPULSO DO CÉU, porque ele queria ser mais que deus. Ele não puni ninguém ele simplesmente quer acabar com todos que dão lugar a ele. Outrossim, não quero que siga minha religião não até pq eu não tenho religião. Leio a bíblia e sigo o que jesus mandou e não tenho medo de ameaças de ninguém. Não gostou? Comentou, por quê? Nenhum momento marquei vc. E outra se não gosta de ler ou ouvir a palavra de cristo e bom VC SAIR DO CONVÍVIO SOCIAL TÁ, pois vamos continua alertando a população sim! Vou continuar levando o evangelho de cristo para onde eu for. Graças a deus tem muitos homossexuais deixando essas práticas para serve a cristo. Muitos estão sedo libertos, até pessoas que fizeram mudança de sexo hoje estão seguindo a cristo. Vou continuar orando por vc. Bjos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/383 & \cellcolor{green!5}0.783 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mila Leite Que se exploda o que está escrito na bíblia, que se exploda o que o cristianismo diz, não ligo para essa palhaçada e sua bíblia não é lei, não é regra, não é nada, entendeu agora?Não me chame de irmão sua boçal, e você não tem qualquer prova de que seu Deus existe e mesmo que exista, vc não tem como provar o que agrada e desagrada ele.Não, não é errado, essas pessoas não fazem mal a ninguém, ao contrário dos cristãos patéticos que são um câncer no mundo. Se é pecado na sua religião pouco importa, o mundo não gira em torno dela. Acreditar em um Deus inventado pelos homens para ser usado como muleta? É sério isso? No dia que você me provar a existência dele aí eu talvez passe a acreditar.Segundo a mitologia cristã (a real não essa coisa \textbf{ridícula} da bíblia), o diabo não é mal, os homens é que atribuíram a ele tudo de ruim que acontece porque não tem coragem de admitir os próprios erros. Ele não te faz errar, não te faz "pecar", não te faz fazer o mal, nem mesmo te influencia segundo o que a lenda diz, a culpa dos seus erros é só sua.Ameaça? Acha que perco tempo ameaçando um ser insignificante como você? Meu Deus, além de \textbf{imbecil} é \textbf{analfabeta} funcional, não sabe interpretar um simples comentário.Comentei porque eu quis e porque ninguém teve coragem de tentar me impedir. Saio do convívio social porcaria nenhuma, quem tem que sair é você, ninguém tem obrigação de aceitar ser atormentado com essas baboseiras em espaço público.Vão continuar sendo alvo de piadas, vão continuar sendo o atraso, a escória.Homosexualidade se dá por um problema genético sua retardada ignorante, não venha discutir com quem está anos luz a sua frente em conhecimento.Engula suas orações e morra engasgada com elas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeta, Imbecil, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}3/316 & \cellcolor{green!27}0.949 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Hwasa's throne is my face vc msm não acredita em DEUS ENTÃO vc não sabe nada dele e o que se refere a ele então fica calada e não fale o que vc não sabe vc escreve textos e textos mas não sabe o que fala es burra e \textbf{idiota}.  Como vc fala do que não sabe ou entende . Vai estudar p saber das coisas a bíblia quem deixou foi JESUS... vc acreditando nele ou não ele continuará existindo e sendo o dono do mundo e da vida de todos ele não precisa da sua fé e muito menos de vc . Vc é quem precisa dele p tudo sua otária burraa.... VIVA DEUS JESUS 👏👏👏❤🙌🙌🙌🙇‍♂️🙇‍♂️🙏🙇‍♂️🙏🙆‍♂️🙏🙇‍♂️🙌🙇‍♂️🙌 MARIA SANTOS E ANJOS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/121 & \cellcolor{green!5}0.826 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Rafael Omiya pq vcs não sabem de nada se soubessem não falavam tanto besteira  oh \textbf{povo burro}. Tenho  dó\normalsize   & \cellcolor{green!27}Povo burro & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Luzia Barroso Felix bom, em momento nenhum eu disse que fui eu. Além disso, você pensar que a bíblia foi escrita por jesus mostra que você não tem conhecimentos básicos sobre a própria religião, tudo que tem é uma fé \textbf{cega}. Eu entendo vocês acreditarem em deus, mas o que eu acho errado é tentar usar a bíblia como desculpa para ofender minorias.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cega & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/63 & \cellcolor{green!5}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Rafael Omiya seu \textbf{idiota} quem deixou tudo que tem na blibia foi JESUS  deixa de ser \textbf{idiota} e para se ta achando que eu vou deixar de acreditar em tudo que acredito\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Rafael Omiya e outra eu não ofendi ninguém nem  esse cara do vídeo só falei contra vcs que ficam desfazendo da fé dos outros . Pq por mim ele pode da o cú até rasgar não tenho nada haver com isso por mim quem quiser ficar homem \textbf{mulher} que fique até pq tudo mundo sabe que não certo mas se quer ficar problema de cada um . Eu tenho amigos gays e  nem por isso fico julgando . so quero que respeite a fé que eu tenho .... só sei que cada um sabe da sua vida e salvação eu que não vou ficar falando isso e aquilo cada um sabe de si. Só não quero que fiquem falando  da fé dos outros.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/123 & \cellcolor{green!5}0.813 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Luzia Barroso Felix sinceramente, eu cago pra que você acredita, e também cago pra quantidade de pessoas que acreditam no que você acredita. Em momento algum tentei desfazer a fé de alguém, muito menos desrespeitei alguma crença. Mas, você respondeu um comentário de alguém apoiando \textbf{homofobia} de forma positiva, e depois falou que respeita a comunidade \textbf{LGBT}... Além disso, sua atitude é bem infantil. Você me xingou, xingou várias outras pessoas aqui nos comentários, e quer exigir respeito?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/78 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ikki isso tudo é só pra que se cumpra a palavra do Senhor que diz que o Evangelho será pregado a toda criatura aquele que crer e for batizado para a remissão dos pecados será salvo aquele que não crer já está condenado. Pois Deus amou o mundo de tal maneira que deu o seu unico filho pra todos que nele crer nao peressa mas tenha a vida eterna. Olha vc pode nn gostar é um direito seu mas Jesus cura, Ele transforma Ele liberta Ela salva Ele \textbf{muda} vidas Ele tira da depressao Ele traz sentido a vida de todas as pessoas que clamam por Ele nao tem como nn testemunhar recebet a graça de Deus e nn contar a pessoa nasceu de novo as coisas velhas se passaram eis tudo se fez novo cara é mt felicidade é puro amor de Deus nn tem uma pessoa que prova desse amor real na propria vida nn desejar que outras pessoas recebem dessa mesma bençao é so isso é maravilhoso demais quiseramos nós que todo o mundo fossem cheios do poder e da alegria do Espirito Santo de Deus. A Paz Do Senhor Jesus\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/194 & \cellcolor{green!5}0.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ronaldo Batista do Carmo,  sai so senso comum do '''copia e cola'' Quem quer comer carne de porco? Quem faz questão de comer uma carne porca e fedorenta dessa? Sobre os frutos do mar, o que deus condena são outros que são difíceis de ser achados na mesa do povo, pois se fosse todos os peixe jesus não teria multiplicados os peixe e nem TER COMIDO quando estava com os seus discípulos. Mas se comer os peixes que eles falou na bíblia É PECADO SIM! Sobre criar animais isso era daquele contexto. Não adianta rira um versículo e não ter entendido a interpretação. Portanto, a proibição de misturas fora do santuário mantinha o caráter único desse lugar sagrado na Terra (comparar com Êxodo 30:32, 37 – óleo de unção e incenso únicos). Devido ao fato de  o santuário/templo terreno não existir mais, o motivo para guardar a lei de misturas também terminou. Mas quem quiser manter sua casa com cavalo, cachorro, gato, cobras e seja la o que mais QUE FAÇA!    Por isso que não devemos pegar um verso isolado ou fora do contexto, como o do cabelo e barba. É longa a historia, ficarei aqui fazendo textão para te explica. Mas não vamos negar que a pratica \textbf{homossexual}, adultério, mentira, roubo, falso testemunho, avareza, inveja, soberba, fornicação (sexo fora do casamento) afeminados (\textbf{homossexual}) sodomitas (quem faz sexo anal SEJA HOMEM OU \textbf{MULHER}) Blasfêmia contra Deus, não honra pai e mãe, não amar o próximo entre outros isso tudo ta explicito na bíblia e sem METÁFORAS, isso tudo para o povo ler e interpreta sem problemas nenhum. SÃO PECADOS SIM! Mas faz quem quiser!  Se vc acha que transar com uma pessoa do mesmo sexo é normal, se vc acha que fazer a troca de sexo é normal FAÇA! Faça, mas fique sabendo que o criador não está aprovando nada disso. E vamos pagar pro tudo que fazendo, caso não nos arrependemos antes da volta do rei. Além disso, todos botam aquele versículos ''' ama o próximo'' . Olha, ama não significa concorda com tudo que aquela pessoa faz.  A \textbf{mulher} foi pega em adultério e o povo queria apedreja, mas jesus ama ela. Mas ele não concordo com o que ela fez. Ele disse ''' quem não tem pecado que a tire a primeira pedra' e disse a ela '''vai, MAS não peques mais. Ou seja, ele perdoa, mas não concorda com os nosso pecados, pois são eles que vão levar a gente para o inferno, caso não no arrependemos enquanto ha tempo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}4/424 & \cellcolor{green!27}0.943 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pra ser \textbf{gay} não precisa ter jeito basta de c..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lucas Werneck JESSUS NÃO INTERFERE EM OPISAO \textbf{SEXUAL} NAO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Agora vai ser difícil um \textbf{mulher} hetero querer um homem desse sem pênis!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Adriano Henrique Não , no caso ela foi sem educação mesmo, uma \textbf{mulher} tão bem resolvida como a Luciana deve com certeza saber que existe a palavra "empatia". Mas em fim tem pessoas que são escrotas mesmo n tem jeito kk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É incrível como a medicina tira e põe...o mundo \textbf{muda} todos os dias :)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Uma coisa eu sei, Deus nao fez \textbf{gay}, Deus fez homem e \textbf{mulher}, o resto é sem-vergonhice ✌ eh tenho dito 😅😅😅😅\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/22 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Majin boo mas \textbf{gay} é homem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Majin boo isso não é \textbf{gay}. Identidade de gênero e sexualidade são coisas diferentes\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Putz pior que petralhada \textbf{canalha} é Evanjegue falso moralista. Vai na cadeia, 99 dos traficantes são Evangelicos. Fez eles trafica tb...kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Canalha & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Majin boo  e verdade existe homem é \textbf{mulher} .fora isso .é coisa do ser humano .cheio de frustração e incerteza .deus é perfeito e fez tudo perfeito  .os humanos estragam .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E por acaso \textbf{gay} não é homem porras?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vc é muito bem resolvido? Foi só eu que não achei isso?Kkkkk nasceu homem quis ser \textbf{mulher}, cortou o Pinto, voltou a ser homem, só que dessa vez sem o pinto! Mas ainda contínua com cara de viado eu conheço uma mona a km de distância adoooroooo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bicha confusa da poha, com rola ou sem rola vai continuar sendo viado,ninguém foge de si mesmo,ai podem bater no peito e dizer que não são mais gays,mas o travesseiro sabe tudo,quando deitar a cabecinha no travesseiro o realidade vem a tona.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/42 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Como se incentiva alguém a ser \textbf{gay}? Alguém te influenciou a ser hétero?  🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️ Pensa um pouco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Era mais bonito  quanto Tava de  mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Um absurdo tratar uma criança que não começou ainda a vida como se ele fosse \textbf{homossexual} só porque tem jeito feminino.Brinquei tanto de \textbf{bola} com meninos na rua e não tinha essa viadagem de hoje.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola, Homossexual & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/36 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bety Lang A GRANDE VERDADE E QUE A MUDANÇA DE SEXO NSO TEM ESTIMULO NENHUM . NA VERDADE MUITOS TRAVESTIR FAZ A MUDANÇA DE SEXO SO PRA AGRADAR O HOMEM .NA VERDADE SO FICA UM BURACO QUE É MEIO PARECIDO UMA VAGINA ..E ESE BURACO NAO SE SENTI PRAZER \textbf{SEXUAL} NENHUM\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu acho que nem é questão de ser ex \textbf{gay}, mas se VCS repararem todos ex gays sofrem traumas mentais e físicos sem fala que todos eles acabam virando travestis ou Trans. Eu acho que quando uma pessoa e bem resolvida com a sua sexualidade ela não consegue parar de sentir atração pelo que é natural dela. Mas já no caso de ex gays eles sempre sofrem traumas ou são induzidos a isso!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/73 & \cellcolor{green!27}1.37 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não existe ex \textbf{gay} isso é pura mentira\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele deveria mesmo ter feito um tratamento psicológico, é evidente que ele ainda esta confuso e da muita importância a o que os outros pensam, se eu conhecesse uma \textbf{mulher} trans operada e gostasse dela não me tornaria \textbf{gay}. Ele deveria rever seus preconceitos e seus traumas para não fazer escolhas erradas, primeiramente como ele gosta de homens e tem trejeitos agora que tem vagina deveria aceitar a situação e aceitar a nova condição pois agora não tem mais volta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/80 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu acho que tipo quando se fala em se assumir \textbf{gay} todo mundo apoia, mas quando uma pessoa que tem dúvida sobre o que é e quer fazer terapia todo mundo acha ruim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small kk esse cara é uma \textbf{bicha} loca disvairada não sabe o q quer .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bicha & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vou ter que comentar outra vez.Essa \textbf{mulher} é muito nojenta!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kkk verdade cada coisa que somos obrigada a ouvir e te que suporta hoje não tenho bem certeza mas se não mim engano essa do cabelo curto dis se pastora com a \textbf{mulher} dela kkkk mim polpe né  Deus não tá  nisso adaqui a pouco as garotas de programa também vai abrir uma igreja falando que Deus e a favor disso cada um com suas imundice agora fala que Deus concorda com isso é ainda fazer cultos de encetivo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/79 & \cellcolor{green!27}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O Kara deu tanto o cu, fez até buceta  para dar e agora vem dizer que é homem,. Sempre quiz ser homem !Esse cara é um \textbf{imbecil}, usou até sainha.Se ele acha que ele é hetero agora o. Problema é dele, o médico está completamente certo.Esse cara se apaixonou por homem e diz que é hetero, na boa !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/62 & \cellcolor{green!5}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu dentista eu achava que era \textbf{gay} pelo Deus trejeitos mas conheçi a esposa dele e fiquei com vergonha demim por ser tão preconceituosa 😒\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ele pode ser bissexual ou \textbf{homossexual} enrustido\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small valeria Xavier valeria xavier amiga muitos homens casados com \textbf{mulher} sao gays. Esse medico ter \textbf{mulher} nao quer dizer nada. Pode ser \textbf{gay} sim\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/24 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small pode ser casamento de faxada, \textbf{gay} enrrustido, ou coisa assim, aqui meu vizinho é casado tem filhos, e assobiou para mim me chamando de gatinho. e outro amigo falou para mim que para ele foi a  mesma coisa, enfim ele é casadoevive muito bem com sua esposa, dizem que isso chama-se giletão, ou seja dos dois lados.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/57 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O fato é que nessa sociedade contaminada pelo.\textbf{machismo} e pelo feminismo, o que aprendemos erroneamente é que homem tem que ser grosso, cavalo, arrotar alto, Maltratar mulheres, gostar de futebol, MMA e etc. É que mulheres têm que ser sempre delicadas, frágeis, amar rosa, filmes românticos e falar fino e baixinho e etc. Aí qua do se vê um homem educado, fino, que sabe tratar bem as mulheres e etc, presume-se que seja \textbf{gay} e que se a \textbf{mulher} fala alto e forte, tem movimen tos bruscos, e etc, ela é sapata... Só Deus pra ter misericórdia dessa geração...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Machismo, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/99 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho um desserviço um tipo de pauta dessa para os \textbf{LGBT} e para a sociedade. Esse programa é um lixo! A apresentadora não tem conteúdo e nem os convidados. O tipo de coisa que não serve pra nada, não informa, não esclarece apenas sensacionalismo barato e de quinta categoria.Tenho pena dessa pessoa pois ele não se aceita é de maneira nenhuma. Ele continuou afeminado, pode ter cortado o cabelo, colocado calça mas não consegue se encaixar no padrão. Apenas um problemático ao extremo sendo explorado por uma emissora de televisão baixa, vulgar, \textbf{ridícula} e sem qualidade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/97 & \cellcolor{green!5}2.062 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa apresentadora é muito mal educada sem noção \textbf{mulher} deixa o rapaz ter paz de espírito.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A Luciana Gimenes é muito chata, faz pergunta \textbf{idiota}, é inconveniente, afffffg\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kessia dacostacaetano Concordo com vc! Ela deve anda sempre possuída por demônio! Porquê o \textbf{mulher} que inspira bobagens ao falar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa entrevista tá errada em tantas áreas. Não vou nem dizer que programas assim atrapalham ainda mais pessoas que estão em transição\normalsize   & \cellcolor{green!5}Transição & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deus é perfeito e não erra, Ele criou homem e \textbf{mulher}, além disso é disfunção, transtorno, doença! Fico feliz que ele tenha reconhecido a identidade dele!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Evelyn Mclntyre. Mas não é isso que deu polêmica quando o Marco Feliciano falou? Que apelidaram de cura \textbf{gay}?Que hoje os médicos não podem tratar por dizerem ser preconceito?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cortou o pinto para ser \textbf{mulher} e agora volta a ser homem sem pinto. Vai entender!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso varia de pessoas para pessoas realmente tem gente que não tem certeza da sua sexualidade e acaba mudando de sexo e se arrependendo eu não sou ninguém pra criticar ninguém mais acho que essas pessoas deveriam se conhecer melhor antes de tomar qualquer decisão pra não se arrepender no meu caso eu realmente nasce no corpo errado so vou me sentir bem quando eu conseguir mudar meu corpo completamente Deus fez o homem e a \textbf{mulher} mais na minha opinião do que determina as características da gente são os hormônios eu não vou jamais namora \textbf{mulher} por que vou estar sendo infeliz tentando gostar de uma coisa que nunca vou gostar não vou mentir pra que pra ta sofrendo não mesmo e complicado entender tudo isso gente so quem é assim que sabe o quanto é difícil mesmo sendo pecado Deus nunca vai deixar de me amar por conta disso o corpo da gente fica na terra o que vai embora e somente o espírito o que as pessoas tem que aprender e que o mundo precisa de mais humildade de respeito as diferenças se as pessoas respeitassem as diferenças de cada um o mundo não estaria a violência e a vergonha que e hoje o certo é cada um cuidar da sua vida e se respeitar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/218 & \cellcolor{green!5}0.917 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eles estão se abrindo falando coisas que todos sabemos. Homem é homem sempre e \textbf{mulher} igualmente nunca deixa de ser \textbf{mulher}. Eu lamento por pessoas que acreditam que não pertencem ao seu sexo, mentem para si mesmas e os outros hipócritas também mentem pra ela. É triste de ver isso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/50 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vixi eu cada dia mais confusa, cara tira o pênis é quer voltar ser homem e vai querer pegar \textbf{mulher} sem o principal ai ferrou tudo agora ! Senhor🤦‍♀️\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que apresentadora burra é desagradável, como pode? Será que ela não pesquisa sobre o assunto antes ou gosta mesmo de se fazer de \textbf{idiota}? Affff\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Parabéns pelo pensamento desse rapaz e \textbf{mulher}  toda sorte PRa eles realmente homem nasce homem \textbf{mulher} nasce \textbf{mulher}. Agora esse Leo querendo justificar algo que eles ja estão resolvidos que criança afeminada e \textbf{gay} desde pequeno por favor. O rapaz falou temos qye respeitar opinião das pessoas . Eles se encontraram Leo se vc ACHA qye ya bom PRa VC e se acha resolvido porque não respeita eles pedir perdão pra não causar polêmica me poupe. Gosto desse Leo más dessa vez querendo levantar uma bandeira que ele acredita e não eles\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/92 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{Gay}?????????\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small EX \textbf{GAY} KKKKKKKKKKKKKKKKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse é geminiano com ascendência em Libras. Rsrs brincadeira a parte o que vale é ser feliz. E eu como \textbf{gay} continuo confuso porém foda*e a vida é dele e ngm pode opinar. 😘\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Muito retardado, as pessoas perderam a noção de tudo. Tira pau pra ser uma falsa \textbf{mulher}, agora quer ser homem outra vez, agora um homem sem pau, da pra entender uma pôrra dessa?! Quer dizer que Deus os criou errado?! Falta de Deus na vida.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/45 & \cellcolor{green!5}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se cortar pênis vira \textbf{mulher}, homem que perde o pênis por qualquer motivo tbm é\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Foda isso... o cara pode querer ser \textbf{mulher} que nem liga, Mas voltar  ao que é  na essência é uma \textbf{aberração}...pqp.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Aberração, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}2/21 & \cellcolor{green!5}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sério isso? Vão se fuder. Agora os conservadores piram com esse "ex \textbf{gay}". Esse programa faz tudo pela audiência mesmo. E a ignorância prevalece.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Arrancou o pênis na euforia \textbf{lgbt}  ... e agora se diz hetero .... E agora kkkkkkkk vai crescer outro pinto ?\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kennedy Anderson o programa não tem responsabilidade sobre isso, quem tem de saber o que as crianças assistem são os pais. E mais, que estudo psicológico ou pedagógico as pessoas têm pra falar que por ver um coisas as crianças vão pegar isso de base pra vida delas? Isso e chamar as crianças de papagaio ingnorando a mente e as capacidades humanas de formar opinião ou de se indentificar, Se esses mesmos que tem essas idéias idiotas ver algum dia um animal em uma situação \textbf{homossexual} acredito que não colocar a culpa na Globo  no Pablo vittar ou nos professores, certeza.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/101 & \cellcolor{green!27}0.99 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pegar carona no sofrimento dos outros e fazer uma base crítica em cima é mole. Difícil é cada um cuidar da porra da vida e deixar a do outro. O problema do ser humano é a mania de querer cuidar do pau, do cu e da buceta dos outros. Cuidem dos seus e lavem os seus que já está de bom tamanho. Deixa os outros em paz, a lei diz que preconceito é crime com pena de 1 a 3 anos de cadeia. Então vai viver sua vida e deixa os outros em paz. Para de cagar pelos dedos. Ai se justificam pondo crianças no meio. O que a criança faz acordada depois das 22 horas? Sinal que os pais que deveriam estar educando com a lei suprema da \textbf{homofobia} não estão. Então segura aí esse rojão. Ninguém impede ninguém de ser o que nasceu pra ser, você só pode adiar. Fica a dica.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/154 & \cellcolor{green!5}0.649 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu acho a discussão sobre gênero e sexualidade importante nas escolas (a partir do ensino médio) para combater a discriminação contra os \textbf{gay}. Ninguém vai virar \textbf{gay} por causa disso. (eu, pelo menos, com 15 anos já estava muito bem definido como hetero)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/43 & \cellcolor{green!27}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small japones da federal 2.0 remaster ISTO É DITADURA \textbf{HOMOSSEXUAL}Quando nas escolas se ensina, para as crianças, sem consentimento dos pais, que é normal, natural e saudavel tomar penis no ânus, é ditadura \textbf{Homossexual}.Quando não se houve o povo, e se aprovam leis e politicas contrárias, a família( homem-mulher), nucleo central da sociedade, pois os homossexuais não procriam, isto é ditadura \textbf{Homossexual}.Quando a ideologia \textbf{gay}, cria factos cientificos falsos, gene \textbf{gay}, determinação genetica \textbf{gay}, cerebro \textbf{gay}, ponto G no ânus, etc., para impor as suas politicas, Isto é ditadura \textbf{Homossexual}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}8/92 & \cellcolor{green!5}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ronaldo Batista do Carmo Ingenuo. Seu comentario é muito lírico, a informação da tv e muitos livros neste momento estão ao serviço do Lobby \textbf{gay}, que através da associaçao \textbf{promíscua} \textbf{LGBT} e a indústria pornográfica \textbf{gay}, usam o Google, tv, revistas, jornais para impor na sociedade as práticas gays, tomar no cu, casamento \textbf{gay}, co-adoçao, barriga de aluguer, aborto, eutanasia, eles impõe esse lixo todo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, LGBT, Promíscua & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/65 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não sou ingenuo só porque diz que sou. Sei que vc pensa assim, mas não pode obrigar ninguém a aceitar seu pensamento. O mundo tem quase 8 bilhões de pessoas, tentar impor seu comportamento em todos é injusto e ilusório.Tem TV ruim? Tem livros ruins? Tem. Tem um monte de coisas ruins no mundo, como tem coisas boas. escolher o que vc quer só depende de vc. Se não, todo mundo que mora em comunidade (Favela) seria bandido. Mas não é, tem gente que escolhe ser do bem e trabalhador. Só não pode impor. Se vc acha \textbf{LGBT} pecado, não deixa seus filhos acessar. Se vc acha barriga de aluguel errado, não deixa sua \textbf{mulher} fazer. Mas não pode impor isso aos outros. Sou contra aborto, não por achar pecado, mas por achar que vc tira a oportunidade de uma vida. Mas eu não saio por ai atacando e obrigando a ninguém a não fazer. Cada um vai pagar pelos seus atos, inclusive eu e inclusive vc. Respeitar o pensamento e estilo dos outros faz parte da convivência mutua.\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/180 & \cellcolor{green!5}1.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ronaldo Batista do Carmo A sua ingenuidade é gritante!!!Ainda nao percebeu o que significa manipulação social!?!?!, como se exerce isso nas pessoas?!?, Meu Deus!!, em que mundo você vive???, que \textbf{idade} tem você??ABRA OS OLHOS, PARA ESTA REALIDADE, IMPOSTA AS PESSOAS:Quando nas escolas se ensina, para as crianças, ideologia de genero, SEM CONSENTIMENTO DOS PAIS, que é normal, natural e saudavel tomar no cu, é ditadura \textbf{Homossexual}.Quando não se houve o povo, e se aprovam leis e politicas, casamento \textbf{gay}, contrárias a família( homem-mulher), nucleo central da sociedade, pois os homossexuais não procriam,  é ditadura \textbf{Homossexual}.Quando a ideologia \textbf{gay}, cria factos cientificos falsos: gene \textbf{gay}, determinação genetica \textbf{gay}, cerebro \textbf{gay}, ponto G no ânus, etc., para impor praticas e politicas homossexuais, Isto é ditadura \textbf{Homossexual}.Se pensa que o Lobby \textbf{gay}, vai pedir a você ou ao mundo, uma opinião sobre a implementação da ideologia \textbf{gay}, esta muito enganado, eles não pedem, impõe quer você goste ou não!!Percebe agora porque penso que os seus comentarios são ingenuos????.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Homossexual, Idade & \cellcolor{green!27}Age - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}11/173 & \cellcolor{green!27}6.358 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Qual é a sua cor de pele? Pode me responder?Vc sabia que em até o final dos anos de 1950, o casamento entre brancos e negros era condenado pela a igreja porque era pecado e pela justiça porque era ilegal? O argumento era exatamente o mesmo. famílias cristãs diziam que aos olhos de Deus era pecado, que um \textbf{negro} casar com um \textbf{branco} ia pro inferno, blá blá blá. A justiça prendia ou proibia quem fosse conta a lei e às vezes apanhava e morria por isso.  Negros eram tratados como escorias, maginais diante da sociedade.Não sei a sua cor, mas se você vivesse naquela época e fosse \textbf{branco} o seu discurso seria exatamente esse que vc ta dizendo.A tua visão é unilateral. Visão de de ditadura e nazismo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/132 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ronaldo Batista do Carmo Pronto, agora resolveu desconversar, como ficou sem argumentos, virou a conversa para a questao racial. A cor da pele é algo com que a pessoa nasce, é natural, normal e saudavel.VEJAMOS AGORA A PRATICA \textbf{HOMOSSEXUAL}:Tomar no cu, que é a essência do comportamento \textbf{homossexual}, não é normal, pois como sabe o ânus não é um órgão \textbf{sexual}, não é natural, pois na espécie humana só existem dois órgãos sexuais: penis e vagina, e concluindo não é saudável, pelas razões já mencionadas.Conclusão:Igualar a cor da pele com o "direito" de tomar no cu e ensinar isso às crianças nas escolas, é o mesmo que dizer que os ratos são iguais aos elefantes. Não faz sentido.Não tente arranjar argumentos incongruentes, pois como já percebeu, eu não nasci ontem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/135 & \cellcolor{green!27}1.481 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ronaldo Batista do Carmo Ah!!, finalmente você reconhece o óbvio, eu digo a verdade dos factos, não é o meu pensamento, eu nao invento ciencia, nem imponho nada!!!Agora como compreende nao se ensina tomar no cu ás crianças sem ouvir os cidadãos, isso é o que faz o Lobby \textbf{gay}, impõem aos cidadãos praticas homossexuais sem ouvir o povo!!!!Deixe de ser paternalista!!, e respeite quem pensa diferente de você!, não precisa de rebaixar minha personalidade, isso é sinal de estupidez!!, não gosta paciencia, argumente se souber se não souber, vá estudar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/93 & \cellcolor{green!5}1.075 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Em nenhum mlmento crianças  foram expostas... essa \textbf{transição} nao acontece na vida adulta. Toda criança  ou jovem que tem essa pre disposição já  passa por isso. A vida adulta é o final desse ciclo pois ja irá ter 'trasnformado' o gênero que se identifica. E isso é uma questão, uma realidade social, precisa ser falado sim!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Transição & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}1/56 & \cellcolor{green!27}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bruno Cunha Não diga disparates, não invente factos cientificos!!A ciência biologica e medica é bem clara, na especie humana, só existem dois órgãos sexuais: penis e vagina, e isto se deve a  determinação genética natural, não a uma construçao filosófica ou ideológica. O ânus não é um órgão \textbf{sexual}, por isso as praticas homossexuais, são consideradas promíscuas e anormais, no entanto curaveis.Na medicina psiquiatrica não \textbf{gay}, a homossexualidade é uma doença mental, Transtorno de Identidade de Gênero, perfeitamente curável. Podes lêr os depoimentos de ex-homossexuais, para perceberes do que falo.Não existe o gene \textbf{gay}, logo ninguém nasce \textbf{gay}, ser \textbf{gay} é um Transtorno de Identidade de Gênero, este transtorno dá bastante lucro á associação \textbf{promíscua} \textbf{LGBT} e a indústria pornográfica \textbf{gay}, por isso eles não permitem a cura.Se não sabe fica a saber, nas escolas publicas muitos professores tentam implementar a ideologia \textbf{gay}, através da ideologia de gênero que faz parte da doutrina \textbf{gay}, ensinando para as crianças, sem o consentimento dos pais, que é normal, natural e saudavel tomar no cu. Isto é ditadura \textbf{gay}, é execrável!!!Eis os factos cientificos falsos criados pela ciência \textbf{gay}, para implementar na sociedade comportamentos abomináveis: Gene \textbf{gay}, determinação genetica \textbf{gay}, cerebro \textbf{gay}, ponto G no ânus,o ânus é um órgão \textbf{sexual}, os gays são mais inteligentes que a restante população, etc...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, LGBT, Promíscua, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}16/224 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ugabuga...eu ponho perfil de trump na ft e reclamo de alienacao.... ugabugaEu acho que o mundo vai virar \textbf{gay}.... uga buga eu sou uma criança retardada... ugabuga\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Top Novelas A  homossexualidade é uma doença mental, Transtorno de Identidade de \textbf{Género}, perfeitamente curável. Esta é a verdade da psiquiatria que não esta comprometida, com a associação \textbf{promíscua} \textbf{LGBT} e a indústria pornográfica, \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Género, LGBT, Promíscua & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/35 & \cellcolor{green!5}11.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Donald J. Trump sr. Trump, vc é \textbf{gay} encubado? Como vc fala de c...,  de toma no c... Tenho medo de repressores como o sr.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tudo muito confuso. Homem é homem, \textbf{mulher} é \textbf{mulher} e v. é v.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nossa os convidado tão gentis educados , chamando essa cavala de Lúh e ela dando coice como sempre , ou \textbf{mulher} chata do caramba .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não existe essa porra de ex gay\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente, esses dois que sao confusos e imediatistas por si só, eles acham uma coisa hj e amanha eles fazem. Um admite que fez a tatuagem de um cara que conheceue gostava, aff, so afirma o que eu acabei de falar. Alias, ideologia de genero nao existe, existe identidade de genero. Comportamentos se aprendem, mas dizer que alguem aprendeu a ser afeminado ao ponto de fazer transiçao de genero é mentiraaaa... quando criança eu era afeminado, e hoje, 25 anos, muitos dizem que eu nao pareço \textbf{gay}, mas percebo que as pessoas me colocam pressao para nao transparecer afeminilidade de forma alguma, será que eu talvez nao seja naturalmente afeminado desde a infancia e aprendi a nao transparecer isso? fica a questão! a galera sequela e depois vem gente falar que a culpa é da identidade de genero, e nao, nao é, esses dois que sao confusos e imediatistas. ponto!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/150 & \cellcolor{green!27}0.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small bicha perturbada.... agora ela diz que é um homem sem pênis então ela agora é uma sapatao camioneira né?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Trejeitais não definem ninguém gente. Por favor. Novamente é a mania de colocar as pessoas em caixas de comportamento. Se você movimenta a mão de tal jeito é \textbf{gay}. Se você anda mais dura é sapatao. Se gosta de tal futebol não pode ser \textbf{gay} nem \textbf{mulher}... me poupe né? Novamente, se cada um cuidar da sua vida já ajudaria na melhora da sociedade\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/64 & \cellcolor{green!27}4.688 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Uai ex \textbf{gay} ? E pq quis mudar de sexo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deus fez homem e \textbf{mulher}, essa é  a natureza!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não tem nada confuso pra mim. As pessoas precisam respeitar o individual de cada um. Se o cara quer seu \textbf{mulher}, seja. Se não quer mais, volta a ser homem. Mania de colocar as pessoas em caixas. Se é hetero vive em uma caixa e não pode sair dela. Se é \textbf{gay}, vive em outra caixa e não pode sair dela também. Se cada um cuida da sua vida e não se importar com o que o outro quer pra sua vida. Garanto que ia ficar super mais fácil a vida.Se o cara se sente um ex \textbf{gay}. Deixa o mano saco!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/103 & \cellcolor{green!5}2.913 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que contradição!!Agora vc pode ir no médico e dizer para ele que vc quer voltar a ser o que vc era!!Isso não é proibido???Tratamento da cura \textbf{gay}??🤣🤣🤣Essas pessoas sempre caem em contradição!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que linda como \textbf{mulher} caraca, mas como homem também não é feio não\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso é demonios q trabalha na vida da pessoa ..pois Deus fez o homem e a \textbf{mulher}  .Deus não fez \textbf{gay} ou outras criatura .....Deus abomina isso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/27 & \cellcolor{green!27}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small veado é assim .... quer sempre ser o mais  diferentão possivel que se arrepende das merdas  que faz  e ainda as outras porras  ficam apoiando ... vão tomar  no cu seus porras..... ah é vcs gostam disso ....então aguentem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Veado & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/39 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Resumindo meu comentário em poucas palavras.Deus...Quem não tem Deus não tem nada, quem pensa que tem tudo sem Deus, não tem nada.Agora ele não tem pénis e se aceita homem, ela sem peito e se aceita \textbf{mulher}, caraca que burrada.Por isso nunca façam nada no impulso, na dúvida não faça.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/54 & \cellcolor{green!27}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Henrique Siqueira BOM EXISTE O DIABO, E TAMBÉM AS MENTES RUINS, PESSOAS QUE SE NÃO ARREPENDEM DOS SEUS ATOS, DAS SUAS ESCOLHAS MÁS, E A BÍBLIA NÃO É UMA FÁBULA, A BÍBLIA É A PALAVRA DE DEUS, QUE CONDUZ O HOMEM E A \textbf{MULHER} PARA O CÉU DOS CÉUS, TUDO O QUE ESTÁ ESCRITO É PARA AQUELES QUE CRÊ, E VOCÊ PARECE QUE NÃO É UMA DESSAS PESSOAS.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/68 & \cellcolor{green!5}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nilcéia Santos Totalmente equivocada a senhora, Pomba Gira não tem nada a ver com a opção \textbf{sexual} do indivíduo.. ou seja conheço várias pessoas que tem Pomba Gira e incorpora e são Héteros.. Então me poupe por sua falta de conhecimento e sabedoria 😘\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/44 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que triste o cara é lindo como homem é \textbf{mulher} e eu feia de QQ jeito kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se eu como \textbf{gay} estou confuso  ,imagina um heterossexual? Kkkkkkk povo doido pqp\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Biologicamente ele é homem sim! Se você é \textbf{homossexual} tudo bem, foi uma ESCOLHA SUA! Mas não venha me dizer que você nasceu ass, porque você ta mentindo pra você mesmo, inclusive você que está em dúvida com a sua Identidade!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Edy Crispim Singer, não sou \textbf{homossexual}. Sou \textbf{mulher} e gosto de homem. Não lembro de ter escolhido ser hétero e acho que ninguém escolhe ser homo. Se joga, miga!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Edy Crispim Singer o \textbf{homossexual} é de nascença tanto quanto o heterossexual...A pessoa escolhe assumir ou esconder, viver isso ou não..Então quem é heterossexual só gosta de \textbf{mulher} porque alguém disse que era bom , a pessoa em si não tem vontade própria não gente ???!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/48 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não dá para acreditar numa cabeça como a dele. Ora, o cara é \textbf{homossexual}, resolve tirar o pênis e depois volta atrás dizendo-se hetero! Quem ele está enganando? É claro que é só uma fase que ele está vivendo. Isso passa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Escolhe sim, tudo na vida são  escolhas, mas é  verdade que tem um grande numero de homosexuais que se tornam por traumas de infância também. O comportamento afeminado ou masculinizado não define a sexualidade, eu por exemplo sou taxado de \textbf{gay} por varios homens que não me conhecem, entretanto nunca tive nenhum experiência  homsexual, pelo contrário tenho "aversão", mas não preconceito.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/61 & \cellcolor{green!5}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Assim como ninguém escolhe ser hétero, ninguém escolhe ser homo. A sexualidade é uma coisa que surge de dentro da pessoa causada por vários fatores (motivos) internos e externos. Cada um tem um motivo para se tornar hétero ou homo, mas não se trata de escolha. Os fatores externos podem ser educação, religião, experiências, traumas, etc. Os fatores internos, na verdade, se resumem a só um: uma alma extremamente masculina ou extremamente feminina. Mas isso já é uma outra conversa. A direção (impulso) da sexualidade geralmente surge por volta dos 14 anos. Até, mais ou menos, 12 anos, todos são bissexuais. É por isso que é normal e comum relacionamento \textbf{sexual} entre crianças do mesmo sexo. Pelo menos, 90 das crianças já tiveram esse tipo de experiência. Nenhuma pessoa, se pudesse, escolheria ser \textbf{homossexual} neste mundo, a não ser que ela fosse masoquista.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/143 & \cellcolor{green!27}1.399 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou homem é hetero e NÃO ESCOLHI NADA. Acredito que os gays também não escolheram, mas nasceram assim. Até pq, quem iria escolher ser \textbf{gay} em uma sociedade preconceituosa como a nossa.Definitivamente, não é escolha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/37 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele apenas entendeu que nunca será uma \textbf{mulher}, pois nasceu homem e morrerá homem. Ser \textbf{homossexual} é uma coisa, mudar o corpo e afirmar ser o que não é, é outra. É essa a questão.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/35 & \cellcolor{green!27}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Top Novelas se VC não acredita q ele é ex \textbf{homossexual} pq devemos acreditar q VC é hetero e gosta de homem?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Priska Vc é hetero? Se sim, vc acha possível algum dia vc virar lésbica? Eu sou hetero e considero isso totalmente impossível. Se é impossível para o hetero, é impossível para o gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ninguém nasce \textbf{gay} meu caro. Todos nascem héteros com vagina ou pênis. Porém pode-se adquirir o comportamento \textbf{homossexual} se assim desejar. A heterossexualidade é natural, a homossexualidade é comportamental, isso nunca vai mudar, pois é ciência.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/36 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Viviane Ane Fale por vc! Eu não acho que ninguém vira \textbf{gay} só por desejar. Comigo com certeza não funcionaria.Até pq se fosse escolha ou orientação ninguém seria, já que todos somos criados para sermos heteros e ninguém escolhe algo para sofrer preconceito.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/44 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É ciência sim. Uma vez que todos nascem com vagina ou pênis. Não existe o cromossoma \textbf{gay} e esse médico do presente no programa é só mais um soldadinho da agenda glbt. Todo mundo nasce hétero e \textbf{muda} o comportamento \textbf{sexual} se quiser, é opcional, comportamental, nada tem haver com a natureza. Está tudo condicionado à mente, por isso se dá o nome de orientação \textbf{sexual}. E ponto final.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Muda, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/69 & \cellcolor{green!5}5.797 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Top Novelas Ninguém nasce \textbf{gay} e ponto final.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Edy Crispim Singer , ESCOLHA NÃO AMIGO,  SER \textbf{HOMOSSEXUAL} nao e uma escolha e uma orientação! Obg.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lucas Ollyver NÃO, esta completamente errado, ser \textbf{homossexual} não é uma escolha nem uma orientação, é uma DOENÇA MENTAL!!, TRANSTORNO DE IDENTIDADE DE GÊNERO. Perfeitamente curável.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small REN MINKI LOVE MENTIRA, PARE DE DOUTRINAR!!1. A ciencia não \textbf{gay}( sem influência do lobby \textbf{gay}) diz claramente: a especie humana só tem dois órgãos sexuais: PENIS E VAGINA.O ÂNUS NÃO É ÓRGÃO \textbf{SEXUAL}!!,como é óbvio não é normal, natural e saudável tomar no cu.2. A homossexualidade, é um Transtorno mental, cuja pratica comportamental \textbf{sexual} incide sobretudo, no ânus, tomar no cu é um comportamento abominável, devido as razões mencionadas no ponto 1.3. CONCLUSÃO: A homossexualidade é uma doença mental, Transtorno de Identidade de Gênero, pelas razões bem resumidas já mencionadas, nos pontos anteriores.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/99 & \cellcolor{green!5}4.04 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small TheHoonJin Ahahahaha, essa esta boa! , então quer você pode tomar no cu porque, a sua mente diz que sim, mas o seu corpo diz que o ânus não é um genero, não um órgão \textbf{sexual}. Mas como sua mente o diz pode tomar no cu. veja só, tem gente que gosta de lamber cu e comer merda, aqui a boca é o genero e a sua mente diz que a lingua, é igual ao pênis a vagina ou o cu, ambos são órgãos sexuais. MUITO BEM!!, merece o prémio nobel da medicina😂🤣😂😁😂🤣😂😂😁😂😂🤣😂😁😁\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/93 & \cellcolor{green!27}1.075 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Donanl J. Trump Hahahahahahaha Pra começar seu nome e foto é sobre Trump...preciso falar mais alguma coisa? 1- você é burro o suficiente para confundir aparelho \textbf{sexual} com orientação \textbf{sexual},e se você estude mais vai ver que não existe apenas XX e XY como também seres com cromossomos variados como por exemplo os hemafroditas e intersexuais 2-já foi comprovado a décadas pelos cientistas e acadêmicos que a homossexualidade é tão natural quanto a heterossexualidade,e não é a sua opinião de merda que ira mudar a realidade por causa que seu livro de ficção disse isso3-CONCLUSÃOVocê é um completo ignorante e burro que não pesquisa os fatos e prefere viver de ilusão ;)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/114 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small REN MINKI LOVE Ahahahahahah, falou de tudo, mentiras, insultos e doutrina \textbf{gay}, mas é muito curioso?!?! não explicou o essencial, porque é saudavel tomar no cu, pois se você considera essa pratica normal, logo é saudavel.Bem, agora tens de dizer aos homossexuais para começar a tomar nos ouvidos, pois pelo cu  nao é saudavel, no então se conseguires provar o contrário, tudo bem.CONCLUSÃO:Quando provares a humanidade e a medicina que o ânus é um órgão \textbf{sexual}, e é saudável tomar no cu, porque é normal, mereces o premio nobel da medicina, até lá podes continuar a dizer disparates.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/101 & \cellcolor{green!27}1.98 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Donald J. Trump pois é a biologia provou q ânus é órgão \textbf{sexual}, aceita que dói menos ditador de merda. Vou postar o link.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você é burro ou oque? Heterossexualidade é relacionada ao gênero que a pessoa se atrai é não OQUE ELA É, ele quis dizer que se identifica como HOMEM e não como \textbf{mulher}, que não tem nada a ver com oque você disse. Existem homem que gostam de homem e não deixa de ser homem, ele disse em uma outra entrevista que não está preparado para se relacionar com \textbf{mulher}, mas que vai tentar. Bjs\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/74 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como esse caso terão muitos outros porque a gente vive num mundo onde as pessoas tem mania de dizer isso é de menino isso é de menina e n existe isso de coisas de menino e coisas de menina aí a pessoa n quer seguir esses padrões idiotas e todo mundo taxa como gey lésbica aí a pessoa fica na no confusão e resolve se assumir gey lésbica porque tá confuso depois cai a ficha que foi só mais um julgado por uma sociedade que quer decidir o que é coisa de \textbf{mulher} vê o que é de homem aff\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/100 & \cellcolor{green!5}1.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele como \textbf{mulher} era mas gataaa... Já q cortou o pinto continue sendo "\textbf{mulher}"\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É isso que acontece quando os serumaninhos não sabem o que querem, da vida e se revoltam sem causa!!!!! Sinceramente nunca vou entender esse tipo de atitude, tratar a sexualidade e a identidade de gênero como uma \textbf{muda} de roupa, que pode ser trocada facilmente em frente a um guarda-roupa, graças  a Deus nunca tive esses delírios impensados e impulsivos, mas enfim cada um faz da vida o que deseja... liberdade sempre, porém falta juízo e preparação psicológica, mas se o serumaninho quer tratar a vida dele como algo comum como cortar o cabelo quem sou eu para julgar, temos que pensar bem e refletir com muita atenção antes de tomar certas atitudes e mais tornar suas decisões pessoais públicas só vai causar mais estranhamento e preconceito, cada tem o direito de fazer o que desejar da vida, porém guarda sua vida pessoal para si mesmo senão parece apelação!!!!! P.S. Não vou perder meu tempo respondendo comentários cada um com suas opiniões e conclusões!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/164 & \cellcolor{green!5}0.61 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele só se arrependeu de ter feito a cirurgia.Mas acho que continua sendo \textbf{gay}pq tem vários homens \textbf{gay} por ai que gostam do seu corpo e não tem vontade de \textbf{muda} lo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/34 & \cellcolor{green!27}8.824 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso é bom exemplo. Hoje virou moda cortar .pênis e seio .é  bom pensar bem antes de mutilar . Não concordo em cortar nada .ser humano \textbf{muda} muito o pensamento com os anos .vai amadurecendo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O cara falando eu nao sou mais homosexual , e o povo tentando por na cabeça dele que ele é \textbf{mulher} que ele é \textbf{gay} aff\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/26 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Você sofre preconceito quando que ser \textbf{gay}, e sofrer mas preconceito quando quer deixar de ser gay\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Um homem nunca vai se tornar uma \textbf{mulher} realizada, por causa da ambiguidade, nada contra mas essa é a realidade!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lúcia Moreira,  vou falar por nos duas então,  mesmo sem saber se compartilha da mesma opinião.  Sou \textbf{mulher},  mãe e agora avó.  Pra mim homem é homem e \textbf{mulher} é \textbf{mulher},  e os dois só se completam juntos.  O resto é pouca vergonha,  cada um tem sua opinião e essa é a minha.  Se não gostarem tem todo o direito de discordar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/62 & \cellcolor{green!5}4.839 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele se tornou simplesmente  um eunuco. E também  ele  se arrependeu. E tudo \textbf{homossexual}  está  possuído  por demônios.  Tá  na bíblia.  Pronto falei.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tô com uma dúvida... ele voltou a gostar de \textbf{mulher}? ou simplesmente é um homem sem pênis que gosta de homem? to confusa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small isso só explica esse erro que muitos cometem, pq homem nunca será mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pra mim que sou \textbf{gay}, é mais um caso de alguém muito confuso que simplesmente fez o que queria fazer sem ter certeza se era o que desejava. Primeira vez que vejo um caso de um trans que vira \textbf{mulher} e depois quer voltar a ser homem. Vai saber, né? KKK\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/51 & \cellcolor{green!5}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A única felicidade está em Deus. Enquanto a pessoa não conhece a Deus, acha que qualquer coisa que buscar é a felicidade. E principalmente quem não conhece a Deus nunca vai aceitar e entender que Ele fez apenas homens e mulheres. Não sou homofóbica, só não concordo com isso. E não deixo de falar com alguém que é \textbf{Gay} ou lésbica, apenas respeito a decisão da pessoa se ela quer ser assim eu não posso fazer nada, e ficar criticando também não vai fazer ela mudar oque é. A mudança só acontece quando a pessoa tiver um encontro com Deus e em seu coração aceitar os princípios dEle.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/108 & \cellcolor{green!27}0.926 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse cara falou uma grande verdade, ele nasceu homem e por mais que ele faça mudança de sexo ele vai continuar homem, e é assim que vai ser com todos, não adianta \textbf{muda} isso, pode até ter jeitos e trejeitos afeminado, mais não vai mudar vai continuar homem!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/48 & \cellcolor{green!5}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pô, cara.. ex \textbf{gay} é como ex corno: não existe.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small DEUS É DEUS. HOMEM É HOMEM, \textbf{MULHER} É MULHER\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/9 & \cellcolor{green!5}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bixa chata Não deixa ninguem falar...E ex \textbf{gay} sim\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa Luciana hein pelamor, ô \textbf{mulher} chata\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso é uma \textbf{aberração},fim do mundo ... No paraíso além de Adão e Eva agora tem Odette kkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Aberração & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sei de uma coisa enquanto eu viver quero morre \textbf{mulher} porq foi assim q deus me fez se não eu não tinha nascido com uma boceta tinha só o cu .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Como Deus deve estar vendo as suas crias tudo ao contrario! homem vira \textbf{mulher}, \textbf{mulher} vira homem, ou entao as duas coisas  e sem falar no tira e poe🤢\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não é \textbf{gay}, é trans seus imbecis\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Q confusão. Tem gente q realmente faz a cirurgia de mudança de sexo achando q é trans, mas na verdade é só \textbf{homossexual}. É importante sim um acompanhamento pra q haja um diagnóstico, pra esse tipo de coisa n acontecer. Qndo a pessoa tem realmente a disforia ela faz a cirurgia e não volta atrás.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/55 & \cellcolor{green!27}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Genises , Deus CRIOU o homem Mais percebeu que Adão está triste , pois TDS os animais tinham  seus pares ! Deus dá um sono sobre Adão e da costela faz Eva a \textbf{mulher} ! Ambos se completam ! Devemos respeitar a TDS ! Mais a bíblia e única e verdadeira .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/52 & \cellcolor{green!5}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É por influencia  de muitos, que o mundo está do jeito q está, se todas pessoas pararem pra  pensar crê, que Deus,  criou homem e \textbf{mulher},  e não criou \textbf{gay} nem transxeal nem lésbica só isso basta pra entender, é porque o satanás é um invejoso e fica metendo ideias de enganos na mente do ser humano Fraco, isso é falta de Deus na vida, vamos se aproximar de Deus que ele merece toda hora  reverências atenção louvores voltado pra ele não ficar reverenciando coisas que outro lado oferece\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/89 & \cellcolor{green!27}2.247 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele é tão bem resolvido, q ele ñ sabe o quer ser, homem ou \textbf{mulher}!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele era homem virou \textbf{mulher} e agora é um homem sem pinto que depois vai se cansar e vai voltar a da a bunda.Brasil é uma decadenciaRússia la sim tem credibilidade\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tudo o que causam esses problemas é quando são crianças..pide ser que a criança se identifica mais com a mãe  ou com o pai e resolvi imitar o seu herói  (heroína)...mas depois que ambos crescem..tornam-se adultos..o  normal é que o seus cérebros mostre a cada um o que realmente são..se nasceu com sexo masculino é Homem..se nasceu com sexo feminino é  \textbf{mulher}..e não adianta fazer cirurgia pra mudar de sexo..porque dentro de suas cabeças e  prata o seu CRIADOR JESUS CRISTO NOSSO DEUS  SERÁ SEMPRE O SEXO QUE ELE  NOS DEU..É  PRECISO OBEDECER A DEUS MESMO SEM VONTADE..E O PRÓPRIO DEUS NOS ENCHERÁ DE ALEGRIA E FELICIDADE É PAZ!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/109 & \cellcolor{green!5}0.917 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A minha pergunta é;Será que o homem das cavernas qria ser \textbf{mulher} e a \textbf{mulher} das cavernas qria ser homem?Ou isso é um fenómeno da modernidade?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "ex" "\textbf{gay}" "tirou penis" "homem" "hetero" QUE??????????????????\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele era bem mais "bonita" como mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pra começar não existe 'ex \textbf{gay}'...Hahaha acho muito errado a pessoa usar esse termo. Achei ele meio confuso. Eu entendo a pessoa não querer ter a prática \textbf{homossexual}, é compreensível, mas acho errado essa coisa de 'Ex \textbf{gay}'...Haha ninguém deixa de ser \textbf{gay} ou vira \textbf{gay} ouço muito isso de cristão.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/51 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small qual o problema em um \textbf{gay} ,derrepente querer traçar uma \textbf{mulher} e gostar? será malhado pelos gays e não pelos heterossexuais! \textbf{gay} na verdade é mais preconceituoso que hetero!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/29 & \cellcolor{green!27}10.345 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Rapaz Deus fez homem é \textbf{mulher} e acabou\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Como?. Ex-gay?. Assim como \textbf{mula} sem cabeça e  saci Pererê?.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Será que vale a pena TUDO EM NOME DE FELICIDADE? Até se mutilar? Se está felicidade é falsa... Vivendo, como diz o Robert uma ilusão? Isso nunca foi felicidade, mas uma GRANDE ILUSÃO, é muitos serão mutilados pela ignorância e falta de tratamento adequado.. Primeiro trata a cabeça, pois tudo está lá dentro... O  homem que  se vê como \textbf{mulher}, ou vice versa... O Problema é a cabeça! Infelizmente hoje falar nisso é proibido e quem fala tem  "preconceitos" enquanto isso a humanidade menos instruída, que pensa pelos outros, vai sendo mutilada... A pessoa tem que perceber por ela mesma que está se mutilando...(Já que está proibido lhe avisar) E que pode não ter um caminho de retorno... Mesmo querendo muito. Isso não estão ensinando. O rapaz disse tudo... Embora está gente ao redor quisesse ouvir outra coisa... Lamentável😒\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/139 & \cellcolor{green!5}0.719 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Me perdoem os homossexuais e outros...Sério não quero ser preconceituoso!Mas cientificamente está quase sendo comprovado que a homossexualidade é um "transtorno"...não foi provado ainda! Mas eu sinceramente acho que realmente seja...Sei que é difícil entender,vão me chamar de preconceituoso e por ai vai...Mas caso seja provado também dificilmente iria ter um tratamento para esse tal transtorno,não medicamentoso,mas talvez com terapias e psiquiatria,claro que só para quem quisesse tal tratamento.( isso se provado)Não vou colocar Deus no meio,não vou acusar...Mas minha opinião vai de encontro a essa pesquisa, que talvez seja um transtorno,talvez uma deficiência, como uma pré disposição física.(talvez)E também acredito que as pessoas estão no atual momento "banalizando" a homossexualidade.Mas como assim?Por exemplo; a mídia está colocando que isso é algo normal,que devemos aceitar. Até aí tudo ok...Porém existe uma forma muito mais macabra de impor homossexualidade! Como impor opiniões...basta pesquisar sofre estes assuntos que vcs irão entender!Posso estar errado,tenho bons amigos gays e não sou preconceituoso! Respeito muito todos! Mas é minha opinião. Acredito que um dia vão descobrir algo.* Não estou falando de cura \textbf{gay} ou qualquer outro absurdo Blz! Abraços\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/195 & \cellcolor{green!27}0.513 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se existe ex hetero ,pq não pode existir ex \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Já vi uma senhora com um transtorno que a faz preferir cadeiras de rodas do que andar com as próprias pernas que estão saudáveis. Ela chegar em um médico e pedir para retirar as pernas mesmo saudáveis no mínimo o Dr mandaria ela urgente procurar um psiquiatra, psicólogo para tratar seu transtorno mental; aí vem pessoas que querem arrancar suas próprias genitalhas porque não convivem bem com a imagem delas e a sociedade inclusive os psicólogos tem que tratar como se fosse uma escolha normal, uma orientação, algo da pessoa...um transtorno mental não é algo que deve ser aplaudido e incentivado. As pessoas não convivem bem sendo homossexuais, pergunta pra alguma se ela gostaria de ser. Homossexualidade é perversão \textbf{sexual}, uma vontade do psicológico que foi distorcido pela ausência ou o transbordar de algo, incentivar deixa as pessoas perdidas, pior, imagina incentivar o rapaz arrancar o próprio pênis com 17 anos porque ele sentiu atração por homens e ninguém o ensinou a ele que cada sexo tem um papel e muitas das vezes ele nem provou alguém que o atraisse de verdade para saber, nada deveria ser precoce, por isso não se deve erotizar crianças! Isso as destrói, as encaminha pro mal.  Olha a tristeza desse rapaz de se descobrir homem novamente e não ter mais seu pênis...infelizmente isso acontece muito, e nessa hora não vejo nenhum militante gayzista apoiando as pessoas que cometeram o erro de se multilar e praticar. Será  que lutam mesmo pela liberdade das pessoas?????? Pela paz, pela saúde das pessoas??? Sinto muito por esse rapaz e todos que sofrem de varias formas, inclusive por pessoas que as agridem, esse não é o papel de um cidadão de bem, não julgue as pessoas, combata sempre o  mal e aquilo que destrói e degrada o ser humano!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/300 & \cellcolor{green!27}0.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Muito comentário nada a ver, mas mesmo sendo nesse tipo de programa isso serve de um alerta: Pensem muito bem antes de fazer a cirurgia, isso não é um comentário transfobico e sim um alerta. A gente sempre acha que a grama do vizinho é mais Verde e isso pode se tornar em um problema. Faça o tratamento certinho, porque se for fazer a cirurgia não vai se arrepender depois. Atenção a fase da adolescência, pois é uma fase naturalmente confusa. Eu me senti confusa em vários momentos principalmente \textbf{sexual} , acho isso super normal, é um momento em que experimentamos experimentamos pra saber do que gostamos mais, entretanto na maioria dos casos pra uma cirurgia de tamanha importância acho que o pessoal deve ver se esperar um pouco mais, até a fase adulta onde as coisas se estabelecem seria melhor. Claro que cada caso é um caso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/148 & \cellcolor{green!5}0.676 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "O palestrante" saquei kkk hj dia tudo é por \$\$\$.Engraçado que esses "ex" \textbf{gay}, "ex" transgênero juram que são "héteros" mais femininos que muito \textbf{gay} por aí, se ve de longe.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ex \textbf{gay} tira o pênis e vira homem hétero? Era um homem transvestido de \textbf{mulher} que cortou o pinto e virou o que? Não entendi\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/25 & \cellcolor{green!5}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Travecona??? Mano.. n usem essa palavra..Usem: Transgenero\textbf{Transexual} Travesti\normalsize   & \cellcolor{green!27}Transexual, Travesti & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}2/10 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Algum dia, o terceiro sexo vai passar a ser o segundo. É homem virando \textbf{mulher}, \textbf{mulher} virando homem, o povo indeciso e insatisfeito.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O POVO ESTUDA TANTO ,E NÃO ENTENDE JAMAIS O ESPIRITO E ALMA! HÁ ESPIRITOS MALIGNOS QUE SE APOSSA DAS PESSOAS PRA ENGANA-LHES,MACHO PENSAR QUE É \textbf{MULHER} ,\textbf{MULHER} QUERER SER HOMEM;\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tudo que vai pro programa da Luciana tem como objetivo distorcer, colocar contra, cara se ele quis voltar a ser homem deixa ele, se tem gente que vira \textbf{gay} tem também os que querem voltar as suas origens, ele não é confuso por causa disso, nem "novo".Eu era super masculina tinha trejeitos, achava impossível curtir homens, hoje sou super feminina gosto de sexo masculino, e me arrependi de lá atrás, foi uma onda.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/74 & \cellcolor{green!5}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ACHO QUE O PROBLEMA DELE  É IR CONTRA O SEU PRÓPRIO CORPO.E UM REBELDE CORPORAL,QUANDO ERA HOMEM,SE TORNOU \textbf{MULHER} .DEVERIA ESTÁ REALIZADO,MAIS CONTINUAVA COM A SUA REVOLTA CORPORAL,ENTÃO VOLTOU A SER HOMEM,AGORA VIROU UMA LÉSBICA OU SEJA CONTINUA ,SENDO REBELDE DO SEU PRÓPRIO CORPO,ELE OU ELA ESTÁ SE CONDENANDO A SER INFELIZ,TALVEZ AGORA ELE RETIRE A VAGINA E SÓ DEIXE O CANAL URINÁRIO SE TRANSFORMANDO EM UM SER ASSEXUADO,BEM RESOLVIDO ELE NÃO ESTÁ COM CERTEZA,CONTINUA COM UMA IDENTIDADE CORPORAL DIFERENTE DA SUA  PERSONALIDADE .SE ISSO É RESOLVIDA SOMOS TODOS LOUCOS.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/91 & \cellcolor{green!27}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem um realety no canal  TLC que mostra a vida de Jazz um transgênero, que desde criancinha nunca se viu um menino, era uma menina no corpo de um menino, esse programa existe desde que a Jazz era criancinha e vem acompanhando a \textbf{transição} dela, tanto hormonal como psicológica e em momento algum ela teve dúvida de ser uma menina, o pênis é como se fosse colocado por engano, em fim! Onde eu quero chegar: depois de acompanhar este programa, ter empatia com o assunto ( me colocar no lugar do outro),consigo perfeitamente entender um "trangênero" em sua essência. Assisti a esse programa da Luciana,ficou claro a confusão que está na cabeça deste rapaz, mais o fato é, que antes de julgarmos é sempre bom conhecer mais a fundo sobre um assunto. E se alguém tiver curiosidade; sou \textbf{mulher}, hétero convicta , relativamente conservadora rs..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Transição & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/145 & \cellcolor{green!5}1.379 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara, \textbf{homossexual} de verdade não está nem aí para isso, ativista político \textbf{lgbt} sim, quer estragar tudo. Dos gays que conheço, são homens, têm pinto, gostam do que têm.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Agora nem homem nem \textbf{mulher} 😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tem homem que não tem menor jeito e é \textbf{gay}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ex \textbf{gay}???  Kkkk, não existe. Se tem alguém dizendo que deixou de ser \textbf{gay}, pode ter certeza de que está mentindo. Ninguém \textbf{muda} a sua essência.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/26 & \cellcolor{green!5}11.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nossa as pessoas odeia \textbf{gay}, mas tem um milhão de visualizações, kkkkkkk, que prazer é esse\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small marco antônio martins pessoa Não acredite nisso,  Ninguém deixa de ser gay\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que merda!Ele não é homem e nem \textbf{mulher}.Ele é doido isso sim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Saudades compreensão da diferença entre identidade de gênero e orientação \textbf{sexual}...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small confusao mental !uma hora quer ser \textbf{mulher} outra quer ser homem!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Virá homem.vira \textbf{mulher} que bosta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "Conhecia um menino que tinha certeza que seria \textbf{gay}. Hoje tá um Homem com uma namorada linda até..." Um \textbf{gay} quando cresce não é homem?! kkGênero é diferente de Orientação Sexual\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/32 & \cellcolor{green!27}9.375 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele viu como é  difícil ser \textbf{mulher} ....não é pra qualquer um não meu bem ! ....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Como fazer tratamento psicológico se qualquer discussão sobre esse tema vira uma chuva dizendo que é \textbf{homofobia} afirmar que isso pode ser uma disfunção psicológica?!?!?!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa Luciana e uma \textbf{mula}, sem querer ofender a \textbf{mula}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/10 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mlr Luciana só tá na televisão por ser \textbf{mulher} do dono? Tente estudar mais a vida e os assuntos dos seus convidados, e acabar com esse esteriótipo \textbf{machista} de você só está aí por ser justamente a \textbf{mulher} do dono, como já dito antes.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machista, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}3/44 & \cellcolor{green!27}6.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small modinha isso sim, Deus fez homem e mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small sim, eu fui uma criança afeminada. felizmente sou gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ex \textbf{gay}, ATÁ\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cada um na sua.Cada um vivendo do seu jeito.Se preocupar com a vida alheia, como cada um trepa é falta do que fazer.Ideologia de gênero nas escolas não \textbf{muda} nada. Gente burra com venda nos olhos tbm não.Bjo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cara vc era tao lindo como \textbf{gay} q eu te comia beijando\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Taise Assis meu comentário é em resposta ao Léo, o \textbf{travesti}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Travesti & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eliane Mendes, agora entendi é aquele primeiro ali montado de \textbf{mulher}, é que esses três me embaralharam a mente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Taise Assis só prestar atenção no q o \textbf{travesti} fala, aí você vai ver, ou não, sentido no meu comentário.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Travesti & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pois é, crucificaram um monte de gente que poderia ajudar nesses casos, colocaram os tratamentos como "cura \textbf{gay}" e agora, vão falar o quê? Deixem as crianças viverem em paz. Ideologia de gênero é um inferno!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Flávia Braga \textbf{Gay} não é doença. Simples assim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small viniky guimaraes eu não disse que era. Eu disse que nomearam erroneamente tratamentos como cura \textbf{gay}, exatamente para polemizar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nunca parou para questionar as suas convicções? Ideologia de gênero(sic) sempre existiu ou voce acha que a sua criação nao foi diferente? Dizer que azul é cor de menino, e o rosa é de menina e coisas do tipo é uma maneira de impor um padrão de comportamento a um gênero. Menino só pode brincar de carrinho e jogar futebol...Menina só pode brincar de boneca e casinha. Isso tbm é imposição uma ~ideologia de gênero~ do \textbf{patriarcado} e voce nem percebeu, se percebeu esta sendo hipócrita. Agora sai do Whatsaap e vai ler um livro sobre as relações de gênero ao longo da história.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Patriarcado & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/104 & \cellcolor{green!27}0.962 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu fui uma criança \textbf{gay} kkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alisson A.  Kkkkk Isso é muito comum, principalmente quando é um menino mimado. Normalmente mudam na pré-adolescência ou adolescência. Em relação às mulheres, já conheci várias que tinham todo jeito de lésbica — inclusive, algumas, eu tinha 'certeza' que eram — mas não eram. E continuam não sendo até hoje. 😂 Reclamam tanto do que eles chamam de construção social do masculino e feminino, mas fazem o mesmo quando rotulam quem eles acham que é \textbf{gay}, só pela aparência.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/79 & \cellcolor{green!27}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu concordo. Tenho amigos que se olharem pensam que é \textbf{gay}, mas é só o jeito afeminado, pois, são casados, tem filhos. As pessoas precisam entender que as pessoas são diferentes e respeitar a opção de cada um. Cada um colhe o que planta. Não julgueis para que não sejais julgado!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Homem e homem e \textbf{mulher} é \textbf{mulher}. Nao exiate discussão, pode fazer o que quiser! Isso não é preconceito. É biologia. Agora cada um que sabe das suas escolhas... homes ee mulheres   se diferenciam tanto anatomicamente quanto fisiológica e geneticamente. Alguém que faz a mudança de sexo. Ex: o homem que tomou hormônio para "tornar" se uma \textbf{mulher}. Terá que tomar pro resto da vida. Suas caracteristicas mudam, não tem como negar. Mas não torna ele uma \textbf{mulher}. O que importa é o respeito ao próximo. Homem de coragem 👏 mas escolhas geram consequências. "A busca da feliciadade" não existe, as vezes somos feliz e nem sabemos, estamos sempre procurando, procurando e deixando passar o que realmente nos importa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}4/119 & \cellcolor{green!27}3.361 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa que \textbf{mulher} insuportável essa Luciana afffff eu deixava de vaco\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eles são machos e fêmeas biológicos mesmo. Porém se a imagem da pessoa é masculina ou feminina assim ela pode ser chamada do \textbf{mulher} ou de homem baseado na sua imagem. Gênero vai muito além de ter uma vagina ou um pênis no meio das pernas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sobre esse transtorno ai eu não sei nunca ouvi falar, sou trans e tal e seila normal ...... Mais em minha opinião acho que simplesmente ele é \textbf{gay} e achou que se sentiria melhor virando \textbf{mulher} logo de uma vez, só que ele não é trans só \textbf{gay} aí poriso se arrependeu. poriso falo que ser \textbf{gay} não significa ser trans ser afeminado não significa que você quer ter uma pepeca. seila não levei muito a sério esse cara não, as fotos dele antes nem parecia ele, nunca vi ninguém com uma história igual....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/94 & \cellcolor{green!5}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O público \textbf{lgbt} não quer lidar com pessoas que são afeminadas(homens) ou masculinizadas( mulheres) que não são homossexuais...cuidado ser heterossexual também é normal. E eu entendi que se  sentir homem ou \textbf{mulher} no corpo biológico mesmo modificado com cirurgia sempre será o que nasceu e as pessoas tem o direito de afirmar isso. Mas sim a pessoa pode ser o que quiser através de cirurgias.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/65 & \cellcolor{green!27}3.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso ai nunca foi trans.... e sim um louco ..... gastou dinheiro à toa agora vai morrer como \textbf{mulher} mesmo que virou homem de novo kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Adriana Sedrez até parece que alguém precisa de influência pra ser \textbf{transexual} ou \textbf{gay}. Eles sempre existiram. A primeira cirurgia de "mudança de sexo" aconteceu em, acredite se quiser, 1952.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Transexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}2/30 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nada influencia sexualidade. Por exemplo: se a mídia influenciou alguém a ser \textbf{gay}, você foi influenciado a ser hétero?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Senti aqui uma tentativa de convencer que homossexualidade é doença da cabeça. Ter barba não é sinônimo de ser homem, até porque \textbf{gay} também é homem, e tem barba. Ridicula essa matéria.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher e homem tem alma de \textbf{mulher} e homem. Ponto final. Independente de prática \textbf{sexual}, ou de trejeitos, comportamentos. Ótima entrevista. Sem emocionalismos, sem preconceitos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/25 & \cellcolor{green!5}12.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Por causa de pessoas assim que o mundo é cheio de ignorância dizendo que \textbf{gay} é comportamento.... Por favor é triste ver gays fazendo esse papelão de ex gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse ex \textbf{gay} está muito certo. Homem é homem \textbf{mulher} é \textbf{mulher} ! Pena que n percebeu antes. Um homem que quer ser \textbf{mulher} pode até parecer uma \textbf{mulher} mudar o corpo e etc mais nunca vai ser \textbf{mulher} pq n engravida. Mesma coisa \textbf{mulher} querer ser homem jamais irá engravidar uma \textbf{mulher}. Só Deus tudo faz e tudo fez do modo dele. resumindo a mente e o corpo desse aí tá uma confusão!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}8/74 & \cellcolor{green!5}10.811 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small nao é a gravidez que define o que é ser mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small minha cara não é transgênio que ta querrendo se colocado na escola , mas sobre a \textbf{homofobia} tem lgbts se suicidando por causa do preconceito.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Caralho, que vídeo estúpido. Disforia NÃO É transitório, PODE SER transitório, e acompanhamento psicológico É NECESSÁRIO, existe um mínimo. MUITA GENTE se arrepende da \textbf{transição}, isso é fato, MAS MUITA GENTE NÃO SE ARREPENDE. O ponto não deveria ser esse. Que coisa mais \textbf{imbecil}, desonesta e burra.  Se deu errado pra você, foda-se, né. Os direitos dos outros SÃO DOS OUTROS, PORRA. Tentar desmoralizar os MILHARES de transsexuais NO MUNDO pq um ou outro se arrependeram é uma BURRICE.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil, Transição & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}2/79 & \cellcolor{green!27}2.532 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small SHOW DE \textbf{BOLA}, FALOU TUDO !!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Robert gostava de mulheres mas gostaria de ter um corpo feminino? Se sim , \textbf{transexual} Lesbica. Robert quis voltar a ser Robert em corpo masculino, cis gênero hétero . Fim uai KKKKKkkkkk foda se de tem pinto mais ou não se tá bem , tá ótimo KKKK\normalsize   & \cellcolor{green!27}Transexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}1/47 & \cellcolor{green!27}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É por isso que existe a cura \textbf{gay}, são pessoas psicologicamente doentes, precisam de tratamento pra depois não ficarem assim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você tem que entender que muitos trans(coisa que o menino do vídeo não é) só conseguem ser felizes fazendo a cirurgia, que nada mais é que uma redesignação \textbf{sexual}. Não tem nada de mutilação nisso. É quase a mesma coisa que reimplantar um pênis num homem que teve o órgão amputado. Ele teria uma vida miserável sem aquela parte do corpo, mas uma \textbf{mulher} trans passa pelo sentimento oposto, nasceu com algo que sua mente não aceita. Sei que é difícil aceitar, mas nem todo mundo nasce como você ou eu, portanto afirmar que fulano ou ciclano seria mais feliz assim ou assado é no mínimo ingênuo da sua parte. O mundo tem nuances bem mais complicadas que nossas mentes conseguem entender.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/122 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Hwasa's throne is my face me desculpa, mas eu não tenho que entender nada, com todo o respeito, eu respeito os homossexuais e os trans, inclusive sou totalmente contra aquelas pessoas que querem agredi-los pois eles não estão fazendo mal a ninguém pelo simples fato de serem diferentes, mas isso é sim mutilação pois isso não faz parte da natureza, isso é coisa que a mente humana perturbada criou junto ao avanço da tecnologia, a pessoa pode até ser feliz com essa cirurgia, mas é uma felicidade com uma coisa fútil pois ela nunca vai mudar de sexo de verdade, apenas vai mudar de aparência \textbf{sexual}, pois o que determina o rela sexo dela é o cromossomo com que ela nasceu,  e a pessoa quando faz isso está sim se mutilando pois ela está modificando cirurgicamente e quimicamente o corpo dela inteiro, passa a não haver mais nada de natural como Deus fez no corpo dela, é como uma pessoa que se acaba de tanto usar drogas, pelo prazer dela, ela destrói o corpo todo dela, mas como eu disse, isso não significa que eu não goste d e pessoas trans, eu só não gosto do que elas fazem com seus corpos, inclusive sou contra aquelas pessoas ignorantes que as chamam de demônios e tals, que fique bem claro isso!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/220 & \cellcolor{green!5}0.455 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Um bando de cuzão, ninguém sabe de nada aí... Ficam confundindo identidade de gênero com opção \textbf{sexual}, coisas que são completamente diferentes! Esse moço tá confuso, provavelmente tão pressionado pela sociedade de merda q agora vive nessa confusão... Abre a mente caralho. Todo mundo aqui falando de Deus, mas engraçado é que vcs nem sabem direito a palavra de Deus. Aposto que a maioria nem nunca leu a bíblia toda. Tem um versículo que diz "Ame ao próximo e ame a Deus. Se tu não ama ao próximo, tu não ama a Deus." Só nisso já vemos um monte de pecadores. Meu senhor, única pessoa pura aqui foi Maria, então vão todo mundo olhar pro próprio buraco do cu e parem de ficar pensando demais nos outros. Deveriam tá cuidando da própria vida, ficar tentando se redimir dos pecados, indo se comungar todo domingo depois do pecado que já cometeu não vai te purificar não querido...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/156 & \cellcolor{green!27}0.641 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu não entendo, pessoa que nasceu \textbf{mulher} como Tamy quer bota pênis pode, agora,  um homem que nasceu homem  e virou \textbf{mulher} e quer colocar pênis novamente nao pode!? que coisa terrível é essa gente. Misericórdia viu!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/37 & \cellcolor{green!5}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Um ex \textbf{gay} e uma ex lesbica, acabou a discussão se casem. The end\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso e gente q vai na onda,maria vai com as outras!.....eu so \textbf{gay} mas q da vontada,da um.....nessas coisas a si da!....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se eu fosse a Leo dava na cara desta \textbf{gay} Sapatão!........kkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O cara uma \textbf{bichona} ex \textbf{gay} kkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bichona, Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Agora  é uma Sapatão,rodou,rodou deu voltas em todos os generos continua uma \textbf{gay} Lésbica,agora vai xupa xoxota e ficar quieta no seu cantinho!...kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nunca vai deixar de ser \textbf{gay}  jeito de falar a cara  enfim nem pinto  tem mais  quem vai querer. Eles querem ibope.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Muitos ai falando: ele era homem e ai fez cirurgia para ser \textbf{mulher} e agora quer ser homem, mais sem pênis que \textbf{mulher} vai querer, ou, como ele pode querer ser hétero sem pinto? Oh retardados, ele agora se sente homem, ele não disse que virou hétero ou que quer ser hétero, ele se sente homem de novo, não mais se sente \textbf{mulher}! Oh povo ruim de interpretação...credo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}3/68 & \cellcolor{green!27}4.412 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sim cara querendo ou nao ele se vestir de \textbf{mulher} colocar protese de seios?!.Ter tezao de bate uma punheta  se excitar faz parte do homen ai o cara faz isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mas a mídia e toda essa massa \textbf{LGBT} não deixa a pessoa pensar por si própria, a pessoa vai no médico e já é taxada de trans, se a pessoa fala com outro \textbf{LGBT} sobre o que está sentindo pronto o \textbf{LGBT} fala: vc é \textbf{gay}, aceita e sai do armário!    È triste, mas é a realidade. Os LGBTQIXPTO.... querem inchar o movimento.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}4/63 & \cellcolor{green!27}6.349 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Uma jumenta possui muito mais inteligência que essa Luciana jimenez!Ô \textbf{mulher} ignorante!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O PROBLEMA DO POVO É O IMEDIATISMO, A CRIANÇA TEM TREJEITOS, JÁ É \textbf{GAY}, AS CRIANÇAS NÃO SÃO FELIZES COM O CORPO DE HOMEM HÁ NÃO VC NASCEU NO CORPO ERRADO . MUITO COMPLICADO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O mais irritante e ver eles querendo transformar o menino em \textbf{homossexual} de novo 😧😧\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} falando no comeco, arrogante q so\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É interessante ser estudado isso........a maioria dos homens que tiraram o saco escrotal e pênis, se arrependeram. Pode ser pelos que não são mais produzidos. O fato desses hormônios não ser mais produzidos fazerem até a reversão \textbf{sexual}. Isso é muito interessante, às pessoas devem ficar atentas para isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/49 & \cellcolor{green!5}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse rapaz  está   certo. Como que a pessoa bota na cabeça  que é uma coisa se ela sebe que na verdade  ela é outra. Ela está  enganado ela mesma, vivendo uma mentira. Gente bota isso na cabeça, Deus fez  o homem  e a \textbf{mulher},seja se você  nasceu  com pênis  você  é  homem , se nasceu  com vagina é  \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/59 & \cellcolor{green!27}3.39 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quando surgiram com a tal "cura \textbf{gay}" a esquerda caiu matando em cima , e o nome do projeto nem era cura \textbf{gay} foi justamente a esquerda q deu esse nome pra todos ficarem contra,o projeto era  pra dar orientação pra pessoas como ele, q estão em dúvida com a sexualidade, mas a esquerda não quer q essas pessoas tenham ajuda, só se for pra mudar de sexo, homem virar \textbf{mulher} e \textbf{mulher} virar homem, pra desfazer \textbf{transição} jamais,hoje em dia é crime um profissional atender alguém q quer deixar de ser \textbf{homossexual}, isso q o projeto q apelidaram de "cura \textbf{gay}" quer fazer, dar liberdade pros profissionais ajudarem quem está com dúvidas quanto a sexualidade!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homossexual, Mulher, Transição & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}7/116 & \cellcolor{green!5}6.034 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não percebi nada. Ele agora gosta de \textbf{mulher}? Ou só deixou de se parecer com \textbf{mulher}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ah! Por favor!!! NÃO EXISTE EX \textbf{GAY}!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay} Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deus nunca erra. Deus fez as pessoas retas mas elas buscaram muitas invenções. Quando Deus criou a humanidade, macho e fêmea os criou. É provado biológicamente quem quem nasce homem será srmpre homem. Quem nasce \textbf{mulher} será sempre \textbf{mulher}. O homem tem 6.500 coisas diferentes da \textbf{mulher}. Trans vai ser apenas o artificial que provoca a transformação mas nunca mudará a natureza de homem ou \textbf{mulher}, isso é biologia. Basta não aceitar as insistências do inimigo e da influência exagerada dos iluminatis pra degeneração do ser humano.  E,  se agradar do que Deus fêz.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}4/94 & \cellcolor{green!5}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É engraçado, a pessoa e tratada como uma verdadeira heroína por virar \textbf{homossexual} ou querer mudar de sexo. Eu conheço várias pessoas que deixaram a homossexualide e a sociedade nega a existência dessas pessoas. Sob o pretexto de defender minorias, outras minorias são abusadas. Lamentável.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alisson A. \textbf{Ordinária} è aquela \textbf{puta} da mãe \textbf{ANALFABETO}!!!! Se um coitado dum psicologo hoje tenta tratar alguém \textbf{homossexual} perde a carteira seu filho da \textbf{puta} descerebrado!! Esse cara só prova que eles tem de ter direito a conversar com psicologo seu ignorante! Isso não pode ser proibido como é hoje seu \textbf{imbecil}!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto, Homossexual, Imbecil, Ordinária, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}6/53 & \cellcolor{green!5}11.321 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O CNP nao proibi uma pessoa \textbf{LGBT} de ser atendida por psicólogo sua cad mentirosa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alisson A. Proibe psicoterapias com o intuito ou viés de controlar os desejos homossexuais seu \textbf{imbecil} vai estudar babaca \textbf{analfabeto} se acho q sou \textbf{gay} eu não posso usar o trabalho de um psicologo pra saber se sou \textbf{gay} ou nao ou se é tudo fruto de algum fato ocorrido ao longo de minha vida como abusos ou traumas! Vai a merda \textbf{imbecil} \textbf{vagabundo}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto, Gay, Imbecil, Vagabundo & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General, Social Class - Destitute, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}6/64 & \cellcolor{green!5}9.375 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alisson A. Além disso é tao \textbf{imbecil} q nao consegue ver que se esse garoto tivesse atendimento direcional nao precisava ter cortado o pau fora seu egoista filho da \textbf{puta}! So pq tua vida é uma merda tu acha que todo mundo tem de ter uma vida de merda????? preconceituoso de merda!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil, Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/52 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 😂😂😂😂😂😂 ninguém é ex \textbf{gay} gente, Tem ex hétero?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tô muito "Luciana" hj, entendi nada...ele tinha piu piu, queria ser \textbf{mulher} e "virou", se arrependeu, "voltou" a ser homem, embora sem o piu piu, mas gosta de homem ou não definiu isso ainda?..tela azul total...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pedro Santos pois eu, graças à Deus, sei muito bem e sempre soube. Sou \textbf{mulher}, amo ser \textbf{mulher}, e amo ter atração por homem.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/24 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher é tudo lesbica\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Respeito os trans e tudo, porém sabemos muito bem que isso é um problema mental, não é normal uma \textbf{mulher} achar que é homem. Tem muitos casos que os trans se aceitam cis após fazerem tratamento, oq acontece é a romantização da doença. Tanto que os trans tem que fazer terapia a viva toda, isso se ainda não tiverem se matado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/61 & \cellcolor{green!5}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Natali Pinho olha .. de acordo com os ativistas isso é homofobia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pedro Santos A  homossexualidade é uma doença, Transtorno de Identidade de \textbf{Género}, perfeitamente curávelNão romanceie a homossexualidade ela é bem promiscua e anormal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Género & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ELE PROVOU TUDO, NASCEU HOMEM É. HOMEM... \textbf{MULHER} É \textbf{MULHER}...O RESTO É. GAMBIARRA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Rafael Omiya porquê  todos  vocês usam isso como argumento? É  como se nós heterossexuais fossemos assassinos e tivéssemos que assumir essa culpa. Cara acorda pra vida, você também está sendo preconceituoso por generalizar. Eu respeito não por ser \textbf{gay}, respeito porque são seres humanos e é a minha obrigação respeitar. Se eles prezam tanto pela igualdade pq fazem grupos específicos ? Porquê fazem cotas e querem preferência?É lógico que não estou defendendo a idéia de que pessoas ligadas aos grupos supracitados ou até a outros não ditos, não sejam ou não tenham sido vítimas de algum tipo de ódio, pré-conceito e etc., mas estou dizendo que há uma diferença entre querer liberdade de escolha, de realização e etc., e querer utilizar-se desses flagelos para beneficiar-se política e ideologicamente. Eles ainda tiram sarro das nossas convicções conservadoras e tradicionais, como se nós heteros merecêssemos sermos tratados assim. Estamos vivendo em uma época que não vai demorar muito para ser PROIBIDO ser HETEROSSEXUAL. Pq se não concordamos com a ideia deles somos taxados de homofobicos? Só porque a ideia é contrária? Cadê a liberdade de expressão e de ser quem é que eles tanto prezam? Tenho muitos amigos que eu os amo e que esse tipo de categoria não os representa. Estes sim tem o meu respeito!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/215 & \cellcolor{green!5}0.465 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Trangenero tem bipolaridade foo o caso desse gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cleiton Mix vc é \textbf{gay}? Seu comentário é sexista e \textbf{misógino}. Vai se tratar com psicólogo, ok?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Misógino & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O único problema pra se explicar isso é a imposição do ativismo \textbf{gay} em não deixar as pessoas discutirem sobre se de fato se nasce \textbf{gay} ou não, sobre a alegação de que o mero questionamento sobre isso gera uma violência contra os homossexuais. O medo dos ativistas de se tentar chegar a causa da homossexualidade é tanta, que tentaram proibir que psiquiatras analisassem um \textbf{homossexual} com a intenção de buscar uma ''cura \textbf{gay}''.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/74 & \cellcolor{green!27}4.054 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ninguém entende mais nada!!eu em!!Uma hora quer ser homem depois enjoa quer ser \textbf{mulher}... confusão total.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É como ser homem agora sem o penis? Agora não vai poder fazer sexo sem o órgão sexual\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa gente, eu não julgo eles, pois me coloco na situação e imagina vc a confusão que deve ser, causa até suicídio em algumas pessoas, o cara tira o pênis e depois quer voltar ser homem, é frustrante agora imagina uma criança vivendo essa confusão de sentimentos, é muito triste, como se não bastasse povo só sabe falar em \textbf{aberração}, apocalipse e jogar pedras, não julguem um homosexual vcs não imaginam a batalha que essas pessoas travam por dia dentro de suas casas, na rua, na família com determinados amigos, gente isso não tem nada de engraçado é sofrimento, não precisa ficar falando que é o fim dos tempos, isso todo mundo já sabe que a volta de Cristo está próximo, mas por favor deixem Jesus julgar, até porque não somos ninguém para julgar não somos santos e quase ninguém vive a castidade como deveria viver.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Aberração & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/146 & \cellcolor{green!5}0.685 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele podia virar Lesbica, se gosta de \textbf{mulher} agora kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small gostei muito desse depoimento do ex \textbf{gay}. é muito importante.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small uma idiotice, pqq não existe \textbf{gay}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deus fez o homem ,vai morrer homem,\textbf{mulher} morre \textbf{mulher}.. e ponto final\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/12 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Marinah Soarez que Deus fez homem e \textbf{mulher} isso é óbvio né agora não quer dizer que alguém não possa transitar de gênero. Esses discursos montados de falso moralista já tá batido\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small joão victor errado..homem n pode virar \textbf{mulher} nem \textbf{mulher} virar homem...o a Deus faz e perfeito e homem nehum \textbf{muda} isso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/21 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Marinah Soarez Concordo... Pessoal se irrita com algo tão óbvio e fácil de entender... E ainda chingam de burra... Santa paciencia... Se a pessoa "transitar de genero" foi uma escolha q ela mesma fez... Mas isso não \textbf{muda} a "natureza" dela... A pessoa tem q ficar tomando remedio etc etc etc... O carinha do vídeo acho q teria q desenhar p o povo entender... Ele disse o mesmo com outras palavras 5:46...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/72 & \cellcolor{green!27}1.389 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cadê a Deusa de Deus?Ou seja sua \textbf{mulher}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alex Sandro Brasilio E isso \textbf{muda} a vontade de Deus?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só casar com um travesti\normalsize   & \cellcolor{green!5}Travesti & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deus pode até abominar a homossexualidade, mas também abomina a \textbf{homofobia}, pois ele prega amor e respeito ao próximo. Supondo que ele existe, claro.Enquanto você julga, xinga e ofende o próximo em nome de deus, a pessoa só quer dar o próprio cú em paz.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cleiton Mix eu sou sapatão mas não sou \textbf{idiota} 👌🏽\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Maria Oliveira Muito do que é considerado masculino ou feminino é uma construção social, um comportamento aprendido, que nos tornamos condicionados a expressá-lo automaticamente. As pessoas podem apresentar variações de comportamentos, distoando dos padrões esperados, mas nem por isso deixam de ser homens ou mulheres. Conheço homens que são afeminados, mas são homens e héteros, esse comportamento não faz com eles deixem de ser homens e gostar de mulheres, essa ideia de que ele deveria ser \textbf{gay} é errada e preconceituosa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/81 & \cellcolor{green!27}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small estamos falando de genero e nao de cromossomos sexuais sua cretina\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cretina & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alisson A. E falando de genero, falamos de sexo, que depende dos cromossomas, ou voce acha que biologia e cromossomas , a base da vida, nao contam, \textbf{a\textbf{trasado} mental}. Vai estudar e endireira essa mente confusa de retardado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado, Atrasado mental & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/38 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alisson A. Nossa, chamando a \textbf{mulher} de \textbf{cretina} meu Deus. Vcs precisam se tratar e aprender a respeitar as pessoas e suas opiniões.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cretina, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/23 & \cellcolor{green!5}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alisson A. \textbf{Cretina} é você e ignorante porque, sua imbecíl retardada, o \textbf{género} é apenas uma realidade linguistica , que traduz o sexo feminino biológico , ou masculino. \textbf{Género} é gramática, é lingua, que traduz o sexo biológico, sua retardada. Vá estudar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cretina, Género & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/42 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small " O menino (criança) parecia que seria \textbf{gay} mas cresceu e virou homem e ta namorando um mulherão!" OI? OI? É ISSO MESMO? Quer dizer que \textbf{gay} não é homem Luciana?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/31 & \cellcolor{green!5}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu Deus não acredito que ele tirou o pênis,poxa quer ser \textbf{gay} mas não vira \textbf{mulher} por fora,seja a tua forma masculina mesmo sendo \textbf{gay}.porquê depois que voltar ser homem e não dá mais\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/34 & \cellcolor{green!27}8.824 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small " Robert teve o melhor dos dois mundos" não Luciano sua burra ele se ferrou de verde e \textbf{a\textbf{marelo}} por acreditar nessa esparrela do Politicamente correto caiu na conversinha desses \textbf{LGBT} se fudeu. Não tem mais aquele instrumento tão maravilhoso que Deus deu para ele ser pleno sexualmente COITADO nunca mais vai sentir prazer por causa de uma bagunça que fiseram na cabeça delé\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo, LGBT & \cellcolor{green!5}Nationality - Chinese, Nationality - Japanese, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/64 & \cellcolor{green!5}4.688 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small RÚBIA BETÂNIA pq vcs acham que a religião de vocês é a correta e única que existe? \textbf{Puta} que pariu, para de falar merda na internet. Tua crença existe pra você? Que bom, mas guarda isso pra você pq ninguém merece ouvir uns lixos desse so pq tu acha q está correta.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/52 & \cellcolor{green!27}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Foi baseada nestas ideias aí de Deus Q os pastores, evangélicos e padres das igrejas católicas estão bilionários, \textbf{puta} q pariu. Enquanto tu tá discutindo aqui teu pastor tá troca de carro na concessionária com teu dízimo de salário mínimo, se liga cabeça!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que mais nos faz amar esse Deus Paulo Ferreira é porque mesmo podendo mandar uma \textbf{bola} de fogo na sua cabeça para acabar de vez com essa língua venenosa Ele ainda te dá fôlego de vida ou para que você possa vir a se arrepender ou porque Ele sabe que sua existência é um sopro e tão inexpressiva que mesmo com tanto rancor não custa nada deixar a poeira respirar um pouquinho até voltar a ser nada! Esse Deus é espetacular e mostra isso mesmo em comportamentos como o seu. Como pode ser tão TOP esse Deus né!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/99 & \cellcolor{green!27}1.01 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Os EXGays nossa ,me deu medo ,que tirania, é sério isso ? \textbf{Bola} de fogo? É isso que perde tempo fazendo ? Enquanto tem milhares de pessoas e crianças passando cede e fome pelo mundo né?Quanto amor hein,que lindo !Deus sabe de tudo né? Então tá .Cain matou seu irmão e Deus deu salvo conduto, Jesus só fazia coisas boas,milagre e tal,e olha o que aconteceu com ele . Hitler matou milhões e morreu de velice. Ou seja ,deus não pode interferir no livre arbítrio,sou livre ,assim como vc,posso falar oq eu quiser que n serei atingindo por essa \textbf{bola} de fogo ,pq não ando no caminho daquele que escarnece.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}2/113 & \cellcolor{green!5}1.77 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Os EXGays não sou ateu pra vc ficar sabendo,eu sou creio sim que existe um Deus criador de tudo ,um deus que pra mim é tirano demais ,egoísta , egocêntrico, \textbf{homofóbico}, genocida, infanticida....\normalsize   & \cellcolor{green!27}homofóbico & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@SILVANA PAIVA já aceitei meu bem, mas eu não estou falando de mim e sim do cara do vidio, ele se indentificou como \textbf{mulher}, assim como eu me indentifico como bi, e isso não tem nada haver com Deus, nem de suprir a alma, e sim de ser quem você quer ser, de quem seu corpo pede😘\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/57 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele falou tudo  fingir  que é  \textbf{mulher}  e fácil  sustentar essa farça quero ver,\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small bissexual \textbf{transexual} \textbf{homossexual} gênero quadrúpede \textbf{sexual} = SAFADEZA \textbf{SEXUAL} DESENFREADA. Obstinação \textbf{sexual} está tão grande e as pessoas querem criar termos para definir o que pode ser definido em uma só palavra SAFADEZA. O ser humano está procurando na sexualidade uma Felicidade Plena que ele nunca vai encontrar Pois o problema está no espírito e o homem está procurando na carne e nos Prazeres da mesma\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Sexual, Transexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}5/66 & \cellcolor{green!5}7.576 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small bissexual \textbf{homossexual} quadrúpede \textbf{sexual} genero se resume só palavra SAFADEZA SEXUAL\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/11 & \cellcolor{green!27}27.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Era homem, virou \textbf{mulher},depois que virou \textbf{mulher},quer voltar a ser homem, 😕?BUGUEI 😲😲😲😲\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu respeito todo tipo de \textbf{género}, + esse Robert foge as leis do mundo 😱😱.  Isso é  inacreditável  !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Género & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O pior de tudo é esse programa da Luciana Gimenez!Uma \textbf{mulher} bonita, elegante, inteligente, mas tem que abordar esses temas o tempo inteiro pra poder ter audiência. Eu não sei quantas vezes ela já abordou esse assunto. E o pior de tudo, mais uma vez, são as pessoas que assistem. Ainda bem que logo, logo ela vai sair, já terminou com o marido, tchau, bye bye, Lu!!Ninguem merece esse tipo de programa na TV. Por mim ela morreria de fome, não dava a mininma pra esse "programinha lixo".\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/90 & \cellcolor{green!5}1.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tudo balela não existe ex \textbf{gay} ele quer ibope. creio que ele tenha se arrependido de tirar o pênis mas dizer que quer ser hétero é pura mentira .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Desculpa amores ... mais uma coisa  er ser \textbf{Gay} outra é  ser trans . Meu Amor\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Primeiro; no dia que sexualidade se tornar opcional, pode ter CER-TE-ZA que eu "viro" lésbica. E olha que já me forcei a ficar com \textbf{mulher} e não rolou nem de olhos fechados. (ia preferir mil vezes \textbf{mulher} do que homem)Segundo; a única \textbf{mulher} que esse cara vai conseguir é outra com pau pra substituir o dele 😈😂😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}3/58 & \cellcolor{green!27}5.172 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small QUE PORRA DE \textbf{GAY}, ISSO É TRANS! QUE DESSERVIÇO DE EMISSORA.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pro boneco aqui subir pra \textbf{mulher}, só milagre viu kkkDá não ...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mds com quem eu aprendi a ser meio feminino ? KkkIsso é natural de mim. Gnt o povo já não entendi o \textbf{gay}, agora a cabeça dos Hetero vai explodir Rs\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vai toma no cu ex \textbf{gay} mais fala de um artista que morreu no palco eu no posso fala só pq eu sou o Bruno aí o Buiu que manda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vai se ferra uma hora quer ser \textbf{mulher} depois quer voltar a ser homem,para mim é uma biba que queria ser \textbf{mulher} e se arrependeu,vai ser sempre \textbf{gay} e pior  um \textbf{gay} com físico masculino com uma Xana   .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/39 & \cellcolor{green!5}10.256 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É uma bixa doida ne .. virou \textbf{mulher} tirou o pau agora voltou a ser uma homem com xota ... bixa de ser loka !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O pior de tudo, é ver a ideologia de gênero sendo ensinada em algumas escolas, muitos jovens confusos, já li matérias de pais nos EUA e Canadá que apóiam a \textbf{transição} de gênero e permitem que seus filhos menores de 18 anos tomem hormônios para fazer a troca de sexo mais cedo, li sobre uma menina de 10 anos tomando hormônios!!! Gente, isso é uma decisão que só a maturidade da vida adulta pode decidir (e tem muitos que se arrependem)!!! Não é brincadeira!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Transição & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/84 & \cellcolor{green!5}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Amor à la mexicana  gênero é algo muito sério pra uma criança trans, nenhuma criança chega no pai chorando falando" pai eu sou menina" brincando, até às vezes o pai mesmo percebe porque na cabeça da criança ela já é oque é, mesmo tento a genital oposta isso faz dela trans não é uma escolha como pintar o cabelo ou fazer tatuagem é algo que nasce assim, e também é melhor tomar hormonio antes da puberdade porque aí o corpo se ajusta mais perfeitamente ao \textbf{transexual}. E  esse vídeo aí não se engane, tem mais trans contente com a mudança de sexo do que enfeliz, porque enfeliz mesmo só vi esse.... Bom\normalsize   & \cellcolor{green!27}Transexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}1/112 & \cellcolor{green!27}0.893 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Amor à la mexicana concordo com vc colega, eu acho que tem que ter muita maturidade pra poder decidir isso, crianças e adolescentes que são menores de \textbf{idade} não possuem maturidade pra decidir esse tipo de coisa, eles podem possuir desejo, mas não maturidade!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Amor à la mexicana mas é que tipo, pra \textbf{transição} funcionar melhor e a pessoa parecer mais "passavel" é melhor quando se bloqueia a puberdade e começa a tomar os hormônios no início da adolescência, por isso alguns pais deixam seus filhos começarem desde mais novos, pq no mundo preconceituoso que a gente vive, as pessoas julgam muito a pessoa trans pela aparência (também)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Transição & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}1/64 & \cellcolor{green!27}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ninguém nasce gay\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Rhenan Slater o fato de você querer satisfazer seus desejos sexuais dando o seu rabo para um homem não vai fazer você \textbf{mulher} vai fazer de você só uma pessoa que dá o rabo. Para mim isso é coisa de obstinação \textbf{sexual} não não estão contentes de dar de um jeito e não dar de outro para ver se ficam mais felizes para ver se satisfaz mais. Não sabe o que querem da vida.  já fui em balada \textbf{gay} e o que tinha de \textbf{gay} afeminado querendo me pegar lá ñ tava escrito no gibi Ué mas ñ é a natureza deles gostar de piroca?? Então porque estava afim de pegar uma \textbf{mulher}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/113 & \cellcolor{green!27}4.425 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sergio Couto bom querido, os arquétipos de gênero não existem nos animais pois neles há só o sexo biológico: macho e fêmea ,a identidade "homem e \textbf{mulher}" e os arquétipos foram criados pela sociedade dos humanos, logo os animais não têm esses "costumes" essas leis que ditam o que Cada um deve ser, sentir ,usar ou falar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/57 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É serio que ainda tem gente achando que \textbf{gay} quer ser \textbf{mulher}? Que droga! \textbf{Gay} é homem mesmo, homem que gosta de outro.Sobre os coitados que te queriam, vou te apresentar uma palavra: Bissexualidade.Bissexual gosta de homem e \textbf{mulher} meu bem. Até de gente burra feito você.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}4/49 & \cellcolor{green!27}8.163 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho que tudo tem que ter acompanhamento psicológico sempre porque até a puberdade a criança não tem hormônios suficientes para designar sua sexualidade, as crianças apenas conhecem seu corpo até uma certa \textbf{idade}, mas não tem a malícia de desejos sexuais como uma adolescente é um adulto isso é um fato! A questão é que na fase da puberdade a sexualidade é admirada através de hormônios típicos femininos ou masculinos e essa \textbf{transição} pode ser tranquila para alguns mas para outros pode ser perturbadora, é uma fase de descoberta, e a orientação correta e bem resolvida com a família sobre a sexualidade pode acarretar em um ser humano bem resolvido. Gênero não se trata de biologia ( afinal diferenças cromossômicas existem para macho e fêmea) mas o gênero trata - se da posição ocupada na sociedade, uma pessoa macho pode se identificar com uma posição de estereótipo feminino mas isso não significa que ele queira ser \textbf{mulher}, significa apenas que ele gosta de fazer o que na teoria as mulheres fazem! Na vdd o fato é que não existe coisas de homem ou de \textbf{mulher}, então esse povo que defende a teoria do gênero está defendendo errado, o fato de um menino brincar de boneca não significa que ele é \textbf{GAY}, gente não existe brincadeira de menino ou menina, existe brincadeira de criança ou seja querem quebrar os estereótipos mas rotulam funções de menino e menina isso é extremamente contraditório.Não se deve tratar a sexualidade como x ou y uma pessoa pode sim passar por uma fase da vida em que ela não sabe o que quer, e deveriam sim ter acompanhamento psicológico para decidirem suas vidas, isso que a mídia impõe que se trata de cura \textbf{Gay} é uma farsa para enganar as pessoas, a proposta é que um \textbf{gay} que não esteja feliz como um \textbf{gay} se encontre como ele quer se encontrar, será que esse rapaz não se arrepende de ter tirado o penis ? Se isso tivesse sido tratado ele com certeza estaria mais feliz.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Idade, Mulher, Transição & \cellcolor{green!5}Age - General, Gender - General, Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}8/340 & \cellcolor{green!5}2.353 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Então a pessoa já nasce \textbf{homossexual}? Base científica para isso por favor? Isso é comportamental! Ou se uma criança tiver um transtorno de personalidade e quiser ser o superman, vai deixar ela saltar de um prédio? Vai deixar ela na frente de um carro para parar ele no peito? A palavra gênero, é usada para tentar acabar com o que seria normal. Vi um comentário falando que gênero era discutido antes da sexualidade e mudaram isso? Base histórica para isso é zero. Ideologia de gênero é uma perversidade. Crianças iança e adolescentes, são confusos, maioria não sabe o que quer da vida, só querem se divertir, aproveitar sua fase única, porque a fase adulta é muito complicada. Mas só de uma criança aparentar fragilidade, vocês falam que é \textbf{gay}, os pais dão uma boneca para ele brincar, usam hormônios na criança e às vezes essa criança nunca quis isso para sua vida, mas terá que aprender a conviver assim. Deixem as crianças em paz, quando forem adultas, elas fazem o que bem entenderem da sua vida. Se Robert aos 28 fez cirurgia e se arrependeu, imagina um adolescente de 13 anos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/191 & \cellcolor{green!27}1.047 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small melissa gomes Não concordo. Infelizmente ou felizmente, as crianças não tem uma personalidade formada para tomar decisões tão sérias como deixar de ser homem e se tornar \textbf{mulher} ou vice e versa. Nós mesmo como adultos, quando tomamos algumas decisões, nos arrependemos! Imagina uma criança que não pode se responsabilizar pelos seus atos. Acredito que quando uma criança diz que não está se sentindo menino, sendo menino, acredito que quando uma criança fala que está se sentindo no corpo errado, o dever dos pais não é dar uma substância química(que sabe-se lá o que pode fazer nesse organismo) e sim Demonstrar amor para o filho e levá-lo em um terapeuta pra ajudar essa criança a se conhecer melhor até ela ter um pouquinho mais de maturidade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/126 & \cellcolor{green!5}0.794 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Naíza Souza "Ninguém nasce \textbf{gay} ", de acordo com sua vontade e seu modo medíocre de ver a vida, né "Deusa " ? 😂🤣😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Amor à la mexicana verdade   os médicos  devia tbm nem fazerEu já ouvi uma entrevista de um que tomou homônio pra ficar sendo \textbf{mulher} e se arrependeu e dizia que não podia voltar mais  atraz pq não tinha mais  como controlar o homônio masculino\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/45 & \cellcolor{green!5}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Amor à la mexicana Boboca... quer dizer que os meninos e meninas heterosexuais ja sabem com quem querem namorar do sexo oposto, às vezes até de 5 ou 6 anos  de \textbf{idade}... enquanto isso, os meninos e meninas de orientaçao homosexual ou \textbf{transexual} têm que esperar até 18 anos para ter certeza ou ter autorizaçao da sociedade heterosexual.... anda a cagare, como se diz na Italia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade, Transexual & \cellcolor{green!27}Age - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}2/66 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Suelen Moraes trans me lembra a mandy antes era homem e depois que ela ficou maior de \textbf{idade} ela fez a cirurgia de \textbf{transição} ficou uma \textbf{mulher} da porra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Mulher, Transição & \cellcolor{green!5}Age - General, Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}3/29 & \cellcolor{green!5}10.345 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não mais mas já comerão o brinco dele e não tem como descobre o brinco ficou comido.  Todo homem que já deu é \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A Léo deveria ser a primeira a saber, ela já foi \textbf{gay} homem e se descobriu \textbf{mulher} para completá-la. Os convidados NÃO eram completos como trans, e voltaram a ser gays, assim como a Léo. Poxa Léo, é fácil de entender! Eu entendi de primeira!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/45 & \cellcolor{green!5}4.444 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small N existe ex gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que bobagem. Qual é a diferença de parecer homem ou \textbf{mulher}? Não tem o que parecer, simplesmente é. Voltou a ser homem? \textbf{Mulher} trans não tem como virar homem. Então, não é \textbf{mulher} trans. Não se vira, não se volta, simplesmente é. Só se for Gender Fluid.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/47 & \cellcolor{green!5}6.383 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kkkkkkk ki burro. Tava melhor de mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É o tratamento a essa disforia, chamada pejorativamente de cura \textbf{gay}, que está sendo negada por psicólogos brasileiros devido ao patrulhamento ideológico das esquerdas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu Deus, que sujeito \textbf{cretino}! Transgênero é sobre o gênero. A 'cura gay' é sobre sexualidade, e a homossexualidade esta relacionada ao desejo \textbf{sexual}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cretino, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/24 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alisson A. O aspecto do tratamento à disforia de gênero também é enquadrado na cura \textbf{gay}, não venha com mentiras. E mesmo a questão do desejo \textbf{sexual} também pode ser tratada, por se referir, às vezes, a um processo de neurose e não propriamente a homossexualidade. Existe literatura farta sobre isso nos eua. Agora vai estudar, moleque \textbf{analfabeto}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto, Gay, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}3/58 & \cellcolor{green!5}5.172 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cura \textbf{gay} não existe meu anjo, não tem como você mudar uma coisa que já nasceu desse jeito. Difícil mesmo de entender né\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pedro Caetano você leu o eu escrevi? Eu não disse que vc pode curar um \textbf{gay}, mas que as vezes determinadas neuroses (transitorias) podem ser confundidas com homossexualidade. Essas sim podem ser tratadas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E desde quando existe ex \textbf{gay}? Pela mor.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho que a Léo seria melhor apresentadora do que essa Luciana. A \textbf{mulher} não deixa ninguém falar! Putz! 💩\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex \textbf{gay} é nada... Muito cuidado quando colocar esses títulos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gay por maioria de votos a leo falando que o jeito de menina e porq ele e \textbf{gay} . Eu sou meio ogra \textbf{machona} e nao sou lesbica .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Machona & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Female homosexuality, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/29 & \cellcolor{green!5}10.345 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não existe .eis guei .quem gosta de dar o cuuu.vai até Índia garrafa.eu sou duma época k o lugar k sai o feijão...coco...nao entra mandioca kkkk pinto...esse povo tá tudo virado...pra mim homem nasceu pra ser homem.e \textbf{mulher} pra ser \textbf{mulher} viro jagunça....eu adoro jogar bolo eu sou linda \textbf{mulher}....agora viro moda ser bicha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bicha, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}4/54 & \cellcolor{green!27}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa luciana e nojenta no programa dela so fala dessas porcarias. E revoltada. Tambemntem um filho com quem? \textbf{Mulher} imoral. Dou ibope pra essa doente mental\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Este Robert  é o  verdadeiro homem  com H  de  \textbf{HOMOSSEXUAL}  kkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho tão errado ficar estudando o \textbf{gay} , povo acha que nós somos um robô pra ser estudado. RIDÍCULO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 0k8er CONCORDO... por exemplo na minha postagem eu não escrevi nem sequer uma vez Deus igreja religião. Falei que as pessoas estão sendo influenciados a uma Euforia \textbf{sexual} sem fim que leva as pessoas a ficar procurando em Prazeres sexuais algo que elas não vão encontrar e também acho que isso é um problema psicológico\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/55 & \cellcolor{green!27}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Arilen Chan , e tu queria o quê? O Brasil tá na merda no ranking da educação, aqui só tem \textbf{analfabeto} funcional. KKKKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Clodoaldo Silva Racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Estefania Guedes Vieira não seja hipócrita,  porque ela(Arilen) falou que só tem pessoas ignorantes aqui sendo que não tem, falou que a outra garota xingou ela quando na verdade não xingou, chamou um cara de \textbf{racista} sendo que ele não é.....e eu não vi você falar nada aqui, agora tu só veio se incomodar apenas comigo.  Vai ser parcial assim lá na China, não me encha o saco se não tiver dois pesos e duas medidas OK ??? kkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/79 & \cellcolor{green!5}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Arilen Chan já te aconselhei e repito, vai procurar um psicologo urgente, porque já esta começando a ver coisas a onde não tem, você está vendo xingamento na onde não tem, você esta vendo religiosidade na onde não tem, você esta vendo ignorância na onde não tem, você está vendo \textbf{racismo} na onde não tem......ora, você está delirando e todos já perceberam isso. Pare de passar vergonha, ou vão te trazer uma camisa de força já já !!! kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/79 & \cellcolor{green!27}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Luu Rosa há uma grande diferença, não é religião, e sim a ciência. Se a bíblia fala q é errado a homossexualidade colocam logo religião. Aceitem que dói menos, homem é bom e \textbf{mulher} é \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/36 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alisson A. , eu acho que os únicos que não tem dois neurônios aqui é justamente a Arilen Chan,  ou talvez você.  kkkkkk  Pessoas alienadas que tem uma certa dificuldade de ver a realidade dos fatos, tem uma mania de deturpar o verdadeiro significado das palavras e por isso vivem banalizando coisas sérias, e repetindo termos e clichês que não compactuam com a verdade.  Por exemplo:         Transfobia - Significado -> A transfobia é uma série de atitudes ou sentimentos negativos em relação às pessoas travestis, transexuais e transgêneros.      \textbf{Homofobia} - Significado ->  É aversão irreprimível, repugnância, medo, ódio, preconceito que algumas pessoas, ou grupos nutrem contra homossexuais. A \textbf{homofobia} é uma série de atitudes e sentimentos negativos em relação a pessoas homossexuais e bissexuais. Bom eu creio que depois de mostrar os verdadeiros significados desses termos, vocês tenham aprendido a parar de banalizar essas palavras,  que não aconteceram e que ninguém praticou aqui.  Os entendedores entenderão, abraços !!! kkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/159 & \cellcolor{green!27}1.258 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quantas trans vocês conhecem que se arrependeram da \textbf{transição}?Agora eles apresentam uma arrependida e vai dizer que isso é regra. Só me falta vocês me aparecerem com um ex \textbf{gay}, isso é o que me falta!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Transição & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/37 & \cellcolor{green!5}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o que isso quer dizer? Deus criou homem e \textbf{mulher}, tá, e daí? incrível como essas pessoas dominadas pelo dogmatismo não conseguem desenvolver um próprio pensamento crítico, só vive nesse ciclo vicioso de "tá na bíblia"\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Homem nasce homem e morre homem, \textbf{mulher} idem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Misericórdia tem muito \textbf{gay} no mundo . Infelizmente ,\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vai lá vai \textbf{macaca} \textbf{preta} homofobica\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaca, Preta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/6 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu não entendo a pessoa é \textbf{mulher} e gosta de \textbf{mulher} aí qdo vai se relacionar  quer se envolver com uma outra \textbf{mulher} mas com a figura de um homem. Afinal... Gosta de \textbf{mulher} ou de homem? Pq pra mim quem é \textbf{mulher} e gosta de \textbf{mulher} tem gostar de seio, vagina e etc...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}6/54 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} não tem conteúdo, é ignorante demais. Fala um monte de merda e usa como desculpa que é porque é fluente em inglês...afffffLogo vamos nos livrar dela, ela vai perder espaço na RedeTV depois que levou  pé. Até o marido dela não aguentou e a trocou por uma \textbf{mulher} mais elegante, mais fina cansou de exibir essa \textbf{ridícula}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/60 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small leonardo messi vou fazer uma brincadeira com \textbf{homossexual} ou \textbf{negro} tbm...deixa de mimimi..O jeito como ela falou foi escrachado, debochado nao soou legal, foi algo pejorativo e preconceituoso pra quem se diz nao ter nenhum tipo de preconceito!.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/39 & \cellcolor{green!27}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mila S2 esse povo se contradiz, querendo não ser \textbf{racista} e sendo. Vai entender\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O problema não e ele ser ex \textbf{gay} ou ex trans, é querer impor ele a todos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dá pra ver claramente que ele continua sendo uma \textbf{bicha} enrustida!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small kkkk ta fudido  sem pinto  não come mais \textbf{mulher} não ! tenho 18 cm de pau a  mulherada acha pequeno imagina quem não tem  kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small DisforiaEh tipo uma euforia????,Meus Deus essa \textbf{mulher} defeca pela boca\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tava uma delicia de \textbf{mulher} ein.. parabéns!!! Tesao puro.. andaria de mão Dadas na Praça da Matriz e beijava na boca sentado no banco d fora de casa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pedro William Oh meu Deus!! mais um gênio.  Querido,  essas pessoas que o senhor mencionou são falsos cristãos,  que usam o nome de Deus, simples assim. Gente falsa que se faz de bonzinho e honesto tem em todos os meios e pessoas que precisam de Deus tbm , vc escreveu sobre evangélico e padre querendo atacar a \textbf{mulher} só pq a mesma falou de Deus, nem todo mundo que toca no nome de Deus é religioso, a pessoa pode apenas acreditar em Deus e respeitar,  isso é preconceito com os evangélicos e católicos.  Fico impressionada como hoje em dia não se pode tocar no nome de Deus que tá errado, vem um monte de gente em cima, já para falar de outras coisas  que para mim é o fim do mundo e um absurdo  aí vem um monte de gente defender e querer que os demais enfiem goela abaixo . Eita mundao perdido  so  kkkkkk.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/155 & \cellcolor{green!5}0.645 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Apresentadora só presta para dá a buceta mesmo!!Porque a inteligência é 0.Ela é muito melhor como \textbf{prostituta}! do que apresentadora.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Prostituta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele relatou que ficando com um homem depois das cirurgias Robert  não conseguiria manter a realidade de que era \textbf{mulher} de essência pra seu amor, teria a necessidade de dizer que seria homem obrigando o mesmo senti atração pela figura do homem , pq o rapaz amava a figura feminina, é a mesma forma ele sendo homem e com vontade homossexuais e não consegui manter ser hetero pra sociedade, a situação é a mesma\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/74 & \cellcolor{green!5}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pode ser aprendido sim a pessoa ser \textbf{homossexual} mas também pode ser aprendido ser heterossexual!Porem pode a pessoa nascer e naturalmente se comportar como \textbf{homossexual} ou heterossexual!Existe doenças psiquiatricas e demônios que podem modificar o comportamento das pessoas também!Que a pessoa possa ser feliz!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/44 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A pessoa tem o direito e voltar atrás no que decidiu!Mas a pessoa também têm o direito de ser transgênero se quizer!Talves ele fosse bissexual e não percebia!O bissexual as vezes gosta mais de um transar com homem em vez de \textbf{mulher} e assim vice versa!Eu conheci uma criança que tinha geitinho de menina sendo menino e virou \textbf{travesti} mesmo quando creceu(ao contrário doque a Luciana disse)!A sexualidade realmente é muito variante de pessoa para pessoa!Realmente esse rapaz ficou bonita como \textbf{mulher}!Que Deus o abençoe e que ele possa estar feliz!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Travesti & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}3/91 & \cellcolor{green!5}3.297 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ex-gay? Acho que o correto era ex- \textbf{transexual}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Transexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se falase que tirou o pênis estava parabenizando. Agora não quer ser mas \textbf{gay}.critica e quer fazer confusão na cabeça do homem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele entrou nessa modinha de virar \textbf{gay} ,cortou a piroca depois se arrependeu e agora se fudeu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Peraí era \textbf{gay}... tirou o cacete pra virar \textbf{mulher} agora é homem sem cacete...mas tem uma buceta cirurgica? Vai virar \textbf{gay} d novo pq \textbf{mulher} ñ quer homem sem cacete...aí fica dificil!😲😨\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/32 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Na verdade gente  apenas é um homem tran \textbf{gay} (já que ele falou que gosta de homem) e tem gays que namoram sim homem sem pinto, tem no canal põe na roda um casal \textbf{gay} assim, precisa bugar não gente só pesquisar\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/42 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Julio Delfino  respeita a história dele seu imbecil\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ivone Moraes e agora que a \textbf{mulher} que ficar com ele vai ter que odiar salsicha com ovos. Uma lésbica!!😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isabele To falando de héteros, quem tem vida \textbf{sexual} e é hetero como eu é claro q vai querer um pênis se for \textbf{mulher} e vagina se for  homem...tem nada d fútil, ,é a lei da natureza, se isso for fútil,prefiro morreeeeer nessa futilidade!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/44 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Já que diz gostar de \textbf{mulher} era melhor ter ficado do jeito que estava,pq como "\textbf{mulher}"passaria como lesbica e pegava as mulherada,mas na figura de homem fica complicado,sei lá se até a Thammy conseguiu rsrs\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/35 & \cellcolor{green!27}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Agora nem é homem e nem \textbf{mulher}. Kkkkkk  sem pênis e com um orifício artificial.  Kkk no corpo mascilino.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Luciana Gimenez tá ficando \textbf{v\textbf{elha}} e mal trajada...kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/8 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Victória rpg A blogueira mandy candy é \textbf{mulher} trans e namora ou namorava um homem trans..a Mand era homem e o namorado dela era \textbf{mulher} agora ela é "\textbf{mulher}" e o nanorado é "homem"...eu tô bugada...Quero q alguem me explique se eles sao hetero?...😱😳😨😶\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/44 & \cellcolor{green!5}6.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nojeira. Agora ta \textbf{aleijado} !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Aleijado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Prostituta é uma profissão, respeite!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Prostituta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small wallace alexandre não me venha comparar profissão com pitaria LARGA DE SER \textbf{IMBECIL}.... Profissão é profissão orostituição é putaria\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Maria Fernanda Souza voce é tao cínica e \textbf{canalha} quanto o autor do comentário que nao assume o que diz. São dois covardes e hipócritas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Canalha & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alisson A.  Olha aqui, covarde é vc para me chamar de \textbf{canalha} e mais um  monte de nome sendo que não lhe dei liberdade para se referir dessa maneira , pois não me conhece entendeu? ?? portanto exijo respeito,  não estou xingando ninguém aqui, segura o coração aí gênio. Para chamar os outros de \textbf{canalha}  e os outros nomes feios que escreveu escondido é fácil né? ?? Isso sim é ser covarde. Venha aqui falar essas coisas que vc escreveu na minha cara e na do meu marido e prove que sou tudo isso que vc me chamou aí sim tiro o chapéu para vc. Eu não tenho motivos para esconder o que eu penso, assumo o que for para assumir, mas vc não é ninguém para me exigir nda,  é apenas um estranho covarde e estressado aqui da Internet,  não lhe devo nda  meu senhor ou senhora sei lá,  controle seus nervos e tome cuidado nas palavras,  não é pq está escondido que tem o direito de me desrespeitar e me chamar de nomes baixos só pq sentiu vontade e se sentiu atacado, conheça uma pessoa primeiro e fale pessoalmente que isso sim é digno.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Canalha & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}2/196 & \cellcolor{green!27}1.02 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alisson A. Na certa o senhor /a deve ser um \textbf{lgbt} né para ter ficado tão revoltado. Não te fiz nda , não lhe conheço,  não falei com vc   não xinguei e nem desrespeitei ninguém, aprenda que nem todo mundo pensa do mesmo jeito, e cada um acredita no que quiser,  e cada um tem sua crença, vc não é obrigado a gostar e nem a concordar,  mas respeite os outros quando o mesmo te respeitar. Não admito que me chame de nomes que eu não sou, controle - se senão vou lhe processar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/94 & \cellcolor{green!5}1.064 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Qual a \textbf{mulher} que vai querer um homem mutilado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small LUCIANA GIMENEZ \textbf{V\textbf{ELHA}} BURRA RIDICULA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/5 & \cellcolor{green!5}40.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Viado doido , erro tá dentro da cabeça dele , sou \textbf{gay} Foda se o resto\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small aff não tenho paciência pra esse Leo aquila. nunca será \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Zenic Slayer deixa de ser \textbf{idiota} cara . quem tá dizendo q ele não e bem resolvido.  disse q nunca será uma \textbf{mulher} porra. .\textbf{mulher} nasceu \textbf{mulher} e vai morrer \textbf{mulher} idem o homem.  o grande problemas e q vcs querem impor algo ora sociedade que temos q ver vcs com a forma q querem .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}5/56 & \cellcolor{green!27}8.929 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Zenic Slayer Kkkkkkkk Tenho que rir de vc, quer dizer que sou feia?? Kkkkkkkk Vc só pode ser \textbf{gay} não é possível, ninguém me acha feia mesmo pq eu não sou, vc deve estar com inveja, se acha que vai me atingir me chamando de feia , está muito enganado,  achei foi  engraçado. E sei ler e muuuuuuuito bem, sou muito estudada e formada se quer saber senhor.  Vc está se alterando muito, já não tem nem razão mais, cuidado com o coração para não ter um infarto,  meça suas palavras para falar comigo, se fosse homem de verdade não estaria falando assim com uma \textbf{mulher}, vc já está demais e me cansando.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/113 & \cellcolor{green!5}1.77 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Zenic Slayer Então quer dizer que seu nome é esse aqui mesmo??? e as pessoas são obrigadas a saberem que é homem? ?? Nossa eu pareço uma assombração? ?? kkkkkkkkkkkkkk😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂 não é oque falam, a minha vida toda só ouvi elogios, meu Deus!!! não vou nem dormir  com essa sua inveja , e olha que vc nem viu o tamanho do meu cabelo, a minha altura e o meu corpo,  se tivesse visto ia querer me matar Kkkkkkkk.  Não pode ser assim não amiga, isso só faz mal a vc. Quem tá tomando conta da minha vida é vc aí tentando me ofender sem conseguir,  é claro,  por causa de que? ? Só pq eu disse que homem é homem e \textbf{mulher} é \textbf{mulher},  nossa que coisa não, seja menos dramática queridA  e vai procurar o que fazer ao invés de ficar atacando mulheres bonitas na Internet por pura inveja, vc me chamando de feia só me faz ter certeza  de o  pq que tá implicando comigo, pura inveja. 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/170 & \cellcolor{green!27}1.176 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Zenic Slayer Só mais uma: Infelizmente \textbf{não tenho i\textbf{dade}} para ser sua tia, sei que vc queria, mas ainda sou nova e meu irmão é mais novo que eu, portanto não dá para ser tia de marmanjo.  Desculpa aí tio.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Não tenho idade & \cellcolor{green!5}Age - General, Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}2/40 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Zenic Slayer Não tenho complexo com nda senhora e não tenho quase trinta anos, acabei de fazer 26, se vc acha que ter 26 é \textbf{velho} vc realmente tem problemas mentais, vc fala como se fosse uma ofensa ter 26 anos heuein.  E meu marido não é corno, mais respeito por favor , deixa de ser rancorosa e pára de querer me atacar de tudo quanto é jeito que coisa \textbf{ridícula}.  E pelo jeito vc tbm odeia as pessoas mais velhas,  se comigo tá me chamando de tia com ironia como se isso fosse um crime, imagina quem realmente é \textbf{velho},  acho que vc deve sentir vontade de matar. Até agora não entendi  o pq está discutindo e me xingando de tudo quanto é nome e completamente sem sentido se nem me conhece, sinceramente estou achando isso muito estranho. Como eu falei \textbf{não tenho i\textbf{dade}} para ser sua tia, mas já que se sente melhor assim, pode chamar é divertido um marmanjo  me chamando de tia kkkkkkkk.  Ahh, seja homem e venha chamar meu marido de corno na cara dele e na minha cara, pq aqui não vale, aqui fica fácil né , mas tem que provar o que escreveu, quando fazemos uma acusação tão sério,  temos que mostrar a cara  pessoalmente e tem que provar,  aí sim tiro o chapéu para vc, agora se não tem como provar aí tem que levar processo por calúnia e defamação para aprender a ser gente e saber conversar sem ofender.  Agora vou dormir que ganho mais. Fica com Deus tiozinho.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade, Não tenho idade, Ridícula, Velho & \cellcolor{green!27}Age - General, Age - Over 65s, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}5/258 & \cellcolor{green!27}1.938 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Zenic Slayer Não sou hipócrita, o fato de eu achar que homem nunca vai ser \textbf{mulher} e vice e versa é apenas minha opinião,  e tem que ser respeitada,  mesmo pq não estou xingando ninguém, se não gostou argumente com educação sem ficar atacando a pessoa falando de seu pessoal sem saber de nada. Boa noite tiozinho/a.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/57 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Zenic Slayer Ok tio kkkkkkk Só acho engraçado  vc se achar novinho com 22 anos nas fuças e quem tem 3 ou 4 anos a mais que vc é \textbf{velho}, realmente vc não escreve coisa com coisa,  até agora não entendi pq está me chamando de tia, seja maduro, pois não é mais nenhum adolescente, já é um adulto cheio de pêlos,  portanto haja como um, vc não é  tão mais novo do  que eu, tem praticamente a mesma faixa de \textbf{idade}, meu irmão tem 21 e é bem adulto ,maduro e não se acha nenhum menininho como vc tá se achando sendo que não é,  depois eu que sou criancinha. Boa noite vovô.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade, Velho & \cellcolor{green!27}Age - General, Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}2/114 & \cellcolor{green!27}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como dizia um grande sábio Enquanto um homem tiver língua e tiver dedo de \textbf{mulher} não tem medo 😎😊😉\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Dai Viana \textbf{Mulher} quer é dinheiro cara! E muitooooo! 😂😂😂😂 quem gosta de rola grande e só pensa nisso é viado!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Paty Lima 😂😂😂😂 vdd! Toda \textbf{mulher} adora umas boas chupadas e linguadas😛😛😋😋😋😋\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele não precisa de pênis, eu penso que ele continua sendo \textbf{gay} mais com físico de homem. E muito diferente um homem \textbf{gay} ao uma pessoa transexual\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Transexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}3/27 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não existe ex \textbf{gay} nem ex trans: segue vídeo  [LINK] \normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small então não vai na TV aberta né mula\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Na verdade tem quando ele vai levar essa história em rede nacional, até pq é uma história muito questionável. Engraçado como o papinho \textbf{muda}, se o cara é \textbf{gay} é mimimi aqui mimimi ali, mas aparece uma poc fudida querendo atenção "aín nossa Ai ninguém tem que achar nada, o problema é dele"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/53 & \cellcolor{green!5}3.774 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Luciana chata!Ow \textbf{mulher} burra.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Hellen Rodrigues ô \textbf{mulher} sem noçãoNão cala a boca\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher burra que fala inglês fluente 😒\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Hellen Rodrigues chata burra nojenta e \textbf{ridícula} 😂😂😂💩💩🐂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Hellen Rodrigues uma égua\normalsize   & \cellcolor{green!27}Égua & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mas esse caso ai fica dificil o proprio trans nao sabe o q quer da vida ....resolveu virar homem depois q arrancou o penis ,ele vai ter que ser \textbf{gay} msm pq qual \textbf{mulher} vai querer um homem capado ? msm q seja uma \textbf{mulher} sem preconceito nenhum q vai chegar uma hr que nao vai dar certo ....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/59 & \cellcolor{green!5}5.085 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O \textbf{imbecil}, a pessoa vai num programa que passa em todo território nacional pra dar entrevista e que vai sair vídeo no YouTube.Mas ninguém pode opinar?Tu é retardada ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 8:23 era uma \textbf{mulher} linda 😿. Acho que deveria ter continuado como \textbf{mulher},como Léo disse: -É a natureza gritando...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Don Ramon de Alexandria  então vc é \textbf{gay} ou no máximo bissexual. Pois ele sempre foi homem e sempre será ...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Então vc é \textbf{gay} tbm\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Don Ramon de Alexandria  amigo tem uma FALSA vagina pois é macho e sempre será macho.... Se sente atração por um cara é \textbf{gay} sim...mesmo que seja macho parecendo uma \textbf{mulher}...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/31 & \cellcolor{green!27}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ué tá bom então !pô eu não sabia que era \textbf{gay} , obrigado por me fazer enxergar kkkkk de boa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu tô confuso 😕 kkkkkkkk será que sou \textbf{gay}???eis a questão\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Don Ramon de Alexandria  sinceramente sim ou bi. ..pois se vc observar é um rapaz no palco dando entrevista .até parece com um amigo meu que é casado e tem filho até barba tem...pergunta para um \textbf{gay} se ele pegaria a Thammy filha da gretchen. Pois se for se basear assim ela tem uma aparência de homem mas não é ..com certeza o \textbf{gay} nem atração teria por ela pois só de saber que lá tem uma vagina ele perde o tesao.  E se ela por um pênis o \textbf{gay} também não tem tesao pois a essência e de \textbf{mulher} ..com esse Robert a mesma coisa o dna dele é de macho. Ele mesmo falou na entrevista...mas se for bi ou \textbf{gay} não tenho nada a ver....só fiz um comentário.  Mas no Brasil tem muita gente que acha que o cara ativo é macho e que o \textbf{gay} só é o passivo...eu mesmo já vi muitos falarem isso..eu não concordo ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}6/161 & \cellcolor{green!5}3.727 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mas antes ele não era feminino? por exemplo ele antes seria como se fosse uma \textbf{Mulher} porém Estéril ,sei lá kkkk eu não me atraído por Homens,muito menos por Dna e sim se a pessoa é feminina ! ME considero ainda Heterossexual\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Don Ramon de Alexandria sim era uma \textbf{bicha} feminina ...mas se vc for ativo com um cara então vc não é \textbf{gay}...o que mais tem no mundo é  seco entre homens ...mas vc sabendo que lá dentro é  tudo masculino um hetero de vdd não se atrai ....mesmo porque tem homem que de dia anda como homem e a noite vira drag e muitos ficam perfeitas mulheres .mas de dia até barba tem e usa roupa social...vc deve ser bi.  Pois se um \textbf{gay} te alisar seu negócio vai subir ....acho eu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha, Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}3/92 & \cellcolor{green!5}3.261 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ivan Avivar mano se  ele não dissese que era \textbf{mulher} trans ,vc também casava kkkkk no máximo pensaria que ele era uma \textbf{Mulher} estéril ,pare de hipocrisia ,\textbf{gay} é gostar da figura masculina !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/34 & \cellcolor{green!27}8.824 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Don Ramon de Alexandria  na seca tem cara que pega até \textbf{gay} normal ...ou vc não sabe dos abusos sexuais dentro das cadeias.....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ivan Avivar e vc ? \textbf{mulher} trans vc não pega?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Don Ramon de Alexandria mas \textbf{mulher} trans vc quer dizer \textbf{travesti} ou trans operado?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Travesti & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ivan Avivar Quem afirma que 'mulheres trans não são mulheres' muitas vezes partem de suposições biológicas essencialistas (e, portanto, incorretas). Por exemplo, alguém pode argumentar que as mulheres trans não são 'geneticamente mulheres', apesar do fato de que não é possível averiguar facilmente os cromossomos sexuais de ninguém. A verdade é que quase ninguém realiza exames para conferir quais são seus cromossomos sexuais, e não é raro que aqueles que se submetem a esses exames acabem surpresos com o resultado.Outro apelo biológico comum concentra-se na questão da reprodução – ou seja, argumentar que mulheres trans nunca mestruaram, ou que não são capazes de menstruar. Isso ignora o fato de que algumas mulheres cisgênero nunca menstruam e/ou são incapazes de engravidar.Apontar para a genitália é igualmente problemático: os genitais das mulheres variam enormemente, e, assim como acontece com os cromossomos ou com a capacidade reprodutiva, não somos capazes de ver a genitália uns dos outros em encontros cotidianos. Ao me encontrar com outra pessoa, será que eu deveria me recusar a reconhecer que ela é \textbf{mulher} e a me referir a ela no feminino a não ser que ela me mostre seus genitais? E, sinceramente, o que é mais sexista que reduzir uma \textbf{mulher} ao que se encontra entre suas pernas? Não seria isso exatamente o que os homens sexistas vêm fazendo com as mulheres há séculos?Eu considero que todos esses argumentos baseados na biologia são inerentemente antifeministas. Pessoas sexistas rotineiramente desprezam as mulheres apontando as diferenças biológicas que existem, ou que imaginam existir. Feministas há muito tempo contestam a objetificação de nossos corpos, e argumentam que não somos limitados à nossa biologia. É pura hipocrisia, portanto, que alguém que se identifica como feminista utilize argumentos baseados na 'biologia' e em 'partes do corpo' para desprezarem as mulheres trans.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/298 & \cellcolor{green!27}0.671 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Don Ramon de Alexandria nossa agora vc filosofou kkkk . Quero dizer que sexo entre homens existe desde a antiguidade.  Que não é só com trans. Por exemplo eu mesmo conheço dois caras ambos já saíram com caras normais e hoje são casados com \textbf{mulher} e tem filhos ...para mim não são bissexuais e sim heterossexuais foi só uma fase que passou.  Quero dizer que não é impossível heterossexuais se envolver com pessoas do mesmo sexo...banheiro público já vi cada coisa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/81 & \cellcolor{green!5}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não cara esses que transaram com Homens de feição másculas ,sente atração por Homens portanto Homo \textbf{sexual} ou bissexual ,agora o indivíduo que se atrai por feições do sexo oposto é hétero \textbf{sexual} !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Don Ramon de Alexandria e outra para mim heterossexuais são pessoas que se relacionam com o sexo oposto ...não tem nada a ver com feição e sim órgão \textbf{sexual}.  No dicionário está bem claro... bi significa doía sexos. Heterossexuais significa apenas um seco oposto do seu e homo. Mesmo sexo h com h ou m com \textbf{mulher}..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/57 & \cellcolor{green!5}3.509 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Don Ramon de Alexandria eu conheço um cara que todas a mulheres pagavam um pau para ele super boa aparência bonito bombadinho. .e um dia fui numa balada e encontrei com a irmã dele ...quando perguntei onde estava o irmão dela quase cai para trás ele estava montado uma \textbf{mulher} perfeita nem parecia traveco parecia \textbf{mulher} mesmo ...Ou seja aparência femenina então um cara sabendo que ela é ele pega ele e no outro dia cruza com ele na rua de homem esse cara é o que ? Homem ?? Lógico que não no mínimo bi\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/97 & \cellcolor{green!27}2.062 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tô vendo 2 futuros ex-gays que voltarão a ser \textbf{gay} novamente! A \textbf{Travesti} de Feliciano que o diga.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Travesti & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/18 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sono desse papo dos pais superprotetores. Eduque seus filhos para o mundo e não espere que o mundo mude para receber o seu \textbf{pirralho} por que ele será massacrado que nem uma barata.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Pirralho & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Emilia Ariane o programa passa a noite e tem restrição de \textbf{idade}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ingles nem tem artigo a e o sua ordinária\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ordinária & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pra mim! Homem é Homem, e \textbf{mulher} é \textbf{mulher}! Pronto falei minha opinião.😘\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Verdade! Isso é óbvio! Pode fazer o procedimento que for. Agr ninguém  está falando de respeito, porq isso é uma "educação" e não biologia. Osh não é pq a pessoa mudou de sexo q eu vou bater nela, nem ofender kkkkkkkk o assunto é: nasceu homem, morrerá homem. Nasceu \textbf{mulher}, morrerá \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/52 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small falar o que pensa agora é desrespeitar os outros...isso pq somos democracia.. respeitamos os gays ou etc...mastbm achamos que homen é homen e \textbf{mulher} é \textbf{mulher}.. simples...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/27 & \cellcolor{green!5}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small do msm jeito que vc fala que é \textbf{gay}, e temos que ouvir e ficar calados. comparar onde somos subordinados por força de um contrato, ou de uma educaçao e respeito familiar....so pra te agradar vou falar entao.. homen é homen, \textbf{mulher} é \textbf{mulher}. e \textbf{gay} é \textbf{gay}. pronto.. todos felizes agora!!! pelo que seu um homen que \textbf{gay},quer ser uma \textbf{mulher} ou fazer o papel de uma....portanto a frase homen e \textbf{mulher} cai bem pra ambos.kk. bjs e abrçs\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}8/80 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small pior \textbf{cego} é aquele que nao quer enchergar. homen é homen, \textbf{mulher} é \textbf{mulher} e \textbf{gay} é \textbf{gay}. se nao aceita isso...ai é problema seu.. bjs\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cego, Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}5/26 & \cellcolor{green!5}19.231 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tao com raiva pq o cara deixou de ser \textbf{gay} .oxi..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small SOU \textbf{GAY} GAAAAY\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Josue Tiago mais \textbf{gay} é homem? ???? \textbf{Gay} não  é  terceiro  sexo ou é?  Me explica  teacher?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Muito intelectual essa mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small devia continuar \textbf{mulher} era bem mais bonita\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele nunca foi uma \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso deve ser mentira essa \textbf{bicha} ai deve ter rola .isso e só pra da ibope\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bicha & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nunca ouviu falar em cirurgia de resignação \textbf{sexual} não? mds! nham! O médico cortou, agora esta arrependido . kk!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só pela.comversa desse rapaz ..vc percebe que ele não deixou de ser \textbf{gay} coisa nenhuma.!!! Essa volta atraz que ele...está dizendo me parece por pressão externa e não uma vontade verdeira e intrínseca de voltar a ser homem !! Isso não existe!! Se vc é hétero...vc é hétero e pronto!! Se é homemssexual .. é homemssexual !! Esses ditos arrependimentos .. não parecem genuínos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/64 & \cellcolor{green!27}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa aberraçao e' homem ou \textbf{mulher} afinal ??? 👊👊👊👊👊👊\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Querem é ibope isso sim. E \textbf{Gay} mesmo porque \textbf{transexual} não tem nada haver com isso. Trans é identidade de gênero independente de orientação \textbf{sexual}. Essas emissoras compraram qualquer besteira para ter assunto e desmoralizar às pessoas que passam por tanto preconceito.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Sexual, Transexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}3/42 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele como \textbf{mulher} era bonita,eu ficava sendo \textbf{mulher} mesmo...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/9 & \cellcolor{green!5}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse menino tá equivocado.Vc não chega ao médico e ele fala que vc é \textbf{transexual}.É um processo mútuo e bem demorado.É um absurdo o que ele disse.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Transexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sou \textbf{gay} mais e muita palhaçada dessas gays. cada dia aparece um bizarrice dessas. affffff\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gean 041 - É. Eu fiquei sabendo. Foi exatamente no dia seguinte da minha postagem. Sinceramente eu acho que ainda não ficou bem explicada essa mudança. A palavra transtorno realmente trás inconvenientes, porém desconsiderar disforia de gênero como transtorno entra no risco de as pessoas caírem  neste tipo de interpretação da \textbf{mulher} do vídeo. Acho que esse assunto ainda vai dar muito pano pra manga. Vamos esperar, né.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/68 & \cellcolor{green!27}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Exato, eu sou trans e como tal tenho essa disforia. E a única "cura" é justamente a \textbf{transição} que passamos, hj eu sou muito mais feliz que antes... Antes de me aceitar e mudar só pensava em suicídio. Esse rapaz do vídeo nunca foi \textbf{transexual} de verdade\normalsize   & \cellcolor{green!5}Transexual, Transição & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/47 & \cellcolor{green!5}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Dayana Essaidi tbm percebi isso. Ele não é \textbf{transexual}, e nunca foi. Parece que o único motivo que ele fez a cirurgia foi somente estética\normalsize   & \cellcolor{green!27}Transexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Depois que entrou o Pecado por um homem toda sua descendência  da \textbf{raça} humana ficou sujeita ao pecado..(consequências) passou pecado no mundo (toda humanidade). Pecado é a separação espiritual do  homem em relação a  Deus.A causa principal foi a desobediência as leis divina. Este afastamento de Deus pela sua própria escolha voluntária ocasionou o domínio do mal sobre  todo ser humano e suas consequências(pecados) morte; inveja: ambição Cobiça mentira etc...Mas O Criador providenciou  meio de aproximar novamente as suas criatura, enviando Jesus em forma humana( O Verbo de Deus) João 1:1 ; se encarnou por amor a nós para religarmos novamente através do seu sacrifício na.cruz; assumindo sobre ele os nossos pecados  afim de sermos justificado(perdoados) perante a Deus e (Pai)através do seu sangue (vida)Ele deu a Sua Vida por nós para nos resgastar da condenação eterna.Todo este ato de redenção é válido somente aqueles que crê e confessa como seu  Senhor e Salvador.Sem fé impossível agradar a Deus.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/164 & \cellcolor{green!5}0.61 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele numca foi \textbf{mulher} Deus fez ele homem isso é coisa do diabo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Victória rpg a partir dessa atitude já está julgado Deus ñ fez nada errado homem é homem e \textbf{mulher} é \textbf{mulher} isso é coisa de satanás pra fazer o povo sofrer.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/31 & \cellcolor{green!5}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A Luciana chata pra caramba, o cara não queria mas ser \textbf{gay} e pronto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Travesti viro sapatao é isso kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Travesti & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small EX \textbf{GAY} NÃO SEUS LIXOS ,ELA ERA uma transex e ainda é pois é operada!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Exato, a maioria dos trans são 100 resolvidos consigo mesmo e quando aparece essas aberrações afeminadíssimas se proclamando "ex" \textbf{gay} é sempre na mídia em programas populares caçando ibope, já se intitula até "palestrante" pra ir abocanhar o dinheiro dos pastores nas igrejas indo lá falar que é "ex" \textbf{gay} pq crente adora ouvir isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/55 & \cellcolor{green!5}3.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O Léo quer colocar a seguinte ideia: o hetero pode ser \textbf{gay}, mas o \textbf{gay} não pode ser hetero.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/19 & \cellcolor{green!27}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gay jamais será hétero. E hétero jamais será \textbf{gay}. Larguem de serem retardados. Se internem!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Orestes Morato retardado é vc, conheço dois ex \textbf{gay}, vejo a vida deles, e com td certeza, não são mais \textbf{gay}, só pq vc acha será como vc quer?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Rosana 25 Araújo Ex \textbf{gay} kkkkkkkkkkkkkkkk eles só escolheram agradar aos homofóbicos e voltaram para o armário. Tanta gente tosca e \textbf{vagabunda} que não aceita a felicidade alheia, fazendo gays voltarem para o armário. Eles NUNCA deixarão de serem gays. Casar com \textbf{mulher} não os torna héteros, apenas estão satisfazendo as vontades de gentinha como você! Adeus 😉\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher, Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/58 & \cellcolor{green!5}5.172 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Todo ex \textbf{gay} que aparece vc vê de longe mais feminina do que nunca, igual aquele pastor que aparece com essa história a uns anos atras no CQC se n me engano, usando aquela vozinha de "adoro dotados" pra destilar preconceito contra ele mesmo, ainda escolhia os looks da "esposa" pra irem ao culto kkkkkkk. Ex \textbf{gay} só de Taubaté mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/61 & \cellcolor{green!27}3.279 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ex \textbf{gay} não existe sabe por que?Ele pode ser apenas bissexual ou curiosidade com o próprio gênero\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Falo oque quiser e tiver vontade mas um homem que se relaciona com uma \textbf{mulher} trans é hetero, independente de genital. Evolua seu pensamento, a realidade é essa mas preferem não admitir pq é mais "fácil" não raciocinar\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ex \textbf{gay} só de Taubaté\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small nao mesmo. ser homem ou \textbf{mulher} vai alem da questao biologica.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mario Bonfim kkkk para de ser ignorante, isso é na rede Tv, e não existe satanás além dessas igrejas que só falam dele me polpe , sou \textbf{gay} e tenho Deus no coração mais que qualquer que fica por ae julgando se achando Deus\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Katiaria Cristina Falou a \textbf{prostituta} do anticristo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Prostituta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nao è moda nao, loucona, existe \textbf{gay} desde de sempre . Kk viaja nao. A unica diferença é que moravam no armario\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Luigi Oliver concordo, até pq nunca vi ex \textbf{gay} kkkķkķk,  o povo critica os homossexuais  mas não ver que um casal de pastores matou e estuprou  os próprios filhos, e isso ninguém ver ne, também tá na bíblia que pastor pode matar os filhos? É cada um não e rs\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/50 & \cellcolor{green!27}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sempre tem que ter um crente \textbf{idiota} falando merda. eita povo ridículo,preconceituoso e hipócrita . eles se acham os mais em tudo ,mas no fundo ,só querem saber de ganhar dinheiro fácil,  com falsas promessas e vendendo pedacinhos do céu !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Boiola's Hunter: o exterminador de \textbf{gay} pedofilo Quer dizer que uma situação só é imposta para sociedade se for para televisão, meu filho, a homexualidade existe mesme antes de pensaram em inventar a televisão. E dou sim pq o bumbum é meu se fosse o seu eu comia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mario Bonfim Vc é mesmo um \textbf{idiota} útil.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fudeu como homem \textbf{mulher}   com piroca com buceta se divertiu... Parabéns!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ser \textbf{homossexual} tudo bem,mais isso aí é uma \textbf{aberração},confusão sem fim.Uma hora é homem corta o pênis vira \textbf{mulher},depois volta querer ser homem. Isso é um loucura da cabeça dessas pessoas,Deus não quer isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Aberração, Homossexual, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}3/34 & \cellcolor{green!5}8.824 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small MARCOS ANTONIO Isso que eu penso, não basta ser apenas \textbf{homossexual}? Pq alterar o que de fato é da natureza? Acho um absurdo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Un  Vc não tem que achar nada seu \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Un pq existe uma gritante diferença entre ser \textbf{homossexual} e \textbf{transexual}, o rapaz do vídeo não tinha certeza do que era e mudou sem de fato ser trans e aí deu nisso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Transexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Portal/Vitor Henrique Odin nem Zeus e sim o Deus cristão olha a diferença entre eles Zeus nem deus é ele é filho de Cronos Búri foi o primeiro deus na mitologia nórdica. Foi o pai de Borr e avô de Odin. Foi criado pela \textbf{vaca} Audumla que lambia o gelo salgado de Ginnungagap. A única fonte existente deste mito é a Edda em prosa de Snorri Sturluson.[1] o Deus cristão tudo criou ele é o princípio de tudo n existe outro além dele veja a diferencia entre eles\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vaca & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/88 & \cellcolor{green!5}1.136 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu Deus...realmente estamos encaminhando para o apocalipse total!!!Estavamos acostumados na época com o símbolo \textbf{sexual} Roberta Close onde todo País torcia pela sua cirurgia de mudança de sexo pois realmente era muito linda e feminina...agora com esses tais tempos modernos do politicamente correto,querem nos mandar guela abaixo essas aberraçoēs e libertinagem para todos os lados!!!Outro dia nos jornais uma notícia de um homem que virou \textbf{travesti} casou-se com uma \textbf{mulher} que virou um trans homem e acreditem se quiser a \textbf{mulher} que agora é 'homem'teve neném do homem que hoje é '\textbf{mulher}' trans de penis...😨😧👹🤢😷Chega um certo momento que não dá mais...Cada vez mais difícil viver neste mundo,até porque se vc esprime a tua indignidade em certas coisas,vc é literalmente 'tachado'de \textbf{homofóbico}!!!Meu Deus a que ponto chegamos!!!😫🤬😨🤯😤\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Sexual, Travesti, homofóbico & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}5/127 & \cellcolor{green!27}3.937 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kkkk Ai, senhora, tenha paciência! Que \textbf{muda} na sua vida a identidade dos outros? Eu hein!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Marcella Bella vovozinha vc não é obrigada a aceitar nada porém vai ter que engolir os " diferentes" pois eles sempre existiram e sempre iram existir! Ninguém tbm é obrigado a aceitar uma \textbf{v\textbf{elha}} caduca porém aprendemos a conviver! Sinto muito lhe informar se é muita informação pra sua cabecinha de ostra!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/52 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small QUAL O PROBLEMA DE UMA SENHORA EXPO SUA OPINIAO IDIOTAS BABACAS BANDO DE \textbf{IMBECIL}. ATE PARECE QUE O BANDO DE IDIOTAS NAO VAO CHEGAR NESTA \textbf{IDADE} POUPE ME. 🖕🖕🖕\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Imbecil & \cellcolor{green!5}Age - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/29 & \cellcolor{green!5}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Marcella Bella vdd. Tá uma bagunça, é só Deus mesmo. Perderam o temor a Deus. Tudo é normal e tudo pode. Engraçado quem tem uma opinião diferente, tem ser \textbf{velho}? Ou seja só os jovens q estão certos?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Valdirene Reus Eu sou \textbf{mulher} (\textbf{MULHER} )casada com homem tenho filhos tenho netos.Mais eu cuido de mim.Não me importo de ter amigos ou amigas homossexuais. Não tenho vergonha deles. Eles respondam por e eu respondo por mim. Si cada pessoa saber respeitar os outros. O mundo se tornará bem melhor\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/53 & \cellcolor{green!5}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vc não tem que entender nada querida, não é só pq vc é \textbf{v\textbf{elha}} que tem que sair falando merda na internet não. volta pro bingo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/26 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Marcella BellaQueridinha o respeito ainda é um valor que devemos manter em mente. Se voce nao sabe o valor do respeito a culpa nao é do 'politicamente correto', mas sim do seu caráter. \textbf{Aberração} é a sua ignorancia e sua mente tacanha que ficou parada no tempo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Aberração & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/48 & \cellcolor{green!5}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alisson A. Ainda bem que vcs são minorias...Imaginem se a maioria da população fosse assim?O fim do mundo estaria muito próximo!!!Estamos já beirando o Apocalipse com toda essa violência,assassinatos,drogas,crianças de 11 anos grávidas em bailes funks sem saber quem é o pai...corrupção e bandidos políticos destruindo tudo,inclusive hospitais onde as pessoas morrem na porta por falta de atendimento...Enfim,esses governos criminosos destruíram tudo,difícil é ter esperança!Minha preocupação é com as crianças desses País,não com essa geração que está já completamente destruída!De fato,cortar o pinto,virar \textbf{mulher} e depois querer virar homem é uma coisa muito norma!Tāo normal quanto bizarra e divertida...aliás,direi 'kitsch'para os dias de hoje onde domina a ditadura do politicamente correto!Mas minha preocupação mesmo é com as pessoas morrendo nas drogas,morrendo de fome e  assassinadas a montes nas ruas e hospitais desse País!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/133 & \cellcolor{green!27}0.752 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Psycho Head Meu querido.Citei lorde Buda pq ele inventou a psicanálise por desfolhamendo dos 9 níveis de consciência.Einstein foi um \textbf{idiota} não cabe citá-lo nessa contexto.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mâdar-Zâdi64  Buda sem dúvida foi um ser humano de inteligência muito acima da média, mas Einstein foi um \textbf{idiota}? Einstein foi um \textbf{idiota}?? Já que você se considera muito inteligente e Einstein um \textbf{idiota}, já pode concluir a teoria unificada de campos, me explicar com clareza o porque existe o salto quântico, e porque o teorema de Bell retrata a realidade da ação fantasmagórica do fóton, já você acha q  Einstein era um \textbf{idiota}, acredito que seus métodos de raciocínio sejam extremamente superiores.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}4/83 & \cellcolor{green!27}4.819 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Psycho Head A relatividade está no Avesta.Não existe física quântica.O nome é teoria quântica.Sim, Einstein era um \textbf{idiota}.Inteligente foi a pessoa que inventou a cirurgia e a que inventou a vacina.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mâdar-Zâdi64  e você pensa que nós ñ estamos sujeito ao impacto de algum asteróide o epidemia que possa dizimar a população? grandes físicos, engenheiro e químicos estão se esforçando para tornar Marte habitável, oque é mais importante que ter uma garantia de logenvidade da existência da \textbf{raça} humana?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mâdar-Zâdi64  A tentativa de tornar marte habitável é justamente supor uma situação que se problemas como esse e outros muitos piores se maximizem nós teríamos a opção de sair da terra para viver em Marte, Ellon Musk dono da spacex e tesla é qm está investindo pesado nisso, isso pode ñ salvar uma vida, isso potencialmente pode salvar toda a \textbf{raça} humana da extinção, então essas pesquisas são importantes SIM, e \textbf{idiota} é qm ñ dá o devido valor a esses montros, é isso , Fllw.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/86 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se tem o direito de ser \textbf{homossexual} e não serem criticados por isso, não tem o direito de deixar ser e ficar tudo bem? Porque o drama? A Luciana e o Léo tão quase chorando.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente me confundi toda, homem é \textbf{mulher}, \textbf{mulher} é homem, nossa que confusão 😂 😂 😂 😂 😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Homen e como vai satisfazer uma um \textbf{mulher} como vai fazer um filho numa \textbf{mulher}...poxa homem sem pênis não é nd\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Léu \textbf{mulher}  kkkkkkkk😂😂😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você é \textbf{gay}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ruth galvão ela não precisa entender todos os temas levados ao programa.Ela também está tentando entender.Se os próprios entrevistados as vezes não se entendem( nascer homem, tira o pênis pra ser \textbf{mulher}, logo resolver voltar a origem masculina...um rolo que ele pensa ter entendido.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{gay}, mas eu jamais transformar-me-ia em uma \textbf{mulher}. Tenho muito orgulho do sexo que possuo, da minha barba, dos meus pelos, do meu pênis (lindo, diga-se de passagem), enfim, tudo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/31 & \cellcolor{green!27}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Idem. Não é só pq sou \textbf{homossexual} que vou abandonar minhas origens naturais físicas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Professor Ailton Lima, mas pessoal, ser \textbf{gay} não tem absolutamente nada a ver com ser \textbf{transexual}, penso que vocês que são gays ou lgbti de alguma forma deveriam saber disso mais do que as pessoas que não são lgbti, ser \textbf{gay} é orientação \textbf{sexual}, é por quem é  despertado os seus desejos, sentimentos, pensamentos no sentido de namoro , ser \textbf{transexual} é identidade de gênero, é como você existe no mundo enquanto ser, é a essência da pessoa enquanto ser, é essa essência que faz cada ser humano ser um ser único, é o ser que existe dentro do corpo físico, é a identidade desse ser enquanto feminino ou masculino, que é oposto ao corpo físico, biológico !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Sexual, Transexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}5/118 & \cellcolor{green!27}4.237 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Professor Ailton Lima, é muito claro que vocês enquanto homens gays não desejam fazer uma cirurgia de adequação \textbf{sexual} como muitas pessoas transexuais necessitam fazer para viver, porque vocês são homens gays e não pessoas transexuais, uma pessoa  \textbf{transexual} NÃO é um \textbf{gay} que é tão \textbf{gay} que quer "virar" \textbf{mulher}, na transexualidade o verbo é SER , NÃO é QUERER, uma pessoa \textbf{transexual} simplesmente É \textbf{mulher} ou homem de acordo com a sua identidade de gênero que é oposta ao seu corpo físico, biológico, uma pessoa \textbf{transexual} não QUER SER do gênero e ou sexo feminino, ela simplesmente É do gênero e ou sexo feminino, falo no caso de mulheres transexuais e igualmente o oposto, para homens transexuais !!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher, Sexual, Transexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}8/120 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você está sendo ignorante. Gays e transsexuais são conceitos diferentes. Uma pessoa Trans pode ser hétero, \textbf{gay}, bi. Sexualidade é diferente de gênero.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Professor Ailton Lima teacher você é \textbf{gay}?não parece!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lógico porque se não se identificasse com o sexo masculino seria transsexual e não \textbf{gay}. Até o termo usado na matéria "ex-\textbf{gay}" está completamente errado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Professor Ailton Lima más guando tira o pênis não é mais \textbf{gay} é \textbf{travesti} ou trans ai isso me confundi\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Travesti & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/20 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Professor Ailton Lima essa ameba e professor de onde? Comentário mais \textbf{imbecil} que esse tá pra existir\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ESSES IMBECIS FICAM PONDO HOMOSSEXUALIDADE E TRANSGENERIDADE TUDO NO MESMO BALAIO, VÃO SE LASCAR, PORRA, SER \textbf{GAY} É SER MACHO E GOSTAR DE MACHO, SÓ, ISSO NADA TEM A VER COM DISFORIA DE GÊNERO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É aquela coisa ne? "Não e pq sou \textbf{gay} que preciso ser ignorante/burro".\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ser \textbf{gay} não está relacionado ao seu corpo querido PROFESSOR, vc é \textbf{gay} não e transgênero! É meio óbvio que vc se sinta feliz com seu corpo, sua sexualidade não tem nada a respeito com seu gênero.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/37 & \cellcolor{green!5}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small andréia pales É \textbf{gay} sim ate a tampa!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small lyzz souza Não importa o nome que se dê. O que eu disse é que, independente de qualquer coisa, não me vejo travestido nem agindo como \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que não nos torna mais ou menos que as trans, assim como homens héteros não o são em relação a você. Sou como você mas também empático a causa delas. O mais importante é buscar entender e respeitar a todas. Assim como esse da entrevista se arrependeu, muitas outras são realizadas, generalizar a \textbf{raça} humana é impossível. Imagina que em uma casa, uma família recebendo as mesmas informações as pessoas se diferem, imagine em um planeta com bilhões de pessoas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/81 & \cellcolor{green!27}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Veadinho comunista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista & \cellcolor{green!5}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Professor Ailton Lima por isso que vc é \textbf{gay},estude ,não julgue.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E ae já sarou do cu \textbf{bichona}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bichona & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Professor Ailton Lima claro tá \textbf{cego} por isso q vc não tá ai\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cego & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small amigo, \textbf{gay} e transgenero NÃO sao a mesma coisa, abraço\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Breno Caio, não é que \textbf{gay} tem um lado feminino muito grande. O que acontece é que por não ter a mesma pretensão do homem hétero, de se reafirmar constantemente de forma masculina, o \textbf{gay} acaba se permitindo mais viver esse lado "feminino" inerente a todo homem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/47 & \cellcolor{green!27}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NÃO EXISTE EX \textbf{GAY} ATÉ MESMO PORQ JÁ PERDEU A PREGA MESTRA DO CÚ\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fagner Marcos a Bíblia condena toda imoralidade \textbf{sexual}, sexo anal é uma independentemente do sexo hetero ou homo. Tem muito hetero que é promíscuo e se acha o mais correto e está muito enganado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small existe sim ex-\textbf{gay} oque ñ existe é nascer \textbf{gay} porque assim deus nem existiria\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Jeff Soul é \textbf{gay} e é ateu também kkkkkkkkkkkkk onde o mundo vai parar kkkk te recomendo a ver o filme apocalipse pois espero um desse\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Aí vem o outro dizer que não existe homem e \textbf{mulher} kkkk.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Primeiro, realmente não existe ex-\textbf{gay}, isso sim é ilusionismo. Segundo, nem todo \textbf{gay} necessariamente dá o cu, os ativos basicamente fazem o "papel do homem".\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse é o caso do Marco Feliciano,o mama \textbf{bola} do Bozonaro kkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Yone Sales se existe ex hetero ,pode existir ex \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas a Luciana é tão burra \textbf{velho} 🤦🏽‍♂️\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A luciana e bi aquela cadela\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cadela & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Todo "ex-\textbf{gay}" é assim, poc fudida querendo marketing, já se intitula até "palestrante".Aprendeu uma ova, 99 dos gays são afeminados desde criança, são filhos de héteros, criados num mundo hétero só com referências hétero (sim pq essa coisa de ver uma drag cantora famosa ou casal \textbf{gay} em novela é coisa de muito pouco tempo) vc por exemplo n via nada disso a alguns anos atrás. A maioria dos "héteros afeminados" é tudo enrustido, hétero de verdade dificilmente é afeminado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/81 & \cellcolor{green!5}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele com jeito de \textbf{mulher} e ela com jeito de homem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Então não entendi.  Ex \textbf{gay} q tirou o pênis, pensei q ele era trans\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Wallace Franklin Assim eu entendi ele nasceu homem ai eles quis ser \textbf{mulher} e por isso ele tirou penis e virou \textbf{mulher} mas ele se arrependeu ser \textbf{mulher} ai ele voltou ser homem de novo mas sem penis Entendeu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}3/39 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa o rapaz está parabéns!! Léo Áquila é o mais enganado, se veste de \textbf{mulher}, porém tem testosterona, saco escrotal, esperma... Quem tá se enganado é vc Léo desculpe...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mulher tbm tem testo kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vcs LGBTS querem que o mundo seja \textbf{gay}, não somos!!!!!!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small nego criticando, mas se ele tivesse falando q havia saído do armario e arrancado a piroca, deixando de ser hetero, a multidao e principalmente a luciana estaria ovacionando!!! bando de hipocritas!!! esse leo aquila é bizarro, falar de crianças homossexuais!!! é isso oq a agenda gaysista quer, sexualizar as crianças!!! deixem as crianças em paz, se uma pessoa se tornar \textbf{gay} ou lesbica futuramente a nao seja por influencia desses, todos merecem ser felizes como bem quiserem e nao por influencia dos outros!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/83 & \cellcolor{green!27}1.205 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não existem só heterossexuais no mundo. Ninguém deixa de ser hétero. Se ele ou ela se sente arrependido, é uma questão dele/a. Tem seus motivos certamente. Isso não quer dizer que o seu caso específico se aplique a outras pessoas não-heterossexuais. E se é para se dar opinião, acho que ele  é uma \textbf{mulher} transsexual que, por conta de preconceito internalizado ou desejo por fama, está se submetendo à uma realidade que não é a sua.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/76 & \cellcolor{green!5}1.316 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Rafael Balaguês .Mas existe \textbf{velho} criança que demonstra homossexualidade desde sua infancia!Eu conheci uma que demonstrava isso e depois ela virou \textbf{travesti} quando ficou adulta!Ela tinha uma aparência afeminada que impressionava desde criança!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Travesti, Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!27}2/33 & \cellcolor{green!27}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mina de gravata aaiiiiiinnnnn se alguém tem uma opiniao diferente da minha, chame de discurso de ódio!!! garota, va procurar saber sobre o material escolar que o mec queria colocar pra crianças de 6 anos, ou melhor procure o filme Descobrindo Bianca, que seria passado pra crianças de 10 anos, nao, realmente nao tem como influenciar a sexualidade de crianças e tao pouco existe uma ideologia gaysista querendo ser implantada pelo governo!!! falo novamente, se uma criança crescer e quiser ser \textbf{gay}, que seja feliz e que tenha essa opçao respeitada, mas que essa nao seja influenciada pelas escolas, esse discursinho seu ta manjado demais, tenta pensar em algo diferente!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/110 & \cellcolor{green!5}0.909 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O erro começa em " se tornar \textbf{gay} por influência"  calma lá  ninguém se torna \textbf{gay}, anda assistindo muito conto de fada hein, quanta falta de entendimento??? A Maior parte dos gays convivem com heterossexuais e como que não  se influenciaram  ???? A por  favor se não  tem outro argumento criativo se cale.Sexualidade e gênero São  coisas bem opostas. Antes elas não  existissem assim não  estaríamos vivenciados tanta violência  e polêmica  em relação  a isso ....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/77 & \cellcolor{green!27}2.597 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mara Rubia concordo, eu assisti uma entrevista do Bolsonaro no programa do João Kleber onde ele disse que não tem preconceito de homossexuais, mas que ele não consegue admitir que induzam cabeças de crianças a tornarem -se homossexuais, isso eu acho bem legal da parte dele, fora isso eu também gostaria que ele se tornasse presidente porque ele não dá moleza pra bandido e, particularmente eu já não aguento mais ver um monte de bandido torturando um monte de gente inocente, correr o risco de eu mesmo ou alguém que eu amo poder ser uma próxima vítima desses malditos bandidos e ainda por cima ter que ouvir gente retardada dizer que esses bandidos desgraçados são vítimas da sociedade, isso me dá vontade de vomitar, por isso desejo tbm que o Bolsonaro seja o nosso próximo presidente, pq ele presa os costumes da família e das religiões que seguem os ensinamentos de Deus, e ele não é \textbf{racista} e \textbf{homofóbico} como o povo fala, já vi ele se explicando nas entrevistas!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, homofóbico & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/170 & \cellcolor{green!5}1.176 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É impossível alguém ser influenciado mds do ceu n precisa ter mt inteligência pra isso,msm q hj sejam tempos q isso é mais aceito,todos crescem sabendo das dificuldades q é ser \textbf{gay} com as religiões em si,pq alguém iria escolher passar por isso e pq alguém iria ser designado por alguém pelo oq sente atração,fui ensinado desde de pequeno q tem q gostar de \textbf{mulher},sofri,tentei "me curar" e qs entrei em depressão por isso,n eta mt mais fácil então eu escolher de \textbf{mulher} e pq eu n coneeguia?coisa sem cabimento nenhum\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/91 & \cellcolor{green!27}3.297 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small argumentos??? ou é tipo aquele discurso, \textbf{gay} q vota em bolsonaro tem que morrer. \textbf{negro} que vota em bolsonaro tem que morrer, \textbf{mulher} que vota em bolsonaro tem que morrer e bla bla bla, se for só isso nem responda pra não me cansar, por favor!!! Desculpa pedir argumento para quem parece não ter poder intelectual pra isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/58 & \cellcolor{green!5}5.172 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mas virou \textbf{mulher} e continuava sendo homem, agora é homem com vagina... eita povo doido da poha!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É se ele se apaixonar por uma \textbf{mulher} q gosta de pênis?  Complicado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Winne pode n se resumir mas que pra vida \textbf{sexual} e consequentemente para vida amorosa é essencial para o casal isso é. Como uma \textbf{mulher} hetero vai querer passar anos ao lado de alguém que n a satisfaça por completo?  Frustrante...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/41 & \cellcolor{green!27}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small XxXxX Ticiane o problema aí e outro... uma pessoa mutilada não deixa de ser homem ou \textbf{mulher}. Ele nasceu homem e agora é um homem que se Mutilou.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small KLEDSON HENRIQUE Claro, ninguem e obrigado ficar as coisas que tem se pessoa quer mudar \textbf{muda} se voce nao quer sem problemas mas respeite viu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Monica Lemos Monica Mas se tu quer se \textbf{mulher} se tu sente bem ser \textbf{mulher} ah que bom fico feliz mas tem gente nao fica bem ser \textbf{mulher} ou homem se a Pessoa quer mudar de sexo qual o problema? Tu não e obrigada aceitar mas respeitar sim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/48 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Canal Bup O homem é \textbf{mulher} que não senti bem no seu proprio corpo  é faiz uma mudança de sexo como esse rapaz fez isso é coisa de satanás confundindo a mente dele como faz com qualquer outras pessoas que dá a mente o diabo, Você vê que hoje jesus libertou ele ,é ele tá arrependido do que fez,satanás brincou com ele é hoje ele nunca mais vai poder ser um homem que ele era antes isso vai ficar marcado pro resto de sua vida.Eu não tenho preconceito com o \textbf{gay} eu so mim preocupo com á salvação deles a criação de Deus é perfeita Deus fez o homen para \textbf{mulher} e  \textbf{mulher} para o homen.Eu não concordo mais sim eu respeito  muito \textbf{gay} eu converso com eles numa boa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/130 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Monica Lemos Monica Tais confundido genero e orientaçao \textbf{sexual}, Que Deus e esse que nao pode ficar o corpo nois quer? Aff voces heteros acham que vao pro ceu so porque e hetero? Ah me poupe que coisa mais ridicula\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso não tem mt a vê,ser \textbf{gay} m me afastou nenhum pouco de Deus ao contrário,hj sou mtttt mais conectado com ele q antes,graças a Deus tirando as crenças antigas q era oq me fez qs entrar em depressão,n tem isso de Deus cura tudo pq isso n é uma doença n foi desenvolvido,o dia q todo mundo entender isso,talvez as pessoas consigam entrar realmente em contato com Deus,mas enquanto isso vcs estão realmente afastados e afastando os outros tbm\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/80 & \cellcolor{green!27}1.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Rosivania Cand. Ta vendo isso foi oq me fez qs entrar em depressão,esse foco ridículo de "Deus cura" qnd em confissões me disseram q haveria cura e q eu deveria ficar castro,descobri q isso era a coisa mais \textbf{idiota},1 q só e falado isso no antigo testamento q nem é mais usado,n tem cura ja é uma prova real disso,agr me diz aonde tem algo ruim nisso?qnd alguém um dia disser q isso está fazendo mal a humanidade talvez se torne um argumento plausível,enquanto isso dizer "Deus cura tudo" sem ter base nenhuma n vai servir\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/96 & \cellcolor{green!5}1.042 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bosco Zorieuk  Você se diz feliz, eu acredito em vc. Mas a felicidade que vc diz sentir, é passageira. Você não é doente, Pq isso não é doença. A palavra de Deus é uma só, no \textbf{velho} e novo testamento. Jesus veio no novo testamento para perdoar os nossos pecados, deixou para nós o Espírito Santo, o Consolador!Você é especial pra Deus, e foi pago um alto preço por sua vida.Creio que um dia vc entenderá isso de verdade!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/81 & \cellcolor{green!27}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa Sra. chamada Luciana Ximenses , ela não tem competência pra conduzir um debate deste nível ou melhor ela e outras tipo Marilha Gabriela, até porquê essa segunda acho que tem um filho ou filha \textbf{homossexual}...digo mais mais eu particularmente não tenho nada contra os homossexuais, tenho pessoas amigas que são e sempre os respeite e fui respeitado por eles;  quero dizer tenho uma boa relação com essas pessoas, apenas não concordo com o modo de vidas que os ativistas querem empurrar guela abaixo  no resto das pessoas...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/88 & \cellcolor{green!5}1.136 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E nem nós, pessoas LGBTs, concordamos com vcs cristãos ativistas que querem empurrar goela abaixo o modo de vida \textbf{atrasado} de voces\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alisson A. Pelo contrário!! São os mais progressistas. \textbf{Atrasado} é quem usa o intestino como órgão \textbf{sexual} e acha normal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/20 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vacilão .. é melhor ser  a  \textbf{mulher} que era uai .. ser homem e não poder ter  relação , quero ver se \textbf{mulher} vai querer um homem quer não tenha um pênis? ele vai voltar a ser \textbf{gay} , Ainda mais com essa voz ai!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/45 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele pode namorar uma \textbf{mulher} assexual, que não se interessa por sexo. Acho que ser homem vai muito além de um pênis. Tem muito homem aí que tem pênis, mas não é macho. Não honra o que tem nas calças.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small G10 Oficial verdade ficou meio esquisita essa situação dele.  eu não ficaria com um homem como ele acho que \textbf{mulher} nenhuma vai querer rsrsrs sem chance .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Holbrook Daboi \textbf{mulher} gosta de homem de rola\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pessoas... ele não quer mulheres. Mudou o gênero mas continua \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small G10 Oficial  verdade! O homem sem bingolau, não dá! Eu não pegaria e não casaria também! Se é pra casar com o homem sem o bilau, e melhor ficar com uma \textbf{mulher} bem resolvida! 😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vamos deixar de hipocrisia. Achar uma \textbf{mulher} que não se importa com um homem sem o pênis é quase que impossível, até pelas alterações dos nossos hormônios que são incontroláveis.achar mulheres assexuais então, mais difícil ainda. além do mais, a \textbf{mulher} é quem seria assexual não ele. Mesmo sem o pênis, ele ainda continuaria sentindo vontades de ter relações. No máximo, ele poderia se relacionar com uma \textbf{mulher} religiosa, de preferência aquelas fanáticas que enchem o saco com falso moralismo até na intenet. Aliás, vocês que estão falando que o homem é muito mais do que um pênis, que ele pode usar prótese, com assexual, teria algum interesse num homem sem o pênis? ou deixemos os sermões só na teoria, porque na prática, é mais fácil falar quando se está de fora?Povo hipócrita\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}3/135 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dianna ! X'O Você pode ter razão. Mas cara, praq criticar? Isso vai ser uma coisa dele. Ele fez merda e se arrependeu do que fez. Deixe ele se libertar do que não faz bem. Nesse mundo tá tendo de tudo. Quem sabe ele não encontra uma \textbf{mulher} disposta? Encontra uma \textbf{mulher} com a situação dele?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/56 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small G10 Oficial vc fala sem conhecinento de causa. Há homens paralíticos que não fazem sexo e são casados e muito bem casados. Pra \textbf{mulher} o importante é se sentir amada e respeitada. E além do mais existe outros meios de um homem proporcionar prazer \textbf{sexual} a uma \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}3/48 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Xuxa Green \textbf{Idiota} útil.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cretina!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cretina & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/1 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Jhon VEVo bissexual \textbf{transexual} \textbf{homossexual} gênero quadrúpede \textbf{sexual} = SAFADEZA \textbf{SEXUAL} DESENFREADA. Obstinação \textbf{sexual} está tão grande e as pessoas querem criar termos para definir o que pode ser definido em uma só palavra SAFADEZA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Sexual, Transexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}5/35 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Cristian De Andrade to brincando querido! e heterossexuais tbb ta muuuuuuito sujeito a pegar HIV BEBEEEEE! e outra, pegou, \textbf{bola} pra frente, se cuidar direitinho e tentar viver normal! agora ser \textbf{idiota} e tão insignificante como vcc é bem pior, coisinha MOMOSA! 😬😬😬😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola, Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}2/43 & \cellcolor{green!27}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Para de se fazer, nem matar \textbf{gay} é "\textbf{homofobia}" pra lei é tratado como crime comum. Ser taxado de \textbf{homofóbico} por falar merdas homofóbicas é uma coisa, ser preso por isso é outra.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homofobia, homofóbico & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/33 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small INGRID S., vc é apenas mais uma pessoa que entende pouco ou quase nada da questão em comento. Quem vai decidir se uma criança tem condições para tomar hormônios etc é ela mesma , junto com seus pais, mais médico, psiquiatra e psicólogo. Vc continua com a INVERDADE de que se quer "impor" essa questão. Agora, que vcs terão que aceitar a diversidade \textbf{sexual}, terão. Não há mais volta. Os religiosos IMPÔEM sua visão de mundo e sua maneira de viver a todos a todo momento, mas isso "pode", afinal de contas a religião está "certa" e é intocável.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/99 & \cellcolor{green!27}1.01 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small MARCELO ERDMANN então mas continuo a repetir , pessoas religiosas , e pra ser bem escrachada VELHAS geralmente não aceitam , a gente vê pelos relatos de pessoas que foram expulsos de casa após se assumir \textbf{LGBT} pra família ... alguns te conseguiram retomar algum contato depois , mas alguns são traumatizados até hoje .. e uma criança continua sendo uma criança , grande parte dos pais principalmente PAI não aceita isso numa boa , É OBVIO que tem as exceções da regra , mas a maioria não aceita e não disse em nenhum momento que não tem que aceitar , acho que msm que não aceite devido a qualquer coisa , o Respeito é primordial .. e acho que o tempo já tá muito moderno pra alguém ter qualquer tipo de preconceito , mas infelizmente não é fácil assim ... Mas como disse antes vim falar num boa , você já veio na defensiva , e o outro zueirão aí veio ainda me ofender de funkeira .. enfim\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/169 & \cellcolor{green!5}0.592 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vinicius   vini10 concordo cara .. \textbf{puta} viadagem da porra ..se Deus feis homen então é homen caraio , fica nessa porra de fica sendo uma hora cada coisa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Foda-se, vou deixar de ser \textbf{gay} por que vc acha errado?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher é nojento e abominável sim!!!! Me julguem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vinicius, beleza! Se vc acha errado ser \textbf{gay}, nao seja!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Gay, Homossexual, LGBT, homofóbico, Homofobia & \cellcolor{red!27}746 & \cellcolor{red!27}746/131362& \cellcolor{red!27}0.5700000000000001 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - General}  & \cellcolor{red!5}Mulher, Sexual, Machismo, Machista, Misógino, Género, Patriarcado & \cellcolor{red!5}964 & \cellcolor{red!5}964/131362& \cellcolor{red!5}0.73 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - Male homosexuality}  & \cellcolor{red!27}Aberração, Bicha, Baitola, Veado, Meio afeminado, Rabeta, Boiola, Bichona & \cellcolor{red!27}39 & \cellcolor{red!27}39/131362& \cellcolor{red!27}0.03 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Sexual Identity - Transexuality}  & \cellcolor{red!5}Transexual, Travesti, Transição & \cellcolor{red!5}76 & \cellcolor{red!5}76/131362& \cellcolor{red!5}0.06 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments}  & \cellcolor{red!27}Muda, Psicopata, Idiota, Imbecil, Cego, Cretino, Cega, Cretina, Atrasado, Atrasado mental, Aleijado & \cellcolor{red!27}114 & \cellcolor{red!27}114/131362& \cellcolor{red!27}0.09 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - Over 65s}  & \cellcolor{red!5}Velhote, Velho, Velha, Não tenho idade & \cellcolor{red!5}21 & \cellcolor{red!5}21/131362& \cellcolor{red!5}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical Features}  & \cellcolor{red!27}Bola, Gorda & \cellcolor{red!27}13 & \cellcolor{red!27}13/131362& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!5}Macaco, Negra, Negro, Preta, Macaca & \cellcolor{red!5}10 & \cellcolor{red!5}10/131362& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Social Class - Working class}  & \cellcolor{red!27}Mulherzinha, Analfabeta, Analfabeto & \cellcolor{red!27}14 & \cellcolor{red!27}14/131362& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female sexuality}  & \cellcolor{red!5}Ridícula, Cabra, Puta, Vadia, Vaca, Safada, Mula, Promíscua, Égua, Prostituta, Ordinária, Vagabunda, Cadela & \cellcolor{red!5}60 & \cellcolor{red!5}60/131362& \cellcolor{red!5}0.05 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - General}  & \cellcolor{red!27}Idade & \cellcolor{red!27}17 & \cellcolor{red!27}17/131362& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - General}  & \cellcolor{red!5}Raça, Racismo, Racista & \cellcolor{red!5}18 & \cellcolor{red!5}18/131362& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!27}Branco & \cellcolor{red!27}4 & \cellcolor{red!27}4/131362& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Behavioural Addiction - General}  & \cellcolor{red!5}Viciado & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/131362& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Social Class - Destitute}  & \cellcolor{red!27}Vagabundo & \cellcolor{red!27}3 & \cellcolor{red!27}3/131362& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female age and physical appearance}  & \cellcolor{red!5}Velha & \cellcolor{red!5}5 & \cellcolor{red!5}5/131362& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Behavioural Addiction - Drugs}  & \cellcolor{red!27}Drogado & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/131362& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - French}  & \cellcolor{red!5}Francisco & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/131362& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - Native American}  & \cellcolor{red!27}Vermelho & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/131362& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ideological and Political Identity - General}  & \cellcolor{red!5}Vermelho, Comunista & \cellcolor{red!5}3 & \cellcolor{red!5}3/131362& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - General}  & \cellcolor{red!27}Nação, Povo burro & \cellcolor{red!27}2 & \cellcolor{red!27}2/131362& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - Youngsters}  & \cellcolor{red!5}Canalha, Pirralho & \cellcolor{red!5}5 & \cellcolor{red!5}5/131362& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - Chinese}  & \cellcolor{red!27}Amarelo & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/131362& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - Japanese}  & \cellcolor{red!5}Amarelo & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/131362& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - Female homosexuality}  & \cellcolor{red!27}Machona & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/131362& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Sexual Identity - General;Gender - General;Sexual Identity - Male homosexuality;Sexual Identity - Transexuality;Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments;Age - Over 65s;Physical Identity - Physical Features;Ethnicity - Black;Social Class - Working class;Gender - Female sexuality;Age - General;Ethnicity - General;Ethnicity - White;Behavioural Addiction - General;Social Class - Destitute;Gender - Female age and physical appearance;Behavioural Addiction - Drugs;Nationality - French;Ethnicity - Native American;Ideological and Political Identity - General;Nationality - General;Age - Youngsters;Nationality - Chinese;Nationality - Japanese;Sexual Identity - Female homosexuality;%.

\item The percentage of hate speech related words is 1.6146.

\item Considering that the variable \textbf{Gender - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 2123/5391 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}