\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Youtube\_extraction\_portuguese\_78.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  Ataque racista dentro de avião gera críticas à companhia aérea }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small A pior coisa q tem na vida de um \textbf{negro} e o \textbf{racismo},  muita gente fala q \textbf{negro} e  o ser mais ignorante, mal educado...ATÉ OS PRÓPRIOS BRANCOS SAM MAIS MAL EDUCADO QUANDO FAZ ISSO , CARALHO EU COMO ADOLESCENTE SOU CONSCIENTE DISSO QUAL É O PROBLEMA DELE TBM ENTENDE\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/51 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Aquele deputado alguma coisa wilis fez \textbf{racismo} com Bolsonaro, se recusou a se sentar ao lado de um \textbf{branco} hetero.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/20 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tem um país que o presidente é \textbf{racista} e tem \textbf{idiota} que acha ele sincero.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O \textbf{racismo} começa na TV . Um jornalista \textbf{branco} falando de \textbf{racismo} .Não tem  apresentadores negros .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/18 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{negro} e reconheço q esse questionamento é mimimi kra. Pare.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A globosta é maior \textbf{racista} do Brasil\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ué se ele a chamou de "\textbf{preta}",ele é o que então?É um leite moça azedo kkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu amigo se ela se ofender já é \textbf{racismo} entende ela tem nome ele nem a conhece  se vc for \textbf{gay} e eu te chama de viado e vc n gosta e eu fala ué e vc é oq ? Entende qual a nessecidade de falar isso?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/47 & \cellcolor{green!5}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@XV IDROS \textbf{racismo} é uma coisa,baitolice(viadisse)é outra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista tem que ser multilado,não interessa se for seu pai,tua mãe,seu namorado e filho(só se ele for maior de \textbf{idade},pra não multilá-lo,só deixar de castigo por 1 ano e bater nele)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Racista & \cellcolor{green!5}Age - General, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/31 & \cellcolor{green!5}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O \textbf{racismo}  esta  na  génie  dos  brancos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NÃO FALA MERDA! QUANDO SEMPRE HOUVER MAIORIA DE ALGUM TIPO DE \textbf{RAÇA} EM UM LUGAR SEJÁ \textbf{BRANCO}, \textbf{PRETO}, ASIÁTICO SEMPRE HAVERÁ \textbf{RACISMO}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto, Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/22 & \cellcolor{green!5}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Resolvo isso em segundos... soco na lata e \textbf{racista} no chão.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esses \textbf{idiota} reclama da cor da pele, eles tão é com inveja da melanina 😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Véio filha da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velho  cara de babão   cara  de cu  se eu já dou um salve\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Já mim chamaram de \textbf{macaco} uma vez, mas depois eu deixei ele banguela\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small isso muito bem, \textbf{racismo} se resolve com violência Sim AHAM BOA 😑\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velho imundo..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Viado \textbf{racista} preconceituoso feio 👅\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Todos us racistas devem ser roubados por um ladrao \textbf{branco}...simples assim\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@gilberto alexandre Não vou me calar,obrigado.E se eu sou sem noção só por criticar o fato da senhora de \textbf{idade} ofender um outro senhor de \textbf{idade} e ser justificada só por ser \textbf{negra},e isso me torna um "sem noção", o mesmo já perdeu a chance de fazer uma critica útil sobre o vídeo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Negra & \cellcolor{green!5}Age - General, Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}3/54 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se eu te xingar de filho da \textbf{puta}, corno, brasileiro nojento, você iria ficar quietinho, né?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Lu Nour Não amiguinho,eu tenho é conceito pleno sobre algumas classes de "minoria" tem total apoio para cometer injustiças e preconceito justificado.  E respondendo a segunda pergunta,se uma senhora \textbf{negra} começa-se a te xingar e humilhar o mesmo ficaria quietinho ?  Eu vejo duas pessoas no vídeo,os racistas e preconceituosos vem só uma \textbf{negra} e um \textbf{branco} e julgam só por essa características.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/63 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Canal censurado pelo youtube seu bosta \textbf{racista}...kkkkkUm dia vc sera roubado pelo um \textbf{branco}!!Pq quando vc ve um \textbf{negro} acha qui é ladrao....ADVG de brancos \textbf{racista} kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/29 & \cellcolor{green!27}13.793 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Canal censurado pelo youtube mas foi ao-contrario oooo \textbf{RACISTA}...U veio \textbf{branco} que xingou a senhora \textbf{negra} Um dia um \textbf{negro} vai salvar sua vida pra DEUS ti-mostrar qui ELE nao errou em criar a \textbf{raça} \textbf{negra} no mundo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negra, Negro, Racista, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}6/39 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@gilberto alexandre Em nenhum momento afirmei que ele não a ofendeu, mas que as pessoas só criticam as ofensas que ele fez a ela e não ao contrario. E eu sou \textbf{preto},e nunca desejei o assalto a ninguém e nunca fui assaltado também.E a senhora \textbf{negra} também estava ofendendo o SENHOR(veio) \textbf{branco}. Eu já convivo e já convivi com senhoras pretas na minha família e posso te dizer que existe algumas santas e outras que parecem demônios na terra,não julgo classes e nem raças mais sim pessoas,você deveria frase o mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negra, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/92 & \cellcolor{green!27}3.261 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Canal censurado pelo youtube "Você fede"? É essa a grande OFENSA que você usa para desviar o que está sendo discutido? Que vergonha... Comparar um ato \textbf{racista} com uma ofensinha dessa parece até ironia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Comentador de comentários Só assisti ofensas dos dois lados.Sou \textbf{negro} e já sofri \textbf{racismo} em forma de bullying gratuito quando criança cometida por outro \textbf{negro}.Esse truque barato de que toda pessoa pertencente a algum grupo de opressão que vocês "supostamente" defende são automaticamente bons e santos emasculados não funciona comigo. E você me chamou de fedorento,isso é por que sou \textbf{negro} ? Você é \textbf{racista} ? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}5/69 & \cellcolor{green!27}7.246 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Canal censurado pelo youtube Assistiu ofensas dos dois lados? Só vi UMA ofensa por parte da \textbf{mulher} que foi um "Você fede", que por acaso é uma ofensa até fraca pra um ser desprezível desse. Só o fato de um lixo desse respirar o mesmo ar que eu é  ofensa a mim.Não tem nem como negar quem é o mais errado nesse vídeo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/64 & \cellcolor{green!5}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Canal censurado pelo youtube Existem racistas e preconceituoso negros, brancos, amarelos etc... Da mesma forma que existem completos canalhas negros, brancos, amarelos etc...\textbf{Racismo} e preconceito  é canalhice na cara dura.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Canal censurado pelo youtube Quando eu disse que ela é santa? Santa ela não é porque o único santo é Deus. Ela sofreu o \textbf{racismo} quem tem que devolver é ELA não esse \textbf{canalha}.  O \textbf{velho} senhor indefeso e ofendido ficou bem magoadinho por se chamado de fedido, tadinho, chega a me dar nojo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Canalha, Racismo, Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Age - Youngsters, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/54 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Canal censurado pelo youtube concordo soq ele disse "\textbf{negra} imunda" e se ela n quiser ser chamada disso E ESTIVER SE OFENDENDO É CRIME.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Danilo Anderson Pq mimimi? Vamos supor, vc é negro/japones/indiano, e etc.., e vc tem um problema nas costas, um homem pede para vc se levantar de seu assento em um avião, e vc por gentileza levanta com dificuldades por causa de seu problema nas costas, o homem fica irritado e cmç a te xingar de várias coisas horríveis sobre a sua aparência, vc n se sentiria mal e iria reclamar dele tb? Agr é pecado reclamar por ter  sido humilhado por um \textbf{racista}? Olha senhor, com todo o respeito, mas outras pessoas não tem esse seu pensamento antigo e que provavelmente defende que uma pessoa de outra \textbf{etnia} fique calada e com a sua  cabeça abaixada para outras etnias.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/119 & \cellcolor{green!5}1.681 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fazem uma tempestade mesmo, e você sabe muito bem a intenção disso.  Mas gostaria de saber o que causou a discussão entre as duas pessoas ali. Se foi só o \textbf{racismo} ele deveria ter sido retirado do avião\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não foi retirado porque a companhia/supervisor consultado pensa igual a você. Enfim, outro estúpido.Se for a mãe de quem vê isto como mimimi a coisa \textbf{muda} de figura.No mínimo ele faltou com o respeito por ser uma \textbf{idosa}. Comecemos por aí.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idosa, Muda & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/43 & \cellcolor{green!5}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mimimi porque não é você, \textbf{idiota}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Concordo Ana Maria Braga defendendo os negros . Ela é a pior \textbf{racista} da tv brasileira ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nojooooo desse cara .. \textbf{velho} fdp. ..vai queimar no inferno\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Para o \textbf{racista} otário eu tenho a química perfeita. A inteligência e um cruzado de direita.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@im not enough, seu \textbf{racista} de merda.vou colocar uma faca no teu cu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Iuri Lindenbaum Ele é um medroso, ele tem medo que outras pessoas diferentes sejam melhor doq ele, é bom ele ter medo mesmo, pq nós já somos melhores que ele só pelo fato de ele ser \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/37 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista de merda. Eleitor de Bolsonaro.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara \textbf{idiota}! Tem que meter a mão na cara dele.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small não falam que \textbf{racismo} é crime? pq  ele não foi preso ou algo do tipo?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Em alguns países \textbf{racismo} não é crime, nos EUA você é livre pra expressar seu ódio pelos negros e se reclamar é \textbf{comunista} mimimizento\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}2/24 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só é crime se a pessoa que cometeu \textbf{racismo} for de direita se for de esquerda n da nada n\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Làzaro S lógico que e crime sim \textbf{racismo} lá pode até da prisão igual aqui no Brasil\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Làzaro S se só falou bosta em poucas coisas,TODO LUGAR \textbf{RACISMO} E CRIME\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Com certeza esse ilustre passageiro votaria no Bolso. \textbf{Racismo}? Imagina... é mimimi desses "comunistas". No Brasil esse tipo de comportamento vai ser tão comum quanto "bom dia".\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu votei no Bolsonaro e não sou \textbf{racista}! Acho incrível uma pessoa criticar o \textbf{racismo} usando um discurso preconceituoso. Não tem vergonha? Depois que toma um processo nas costas vai chorar, né? Faça-me o favor, não seja hipócrita moça.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/39 & \cellcolor{green!27}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se ser \textbf{negro} é defeito o que tem de gente branca feia ufa prefiro continuar com a cor q Deus me deu ele me criou assim e não quero tirar nem por nada onda Deus\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse seu comentário foi \textbf{racista}..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sou \textbf{racista} mesmo fodase\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small im not enough \textbf{Idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@im not enough tomare qui um \textbf{branco} assalte vc ....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Cruz Credo ou a vida salva por um \textbf{negro}....pra ve si acorda i enchegar qui foi DEUS qui criou us negros\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Andréa Silvana Se negros servem para ser escravos por causa de sua cor de pele, então todo mundo serve, melanina não define oq vc é, e oq vc não é, se vc é pior do que alguém ou não, se vc é inferior ou superior, e várias outras coisas. O que vale no ser humano é a pessoa que ela é, e pelo que vc mostra, vc não passa de mais de uma pessoa burra e ignorante.Eu como pardo e quase completamente \textbf{negro}, quero que vc nunca mais fale assim da nossa cor e nos respeite como um HOMEM, não como um covarde que xinga a aparência das pessoas pela internet.Recados: Vc não está protegido atrás de uma tela na internet, Oq se planta se colhe e somos todos iguais.reveja seus conceitos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/135 & \cellcolor{green!5}0.741 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Andréa Silvana E Deus nos fez sim, assim como fez vc, e ele deve estar profundamente indignado por ele te fazer, para vc vir ao mundo e ser \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Andréa Silvana merece ser roubada pelo um \textbf{branco}...ou um \textbf{negro} salvar a sua vida pra vc aprender qui DEUS nao errou em fazer us negros\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/25 & \cellcolor{green!5}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Já fui chamada de \textbf{macaca} eu apenas retruquei problema seu nariz parece bunda de porco a agressora faltou morrer de raiva kkkkk o espelho vai lembra ela sempre kkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaca & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Para mim \textbf{racista} tem que morrer\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bolsonaro não é \textbf{branco}, ele é pardo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Ricardo Kotwskipreto e tu kkkk bolsonaro é \textbf{branco} filho , tem descendência italiana\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@SMIT Games \& Tutoriais Me sentiria mt bem se ao invés de me tratar como um homem me Trata-se come uma \textbf{mulher} :) bem agr eu vou falar mais claro para você entenderSE VOCÊ FOR BATER NUMA PESSOA VOCÊ VAI ESTAR TÃO ERRADA QUANTO ELA NEM TUDO SE RESOLVE COM PORRADA OU SOCOS SE EU BATER EM ALGUÉM QUE ME BATEU QUEM VAI SER O ERRADO ??  OS DOIS\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/70 & \cellcolor{green!27}1.429 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - General}  & \cellcolor{red!27}Racismo, Racista, Raça, Etnia & \cellcolor{red!27}44 & \cellcolor{red!27}44/2670& \cellcolor{red!27}1.6500000000000001 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!5}Negro, Preta, Preto, Macaco, Negra, Macaca & \cellcolor{red!5}23 & \cellcolor{red!5}23/2670& \cellcolor{red!5}0.86 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!27}Branco & \cellcolor{red!27}12 & \cellcolor{red!27}12/2670& \cellcolor{red!27}0.44999999999999996 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments}  & \cellcolor{red!5}Idiota, Muda & \cellcolor{red!5}6 & \cellcolor{red!5}6/2670& \cellcolor{red!5}0.22 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Gay & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/2670& \cellcolor{red!27}0.04 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - General}  & \cellcolor{red!5}Idade & \cellcolor{red!5}3 & \cellcolor{red!5}3/2670& \cellcolor{red!5}0.11 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Gender - Female sexuality}  & \cellcolor{red!27}Puta & \cellcolor{red!27}2 & \cellcolor{red!27}2/2670& \cellcolor{red!27}0.06999999999999999 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - Over 65s}  & \cellcolor{red!5}Velho, Idosa & \cellcolor{red!5}5 & \cellcolor{red!5}5/2670& \cellcolor{red!5}0.19 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Gender - General}  & \cellcolor{red!27}Mulher & \cellcolor{red!27}2 & \cellcolor{red!27}2/2670& \cellcolor{red!27}0.06999999999999999 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - Youngsters}  & \cellcolor{red!5}Canalha & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/2670& \cellcolor{red!5}0.04 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ideological and Political Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Comunista & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/2670& \cellcolor{red!27}0.04 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Ethnicity - General;Ethnicity - Black;Ethnicity - White;Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments;Sexual Identity - General;Age - General;Gender - Female sexuality;Age - Over 65s;Gender - General;Age - Youngsters;Ideological and Political Identity - General;%.

\item The percentage of hate speech related words is 3.7453.

\item Considering that the variable \textbf{Ethnicity - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 101/140 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}